[{
  "id": 1410,
  "date": "2012-04-22T19:27:58",
  "date_gmt": "2012-04-22T17:27:58",
  "guid": {
    "rendered": "http://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=1410"
  },
  "modified": "2012-04-22T19:27:58",
  "modified_gmt": "2012-04-22T17:27:58",
  "slug": "videoreportaje-sobre-el-paseo-vecinal-por-el-derecho-de-reunion-21-de-abril-de-2012",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=1410",
  "title": {
    "rendered": "Videoreportaje sobre el paseo vecinal por el derecho de reuni\u00f3n, 21 de abril de 2012"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><a href=\"http://www.youtube.com/watch?v=yykuLuGfp7w&amp;feature=youtu.be\">Video paseo vecinal</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Video paseo vecinal</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 827,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    45,
    46,
    3,
    111
  ],
  "tags": [
    212,
    213
  ],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/1410"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/827"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=1410"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 1,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/1410/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 1413,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/1410/revisions/1413"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=1410"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcategories&post=1410"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Ftags&post=1410"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 1408,
  "date": "2012-04-22T18:40:52",
  "date_gmt": "2012-04-22T16:40:52",
  "guid": {
    "rendered": "http://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=1408"
  },
  "modified": "2012-04-22T19:02:27",
  "modified_gmt": "2012-04-22T17:02:27",
  "slug": "nota-de-prensa-resumen-del-paseo-vecinal-por-el-derecho-de-reunion-21-de-abril-de-2012-1900",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=1408",
  "title": {
    "rendered": "Nota de prensa resumen del paseo vecinal por el derecho de reuni\u00f3n, 21 de abril de 2012, 19:00"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>PASEO VECINAL POR EL DERECHO DE REUNI\u00d3N EN GALAPAGAR</p>\n<p>Unas 50 personas acudieron a la plaza de la constituci\u00f3n de Galapagar el pasado 21 de abril en torno a las 19:00, convocadas por la asamblea popular local 15M para participar en un paseo<br />\nvecinal en defensa del derecho de reuni\u00f3n, el cual el ayuntamiento quiere intentar coartar mediante unas \u00f3rdenes a las fuerzas de seguridad (polic\u00eda local y guardia civil) cuyos puntos m\u00e1s alarmantes son:</p>\n<ul>\n<li>No permitir a nadie sentarse en el suelo ni escaleras (confirmado por una participante de<br />\nla asamblea a la que un par de polic\u00edas intentaron obligar a levantarse de una).</li>\n<li>Disolver grupos de incluso poca gente en clara alusi\u00f3n al 15M.</li>\n<li>Presencia policial o de guardia civil continua en la plaza, lo cual est\u00e1n cumpliendo aparcando en una plaza totalmente peatonal, a veces obstaculizando el paso de cochecitos de ni\u00f1o o sillas de ruedas.</li>\n</ul>\n<p>Pero el verdadero origen de estas \u00f3rdenes, seg\u00fan se ha podido constatar, es impedir la presencia de poblaci\u00f3n extranjera en la puerta y cercan\u00edas de un conocido negocio de apuestas de un ex concejal de seguridad del Ayuntamiento, ya que por lo visto \u201cauyentan\u201d clientela, cuando la realidad es que la mayor\u00eda de su clientela es extracomunitaria o del este de Europa.</p>\n<p>Tras realizar una asamblea improvisada, respetando los derechos de los tenderos que coincid\u00edan con nosotras realizando una actividad comercial de la feria de abril, e informar a las personas asistentes, de municipios como Colmenarejo o Villalba, y repartir panfletos, se dio paso a la lectura del manifiesto por parte de un participante de la asamblea de Vilalba. El acto finaliz\u00f3, bajo a la atenta de una pareja de polic\u00eda y otra de guardia civil, agradeciendo a las asistentes su apoyo y anunciando que se propondr\u00e1n nuevas acciones en la asamblea comarcal noroeste, cuya pr\u00f3xima convocatoria es el \u00faltimo s\u00e1bado de abril por la ma\u00f1ana en Las Matas, y al grito un\u00e1nime de \u00a1VIVA EL DERECHO DE REUNI\u00d3N!<br />\nAP Galapagar</p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>PASEO VECINAL POR EL DERECHO DE REUNI\u00d3N EN GALAPAGAR Unas 50 personas acudieron a la plaza de la constituci\u00f3n de Galapagar el pasado 21 de abril en torno a las 19:00, convocadas por la asamblea popular local 15M para participar &hellip; <a href=\"https://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=1408\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 827,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    45,
    66,
    46
  ],
  "tags": [
    212,
    213
  ],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/1408"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/827"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=1408"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 3,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/1408/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 1412,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/1408/revisions/1412"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=1408"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcategories&post=1408"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Ftags&post=1408"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 1406,
  "date": "2012-04-17T00:43:56",
  "date_gmt": "2012-04-16T22:43:56",
  "guid": {
    "rendered": "http://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2012/04/PASEO-cartel.jpg"
  },
  "modified": "2012-04-17T00:43:56",
  "modified_gmt": "2012-04-16T22:43:56",
  "slug": "paseo-cartel",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/?attachment_id=1406",
  "title": {
    "rendered": "PASEO cartel"
  },
  "author": 827,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2012/04/PASEO-cartel.jpg'><img width=\"300\" height=\"233\" src=\"https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2012/04/PASEO-cartel-300x233.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2012/04/PASEO-cartel-300x233.jpg 300w, https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2012/04/PASEO-cartel.jpg 644w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "644",
    "height": "501",
    "hwstring_small": "height='96' width='123'",
    "file": "2012/04/PASEO-cartel.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "PASEO-cartel-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2012/04/PASEO-cartel-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "PASEO-cartel-300x233.jpg",
        "width": "300",
        "height": "233",
        "source_url": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2012/04/PASEO-cartel-300x233.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "PASEO-cartel-644x180.jpg",
        "width": "644",
        "height": "180",
        "source_url": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2012/04/PASEO-cartel-644x180.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "PASEO-cartel.jpg",
        "width": 644,
        "height": 501,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2012/04/PASEO-cartel.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 25,
  "source_url": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2012/04/PASEO-cartel.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media/1406"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/827"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=1406"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 1403,
  "date": "2012-04-15T20:25:38",
  "date_gmt": "2012-04-15T18:25:38",
  "guid": {
    "rendered": "http://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=1403"
  },
  "modified": "2012-04-15T20:25:38",
  "modified_gmt": "2012-04-15T18:25:38",
  "slug": "acta-asamblea-15m-galapagar-15-abril-2012",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=1403",
  "title": {
    "rendered": "Acta asamblea 15M Galapagar 15 abril 2012"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Asistentes: 8 personas</p>\n<p>Hora inicio: 12 30</p>\n<p>\u00d3rden del d\u00eda:</p>\n<p>&#8211; Aniversario 12m &#8211; 15m</p>\n<p>&#8211; Nuevas ordenes a fuerzas de seguridad sobre el uso de la plaza del ayto de galapagar, y medidas a tomar</p>\n<p>&#8211; Info movilizaciones pr\u00f3ximas</p>\n<p>&#8211; Info comunicacion interna</p>\n<p>1) Se aprueba orden del dia y se da paso al primer punto, haciendo un repaso de lo que se prepara a escala global del 12 al 15 de mayo, y en madrid, asi como la forma de entrar en la coordinacion de comunicacion, que es por lista de corre google a &#171;comunicacion12m@googlegroups.com&#187; por si alguien le interesa. Tenemos que asistir a la proxima comarcal noroeste, el ultimo sabado de este mes en &lt;torrelodones, para ver si salimos como siempre desde la columna del templo debod ya que la mani del 12m sera el clasico formato marchas. Seguiremos informando, nuestro enlace internacional es David Greciano, que se reune varios dias por semana por internet con paises de todos los continentes, y el mismo informa de que si se le quiere acompa\u00f1ar los miercoles a asamblea presencial coordinacion madrid 12 m 15m en casablanca, a las 20 : 00</p>\n<p>2) Nos ha lleado informacion de ordenes del concejal de seguridad a policia y GC sobre no dejar hacer grupos, sentarse en la plaza, etc. atencion a proximo comunicado. En respuesta llamamos a toda la sierra a un &#171;paseo vecinal&#187; por la plaza, el sabado a las 19:00 para reivindicar el derecho constitucional de reunion. proximamente cartel y detalles.</p>\n<p>3) Manifestacion por la sanidad y educacion publicas, el 15 opr la tarde en madrid</p>\n<p>Primero de mayo, bloque critico con sindicatos mayoritarios 15m, en preparacion, para las manis.</p>\n<p>Ultimo sabado de abril, comarcal noroeste en torrelodones, atentas a confirmaci\u00f3n.</p>\n<p>Proxima asamblea galapagar, 22 de abril domingo a las 12, se aprovechara la accion del sabado para promocionarla.</p>\n<p>Fin de la asamblea: 13 30</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Asistentes: 8 personas Hora inicio: 12 30 \u00d3rden del d\u00eda: &#8211; Aniversario 12m &#8211; 15m &#8211; Nuevas ordenes a fuerzas de seguridad sobre el uso de la plaza del ayto de galapagar, y medidas a tomar &#8211; Info movilizaciones pr\u00f3ximas &hellip; <a href=\"https://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=1403\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 827,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    7,
    5
  ],
  "tags": [
    55,
    116,
    57,
    212
  ],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/1403"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/827"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=1403"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 1,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/1403/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 1404,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/1403/revisions/1404"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=1403"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcategories&post=1403"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Ftags&post=1403"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 1400,
  "date": "2012-04-15T19:52:46",
  "date_gmt": "2012-04-15T17:52:46",
  "guid": {
    "rendered": "http://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=1400"
  },
  "modified": "2012-04-15T19:52:46",
  "modified_gmt": "2012-04-15T17:52:46",
  "slug": "asamblea-sierra-norte-21-de-abril",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=1400",
  "title": {
    "rendered": "Asamblea sierra norte, 21 de abril"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Nos pilla lejos, pero si alguien acude ser\u00eda interesante de cara a intercambiar ideas propuestas, acciones, etc. Nos invitan con este breve texto:</p>\n<p>Buenos\u00a0d\u00edas.</p>\n<div>Convocamos la XII asamblea de coordinaci\u00f3n de sierra norte , proponiendo una variaci\u00f3n en el formato:</div>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong>\u00a0Unir informaciones y propuestas. Una persona se encargar\u00e1 de recopilarlas para debatirlas una a una. Pretendemos ser m\u00e1s pr\u00e1cticos y centrarnos en los momentos propositivos.\u00a0</strong></p>\n<p>Los grupos de trabajo , se reunir\u00e1n a las 9:30 y la asamblea en la plaza, a las 11:30.</p>\n<p>Rogamos a los grupos de trabajo, hagan sus correspondientes convocatorias con el fin de ganar en eficiencia.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Nos pilla lejos, pero si alguien acude ser\u00eda interesante de cara a intercambiar ideas propuestas, acciones, etc. Nos invitan con este breve texto: Buenos\u00a0d\u00edas. Convocamos la XII asamblea de coordinaci\u00f3n de sierra norte , proponiendo una variaci\u00f3n en el formato: &hellip; <a href=\"https://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=1400\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 827,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    44
  ],
  "tags": [
    116,
    165
  ],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/1400"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/827"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=1400"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 2,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/1400/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 1402,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/1400/revisions/1402"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=1400"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcategories&post=1400"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Ftags&post=1400"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 1399,
  "date": "2012-01-18T22:09:42",
  "date_gmt": "2012-01-18T21:09:42",
  "guid": {
    "rendered": "http://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2012/01/sopa.jpg"
  },
  "modified": "2012-01-18T22:09:42",
  "modified_gmt": "2012-01-18T21:09:42",
  "slug": "sopa-jpg",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/?attachment_id=1399",
  "title": {
    "rendered": "sopa.jpg"
  },
  "author": 827,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2012/01/sopa.jpg'><img width=\"225\" height=\"225\" src=\"https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2012/01/sopa.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2012/01/sopa.jpg 225w, https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2012/01/sopa-150x150.jpg 150w\" sizes=\"(max-width: 225px) 100vw, 225px\" /></a></p>\n<p>http://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2012/01/sopa.jpg</p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": "<p>http://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2012/01/sopa.jpg</p>\n"
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "225",
    "height": "225",
    "hwstring_small": "height='96' width='96'",
    "file": "2012/01/sopa.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "sopa-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2012/01/sopa-150x150.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "sopa-225x180.jpg",
        "width": "225",
        "height": "180",
        "source_url": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2012/01/sopa-225x180.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "sopa.jpg",
        "width": 225,
        "height": 225,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2012/01/sopa.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": null,
  "source_url": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2012/01/sopa.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media/1399"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/827"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=1399"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 1389,
  "date": "2011-12-13T10:48:36",
  "date_gmt": "2011-12-13T09:48:36",
  "guid": {
    "rendered": "http://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=1389"
  },
  "modified": "2011-12-13T11:02:51",
  "modified_gmt": "2011-12-13T10:02:51",
  "slug": "lipdub-15m-galapagar",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=1389",
  "title": {
    "rendered": "Lipdub 15M Galapagar"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Video del Lipdud en galapagar</p>\n<p>http://www.youtube.com/watch?v=sqKNMWpRM38</p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Video del Lipdud en galapagar http://www.youtube.com/watch?v=sqKNMWpRM38 &nbsp;</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 844,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    3,
    111
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/1389"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/844"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=1389"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 8,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/1389/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 1393,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/1389/revisions/1393"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=1389"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcategories&post=1389"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Ftags&post=1389"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 1386,
  "date": "2011-11-15T19:04:04",
  "date_gmt": "2011-11-15T19:04:04",
  "guid": {
    "rendered": "http://galapagar.tomalosbarrios.net/?page_id=1386"
  },
  "modified": "2011-11-15T19:04:04",
  "modified_gmt": "2011-11-15T19:04:04",
  "slug": "calendar",
  "status": "publish",
  "type": "page",
  "link": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/?page_id=1386",
  "title": {
    "rendered": "Calendar"
  },
  "content": {
    "rendered": "",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "",
    "protected": false
  },
  "author": 827,
  "featured_media": 0,
  "parent": 0,
  "menu_order": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/1386"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/page"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/827"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=1386"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/1386/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=1386"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 1384,
  "date": "2011-11-06T17:43:33",
  "date_gmt": "2011-11-06T17:43:33",
  "guid": {
    "rendered": "http://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/06/13N-cartel1.jpg"
  },
  "modified": "2011-11-06T17:43:33",
  "modified_gmt": "2011-11-06T17:43:33",
  "slug": "13n-cartel1",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/?attachment_id=1384",
  "title": {
    "rendered": "13N-cartel1"
  },
  "author": 827,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/06/13N-cartel1.jpg'><img width=\"211\" height=\"300\" src=\"https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/06/13N-cartel1-211x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/06/13N-cartel1-211x300.jpg 211w, https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/06/13N-cartel1.jpg 447w\" sizes=\"(max-width: 211px) 100vw, 211px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "447",
    "height": "635",
    "hwstring_small": "height='96' width='67'",
    "file": "2011/06/13N-cartel1.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "13N-cartel1-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/06/13N-cartel1-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "13N-cartel1-211x300.jpg",
        "width": "211",
        "height": "300",
        "source_url": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/06/13N-cartel1-211x300.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "13N-cartel1-447x180.jpg",
        "width": "447",
        "height": "180",
        "source_url": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/06/13N-cartel1-447x180.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "13N-cartel1.jpg",
        "width": 447,
        "height": 635,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/06/13N-cartel1.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 25,
  "source_url": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/06/13N-cartel1.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media/1384"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/827"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=1384"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 1382,
  "date": "2011-11-06T17:40:19",
  "date_gmt": "2011-11-06T17:40:19",
  "guid": {
    "rendered": "http://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=1382"
  },
  "modified": "2011-11-06T17:40:19",
  "modified_gmt": "2011-11-06T17:40:19",
  "slug": "acta-asamblea-popular-de-galapagar-6112011",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=1382",
  "title": {
    "rendered": "Acta Asamblea Popular de Galapagar 6/11/2011"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p align=\"center\"><strong>ACTA ASAMBLEA POPULAR DE GALAPAGAR</strong></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<div align=\"center\">\n<table border=\"1\" cellspacing=\"0\" cellpadding=\"0\">\n<tbody>\n<tr>\n<td valign=\"top\" width=\"572\">\n<p align=\"center\">Fecha: 06 de noviembre de 2011</p>\n<p align=\"center\">Hora de inicio: 12.30h</p>\n<p align=\"center\">Hora de finalizaci\u00f3n: 13.45h</p>\n</td>\n</tr>\n</tbody>\n</table>\n</div>\n<p><!--more--></p>\n<p align=\"center\"><strong><span style=\"text-decoration: underline\">\u00a0</span></strong></p>\n<p align=\"center\"><strong><span style=\"text-decoration: underline\">Orden del d\u00eda</span></strong></p>\n<p align=\"center\"><strong><span style=\"text-decoration: underline\">\u00a0</span></strong></p>\n<p><strong><span style=\"text-decoration: underline\">\u00a0</span></strong></p>\n<ol>\n<li><strong>1.\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 </strong><strong>Manifestaci\u00f3n 13N</strong></li>\n</ol>\n<p>Se informa del recorrido y la hora de dicha manifestaci\u00f3n:\u00a0 a las 12.00h desde Atocha, terminando en la Puerta del Sol</p>\n<p>Se acuerda una quedada para pegar carteles del 13N el mi\u00e9rcoles d\u00eda 9 a las 21.00h en la Plaza de la Constituci\u00f3n.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<ol>\n<li><strong>2.\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 </strong><strong>Concentraci\u00f3n de trabajadores del Ayuntamiento en contra de los recientes despidos.</strong></li>\n</ol>\n<p>Un trabajador informa de esta convocatoria para invitar a todas las personas interesadas en participar el viernes d\u00eda 11 a las 11.00h en la Plaza de la Constituci\u00f3n.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<ol>\n<li><strong>3.\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 </strong><strong>B\u00fasqueda de espacios para celebraci\u00f3n de asambleas populares.</strong></li>\n</ol>\n<p>Se comenta la posibilidad de utilizar la Casa del Pueblo, pero se tratar\u00e1 el asunto el d\u00eda 11 de noviembre y se informar\u00e1 de las posibilidades en la siguiente asamblea o a trav\u00e9s de correo o redes sociales.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<ol>\n<li><strong>4.\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 </strong><strong>Despidos del Ayuntamiento de Galapagar.</strong></li>\n</ol>\n<p>Se habla de elaborar un comunicado utilizando el Decreto del Ayuntamiento que aprueba los despidos de los ocho trabajadores afectados para informar a vecinxs y colectivos de la zona de posibles \u201cfraudes\u201d o \u201cfavoritismos familiares\u201d. Un trabajador se compromete a enviar el Decreto a lxs integrantes de la Asamblea para comenzar a trabajar en el documento y enviarlo a los medios de comunicaci\u00f3n locales.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<ol>\n<li><strong>5.\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 </strong><strong>Grupo de Trabajo del Reglamento de Participaci\u00f3n Ciudadana.</strong></li>\n</ol>\n<p>Se acuerda la siguiente reuni\u00f3n de este grupo el mi\u00e9rcoles d\u00eda 9 a las 19.00h en la Plaza de la Constituci\u00f3n.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<ol>\n<li><strong>6.\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 </strong><strong>Lipdub de Galapagar</strong></li>\n</ol>\n<p>Se realizar\u00e1 el domingo d\u00eda 27 antes de la celebraci\u00f3n de la Asamblea Popular de Galapagar. Se ha abierto un hilo en la pesta\u00f1a General de foroasambleas.org para invitar a la participaci\u00f3n de todos los municipios interesados y proponer ideas al respecto de su contenido y forma.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<ol>\n<li><strong>7.\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 </strong><strong>APM Extraordinaria</strong></li>\n</ol>\n<p>Se celebra el mismo d\u00eda 6 a las 17.00h en la Plaza de Jacinto Benavente, se ofrece informaci\u00f3n al respecto de algunos asuntos que se tratar\u00e1n (ej. Lugar de celebraci\u00f3n de APMs en invierno), pero no se acuerda portavoc\u00eda de Galapagar en dicha asamblea.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<ol>\n<li><strong>8.\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 </strong><strong>V\u00edas pecuarias de Galapagar y El Escorial</strong></li>\n</ol>\n<p>Se informa de las acciones que se est\u00e1n llevando a cabo en materia de reivindicaci\u00f3n de las v\u00edas pecuarias afectadas y se informar\u00e1 de los avances cuando haya m\u00e1s informaci\u00f3n de las personas involucradas en este trabajo de recopilaci\u00f3n de datos municipales. Se pospone la marcha reivindicativa hasta la primavera pero se contin\u00faa trabajando en realizar una labor de investigaci\u00f3n de posibles irregularidades y de difusi\u00f3n de la situaci\u00f3n.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<ol>\n<li><strong>9.\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 </strong><strong>Captaci\u00f3n de personas para la Asamblea de Galapagar</strong></li>\n</ol>\n<p>Se habla de la disminuci\u00f3n paulatina en el n\u00famero de asistentes a las asambleas y de la necesidad de captar a lxs vecinxs del municipio por medio de comunicados o acciones concretas que se ir\u00e1n debatiendo por el foro y a trav\u00e9s de documentos compartidos en Asamblea.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<ol>\n<li><strong>10.\u00a0\u00a0 </strong><strong>Hoja de Ruta del Reglamento de Participaci\u00f3n Ciudadana</strong></li>\n</ol>\n<p>Se hace lectura del documento para informaci\u00f3n de los asistentes a la Asamblea.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>ACTA ASAMBLEA POPULAR DE GALAPAGAR &nbsp; &nbsp; Fecha: 06 de noviembre de 2011 Hora de inicio: 12.30h Hora de finalizaci\u00f3n: 13.45h</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 827,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    5
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/1382"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/827"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=1382"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 1,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/1382/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 1383,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/1382/revisions/1383"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=1382"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcategories&post=1382"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Ftags&post=1382"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 1379,
  "date": "2011-11-05T18:50:05",
  "date_gmt": "2011-11-05T18:50:05",
  "guid": {
    "rendered": "http://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=1379"
  },
  "modified": "2011-11-05T18:50:05",
  "modified_gmt": "2011-11-05T18:50:05",
  "slug": "pleno-ordinario-de-septiembre-de-2011-del-ayto-de-galapagar",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=1379",
  "title": {
    "rendered": "Pleno ordinario de septiembre de 2011 del Ayto. de Galapagar"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><a href=\"http://www.youtube.com/watch?v=50n31lLV2Pk\">watch?v=50n31lLV2Pk</a></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><a href=\"http://www.youtube.com/watch?v=BIrpwMdL8Mc\">watch?v=BIrpwMdL8Mc</a></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>&nbsp; &nbsp; &nbsp; watch?v=50n31lLV2Pk &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; watch?v=BIrpwMdL8Mc &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 827,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    21
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/1379"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/827"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=1379"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 2,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/1379/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 1381,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/1379/revisions/1381"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=1379"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcategories&post=1379"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Ftags&post=1379"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 1376,
  "date": "2011-11-05T18:39:37",
  "date_gmt": "2011-11-05T18:39:37",
  "guid": {
    "rendered": "http://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=1376"
  },
  "modified": "2011-11-05T18:39:37",
  "modified_gmt": "2011-11-05T18:39:37",
  "slug": "acta-asamblea-popular-de-galapagar-301011",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=1376",
  "title": {
    "rendered": "Acta Asamblea Popular de Galapagar 30/10/11"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>ACTA ASAMBLEA POPULAR DE GALAPAGAR DOMINGO 30 OCTUBRE</p>\n<p>Orden del d\u00eda:</p>\n<p><strong>1.-Valoraci\u00f3n del Pleno Ordinario del d\u00eda 26 octubre (pasado mi\u00e9rcoles)</strong></p>\n<p>Se llega a la conclusi\u00f3n de que el Ayuntamiento ofrece una imagen de autoridad, donde es dif\u00edcil participar.</p>\n<p>Se propone fomentar la participaci\u00f3n en la medida en que esto sea posible y hacer un esfuerzo de comunicaci\u00f3n desde la Asamblea.</p>\n<p>Se consens\u00faa:</p>\n<ul>\n<li>Responder a los plenos con art\u00edculos y videopropuestas. Estas respuestas ser\u00e1n breves y de impacto.</li>\n<li>Enviar cartas a la Comunidad de Madrid en defensa de La Colada de las Latas y el Descansadero, as\u00ed como notas de prensa.</li>\n<li>Hacer un d\u00edptico relacionado con el tema de v\u00edas pecuarias.</li>\n<li>Ir a V\u00edas Pecuarias para obtener informaci\u00f3n y respuestas sobre el tema.</li>\n</ul>\n<p><strong>2.- Partido que se ha autodenominado Partido del Movimiento Ciudadano 15M.</strong></p>\n<p>Se consens\u00faa:</p>\n<ul>\n<li>Que no salga ning\u00fan partido pol\u00edtico del 15M ya que va en contra de los 8 puntos principales consensuados.</li>\n</ul>\n<p><strong>3.-Hotel Madrid.</strong></p>\n<p>Tras las recientes noticias de conflictos internos dentro de este espacio liberado se consens\u00faa:</p>\n<ul>\n<li>No intervenir a nivel de Asamblea.</li>\n</ul>\n<p><strong>4.- 13N</strong></p>\n<p>Se consens\u00faa asistir a la convocatoria. Se seguir\u00e1n a\u00f1adiendo detalles y concretando en pr\u00f3ximas asambleas.</p>\n<p><strong>5.- 4N</strong></p>\n<p>En relaci\u00f3n con el comienzo oficial de la campa\u00f1a de cara al 20N se consens\u00faa llevar a cabo diferentes acciones, entre ellas mandar un documento de acuerdo de m\u00ednimos para todos los partidos pol\u00edticos tanto preelectoral como postelectoral que sea cumplido sea cual sea el partido que gane las elecciones.</p>\n<p><strong>6.- 20N</strong></p>\n<p>Se aplaza el tema porque a\u00fan queda tiempo para dicha fecha.</p>\n<p><strong>7.- Lipdub</strong></p>\n<p>Se van a colgar en el foro los v\u00eddeos de prueba que se han grabado esta ma\u00f1ana para opinar sobre el recorrido y otros detalles.</p>\n<p>Se consens\u00faa hacer la toma definitiva el domingo 27 de Noviembre a las 11 de la ma\u00f1ana.</p>\n<p><strong>8.- Despidos.</strong></p>\n<p>Se ha abierto un plano de alegaciones hasta el d\u00eda 12 de Noviembre. Surge pol\u00e9mica acerca de si debemos implicarnos o no, pero se concluye que el Ayuntamiento es nuestro y debemos defender lo p\u00fablico.</p>\n<p><strong>9.- Otros</strong></p>\n<p>Se propone incluir en el tabl\u00f3n de cada Asamblea un <strong>Bolet\u00edn</strong> con todos los documentos que salen del Ayuntamiento cada semana, como parte de la acci\u00f3n de comunicaci\u00f3n y difusi\u00f3n de informaci\u00f3n.</p>\n<p>Se consens\u00faan la asistencia de un portavoz a la <strong>APM</strong> de esta misma tarde y las siguientes propuestas:</p>\n<ul>\n<li>Qu\u00f3rum decisorio de 4/5 m\u00ednimo.</li>\n<li>Frecuencia quincenal de la APM</li>\n<li>Ubicaci\u00f3n: se relega la decisi\u00f3n al portavoz entre Plaza del Carmen y Puerta del Sol.</li>\n</ul>\n<p>Se llega a la decisi\u00f3n de mandar una nota a trav\u00e9s de \u2018tomalaplaza\u2019 para pedir que no se use el grupo Google para enviar informaci\u00f3n relacionada con ning\u00fan partido pol\u00edtico.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>ACTA ASAMBLEA POPULAR DE GALAPAGAR DOMINGO 30 OCTUBRE Orden del d\u00eda: 1.-Valoraci\u00f3n del Pleno Ordinario del d\u00eda 26 octubre (pasado mi\u00e9rcoles) Se llega a la conclusi\u00f3n de que el Ayuntamiento ofrece una imagen de autoridad, donde es dif\u00edcil participar. Se &hellip; <a href=\"https://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=1376\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 827,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    7
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/1376"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/827"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=1376"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 2,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/1376/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 1378,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/1376/revisions/1378"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=1376"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcategories&post=1376"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Ftags&post=1376"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 1369,
  "date": "2011-10-22T14:09:45",
  "date_gmt": "2011-10-22T14:09:45",
  "guid": {
    "rendered": "http://galapagar.tomalosbarrios.net/?page_id=1369"
  },
  "modified": "2011-10-22T14:09:45",
  "modified_gmt": "2011-10-22T14:09:45",
  "slug": "foro-estatal-15m",
  "status": "publish",
  "type": "page",
  "link": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/?page_id=1369",
  "title": {
    "rendered": "<a href=\"http://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=1360\">Foro Estatal 15M</a>"
  },
  "content": {
    "rendered": "",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "",
    "protected": false
  },
  "author": 827,
  "featured_media": 0,
  "parent": 1059,
  "menu_order": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/1369"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/page"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/827"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=1369"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 1,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/1369/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 1372,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/1369/revisions/1372"
      }
    ],
    "up": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/1059"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=1369"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 1362,
  "date": "2011-10-22T14:04:21",
  "date_gmt": "2011-10-22T14:04:21",
  "guid": {
    "rendered": "http://galapagar.tomalosbarrios.net/?page_id=1362"
  },
  "modified": "2011-10-22T14:08:02",
  "modified_gmt": "2011-10-22T14:08:02",
  "slug": "foro-sierra-de-guadarrama",
  "status": "publish",
  "type": "page",
  "link": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/?page_id=1362",
  "title": {
    "rendered": "<a href=\"http://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=1357\">Foro Sierra de Guadarrama</a>"
  },
  "content": {
    "rendered": "",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "",
    "protected": false
  },
  "author": 827,
  "featured_media": 0,
  "parent": 1059,
  "menu_order": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/1362"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/page"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/827"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=1362"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 4,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/1362/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 1366,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/1362/revisions/1366"
      }
    ],
    "up": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/1059"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=1362"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 1360,
  "date": "2011-10-22T14:02:11",
  "date_gmt": "2011-10-22T14:02:11",
  "guid": {
    "rendered": "http://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=1360"
  },
  "modified": "2011-10-22T14:02:11",
  "modified_gmt": "2011-10-22T14:02:11",
  "slug": "foro-estatal-15m",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=1360",
  "title": {
    "rendered": "Foro Estatal 15M"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>En este foro, m\u00e1s experimental, podr\u00e1s hablar de un mont\u00f3n de propuestas, propones las tuyas propias, tanto a nivel de tu municipio como a nivel de campa\u00f1as o propuestas que se hagan a nivel de la sierra, deMadrid e incluso estatales. An\u00edmate, \u00e9chale un vistazo y si te convence, reg\u00edstrate para poder publicar mensajes: <a href=\"http://foro.tomalosbarrios.net\">Foro estatal</a></p>\n<p>La Asamblea Popular de Galapagar ya se ha registrado en el foro como asamblea, y en un futuro cercano, algunas propuestas podr\u00e1n sondearse por el foro antes de someterlas a asambleas presenciales. El voto que llevar\u00e1n estas cuentas oficiales al foro nunca ser\u00e1 arbitrario, sino que ser\u00e1 el reflejo de decisiones asamblearias previas. En ningun caso se pretende sustituir las asambleas populares f\u00edsicas.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>En este foro, m\u00e1s experimental, podr\u00e1s hablar de un mont\u00f3n de propuestas, propones las tuyas propias, tanto a nivel de tu municipio como a nivel de campa\u00f1as o propuestas que se hagan a nivel de la sierra, deMadrid e incluso &hellip; <a href=\"https://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=1360\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 827,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    208
  ],
  "tags": [
    17,
    168,
    211
  ],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/1360"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/827"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=1360"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 1,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/1360/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 1361,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/1360/revisions/1361"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=1360"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcategories&post=1360"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Ftags&post=1360"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 1357,
  "date": "2011-10-22T13:58:16",
  "date_gmt": "2011-10-22T13:58:16",
  "guid": {
    "rendered": "http://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=1357"
  },
  "modified": "2011-10-22T13:58:16",
  "modified_gmt": "2011-10-22T13:58:16",
  "slug": "foro-de-los-pueblos-de-la-sierra-de-guadarrama",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=1357",
  "title": {
    "rendered": "Foro de los pueblos de la Sierra de Guadarrama"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>En este foro podr\u00e1s hablar de un mont\u00f3n de propuestas, propones las tuyas propias, tanto a nivel de tu municipio como a nivel de campa\u00f1as o propuestas que se hagan a nivel de la sierra. An\u00edmate, \u00e9chale un vistazo y si te convence, reg\u00edstrate para poder publicar mensajes: <a href=\"http://foroasambleas.org\">Foroasambleas.org</a></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>En este foro podr\u00e1s hablar de un mont\u00f3n de propuestas, propones las tuyas propias, tanto a nivel de tu municipio como a nivel de campa\u00f1as o propuestas que se hagan a nivel de la sierra. An\u00edmate, \u00e9chale un vistazo y &hellip; <a href=\"https://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=1357\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 827,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    207
  ],
  "tags": [
    168,
    209,
    210
  ],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/1357"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/827"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=1357"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 2,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/1357/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 1359,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/1357/revisions/1359"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=1357"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcategories&post=1357"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Ftags&post=1357"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 1352,
  "date": "2011-10-22T13:35:31",
  "date_gmt": "2011-10-22T13:35:31",
  "guid": {
    "rendered": "http://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=1352"
  },
  "modified": "2011-10-22T13:41:00",
  "modified_gmt": "2011-10-22T13:41:00",
  "slug": "la-asamblea-popular-de-galapagar-en-la-marcha-a-bruselas",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=1352",
  "title": {
    "rendered": "La Asamblea Popular de Galapagar en la Marcha a Bruselas"
  },
  "content": {
    "rendered": "<iframe width='425' height='344' src='//www.youtube.com/embed/KDN2lBDEtbA?autoplay=0&loop=0&rel=0' frameborder='0' allowfullscreen></iframe>\n<p><!--more--></p>\n<iframe width='425' height='344' src='//www.youtube.com/embed/1YbwL28DZF8?autoplay=0&loop=0&rel=0' frameborder='0' allowfullscreen></iframe>\n<iframe width='425' height='344' src='//www.youtube.com/embed/uhMGYVUVDI8?autoplay=0&loop=0&rel=0' frameborder='0' allowfullscreen></iframe>\n<iframe width='425' height='344' src='//www.youtube.com/embed/aG5K6inOQK0?autoplay=0&loop=0&rel=0' frameborder='0' allowfullscreen></iframe>\n<iframe width='425' height='344' src='//www.youtube.com/embed/GY3R4wkcblQ?autoplay=0&loop=0&rel=0' frameborder='0' allowfullscreen></iframe>\n<iframe width='425' height='344' src='//www.youtube.com/embed/DIrvpQUZQxs?autoplay=0&loop=0&rel=0' frameborder='0' allowfullscreen></iframe>\n<p>&nbsp;</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "",
    "protected": false
  },
  "author": 827,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    16,
    3,
    111
  ],
  "tags": [
    17,
    205,
    204,
    203
  ],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/1352"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/827"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=1352"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 3,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/1352/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 1354,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/1352/revisions/1354"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=1352"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcategories&post=1352"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Ftags&post=1352"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 1350,
  "date": "2011-10-18T21:24:21",
  "date_gmt": "2011-10-18T21:24:21",
  "guid": {
    "rendered": "http://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=1350"
  },
  "modified": "2011-10-18T21:24:21",
  "modified_gmt": "2011-10-18T21:24:21",
  "slug": "acta-de-la-asamblea-popular-de-galapar-del-16-de-octubre-de-2011",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=1350",
  "title": {
    "rendered": "ACTA DE LA ASAMBLEA POPULAR DE GALAPAR DEL 16 DE OCTUBRE DE 2011"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p dir=\"ltr\">ACTA DE LA ASAMBLEA POPULAR DE GALAPAR DEL 16 DE OCTUBRE DE 2011</p>\n<p dir=\"ltr\">En la Plaza de la Constituci\u00f3n de Galapagar, el d\u00eda 16 de octubre de 2011, a las 12:39 horas se constituye la Asamblea Popular de Galapagar con la asistencia de 11 personas.</p>\n<p dir=\"ltr\">El orden del d\u00eda inicial es:</p>\n<p dir=\"ltr\">1.- Aprobaci\u00f3n del Orden del d\u00eda</p>\n<p dir=\"ltr\">2.- 15-O</p>\n<p dir=\"ltr\">3.-Elecciones 20-N</p>\n<p dir=\"ltr\">4.- Asamblea Popular de Madrid</p>\n<p dir=\"ltr\">5.- PGOU</p>\n<p dir=\"ltr\">6.- Manifiesto de la Asamblea Popular de Galapagar.</p>\n<p dir=\"ltr\">7.- Educaci\u00f3n</p>\n<p dir=\"ltr\">8.- Informaci\u00f3n sobre Marcha a Bruselas por asistentes de esta asamblea</p>\n<p dir=\"ltr\">9.- Varios</p>\n<p><!--more--><br />\nPUNTO PRIMERO: Orden del d\u00eda</p>\n<p dir=\"ltr\">Dicho orden del d\u00eda queda tal y como se present\u00f3.</p>\n<p>PUNTO SEGUNDO: Informaci\u00f3n sobre el desarrollo del 15-O</p>\n<p>Se INFORMA resumidamente sobre la participaci\u00f3n en ciudades de Espa\u00f1a y del resto del mundo con cifras de la p\u00e1gina web <a href=\"http://madrid.tomalaplaza.net/2011/10/15/datos-de-participacion-15o-estatal-e-internacional/\">http://madrid.tomalaplaza.net/2011/10/15/datos-de-participacion-15o-estatal-e-internacional/</a></p>\n<p>Nacional<br />\nA Coru\u00f1a: 5.000<br />\nAlbacete: m\u00e1s de 2.000<br />\nAlicante: 15.000<br />\nBarcelona: 250.000<br />\nBilbao: 11.000<br />\nLas Palmas de Gran Canaria: 4.500<br />\nLogro\u00f1o: 2.000<br />\nMadrid: no se atreven a dar cifras\u00a0 (\u00bf500.000?)<br />\nM\u00e1laga: 40.00<br />\nMieres: m\u00e1s de 15.000<br />\nPalma de Mallorca: 10.000<br />\nSantander: m\u00e1s de 15.000<br />\nSevilla: 50.000<br />\nValencia: 15.000<br />\nValladolid: 25.000<br />\nVigo: 30.000<br />\nZaragoza: 30.000<br />\nInternacional<br />\nBruselas: 6.000 personas.<br />\nYakarta: m\u00e1s de 1.000<br />\nLondres: miles de personas y han decidido acampar.<br />\nBrasil: hay movilizaciones en m\u00e1s de 37 ciudades.<br />\nAmsterdam: movilizaci\u00f3n masiva.<br />\nPraga, Viena, Dubl\u00edn y la Haya: cerca de 1.000<br />\nSantiago de Chile: 30.000 personas<br />\nEslovenia m\u00e1s de 2.000 personas<br />\nRusia: varias ciudades han salido a la calle.<br />\nRoma: m\u00e1s de 200.000.<br />\nGrecia: 30.000<br />\nTokio, Seul, Tel Aviv, Jerusalem y Ramallah han salido tambi\u00e9n a la calle.</p>\n<p>En total: 90 pa\u00edses, 1040 ciudades.</p>\n<p dir=\"ltr\">Se INFORMA de la ocupaci\u00f3n del Hotel Madrid (c/Carretas, 10, Madrid), acci\u00f3n realizada sin consenso asambleario, con la intenci\u00f3n inicial de cederlo a la Plataforma de Afectados por las Hipotecas para su uso por personas desahuciadas. Se comenta al respecto de esta informaci\u00f3n de que es posible que se pida opini\u00f3n a las Asambleas de Barrios y Pueblos sobre la ocupaci\u00f3n del citado hotel.</p>\n<p dir=\"ltr\">PUNTO TERCERO: Elecciones 20-N</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p dir=\"ltr\">Se INFORMA de la convocatoria de una manifestaci\u00f3n para el 13-N desde madrid.tomalaplaza.net , con el lema STOP CORRUPCION y que defender\u00e1 estos 10 puntos:</p>\n<ol>\n<li>Servicios p\u00fablicos gratuitos y universales que garanticen los derechos fundamentales.</li>\n<li>Una econom\u00eda social que garantice condiciones salariales y laborales dignas.</li>\n<li>Democracia horizontal y directa, abajo la corrupci\u00f3n y fuera los corruptos.</li>\n<li>Empoderamiento de las asambleas frente a la manipulaci\u00f3n informativa.</li>\n<li>Fin de la especulaci\u00f3n urbanistas.</li>\n<li>Viviendas sociales.</li>\n<li>Regeneraci\u00f3n ambiental.</li>\n<li>Justicia social fundada en los Derechos Humanos y de la Tierra.</li>\n<li>Cultura plural frente a la homogenizaci\u00f3n planetaria mercantilista.</li>\n<li>Otra sociedad es posible \u00a1 libertad, pluralidad, igualdad\u00a0 y justicia</li>\n</ol>\n<p>Se INFORMA de una acci\u00f3n que realizan las Asamblea de Collado Villalba y Collado Mediano en colaboraci\u00f3n: las 1as Jornadas de Informaci\u00f3n y Debate sobre las Elecciones del 20-N. Estas jornadas se celebrar\u00e1n los d\u00edas 21 y 28 de octubre y 4 de noviembre en el Instituto de Educaci\u00f3n Secundaria Mar\u00eda Guerrero de Collado Villalba.<br />\nSe realizan varias PROPUESTAS:</p>\n<ul>\n<li>Llevar a cabo una mesa informativa en Galapagar.</li>\n<li>Apoyar la organizaci\u00f3n de las Jornadas de Informaci\u00f3n y Debate de Collado Villalba y Collado Mediano.</li>\n</ul>\n<p>&nbsp;</p>\n<p dir=\"ltr\">Se INFORMA que la Red de Mesas de Convergencia tambi\u00e9n pretende organizar una mesa informativa y de debate si la Asamblea de Galapagar 15M no la organiza.</p>\n<p dir=\"ltr\">Se CONSENSUA difundir informaci\u00f3n y apoyar las Jornadas de Informaci\u00f3n y Debate de Collado Villalba y Collado Mediano.</p>\n<p dir=\"ltr\">Se PROPONE centralizar en Nelson el contacto con los organizadores para colaborar con ellos.</p>\n<p dir=\"ltr\">PUNTO CUARTO: Asamblea Popular de Madrid</p>\n<p dir=\"ltr\">Se PROPONE y CONSENSUA la designaci\u00f3n de Pablo como portavoz de la Asamblea en la APM de hoy.</p>\n<p dir=\"ltr\">Se INFORMA de la creaci\u00f3n de un foro estatal para sondear las propuestas de las asambleas con anterioridad a su discusi\u00f3n/proposici\u00f3n formal en la APM o a nivel estatal.</p>\n<p dir=\"ltr\">Se PROPONE enviar siempre un representante a la APM.</p>\n<p dir=\"ltr\">Se INFORMA de que se debe decidir desde cada asamblea el n\u00famero de votos que considera necesario para considerar aprobada una propuesta en la asamblea de la APM y de que tambi\u00e9n se debe decidir si se van a llevar en el orden del d\u00eda de nuestras asambleas los puntos a aprobar que remitan desde la APM.</p>\n<p dir=\"ltr\">Se CONSENSUA llevar en el orden del d\u00eda las propuestas remitidas desde la APM.</p>\n<p>PUNTO QUINTO: \u00a0Plan General de Ordenaci\u00f3n Urbana</p>\n<p dir=\"ltr\">Se INFORMA que el s\u00e1bado 15 de octubre fue el \u00faltimo d\u00eda para la presentaci\u00f3n de alegaciones al Estudio de Incidencia Ambiental del P.G.O.U.</p>\n<p dir=\"ltr\">Se INFORMA que el d\u00eda 12 de octubre se repartieron folletos informativos sobre el P.G.O.U. y modelos de alegaciones.</p>\n<p dir=\"ltr\">Se PROPONE esperar a pr\u00f3ximas tr\u00e1mites del P.G.O.U. para actuar y tambi\u00e9n el ir trabajando en el P.G.O.U.</p>\n<p dir=\"ltr\">Se CONSENSUA crear una lista de correo puramente informativa de asuntos locales, que no sea de debata, para expandirnos a nivel correo y redes sociales, sin saturar ni molestar a la gente.</p>\n<p>PUNTO SEXTO: Manifiesto de la Asamblea de Galapagar</p>\n<p dir=\"ltr\">Se PROPONE la elaboraci\u00f3n de un manifiesto de la Asamblea de Galapagar y se lee uno elaborado por un compa\u00f1ero.</p>\n<p dir=\"ltr\">Se PROPONE a\u00f1adir al manifiesto le\u00eddo matices sobre el car\u00e1cter global del movimiento al que pertenecemos, as\u00ed como la inclusi\u00f3n de acciones realizadas o en las que se ha participado que superan el nivel local (por ejemplo, la participaci\u00f3n en la Marchas tanto a Madrid como a Bruselas)</p>\n<p dir=\"ltr\">Se PROPONE y CONSENSUA colgar el documento en Google Docs para ir modific\u00e1ndolo y trabajando en red sobre \u00e9l.</p>\n<p>PUNTO SEPTIMO: Estado de los centros educativos de Galapagar.<br />\nSe INFORMA por un compa\u00f1ero de los contactos con los diversos centros educativos de Galapagar (APA`s y Directores) con la intenci\u00f3n de llevar a cabo una reuni\u00f3n con todos ellos:</p>\n<ul>\n<li>E.I. El Manantial: llevan 8 meses sin cobrar. Se ofrecen para lo que sea</li>\n<li>E.I. Don Pimp\u00f3n: lleva sin cobrar desde que abrieron. Informan nada m\u00e1s.</li>\n<li>C.P. Carlos Ruiz: Ni informan sobre recortes ni se ofrecen para nada.</li>\n<li>C.P. Jacinto Benavente: han tenido super\u00e1vit, no tienen problemas econ\u00f3micos y tienen m\u00e1s personal que antes (psic\u00f3logos). El APA se ofrece.</li>\n<li>C.P. San Gregorio: est\u00e1n en una situaci\u00f3n incierta, por el cambio en el APA y en la Direcci\u00f3n del colegio.</li>\n<li>C.P. La Navata: (informaci\u00f3n pendiente)</li>\n<li>I.E.S. Infanta Elena: no contestan a las llamadas.</li>\n<li>I.E.S. Ca\u00f1ada Real: el APA se ofrece y los profesores no quieren saber nada.</li>\n</ul>\n<p>&nbsp;</p>\n<p dir=\"ltr\">Se INFORMA que existe mala relaci\u00f3n entre institutos, as\u00ed como entre los colegios e institutos (por falta de apoyo en reivindicaciones de primaria de los \u00faltimos a\u00f1os.</p>\n<p dir=\"ltr\">Se PROPONE y se CONSENSUA obtener informaci\u00f3n de cada centro sobre los recortes realizados por la Comunidad de Madrid y por el Ayuntamiento, agruparla y reinformar a los centros con la informaci\u00f3n recopilada lo m\u00e1s completa posible.</p>\n<p dir=\"ltr\">Se SOLICITAN voluntari@s para hablar con gente del IES Ca\u00f1ada Real, IES Infanta Elena y con el C.P. Carlos Ruiz y recopilar informaci\u00f3n. Se ofrecen vari@s compa\u00f1er@s.</p>\n<p>PUNTO OCTAVO: Marcha a Bruselas<br />\nSe INFORMA \u00a0por l@s compa\u00f1er@s asistentes a la Marcha a Bruselas sobre el desarrollo de las etapas y sobre sus vivencias y sensaciones.<br />\nPUNTO SEPTIMO: Varios</p>\n<ul>\n<li>ASAMBLEAS EN CLIMA DESAPACIBLE:</li>\n<ul>\n<li>Se PROPONE debatir sobre el lugar de celebraci\u00f3n de las asambleas de Galapagar cuando comience el tiempo desapacible.</li>\n<li>Se PROPONE colaborar con otras asociaciones del pueblo con la misma necesidad de un local.</li>\n<li>Se INFORMA de que UGT ha puesto a disposici\u00f3n de l@s ciudadan@s de la Casa del Pueblo (que comparten con el PSOE).</li>\n</ul>\n<li>MARCHA PARA LA RECUPERACION DE LA COLADA DE LAS LATAS</li>\n<ul>\n<li>Se INFORMA sobre la celebraci\u00f3n el 13-N de la Marcha de Recuperaci\u00f3n de la Colada de las Latas en su tramo desde la carretera de El Escorial hasta la Ca\u00f1ada Real Segoviana, organizada por diversas asociaciones y colectivos.</li>\n</ul>\n</ul>\n<p>Se cierra la asamblea a las 14:45 horas.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>ACTA DE LA ASAMBLEA POPULAR DE GALAPAR DEL 16 DE OCTUBRE DE 2011 En la Plaza de la Constituci\u00f3n de Galapagar, el d\u00eda 16 de octubre de 2011, a las 12:39 horas se constituye la Asamblea Popular de Galapagar con &hellip; <a href=\"https://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=1350\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 827,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    42,
    5
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/1350"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/827"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=1350"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 1,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/1350/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 1351,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/1350/revisions/1351"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=1350"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcategories&post=1350"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Ftags&post=1350"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 1345,
  "date": "2011-10-14T14:58:51",
  "date_gmt": "2011-10-14T14:58:51",
  "guid": {
    "rendered": "http://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/06/AsambleaGalapagarDomingos.jpg"
  },
  "modified": "2011-10-14T14:58:51",
  "modified_gmt": "2011-10-14T14:58:51",
  "slug": "asambleagalapagardomingos-2",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/?attachment_id=1345",
  "title": {
    "rendered": "AsambleaGalapagarDomingos"
  },
  "author": 827,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/06/AsambleaGalapagarDomingos.jpg'><img width=\"212\" height=\"300\" src=\"https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/06/AsambleaGalapagarDomingos-212x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/06/AsambleaGalapagarDomingos-212x300.jpg 212w, https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/06/AsambleaGalapagarDomingos-723x1024.jpg 723w\" sizes=\"(max-width: 212px) 100vw, 212px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "2480",
    "height": "3508",
    "hwstring_small": "height='96' width='67'",
    "file": "2011/06/AsambleaGalapagarDomingos.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "AsambleaGalapagarDomingos-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/06/AsambleaGalapagarDomingos-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "AsambleaGalapagarDomingos-212x300.jpg",
        "width": "212",
        "height": "300",
        "source_url": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/06/AsambleaGalapagarDomingos-212x300.jpg"
      },
      "large": {
        "file": "AsambleaGalapagarDomingos-723x1024.jpg",
        "width": "723",
        "height": "1024",
        "source_url": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/06/AsambleaGalapagarDomingos-723x1024.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "AsambleaGalapagarDomingos-990x180.jpg",
        "width": "990",
        "height": "180",
        "source_url": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/06/AsambleaGalapagarDomingos-990x180.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "AsambleaGalapagarDomingos.jpg",
        "width": 2480,
        "height": 3508,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/06/AsambleaGalapagarDomingos.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 25,
  "source_url": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/06/AsambleaGalapagarDomingos.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media/1345"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/827"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=1345"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 1342,
  "date": "2011-10-14T08:30:11",
  "date_gmt": "2011-10-14T08:30:11",
  "guid": {
    "rendered": "http://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=1342"
  },
  "modified": "2011-10-14T08:30:12",
  "modified_gmt": "2011-10-14T08:30:12",
  "slug": "creacion-de-cuenta-oficial-asamblea-galapagar-en-el-foro-tomalosbarrios",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=1342",
  "title": {
    "rendered": "Creaci\u00f3n de cuenta oficial Asamblea Galapagar en el foro tomalosbarrios"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Tal y como se consensu\u00f3, se ha creado una cuenta oficial\u00a0 con el nombre Asamblea Galapapara para poder participar como asamblea en el Foro Tomalosbarrios (<a href=\"http://foro.tomalosbarrios.net/\">foro.tomalosbarrios.net</a>, foro de comunicaci\u00f3n, coordinaci\u00f3n y apoyo mutuo entre asambleas). As\u00ed mismo se anima a toda participante de la asamblea que se una al foro para debatir propuestas, estar al d\u00eda de lo que se mueve en otras asambleas, etc.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Tal y como se consensu\u00f3, se ha creado una cuenta oficial\u00a0 con el nombre Asamblea Galapapara para poder participar como asamblea en el Foro Tomalosbarrios (foro.tomalosbarrios.net, foro de comunicaci\u00f3n, coordinaci\u00f3n y apoyo mutuo entre asambleas). As\u00ed mismo se anima a &hellip; <a href=\"https://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=1342\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 827,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    26,
    3
  ],
  "tags": [
    202,
    160,
    168,
    201
  ],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/1342"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/827"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=1342"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 2,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/1342/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 1344,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/1342/revisions/1344"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=1342"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcategories&post=1342"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Ftags&post=1342"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 1337,
  "date": "2011-10-09T21:27:30",
  "date_gmt": "2011-10-09T21:27:30",
  "guid": {
    "rendered": "http://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/10/OctavillaNoalPGOU_Page_2.jpg"
  },
  "modified": "2011-10-09T21:27:30",
  "modified_gmt": "2011-10-09T21:27:30",
  "slug": "octavillanoalpgou_page_2",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/?attachment_id=1337",
  "title": {
    "rendered": "OctavillaNoalPGOU_Page_2"
  },
  "author": 844,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/10/OctavillaNoalPGOU_Page_2.jpg'><img width=\"212\" height=\"300\" src=\"https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/10/OctavillaNoalPGOU_Page_2-212x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/10/OctavillaNoalPGOU_Page_2-212x300.jpg 212w, https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/10/OctavillaNoalPGOU_Page_2-723x1024.jpg 723w\" sizes=\"(max-width: 212px) 100vw, 212px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "1754",
    "height": "2481",
    "hwstring_small": "height='96' width='67'",
    "file": "2011/10/OctavillaNoalPGOU_Page_2.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "OctavillaNoalPGOU_Page_2-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/10/OctavillaNoalPGOU_Page_2-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "OctavillaNoalPGOU_Page_2-212x300.jpg",
        "width": "212",
        "height": "300",
        "source_url": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/10/OctavillaNoalPGOU_Page_2-212x300.jpg"
      },
      "large": {
        "file": "OctavillaNoalPGOU_Page_2-723x1024.jpg",
        "width": "723",
        "height": "1024",
        "source_url": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/10/OctavillaNoalPGOU_Page_2-723x1024.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "OctavillaNoalPGOU_Page_2-990x180.jpg",
        "width": "990",
        "height": "180",
        "source_url": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/10/OctavillaNoalPGOU_Page_2-990x180.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "OctavillaNoalPGOU_Page_2.jpg",
        "width": 1754,
        "height": 2481,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/10/OctavillaNoalPGOU_Page_2.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 1325,
  "source_url": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/10/OctavillaNoalPGOU_Page_2.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media/1337"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/844"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=1337"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 1333,
  "date": "2011-10-09T21:19:56",
  "date_gmt": "2011-10-09T21:19:56",
  "guid": {
    "rendered": "http://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/10/OctavillaBNoalPGOU.pdf"
  },
  "modified": "2011-10-09T21:19:56",
  "modified_gmt": "2011-10-09T21:19:56",
  "slug": "octavillabnoalpgou",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/?attachment_id=1333",
  "title": {
    "rendered": "OctavillaBNoalPGOU"
  },
  "author": 844,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/10/OctavillaBNoalPGOU.pdf'>OctavillaBNoalPGOU</a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": "<p>OctavillaBNoalPGOU</p>\n"
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "file",
  "mime_type": "application/pdf",
  "media_details": {},
  "post": 1325,
  "source_url": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/10/OctavillaBNoalPGOU.pdf",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media/1333"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/844"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=1333"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 1331,
  "date": "2011-10-09T21:16:24",
  "date_gmt": "2011-10-09T21:16:24",
  "guid": {
    "rendered": "http://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/10/dipticoNoalPGOUBaja.pdf"
  },
  "modified": "2011-10-09T21:16:24",
  "modified_gmt": "2011-10-09T21:16:24",
  "slug": "dipticonoalpgoubaja",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/?attachment_id=1331",
  "title": {
    "rendered": "dipticoNoalPGOUBaja"
  },
  "author": 844,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/10/dipticoNoalPGOUBaja.pdf'>dipticoNoalPGOUBaja</a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": "<p>dipticoNoalPGOUBaja</p>\n"
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "file",
  "mime_type": "application/pdf",
  "media_details": {},
  "post": 1325,
  "source_url": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/10/dipticoNoalPGOUBaja.pdf",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media/1331"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/844"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=1331"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 1329,
  "date": "2011-10-09T21:12:11",
  "date_gmt": "2011-10-09T21:12:11",
  "guid": {
    "rendered": "http://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/10/PLANO-RESERVA-RESALTADA.jpg"
  },
  "modified": "2011-10-09T21:12:11",
  "modified_gmt": "2011-10-09T21:12:11",
  "slug": "plano-reserva-resaltada",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/?attachment_id=1329",
  "title": {
    "rendered": "PLANO RESERVA RESALTADA"
  },
  "author": 844,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/10/PLANO-RESERVA-RESALTADA.jpg'><img width=\"212\" height=\"300\" src=\"https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/10/PLANO-RESERVA-RESALTADA-212x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/10/PLANO-RESERVA-RESALTADA-212x300.jpg 212w, https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/10/PLANO-RESERVA-RESALTADA.jpg 595w\" sizes=\"(max-width: 212px) 100vw, 212px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "595",
    "height": "841",
    "hwstring_small": "height='96' width='67'",
    "file": "2011/10/PLANO-RESERVA-RESALTADA.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "PLANO-RESERVA-RESALTADA-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/10/PLANO-RESERVA-RESALTADA-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "PLANO-RESERVA-RESALTADA-212x300.jpg",
        "width": "212",
        "height": "300",
        "source_url": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/10/PLANO-RESERVA-RESALTADA-212x300.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "PLANO-RESERVA-RESALTADA-595x180.jpg",
        "width": "595",
        "height": "180",
        "source_url": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/10/PLANO-RESERVA-RESALTADA-595x180.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "PLANO-RESERVA-RESALTADA.jpg",
        "width": 595,
        "height": 841,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/10/PLANO-RESERVA-RESALTADA.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 1325,
  "source_url": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/10/PLANO-RESERVA-RESALTADA.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media/1329"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/844"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=1329"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 1326,
  "date": "2011-10-09T20:58:08",
  "date_gmt": "2011-10-09T20:58:08",
  "guid": {
    "rendered": "http://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/10/MODELO-2-ALEGACI\u00d3N-AL-ESTUDIO-DE-INCIDENCIA-AMBIENTAL-DEL-PLAN-DE-URBANISMO-DEL-MUNICIPIO-DE-GALAPAGAR.pdf"
  },
  "modified": "2011-10-09T20:58:08",
  "modified_gmt": "2011-10-09T20:58:08",
  "slug": "modelo-2-alegacion-al-estudio-de-incidencia-ambiental-del-plan-de-urbanismo-del-municipio-de-galapagar",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/?attachment_id=1326",
  "title": {
    "rendered": "MODELO 2 ALEGACI\u00d3N AL ESTUDIO DE INCIDENCIA AMBIENTAL DEL PLAN DE URBANISMO DEL MUNICIPIO DE GALAPAGAR"
  },
  "author": 844,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/10/MODELO-2-ALEGACI\u00d3N-AL-ESTUDIO-DE-INCIDENCIA-AMBIENTAL-DEL-PLAN-DE-URBANISMO-DEL-MUNICIPIO-DE-GALAPAGAR.pdf'>MODELO 2 ALEGACI\u00d3N AL ESTUDIO DE INCIDENCIA AMBIENTAL DEL PLAN DE URBANISMO DEL MUNICIPIO DE GALAPAGAR</a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": "<p>MODELO 2 ALEGACI\u00d3N AL ESTUDIO DE INCIDENCIA AMBIENTAL DEL PLAN DE URBANISMO DEL MUNICIPIO DE GALAPAGAR</p>\n"
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "file",
  "mime_type": "application/pdf",
  "media_details": {},
  "post": 1325,
  "source_url": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/10/MODELO-2-ALEGACI\u00d3N-AL-ESTUDIO-DE-INCIDENCIA-AMBIENTAL-DEL-PLAN-DE-URBANISMO-DEL-MUNICIPIO-DE-GALAPAGAR.pdf",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media/1326"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/844"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=1326"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 1325,
  "date": "2011-10-09T21:10:53",
  "date_gmt": "2011-10-09T21:10:53",
  "guid": {
    "rendered": "http://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=1325"
  },
  "modified": "2011-10-09T21:38:31",
  "modified_gmt": "2011-10-09T21:38:31",
  "slug": "kit-no-al-pgou",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=1325",
  "title": {
    "rendered": "Kit  &#171;No Al PGOU&#187;"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><a href=\"http://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/06/CartelNoalpgouB.jpg\"><img class=\"alignnone size-medium wp-image-1317 aligncenter\" src=\"http://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/06/CartelNoalpgouB-211x300.jpg\" alt=\"\" width=\"211\" height=\"300\" srcset=\"https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/06/CartelNoalpgouB-211x300.jpg 211w, https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/06/CartelNoalpgouB.jpg 595w\" sizes=\"(max-width: 211px) 100vw, 211px\" /></a></p>\n<p>Con motivo del Plan urbanistico de Galapagar, se celebraran una ser\u00ede de acciones esta semana con el objetivo de conseguir todas las alegaciones posibles antes del 15 de octubre que es el plazo l\u00edmite.</p>\n<p>La primera acci\u00f3n es el lunes 9 de octubre a las 7:30 en la plaza</p>\n<p>La otra el Mi\u00e9rcoles a las 1 hrs. en la plaza.</p>\n<p>Aqu\u00ed pod\u00e9is descargar los documentos necesarios para la acci\u00f3n:</p>\n<p><a href=\"http://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/10/MODELO-2-ALEGACI\u00d3N-AL-ESTUDIO-DE-INCIDENCIA-AMBIENTAL-DEL-PLAN-DE-URBANISMO-DEL-MUNICIPIO-DE-GALAPAGAR.pdf\">MODELO 2 ALEGACI\u00d3N AL ESTUDIO DE INCIDENCIA AMBIENTAL DEL PLAN DE URBANISMO DEL MUNICIPIO DE GALAPAGAR</a></p>\n<p><a href=\"http://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/10/dipticoNoalPGOUBaja.pdf\">dipticoNoalPGOUBaja</a></p>\n<p><a href=\"http://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/10/OctavillaBNoalPGOU.pdf\">OctavillaBNoalPGOU</a></p>\n<p>El Plano:<img class=\"size-medium wp-image-1329 aligncenter\" src=\"http://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/10/PLANO-RESERVA-RESALTADA-212x300.jpg\" alt=\"\" width=\"212\" height=\"300\" srcset=\"https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/10/PLANO-RESERVA-RESALTADA-212x300.jpg 212w, https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/10/PLANO-RESERVA-RESALTADA.jpg 595w\" sizes=\"(max-width: 212px) 100vw, 212px\" /></p>\n<p style=\"text-align: center\"><strong>6 Buenas Razones para decir \u201cNo al PGOU Propuesto\u201d</strong></p>\n<p style=\"text-align: left\">\u00a01) El Plan General de Ordenaci\u00f3n Urbana (PGOU) de Galapagar, cuyo estudio de incidencia ambiental est\u00e1 actualmente en per\u00edodo de informaci\u00f3n p\u00fablica, no es un plan de desarrollo sostenible.</p>\n<p style=\"text-align: left\">2) El PGOU utiliza una figura de clasificaci\u00f3n del suelo a su conveniencia, denominada &#171;Reserva municipal&#187; que dilata en el tiempo la falta de ordenaci\u00f3n y un mayor desarrollo urban\u00edstico.</p>\n<p style=\"text-align: left\">3) Los terrenos clasificados como &#171;Reserva municipal&#187; son de alto valor natural y facilitan la reserva de agua en el subsuelo; una gran superficie pendiente de urbanizar.</p>\n<p style=\"text-align: left\">\u00a04) El Estudio de Incidencia Ambiental del PGOU tiene una calidad t\u00e9cnica deficiente y no justifica la alternativa de actuaci\u00f3n elegida de antemano.</p>\n<p style=\"text-align: left\">5) El suelo clasificado como &#171;Reserva municipal&#187; debe ser clasificado como &#171;No urbanizable de protecci\u00f3n especial&#187;.</p>\n<p style=\"text-align: left\">6) No perdamos nuestro paisaje, no frenemos la conectividad ecol\u00f3gica, no perdamos recursos de agua, no contaminemos m\u00e1s el r\u00edo Guadarrama. Utilicemos mejor el espacio y la vivienda construida y m\u00e1s pr\u00f3xima al casco urbano, manteniendo nuestro paisaje y nuestro patrimonio natural.</p>\n<p style=\"text-align: left\"><strong>NO al PGOU propuesto, PRESENTEMOS ALEGACIONES antes del 15 de OCTUBRE en el Ayuntamiento, oficinas de correos o registros de otras administraciones p\u00fablicas.</strong></p>\n<p style=\"text-align: center\"><strong>\u00a0\u00a1FRENO AL PGOU PROPUESTO!</strong></p>\n<p style=\"text-align: center\"><strong>Os esperamos!!!</strong></p>\n<p style=\"text-align: left\">\n<p style=\"text-align: left\">\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Con motivo del Plan urbanistico de Galapagar, se celebraran una ser\u00ede de acciones esta semana con el objetivo de conseguir todas las alegaciones posibles antes del 15 de octubre que es el plazo l\u00edmite. La primera acci\u00f3n es el lunes &hellip; <a href=\"https://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=1325\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 844,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    45,
    3
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/1325"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/844"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=1325"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 9,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/1325/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 1332,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/1325/revisions/1332"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=1325"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcategories&post=1325"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Ftags&post=1325"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 1322,
  "date": "2011-10-09T18:49:52",
  "date_gmt": "2011-10-09T18:49:52",
  "guid": {
    "rendered": "http://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/10/AsambleaGalapagarDomingosB-N.jpg"
  },
  "modified": "2011-10-09T18:49:52",
  "modified_gmt": "2011-10-09T18:49:52",
  "slug": "asambleagalapagardomingosb-n",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/?attachment_id=1322",
  "title": {
    "rendered": "AsambleaGalapagarDomingosB-N"
  },
  "author": 844,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/10/AsambleaGalapagarDomingosB-N.jpg'><img width=\"212\" height=\"300\" src=\"https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/10/AsambleaGalapagarDomingosB-N-212x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/10/AsambleaGalapagarDomingosB-N-212x300.jpg 212w, https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/10/AsambleaGalapagarDomingosB-N-723x1024.jpg 723w\" sizes=\"(max-width: 212px) 100vw, 212px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "2480",
    "height": "3508",
    "hwstring_small": "height='96' width='67'",
    "file": "2011/10/AsambleaGalapagarDomingosB-N.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "AsambleaGalapagarDomingosB-N-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/10/AsambleaGalapagarDomingosB-N-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "AsambleaGalapagarDomingosB-N-212x300.jpg",
        "width": "212",
        "height": "300",
        "source_url": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/10/AsambleaGalapagarDomingosB-N-212x300.jpg"
      },
      "large": {
        "file": "AsambleaGalapagarDomingosB-N-723x1024.jpg",
        "width": "723",
        "height": "1024",
        "source_url": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/10/AsambleaGalapagarDomingosB-N-723x1024.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "AsambleaGalapagarDomingosB-N-990x180.jpg",
        "width": "990",
        "height": "180",
        "source_url": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/10/AsambleaGalapagarDomingosB-N-990x180.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "AsambleaGalapagarDomingosB-N.jpg",
        "width": 2480,
        "height": 3508,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/10/AsambleaGalapagarDomingosB-N.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 1320,
  "source_url": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/10/AsambleaGalapagarDomingosB-N.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media/1322"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/844"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=1322"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 1321,
  "date": "2011-10-09T18:48:49",
  "date_gmt": "2011-10-09T18:48:49",
  "guid": {
    "rendered": "http://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/10/AsambleaGalapagarDomingos.jpg"
  },
  "modified": "2011-10-09T18:48:49",
  "modified_gmt": "2011-10-09T18:48:49",
  "slug": "asambleagalapagardomingos",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/?attachment_id=1321",
  "title": {
    "rendered": "AsambleaGalapagarDomingos"
  },
  "author": 844,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/10/AsambleaGalapagarDomingos.jpg'><img width=\"212\" height=\"300\" src=\"https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/10/AsambleaGalapagarDomingos-212x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/10/AsambleaGalapagarDomingos-212x300.jpg 212w, https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/10/AsambleaGalapagarDomingos-723x1024.jpg 723w\" sizes=\"(max-width: 212px) 100vw, 212px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "2480",
    "height": "3508",
    "hwstring_small": "height='96' width='67'",
    "file": "2011/10/AsambleaGalapagarDomingos.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "AsambleaGalapagarDomingos-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/10/AsambleaGalapagarDomingos-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "AsambleaGalapagarDomingos-212x300.jpg",
        "width": "212",
        "height": "300",
        "source_url": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/10/AsambleaGalapagarDomingos-212x300.jpg"
      },
      "large": {
        "file": "AsambleaGalapagarDomingos-723x1024.jpg",
        "width": "723",
        "height": "1024",
        "source_url": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/10/AsambleaGalapagarDomingos-723x1024.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "AsambleaGalapagarDomingos-990x180.jpg",
        "width": "990",
        "height": "180",
        "source_url": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/10/AsambleaGalapagarDomingos-990x180.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "AsambleaGalapagarDomingos.jpg",
        "width": 2480,
        "height": 3508,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/10/AsambleaGalapagarDomingos.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 1320,
  "source_url": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/10/AsambleaGalapagarDomingos.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media/1321"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/844"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=1321"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 1320,
  "date": "2011-10-09T18:51:15",
  "date_gmt": "2011-10-09T18:51:15",
  "guid": {
    "rendered": "http://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=1320"
  },
  "modified": "2011-10-09T18:51:15",
  "modified_gmt": "2011-10-09T18:51:15",
  "slug": "nuevo-cartel-asamblea-popular",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=1320",
  "title": {
    "rendered": "Nuevo Cartel Asamblea Popular"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Aqu\u00ed os dejamos el nuevo cartel para la difusi\u00f3n de las asambleas los domingos a las 12.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><a href=\"http://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/10/AsambleaGalapagarDomingos.jpg\"><img class=\"alignnone size-large wp-image-1321\" src=\"http://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/10/AsambleaGalapagarDomingos-723x1024.jpg\" alt=\"\" width=\"500\" height=\"708\" srcset=\"https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/10/AsambleaGalapagarDomingos-723x1024.jpg 723w, https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/10/AsambleaGalapagarDomingos-212x300.jpg 212w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" /></a></p>\n<p><a href=\"http://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/10/AsambleaGalapagarDomingosB-N.jpg\"><img class=\"alignnone size-large wp-image-1322\" src=\"http://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/10/AsambleaGalapagarDomingosB-N-723x1024.jpg\" alt=\"\" width=\"500\" height=\"708\" srcset=\"https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/10/AsambleaGalapagarDomingosB-N-723x1024.jpg 723w, https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/10/AsambleaGalapagarDomingosB-N-212x300.jpg 212w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" /></a></p>\n<p>En Blanco y Negro para copias!!!.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Aqu\u00ed os dejamos el nuevo cartel para la difusi\u00f3n de las asambleas los domingos a las 12. &nbsp; En Blanco y Negro para copias!!!.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 844,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    176
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/1320"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/844"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=1320"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 2,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/1320/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 1324,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/1320/revisions/1324"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=1320"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcategories&post=1320"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Ftags&post=1320"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 1317,
  "date": "2011-10-09T16:30:56",
  "date_gmt": "2011-10-09T16:30:56",
  "guid": {
    "rendered": "http://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/06/CartelNoalpgouB.jpg"
  },
  "modified": "2011-10-09T16:30:56",
  "modified_gmt": "2011-10-09T16:30:56",
  "slug": "cartelnoalpgoub",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/?attachment_id=1317",
  "title": {
    "rendered": "CartelNoalpgouB"
  },
  "author": 844,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/06/CartelNoalpgouB.jpg'><img width=\"211\" height=\"300\" src=\"https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/06/CartelNoalpgouB-211x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/06/CartelNoalpgouB-211x300.jpg 211w, https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/06/CartelNoalpgouB.jpg 595w\" sizes=\"(max-width: 211px) 100vw, 211px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "595",
    "height": "842",
    "hwstring_small": "height='96' width='67'",
    "file": "2011/06/CartelNoalpgouB.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "CartelNoalpgouB-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/06/CartelNoalpgouB-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "CartelNoalpgouB-211x300.jpg",
        "width": "211",
        "height": "300",
        "source_url": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/06/CartelNoalpgouB-211x300.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "CartelNoalpgouB-595x180.jpg",
        "width": "595",
        "height": "180",
        "source_url": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/06/CartelNoalpgouB-595x180.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "CartelNoalpgouB.jpg",
        "width": 595,
        "height": 842,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/06/CartelNoalpgouB.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 25,
  "source_url": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/06/CartelNoalpgouB.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media/1317"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/844"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=1317"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 1310,
  "date": "2011-10-09T15:02:23",
  "date_gmt": "2011-10-09T15:02:23",
  "guid": {
    "rendered": "http://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/10/Acta-asamblea-Popular-de-galapagar-09-Octubre.pdf"
  },
  "modified": "2011-10-09T15:02:23",
  "modified_gmt": "2011-10-09T15:02:23",
  "slug": "acta-asamblea-popular-de-galapagar-09-octubre",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/?attachment_id=1310",
  "title": {
    "rendered": "Acta asamblea Popular de galapagar-09-Octubre"
  },
  "author": 844,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/10/Acta-asamblea-Popular-de-galapagar-09-Octubre.pdf'>Acta asamblea Popular de galapagar-09-Octubre</a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": "<p>Acta asamblea Popular de galapagar-09-Octubre</p>\n"
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "file",
  "mime_type": "application/pdf",
  "media_details": {},
  "post": 1309,
  "source_url": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/10/Acta-asamblea-Popular-de-galapagar-09-Octubre.pdf",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media/1310"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/844"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=1310"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 1309,
  "date": "2011-10-09T15:02:41",
  "date_gmt": "2011-10-09T15:02:41",
  "guid": {
    "rendered": "http://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=1309"
  },
  "modified": "2011-10-09T15:09:39",
  "modified_gmt": "2011-10-09T15:09:39",
  "slug": "acta-asamblea-9-de-octubre-de-2011",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=1309",
  "title": {
    "rendered": "Acta asamblea 9 de octubre de 2011"
  },
  "content": {
    "rendered": "<div>\n<p style=\"text-align: left\" align=\"center\"><strong>Puntos del d\u00eda.</strong></p>\n</div>\n<ul>\n<li>Acciones de informaci\u00f3n para las Votaciones</li>\n<li>15 de octubre manifestaci\u00f3n global</li>\n<li>Grupo de comunicaci\u00f3n y organizaci\u00f3n</li>\n<li>Asambleas Generales, Periodicidad.</li>\n<li>Plan de urbanistico</li>\n</ul>\n<div><span class=\"Apple-style-span\" style=\"font-size: 14px;line-height: 23px\">Quedadas:</span></div>\n<div>\n<p><strong>Lunes\u00a0 10 a las 7:30</strong> en plaza para informar sobre el Plan de urbanismo.</p>\n<p><strong>El\u00a0 Mi\u00e9rcoles 12 a las 1:00 hrs</strong> en la plaza para informar sobre el Plan de urbanismo y el reglamento de participaci\u00f3n ciudadana.</p>\n<p><strong>Y \u00a0el Mi\u00e9rcoles 12</strong> quedada de carteles a las 7:30 hrs. para difundir la asamblea popular y la manifestaci\u00f3n del 15 de octubre.</p>\n<p>Descargate el acta aqu\u00ed:</p>\n<p><a href=\"http://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/10/Acta-asamblea-Popular-de-galapagar-09-Octubre.pdf\">Acta asamblea Popular de galapagar-09-Octubre</a></p>\n</div>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Puntos del d\u00eda. Acciones de informaci\u00f3n para las Votaciones 15 de octubre manifestaci\u00f3n global Grupo de comunicaci\u00f3n y organizaci\u00f3n Asambleas Generales, Periodicidad. Plan de urbanistico Quedadas: Lunes\u00a0 10 a las 7:30 en plaza para informar sobre el Plan de urbanismo. &hellip; <a href=\"https://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=1309\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 844,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    7
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/1309"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/844"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=1309"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 5,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/1309/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 1312,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/1309/revisions/1312"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=1309"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcategories&post=1309"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Ftags&post=1309"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 1305,
  "date": "2011-10-09T14:11:14",
  "date_gmt": "2011-10-09T14:11:14",
  "guid": {
    "rendered": "http://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/10/ACTA+ASAMBLEA+POPULAR+DE+GALAPAGAR+02_10.pdf"
  },
  "modified": "2011-10-09T14:11:14",
  "modified_gmt": "2011-10-09T14:11:14",
  "slug": "actaasambleapopulardegalapagar02_10",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/?attachment_id=1305",
  "title": {
    "rendered": "ACTA+ASAMBLEA+POPULAR+DE+GALAPAGAR+02_10"
  },
  "author": 844,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/10/ACTA+ASAMBLEA+POPULAR+DE+GALAPAGAR+02_10.pdf'>ACTA+ASAMBLEA+POPULAR+DE+GALAPAGAR+02_10</a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": "<p>ACTA+ASAMBLEA+POPULAR+DE+GALAPAGAR+02_10</p>\n"
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "file",
  "mime_type": "application/pdf",
  "media_details": {},
  "post": 1304,
  "source_url": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/10/ACTA+ASAMBLEA+POPULAR+DE+GALAPAGAR+02_10.pdf",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media/1305"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/844"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=1305"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 1304,
  "date": "2011-10-09T14:13:27",
  "date_gmt": "2011-10-09T14:13:27",
  "guid": {
    "rendered": "http://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=1304"
  },
  "modified": "2011-10-09T14:14:53",
  "modified_gmt": "2011-10-09T14:14:53",
  "slug": "acta-asamblea-2-de-octubre-2011",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=1304",
  "title": {
    "rendered": "Acta Asamblea 2 de Octubre 2011"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><strong>Puedes descargar el acta aqu\u00ed:</strong></p>\n<p><a href=\"http://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/10/ACTA+ASAMBLEA+POPULAR+DE+GALAPAGAR+02_10.pdf\">ACTA+ASAMBLEA+POPULAR+DE+GALAPAGAR+02_10</a></p>\n<p><strong>Puntos tratados:</strong></p>\n<p>1) 15 de Octubre</p>\n<p>2) Foroasambleas</p>\n<p>3) Se informa de la celebraci\u00f3n de una nueva reuni\u00f3n informativa el domingo 9 de octubre a las</p>\n<p>4) Escuela Infantil El Manantial</p>\n<p>5) Pleno municipal</p>\n<p>6) D\u00edptico de participaci\u00f3n ciudadana</p>\n<p>7) \u00c1gora 15</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Puedes descargar el acta aqu\u00ed: ACTA+ASAMBLEA+POPULAR+DE+GALAPAGAR+02_10 Puntos tratados: 1) 15 de Octubre 2) Foroasambleas 3) Se informa de la celebraci\u00f3n de una nueva reuni\u00f3n informativa el domingo 9 de octubre a las 4) Escuela Infantil El Manantial 5) Pleno municipal &hellip; <a href=\"https://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=1304\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 844,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    7
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/1304"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/844"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=1304"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 3,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/1304/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 1308,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/1304/revisions/1308"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=1304"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcategories&post=1304"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Ftags&post=1304"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 1299,
  "date": "2011-10-09T14:05:42",
  "date_gmt": "2011-10-09T14:05:42",
  "guid": {
    "rendered": "http://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/09/Acta-asamblea-Popular-de-galapagar-18-sep.pdf"
  },
  "modified": "2011-10-09T14:05:42",
  "modified_gmt": "2011-10-09T14:05:42",
  "slug": "acta-asamblea-popular-de-galapagar-18-sep",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/?attachment_id=1299",
  "title": {
    "rendered": "Acta asamblea Popular de galapagar-18-sep"
  },
  "author": 844,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/09/Acta-asamblea-Popular-de-galapagar-18-sep.pdf'>Acta asamblea Popular de galapagar-18-sep</a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": "<p>Acta asamblea Popular de galapagar-18-sep</p>\n"
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "file",
  "mime_type": "application/pdf",
  "media_details": {},
  "post": 1269,
  "source_url": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/09/Acta-asamblea-Popular-de-galapagar-18-sep.pdf",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media/1299"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/844"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=1299"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 1290,
  "date": "2011-10-08T22:18:56",
  "date_gmt": "2011-10-08T22:18:56",
  "guid": {
    "rendered": "http://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/10/bannerGalapagar.jpg"
  },
  "modified": "2011-10-08T22:18:56",
  "modified_gmt": "2011-10-08T22:18:56",
  "slug": "bannergalapagar-jpg",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/?attachment_id=1290",
  "title": {
    "rendered": "bannerGalapagar.jpg"
  },
  "author": 844,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/10/bannerGalapagar.jpg'><img width=\"300\" height=\"54\" src=\"https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/10/bannerGalapagar-300x54.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/10/bannerGalapagar-300x54.jpg 300w, https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/10/bannerGalapagar.jpg 990w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n<p>http://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/10/bannerGalapagar.jpg</p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": "<p>http://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/10/bannerGalapagar.jpg</p>\n"
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "990",
    "height": "180",
    "hwstring_small": "height='23' width='128'",
    "file": "2011/10/bannerGalapagar.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "bannerGalapagar-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/10/bannerGalapagar-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "bannerGalapagar-300x54.jpg",
        "width": "300",
        "height": "54",
        "source_url": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/10/bannerGalapagar-300x54.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "bannerGalapagar.jpg",
        "width": 990,
        "height": 180,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/10/bannerGalapagar.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": null,
  "source_url": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/10/bannerGalapagar.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media/1290"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/844"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=1290"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 1285,
  "date": "2011-10-08T21:22:18",
  "date_gmt": "2011-10-08T21:22:18",
  "guid": {
    "rendered": "http://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/10/CartelCharlasEstudio.jpg"
  },
  "modified": "2011-10-08T21:22:18",
  "modified_gmt": "2011-10-08T21:22:18",
  "slug": "cartelcharlasestudio",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/?attachment_id=1285",
  "title": {
    "rendered": "CartelCharlasEstudio"
  },
  "author": 844,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/10/CartelCharlasEstudio.jpg'><img width=\"211\" height=\"300\" src=\"https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/10/CartelCharlasEstudio-211x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/10/CartelCharlasEstudio-211x300.jpg 211w, https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/10/CartelCharlasEstudio.jpg 595w\" sizes=\"(max-width: 211px) 100vw, 211px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "595",
    "height": "842",
    "hwstring_small": "height='96' width='67'",
    "file": "2011/10/CartelCharlasEstudio.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "CartelCharlasEstudio-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/10/CartelCharlasEstudio-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "CartelCharlasEstudio-211x300.jpg",
        "width": "211",
        "height": "300",
        "source_url": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/10/CartelCharlasEstudio-211x300.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "CartelCharlasEstudio-595x180.jpg",
        "width": "595",
        "height": "180",
        "source_url": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/10/CartelCharlasEstudio-595x180.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "CartelCharlasEstudio.jpg",
        "width": 595,
        "height": 842,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/10/CartelCharlasEstudio.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 1284,
  "source_url": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/10/CartelCharlasEstudio.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media/1285"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/844"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=1285"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 1284,
  "date": "2011-10-08T21:29:28",
  "date_gmt": "2011-10-08T21:29:28",
  "guid": {
    "rendered": "http://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=1284"
  },
  "modified": "2011-10-08T21:29:28",
  "modified_gmt": "2011-10-08T21:29:28",
  "slug": "mesa-informativa-sobre-el-plan-urbanistico",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=1284",
  "title": {
    "rendered": "Mesa informativa Sobre el Plan Urbanistico"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><a href=\"http://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/10/CartelCharlasEstudio.jpg\"><img class=\"alignnone size-medium wp-image-1285\" src=\"http://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/10/CartelCharlasEstudio-211x300.jpg\" alt=\"\" width=\"211\" height=\"300\" srcset=\"https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/10/CartelCharlasEstudio-211x300.jpg 211w, https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/10/CartelCharlasEstudio.jpg 595w\" sizes=\"(max-width: 211px) 100vw, 211px\" /></a></p>\n<p>El Domingo 9 a las 13:00 tendr\u00e1 lugar un evento informativo en la plaza de Galapagar, el evento tiene como objetivo informar sobre El estudio de incidencia ambiental para la Evaluaci\u00f3n ambiental del gran general del municipio de Galapagar. Si os anim\u00e1is a las 12 tenemos tambien la asamblea Popular.</p>\n<p>Os esperamos ah\u00ed!!.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>El Domingo 9 a las 13:00 tendr\u00e1 lugar un evento informativo en la plaza de Galapagar, el evento tiene como objetivo informar sobre El estudio de incidencia ambiental para la Evaluaci\u00f3n ambiental del gran general del municipio de Galapagar. Si &hellip; <a href=\"https://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=1284\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 844,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    45,
    44,
    176
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/1284"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/844"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=1284"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 1,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/1284/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 1287,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/1284/revisions/1287"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=1284"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcategories&post=1284"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Ftags&post=1284"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 1280,
  "date": "2011-10-01T14:40:42",
  "date_gmt": "2011-10-01T14:40:42",
  "guid": {
    "rendered": "http://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=1280"
  },
  "modified": "2011-10-01T14:40:42",
  "modified_gmt": "2011-10-01T14:40:42",
  "slug": "mesa-informativa-en-defensa-de-lo-publico",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=1280",
  "title": {
    "rendered": "MESA INFORMATIVA EN DEFENSA DE LO P\u00daBLICO"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>La Charla sobre la Privatizaci\u00f3n del Canal de ha expandido y se ha convertido el el acto: &#171;mesas en defensa de lo p\u00fablico&#187; el d\u00eda 2 de octubre a las 13:00 en la Plaza de la Constituci\u00f3n. Tendremos ponentes de la<br />\nPlataforma contra la Privatizaci\u00f3n del Canal de Isabel II, de la<br />\nAsociaci\u00f3n en Defensa de la Sanidad P\u00fablica, y de la Asamblea de<br />\nProfesores en Huelga en Defensa de la Educaci\u00f3n P\u00fablica del IES Infanta<br />\nElena.</p>\n<p>Ser\u00eda bueno que, ya que tres personas se molestan en venir, les di\u00e9ramos una buena acogida con nuestras masiva asistencia. As\u00ed que \u00e1nimo.</p>\n<p><a href=\"http://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cartel+jornada+por+lo+p%C3%BAblico+AP.jpg\"><img class=\"alignnone size-medium wp-image-1278\" src=\"http://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cartel+jornada+por+lo+p%C3%BAblico+AP-300x225.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"225\" /></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>La Charla sobre la Privatizaci\u00f3n del Canal de ha expandido y se ha convertido el el acto: &#171;mesas en defensa de lo p\u00fablico&#187; el d\u00eda 2 de octubre a las 13:00 en la Plaza de la Constituci\u00f3n. Tendremos ponentes de &hellip; <a href=\"https://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=1280\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 827,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    45,
    44,
    117
  ],
  "tags": [
    69,
    83,
    125,
    68,
    71,
    118
  ],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/1280"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/827"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=1280"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 2,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/1280/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 1286,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/1280/revisions/1286"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=1280"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcategories&post=1280"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Ftags&post=1280"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 1278,
  "date": "2011-10-01T14:31:31",
  "date_gmt": "2011-10-01T14:31:31",
  "guid": {
    "rendered": "http://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cartel+jornada+por+lo+p\u00fablico+AP.jpg"
  },
  "modified": "2011-10-01T14:31:31",
  "modified_gmt": "2011-10-01T14:31:31",
  "slug": "carteljornadaporlopublicoap",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/?attachment_id=1278",
  "title": {
    "rendered": "cartel+jornada+por+lo+p\u00fablico+AP"
  },
  "author": 827,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cartel+jornada+por+lo+p\u00fablico+AP.jpg'><img width=\"300\" height=\"225\" src=\"https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cartel+jornada+por+lo+p\u00fablico+AP-300x225.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cartel+jornada+por+lo+p\u00fablico+AP-300x225.jpg 300w, https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cartel+jornada+por+lo+p\u00fablico+AP.jpg 960w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "960",
    "height": "720",
    "hwstring_small": "height='96' width='128'",
    "file": "2011/06/cartel+jornada+por+lo+p\u00fablico+AP.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "cartel+jornada+por+lo+p\u00fablico+AP-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cartel+jornada+por+lo+p\u00fablico+AP-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "cartel+jornada+por+lo+p\u00fablico+AP-300x225.jpg",
        "width": "300",
        "height": "225",
        "source_url": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cartel+jornada+por+lo+p\u00fablico+AP-300x225.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "cartel+jornada+por+lo+p\u00fablico+AP-960x180.jpg",
        "width": "960",
        "height": "180",
        "source_url": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cartel+jornada+por+lo+p\u00fablico+AP-960x180.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "cartel+jornada+por+lo+p\u00fablico+AP.jpg",
        "width": 960,
        "height": 720,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cartel+jornada+por+lo+p\u00fablico+AP.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 25,
  "source_url": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cartel+jornada+por+lo+p\u00fablico+AP.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media/1278"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/827"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=1278"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 1273,
  "date": "2011-09-21T17:53:15",
  "date_gmt": "2011-09-21T17:53:15",
  "guid": {
    "rendered": "http://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=1273"
  },
  "modified": "2011-09-21T17:54:50",
  "modified_gmt": "2011-09-21T17:54:50",
  "slug": "videocronicas-y-fotos-de-los-primeros-dos-dias-de-huelga-en-ensenanza-20-y-21-de-septiembre",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=1273",
  "title": {
    "rendered": "Videocr\u00f3nicas y fotos de los primeros dos d\u00edas de huelga en ense\u00f1anza, 20 y 21 de septiembre"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Incidencia de la huelga el d\u00eda 20 de septiembre en Galapagar y manifestaci\u00f3n hasta el ayuntamiento.</p>\n<iframe width='425' height='344' src='//www.youtube.com/embed/0j9HDdO7mzM?autoplay=0&loop=0&rel=0' frameborder='0' allowfullscreen></iframe>\n<p><!--more-->Manifestaci\u00f3n contra los recortes en educaci\u00f3n, 20S por la tarde en Madrid</p>\n<iframe width='425' height='344' src='//www.youtube.com/embed/HZdfB4nsRxQ?autoplay=0&loop=0&rel=0' frameborder='0' allowfullscreen></iframe>\n<p><a href=\"http://www.flickr.com/photos/audiovisualesgala15m/sets/72157627594763453/\">Galer\u00eda fotogr\u00e1fica de la manifestaci\u00f3n del 20S</a></p>\n<p>Segundo d\u00eda de huelga en Collado Villalba, consiguiendo arrancar una reuni\u00f3n con el alcalde del municipio.</p>\n<iframe width='425' height='344' src='//www.youtube.com/embed/ZUcGYzjJ7No?autoplay=0&loop=0&rel=0' frameborder='0' allowfullscreen></iframe>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Incidencia de la huelga el d\u00eda 20 de septiembre en Galapagar y manifestaci\u00f3n hasta el ayuntamiento.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 827,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    59,
    16,
    3,
    111
  ],
  "tags": [
    17,
    78,
    200,
    199,
    198,
    83,
    195,
    197,
    194,
    180,
    196,
    151,
    68,
    85,
    84,
    60
  ],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/1273"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/827"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=1273"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 2,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/1273/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 1275,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/1273/revisions/1275"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=1273"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcategories&post=1273"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Ftags&post=1273"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 1272,
  "date": "2011-09-19T22:04:08",
  "date_gmt": "2011-09-19T22:04:08",
  "guid": {
    "rendered": "http://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/09/cropped-Dibujo.jpg"
  },
  "modified": "2011-09-19T22:04:08",
  "modified_gmt": "2011-09-19T22:04:08",
  "slug": "cropped-dibujo-jpg",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/?attachment_id=1272",
  "title": {
    "rendered": "cropped-Dibujo.jpg"
  },
  "author": 827,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/09/cropped-Dibujo.jpg'><img width=\"300\" height=\"54\" src=\"https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/09/cropped-Dibujo-300x54.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/09/cropped-Dibujo-300x54.jpg 300w, https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/09/cropped-Dibujo.jpg 990w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n<p>http://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/09/cropped-Dibujo.jpg</p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": "<p>http://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/09/cropped-Dibujo.jpg</p>\n"
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "990",
    "height": "180",
    "hwstring_small": "height='23' width='128'",
    "file": "2011/09/cropped-Dibujo.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "cropped-Dibujo-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/09/cropped-Dibujo-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "cropped-Dibujo-300x54.jpg",
        "width": "300",
        "height": "54",
        "source_url": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/09/cropped-Dibujo-300x54.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "cropped-Dibujo.jpg",
        "width": 990,
        "height": 180,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/09/cropped-Dibujo.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": null,
  "source_url": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/09/cropped-Dibujo.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media/1272"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/827"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=1272"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 1270,
  "date": "2011-09-19T07:37:02",
  "date_gmt": "2011-09-19T07:37:02",
  "guid": {
    "rendered": "http://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=1270"
  },
  "modified": "2011-09-19T07:37:02",
  "modified_gmt": "2011-09-19T07:37:02",
  "slug": "videocronica-del-tomalabolsa-17s-en-apoyo-a-occupywallstreet",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=1270",
  "title": {
    "rendered": "Videocr\u00f3nica del #tomalabolsa 17S en apoyo a #Occupywallstreet"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Video muy clave en la evoluci\u00f3n del grupo de audiovisuales, pues por primera vez probamos a salir una persona como un verdadero periodista relatando lo ocurrido a c\u00e1mara. Esperamos que os guste.</p>\n<iframe width='425' height='344' src='//www.youtube.com/embed/2UzDewbY41c?autoplay=0&loop=0&rel=0' frameborder='0' allowfullscreen></iframe>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Video muy clave en la evoluci\u00f3n del grupo de audiovisuales, pues por primera vez probamos a salir una persona como un verdadero periodista relatando lo ocurrido a c\u00e1mara. Esperamos que os guste.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 827,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    16,
    3,
    111
  ],
  "tags": [
    17,
    81,
    193,
    122,
    192,
    80,
    79,
    191,
    190
  ],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/1270"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/827"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=1270"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 1,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/1270/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 1271,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/1270/revisions/1271"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=1270"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcategories&post=1270"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Ftags&post=1270"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 1269,
  "date": "2011-10-09T14:08:01",
  "date_gmt": "2011-10-09T14:08:01",
  "guid": {
    "rendered": "http://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=1269"
  },
  "modified": "2011-10-09T14:09:41",
  "modified_gmt": "2011-10-09T14:09:41",
  "slug": "acta-asamblea-general-1892011",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=1269",
  "title": {
    "rendered": "Acta asamblea general 18/9/2011"
  },
  "content": {
    "rendered": "<div>\n<p align=\"center\">Pode\u00eds descargar el acta aqu\u00ed:</p>\n<p align=\"center\"><a href=\"http://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/09/Acta-asamblea-Popular-de-galapagar-18-sep.pdf\" TARGET=\"_BLANK\">Acta asamblea Popular de galapagar-18-sep</a></p>\n</div>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Pode\u00eds descargar el acta aqu\u00ed: Acta asamblea Popular de galapagar-18-sep</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 827,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    7,
    3
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/1269"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/827"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=1269"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 4,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/1269/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 1302,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/1269/revisions/1302"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=1269"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcategories&post=1269"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Ftags&post=1269"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 1262,
  "date": "2011-09-18T15:10:52",
  "date_gmt": "2011-09-18T15:10:52",
  "guid": {
    "rendered": "http://galapagar.tomalosbarrios.net/?page_id=1262"
  },
  "modified": "2011-09-18T15:10:52",
  "modified_gmt": "2011-09-18T15:10:52",
  "slug": "videodenuncias",
  "status": "publish",
  "type": "page",
  "link": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/?page_id=1262",
  "title": {
    "rendered": "VIDEODENUNCIAS"
  },
  "content": {
    "rendered": "",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "",
    "protected": false
  },
  "author": 827,
  "featured_media": 0,
  "parent": 0,
  "menu_order": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/1262"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/page"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/827"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=1262"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 1,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/1262/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 1265,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/1262/revisions/1265"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=1262"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 1260,
  "date": "2011-09-18T15:08:47",
  "date_gmt": "2011-09-18T15:08:47",
  "guid": {
    "rendered": "http://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=1260"
  },
  "modified": "2011-09-18T15:08:47",
  "modified_gmt": "2011-09-18T15:08:47",
  "slug": "videodenuncia-lineas-de-alta-tension-sobre-el-centro-de-salud",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=1260",
  "title": {
    "rendered": "Videodenuncia: L\u00edneas de Alta Tensi\u00f3n sobre el Centro de Salud"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Aqu\u00ed ten\u00e9is una pieza experimental realizada gracias a la ayuda de un nuevo fichage para el staff de audiovisuales, Irene: la primera videodenuncia de las muchas que vendr\u00e1n. En esta primera entrega, sobre las lineas de alta tensi\u00f3n cercanas al nuevo centro de salud. En pr\u00f3ximas entregas, c\u00f3mo tirar a la basura las actividades de teatro del municipio llevadas a cabo desde hace 13 a\u00f1os por la misma compa\u00f1\u00eda, y la pol\u00edtica del miedo ejercida por la corporaci\u00f3n municipal hacia sus trabajadores.</p>\n<iframe width='425' height='344' src='//www.youtube.com/embed/c8Udb2Pu3JA?autoplay=0&loop=0&rel=0' frameborder='0' allowfullscreen></iframe>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Aqu\u00ed ten\u00e9is una pieza experimental realizada gracias a la ayuda de un nuevo fichage para el staff de audiovisuales, Irene: la primera videodenuncia de las muchas que vendr\u00e1n. En esta primera entrega, sobre las lineas de alta tensi\u00f3n cercanas al &hellip; <a href=\"https://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=1260\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 827,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    16,
    3,
    185
  ],
  "tags": [
    129,
    170,
    186,
    189,
    128,
    187,
    188
  ],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/1260"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/827"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=1260"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 1,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/1260/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 1261,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/1260/revisions/1261"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=1260"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcategories&post=1260"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Ftags&post=1260"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 1256,
  "date": "2011-09-15T16:27:06",
  "date_gmt": "2011-09-15T16:27:06",
  "guid": {
    "rendered": "http://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=1256"
  },
  "modified": "2011-09-15T16:27:06",
  "modified_gmt": "2011-09-15T16:27:06",
  "slug": "videocronica-de-la-manifestacion-contra-los-recortes-en-educacion-14s",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=1256",
  "title": {
    "rendered": "Videocr\u00f3nica de la manifestaci\u00f3n contra los recortes en educaci\u00f3n, 14S"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Videocr\u00f3nica realizada por el grupo de audiovisuales de la asamblea de Galapagar:</p>\n<iframe width='425' height='344' src='//www.youtube.com/embed/dIoPMNpht8A?autoplay=0&loop=0&rel=0' frameborder='0' allowfullscreen></iframe>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Videocr\u00f3nica realizada por el grupo de audiovisuales de la asamblea de Galapagar:</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 827,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    16,
    117,
    3,
    111
  ],
  "tags": [
    17,
    83,
    183,
    181,
    178,
    180,
    182,
    184,
    179,
    177,
    68,
    85,
    84,
    162
  ],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/1256"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/827"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=1256"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 1,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/1256/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 1257,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/1256/revisions/1257"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=1256"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcategories&post=1256"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Ftags&post=1256"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 1252,
  "date": "2011-09-15T16:23:07",
  "date_gmt": "2011-09-15T16:23:07",
  "guid": {
    "rendered": "http://galapagar.tomalosbarrios.net/?page_id=1252"
  },
  "modified": "2011-09-15T16:23:07",
  "modified_gmt": "2011-09-15T16:23:07",
  "slug": "carteleria",
  "status": "publish",
  "type": "page",
  "link": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/?page_id=1252",
  "title": {
    "rendered": "CARTELER\u00cdA"
  },
  "content": {
    "rendered": "",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "",
    "protected": false
  },
  "author": 827,
  "featured_media": 0,
  "parent": 0,
  "menu_order": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/1252"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/page"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/827"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=1252"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 1,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/1252/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 1255,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/1252/revisions/1255"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=1252"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 1248,
  "date": "2011-09-15T16:20:07",
  "date_gmt": "2011-09-15T16:20:07",
  "guid": {
    "rendered": "http://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=1248"
  },
  "modified": "2011-09-15T16:21:46",
  "modified_gmt": "2011-09-15T16:21:46",
  "slug": "nuevo-diseno-de-cartel-para-las-asambleas-generales",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=1248",
  "title": {
    "rendered": "Nuevo dise\u00f1o de cartel para las asambleas generales"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Una compa\u00f1era se ha currado un cartel un poco m\u00e1s llamativo que los que hemos ido pegando anteriormente. Est\u00e1 inspirado en el de l@s compa\u00f1er@s de Villalba, pero le hemos a\u00f1adido cosas m\u00e1s locales como la subida de las tasas o la alta tensi\u00f3n sobre el centro de salud.\u00a0 Esperamos que os guste y que lo colgu\u00e9is por vuestras calles cercanas.</p>\n<p><a href=\"http://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/06/AsambleaGalapagar.jpg\"><img class=\"alignnone size-large wp-image-1246\" src=\"http://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/06/AsambleaGalapagar-723x1024.jpg\" alt=\"\" width=\"500\" height=\"708\" srcset=\"https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/06/AsambleaGalapagar-723x1024.jpg 723w, https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/06/AsambleaGalapagar-212x300.jpg 212w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" /></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Una compa\u00f1era se ha currado un cartel un poco m\u00e1s llamativo que los que hemos ido pegando anteriormente. Est\u00e1 inspirado en el de l@s compa\u00f1er@s de Villalba, pero le hemos a\u00f1adido cosas m\u00e1s locales como la subida de las tasas &hellip; <a href=\"https://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=1248\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 827,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    44,
    176,
    26,
    3
  ],
  "tags": [
    116,
    174,
    175,
    110
  ],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/1248"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/827"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=1248"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 3,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/1248/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 1250,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/1248/revisions/1250"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=1248"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcategories&post=1248"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Ftags&post=1248"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 1246,
  "date": "2011-09-15T16:13:55",
  "date_gmt": "2011-09-15T16:13:55",
  "guid": {
    "rendered": "http://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/06/AsambleaGalapagar.jpg"
  },
  "modified": "2011-09-15T16:13:55",
  "modified_gmt": "2011-09-15T16:13:55",
  "slug": "asambleagalapagar",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/?attachment_id=1246",
  "title": {
    "rendered": "AsambleaGalapagar"
  },
  "author": 827,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/06/AsambleaGalapagar.jpg'><img width=\"212\" height=\"300\" src=\"https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/06/AsambleaGalapagar-212x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/06/AsambleaGalapagar-212x300.jpg 212w, https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/06/AsambleaGalapagar-723x1024.jpg 723w\" sizes=\"(max-width: 212px) 100vw, 212px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "2480",
    "height": "3508",
    "hwstring_small": "height='96' width='67'",
    "file": "2011/06/AsambleaGalapagar.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "AsambleaGalapagar-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/06/AsambleaGalapagar-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "AsambleaGalapagar-212x300.jpg",
        "width": "212",
        "height": "300",
        "source_url": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/06/AsambleaGalapagar-212x300.jpg"
      },
      "large": {
        "file": "AsambleaGalapagar-723x1024.jpg",
        "width": "723",
        "height": "1024",
        "source_url": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/06/AsambleaGalapagar-723x1024.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "AsambleaGalapagar-990x180.jpg",
        "width": "990",
        "height": "180",
        "source_url": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/06/AsambleaGalapagar-990x180.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "AsambleaGalapagar.jpg",
        "width": 2480,
        "height": 3508,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/06/AsambleaGalapagar.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 25,
  "source_url": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/06/AsambleaGalapagar.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media/1246"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/827"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=1246"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 1243,
  "date": "2011-09-12T16:34:14",
  "date_gmt": "2011-09-12T16:34:14",
  "guid": {
    "rendered": "http://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=1243"
  },
  "modified": "2011-09-12T16:34:14",
  "modified_gmt": "2011-09-12T16:34:14",
  "slug": "participacion-de-la-asaamblea-de-galapagar-en-las-fiestas-mesa-informativa-por-lo-publico-y-pasacalles-reivindicativo",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=1243",
  "title": {
    "rendered": "Participaci\u00f3n de la Asaamblea de Galapagar en las fiestas: mesa informativa por lo p\u00fablico y pasacalles reivindicativo."
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>La Asamblea Popular de Galapagar se hizo notar en el municipio durante las fiestas patronales. Primero durante una primera jornada de mesa informativa por lo p\u00fablico el 3 de septiembre, m\u00e1s adelante participando en el pasacalles de las pe\u00f1as y el preg\u00f3n con una peculiar performance reivindicativa el d\u00eda 9, y finalizando con una segunda jornada de mesa informativa al d\u00eda siguiente. Durante todos estos d\u00edas la mascota oficial de l@s participantes fue el &#171;galapagoflauta&#187;. Pr\u00f3ximamente una cr\u00f3nica m\u00e1s detallada. El grupo de audiovisuales estuvo all\u00ed para inmortalizarlo:</p>\n<iframe width='425' height='344' src='//www.youtube.com/embed/http://www.youtube.com/watch?v=JDdMXW4cpjU?autoplay=0&loop=0&rel=0' frameborder='0' allowfullscreen></iframe>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>La Asamblea Popular de Galapagar se hizo notar en el municipio durante las fiestas patronales. Primero durante una primera jornada de mesa informativa por lo p\u00fablico el 3 de septiembre, m\u00e1s adelante participando en el pasacalles de las pe\u00f1as y &hellip; <a href=\"https://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=1243\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 827,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    16,
    117,
    111
  ],
  "tags": [
    170,
    169,
    110,
    172,
    173,
    171,
    71
  ],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/1243"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/827"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=1243"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 1,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/1243/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 1244,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/1243/revisions/1244"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=1243"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcategories&post=1243"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Ftags&post=1243"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 1242,
  "date": "2011-09-12T16:11:53",
  "date_gmt": "2011-09-12T16:11:53",
  "guid": {
    "rendered": "http://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/09/cropped-banner18septiembre.jpg"
  },
  "modified": "2011-09-12T16:11:53",
  "modified_gmt": "2011-09-12T16:11:53",
  "slug": "cropped-banner18septiembre-jpg",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/?attachment_id=1242",
  "title": {
    "rendered": "cropped-banner18septiembre.jpg"
  },
  "author": 827,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/09/cropped-banner18septiembre.jpg'><img width=\"300\" height=\"54\" src=\"https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/09/cropped-banner18septiembre-300x54.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/09/cropped-banner18septiembre-300x54.jpg 300w, https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/09/cropped-banner18septiembre.jpg 990w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n<p>http://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/09/cropped-banner18septiembre.jpg</p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": "<p>http://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/09/cropped-banner18septiembre.jpg</p>\n"
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "990",
    "height": "180",
    "hwstring_small": "height='23' width='128'",
    "file": "2011/09/cropped-banner18septiembre.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "cropped-banner18septiembre-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/09/cropped-banner18septiembre-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "cropped-banner18septiembre-300x54.jpg",
        "width": "300",
        "height": "54",
        "source_url": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/09/cropped-banner18septiembre-300x54.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "cropped-banner18septiembre.jpg",
        "width": 990,
        "height": 180,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/09/cropped-banner18septiembre.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": null,
  "source_url": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/09/cropped-banner18septiembre.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media/1242"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/827"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=1242"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 1240,
  "date": "2011-09-12T14:38:06",
  "date_gmt": "2011-09-12T14:38:06",
  "guid": {
    "rendered": "http://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/09/cropped-15o1.jpg"
  },
  "modified": "2011-09-12T14:38:06",
  "modified_gmt": "2011-09-12T14:38:06",
  "slug": "cropped-15o1-jpg",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/?attachment_id=1240",
  "title": {
    "rendered": "cropped-15o1.jpg"
  },
  "author": 827,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/09/cropped-15o1.jpg'><img width=\"300\" height=\"54\" src=\"https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/09/cropped-15o1-300x54.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/09/cropped-15o1-300x54.jpg 300w, https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/09/cropped-15o1.jpg 990w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n<p>http://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/09/cropped-15o1.jpg</p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": "<p>http://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/09/cropped-15o1.jpg</p>\n"
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "990",
    "height": "180",
    "hwstring_small": "height='23' width='128'",
    "file": "2011/09/cropped-15o1.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "cropped-15o1-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/09/cropped-15o1-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "cropped-15o1-300x54.jpg",
        "width": "300",
        "height": "54",
        "source_url": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/09/cropped-15o1-300x54.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "cropped-15o1.jpg",
        "width": 990,
        "height": 180,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/09/cropped-15o1.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": null,
  "source_url": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/09/cropped-15o1.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media/1240"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/827"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=1240"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 1239,
  "date": "2011-09-12T14:36:28",
  "date_gmt": "2011-09-12T14:36:28",
  "guid": {
    "rendered": "http://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/09/15o.jpg"
  },
  "modified": "2011-09-12T14:36:28",
  "modified_gmt": "2011-09-12T14:36:28",
  "slug": "15o-jpg",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/?attachment_id=1239",
  "title": {
    "rendered": "15o.jpg"
  },
  "author": 827,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/09/15o.jpg'><img width=\"1\" height=\"1\" src=\"https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/09/15o.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" /></a></p>\n<p>http://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/09/15o.jpg</p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": "<p>http://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/09/15o.jpg</p>\n"
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {},
  "post": null,
  "source_url": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/09/15o.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media/1239"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/827"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=1239"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 1238,
  "date": "2011-09-11T18:29:25",
  "date_gmt": "2011-09-11T18:29:25",
  "guid": {
    "rendered": "http://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/09/cropped-antibannercity2.jpg"
  },
  "modified": "2011-09-11T18:29:25",
  "modified_gmt": "2011-09-11T18:29:25",
  "slug": "cropped-antibannercity2-jpg",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/?attachment_id=1238",
  "title": {
    "rendered": "cropped-antibannercity2.jpg"
  },
  "author": 827,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/09/cropped-antibannercity2.jpg'><img width=\"300\" height=\"54\" src=\"https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/09/cropped-antibannercity2-300x54.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/09/cropped-antibannercity2-300x54.jpg 300w, https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/09/cropped-antibannercity2.jpg 990w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n<p>http://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/09/cropped-antibannercity2.jpg</p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": "<p>http://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/09/cropped-antibannercity2.jpg</p>\n"
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "990",
    "height": "180",
    "hwstring_small": "height='23' width='128'",
    "file": "2011/09/cropped-antibannercity2.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "cropped-antibannercity2-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/09/cropped-antibannercity2-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "cropped-antibannercity2-300x54.jpg",
        "width": "300",
        "height": "54",
        "source_url": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/09/cropped-antibannercity2-300x54.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "cropped-antibannercity2.jpg",
        "width": 990,
        "height": 180,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/09/cropped-antibannercity2.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": null,
  "source_url": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/09/cropped-antibannercity2.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media/1238"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/827"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=1238"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 1229,
  "date": "2011-09-09T16:38:30",
  "date_gmt": "2011-09-09T16:38:30",
  "guid": {
    "rendered": "http://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=1229"
  },
  "modified": "2011-09-11T13:16:57",
  "modified_gmt": "2011-09-11T13:16:57",
  "slug": "foroasambleas",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=1229",
  "title": {
    "rendered": "FOROASAMBLEAS"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Por fin tenemos foro en condiciones, gracias a la iniciativa de la asamblea de Collado Villalba:</p>\n<p><a href=\"http://foroasambleas.org/viewforum.php?f=14\">Foro Asamblea Popular de Galapagar</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Por fin tenemos foro en condiciones, gracias a la iniciativa de la asamblea de Collado Villalba: Foro Asamblea Popular de Galapagar</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 827,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    27
  ],
  "tags": [
    168,
    19
  ],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/1229"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/827"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=1229"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 4,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/1229/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 1234,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/1229/revisions/1234"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=1229"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcategories&post=1229"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Ftags&post=1229"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 1222,
  "date": "2011-09-08T21:13:00",
  "date_gmt": "2011-09-08T21:13:00",
  "guid": {
    "rendered": "http://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=1222"
  },
  "modified": "2011-09-08T21:13:00",
  "modified_gmt": "2011-09-08T21:13:00",
  "slug": "acta-asamblea-intersierras-en-galapagar-3092011",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=1222",
  "title": {
    "rendered": "Acta Asamblea Intersierras en Galapagar, 3/09/2011"
  },
  "content": {
    "rendered": "<div>\n<p align=\"center\"><strong><span style=\"text-decoration: underline\">ACTA DE LA ASAMBLEA INTERSIERRAS DE 3 DE SEPTIEMBRE DE 2011</span></strong></p>\n<div>\n<p><strong><em>FECHA: </em></strong><em>3 de septiembre de 2011.</em></p>\n<p><strong><em>LUGAR:\u00a0 </em></strong><em>Galapagar.</em></p>\n<p><strong><em>HORA DE INICIO: </em></strong><em>19:30 horas.</em></p>\n<p><strong><em>HORA DE FINALIZACI\u00d3N: </em></strong><em>21:19 horas.</em></p>\n<p><!--more--></p>\n</div>\n<p>En la Plaza del Ca\u00f1o del municipio de Galapagar, el d\u00eda 3 de septiembre de 2011, a las 19:30 horas se constituye la Asamblea Intersierras con la asistencia de representaci\u00f3n de las asambleas populares de los siguientes municipios:</p>\n</div>\n<p>&nbsp;</p>\n<div>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Guadarrama</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Lozoyuela</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Pedrezuela</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Collado Villalba</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 El Berrueco</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 La Cabrera</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 El Boalo</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Collado Mediano, y</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Galapagar.</p>\n</div>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>El orden del d\u00eda inicial es:</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>1.- Aprobaci\u00f3n del Orden del d\u00eda</p>\n<p>2.- Acciones de apoyo a Guadalix por aprobaci\u00f3n de ordenanza municipal (propuesta por C. Villalba)</p>\n<p>3.- Acciones contra el desempleo (propuesta por C. Villalba)</p>\n<p>4.- Desahucios en la Sierra de Madrid (propuesta El Boalo-Cerceda-Mataelpino)</p>\n<p>5.- Reflexi\u00f3n sobre la idoneidad de todas las asambleas en las que participamos (propuesta de Galapagar)</p>\n<p>6.- Funcionamiento asambleas de asambleas; creaci\u00f3n de foro\u00a0en Internet (propuesta de Asamblea Noroeste).</p>\n<p>7.- Varios</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><span style=\"text-decoration: underline\">PUNTO PRIMERO: Orden del d\u00eda</span></p>\n<p><span style=\"text-decoration: underline\">\u00a0</span></p>\n<p>Dicho orden del d\u00eda queda tal y como se present\u00f3.</p>\n<p><span style=\"text-decoration: underline\">\u00a0</span></p>\n<p><span style=\"text-decoration: underline\">\u00a0</span></p>\n<p><span style=\"text-decoration: underline\">PUNTO SEGUNDO: Acciones de apoyo a Guadalix por aprobaci\u00f3n de ordenanza municipal (propuesta por C. Villalba)</span></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Se CONSENSUA ofrecer el apoyo de la Asamblea Intersierras a las acciones que realice/proponga Guadalix y proponerles que comuniquen a Legal Sol.</p>\n<p><span style=\"text-decoration: underline\">\u00a0</span></p>\n<p><span style=\"text-decoration: underline\">\u00a0</span></p>\n<p><span style=\"text-decoration: underline\">PUNTO TERCERO: \u00a0</span><span style=\"text-decoration: underline\">Acciones de contra el desempleo (propuesta por C. Villalba)</span></p>\n<p>Se informa de las acciones que realiza a nivel local la Asamblea de Collado Villalba en relaci\u00f3n con el desempleo, acudiendo a la Oficina de Empleo para ofrecer a l@s desemplead@s informaci\u00f3n sobre su asamblea y sobre el Movimiento 15-M</p>\n<p>Se CONSENSUA remitir a las asambleas la propuesta de iniciar acciones en la Oficina de Empleo correspondiente para atraer parados hacia el Movimiento 15-M.</p>\n<p><span style=\"text-decoration: underline\">\u00a0</span></p>\n<p><span style=\"text-decoration: underline\">PUNTO CUARTO: Desahucios en la Sierra de Madrid (propuesta El Boalo-Cerceda-Mataelpino)</span></p>\n<p>Se informa sobre el Grupo de Trabajo de Desahucios de la Sierra de Madrid. Se informa sobre su funcionamiento, se propone la ampliaci\u00f3n del grupo a quien quiera sumarse y se informa del correo de contacto: <a href=\"mailto:desahuciossierramadrid@gmail.com\">desahucios.sierramadrid@gmail.com</a>.</p>\n<p>Se destaca que la mayor dificultad est\u00e1 en contactar con la gente que va a sufrir un desahucio, para ello han elaborado carteles para ponerlos en los lugares que pueden frecuentar/ visitar las personas en riesgo de desahucio (juzgados, centros de servicios sociales, etc.).</p>\n<p>Se solicita ayuda para el reparto de carteles por los sitios citados anteriormente y para entrevistarse con l@s Director@s de Servicios Sociales de cada zona, disponiendo ya de los datos de contacto de los Centros de Servicios Sociales, por la probabilidad de que entren en contacto con ellos l@s afectad@s. Se va a intentar que desde dichos centros se facilite a l@s afectad@s un tel\u00e9fono de contacto para que informen sobre las fechas y lugares de los desahucios y as\u00ed se pueda ayudar a l@s <a href=\"http://torrelaguna.tomalosbarrios.net/actas/acta-asamblea-popular-intersierras-el-berrueco-sabado-6-agosto-2011/blank\">afectad@s</a>.</p>\n<p>Se solicita ayuda de abogados y de las Comisiones de Legal.</p>\n<p>Se informa de que la pr\u00f3xima reuni\u00f3n de la Plataforma de Afectados por la Hipoteca de Madrid ser\u00e1 el 6 de septiembre a las 19:00h en el local de la FRAVM (C/ Boc\u00e1ngel 2).</p>\n<p><span style=\"text-decoration: underline\">\u00a0</span></p>\n<p><span style=\"text-decoration: underline\">PUNTO QUINTO: Reflexi\u00f3n sobre la idoneidad de las diversas asambleas en que participamos (Popular de Madrid, Intersierras, Sierra Noroeste), propuesta por Galapagar.</span></p>\n<p>Se CONSENSUA ampliar la periodicidad de la Asamblea Intersierras a 2 meses, respetando la asamblea ya acordada para octubre (Lozoyuela), llevando dicha propuesta a las respectivas asambleas para su aprobaci\u00f3n y as\u00ed confirmar la decisi\u00f3n en la asamblea de octubre en Lozoyuela.</p>\n<p><span style=\"text-decoration: underline\">\u00a0</span></p>\n<p><span style=\"text-decoration: underline\">PUNTO SEXTO: Funcionamiento asambleas de asambleas; creaci\u00f3n de foro\u00a0en Internet (propuesta de Asamblea Noroeste).</span></p>\n<p>Collado Villalba lanza una propuesta de funcionamiento: la creaci\u00f3n de un lugar donde lanzar propuestas y apoyarlas, con foros de debate cada una de las propuestas.</p>\n<p>Collado Villalba INFORMA de la intenci\u00f3n de crear un Foro por parte de la Cuatricom (grupo de trabajo de la Comisi\u00f3n de Comisiones de Comunicaci\u00f3n (TRICOM) de la Asamblea de Barrios y pueblos de Madrid (APM)) en <a href=\"http://www.phpbb-es.com/\">http://www.phpbb-es.com/</a> , foro que se facilitar\u00eda la participaci\u00f3n de todas las asambleas y personas integradas en el movimiento 15M a nivel Espa\u00f1a + Portugal, para que sirva de coordinaci\u00f3n y poder facilitar el trabajo de todos.</p>\n<p>Collado Villalba INFORMA de una forma de juntar los foros de las diversas asambleas en <a href=\"http://www.foroasambleas.org/\">www.foroasambleas.org</a> y as\u00ed aunar trabajo.</p>\n<p><span style=\"text-decoration: underline\">\u00a0</span></p>\n<p><span style=\"text-decoration: underline\">PUNTO SEPTIMO: Varios</span></p>\n<p>Se CONSENSUA la fecha y hora de la pr\u00f3xima Asamblea Intersierras. Ser\u00e1 el 1 de octubre a las 11 horas en Lozoyuela.</p>\n<p>Se realizan diversas propuestas para el orden del d\u00eda de la Asamblea Intersierras de octubre en Lozoyuela:</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Ronda de informaci\u00f3n breve (un par de minutos) sobre el trabajo que lleva a cabo cada asamblea. (CONSENSUADO).</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Educaci\u00f3n (Recortes)</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Alegaciones a las ordenanzas de Guadalix.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Trabajar estrategias y acciones conjuntas en caso de que se extienda a m\u00e1s sitios lo ocurrido con la ordenanza municipal de Guadalix.</p>\n<p>Se INFORMA de una reuni\u00f3n el d\u00eda 6 de septiembre en La Cabrera de la Comisi\u00f3n de Educaci\u00f3n del 15-M.</p>\n<p>Se propone informar y movilizar a los AMPAS sobre los recortes educativos.</p>\n<p>Se INFORMA de la celebraci\u00f3n el 17 de septiembre de Marcha en bici contra la Privatizaci\u00f3n del Canal de Isabel II desde La Cabrera a Buitrago.</p>\n<p>Se cierra la asamblea a las 21:19 horas.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>ACTA DE LA ASAMBLEA INTERSIERRAS DE 3 DE SEPTIEMBRE DE 2011 FECHA: 3 de septiembre de 2011. LUGAR:\u00a0 Galapagar. HORA DE INICIO: 19:30 horas. HORA DE FINALIZACI\u00d3N: 21:19 horas.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 827,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    54,
    5,
    3
  ],
  "tags": [
    167,
    166,
    165
  ],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/1222"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/827"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=1222"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 1,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/1222/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 1225,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/1222/revisions/1225"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=1222"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcategories&post=1222"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Ftags&post=1222"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 1217,
  "date": "2011-09-07T13:42:38",
  "date_gmt": "2011-09-07T13:42:38",
  "guid": {
    "rendered": "http://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=1217"
  },
  "modified": "2011-09-07T13:42:38",
  "modified_gmt": "2011-09-07T13:42:38",
  "slug": "videocronica-manifestacion-contra-la-reforma-de-la-constitucion-6s-sindicatos-gracias-por-venir",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=1217",
  "title": {
    "rendered": "Videocr\u00f3nica manifestaci\u00f3n contra la reforma de la Constituci\u00f3n, 6S. &#171;Sindicatos, gracias por venir&#187;"
  },
  "content": {
    "rendered": "<iframe src='//player.vimeo.com/video/28703559?autoplay=0' width='425' height='344' frameborder='0' webkitallowfullscreen mozallowfullscreen allowfullscreen></iframe>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "",
    "protected": false
  },
  "author": 827,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    16,
    3,
    111
  ],
  "tags": [
    119,
    150,
    137,
    141,
    162,
    60
  ],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/1217"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/827"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=1217"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 1,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/1217/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 1220,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/1217/revisions/1220"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=1217"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcategories&post=1217"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Ftags&post=1217"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 1212,
  "date": "2011-09-05T14:31:31",
  "date_gmt": "2011-09-05T14:31:31",
  "guid": {
    "rendered": "http://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=1212"
  },
  "modified": "2011-09-05T14:31:31",
  "modified_gmt": "2011-09-05T14:31:31",
  "slug": "manifestacion-contra-la-reforma-de-la-constitucion-martes-6-de-septiembre-a-las-19h",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=1212",
  "title": {
    "rendered": "Manifestaci\u00f3n contra la reforma de la constituci\u00f3n. Martes 6 de septiembre a las 19h"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><strong><em>CONVOCATORIA</em></strong></p>\n<p>Convocatoria de <strong>manifestaci\u00f3n contra la reforma de la constituci\u00f3n</strong>. El pr\u00f3ximo <strong>martes 6 de septiembre a las 19h</strong>. Iniciando el recorrido en la <strong>cuesta de Moyano</strong> y continuando por el mismo recorrido que la convocada por <em>CCOO, UGT, USO, Paz con Dignidad, Consejo de la Juventud de Espa\u00f1a, Sindicato de Estudiantes, Paz Ahora, Confederaci\u00f3n Intersindical, Habit\u00e1frica, Coordinadora de ONGs para el Desarrollo (CONGDE), Plataforma 2015 y +, Asamblea de Cooperaci\u00f3n por la Paz, Socialismo 21, Adicae, Comisi\u00f3n Promotora de las Mesas Ciudadanas para la Convergencia y la Acci\u00f3n</em>. Bajo los siguientes lemas: \u201c<strong>No a esta reforma de la constituci\u00f3n. Abajo el orden de los mercados y el capital</strong>\u201d y \u201c<strong>Sindicatos, Gracias por venir</strong>\u201d</p>\n<p><em><strong>MANIFIESTO</strong></em></p>\n<p>Al manifiesto de la anterior manifestaci\u00f3n convocada por el GT de Econom\u00eda de Sol, a\u00f1adimos los siguente:<br />\n<strong>ART\u00cdCULO 1.2 DE LA CONSTITUCI\u00d3N: LA SOBERAN\u00cdA NACIONAL RESIDE EN EL PUEBLO ESPA\u00d1OL, DEL QUE EMANAN LOS PODERES DEL ESTADO.</strong></p>\n<p>Miles y miles de ciudadanxs asistimos sorprendidxs a la desaparici\u00f3n de la vida pol\u00edtica de los sindicatos mayoritarios.</p>\n<p>Ante la gravedad de los acontecimientos: recorte de derechos sociales, econ\u00f3micos y de las libertades, p\u00e9rdida de la soberan\u00eda nacional, puesta de lo p\u00fablico (derechos y recursos sociales, educativos, sanitarios, etc.) en manos privadas; invitamos a los sindicatos a que retomen su papel protagonista en la defensa del estado de bienestar (lo que queda de \u00e9l) y de los derechos de lxs trabajadorxs y la ciudadan\u00eda en general.</p>\n<p>Desde el movimiento ciudadano 15M llamamos a que particip\u00e9is en las acciones de protesta y mostramos nuestra disposici\u00f3n a colaborar en la lucha ante la p\u00e9rdida de derechos y libertades.</p>\n<p>Como lo demuestra el hecho de estar aqu\u00ed pese a la actitud de desprecio y desaf\u00edo mostrada por militantes de CCOO de la sede de Lope de Vega, protegida por vallas, cuando el viernes por la ma\u00f1ana manifest\u00e1bamos nuestro rechazo a la reforma de la Constituci\u00f3n en los alrededores del Congreso, perseguidos constantemente por la polic\u00eda: burlas, risas ante el acoso policial, gestos obscenos y ofensivos, comentarios del tipo de \u201csois unos ignorantes, leeros la Constituci\u00f3n\u201d e intento de robo de c\u00e1mara y amenazas de agresi\u00f3n f\u00edsica a un compa\u00f1ero de audiovisuales.</p>\n<p>Nuestro reconocimiento a todxs lxs sindicalistas que han luchado, sufrido y muerto por la defensa de esos derechos, en su recuerdo retomad vuestro papel en la lucha, en ese camino nos encontraremos.</p>\n<p><strong>MANIFESTACI\u00d3N EL MARTES 6 A LAS 19H. DESDE LA CUESTA DE CLAUDIO MOYANO CON PASEO DEL PRADO.</strong></p>\n<p>CONVOCA ASAMBLEA POPULAR DEL BARRIO DE LAS LETRAS.</p>\n<p>LEMAS:</p>\n<p><strong>\u201cNO A ESTA REFORMA DE LA CONSTITUCION. ABAJO EL ORDEN DE LOS MERCADOS Y EL CAPITAL\u201d</strong></p>\n<p><strong>\u201cSINDICATOS, GRACIAS POR VENIR\u201d</strong></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>CONVOCATORIA Convocatoria de manifestaci\u00f3n contra la reforma de la constituci\u00f3n. El pr\u00f3ximo martes 6 de septiembre a las 19h. Iniciando el recorrido en la cuesta de Moyano y continuando por el mismo recorrido que la convocada por CCOO, UGT, USO, &hellip; <a href=\"https://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=1212\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 827,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    46,
    3
  ],
  "tags": [
    17,
    139,
    119,
    163,
    137,
    136,
    141,
    162
  ],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/1212"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/827"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=1212"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 1,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/1212/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 1215,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/1212/revisions/1215"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=1212"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcategories&post=1212"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Ftags&post=1212"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 1207,
  "date": "2011-09-05T13:55:45",
  "date_gmt": "2011-09-05T13:55:45",
  "guid": {
    "rendered": "http://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=1207"
  },
  "modified": "2011-09-05T13:55:45",
  "modified_gmt": "2011-09-05T13:55:45",
  "slug": "acta-comision-de-legal-y-control-y-seguimiento-de-politica-local-3082011",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=1207",
  "title": {
    "rendered": "Acta comisi\u00f3n de legal y control y seguimiento de pol\u00edtica local, 30/8/2011"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><strong><span style=\"text-decoration: underline\">ACTA DE LA COMISI\u00d3N DE LEGAL DE 30 DE AGOSTO DE 2011</span></strong></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Asistentes: 3 personas.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Lugar: Plaza de la Constituci\u00f3n.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Hora de inicio: 20 horas.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><span style=\"text-decoration: underline\">ASUNTOS TRATADOS:</span></p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Se contin\u00faan proponiendo ideas para la realizaci\u00f3n de octavilla informativa sobre sueldos de pol\u00edticos y cargos de libre designaci\u00f3n:</p>\n<p>o\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Interconectarlo con la situaci\u00f3n de la piscina.</p>\n<p>o\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Interconectarlo con los sueldos de anteriores alcaldes.</p>\n<p>o\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Interconectarlo con la subida de tasas de cultura y deportes.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Se propone la maquetaci\u00f3n de la octavilla por uno de los asistentes (J.R.)</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Se propone continuar con la elaboraci\u00f3n de documento/s para realizar una Iniciativa \u201cLegislativa\u201d Popular Municipal sobre transparencia y participaci\u00f3n ciudadana para su aprobaci\u00f3n por la Asamblea y posterior recogida de firmas.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Se propone continuar trabajando en la elaboraci\u00f3n de una pregunta para el pleno de Septiembre acerca de los gastos originados por el uso del polideportivo por los peregrinos del JMJ (agua, luz y personal) en comparaci\u00f3n con el mes anterior y con el mismo mes del a\u00f1o anterior.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Se propone pasar la octavilla al Grupo de Trabajo sobre la Mesa Informativa por lo P\u00fablico y un cuadro comparativo de las tasas de Cultura y Deportes para usarlo durante los d\u00edas de la Mesa Informativa.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Se propone cambiar puntualmente el d\u00eda de reuni\u00f3n para el pr\u00f3ximo mi\u00e9rcoles 7 de septiembre a las 20 horas en la Plaza de la Constituci\u00f3n.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 HORA DE FINALIZACI\u00d3N: 21:30 horas</p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>ACTA DE LA COMISI\u00d3N DE LEGAL DE 30 DE AGOSTO DE 2011 &nbsp; &#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Asistentes: 3 personas. &#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Lugar: Plaza de la Constituci\u00f3n. &#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Hora de inicio: 20 horas. &nbsp; ASUNTOS TRATADOS: &#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Se contin\u00faan proponiendo ideas para la realizaci\u00f3n &hellip; <a href=\"https://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=1207\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 827,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    9
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/1207"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/827"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=1207"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 1,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/1207/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 1210,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/1207/revisions/1210"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=1207"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcategories&post=1207"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Ftags&post=1207"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 1203,
  "date": "2011-09-05T13:54:33",
  "date_gmt": "2011-09-05T13:54:33",
  "guid": {
    "rendered": "http://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=1203"
  },
  "modified": "2011-09-05T13:54:33",
  "modified_gmt": "2011-09-05T13:54:33",
  "slug": "acta-comision-de-legal-y-control-y-seguimiento-de-politica-local-2382011",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=1203",
  "title": {
    "rendered": "Acta comisi\u00f3n de legal y control y seguimiento de pol\u00edtica local 23/8/2011"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><strong><span style=\"text-decoration: underline\">ACTA DE LA COMISI\u00d3N DE LEGAL DE 23 DE AGOSTO DE 2011</span></strong></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Asistentes: 2 personas.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Lugar: Plaza de la Constituci\u00f3n.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Hora de inicio: 20 horas.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><span style=\"text-decoration: underline\">ASUNTOS TRATADOS:</span></p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Se proponen ideas para la realizaci\u00f3n de octavilla informativa sobre sueldos de pol\u00edticos y cargos de libre designaci\u00f3n:</p>\n<p>o\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Interconectarlo con la subida de tasas.</p>\n<p>o\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Interconectarlo con el uso gratuito del polideportivo por los peregrinos del JMJ.</p>\n<p>o\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Relacionarlo con el municipio de Torrelodones (con igual n\u00famero de concejales).</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Se propone la elaboraci\u00f3n de documento/s para realizar una Iniciativa \u201cLegislativa\u201d Popular Municipal sobre transparencia y participaci\u00f3n ciudadana para su aprobaci\u00f3n por la Asamblea y posterior recogida de firmas.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Se propone la elaboraci\u00f3n de una pregunta para el pleno acerca de los gastos originados por el uso del polideportivo por los peregrinos del JMJ (agua, luz y personal) en comparaci\u00f3n con el mes anterior y con el mismo mes del a\u00f1o anterior.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Se propone a la Comisi\u00f3n de Comunicaci\u00f3n y al Grupo de Trabajo Mesa Informativa 3 y 10 de septiembre la elaboraci\u00f3n de una cuartilla con las direcciones de correo de la Asamblea para que la gente pueda visitar la p\u00e1gina web, Facebook o Twitter y una hoja para que la gente se suscriba a la lista de correo de la Asamblea.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 HORA DE FINALIZACI\u00d3N: 21:45 horas</p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>ACTA DE LA COMISI\u00d3N DE LEGAL DE 23 DE AGOSTO DE 2011 &nbsp; &#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Asistentes: 2 personas. &#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Lugar: Plaza de la Constituci\u00f3n. &#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Hora de inicio: 20 horas. &nbsp; ASUNTOS TRATADOS: &#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Se proponen ideas para la realizaci\u00f3n de &hellip; <a href=\"https://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=1203\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 827,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    9
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/1203"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/827"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=1203"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 1,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/1203/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 1206,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/1203/revisions/1206"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=1203"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcategories&post=1203"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Ftags&post=1203"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 1184,
  "date": "2011-09-04T20:02:57",
  "date_gmt": "2011-09-04T20:02:57",
  "guid": {
    "rendered": "http://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=1184"
  },
  "modified": "2011-09-04T20:04:05",
  "modified_gmt": "2011-09-04T20:04:05",
  "slug": "iii-encuentro-estatal-10-11-septiembre",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=1184",
  "title": {
    "rendered": "III Encuentro Estatal [10-11 septiembre]"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Desde el pasado 24 de julio, cuando una multitud de compa\u00f1er_s de las diferentes plazas del estado nos reunimos en Madrid para recibir a las marchas indignadas, hemos estado trabajando en la consecuci\u00f3n de objetivos comunes para la coordinaci\u00f3n estatal de las plazas. La necesidad nos obliga a seguir articulando el movimiento y a generar herramientas que nos ayuden a seguir adelante, por lo que para el pr\u00f3ximo fin de semana, 10 y 11 de septiembre, se convoca un nuevo <strong>Encuentro para la Coordinaci\u00f3n Estatal.</strong></p>\n<p><!--more--></p>\n<p>Este encuentro se realizar\u00e1 en Madrid por las facilidades de transporte y la equidad de distancias que existe entre todos los puntos del Estado.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>El grupo encargado de esta convocatoria naci\u00f3 el 24 de julio y se ha desarrollado desde entonces mediante la red social N-1 bajo el nombre de <a href=\"https://n-1.cc/pg/groups/554572/coordinacin-estatal-15m/\"><strong>Coordinaci\u00f3n estatal 15M</strong></a>, en el que participan compa\u00f1er_s de diferentes plazas. El encuentro est\u00e1 abierto a todas las personas vinculadas a alguna asamblea, comisi\u00f3n o grupo de trabajo que quieran participar en \u00e9l y poner en com\u00fan sus experiencias y proyectos con el resto de plazas. Adem\u00e1s, convocamos especialmente a los grupos de trabajo que est\u00e9n elaborando tem\u00e1ticas de \u00e1mbito estatal, para acudir a este encuentro y participar en la construcci\u00f3n del programa.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Por ahora, s\u00f3lo hay previsto un tema fijo para tratar en este encuentro, que es el\u00a0 de \u201cherramientas de comunicaci\u00f3n eficaces\u201d, punto imprescindible a nuestro parecer dadas las necesidades del movimiento.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>El fin de semana tratar\u00e1 de abarcar otros temas que saldr\u00e1n de las propuestas surgidas a partir del grupo de n-1 y del trabajo de las respectivas comisiones. Desde la comisi\u00f3n de Estatal, encargada de la extensi\u00f3n y coordinaci\u00f3n con el resto de plazas del pa\u00eds, vamos a intentar ayudar en cuestiones de log\u00edstica, horarios, recursos, pernoctaci\u00f3n, etc. Para organizar estas cuestiones entre tod_s, convocamos una reuni\u00f3n abierta el <strong>martes 6 de septiembre a las 20:30 en la Puerta del Sol </strong>(junto al caballo)<strong>; </strong>y para cualquier cuesti\u00f3n adicional pod\u00e9is informaros puntualmente en el blog de la comisi\u00f3n de Estatal en <a href=\"http://madrid.tomalaplaza.net/category/comisiones/extension-ciudades/\">madrid.tomalaplaza.net</a> y en nuestro correo: <a href=\"mailto:otrasciudades.acampada.sol@gmail.com\">otrasciudades.acampada.sol@gmail.com</a></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Adem\u00e1s de para la organizaci\u00f3n de contenidos, invitamos a las comisiones y grupos de trabajo que vayan a sumarse a este encuentro a<em> </em>que colaboren en lo relativo a megafon\u00eda, audiovisuales e infraestructuras para organizar sus respectivas asambleas. Tambi\u00e9n existe un fondo de aportaciones para costear los transportes de la gente que acuda. Toda la informaci\u00f3n puede encontrarse en el grupo de <a href=\"https://n-1.cc/pg/groups/554572/coordinacin-estatal-15m/\"><strong>Coordinaci\u00f3n estatal 15M</strong></a> en <a href=\"http://n-1.cc/\">n-1.cc</a>.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Para colaborar directamente o presentar dudas, pod\u00e9is dirigiros al grupo que coordina el encuentro escribiendo a <strong><a href=\"mailto:encuentroabierto15m@riseup.net\">encuentroabierto15m@riseup.net</a></strong></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Desde el pasado 24 de julio, cuando una multitud de compa\u00f1er_s de las diferentes plazas del estado nos reunimos en Madrid para recibir a las marchas indignadas, hemos estado trabajando en la consecuci\u00f3n de objetivos comunes para la coordinaci\u00f3n estatal &hellip; <a href=\"https://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=1184\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 827,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    44,
    26,
    66,
    3
  ],
  "tags": [
    17,
    160,
    159,
    158,
    161
  ],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/1184"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/827"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=1184"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 2,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/1184/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 1188,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/1184/revisions/1188"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=1184"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcategories&post=1184"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Ftags&post=1184"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 1180,
  "date": "2011-09-04T19:47:02",
  "date_gmt": "2011-09-04T19:47:02",
  "guid": {
    "rendered": "http://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=1180"
  },
  "modified": "2011-09-04T20:04:52",
  "modified_gmt": "2011-09-04T20:04:52",
  "slug": "%c2%a1%c2%a1toma-puerta-de-hierro",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=1180",
  "title": {
    "rendered": "\u00a1\u00a1Toma Puerta de Hierro !!"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Alerta m\u00e1xima: Gerencia de Urbanismo quiere los terrenos de lxs<br />\ncompa\u00f1erxs de Puerta de Hierro vac\u00edos para el 15 de septiembre y as\u00ed poder<br />\nentreg\u00e1rselos a la constructora ACS. *</p>\n<p>Desde el Grupo de Vivienda Social Digna os recordamos el llamamiento<br />\npara *\u00a1\u00a1TOMA\u00a0 PUERTA DE HIERRO!!** del 4 al 11 de septiembre*, a todxs lxs interesadxs a participar en este proyecto.* SE CONVOCA PARA ACAMPAR EN LA ZONA ANTE\u00a0 INMINENTE DERRIBO EN LA PRIMERA QUINCENA DE SEPTIEMBRE. *</p>\n<p><!--more--><br />\nLa intenci\u00f3n es que todxs lxs participantes se impliquen activamente en las<br />\nactividades y acciones que se proponen, por ello se pide que nos ayud\u00e9is a<br />\ndifundirlo. Toma Puerta de Hierro quiere apoyar y difundir la lucha que lxs<br />\nvecinxs de esta zona est\u00e1n teniendo desde hace m\u00e1s de un a\u00f1o, luchar para<br />\nque no derriben las casas que quedan, as\u00ed como fomentar el encuentro de<br />\npersonas, luchas compartidas y alternativas. Tambi\u00e9n se trabajar\u00e1 en la<br />\nreconstrucci\u00f3n de las casas derribadas.<br />\nEstamos trabajando para concretar las actividades, talleres, foros y<br />\ndiversas acciones que tendr\u00e1n lugar durante la semana.<br />\nLas actividades confirmadas desde este Grupo de Vivienda Social Digna son:<br />\n_Domingo 4 de septiembre_19.00h: Foro de Vivienda (Charlas + debate.<br />\nGrupo de Econom\u00eda de Sol)<br />\n_Martes 6 de septiembre_20.00h: *III Asamblea Grupo de Vivienda Social<br />\nDigna*<br />\n_Mi\u00e9rcoles 7 de septiembre_20.00h: Cineforum &#171;La lucha por la vivienda&#187;<br />\n(Documental + coloquio. Asamblea Popular de Usera)<br />\n_Jueves y Viernes 8 y 9 de septiembre_11.00h Taller de<br />\nBioconstrucci\u00f3n_19.00h Charla sobre Bioconstrucci\u00f3n.<br />\n* Seg\u00fan vayamos confirmando m\u00e1s actividades os iremos informando. Contamos<br />\ncon vuestra colaboraci\u00f3n y aportaciones! (Para contactar con nosotrxs<br />\nescribid a grupoviviendasocialdi<a href=\"http://groups.google.com/groups/unlock?_done=/group/galapagar_tomalaplaza/browse_thread/thread/181b9c7218d38110&amp;msg=a9070cf049cbc514\" target=\"_parent\">&#8230;</a>@gmail.com o pasaros por la pr\u00f3xima<br />\nAsamblea \ud83d\ude42</p>\n<p>Tambi\u00e9n lxs compa\u00f1erxs de Puerta de Hierro en Lucha est\u00e1n planteando m\u00e1s<br />\nactividades que se pueden consultar en:<br />\n<a href=\"http://www.google.com/url?sa=D&amp;q=http://puertadehierroenlucha.wordpress.com/2011/09/03/proximas-actividades/&amp;usg=AFQjCNGqIuemae5xp5KCg33kVA2dWyMkCg\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">http://puertadehierroenlucha.wordpress.com/2011/09/03/proximas-activi&#8230;</a><br />\n*<br />\nPedimos m\u00e1xima difusi\u00f3n y dado la gravedad de la situaci\u00f3n actual,<br />\ninformamos de que desde Puerta de Hierro solicitan la colaboraci\u00f3n de gente<br />\npara realizar permanencias nocturnas de resistencia ante el posible desalojo<br />\ny derrivo de viviendas durante la primera quincena de septiembre!!!*<br />\nPara m\u00e1s info ver: <a href=\"http://www.google.com/url?sa=D&amp;q=http://puertadehierroenlucha.wordpress.com/*&amp;usg=AFQjCNFN5XG27ue0HMSlJZp5C7vB2ciSNQ\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">http://puertadehierroenlucha.wordpress.com/*</a></p>\n<p>*Nos vemos en Puerta de Hierro!<br />\nUn abrazo.</p>\n<p>Grupo de Vivienda Social Digna</p>\n<p>Un abrazo a tod@s!!</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Alerta m\u00e1xima: Gerencia de Urbanismo quiere los terrenos de lxs compa\u00f1erxs de Puerta de Hierro vac\u00edos para el 15 de septiembre y as\u00ed poder entreg\u00e1rselos a la constructora ACS. * Desde el Grupo de Vivienda Social Digna os recordamos el &hellip; <a href=\"https://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=1180\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 827,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    3
  ],
  "tags": [
    105,
    144,
    104,
    102,
    157
  ],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/1180"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/827"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=1180"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 2,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/1180/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 1189,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/1180/revisions/1189"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=1180"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcategories&post=1180"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Ftags&post=1180"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 1176,
  "date": "2011-09-04T19:37:49",
  "date_gmt": "2011-09-04T19:37:49",
  "guid": {
    "rendered": "http://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/09/2011_08_31_acta_cuatricom.pdf"
  },
  "modified": "2011-09-04T19:37:49",
  "modified_gmt": "2011-09-04T19:37:49",
  "slug": "2011_08_31_acta_cuatricom",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/?attachment_id=1176",
  "title": {
    "rendered": "2011_08_31_acta_cuatricom"
  },
  "author": 827,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/09/2011_08_31_acta_cuatricom.pdf'>2011_08_31_acta_cuatricom</a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": "<p>2011_08_31_acta_cuatricom</p>\n"
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "file",
  "mime_type": "application/pdf",
  "media_details": {},
  "post": 1173,
  "source_url": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/09/2011_08_31_acta_cuatricom.pdf",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media/1176"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/827"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=1176"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 1173,
  "date": "2011-09-04T19:38:22",
  "date_gmt": "2011-09-04T19:38:22",
  "guid": {
    "rendered": "http://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=1173"
  },
  "modified": "2011-09-04T20:07:13",
  "modified_gmt": "2011-09-04T20:07:13",
  "slug": "acta-de-la-cuatricom",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=1173",
  "title": {
    "rendered": "ACTA de la Cuatricom"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Acta de la reuni\u00f3n de la Cuatricom celebrada el d\u00eda 31 de<br />\nAgosto de 2011. \u00a0CUATRICOM es un grupo de trabajo de la Comisi\u00f3n de<br />\nComisiones de Comunicaci\u00f3n (TRICOM) de la Asamblea de Barrios y pueblos de<br />\nMadrid (APM), que nace con el objetivo de extender las herramientas de<br />\ncomunicaci\u00f3n m\u00e1s all\u00e1 de la zona de Madrid, en principio a toda Espa\u00f1a y<br />\nPortugal.</p>\n<p><!--more--><br />\nEn esta reuni\u00f3n se ha pensado crear un foro PHPBB para la participaci\u00f3n de<br />\ntodas las asambleas y personas integradas en el movimiento 15M a nivel<br />\nEspa\u00f1a + Portugal, para que sirva de coordinaci\u00f3n y poder facilitar el<br />\ntrabajo de todos.<br />\nSe pide que se consulte a cada Asamblea si hay consenso en la creacci\u00f3n de<br />\neste foro para decidirlo en la pr\u00f3xima TRICOM. \u00a0Tambi\u00e9n se pide que se<br />\ninforme que, una vez puesto en marcha, es un servicio que tendr\u00e1 un coste, y<br />\ndebemos ser responsables de \u00e9l. \u00a0Es un coste que ser\u00e1 \u00ednfimo en comparaci\u00f3n<br />\ncon la cantidad de gente, pero a\u00fan as\u00ed se pide que cada asamblea sea<br />\nresponsable de participar con una peque\u00f1a contribuci\u00f3n econ\u00f3mica en la<br />\nmedida de sus posibilidades para mantener el servicio en funcionamiento.</p>\n<p><a href=\"http://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/09/2011_08_31_acta_cuatricom.pdf\">2011_08_31_acta_cuatricom</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Acta de la reuni\u00f3n de la Cuatricom celebrada el d\u00eda 31 de Agosto de 2011. \u00a0CUATRICOM es un grupo de trabajo de la Comisi\u00f3n de Comisiones de Comunicaci\u00f3n (TRICOM) de la Asamblea de Barrios y pueblos de Madrid (APM), que &hellip; <a href=\"https://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=1173\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 827,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    8
  ],
  "tags": [
    156,
    155,
    154
  ],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/1173"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/827"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=1173"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 3,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/1173/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 1178,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/1173/revisions/1178"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=1173"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcategories&post=1173"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Ftags&post=1173"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 1168,
  "date": "2011-09-04T19:35:46",
  "date_gmt": "2011-09-04T19:35:46",
  "guid": {
    "rendered": "http://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=1168"
  },
  "modified": "2011-09-04T20:05:50",
  "modified_gmt": "2011-09-04T20:05:50",
  "slug": "soy-publica-convoca-una-concentracion-%e2%80%93-accion-el-dia-5-de-septiembre-la-inauguracion-del-curso-que-queremos",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=1168",
  "title": {
    "rendered": "Soy P\u00fablica convoca una concentraci\u00f3n \u2013 acci\u00f3n el d\u00eda 5 de septiembre: LA INAUGURACI\u00d3N DEL CURSO QUE QUEREMOS"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p align=\"center\">LA INAUGURACI\u00d3N DEL CURSO QUE QUEREMOS</p>\n<p align=\"center\"><a href=\"http://soypublica.files.wordpress.com/2011/08/cursoqqeremos.jpg\"><img src=\"http://soypublica.files.wordpress.com/2011/08/cursoqqeremos.jpg?w=300&amp;h=142\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"142\" /></a></p>\n<p align=\"center\">lunes 5 de septiembre a las 19.00h en Puerta de Toledo frente a la biblioteca Pedro Salinas. Metro Puerta de Toledo.</p>\n<p align=\"center\"><!--more--></p>\n<p align=\"center\">Ya conocemos las medidas de recortes y degradaci\u00f3n de la educaci\u00f3n p\u00fablica madrile\u00f1a. Ahora vamos a inaugurar el curso 2011/2012 que queremos.</p>\n<p>Para ello, realizaremos una acci\u00f3n l\u00fadico-informativa para lo que pedimos tu participaci\u00f3n.</p>\n<p>Las instrucciones, (nada que ver con las de inicio de curso de la consejer\u00eda) son las siguientes:</p>\n<ul>\n<li>Como inauguraci\u00f3n importante, debemos ir \u201cde etiqueta\u201d, para lo cual, hemos dise\u00f1ado una bonita etiqueta \u201cTodos pintones y pintonas parala INAUGUR-ACCIONA\u201d.</li>\n<li>Descarga la etiqueta de nuestro blog soyp\u00fablica.wordpress</li>\n<li>Rec\u00f3rtala y recorta tambi\u00e9n el agujerito para ponerle un cord\u00f3n</li>\n<li>Como inauguramos el curso que queremos, escribe en la etiqueta una propuesta de lo que te gustar\u00eda, por ejemplo,</li>\n</ul>\n<p>\u00fc\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 \u201ccon equipos de orientaci\u00f3n completos\u201d</p>\n<p>\u00fc\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 \u201ccon democracia participativa en los claustros\u201d</p>\n<p>\u00fc\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 \u201ccon implicaci\u00f3n de madres y padres\u201d</p>\n<p>\u00fc\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 \u201ccon 10000 profesores y profesoras m\u00e1s\u201d</p>\n<p>\u00fc\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 con 2 horas lectivas de tutor\u00eda</p>\n<p>\u00fc\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 con apoyos y refuerzos para cualquier persona que lo necesite</p>\n<p>\u00fc\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 con participaci\u00f3n de la organizaci\u00f3n por parte de toda la comunidad educativa incluidas familias y alumnado</p>\n<p>\u00fc\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 con el programa de Casas de ni\u00f1os y ni\u00f1as</p>\n<p>\u00fc\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 con educaci\u00f3n emocional, art\u00edstica, expresi\u00f3n corporal, artes marciales, ajedrez\u2026</p>\n<p>\u00fc\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 con todos los servicios con dinero y de gesti\u00f3n p\u00fablicos</p>\n<p>\u2026. seguro que se te ocurren otras cosas.</p>\n<ul>\n<li>Coloca tu etiqueta en lugar bien visible con el cordoncito y un imperdible</li>\n<li>Las siguientes instrucciones, insistimos, no las de inicio de curso, las seguiremos dando durante la acci\u00f3n.</li>\n</ul>\n<p>ETIQUETA PARA BAJARSE: \u00a0<a href=\"http://soypublica.files.wordpress.com/2011/08/etiqueta.pdf\">etiqueta</a></p>\n<p><img src=\"http://soypublica.files.wordpress.com/2011/08/etiqueta1.jpg?w=300\" alt=\"\" /></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>LA INAUGURACI\u00d3N DEL CURSO QUE QUEREMOS lunes 5 de septiembre a las 19.00h en Puerta de Toledo frente a la biblioteca Pedro Salinas. Metro Puerta de Toledo.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 827,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    45,
    117,
    3
  ],
  "tags": [
    153,
    83,
    85,
    84
  ],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/1168"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/827"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=1168"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 2,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/1168/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 1190,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/1168/revisions/1190"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=1168"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcategories&post=1168"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Ftags&post=1168"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 1162,
  "date": "2011-09-03T21:21:50",
  "date_gmt": "2011-09-03T21:21:50",
  "guid": {
    "rendered": "http://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=1162"
  },
  "modified": "2011-09-03T21:23:51",
  "modified_gmt": "2011-09-03T21:23:51",
  "slug": "cronica-de-lal-primera-jornada-de-la-mesa-informativa-por-lo-publico",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=1162",
  "title": {
    "rendered": "Cr\u00f3nica de la primera jornada de la mesa informativa por lo p\u00fablico."
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>La primera jornada de la mesa informativa por lo p\u00fablico, desarrollada hoy s\u00e1bado 3 de septiembre, ha resultado muy satisfactoria, aunque ha habido alg\u00fan problema para al principio. La jornada comienza descargando el material en la plaza, consistente sobre todo en panfletos sobre diversos temas (sanidad, educaci\u00f3n, canal de Isabel II, etc.) y el montaje de un simple tablero de 1 metro cuadrado apoyado en dos soportes. 10 han sido exactamente los minutos que ha tardado una pareja de polic\u00edas municipales en acudir (nos hab\u00edan visto a trav\u00e9s de la videovigilancia que custodia todo el pueblo) para obligarnos a retirar el tablero.</p>\n<iframe width='425' height='344' src='//www.youtube.com/embed/vFO2gcL_o08?autoplay=0&loop=0&rel=0' frameborder='0' allowfullscreen></iframe>\n<p><!--more--></p>\n<p>Accedimos a retirarlo, lo cual nos oblig\u00f3 a colocar los panfletos en el suelo, perfectamente ordenados. Esta vez fueron 5 los minutos que tardaron en decirnos que en el suelo los panfletos tampoco, que solo pod\u00edamos repartirlos en mano por la plaza, sin tenerlos sobre ninguna superficie apoyados, ya que est\u00e1 prohibido ocupar el espacio p\u00fablico sin autorizaci\u00f3n (y previo pago de una tasa, seg\u00fan una ordenanza municipal). Entonces se nos ocurri\u00f3 una idea, y fue colocar los panfletos sobre dos contenedores de basura vac\u00edos que ya estaban ah\u00ed antes ocupando el espacio p\u00fablico.</p>\n<p>Hecho esto por fin pudimos comenzar nuestra labor informativa, respondiendo preguntas sobre los temas de los que inform\u00e1bamos, repartiendo tr\u00edpticos, etc. Tambi\u00e9n hubo tiempo para desarrollar juegos con ni\u00f1@s, siempre intentando que se lo pasaran bien aprendiendo cosas como lo valioso que es el agua y porqu\u00e9 debe continuar siendo un bien p\u00fablico. Tambi\u00e9n se realiz\u00f3 un taller de personalizaci\u00f3n de camisetas.</p>\n<iframe width='425' height='344' src='//www.youtube.com/embed/jF0hnPg3uR8?autoplay=0&loop=0&rel=0' frameborder='0' allowfullscreen></iframe>\n<p>Por la tarde y tras un merecido descanso de l@s organizador@s continuamos informando y jugando con ni\u00f1os y ni\u00f1as, y fue cuando nos quedaban pocos minutos para cerrar cuando un polic\u00eda nos dijo lo m\u00e1s surrealista de la jornada, y es que para colocar panfletos sobre los cubos de basura necesit\u00e1bamos pedir permiso al ayuntamiento y probablemente pagar una tasa. Evidentemente seguimos a lo nuestro.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>La primera jornada de la mesa informativa por lo p\u00fablico, desarrollada hoy s\u00e1bado 3 de septiembre, ha resultado muy satisfactoria, aunque ha habido alg\u00fan problema para al principio. La jornada comienza descargando el material en la plaza, consistente sobre todo &hellip; <a href=\"https://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=1162\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 827,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    16,
    117,
    3,
    111
  ],
  "tags": [
    110,
    125,
    152,
    68,
    71
  ],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/1162"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/827"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=1162"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 2,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/1162/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 1166,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/1162/revisions/1166"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=1162"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcategories&post=1162"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Ftags&post=1162"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 1149,
  "date": "2011-09-02T08:48:58",
  "date_gmt": "2011-09-02T08:48:58",
  "guid": {
    "rendered": "http://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=1149"
  },
  "modified": "2011-09-02T08:49:52",
  "modified_gmt": "2011-09-02T08:49:52",
  "slug": "manifestacion-contra-el-reformazo-y-la-mercadocracia-1s",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=1149",
  "title": {
    "rendered": "Videocr\u00f3nica de la Manifestaci\u00f3n contra el #reformazo y la #mercadocracia. 1S"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Manifestaci\u00f3n &#171;No a esta reforma\u00a0 de la constituci\u00f3n. Abajo el orden de los mercados y el capital\u2018. 1 de septiembre de 2011 a las 19:00. Recorrido: Atocha &#8211; Neptuno. El grupo audiovisuales de la Asamblea Popular de Galapagar estuvo all\u00ed.</p>\n<iframe src='//player.vimeo.com/video/28482180?autoplay=0' width='425' height='344' frameborder='0' webkitallowfullscreen mozallowfullscreen allowfullscreen></iframe>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Manifestaci\u00f3n &#171;No a esta reforma\u00a0 de la constituci\u00f3n. Abajo el orden de los mercados y el capital\u2018. 1 de septiembre de 2011 a las 19:00. Recorrido: Atocha &#8211; Neptuno. El grupo audiovisuales de la Asamblea Popular de Galapagar estuvo all\u00ed.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 827,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    46,
    16,
    3
  ],
  "tags": [
    139,
    119,
    150,
    151,
    137,
    136,
    141
  ],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/1149"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/827"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=1149"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 2,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/1149/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 1153,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/1149/revisions/1153"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=1149"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcategories&post=1149"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Ftags&post=1149"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 1145,
  "date": "2011-09-01T21:44:19",
  "date_gmt": "2011-09-01T21:44:19",
  "guid": {
    "rendered": "http://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/09/cartelJornadasInformativasB.jpg"
  },
  "modified": "2011-09-01T21:44:19",
  "modified_gmt": "2011-09-01T21:44:19",
  "slug": "carteljornadasinformativasb-4",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/?attachment_id=1145",
  "title": {
    "rendered": "cartelJornadasInformativasB"
  },
  "author": 827,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/09/cartelJornadasInformativasB.jpg'><img width=\"212\" height=\"300\" src=\"https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/09/cartelJornadasInformativasB-212x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/09/cartelJornadasInformativasB-212x300.jpg 212w, https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/09/cartelJornadasInformativasB-723x1024.jpg 723w, https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/09/cartelJornadasInformativasB.jpg 1240w\" sizes=\"(max-width: 212px) 100vw, 212px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "1240",
    "height": "1754",
    "hwstring_small": "height='96' width='67'",
    "file": "2011/09/cartelJornadasInformativasB.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "cartelJornadasInformativasB-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/09/cartelJornadasInformativasB-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "cartelJornadasInformativasB-212x300.jpg",
        "width": "212",
        "height": "300",
        "source_url": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/09/cartelJornadasInformativasB-212x300.jpg"
      },
      "large": {
        "file": "cartelJornadasInformativasB-723x1024.jpg",
        "width": "723",
        "height": "1024",
        "source_url": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/09/cartelJornadasInformativasB-723x1024.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "cartelJornadasInformativasB-990x180.jpg",
        "width": "990",
        "height": "180",
        "source_url": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/09/cartelJornadasInformativasB-990x180.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "cartelJornadasInformativasB.jpg",
        "width": 1240,
        "height": 1754,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/09/cartelJornadasInformativasB.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 1142,
  "source_url": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/09/cartelJornadasInformativasB.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media/1145"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/827"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=1145"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 1142,
  "date": "2011-09-01T15:33:54",
  "date_gmt": "2011-09-01T15:33:54",
  "guid": {
    "rendered": "http://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=1142"
  },
  "modified": "2011-09-01T21:45:21",
  "modified_gmt": "2011-09-01T21:45:21",
  "slug": "mesa-informativa-por-lo-publico-3-y-10-de-septiembre-en-galapagar",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=1142",
  "title": {
    "rendered": "Mesa Informativa por lo P\u00fablico, 3 y 10 de septiembre en Galapagar"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><strong>MESA INFORMATIVA POR LO P\u00daBLICO</strong></p>\n<p><strong>FECHAS</strong>: 3 y 10 de septiembre. De 11 de la\u00a0 ma\u00f1ana a 8 de la tarde ambos d\u00edas.\u00a0\u00a0 El 9, participaci\u00f3n en un pasacalles con motivo del inicio de las fiestas patronales, junto con las pe\u00f1as a las 20:30 desde el polideportivo hasta la<br />\nplaza.</p>\n<p><strong>LUGAR</strong>: Plaza de la Constituci\u00f3n, Galapagar</p>\n<p>Se informar\u00e1 sobre temas de tanta actualidad como el proceso de privatizaci\u00f3n del Canal de Isabel II, los recortes eneducaci\u00f3n y sanidad, las futuras l\u00edneas de Alta Tensi\u00f3n que pasar\u00e1n por la sierra, y tambi\u00e9n temas relacionados con el Ayuntamiento de Galapagar. Adem\u00e1s habr\u00e1 juegos para ni\u00f1os y mayores, para que puedas divertirte mientras participas y te informas.</p>\n<p>CARTEL:</p>\n<p><a href=\"http://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/09/cartelJornadasInformativasB.jpg\"><img class=\"alignnone size-medium wp-image-1145\" src=\"http://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/09/cartelJornadasInformativasB-212x300.jpg\" alt=\"\" width=\"420\" height=\"594\" srcset=\"https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/09/cartelJornadasInformativasB-212x300.jpg 212w, https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/09/cartelJornadasInformativasB-723x1024.jpg 723w, https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/09/cartelJornadasInformativasB.jpg 1240w\" sizes=\"(max-width: 420px) 100vw, 420px\" /></a></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>MESA INFORMATIVA POR LO P\u00daBLICO FECHAS: 3 y 10 de septiembre. De 11 de la\u00a0 ma\u00f1ana a 8 de la tarde ambos d\u00edas.\u00a0\u00a0 El 9, participaci\u00f3n en un pasacalles con motivo del inicio de las fiestas patronales, junto con las &hellip; <a href=\"https://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=1142\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 827,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    45,
    43,
    117,
    3
  ],
  "tags": [
    119,
    69,
    83,
    128,
    68,
    85,
    118
  ],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/1142"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/827"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=1142"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 3,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/1142/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 1146,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/1142/revisions/1146"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=1142"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcategories&post=1142"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Ftags&post=1142"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 1137,
  "date": "2011-08-31T22:22:38",
  "date_gmt": "2011-08-31T22:22:38",
  "guid": {
    "rendered": "http://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=1137"
  },
  "modified": "2011-08-31T22:22:38",
  "modified_gmt": "2011-08-31T22:22:38",
  "slug": "asamblea-taller-sobre-la-mesa-informativa-por-lo-puiblico",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=1137",
  "title": {
    "rendered": "Asamblea &#8211; taller sobre la mesa informativa por lo p\u00faiblico"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>La asamblea se celebr\u00f3 el 31 de agosto a las 19:00 en la plaza de la constituci\u00f3n. Al no haber sido una asamblea al uso, los acuerdos y consensos han quedado reflejados como actualizaci\u00f3n del <a href=\"https://docs.google.com/document/d/1Wvt3_GzZk0KhHt2ZV9E8CXdGBbMJba1XbJ9C0fBJH8g/edit?pli=1\">documento google </a>sobre el que se lleva trabajando semanas. As\u00ed mismo se convoca a toda persona interesada a una \u00faltima asamblea &#8211; taller antes del comienzo de la mesa informativa. Ser\u00e1 el viernes 2 de septiembre en la plaza, y ser\u00eda interesante traer una camiseta blanca, ya que tendremos plantillas y pinturas para hacer camisetas identificativas de cara a la mesa informativa, adem\u00e1s de tomar las \u00fatlimas decisiones de cara al evento. \u00a1An\u00edmate y participa!</p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>La asamblea se celebr\u00f3 el 31 de agosto a las 19:00 en la plaza de la constituci\u00f3n. Al no haber sido una asamblea al uso, los acuerdos y consensos han quedado reflejados como actualizaci\u00f3n del documento google sobre el que &hellip; <a href=\"https://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=1137\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 827,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    117,
    3
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/1137"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/827"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=1137"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 1,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/1137/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 1140,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/1137/revisions/1140"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=1137"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcategories&post=1137"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Ftags&post=1137"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 1135,
  "date": "2011-08-31T12:44:41",
  "date_gmt": "2011-08-31T12:44:41",
  "guid": {
    "rendered": "http://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=1135"
  },
  "modified": "2011-08-31T12:52:56",
  "modified_gmt": "2011-08-31T12:52:56",
  "slug": "asamblea-intersierras",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=1135",
  "title": {
    "rendered": "Asamblea Intersierras"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><strong>T\u00edtulo: </strong>Asamblea Intersierras<br />\n<strong>Lugar: </strong>Plaza del Ca\u00f1o, Galapagar<br />\n<strong>Descripci\u00f3n: </strong>Asamblea a la que se invita a portavoces de asambleas de pueblos tanto de la sierra de Guadarrama (zona noroeste) como de la Sierra Norte de Madrid.<br />\n<strong>Hora de Inicio: </strong>19:00<br />\n<strong>Date: </strong>2011-09-03<br />\n<strong>Hora de Finalizaci\u00f3n: </strong>21:00</p>\n<p>[cetsEmbedGmap src=http://maps.google.es/maps?q=Calle+del+Ca%C3%B1o,+Galapagar&amp;hl=es&amp;ie=UTF8&amp;ll=40.576771,-4.004549&amp;spn=0.003944,0.006899&amp;sll=40.396764,-3.713379&amp;sspn=8.097298,14.128418&amp;vpsrc=6&amp;z=17 width=350 height=425 marginwidth=0 marginheight=0 frameborder=0 scrolling=no]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>T\u00edtulo: Asamblea Intersierras Lugar: Plaza del Ca\u00f1o, Galapagar Descripci\u00f3n: Asamblea a la que se invita a portavoces de asambleas de pueblos tanto de la sierra de Guadarrama (zona noroeste) como de la Sierra Norte de Madrid. Hora de Inicio: 19:00 &hellip; <a href=\"https://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=1135\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 827,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    3
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/1135"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/827"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=1135"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 1,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/1135/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 1136,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/1135/revisions/1136"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=1135"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcategories&post=1135"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Ftags&post=1135"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 1130,
  "date": "2011-08-31T00:15:24",
  "date_gmt": "2011-08-31T00:15:24",
  "guid": {
    "rendered": "http://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/08/cartelJornadasInformativasB2.jpg"
  },
  "modified": "2011-08-31T00:15:24",
  "modified_gmt": "2011-08-31T00:15:24",
  "slug": "carteljornadasinformativasb-3",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/?attachment_id=1130",
  "title": {
    "rendered": "cartelJornadasInformativasB"
  },
  "author": 827,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/08/cartelJornadasInformativasB2.jpg'><img width=\"212\" height=\"300\" src=\"https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/08/cartelJornadasInformativasB2-212x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/08/cartelJornadasInformativasB2-212x300.jpg 212w, https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/08/cartelJornadasInformativasB2-723x1024.jpg 723w, https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/08/cartelJornadasInformativasB2.jpg 1240w\" sizes=\"(max-width: 212px) 100vw, 212px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "1240",
    "height": "1754",
    "hwstring_small": "height='96' width='67'",
    "file": "2011/08/cartelJornadasInformativasB2.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "cartelJornadasInformativasB2-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/08/cartelJornadasInformativasB2-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "cartelJornadasInformativasB2-212x300.jpg",
        "width": "212",
        "height": "300",
        "source_url": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/08/cartelJornadasInformativasB2-212x300.jpg"
      },
      "large": {
        "file": "cartelJornadasInformativasB2-723x1024.jpg",
        "width": "723",
        "height": "1024",
        "source_url": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/08/cartelJornadasInformativasB2-723x1024.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "cartelJornadasInformativasB2-990x180.jpg",
        "width": "990",
        "height": "180",
        "source_url": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/08/cartelJornadasInformativasB2-990x180.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "cartelJornadasInformativasB2.jpg",
        "width": 1240,
        "height": 1754,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/08/cartelJornadasInformativasB2.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": null,
  "source_url": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/08/cartelJornadasInformativasB2.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media/1130"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/827"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=1130"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 1129,
  "date": "2011-08-31T00:14:35",
  "date_gmt": "2011-08-31T00:14:35",
  "guid": {
    "rendered": "http://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/08/cartelJornadasInformativasB1.jpg"
  },
  "modified": "2011-08-31T00:14:35",
  "modified_gmt": "2011-08-31T00:14:35",
  "slug": "carteljornadasinformativasb-2",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/?attachment_id=1129",
  "title": {
    "rendered": "cartelJornadasInformativasB"
  },
  "author": 827,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/08/cartelJornadasInformativasB1.jpg'><img width=\"212\" height=\"300\" src=\"https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/08/cartelJornadasInformativasB1-212x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/08/cartelJornadasInformativasB1-212x300.jpg 212w, https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/08/cartelJornadasInformativasB1-723x1024.jpg 723w, https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/08/cartelJornadasInformativasB1.jpg 1240w\" sizes=\"(max-width: 212px) 100vw, 212px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "1240",
    "height": "1754",
    "hwstring_small": "height='96' width='67'",
    "file": "2011/08/cartelJornadasInformativasB1.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "cartelJornadasInformativasB1-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/08/cartelJornadasInformativasB1-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "cartelJornadasInformativasB1-212x300.jpg",
        "width": "212",
        "height": "300",
        "source_url": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/08/cartelJornadasInformativasB1-212x300.jpg"
      },
      "large": {
        "file": "cartelJornadasInformativasB1-723x1024.jpg",
        "width": "723",
        "height": "1024",
        "source_url": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/08/cartelJornadasInformativasB1-723x1024.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "cartelJornadasInformativasB1-990x180.jpg",
        "width": "990",
        "height": "180",
        "source_url": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/08/cartelJornadasInformativasB1-990x180.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "cartelJornadasInformativasB1.jpg",
        "width": 1240,
        "height": 1754,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/08/cartelJornadasInformativasB1.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": null,
  "source_url": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/08/cartelJornadasInformativasB1.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media/1129"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/827"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=1129"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 1125,
  "date": "2011-08-31T00:13:13",
  "date_gmt": "2011-08-31T00:13:13",
  "guid": {
    "rendered": "http://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/08/cartelJornadasInformativasB.jpg"
  },
  "modified": "2011-08-31T00:13:13",
  "modified_gmt": "2011-08-31T00:13:13",
  "slug": "carteljornadasinformativasb",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/?attachment_id=1125",
  "title": {
    "rendered": "cartelJornadasInformativasB"
  },
  "author": 827,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/08/cartelJornadasInformativasB.jpg'><img width=\"212\" height=\"300\" src=\"https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/08/cartelJornadasInformativasB-212x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/08/cartelJornadasInformativasB-212x300.jpg 212w, https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/08/cartelJornadasInformativasB-723x1024.jpg 723w, https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/08/cartelJornadasInformativasB.jpg 1240w\" sizes=\"(max-width: 212px) 100vw, 212px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "1240",
    "height": "1754",
    "hwstring_small": "height='96' width='67'",
    "file": "2011/08/cartelJornadasInformativasB.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "cartelJornadasInformativasB-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/08/cartelJornadasInformativasB-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "cartelJornadasInformativasB-212x300.jpg",
        "width": "212",
        "height": "300",
        "source_url": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/08/cartelJornadasInformativasB-212x300.jpg"
      },
      "large": {
        "file": "cartelJornadasInformativasB-723x1024.jpg",
        "width": "723",
        "height": "1024",
        "source_url": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/08/cartelJornadasInformativasB-723x1024.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "cartelJornadasInformativasB-990x180.jpg",
        "width": "990",
        "height": "180",
        "source_url": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/08/cartelJornadasInformativasB-990x180.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "cartelJornadasInformativasB.jpg",
        "width": 1240,
        "height": 1754,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/08/cartelJornadasInformativasB.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 1122,
  "source_url": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/08/cartelJornadasInformativasB.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media/1125"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/827"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=1125"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 1117,
  "date": "2011-08-29T19:11:21",
  "date_gmt": "2011-08-29T19:11:21",
  "guid": {
    "rendered": "http://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=1117"
  },
  "modified": "2011-08-29T19:11:42",
  "modified_gmt": "2011-08-29T19:11:42",
  "slug": "comunicado-conjunto-sol-syntagma",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=1117",
  "title": {
    "rendered": "Comunicado conjunto Sol &#8211; Syntagma"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><strong>LOS CIUDADANOS EN SOL Y SYNTAGMA MANIFESTAMOS NUESTRA INDIGNACI\u00d3N E INVITAMOS A SUMARSE A TODOS LOS INDIGNADOS EN TODAS LAS PLAZAS</strong></p>\n<p>De EEUU a Bruselas, de Grecia a Bolivia, de Espa\u00f1a a T\u00fanez, la crisis del capitalismo se acent\u00faa. Y sus causantes son los que nos imponen las recetas para superarla. \u00c9stas son: trasvasar fondos p\u00fablicos a entidades financieras privadas mientras hacen pagar la factura a los pueblos con planes de ajuste que no nos sacan de la crisis sino que nos hunden m\u00e1s en ella.</p>\n<p>En la UE, los ataques de los mercados financieros hacia las deudas soberanas chantajean a Gobiernos cobardes y secuestran Parlamentos, que adoptan medidas injustas a espaldas de sus pueblos. Las instituciones europeas, lejos de tomar firmes decisiones pol\u00edticas frente a los ataques de los mercaderes financieros, se alinean con ellos.</p>\n<p><!--more--></p>\n<p>Desde el inicio de esta crisis asistimos al intento de conversi\u00f3n de deuda privada en deuda p\u00fablica, en un ejemplo de socializaci\u00f3n impune de las p\u00e9rdidas tras haber privatizado escandalosamente las ganancias. Los altos intereses a los que obtenemos la financiaci\u00f3n no se derivan de duda alguna sobre nuestra solvencia, sino a las maniobras especulativas que las grandes corporaciones financieras, en connivencia con las Agencias de Calificaci\u00f3n, realizan para enriquecerse.</p>\n<p>Los recortes econ\u00f3micos vienen acompa\u00f1ados de restricciones a las libertades democr\u00e1ticas. Entre ellas, las medidas de control y expulsi\u00f3n de la poblaci\u00f3n migrante y las restricciones a la libre circulaci\u00f3n de europeos por la UE. S\u00f3lo el euro y el libre movimiento de capitales especulativos tienen las fronteras abiertas.</p>\n<p><strong>En el Estado Espa\u00f1ol</strong> estamos siendo sometidos a un proceso de enga\u00f1o colectivo. La<strong> deuda p\u00fablica</strong> (60% del PIB) <strong>NO ES UN PROBLEMA</strong> y sin embargo la utilizan como excusa para hacernos creer que una grave situaci\u00f3n justifica los graves ataques que se est\u00e1n produciendo contra nuestros derechos y nuestro patrimonio, ataques que amenazan con incrementar. Por el contrario, la deuda privada (240% del PIB) s\u00ed es un problema y en lugar de aplicar a los bancos las medidas de austeridad, se les dan todo tipo de ayudas y prebendas a costa del erario p\u00fablico. La mayor \u201cayuda\u201d es la entrega a precio de saldo de casi la mitad de nuestro sistema bancario de Cajas de Ahorro, as\u00ed como de empresas y actividades rentables. Mientras, se cierran los accesos a la Puerta del Sol, epicentro del 15M, conculcando varios derechos fundamentales.</p>\n<div>\n<div>\n<dl>\n<dt><a title=\"110621_protestas_plaza_syntagma_377px-2\" href=\"http://madrid.tomalaplaza.net/files/2011/08/110621_protestas_plaza_syntagma_377px-2.jpg\"><img src=\"http://madrid.tomalaplaza.net/files/2011/08/110621_protestas_plaza_syntagma_377px-2-150x150.jpg\" alt=\"110621_protestas_plaza_syntagma_377px-2\" width=\"150\" height=\"150\" /></a></dt>\n</dl>\n<dl>\n<dt><a title=\"Puerta del Sol, MADRID. Mayo 2011\" href=\"http://madrid.tomalaplaza.net/files/2011/08/mADRID-LOS-INDIGNADOS.jpg\"><img src=\"http://madrid.tomalaplaza.net/files/2011/08/mADRID-LOS-INDIGNADOS-150x150.jpg\" alt=\"Puerta del Sol, MADRID. Mayo 2011\" width=\"150\" height=\"150\" /></a></dt>\n</dl>\n</div>\n</div>\n<p><strong>En Grecia,</strong> han impuesto un Memor\u00e1ndum. Nos han dicho que los recortes, la austeridad y los nuevos impuestos a la poblaci\u00f3n son sacrificios necesarios para hacer salir al pa\u00eds de la crisis y para hacer disminuir la deuda. \u00a1Nos han mentido! Cada d\u00eda toman nuevas medidas, los salarios son amputados, el paro se dispara, la juventud emigra. Y la deuda no para de inflarse porque los nuevos pr\u00e9stamos se destinan a pagar los enormes intereses a nuestros acreedores. Los d\u00e9ficit de Grecia y de otros pa\u00edses del Sur europeo se convierten en los super\u00e1vit de los bancos de Alemania y los otros pa\u00edses ricos del Norte.</p>\n<p>No son los salarios y las pensiones los responsables de inflar la deuda. Quienes son responsables son las grandes rebajas fiscales y las subvenciones al capital, el atrac\u00f3n del armamento y los productos farmac\u00e9uticos. Nos ponen en quiebra para aplicar m\u00e1s medidas destructivas y recortes, y vender la tierra y los bienes p\u00fablicos a precio de saldo.</p>\n<p>Nosotros decimos:</p>\n<p>\u00a1Que retiren sus memoranda! \u00a1Que se vayan!</p>\n<p>No queremos el gobierno del FMI y de la Troika.</p>\n<p>Nacionalizaci\u00f3n de la banca. Con los planes de rescate, el Estado ya les ha pagado por encima de su valor burs\u00e1til para que sigan especulando.</p>\n<p>Abrir los libros de la deuda al pueblo para que sepamos ad\u00f3nde se ha ido el dinero .</p>\n<p>Redistribuir radicalmente las riquezas y cambiar la pol\u00edtica fiscal para hacer pagar a quienes m\u00e1s tienen: a los banqueros, el capital y la iglesia.</p>\n<p>Queremos el control popular democr\u00e1tico sobre la econom\u00eda y la producci\u00f3n.</p>\n<p><strong>Por todo ello, ambas plazas DECLARAMOS QUE: </strong></p>\n<p>LAS POL\u00cdTICAS DE AJUSTE QUE EST\u00c1N IMPLANTANDO NO NOS SACAR\u00c1N DE LA CRISIS, SINO QUE AHONDAR\u00c1N EN ELLA. NOS ARRASTRAN A UNA SITUACI\u00d3N L\u00cdMITE EN LA QUE APLICAN Y APLICAR\u00c1N RESCATES, QUE EN REALIDAD LO SON A LOS BANCOS ACREEDORES, Y QUE SE CONCRETAR\u00c1N EN GRAVES ATAQUES A NUESTROS DERECHOS, A NUESTRAS ECONOM\u00cdAS FAMILIARES Y A NUESTRO PATRIMONIO P\u00daBLICO.</p>\n<p>Es necesario INDIGNARSE Y REBELARSE ante semejantes atropellos.</p>\n<p>Eso hacemos desde el movimiento 15M en Sol y desde la Asamblea Popular de Syntagma.</p>\n<p>&#8211; Alto a los planes de ajuste y de rescate</p>\n<p>&#8211; No al pago de la deuda ileg\u00edtima. Esta deuda no es la nuestra. \u00a1No debemos nada, no vendemos nada, no pagaremos nada!</p>\n<p>&#8211; Por una democracia directa y real YA.</p>\n<p>&#8211; En defensa de lo p\u00fablico. Ni una venta de propiedad o de servicios p\u00fablicos.</p>\n<p><strong>Por la coordinaci\u00f3n de todos los indignados de todas las plazas.</strong></p>\n<iframe width='425' height='344' src='//www.youtube.com/embed/0srCvXhiLS0?autoplay=0&loop=0&rel=0' frameborder='0' allowfullscreen></iframe>\n<p><em>V\u00eddeo: lectura de esta comunicado en la Asamblea General de Sol del domingo 28 de agosto. La Asamblea lo apoya por consenso directo.</em></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>LOS CIUDADANOS EN SOL Y SYNTAGMA MANIFESTAMOS NUESTRA INDIGNACI\u00d3N E INVITAMOS A SUMARSE A TODOS LOS INDIGNADOS EN TODAS LAS PLAZAS De EEUU a Bruselas, de Grecia a Bolivia, de Espa\u00f1a a T\u00fanez, la crisis del capitalismo se acent\u00faa. Y &hellip; <a href=\"https://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=1117\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 827,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    66,
    3,
    111
  ],
  "tags": [
    17,
    149,
    147,
    84,
    148,
    60,
    146
  ],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/1117"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/827"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=1117"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 2,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/1117/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 1121,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/1117/revisions/1121"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=1117"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcategories&post=1117"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Ftags&post=1117"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 1113,
  "date": "2011-08-29T13:54:12",
  "date_gmt": "2011-08-29T13:54:12",
  "guid": {
    "rendered": "http://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=1113"
  },
  "modified": "2011-08-29T13:54:12",
  "modified_gmt": "2011-08-29T13:54:12",
  "slug": "videocronica-de-la-manifestacion-contra-la-reforma-de-la-constitucion-28a",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=1113",
  "title": {
    "rendered": "Videocr\u00f3nica de la manifestaci\u00f3n contra la reforma de la Constituci\u00f3n, 28A"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Videocr\u00f3nica realizada por el grupo de audiovisuales de la asamblea popular de Galapagar. Varias personas de la asamblea acudieron a la manifestaci\u00f3n contra la reforma de la Constituci\u00f3n con pancartas e incluso lemas propios.</p>\n<iframe src='//player.vimeo.com/video/28301295?autoplay=0' width='425' height='344' frameborder='0' webkitallowfullscreen mozallowfullscreen allowfullscreen></iframe>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Videocr\u00f3nica realizada por el grupo de audiovisuales de la asamblea popular de Galapagar. Varias personas de la asamblea acudieron a la manifestaci\u00f3n contra la reforma de la Constituci\u00f3n con pancartas e incluso lemas propios.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 827,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    16,
    3,
    111
  ],
  "tags": [
    17,
    135,
    139,
    119,
    137,
    136,
    141,
    60
  ],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/1113"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/827"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=1113"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 1,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/1113/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 1116,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/1113/revisions/1116"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=1113"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcategories&post=1113"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Ftags&post=1113"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 1106,
  "date": "2011-08-29T11:49:50",
  "date_gmt": "2011-08-29T11:49:50",
  "guid": {
    "rendered": "http://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=1106"
  },
  "modified": "2011-08-29T11:52:54",
  "modified_gmt": "2011-08-29T11:52:54",
  "slug": "acampada-de-jubilads-contra-la-reforma-de-la-constitucion",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=1106",
  "title": {
    "rendered": "Acampada de jubilad@s contra la reforma de la Constituci\u00f3n"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Hola a tod@s,</p>\n<p>En la asamblea general de Sol, se ha aprobado, entre otras<br />\ncosas, realizar una* acampada de &#171;jubilados&#187; cerca del congreso, a partir<br />\ndel martes, como protesta por la reforma constitucional*</p>\n<p>Se aprovechar\u00e1 la reuni\u00f3n del *martes a las 21h en Sol* (convocada por 15M<br />\nAlcorc\u00f3n para hablar de la reforma), para quedar con los participantes, e ir<br />\ndespu\u00e9s directamente a acampar cerca del congreso. Por tanto *deben llevar<br />\nya los materiales necesarios para acampar* (sacos, aislantes, tiendas,<br />\ncomida..), aqu\u00ed seguro que les ayudar\u00e1n desde infraestructuras de sol, y<br />\ntambi\u00e9n nosotros en la medida de lo posible.</p>\n<p><!--more--></p>\n<p>La persona que ha propuesto esta acampada, *L\u00e1zaro, ha dejado un tel\u00e9fono de<br />\ncontacto*, aunque no tiene m\u00e1s informaci\u00f3n que la que os he dicho, se<br />\ndecidir\u00e1 todo el mismo martes. Ha dejado un tel\u00e9fono, si os interesa<br />\navisadme y os lo mando en un correo privado</p>\n<p>Desde Tetu\u00e1n, apoyando la iniciativa, os animamos a informar de la<br />\nconvocatoria a personas de esa edad (a partir de 60, m\u00e1s o menos), en<br />\ncentros de mayores de vuestro barrio, y entre vuestros conocidos y<br />\nfamiliares.<br />\nComisi\u00f3n de Comunicaci\u00f3n, Asamblea Popular de Tetu\u00e1n</p>\n<p><a href=\"http://01417096539150364100-a-g.googlegroups.com/attach/d8cbfc7a7192cb52/110830+ACAMPADA+JUBILADOS.jpg?gda=7HqIXEcAAADq9X2nqDPoKQ4U7MCb33GITzyY0yYFXwMn0zDbfVxplzIB1Hj_VJ6VhLC7Q0pZMLI3MCnZ3ExGKa1voVhs8LxdeV4duv6pDMGhhhZdjQlNAw&amp;view=1&amp;part=4\">Cartel</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Hola a tod@s, En la asamblea general de Sol, se ha aprobado, entre otras cosas, realizar una* acampada de &#171;jubilados&#187; cerca del congreso, a partir del martes, como protesta por la reforma constitucional* Se aprovechar\u00e1 la reuni\u00f3n del *martes a &hellip; <a href=\"https://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=1106\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 827,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    45,
    44,
    46
  ],
  "tags": [
    144,
    145,
    119,
    143,
    137,
    141
  ],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/1106"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/827"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=1106"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 3,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/1106/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 1112,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/1106/revisions/1112"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=1106"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcategories&post=1106"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Ftags&post=1106"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 1100,
  "date": "2011-08-29T11:13:37",
  "date_gmt": "2011-08-29T11:13:37",
  "guid": {
    "rendered": "http://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=1100"
  },
  "modified": "2011-08-29T11:51:13",
  "modified_gmt": "2011-08-29T11:51:13",
  "slug": "urgente-llamamiento-a-barrios-y-pueblos-para-la-semana-de-lucha-contra-la-reforma-de-la-constitucion",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=1100",
  "title": {
    "rendered": "URGENTE: Llamamiento a barrios y pueblos para la semana de lucha contra la reforma de la Constituci\u00f3n"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Buenas noches, compis</p>\n<p>Os escribimos porque en la Asamblea General celebrada en Sol esta<br />\ntarde-noche hemos llegado a varios acuerdos:</p>\n<p>1. El primero de ellos, pediros que, en la medida de las posibilidades,<br />\nconvoqu\u00e9is asambleas extraordinarias en vuestros respectivos barrios y<br />\npueblos para tratar el tema de la reforma de la Constituci\u00f3n y las acciones<br />\na tomar esta semana.</p>\n<p>2. Concentraci\u00f3n pac\u00edfica el martes en la Plaza de Neptuno (frente a las<br />\nCortes) entre las 14 y las 16 horas, durante el horario de comida de los<br />\ndiputados.</p>\n<p><!--more--></p>\n<p>3. Concentraci\u00f3n masiva y asamblea en Sol el martes a las 21 horas, a<br />\npropuesta de la Asamblea de Alcorc\u00f3n.</p>\n<p>4. Concentraci\u00f3n pac\u00edfica itinerante el mi\u00e9rcoles a las 18 horas desde la<br />\nsede del PSOE en Ferraz hasta la sede del PP en G\u00e9nova en Madrid. Si en<br />\nvuestros respectivos pueblos y distritos ten\u00e9is sedes de ambos partidos y<br />\nopt\u00e1is por celebrar concentraciones ah\u00ed, estupendo. La cuesti\u00f3n es<br />\nvisibilizar el rechazo a esta medida aprobada por ellos.</p>\n<p>5. Acampada de tres d\u00edas de personas de la tercera edad jubiladas en las<br />\ninmediaciones del Congreso (el martes se debatir\u00e1 c\u00f3mo llevarla a cabo).<br />\nPedimos, por favor, que se lo comuniqu\u00e9is a todas las personas mayores de<br />\nvuestros barrios y pueblos para que, si quieren sumarse a esta iniciativa,<br />\nque tendr\u00e1 un alto impacto medi\u00e1tico, puedan hacerlo.</p>\n<p>Han salido, adem\u00e1s, otras acciones de movilizaci\u00f3n para el jueves y el<br />\nviernes, pero no han podido ser consensuadas, por lo que se seguir\u00e1n<br />\ntratando en la asamblea del martes a las 21 horas en Sol.</p>\n<p>Tenemos cinco d\u00edas para intentar paralizar esta reforma de la Constituci\u00f3n y<br />\ntenemos que permanecer unidos y unidas para lograrlo.</p>\n<p>Un abrazo</p>\n<p>Grupo de Trabajo de Econom\u00eda de Sol</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Buenas noches, compis Os escribimos porque en la Asamblea General celebrada en Sol esta tarde-noche hemos llegado a varios acuerdos: 1. El primero de ellos, pediros que, en la medida de las posibilidades, convoqu\u00e9is asambleas extraordinarias en vuestros respectivos barrios &hellip; <a href=\"https://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=1100\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 827,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    45,
    44,
    46,
    14,
    3
  ],
  "tags": [
    17,
    119,
    137,
    141,
    142,
    60
  ],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/1100"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/827"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=1100"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 3,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/1100/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 1104,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/1100/revisions/1104"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=1100"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcategories&post=1100"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Ftags&post=1100"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 1094,
  "date": "2011-08-28T11:28:48",
  "date_gmt": "2011-08-28T11:28:48",
  "guid": {
    "rendered": "http://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=1094"
  },
  "modified": "2011-08-28T11:29:11",
  "modified_gmt": "2011-08-28T11:29:11",
  "slug": "asamblea-comision-de-comunicacion-y-organizacion-2782011",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=1094",
  "title": {
    "rendered": "Asamblea Comisi\u00f3n de Comunicaci\u00f3n y Organizaci\u00f3n 27/8/2011"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Plaza de la Constituci\u00f3n. 18:30 horas. Asisten 7 personas.</p>\n<p><strong>1- PROPUESTA DE \u00d3RDEN DEL D\u00cdA PARA LA ASAMBLEA DEL 3/9/2011</strong></p>\n<p>1.- Aportaciones y consenso del orden del d\u00eda, y lectura de consensos acordados en asambleas anteriores 5\u2032</p>\n<p>2.- Pendiente asamblea anterior: AENA,\u00a0 autob\u00fas al centro de salud 633.5\u2019</p>\n<p>3.- Informaci\u00f3n Comisiones, Portavoces y Grupos de Trabajo. 25\u2019</p>\n<p>a) Grupo de trabajo en defensa de lo p\u00fablico: mesa informativa , valoraci\u00f3n inicial de la primera jornada. Propuesta de c\u00f3mo acudir al pasacalles de las pe\u00f1as del dia 9 y consensuar un texto para leerlo en un preg\u00f3n alternativo el mismo d\u00eda 9.</p>\n<p><!--more--></p>\n<p>b)Comunicaci\u00f3n y organizaci\u00f3n:</p>\n<p>&#8211; Asamblea intersierras.</p>\n<p>&#8211; Herramienta <a href=\"http://propongo.tomalaplaza.net/\">propongo</a>, posibilidad de darnos de alta como &#171;Asamblea Popular de Galapagar&#187; para subir propuestas y consensos.</p>\n<p>c) Legal y control y seguimiento de politica local.</p>\n<p>d) Portavoces. Asistentes a asamblea noroeste, asamblea extraordinaria sobre modificaci\u00f3n de la Constituci\u00f3n y AGsol informar\u00e1n sobre lo hablado en ellas.</p>\n<p>d): Grupo de trabajo audiovisuales: informaci\u00f3n sobre trabajos realizados y pr\u00f3ximos proyectos.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>4.- Pr\u00f3ximas movilizaciones: informaci\u00f3n y aportaciones. 30</p>\n<p>&#8211; Asamblea interbarrios y pueblos sobre la privatizaci\u00f3n del Canal. 7 de septiembre. Tendremos que nombrar un portavoz para asistir.</p>\n<p>&#8211; Asamblea entre PAH Madrid y barrios y pueblos. Se presentar\u00e1 el cartel y detalles de la manifestaci\u00f3n del 25. Tendremos que nombrar un portavoz para asistir.</p>\n<p>&#8211; Defensa Servicios p\u00fablicos, manifestaci\u00f3n en Madrid el 18 de septiembre a las 19:00. Se presentar\u00e1 el cartel y detalles de la convocatoria.</p>\n<p>&#8211; Afectadxs por la hipoteca, manifestaci\u00f3n por la vivienda digna el 25 de septiembre a las 18:00. Igual que con la anterior.</p>\n<p>&#8211; Occupy Wall Street 17S, acciones de solidaridad en Madrid. Tras nuestra adherencia como asamblea a esta convocatoria, se dar\u00e1n m\u00e1s detalles de la misma.</p>\n<p>&#8211; Informaci\u00f3n sobre lo ocurrido en la manifestaci\u00f3n del 28 de agostro contra la reforma constitucional, y sobre convocatorias posteriores en caso de convocarse.</p>\n<p>5.- Varios. 30\u2019</p>\n<p>6.- Informaci\u00f3n propuesta Grupo de Trabajo Huelga General. \u00b410</p>\n<p>7-Informaci\u00f3n sobre c\u00f3mo poner en marcha un banco de tiempo. 5</p>\n<p>8.- Lectura resumen acta y consensos. 5</p>\n<p>9.- Propuestas para el siguiente orden del d\u00eda. 5.</p>\n<p><strong>2- ASAMBLEA INTERSIERRAS</strong></p>\n<p>Se convoca la asamblea intersierras el d\u00eda 10 de septiembre en nuestro municipio, por la tarde. Se ha comunicado por mail a la mayor\u00eda de pueblos y estamos a la espera de confirmaci\u00f3n. Ser\u00eda necesario colocar carteles indicadores, sobre todo en las rotondas de la circunvalaci\u00f3n. Ser\u00eda conveniente revisar las actas de las anteriores asambleas intersierras de cara a elaborar un \u00f3rden del d\u00eda que de continuidad a los hablado en las mismas.\u00a0 En la asamblea del 3 de septiembre deber\u00e1n formarse grupos de trabajo de cara a dinamizar la asamblea intersierras y para hacer los carteles indicativos y colocarlos.</p>\n<p><strong>3- MESA INFORMATIVA POR LO P\u00daBLICO</strong></p>\n<p>Ya tenhemos mucha documentaci\u00f3n disponible, aunque se puede seguir aportando m\u00e1s. Lo m\u00e1s necesario ahora es que para el dia 3 est\u00e9 todo listo. Por ello se convoca a todo el mundo a una asamblea &#8211; taller este mi\u00e9rcoles a las 19:00 en la plaza, en la que pedimos traer cartones, celo, tijeras, pinturas, y todo lo que se os ocurra para ir elaborando todo lo que podamos necesitar para la parte l\u00fadica del evento: ruleta, gymkana, etc. Se dar\u00e1 difusion a esta asamblea &#8211; taller via redes sociales.</p>\n<p><strong>4- PORTAVOCES PR\u00d3XIMAS ASAMBLEAS TEM\u00c1TICAS</strong></p>\n<p>En la asamblea del 3 de septiembre ser\u00e1 necesario nombrar portavoces para diversas asambleas como la de la PAH el 8, CYII el 7, la primera APM de septiembre.\u00a0 Sobre la APM tambi\u00e9n se debatir\u00e1 sobre el \u00f3rden del dia propuesto para la misma por la secretaria APM y los aportes que podr\u00edamos hacer desde nuestra asamblea, as\u00ed como los consensos acordados.</p>\n<p><strong>5- NOTA DE PRENSA ASAMBLEA GALAPAGAR</strong></p>\n<p>Se consens\u00faa enviar a los medios locales una nota de prensa en la que b\u00e1sicamente anunciamos cu\u00e1ndo nos reunimos, c\u00f3mo nos organizamos, de d\u00f3nde venimos y en la que se anima a la gente del pueblo a participar. Adem\u00e1s se anuncia la mesa informativa del 3 y el 10.</p>\n<p><strong>6- QUEDADA PARA LA MANIFESTACI\u00d3N DEL 28A Y ELABORACI\u00d3N DE PANCARTAS</strong></p>\n<p>Se queda en coger el tren de las 16: 52 en la Navata, y se establece un punto de encuentro en atocha en el Brillante a las 17:45. Se elaboran dos pancartas con material aportado por varias personas en las que no se hace alusi\u00f3n directa a la asamblea popular de Galapagar ya que no hemos tenido asamblea general para poder consensuar o no el apoyo expl\u00edcito a dicha convocatoria. Los lemas son:</p>\n<p>&#171;Derecho a pensar, derecho a decidir, \u00a1yoquierovotar!&#187;</p>\n<p>&#171;Soy de Galapagar, y #yoquierovotar&#187;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Finaliza la asamblea a las 21:30 con una pegada de carteles de la manifestaci\u00f3n del 28A.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Plaza de la Constituci\u00f3n. 18:30 horas. Asisten 7 personas. 1- PROPUESTA DE \u00d3RDEN DEL D\u00cdA PARA LA ASAMBLEA DEL 3/9/2011 1.- Aportaciones y consenso del orden del d\u00eda, y lectura de consensos acordados en asambleas anteriores 5\u2032 2.- Pendiente asamblea &hellip; <a href=\"https://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=1094\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 827,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    8,
    3
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/1094"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/827"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=1094"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 2,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/1094/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 1099,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/1094/revisions/1099"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=1094"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcategories&post=1094"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Ftags&post=1094"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 1082,
  "date": "2011-08-27T13:53:28",
  "date_gmt": "2011-08-27T13:53:28",
  "guid": {
    "rendered": "http://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=1082"
  },
  "modified": "2011-08-27T13:53:28",
  "modified_gmt": "2011-08-27T13:53:28",
  "slug": "convocatoria-manifestacion-%e2%80%9cno-a-esta-reforma-de-la-constitucion-ni-un-paso-atras%e2%80%9d",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=1082",
  "title": {
    "rendered": "Convocatoria: Manifestaci\u00f3n \u201cNo a esta reforma de la Constituci\u00f3n. Ni un paso atr\u00e1s\u201d"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Los y las participantes en la Asamblea de urgencia convocada por el Grupo de Trabajo de Econom\u00eda de Acampada Sol y celebrada ayer, viernes 26 de agosto, a las 19:00 horas en la Plaza del Carmen han consensuado realizar una manifestaci\u00f3n ma\u00f1ana domingo, d\u00eda 28 de agosto, bajo el lema \u201cNo a esta reforma de la Constituci\u00f3n. Ni un paso atr\u00e1s\u201d.</p>\n<p>La manifestaci\u00f3n partir\u00e1 de Atocha a las 18:00 horas y finalizar\u00e1 en Sol con la celebraci\u00f3n de una Asamblea General en la que se seguir\u00e1 profundizando en la reforma de la Constitcui\u00f3n anunciada por el presidente del Gobierno y apoyada por los partidos mayoritarios.</p>\n<p><!--more--></p>\n<p>Fecha de la manifestaci\u00f3n: domingo 28 de agosto</p>\n<p>Hora: 18:00</p>\n<p>Recorrido: Atocha \u2013 Sol</p>\n<h1>NO A ESTA REFORMA DE LA CONSTITUCI\u00d3N. NI UN PASO ATR\u00c1S</h1>\n<h2>SOBRE EL FONDO</h2>\n<p>El gobierno y el PP van a aprobar con inusitada urgencia una reforma de la Constituci\u00f3n al dictado de los mercados y de los gobiernos conservadores de las potencias europeas.</p>\n<p>Pretenden, con la excusa de ordenar las finanzas, imponer el beneficio de unos pocos sobre la voluntad de la mayor\u00eda.</p>\n<div>\n<p>La ministra Salgado reconoce que se hace para tranquilizar a los mercados. Todav\u00eda no ha aprendido que los mercados son insaciables. En cualquier caso es un reconocimiento de sumisi\u00f3n a quien ha provocado esta crisis y pretende salir fortalecido de ella.</p>\n<p>Alarmados ante la respuesta social a este atropello, ahora hablan de incluir alguna flexibilidad, esa flexibilidad la ten\u00edamos ya. Entonces, \u00bfpara qu\u00e9 se hace?</p>\n<p>Pues porque sacraliza un concepto, una ideolog\u00eda. Se demoniza la deuda p\u00fablica, la inversi\u00f3n p\u00fablica. \u00bfEs que la deuda privada no hay tambi\u00e9n que devolverla?</p>\n<p>\u00bfPor qu\u00e9 la deuda privada es conveniente para el progreso y sin embargo la deuda p\u00fablica no? La inversi\u00f3n en ense\u00f1anza, salud p\u00fablica, infraestructuras, en mejor justicia, entre otras, es m\u00e1s valiosa que ninguna otra, y los pa\u00edses que la hacen est\u00e1n a la cabeza del desarrollo.</p>\n<p>En lugar de embridar a \u201clos mercados\u201d que especulan con la deuda p\u00fablica en colaboraci\u00f3n con las Agencias de Calificaci\u00f3n, dan por supuesto que eso no se va a hacer, y optan por entregar la pieza entera.</p>\n<p>Se niegan a reconocer lo que cada vez m\u00e1s expertos afirman y lo que la experiencia est\u00e1 demostrando, y es que las medidas de ajuste deprimen las econom\u00eda y empeoran los d\u00e9ficits.</p>\n<p>Esta medida no se toma en ciclo de crecimiento, sino en un momento en el que el d\u00e9ficit es necesario para relanzar la econom\u00eda. Se toma por tanto para acelerar los procesos de ajuste que est\u00e1n significando:</p>\n<p>-P\u00e9rdidas econ\u00f3micas para la poblaci\u00f3n.</p>\n<p>-P\u00e9rdidas de derechos que seguro no nos devolver\u00e1n si la crisis pasa.</p>\n<p>-P\u00e9rdidas de nuestro patrimonio p\u00fablico de empresas y servicios.</p>\n<p>Esta medida se toma en un pa\u00eds cuyo principal problema no es la deuda p\u00fablica, sino la deuda privada, fundamentalmente de los bancos.</p>\n<p>Premios Nobel y catedr\u00e1ticos de Econom\u00eda reiteran que centrar la pol\u00edtica econ\u00f3mica en la reducci\u00f3n del d\u00e9ficit estrangula las posibilidades de recuperaci\u00f3n econ\u00f3mica y, por lo tanto, de generaci\u00f3n de empleo.</p>\n<p>El d\u00e9ficit se genera si los ingresos caen. Y en nuestro pa\u00eds cada vez pagan menos las grandes fortunas y las grandes empresas. Sufrimos un fraude, una evasi\u00f3n fiscal y unas medidas fiscales contrarias a lo que dice nuestra Constituci\u00f3n.</p>\n<p>El destino de esta reforma est\u00e1 muy claro si vemos el borrador del famoso cambio. Tiene un p\u00e1rrafo que dice: \u201c<em>Los cr\u00e9ditos para satisfacer los intereses y el capital de la deuda p\u00fablica de las Administraciones se entender\u00e1n siempre incluidos en el estado de gastos de sus presupuestos <strong>Y SU PAGO GOZAR\u00c1 DE PRIORIDAD ABSOLUTA.\u201d</strong></em></p>\n<p>No se puede decir m\u00e1s claro, primero los bancos, luego, todo lo dem\u00e1s.</p>\n<h2>SOBRE LA FORMA</h2>\n<p>No es la primera medida que demuestra la sumisi\u00f3n a los poderes financieros y la falta de respeto de nuestros gobernantes\u00a0 por su propia dignidad democr\u00e1tica. Pero \u00e9sta ya no es una norma o decreto Ley, es nada menos que una reforma de la Constituci\u00f3n.</p>\n<p>En agosto, y con la legislatura concluida, el momento en que se decide modificar la Constituci\u00f3n refleja un seguidismo a los m\u00e1s relevantes representantes de la derecha europea (Merkel/Sarkozy).</p>\n<p>Si las cosas est\u00e1n mejorando, seg\u00fan dice el gobierno, \u00bfqu\u00e9 ha cambiado en pocas semanas, cuando el gobierno no aceptaba esta medida propuesta por Rajoy?</p>\n<p>\u00bfD\u00f3nde est\u00e1 la urgencia de una medida que se dice ser\u00e1 operativa dentro de seis a\u00f1os? M\u00e1s les valdr\u00eda cumplir la Constituci\u00f3n y los derechos en ella consagrados.</p>\n<p>Hay temas de reforma constitucional sobre los que hay enorme consenso social y siempre se dijo que existen grandes inconvenientes para modificar la Constituci\u00f3n.</p>\n<p>No vale el ejemplo que nos ponen de otra modificaci\u00f3n, que fue decidida en obligado cumplimiento de nuestros Tratados Internacionales (ej.: el derecho de voto de los ciudadanos comunitarios).</p>\n<p>Estos gobernantes vienen tomando medidas que saben que cuentan con el mayoritario rechazo de la poblaci\u00f3n y por eso los pol\u00edticos son vistos como una lacra y como un problema. Esta decisi\u00f3n apresurada, sin debate ni participaci\u00f3n ciudadana, ahondar\u00e1 ese desprestigio.</p>\n<p>En el desgraciado caso de que no haya diputados suficientes para impedir esta chapuza democr\u00e1tica, exigimos poder ejercer la soberan\u00eda que nos garantiza nuestra propia Constituci\u00f3n y por tanto el derecho a votar NO a esta reforma tras un debate en el que se garanticen los medios similares de expresi\u00f3n de ambas alternativas.</p>\n<p><strong>NO A ESTA REFORMA DE LA CONSTITUCI\u00d3N.</strong></p>\n<p><strong>NI UN PASO ATR\u00c1S</strong></p>\n</div>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Los y las participantes en la Asamblea de urgencia convocada por el Grupo de Trabajo de Econom\u00eda de Acampada Sol y celebrada ayer, viernes 26 de agosto, a las 19:00 horas en la Plaza del Carmen han consensuado realizar una &hellip; <a href=\"https://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=1082\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 827,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    66,
    46,
    43,
    3
  ],
  "tags": [
    135,
    139,
    140,
    119,
    121,
    80,
    138,
    137,
    136,
    60
  ],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/1082"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/827"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=1082"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 1,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/1082/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 1085,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/1082/revisions/1085"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=1082"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcategories&post=1082"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Ftags&post=1082"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 1073,
  "date": "2011-08-24T22:29:37",
  "date_gmt": "2011-08-24T22:29:37",
  "guid": {
    "rendered": "http://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=1073"
  },
  "modified": "2011-08-24T22:30:29",
  "modified_gmt": "2011-08-24T22:30:29",
  "slug": "asamblea-del-grupo-de-trabajo-en-defensa-de-lo-publico",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=1073",
  "title": {
    "rendered": "Asamblea del grupo de trabajo en defensa de lo p\u00fablico"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><strong>ASAMBLEA DEL GRUPO DE TRABAJO EN DEFENSA DE LO P\u00daBLICO</strong></p>\n<p>24 de agosto de 2011. Plaza de la Constituci\u00f3n. Galapagar</p>\n<p>Asisten 10 personas.</p>\n<p>MESA INFORMATIVA SOBRE LO P\u00daBLICO</p>\n<p>Se propone hacer algo m\u00e1s din\u00e1mico que una simple mesa informativa, y para ello a\u00f1adir una parte l\u00fadica, con juegos como ruleta, trivial o formatos similares.</p>\n<p>Se llega a un consenso para que existan dos partes diferenciadas aunque relacionadas: una parte l\u00fadica y otra parte m\u00e1s informativa. La idea ser\u00eda integrarlas aunque sean distintas y estuvieran separadas f\u00edsicamente.</p>\n<p><!--more--></p>\n<p><strong>PARTE L\u00daDICA</strong></p>\n<p>Esta parte l\u00fadica estar\u00eda dirigida mayoritariamente a ni\u00f1os y ni\u00f1as, pero no por ello se descuidar\u00eda la parte informativa y reivindicativa, haciendo todo lo posible para despertar su curiosidad por informarse por los temas sobre los que est\u00e1n pas\u00e1ndoselo bien.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Piscina de globos: una idea ser\u00eda que con cada globo \u201cte toca algo\u201d, como por ejemplo una hipoteca.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Dibuja c\u00f3mo te gustar\u00eda que fuera Galapagar.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Gymkana. En ella se introducir\u00eda una parte reivindicativa, con mensaje. Hay varios monitores y monitoras de ocio y tiempo libre que se podr\u00edan encargar de su preparaci\u00f3n. Una posible idea es que haya que conseguir monedas para seguir avanzando, lo cual puede ser instructivo sobre la mercantilizaci\u00f3n del agua.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Elaboraci\u00f3n de un mural y m\u00e1s cosas de cara a un pasacalles que hay el d\u00eda 9 durante las fiestas, al que nos podr\u00edamos llevar ese material y adem\u00e1s animar a ni\u00f1os y ni\u00f1as a que nos acompa\u00f1en al pasacalles.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Juego del clip. A partir de un clip repartido a cada participante, tiene que ir intercambi\u00e1ndolo por cosas cada vez mejores, y as\u00ed apreciar que existe un sistema alternativo al dinero.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong>Materiales indispensables para las actividades de esta parte l\u00fadica:</strong></p>\n<ul>\n<li>Papel continuo.</li>\n<li>Cartulinas.</li>\n<li>Pegatinas de colores.</li>\n<li>Ceras y l\u00e1pices de colores.</li>\n<li>Globos, tanto de agua como normales.</li>\n<li>Piscina hinchable, peque\u00f1a.</li>\n<li>Pintura de cara.</li>\n<li>Celo.</li>\n<li>Tijeras.</li>\n<li>Pizarras.</li>\n<li>Pistolas de agua.</li>\n<li>Cuerdas.</li>\n</ul>\n<p>Alguien recalca que es importante que en todas las actividades de la parte l\u00fadica no nos centremos solo en el tema CYII, sino que tambi\u00e9n se puede meter el tema de educaci\u00f3n, etc. Se deja como idea en una gymkana, una puerta que se cierra al no poder acceder a una educaci\u00f3n gratuita y de calidad.</p>\n<p>Otra persona propone hacer una performance en la que alguien se disfrace de banquero.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong>PARTE INFORMATIVA</strong></p>\n<p>Se propone colocar una ruleta con los temas. Una persona har\u00eda una tirada, y sobre el tema que le saliera se le har\u00edan una serie de preguntas para ver lo que sabe de ello. Obviamente tambi\u00e9n existir\u00eda la opci\u00f3n de acceder a la informaci\u00f3n directamente, recogiendo panfletos o preguntando, pero se intentar\u00eda animar a la gente a que participe en el juego y as\u00ed hacerlo m\u00e1s desenfadado. Se podr\u00eda adoptar tambi\u00e9n el formato trivial.</p>\n<p>Como alternativa a la ruleta en caso de que fallara, se puede utilizar un dado gigante.</p>\n<p>Tambi\u00e9n se propone ofrecer como \u201cpremio\u201d a l@s participantes sangr\u00eda o similares. Relacionado con esto tambi\u00e9n se podr\u00eda colocar un bote al que se aporte voluntariamente para intentar cubrir los gastos del evento.</p>\n<p><strong>Temas a tratar:</strong></p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Educaci\u00f3n.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Sanidad.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 L\u00edneas de Muy Alta Tensi\u00f3n (MAT).</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Canal de Isabel II.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Transporte.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Piscina municipal.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Subida de tasas.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Espacios p\u00fablicos.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Futura gesti\u00f3n privada de ciertas competencias en Galapagar.</p>\n<p>Se lanza la pregunta de si se podr\u00eda poner m\u00fasica y de si dispondr\u00edamos de equipo para ello.</p>\n<p><strong>Materiales indispensables:</strong></p>\n<ul>\n<li>Papel.</li>\n<li>Fotocopias.</li>\n<li>Mesa.</li>\n<li>Cart\u00f3n.</li>\n</ul>\n<p><strong>Pancartas y localizaci\u00f3n del evento.</strong></p>\n<p>En principio solo se colocar\u00eda una pancarta con el texto \u201cAsamblea Popular de Galapagar\u201d, \u201cAsamblea Galapagar 15M\u201d o similares. En caso de que los ni\u00f1os y m\u00e1s gente se animaran a hacer carteles reivindicativos, se ir\u00edan colocando.</p>\n<p>La parte l\u00fadica del evento se repartir\u00eda por toda la plaza, mientras que la parte informativa, m\u00e1s fija, quedar\u00eda colocada en la zona a la derecha de la Posada, donde se realizaban las primeras asambleas.</p>\n<p><strong>Protocolo de actuaci\u00f3n en caso de que aparezca la polic\u00eda</strong></p>\n<p>Se hace una consulta legal a un compa\u00f1ero de asamblea. Nos comunica que sin permiso del ayuntamiento nos puede pasar lo mismo que a Elefanter, es decir que nos amenacen con multa por ocupar el espacio p\u00fablico sin autorizaci\u00f3n.</p>\n<p>La actitud a tomar debe ser mostrar una actitud tranquila y pasiva. Al llegar la polic\u00eda nadie debe identificarse como representante ni como portavoz. Cada una se representa a s\u00ed misma. En caso de que muestren algo de agresividad y nos amenazaran con multas graves, nos mover\u00edamos de sitio con tranquilidad, pero siempre solicitando el n\u00famero de placa antes de irnos. Aunque el evento ser\u00e1 ampliamente cubierto por el grupo de audiovisuales, en caso de darse situaciones tensas todo el que puede deber\u00eda grabar absolutamente todo mediante m\u00f3viles, c\u00e1maras, etc.</p>\n<p>Se reparten algunas tareas, y se anima a asistir a la <strong>pr\u00f3xima asamblea</strong> de este grupo de trabajo el pr\u00f3ximo <strong>mi\u00e9rcoles 31 a las 19:00 en la Plaza</strong> de la Constituci\u00f3n. Hasta entonces se puede ir trabajando en el siguiente documento google:</p>\n<p><a href=\"https://docs.google.com/document/d/1Wvt3_GzZk0KhHt2ZV9E8CXdGBbMJba1XbJ9C0fBJH8g/edit?pli=1\">Mesa informativa sobre lo p\u00fablico</a></p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>ASAMBLEA DEL GRUPO DE TRABAJO EN DEFENSA DE LO P\u00daBLICO 24 de agosto de 2011. Plaza de la Constituci\u00f3n. Galapagar Asisten 10 personas. MESA INFORMATIVA SOBRE LO P\u00daBLICO Se propone hacer algo m\u00e1s din\u00e1mico que una simple mesa informativa, y &hellip; <a href=\"https://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=1073\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 827,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    45,
    117,
    14,
    3
  ],
  "tags": [
    69,
    83,
    110,
    128,
    125,
    68,
    118
  ],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/1073"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/827"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=1073"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 2,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/1073/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 1077,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/1073/revisions/1077"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=1073"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcategories&post=1073"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Ftags&post=1073"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 1068,
  "date": "2011-08-24T11:08:31",
  "date_gmt": "2011-08-24T11:08:31",
  "guid": {
    "rendered": "http://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=1068"
  },
  "modified": "2011-08-24T11:08:31",
  "modified_gmt": "2011-08-24T11:08:31",
  "slug": "informacion-sobre-la-linea-de-muy-alta-tension-mat-que-se-esta-construyendo-en-la-sierra-de-guadarrama",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=1068",
  "title": {
    "rendered": "Informaci\u00f3n sobre la linea de Muy Alta Tensi\u00f3n (MAT) que se est\u00e1 construyendo en la Sierra de Guadarrama"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Aqu\u00ed ten\u00e9is un pdf de Salvemos la Sierra sobre la MAT, del que hablamos en la \u00faltima asamblea y que ser\u00e1 distribuido en la mesa informativa del 3 y el 10 de septiembre. <a href=\"http://forosocialsierra.org/imagenes/portada/DocumentoMATdefinitivofeb2011paraleer.pdf\">Documento Salvemos la Sierra.</a></p>\n<p>Como documento adicional, esta s\u00e1tira sobre la l\u00ednea de alta tensi\u00f3n que fue emitida por una radio local en Villalba, inspirada en datos del anterior documento:</p>\n<iframe width='425' height='344' src='//www.youtube.com/embed/Ie3yj0eJCJI?autoplay=0&loop=0&rel=0' frameborder='0' allowfullscreen></iframe>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Aqu\u00ed ten\u00e9is un pdf de Salvemos la Sierra sobre la MAT, del que hablamos en la \u00faltima asamblea y que ser\u00e1 distribuido en la mesa informativa del 3 y el 10 de septiembre. Documento Salvemos la Sierra. Como documento adicional, &hellip; <a href=\"https://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=1068\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 827,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    117,
    3
  ],
  "tags": [
    129,
    110,
    20,
    128,
    130,
    131
  ],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/1068"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/827"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=1068"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 2,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/1068/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 1072,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/1068/revisions/1072"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=1068"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcategories&post=1068"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Ftags&post=1068"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 1059,
  "date": "2011-08-23T22:13:27",
  "date_gmt": "2011-08-23T22:13:27",
  "guid": {
    "rendered": "http://galapagar.tomalosbarrios.net/?page_id=1059"
  },
  "modified": "2011-09-11T13:18:45",
  "modified_gmt": "2011-09-11T13:18:45",
  "slug": "foro",
  "status": "publish",
  "type": "page",
  "link": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/?page_id=1059",
  "title": {
    "rendered": "FORO"
  },
  "content": {
    "rendered": "",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "",
    "protected": false
  },
  "author": 827,
  "featured_media": 0,
  "parent": 0,
  "menu_order": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/1059"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/page"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/827"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=1059"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 2,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/1059/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 1237,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/1059/revisions/1237"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=1059"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 1049,
  "date": "2011-08-23T19:21:01",
  "date_gmt": "2011-08-23T19:21:01",
  "guid": {
    "rendered": "http://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=1049"
  },
  "modified": "2011-08-23T19:21:55",
  "modified_gmt": "2011-08-23T19:21:55",
  "slug": "el-grupo-de-trabajo-de-economia-sol-convoca-una-asamblea-con-caracter-de-urgencia-para-tratar-la-reforma-constitucional-anunciada-por-el-presidente-del-gobierno",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=1049",
  "title": {
    "rendered": "El Grupo de Trabajo de Econom\u00eda Sol convoca una ASAMBLEA CON CAR\u00c1CTER DE URGENCIA para tratar la reforma constitucional anunciada por el presidente del Gobierno"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p align=\"left\">Ante la propuesta del sr. Rodr\u00edguez Zapatero de elevar a rango constitucional la limitaci\u00f3n del d\u00e9ficit p\u00fablico y la aquiescencia de los grupos parlamentarios que hacen presagiar que esta amenaza se puede convertir en una realidad, queremos manifestar NUESTRA M\u00c1S FIRME OPOSICI\u00d3N A ESTA REFORMA CONSTITUCIONAL que representa un nuevo intento de enga\u00f1o a la sociedad y que no solamente frenaremos ahora, sino que revocaremos en el futuro en caso de ser aprobada, pues puede ser uno de los episodios m\u00e1s graves en nuestra historia reciente y en nuestro futuro pr\u00f3ximo.</p>\n<p align=\"left\">Por todo ello queremos manifestar que:</p>\n<p align=\"left\"><!--more--></p>\n<p align=\"left\">1.- El d\u00e9ficit o super\u00e1vit en los presupuestos es una necesidad o una virtud que no solamente debe depender de los deseos, sino tambi\u00e9n de circunstancias externas que escapan del control de un pa\u00eds. En las actuales circunstancias econ\u00f3micas y, teniendo en cuenta los niveles de paro y de precariedad laboral que han llevado a la ruina a millones de familias en Espa\u00f1a, limitar el d\u00e9ficit al 3% es un crimen econ\u00f3mico que no podemos consentir en silencio.</p>\n<p align=\"left\">2.- \u00a0Elevar a rango constitucional la limitaci\u00f3n del d\u00e9ficit p\u00fablico no solamente es un atentado contra la vida de los habitantes de nuestro pa\u00eds, lo es tambi\u00e9n contra futuras generaciones que quedar\u00edan condenadas a vivir en condiciones precarias sin poder realizar las inversiones p\u00fablicas necesarias para recuperarse, m\u00e1xime cuando los gobiernos que propusieron esta medida y los partidos que en Espa\u00f1a la apoyan entienden la disminuci\u00f3n del d\u00e9ficit por el camino de la reducci\u00f3n del gasto y nunca por el aumento de impuestos a quienes m\u00e1s tienen ni por la lucha contra el fraude o los para\u00edsos fiscales, traicionando as\u00ed al pueblo.</p>\n<p align=\"left\">3.- Un equilibrio presupuestario\u00a0perpetuo no tiene ninguna raz\u00f3n\u00a0econ\u00f3mica y es pura ideolog\u00eda. No\u00a0s\u00f3lo puede ser malo, sino que puede tornarse en catastr\u00f3fico. Puede ser\u00a0proc\u00edclico, y en \u00e9pocas de recesi\u00f3n esto es especialmente grave.</p>\n<p align=\"left\">Ponemos un ejemplo: Si en un momento determinado tenemos\u00a0 un shock externo (como el\u00a0 presente), necesitar\u00edamos crear d\u00e9ficit para\u00a0 financiar las medidas del momento (mayor desempleo y, por\u00a0 ende, mayores subsidios),\u00a0como ha ocurrido en esta crisis. Si la\u00a0 Constituci\u00f3n dice que no\u00a0 podemos generar este d\u00e9ficit, tendremos que\u00a0 adoptar medidas para reducirlo. Teniendo en cuenta que estamos en\u00a0 recesi\u00f3n, estas medidas la profundizar\u00edan. En vez de ser\u00a0contrac\u00edclico, el presupuesto\u00a0es proc\u00edclico, es decir, una aberraci\u00f3n econ\u00f3mica.</p>\n<p align=\"left\">4.- En estados como los europeos, los mayores gastos del gobierno son\u00a0 las transferencias sociales (pensiones, desempleo), por\u00a0 lo que esto\u00a0 necesitar\u00e1 de sucesivos recortes de los mismos en \u00e9pocas de\u00a0 crisis, lo\u00a0 cual resulta sangrante en un pa\u00eds como Espa\u00f1a, donde el gasto\u00a0 p\u00fablico\u00a0 es uno de los m\u00e1s bajos de toda la OCDE y los servicios\u00a0 sociales unos\u00a0 de los m\u00e1s precarios. Significa\u00a0 institucionalizar los recortes sociales, las puertas\u00a0 abiertas para el\u00a0 desmantelamiento masivo del estado de bienestar, y una\u00a0 locura\u00a0 econ\u00f3mica, cuya \u00fanica base es la ideolog\u00eda de desprecio a la ciudadan\u00eda y apoyo a los bancos, que es la\u00a0 que\u00a0 nos ha conducido a esta crisis.</p>\n<p align=\"left\">5.- Creemos que es un golpe de Estado encubierto de los mercados, al que nuestro gobierno se somete de manera voluntaria.</p>\n<p align=\"left\">Por todo ello, queremos convocar a todas y a todos los que quieran defender el bienestar de las personas por encima de la posici\u00f3n ideol\u00f3gica que representa esta medida, alejada de cualquier relaci\u00f3n con la ciencia econ\u00f3mica, a participar en una <strong>ASAMBLEA TRANSVERSAL CON CAR\u00c1CTER DE URGENCIA este viernes, d\u00eda 26, a las 7 de la tarde en la Plaza del Carmen, con el siguiente orden del d\u00eda</strong>:</p>\n<p align=\"left\">1.- Debate sobre la propuesta de reforma constitucional.</p>\n<p>2.- Debate sobre nuestro posicionamiento teniendo en cuenta las propuestas que ya han surgido de refer\u00e9ndum y otras que pudieran surgir.</p>\n<p align=\"left\">3.- Estrategia y acciones.</p>\n<p align=\"left\">Fecha: Viernes, 26 de agosto</p>\n<p align=\"left\">Hora: 19:00</p>\n<p align=\"left\">Lugar: Plaza del Carmen</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Ante la propuesta del sr. Rodr\u00edguez Zapatero de elevar a rango constitucional la limitaci\u00f3n del d\u00e9ficit p\u00fablico y la aquiescencia de los grupos parlamentarios que hacen presagiar que esta amenaza se puede convertir en una realidad, queremos manifestar NUESTRA M\u00c1S &hellip; <a href=\"https://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=1049\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 827,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    44,
    66,
    3
  ],
  "tags": [
    119,
    120,
    121,
    122,
    123,
    124
  ],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/1049"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/827"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=1049"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 2,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/1049/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 1053,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/1049/revisions/1053"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=1049"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcategories&post=1049"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Ftags&post=1049"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 1044,
  "date": "2011-08-22T17:21:57",
  "date_gmt": "2011-08-22T17:21:57",
  "guid": {
    "rendered": "http://galapagar.tomalosbarrios.net/?page_id=1044"
  },
  "modified": "2011-08-22T17:21:57",
  "modified_gmt": "2011-08-22T17:21:57",
  "slug": "grupo-de-trabajo-servicios-publicos",
  "status": "publish",
  "type": "page",
  "link": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/?page_id=1044",
  "title": {
    "rendered": "Grupo de Trabajo Servicios P\u00fablicos"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><a href=\"http://galapagar.tomalosbarrios.net/?cat=117\">Grupo de trabajo servicios p\u00fablicos</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Grupo de trabajo servicios p\u00fablicos</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 827,
  "featured_media": 0,
  "parent": 440,
  "menu_order": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/1044"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/page"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/827"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=1044"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 2,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/1044/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 1048,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/1044/revisions/1048"
      }
    ],
    "up": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/440"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=1044"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 1038,
  "date": "2011-08-22T17:14:13",
  "date_gmt": "2011-08-22T17:14:13",
  "guid": {
    "rendered": "http://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=1038"
  },
  "modified": "2011-08-22T17:17:48",
  "modified_gmt": "2011-08-22T17:17:48",
  "slug": "idea-inicial-de-la-mesa-informativa-en-defensa-de-lo-publico-y-primera-asamblea",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=1038",
  "title": {
    "rendered": "Idea inicial de la mesa informativa en defensa de lo p\u00fablico, y primera asamblea."
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>En la asamblea del pasado domingo 21 de agosto se consensu\u00f3 la realizaci\u00f3n de una mesa informativa sobre asuntos como la privatizaci\u00f3n del CYII, los recortes en sanidad y educaci\u00f3n o las futuras ampliaciones de las l\u00edneas de Alta Tensi\u00f3n, entre otros temas que vayan surgiendo. Se realizar\u00e1\u00a0 los d\u00edas 3 y 10 de septiembre en la plaza de la Constituci\u00f3n, durante todo el d\u00eda. Para preparar todo lo necesario para que estas jornadas informativas salgan bien se ha creado un Grupo de Trabajo denominado &#171;En defensa de los Servicios P\u00fablicos&#187; para que participe en el mismo toda persona interesada en los temas a tratar y en que las mesas informativas salgan lo mejor posible. Se convoca a una asamblea a este Grupo de Trabajo el mi\u00e9rcoles 24 a las 19:00 en la plaza, siendo totalmente abierta, como el resto de asambleas, a la participaci\u00f3n de toda la ciudadan\u00eda.</p>\n<p><!--more--></p>\n<p>Resumiendo, ideas b\u00e1sicas sobre la mesa informativa:</p>\n<p>&#8211; 3 y 10 de septiembre, durante todo el d\u00eda, en la plaza.</p>\n<p>&#8211; Mesa informativa sobre CYII, recortes en educaci\u00f3n y sanidad, l\u00edneas de Alta Tensi\u00f3n, etc.</p>\n<p>&#8211; Si hay gente suficiente, juegos infantiles sobre tem\u00e1ticas como el agua.</p>\n<p>&#8211; Primera asamblea del Grupo de Trabajo creado espec\u00edficamente, este mi\u00e9rcoles 24 a las 19:00 en la plaza. Recomendable traer panfletos, octavillas, comunicados, etc. sobre estos temas e ir haciendo una recopilaci\u00f3n.</p>\n<p>Ya se est\u00e1 trabajando por internet a trav\u00e9s de este <a href=\"https://docs.google.com/document/d/1Wvt3_GzZk0KhHt2ZV9E8CXdGBbMJba1XbJ9C0fBJH8g/edit?pli=1\">documento Google</a>, donde podemos ir adelantando trabajo antes de esta primera asamblea</p>\n<p>Muchas gracias a todas.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>En la asamblea del pasado domingo 21 de agosto se consensu\u00f3 la realizaci\u00f3n de una mesa informativa sobre asuntos como la privatizaci\u00f3n del CYII, los recortes en sanidad y educaci\u00f3n o las futuras ampliaciones de las l\u00edneas de Alta Tensi\u00f3n, &hellip; <a href=\"https://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=1038\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 827,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    45,
    36,
    117,
    3
  ],
  "tags": [
    69,
    83,
    110,
    68,
    118,
    70
  ],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/1038"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/827"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=1038"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 3,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/1038/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 1042,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/1038/revisions/1042"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=1038"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcategories&post=1038"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Ftags&post=1038"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 1031,
  "date": "2011-08-22T16:23:35",
  "date_gmt": "2011-08-22T16:23:35",
  "guid": {
    "rendered": "http://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=1031"
  },
  "modified": "2011-08-22T16:57:27",
  "modified_gmt": "2011-08-22T16:57:27",
  "slug": "1031",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=1031",
  "title": {
    "rendered": "ACTA ASAMBLEA POPULAR DE GALAPAGAR 21/8/2011"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><strong>ASAMBLEA POPULAR DE GALAPAGAR 21/08/2011</strong></p>\n<p>Plaza de la Constituci\u00f3n. 18:30</p>\n<p><strong>\u00a0ORDEN DEL D\u00cdA<br />\n</strong></p>\n<p>1.- Aportaciones y consenso del orden del d\u00eda.</p>\n<p>2.- Pendiente asamblea anterior: AENA, l\u00ednea de alta tensi\u00f3n, autob\u00fas al centro de salud.</p>\n<p>3.- Informaci\u00f3n Comisiones, Portavoces y Grupos de Trabajo.</p>\n<p>a) Acci\u00f3n ciudadana: mesa informativa \u2013 acto revindicativo sobre privatizaci\u00f3n CYII y sobre los servicios p\u00fablicos en general, los d\u00edas 3 y 10 de septiembre.</p>\n<p><!--more--></p>\n<p>b)Comunicaci\u00f3n y organizaci\u00f3n:</p>\n<p>&#8211; Actualizaci\u00f3n y remodelaci\u00f3n de la web.</p>\n<p>&#8211; Herramienta <a href=\"http://propongo.tomalaplaza.net/\">propongo</a></p>\n<p>c) Legal y control y seguimiento de politica local: planteamiento de mantener el dia actual de asambleas propias (martes) o cambiarlo.</p>\n<p>b.1: Grupo de trabajo audiovisuales: pr\u00f3ximos proyectos.</p>\n<p>4.- Pr\u00f3ximas movilizaciones: informaci\u00f3n y aportaciones.</p>\n<p>&#8211; Defensa Servicios p\u00fablicos, manifestaci\u00f3n en Madrid el 18 de septiembre a las 19:00</p>\n<p>&#8211; Afectadxs por la hipoteca, manifestaci\u00f3n por la vivienda digna el 25 de septiembre a las 18:00</p>\n<p>&#8211; Canal Isabel II.</p>\n<p>&#8211; Occupy Wall Street 17S, acciones de solidaridad en Madrid.</p>\n<p>5.- Varios.</p>\n<p>6.- Informaci\u00f3n propuesta Grupo de Trabajo Huelga General.</p>\n<p>7-Informaci\u00f3n sobre c\u00f3mo poner en marcha un banco de tiempo.</p>\n<p>8.- Lectura resumen acta y consensos.</p>\n<p>9.- Propuestas para el siguiente orden del d\u00eda.</p>\n<p><strong>1.- Aportaciones y consenso del orden del d\u00eda.</strong></p>\n<p>Se elimina del \u00f3rden del d\u00eda la propuesta de creaci\u00f3n de una comisi\u00f3n de feminismos, pues ese tema ser\u00e1 llevado a la pr\u00f3xima asamblea comarcal de la zona noroeste. Se a\u00f1ade como nuevo punto el tratar el tema de la reforma de la Ley Electoral.</p>\n<p>2.- <strong>Pendiente asamblea anterior</strong>: AENA, l\u00ednea de alta tensi\u00f3n, autob\u00fas al centro de salud.</p>\n<p>Sobre la l\u00ednea de Alta Tensi\u00f3n, una compa\u00f1era menciona que hay informaci\u00f3n al respecto en la p\u00e1gina de <a href=\"http://salvemossierra.blogspot.com\">Salvemos la Sierra</a>. De momento desde el Ayuntamiento no se facilita informaci\u00f3n de por d\u00f3nde pasar\u00e1 la nueva linea, sin embargo se sabe que el proyecto sigue adelante y van a realizarse m\u00e1s expropiaciones dentro de poco tiempo y ser\u00e1 entonces cuando se sepa. Es importante mirar regularmente los Boletines Oficiales de la Comunidad de Madrid. Se propone difundir por la web la <a href=\"http://forosocialsierra.org/imagenes/portada/DocumentoMATdefinitivofeb2011paraleer.pdf\">informaci\u00f3n mencionada de Salvemos la Sierra</a>, y se aprueba por consenso.</p>\n<p>Respecto a la l\u00ednea 633, disponemos de la misma informaci\u00f3n que en la asamblea anterior. Un compa\u00f1ero se ofrece voluntario para investigar m\u00e1s.</p>\n<p>3.- <strong>Informaci\u00f3n Comisiones, Portavoces y Grupos de Trabajo.</strong></p>\n<p>a) Acci\u00f3n ciudadana: mesa informativa \u2013 acto revindicativo sobre privatizaci\u00f3n CYII y sobre los servicios p\u00fablicos en general, los d\u00edas 3 y 10 de septiembre. Queda aprobado por consenso, realiz\u00e1ndose en la Plaza de la Constituci\u00f3n durante todo el d\u00eda. Se forma un Grupo de Trabajo para desarrollar las jornadas, planificar la infrasestructura necesaria, etc. Ser\u00e1 temporal, del estilo del creado de cara a desarrollar acciones en el marco de la JMJ, y conovoca a una asamblea abierta a todo el que quiera participar, el d\u00eda 24 de agosto a las 19:00 en la Plaza de la Constituci\u00f3n. Adem\u00e1s se ha creado un <a href=\"https://docs.google.com/document/d/1Wvt3_GzZk0KhHt2ZV9E8CXdGBbMJba1XbJ9C0fBJH8g/edit?pli=1\">documento Google</a> para ir trabajando por internet entre todas. Se habla tambi\u00e9n de invitar a esta primera asamblea organizativa a asambleas de pueblos cercanos, como Colmenarejo, etc.</p>\n<p>La idea b\u00e1sica de las mesas informativas es la siguiente:</p>\n<p><strong>Propuesta de movilizaci\u00f3n de la Comisi\u00f3n de Acci\u00f3n Ciudadana, en defensa de lo p\u00fablico.</strong></p>\n<p>Este acto englobar\u00eda el Canal de Isabel II entre otros servicios, y tambi\u00e9n tendr\u00eda cabida informar a la ciudadan\u00eda sobre el reci\u00e9n aprobado incremento de determinadas tasas municipales, la linea de Muy Alta Tensi\u00f3n, etc.</p>\n<p>La infraestructura consistir\u00eda b\u00e1sicamente en una mesa plegable sobre la que habr\u00eda panfletos informativos sobre los temas en cuesti\u00f3n, adem\u00e1s de hojas de firmas contra la privatizaci\u00f3n del CYII, entre otras cosas. Para ello se pide la colaboraci\u00f3n de toda la asamblea para aportar informaci\u00f3n sobre los temas a tratar, y as\u00ed tener una recopilaci\u00f3n de panfletos ya trabajados, o bien intentar elaborar alguno propio con la informaci\u00f3n aportada. Tambi\u00e9n se solicitar\u00e1 en la asamblea el aporte voluntario de material como la mesa plegable, sillas, papel, etc. Un compa\u00f1ero se compromete a pedir precio de fotocopias en la papeler\u00eda veleta. Tambi\u00e9n se tiene la idea de realizar juegos para ni\u00f1os sobre la tem\u00e1tica del agua por ejemplo.</p>\n<p>Se realizar\u00e1 los d\u00edas 3 y 10 de septiembre, en horario aproximado de 11 de la ma\u00f1ana a 10 de la noche ambos d\u00edas y siempre que seamos un n\u00famero de gente suficiente para tantas horas.</p>\n<p>b)Comunicaci\u00f3n y organizaci\u00f3n:</p>\n<p>&#8211; Actualizaci\u00f3n y remodelaci\u00f3n de la web. Se han a\u00f1adido secciones y se ha hecho m\u00e1s amigable la apariencia de la web. Una compa\u00f1era se ofrece a ayudar con su gesti\u00f3n. El compa\u00f1ero que informa sobre la remodelaci\u00f3n se ofrece a formar en una tarde sobre lo b\u00e1sico para poder introducir contenido a la web. Ser\u00eda interesante que al menos una persona de cada comisi\u00f3n tuviera la tarea de actualizar los contenidos directa o indirectamente con cada comisi\u00f3n.</p>\n<p>&#8211; Herramienta <a href=\"http://propongo.tomalaplaza.net/\">propongo</a>. Es una herramienta lanzada desde tomalaplaza.net, lo cual le da cierto caracter de oficialidad, consistente en alojar propuestas y consensos lanzados o bien desde particulares o bien desde asambleas concretas. Una vez colocada una propuesta en esta plataforma, el resto de usuarios la pueden votar positiva o negativamente, comentar, hacer matices, etc. Es lo m\u00e1s parecido que existe actualmente a una &#171;asamblea virtual&#187;. Lo est\u00e1n empezando a utilizar cada vez m\u00e1s asambleas y grupos de trabajo, y las personas que lo gestionan proponen lo siguiente a quien quiera utilizarla como asamblea o G.T.: crear un usuario con el nombre de la asamblea (en nuestro caso ser\u00eda &#171;Asamblea Popular Galapagar&#187;) y desde nuestro mail de la asamblea escribirles para confirmar la creaci\u00f3n de esta nueva cuenta y as\u00ed evitar intoxicaciones. La idea ser\u00eda que desde esta cuenta subi\u00e9ramos los consensos a los que llegamos, o propuestas que quisi\u00e9ramos llevar a la APM, por ejemplo, para ir tanteando. Se anima a la asamblea a echar un vistazo a esta herramienta y a usarla a nivel individual, pero no se consens\u00faa nada.</p>\n<p>c) Legal y control y seguimiento de politica local:\u00a0 mantienen sus asambleas los martes a las 20:00 pero animan a la gente a acudir, pues de momento son muy pocos, y hay mucho trabajo.Van a desarrollar un informe para informar a la ciudadan\u00eda sobre los gastos innecesarios en el ayuntamiento, sobre los presupuestos, etc. ya que es algo sobre lo que llevan un tiempo recogiendo informaci\u00f3n (en parte colgada en la web).</p>\n<p>b.1: Grupo de trabajo audiovisuales: informan de que se ha realizado un seguimiento muy intenso de varios eventos alrededor de las JMJ, como una acci\u00f3n informativa en el pueblo, la manifestaci\u00f3n del 17A, una acci\u00f3n el 18A y la manifestaci\u00f3n contra la violencia policial del 19A (estas 3 \u00faltimas no consensuadas, acudiendo personas de Galapagar a t\u00edtulo individual), alguno de estos videos teniendo m\u00e1s de 1000 visitas.</p>\n<p>Como proyecto m\u00e1s cercano estar\u00eda cubrir las mesas informativas del 3 y el 10 de septiembre y el pleno del \u00faltimo viernes de septiembre, para lo que se pide colaboraci\u00f3n.</p>\n<p>Se lanza la propuesta de proyectar los plenos en la plaza, ya que mucha poblaci\u00f3n no tiene acceso a internet o no sabe utilizarlo, aparte de no poder ir f\u00edsicamente a los plenos por su horario y d\u00eda. Un compa\u00f1ero est\u00e1 en contacto con _Colmenarejo, pues tambi\u00e9n tienen en mente realizar videoforums y proyecciones.</p>\n<p>4.-<strong> Pr\u00f3ximas movilizaciones: informaci\u00f3n y aportaciones.</strong></p>\n<p>&#8211; Defensa Servicios p\u00fablicos, manifestaci\u00f3n en Madrid el 18 de septiembre a las 19:00</p>\n<p>&#8211; Afectadxs por la hipoteca, manifestaci\u00f3n por la vivienda digna el 25 de septiembre a las 18:00</p>\n<p>&#8211; Canal Isabel II. Se expone la propuesta de\u00a0 la asamblea Alcosanse de una serie de marchas que saldr\u00edan de diferentes barrios para confluir finalmente en Sol, el s\u00e1bado 8 de octubre. Esta propuesta ser\u00e1 llevada a la primera APM de septiembre, y se consens\u00faa votar a favor de esta propuesta como asamblea de Galapagar en dicha APM.</p>\n<p>&#8211; <a href=\"http://www.occupywallstreet.com/index.php\">Occupy Wall Street 17S</a>, acciones de solidaridad en Madrid. Se trata de una acci\u00f3n que se realizar\u00e1 en Wall Street, consistente en una acampada revindicativa en un sitio tan emblem\u00e1tico. La propuesta se ha extendido como la p\u00f3lvora por muchos m\u00e1s sitios de EEUU, y por el resto del mundo ya hay asambleas que empiezan a apoyarlo. Concretamente el grupo de trabajo de Econom\u00eda de Sol ha dado su apoyo expl\u00edcito mediante un comunicado, y est\u00e1n preparando una serie de acciones, entre ellas una concentraci\u00f3n, foros de debate, etc. frente a la Bolsa de Madrid. Se consens\u00faa apoyar la iniciativa como Asamblea de Galapagar. Se ir\u00e1 dando m\u00e1s informaci\u00f3n de las convocatorias que surjan en madrid el 17S.</p>\n<p>5- Reforma Ley Electoral.</p>\n<p>Se propone sumarnos a iniciativas ya en marcha en esta l\u00ednea, pero tambi\u00e9n podr\u00edamos generar propuestas propias. Dos personas se ofrecen a recabar m\u00e1s informaci\u00f3n sobre la ley electoral actual y qu\u00e9 iniciativas hay en marcha para cambiarla. Tambi\u00e9n se acuerda hacer difusi\u00f3n de la reciente reforma que se ha hecho de la ley, que afecta mucho a los partidos peque\u00f1os que se quieran presentar.</p>\n<p>Tambi\u00e9n se habla de la p\u00e1gina <a href=\"http://www.yoavalo.org/\">yoavalo.org</a> desde la que se puede avalar a partidos peque\u00f1os sin necesidad de comprometerse a voltarles o afiliarse a los mismos.</p>\n<p>6.- Varios.</p>\n<p>&#8211; Respecto a la nueva escuela infantil, de la que se hablaba la pasada asamblea por un texto informativo, se sabe que no han cubierto todas las plazas, quedando unas 40 vacantes.</p>\n<p>&#8211; Un compa\u00f1ero va a hacer una labor de recogida de informaci\u00f3n sobre los efectos y cuant\u00eda de los recortes en educaci\u00f3n en colegios, institutos, etc. Con esa informaci\u00f3n en la mano se quiere hacer una recogida de firmas. La idea es hacerlo una vez comienze el nuevo curso en septiembre, y necesitar\u00e1 ayuda.</p>\n<p>Se informa de que habr\u00e1 varias movilizaciones en septiembre. Para informar de ello hay convocada una reuni\u00f3n abierta a todo el mundo el 1 de septiembre en el insituto Las Canteras, en Villalba.</p>\n<p>&#8211; Sobre el Estudio de Impacto Ambiental del nuevo plan de ordenaci\u00f3n, estar\u00e1 disponible a partir del 1 de septiembre para hacer alegaciones al mismo.</p>\n<p>&#8211; Se propone replantearnos las comisiones, o al menos alguna de ellas, especialmente acci\u00f3n ciudadana. Las acciones recientes, como las surgidas alrededor de la JMJ, la mesa informativa del 3 y el 10, se han sacado adelante por grupos de trabajo ef\u00edmeros pero efectivos, o por la colaboraci\u00f3n de dos comisiones (acci\u00f3n y comunicaci\u00f3n y organizaci\u00f3n). Se recalca la autonom\u00eda de los grupos de trabajo, aunque sus decisiones importantes tengan que ser refrendadas en asamblea general. Se decide dejar las comisiones y grupos de trabajo tal y como est\u00e1n, y esperar a septiembre &#8211; octubre y ver c\u00f3mo siguen funcionando.</p>\n<p>&#8211; Se debate la periodicidad de las asambleas, ya que nos espera un oto\u00f1o muy movido en el que podr\u00eda ser necesario tener una periodicidad semanal, pero no se discutir\u00e1 hasta septiembre.</p>\n<p>&#8211; Se plantea que es necesario ir pensando en qu\u00e9 haremos si en oto\u00f1o &#8211; invierno hacer muy mal tiempo como para celebrar las asambleas (que mientras el tiempo lo permita seguir\u00e1n siendo en la plaza), de cara a plantear la cesi\u00f3n de algun lugar cubierto, preferiblemente p\u00fablico.</p>\n<p>&#8211; Respecto a las mesas informativas, consensuadas para el 3 y el 10 de septiembre, se realiz\u00f3 un aviso a delegaci\u00f3n de gobierno por si acaso fuera consensuado, como as\u00ed fue finalmente. Se decide &#171;cancelar&#187; el evento de cara a delegaci\u00f3n, mediante el envio de un fax a la misma delegaci\u00f3n. Pero las mesas se realizar\u00e1n igualmente, ya que as\u00ed revindicamos el uso del espacio p\u00fablico, y no nos ce\u00f1imos a las restricciones y la burocracia de las administraciones.</p>\n<p>7.- Informaci\u00f3n propuesta Grupo de Trabajo Huelga General. Se informa de que seg\u00fan el acta de la \u00faltima asamblea del G.T. Huelga General de Madrid, ya se empiezan a barajar posibles fechas. El acta <a href=\"http://madrid.tomalaplaza.net/2011/08/08/03-08-11-acta-grupo-trabajo-huelga-general/\">aqu\u00ed.</a></p>\n<p>8-Informaci\u00f3n sobre c\u00f3mo poner en marcha un banco de tiempo. AJ Elefanter dispone de un proyecto ya redactado sobre un banco del tiempo, que no se lleg\u00f3 a realizar. Se ofrecen a facilitar el proyecto, y se implicar\u00edan en su desarrollo junto al resto de la asamblea.</p>\n<p>9.- Lectura resumen acta y consensos.Se connsens\u00faa la aprobaci\u00f3n del acta de la asamblea del 21/8/2011.</p>\n<p>10.- Propuestas para el siguiente orden del d\u00eda.</p>\n<p>Finaliza la asamblea agradeciendo sus asistencia a todas las personas y con un aplauso.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>ASAMBLEA POPULAR DE GALAPAGAR 21/08/2011 Plaza de la Constituci\u00f3n. 18:30 \u00a0ORDEN DEL D\u00cdA 1.- Aportaciones y consenso del orden del d\u00eda. 2.- Pendiente asamblea anterior: AENA, l\u00ednea de alta tensi\u00f3n, autob\u00fas al centro de salud. 3.- Informaci\u00f3n Comisiones, Portavoces y &hellip; <a href=\"https://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=1031\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 827,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    7,
    5
  ],
  "tags": [
    55,
    116,
    110
  ],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/1031"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/827"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=1031"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 3,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/1031/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 1035,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/1031/revisions/1035"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=1031"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcategories&post=1031"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Ftags&post=1031"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 1026,
  "date": "2011-08-20T11:41:10",
  "date_gmt": "2011-08-20T11:41:10",
  "guid": {
    "rendered": "http://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=1026"
  },
  "modified": "2011-08-20T11:41:10",
  "modified_gmt": "2011-08-20T11:41:10",
  "slug": "jornadas-de-reconstruccion-en-puerta-de-hierro-20-y-21-de-agosto",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=1026",
  "title": {
    "rendered": "Jornadas de reconstrucci\u00f3n en Puerta de Hierro, 20 y 21 de agosto"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><a href=\"http://puertadehierroenlucha.wordpress.com/2011/08/17/jornadas-de-reconstruccion-2021-de-agosto/\">M\u00e1s informaci\u00f3n aqu\u00ed</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>M\u00e1s informaci\u00f3n aqu\u00ed</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 827,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    45
  ],
  "tags": [
    105,
    102
  ],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/1026"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/827"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=1026"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 2,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/1026/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 1030,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/1026/revisions/1030"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=1026"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcategories&post=1026"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Ftags&post=1026"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 1013,
  "date": "2011-08-19T11:50:38",
  "date_gmt": "2011-08-19T11:50:38",
  "guid": {
    "rendered": "http://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=1013"
  },
  "modified": "2011-08-19T11:50:38",
  "modified_gmt": "2011-08-19T11:50:38",
  "slug": "videocronica-manifestacion-de-mis-impuestos-al-papa-cero",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=1013",
  "title": {
    "rendered": "Videocr\u00f3nica manifestaci\u00f3n &#171;De mis impuestos, al Papa cero&#187;"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Este es el resultado de lo grabado durante el transcurso de la manifestaci\u00f3n de lo 17 de agosto, lo que ocurri\u00f3 al llegar a Sol y las cargas efectuadas por la polic\u00eda. Inicialmente \u00e9ramos un grupo de unas 8 personas de la asamblea de Galapagar. Tras las dos primeras caegas, quedamos divididos en hasta cuatro grupos, junt\u00e1ndonos finalmente en Tirso de Molina pasadas las 11 de la noche.</p>\n<iframe src='//player.vimeo.com/video/27896123?autoplay=0' width='425' height='344' frameborder='0' webkitallowfullscreen mozallowfullscreen allowfullscreen></iframe>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Este es el resultado de lo grabado durante el transcurso de la manifestaci\u00f3n de lo 17 de agosto, lo que ocurri\u00f3 al llegar a Sol y las cargas efectuadas por la polic\u00eda. Inicialmente \u00e9ramos un grupo de unas 8 personas &hellip; <a href=\"https://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=1013\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 827,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    16,
    3,
    111
  ],
  "tags": [
    112,
    108,
    98,
    101,
    97,
    114,
    115,
    113
  ],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/1013"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/827"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=1013"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 3,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/1013/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 1018,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/1013/revisions/1018"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=1013"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcategories&post=1013"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Ftags&post=1013"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 1008,
  "date": "2011-08-17T15:54:39",
  "date_gmt": "2011-08-17T15:54:39",
  "guid": {
    "rendered": "http://galapagar.tomalosbarrios.net/?page_id=1008"
  },
  "modified": "2011-08-17T15:54:39",
  "modified_gmt": "2011-08-17T15:54:39",
  "slug": "videos-de-acciones",
  "status": "publish",
  "type": "page",
  "link": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/?page_id=1008",
  "title": {
    "rendered": "Videos de acciones"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><a href=\"http://galapagar.tomalosbarrios.net/?cat=111\">Videos de acciones</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Videos de acciones</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 827,
  "featured_media": 0,
  "parent": 595,
  "menu_order": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/1008"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/page"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/827"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=1008"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 1,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/1008/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 1011,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/1008/revisions/1011"
      }
    ],
    "up": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/595"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=1008"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 999,
  "date": "2011-08-17T15:47:47",
  "date_gmt": "2011-08-17T15:47:47",
  "guid": {
    "rendered": "http://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=999"
  },
  "modified": "2011-08-17T15:55:21",
  "modified_gmt": "2011-08-17T15:55:21",
  "slug": "accion-informativa-a-la-jmj-catolica-en-galapagar",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=999",
  "title": {
    "rendered": "Acci\u00f3n informativa a la JMJ cat\u00f3lica en Galapagar"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Acci\u00f3n informativa realizada por varias personas de la Asamblea Popular de Galapagar a asistentes a la JMJ que se alojaron en Galapagar, consistente en el reparto de octavillas sobre nuestra postura ante el gasto p\u00fablico que supone su visita, as\u00ed como poniendo en conocimiento los problemas a los que se enfrenta la juventud en el municipio.<br />\nEn ciertos casos tambi\u00e9n fue posible entablar conversaci\u00f3n con ellas, y llegar a tener cierto intercambio de ideas.</p>\n<iframe src='//player.vimeo.com/video/27820007?autoplay=0' width='425' height='344' frameborder='0' webkitallowfullscreen mozallowfullscreen allowfullscreen></iframe>\n<p><!--more--></p>\n<p>Agradecimientos:</p>\n<p>&#8211; A las personas que participaron en la elaboraci\u00f3n del manifiesto por asamblea, grupo de trabajo, mail, etc.</p>\n<p>&#8211; A quien hizo posible repartir las octavillas, hablar con chaval@s que no saben nuestro idioma y lo registr\u00f3 en video.</p>\n<p>&#8211; A los chavales y chavalas de la JMJ cat\u00f3lica que se pararon para recoger octavillas e incluso nos escucharon y permitieron cierto intercambio de ideas.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Acci\u00f3n informativa realizada por varias personas de la Asamblea Popular de Galapagar a asistentes a la JMJ que se alojaron en Galapagar, consistente en el reparto de octavillas sobre nuestra postura ante el gasto p\u00fablico que supone su visita, as\u00ed &hellip; <a href=\"https://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=999\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 827,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    45,
    16,
    35,
    3,
    111
  ],
  "tags": [
    108,
    107,
    110,
    109,
    98,
    101,
    71
  ],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/999"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/827"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=999"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 4,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/999/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 1012,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/999/revisions/1012"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=999"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcategories&post=999"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Ftags&post=999"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 988,
  "date": "2011-08-16T19:13:25",
  "date_gmt": "2011-08-16T19:13:25",
  "guid": {
    "rendered": "http://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=988"
  },
  "modified": "2011-08-17T15:52:54",
  "modified_gmt": "2011-08-17T15:52:54",
  "slug": "yo-quiero-mi-casa-mi-familia-aqui-vive-minidocumental-puerta-de-hierro",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=988",
  "title": {
    "rendered": "&#171;Yo quiero mi casa, mi familia aqu\u00ed vive&#187;. Minidocumental Puerta de Hierro."
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Video de 5 minutos de duraci\u00f3n que intenta retratar de la manera m\u00e1s cercana posible la solidaridad y apoyo mutuo que se vive desde hace varias semanas entre el poblado de Puerta de Hierro y participantes del 15M, varios de fuera de Madrid. La noche del 15 al 16 de agosto se convoc\u00f3 a la ciudadan\u00eda a asistir a una permanencia antre el temor de un desalojo por sorpresa de madrugada. Finalmente no acudi\u00f3 ninguna excavadora, y durante la noche se sucedieron escenas muy bonitas, en las que la alegr\u00eda volvi\u00f3 a brillar en Puerta de Hierro.</p>\n<p><!--more--></p>\n<p>En la grabaci\u00f3n ayudaron varias personas de Puerta de Hierro, a las que audiovisuales Galapagar 15M agradece su colaboraci\u00f3n.</p>\n<iframe src='//player.vimeo.com/video/27770950?autoplay=0' width='425' height='344' frameborder='0' webkitallowfullscreen mozallowfullscreen allowfullscreen></iframe>\n<p>&nbsp;</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Video de 5 minutos de duraci\u00f3n que intenta retratar de la manera m\u00e1s cercana posible la solidaridad y apoyo mutuo que se vive desde hace varias semanas entre el poblado de Puerta de Hierro y participantes del 15M, varios de &hellip; <a href=\"https://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=988\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 827,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    45,
    58,
    16,
    3,
    111
  ],
  "tags": [
    105,
    78,
    103,
    104,
    106,
    102
  ],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/988"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/827"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=988"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 5,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/988/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 1006,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/988/revisions/1006"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=988"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcategories&post=988"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Ftags&post=988"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 974,
  "date": "2011-08-15T13:43:18",
  "date_gmt": "2011-08-15T13:43:18",
  "guid": {
    "rendered": "http://galapagar.tomalosbarrios.net/?page_id=974"
  },
  "modified": "2011-08-15T13:43:18",
  "modified_gmt": "2011-08-15T13:43:18",
  "slug": "plenos",
  "status": "publish",
  "type": "page",
  "link": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/?page_id=974",
  "title": {
    "rendered": "PLENOS"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><a href=\"http://galapagar.tomalosbarrios.net/?cat=21\">Plenos</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Plenos</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 827,
  "featured_media": 0,
  "parent": 0,
  "menu_order": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/974"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/page"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/827"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=974"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 2,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/974/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 978,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/974/revisions/978"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=974"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 966,
  "date": "2011-08-14T19:10:25",
  "date_gmt": "2011-08-14T19:10:25",
  "guid": {
    "rendered": "http://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=966"
  },
  "modified": "2011-08-14T19:10:25",
  "modified_gmt": "2011-08-14T19:10:25",
  "slug": "manifestacion-de-mis-impuestos-al-papa-cero",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=966",
  "title": {
    "rendered": "Manifestaci\u00f3n &#171;De mis impuestos, al Papa cero.&#187;"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Manifestaci\u00f3n <a href=\"http://www.laicismo.org/observatorio/destacados/manifestacion_ante_la_visita_papal_el_17_de_agosto_en_madrid_tirso_molina-sol-tirso_molina_de_19:30_a_21:30.html\">&#171;De mis impuestos, al Papa cero&#187;</a>, 17 de agosto a las 19:30 desde Tirso de Molina.</p>\n<p>Aclarar que salvo consenso en la Asamblea General Sol de \u00faltima hora, la asistencia a esta manifestaci\u00f3n es libre y a iniciativa de cada una, no en nombre del 15M, al no haberse consensuado el apoyo como asamblea a la misma ni desde madrid ni desde la asamblea de Galapagar.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Manifestaci\u00f3n &#171;De mis impuestos, al Papa cero&#187;, 17 de agosto a las 19:30 desde Tirso de Molina. Aclarar que salvo consenso en la Asamblea General Sol de \u00faltima hora, la asistencia a esta manifestaci\u00f3n es libre y a iniciativa de &hellip; <a href=\"https://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=966\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 827,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    46,
    35
  ],
  "tags": [
    98,
    101,
    97
  ],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/966"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/827"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=966"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 1,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/966/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 969,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/966/revisions/969"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=966"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcategories&post=966"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Ftags&post=966"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 956,
  "date": "2011-08-14T17:48:53",
  "date_gmt": "2011-08-14T17:48:53",
  "guid": {
    "rendered": "http://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=956"
  },
  "modified": "2011-08-14T17:53:13",
  "modified_gmt": "2011-08-14T17:53:13",
  "slug": "catolicos-frente-a-la-visita-del-papa",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=956",
  "title": {
    "rendered": "Cat\u00f3licos frente a la visita del Papa"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><a href=\"http://www.cadenaser.com/cultura/audios/catolicos-frente-visita-papa/csrcsrpor/20110814csrcsrcul_6/Aes/\">Cat\u00f3licos frente al Papa, en la cadena Ser</a></p>\n<p>No todos los cat\u00f3licos est\u00e1n por la labor de las jornadas de la juventud cat\u00f3lica vaticanista que se van a celebrar en Madrid entre el 16 y el 21 de agosto. Ellos nos explican por qu\u00e9.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Cat\u00f3licos frente al Papa, en la cadena Ser No todos los cat\u00f3licos est\u00e1n por la labor de las jornadas de la juventud cat\u00f3lica vaticanista que se van a celebrar en Madrid entre el 16 y el 21 de agosto. Ellos &hellip; <a href=\"https://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=956\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 827,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    35,
    3
  ],
  "tags": [
    100,
    98,
    97,
    99
  ],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/956"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/827"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=956"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 6,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/956/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 964,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/956/revisions/964"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=956"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcategories&post=956"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Ftags&post=956"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 949,
  "date": "2011-08-14T17:40:06",
  "date_gmt": "2011-08-14T17:40:06",
  "guid": {
    "rendered": "http://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=949"
  },
  "modified": "2011-08-14T17:40:06",
  "modified_gmt": "2011-08-14T17:40:06",
  "slug": "jose-luis-sampedro-y-la-visita-del-papa",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=949",
  "title": {
    "rendered": "Jos\u00e9 Luis Sampedro y la visita del Papa"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Absolutamente imprescindible.</p>\n<iframe width='425' height='344' src='//www.youtube.com/embed/8DmYGz3EvXk?autoplay=0&loop=0&rel=0' frameborder='0' allowfullscreen></iframe>\n<p>La opini\u00f3n de Jos\u00e9 Luis Sampedro ante la visita del Papa. Esta entrevista ha sido realizada por la Asamblea Ciudadana de Aranjuez</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Absolutamente imprescindible. La opini\u00f3n de Jos\u00e9 Luis Sampedro ante la visita del Papa. Esta entrevista ha sido realizada por la Asamblea Ciudadana de Aranjuez</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 827,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    35
  ],
  "tags": [
    98,
    96,
    97
  ],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/949"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/827"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=949"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 2,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/949/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 953,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/949/revisions/953"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=949"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcategories&post=949"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Ftags&post=949"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 939,
  "date": "2011-08-14T13:51:37",
  "date_gmt": "2011-08-14T13:51:37",
  "guid": {
    "rendered": "http://galapagar.tomalosbarrios.net/?page_id=939"
  },
  "modified": "2011-08-14T13:51:37",
  "modified_gmt": "2011-08-14T13:51:37",
  "slug": "textos-legislativos",
  "status": "publish",
  "type": "page",
  "link": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/?page_id=939",
  "title": {
    "rendered": "Textos legislativos"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><a href=\"http://galapagar.tomalosbarrios.net/?cat=89\">Textos legislativos</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Textos legislativos</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 827,
  "featured_media": 0,
  "parent": 591,
  "menu_order": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/939"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/page"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/827"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=939"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 2,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/939/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 943,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/939/revisions/943"
      }
    ],
    "up": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/591"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=939"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 936,
  "date": "2011-08-14T13:49:00",
  "date_gmt": "2011-08-14T13:49:00",
  "guid": {
    "rendered": "http://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/08/LO-9.1983-Derecho-reuni\u00f3n1.pdf"
  },
  "modified": "2011-08-14T13:49:00",
  "modified_gmt": "2011-08-14T13:49:00",
  "slug": "lo-9-1983-derecho-reunion-2",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/?attachment_id=936",
  "title": {
    "rendered": "LO 9.1983 &#8211; Derecho reuni\u00f3n"
  },
  "author": 827,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/08/LO-9.1983-Derecho-reuni\u00f3n1.pdf'>LO 9.1983 - Derecho reuni\u00f3n</a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": "<p>LO 9.1983 &#8211; Derecho reuni\u00f3n</p>\n"
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "file",
  "mime_type": "application/pdf",
  "media_details": {},
  "post": 933,
  "source_url": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/08/LO-9.1983-Derecho-reuni\u00f3n1.pdf",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media/936"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/827"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=936"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 933,
  "date": "2011-08-14T13:49:17",
  "date_gmt": "2011-08-14T13:49:17",
  "guid": {
    "rendered": "http://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=933"
  },
  "modified": "2011-08-14T13:49:17",
  "modified_gmt": "2011-08-14T13:49:17",
  "slug": "leyes-estatales",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=933",
  "title": {
    "rendered": "Leyes estatales"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><a href=\"http://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/08/LO-9.1983-Derecho-reuni%C3%B3n1.pdf\">LO 9.1983 &#8211; Derecho reuni\u00f3n</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>LO 9.1983 &#8211; Derecho reuni\u00f3n</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 827,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    92
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/933"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/827"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=933"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 2,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/933/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 938,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/933/revisions/938"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=933"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcategories&post=933"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Ftags&post=933"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 931,
  "date": "2011-08-14T13:44:40",
  "date_gmt": "2011-08-14T13:44:40",
  "guid": {
    "rendered": "http://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/08/Iniciativa-legislativa-ayuntamiento-de-madrid.pdf"
  },
  "modified": "2011-08-14T13:44:40",
  "modified_gmt": "2011-08-14T13:44:40",
  "slug": "iniciativa-legislativa-ayuntamiento-de-madrid",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/?attachment_id=931",
  "title": {
    "rendered": "Iniciativa legislativa ayuntamiento de madrid"
  },
  "author": 827,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/08/Iniciativa-legislativa-ayuntamiento-de-madrid.pdf'>Iniciativa legislativa ayuntamiento de madrid</a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": "<p>Iniciativa legislativa ayuntamiento de madrid</p>\n"
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "file",
  "mime_type": "application/pdf",
  "media_details": {},
  "post": 924,
  "source_url": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/08/Iniciativa-legislativa-ayuntamiento-de-madrid.pdf",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media/931"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/827"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=931"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 930,
  "date": "2011-08-14T13:42:21",
  "date_gmt": "2011-08-14T13:42:21",
  "guid": {
    "rendered": "http://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/08/ROPC-consolidado.pdf"
  },
  "modified": "2011-08-14T13:42:21",
  "modified_gmt": "2011-08-14T13:42:21",
  "slug": "ropc-consolidado",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/?attachment_id=930",
  "title": {
    "rendered": "ROPC consolidado"
  },
  "author": 827,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/08/ROPC-consolidado.pdf'>ROPC consolidado</a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": "<p>ROPC consolidado</p>\n"
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "file",
  "mime_type": "application/pdf",
  "media_details": {},
  "post": 924,
  "source_url": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/08/ROPC-consolidado.pdf",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media/930"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/827"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=930"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 927,
  "date": "2011-08-14T13:06:42",
  "date_gmt": "2011-08-14T13:06:42",
  "guid": {
    "rendered": "http://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/08/LO-9.1983-Derecho-reuni\u00f3n.pdf"
  },
  "modified": "2011-08-14T13:06:42",
  "modified_gmt": "2011-08-14T13:06:42",
  "slug": "lo-9-1983-derecho-reunion",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/?attachment_id=927",
  "title": {
    "rendered": "LO 9.1983 &#8211; Derecho reuni\u00f3n"
  },
  "author": 827,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/08/LO-9.1983-Derecho-reuni\u00f3n.pdf'>LO 9.1983 - Derecho reuni\u00f3n</a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": "<p>LO 9.1983 &#8211; Derecho reuni\u00f3n</p>\n"
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "file",
  "mime_type": "application/pdf",
  "media_details": {},
  "post": 924,
  "source_url": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/08/LO-9.1983-Derecho-reuni\u00f3n.pdf",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media/927"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/827"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=927"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 924,
  "date": "2011-08-14T13:07:13",
  "date_gmt": "2011-08-14T13:07:13",
  "guid": {
    "rendered": "http://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=924"
  },
  "modified": "2011-08-14T13:45:09",
  "modified_gmt": "2011-08-14T13:45:09",
  "slug": "leyes-de-alcance-estatal",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=924",
  "title": {
    "rendered": "Leyes de la Comunidad y Ayuntamiento de Madrid"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><a href=\"http://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/08/ROPC-consolidado.pdf\">ROPC consolidado</a></p>\n<p><a href=\"http://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/08/Iniciativa-legislativa-ayuntamiento-de-madrid.pdf\">Iniciativa legislativa ayuntamiento de madrid</a></p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>ROPC consolidado Iniciativa legislativa ayuntamiento de madrid &nbsp;</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 827,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    91
  ],
  "tags": [
    95
  ],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/924"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/827"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=924"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 3,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/924/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 929,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/924/revisions/929"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=924"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcategories&post=924"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Ftags&post=924"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 922,
  "date": "2011-08-14T13:01:58",
  "date_gmt": "2011-08-14T13:01:58",
  "guid": {
    "rendered": "http://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/08/Tasa-por-Utilizaci\u00f3n-Privativa-y-Aprovechamiento-Especial-del-Dominio-P\u00fablico-Local-AGOSTO-2009.pdf"
  },
  "modified": "2011-08-14T13:01:58",
  "modified_gmt": "2011-08-14T13:01:58",
  "slug": "tasa-por-utilizacion-privativa-y-aprovechamiento-especial-del-dominio-publico-local-agosto-2009",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/?attachment_id=922",
  "title": {
    "rendered": "Tasa por Utilizaci\u00f3n Privativa y Aprovechamiento Especial del Dominio P\u00fablico Local AGOSTO 2009"
  },
  "author": 827,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/08/Tasa-por-Utilizaci\u00f3n-Privativa-y-Aprovechamiento-Especial-del-Dominio-P\u00fablico-Local-AGOSTO-2009.pdf'>Tasa por Utilizaci\u00f3n Privativa y Aprovechamiento Especial del Dominio P\u00fablico Local AGOSTO 2009</a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": "<p>Tasa por Utilizaci\u00f3n Privativa y Aprovechamiento Especial del Dominio P\u00fablico Local AGOSTO 2009</p>\n"
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "file",
  "mime_type": "application/pdf",
  "media_details": {},
  "post": 915,
  "source_url": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/08/Tasa-por-Utilizaci\u00f3n-Privativa-y-Aprovechamiento-Especial-del-Dominio-P\u00fablico-Local-AGOSTO-2009.pdf",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media/922"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/827"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=922"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 921,
  "date": "2011-08-14T13:00:29",
  "date_gmt": "2011-08-14T13:00:29",
  "guid": {
    "rendered": "http://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/08/Precio-P\u00fablico_uso_instalaciones_municipales.pdf"
  },
  "modified": "2011-08-14T13:00:29",
  "modified_gmt": "2011-08-14T13:00:29",
  "slug": "precio-publico_uso_instalaciones_municipales",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/?attachment_id=921",
  "title": {
    "rendered": "Precio P\u00fablico_uso_instalaciones_municipales"
  },
  "author": 827,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/08/Precio-P\u00fablico_uso_instalaciones_municipales.pdf'>Precio P\u00fablico_uso_instalaciones_municipales</a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": "<p>Precio P\u00fablico_uso_instalaciones_municipales</p>\n"
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "file",
  "mime_type": "application/pdf",
  "media_details": {},
  "post": 915,
  "source_url": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/08/Precio-P\u00fablico_uso_instalaciones_municipales.pdf",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media/921"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/827"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=921"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 920,
  "date": "2011-08-14T12:55:11",
  "date_gmt": "2011-08-14T12:55:11",
  "guid": {
    "rendered": "http://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/08/Tema-Funcionamiento-Pleno-y-\u00f3rganos-colegiados.pdf"
  },
  "modified": "2011-08-14T12:55:11",
  "modified_gmt": "2011-08-14T12:55:11",
  "slug": "tema-funcionamiento-pleno-y-organos-colegiados",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/?attachment_id=920",
  "title": {
    "rendered": "Tema Funcionamiento Pleno y \u00f3rganos colegiados"
  },
  "author": 827,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/08/Tema-Funcionamiento-Pleno-y-\u00f3rganos-colegiados.pdf'>Tema Funcionamiento Pleno y \u00f3rganos colegiados</a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": "<p>Tema Funcionamiento Pleno y \u00f3rganos colegiados</p>\n"
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "file",
  "mime_type": "application/pdf",
  "media_details": {},
  "post": 915,
  "source_url": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/08/Tema-Funcionamiento-Pleno-y-\u00f3rganos-colegiados.pdf",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media/920"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/827"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=920"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 919,
  "date": "2011-08-14T12:54:38",
  "date_gmt": "2011-08-14T12:54:38",
  "guid": {
    "rendered": "http://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/08/Tema-Presupuestos-locales.pdf"
  },
  "modified": "2011-08-14T12:54:38",
  "modified_gmt": "2011-08-14T12:54:38",
  "slug": "tema-presupuestos-locales",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/?attachment_id=919",
  "title": {
    "rendered": "Tema Presupuestos locales"
  },
  "author": 827,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/08/Tema-Presupuestos-locales.pdf'>Tema Presupuestos locales</a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": "<p>Tema Presupuestos locales</p>\n"
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "file",
  "mime_type": "application/pdf",
  "media_details": {},
  "post": 915,
  "source_url": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/08/Tema-Presupuestos-locales.pdf",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media/919"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/827"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=919"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 918,
  "date": "2011-08-14T12:53:41",
  "date_gmt": "2011-08-14T12:53:41",
  "guid": {
    "rendered": "http://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/08/GALAPAGAR-2011-Retribuciones-y-dedicaciones-Concejales.pdf"
  },
  "modified": "2011-08-14T12:53:41",
  "modified_gmt": "2011-08-14T12:53:41",
  "slug": "galapagar-2011-retribuciones-y-dedicaciones-concejales",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/?attachment_id=918",
  "title": {
    "rendered": "GALAPAGAR 2011 Retribuciones y dedicaciones Concejales"
  },
  "author": 827,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/08/GALAPAGAR-2011-Retribuciones-y-dedicaciones-Concejales.pdf'>GALAPAGAR 2011 Retribuciones y dedicaciones Concejales</a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": "<p>GALAPAGAR 2011 Retribuciones y dedicaciones Concejales</p>\n"
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "file",
  "mime_type": "application/pdf",
  "media_details": {},
  "post": 915,
  "source_url": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/08/GALAPAGAR-2011-Retribuciones-y-dedicaciones-Concejales.pdf",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media/918"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/827"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=918"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 915,
  "date": "2011-08-14T13:03:40",
  "date_gmt": "2011-08-14T13:03:40",
  "guid": {
    "rendered": "http://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=915"
  },
  "modified": "2011-08-14T13:03:40",
  "modified_gmt": "2011-08-14T13:03:40",
  "slug": "textos-legislativos-que-afectan-a-galapagar",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=915",
  "title": {
    "rendered": "Textos legislativos que afectan a Galapagar"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><strong>Recopilaci\u00f3n de textos legislativos que afectan espec\u00edficamente al municipio de Galapagar</strong></p>\n<p><a href=\"http://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/08/bocmtasasaguaculturaydeportegalapagar2011.pdf\">BOCM subida tasas de agua,cultura y deporte_Galapagar 2011</a></p>\n<p>Boletin Oficial de la Comunidad de Madrid de 3 de agosto, en el que se informa de la aprobaci\u00f3n en el pleno del 29 de julio de 2011 de la subida de tasas de agua, cultura y deporte. Hay un mes para hacer alegaciones, para lo que ya hay gente interesada. En la asamblea del domingo 21 de agosto se hablar\u00e1 de ello.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><a href=\"http://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/08/GALAPAGAR-2011-Retribuciones-y-dedicaciones-Concejales.pdf\">GALAPAGAR 2011 Retribuciones y dedicaciones Concejales</a></p>\n<p><a href=\"http://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/08/Tema-Presupuestos-locales.pdf\">Tema Presupuestos locales</a></p>\n<p><a href=\"http://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/08/Tema-Funcionamiento-Pleno-y-%C3%B3rganos-colegiados.pdf\">Tema Funcionamiento Pleno y \u00f3rganos colegiados</a></p>\n<p><a href=\"http://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/08/Precio-P%C3%BAblico_uso_instalaciones_municipales.pdf\">Precio P\u00fablico_uso_instalaciones_municipales</a></p>\n<p><a href=\"http://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/08/Tasa-por-Utilizaci%C3%B3n-Privativa-y-Aprovechamiento-Especial-del-Dominio-P%C3%BAblico-Local-AGOSTO-2009.pdf\">Tasa por Utilizaci\u00f3n Privativa y Aprovechamiento Especial del Dominio P\u00fablico Local AGOSTO 2009</a></p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Recopilaci\u00f3n de textos legislativos que afectan espec\u00edficamente al municipio de Galapagar BOCM subida tasas de agua,cultura y deporte_Galapagar 2011 Boletin Oficial de la Comunidad de Madrid de 3 de agosto, en el que se informa de la aprobaci\u00f3n en el &hellip; <a href=\"https://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=915\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 827,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    90
  ],
  "tags": [
    94,
    93
  ],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/915"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/827"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=915"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 1,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/915/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 923,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/915/revisions/923"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=915"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcategories&post=915"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Ftags&post=915"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 908,
  "date": "2011-08-14T12:42:57",
  "date_gmt": "2011-08-14T12:42:57",
  "guid": {
    "rendered": "http://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=908"
  },
  "modified": "2011-08-14T12:45:21",
  "modified_gmt": "2011-08-14T12:45:21",
  "slug": "acta-asamblea-de-legal-y-control-y-seguimiento-de-politica-local-572011",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=908",
  "title": {
    "rendered": "Acta Asamblea de Legal y Control y Seguimiento de Pol\u00edtica Local 5/7/2011"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Acta 2 (Participaron en ella 12 ciudadanos)</p>\n<p>Siendo martes 5 de julio de 2011 se reuni\u00f3 en la plaza a las 20 horas, como se acord\u00f3 en la \u00faltima asamblea general la comisi\u00f3n de legal y la comisi\u00f3n de control y seguimiento de pol\u00edtica municipal. Por motivo de la hora se desplazo la ubicaci\u00f3n habitual de las reuniones, reubic\u00e1ndonos a la puerta del centro c\u00edvico reina Sof\u00eda, detectando los asistentes la falta de alg\u00fan tipo de pancarta para hacer notoriedad al resto de los ciudadanos del trabajo de esta comisi\u00f3n, se intentara corregir esta situaci\u00f3n.</p>\n<p><!--more--></p>\n<p>Temas tratados</p>\n<p>A) Uno de los asistentes, Luis expresa su intenci\u00f3n de no volver a participar en las asambleas y comisiones dada su condici\u00f3n de concejal del ayuntamiento de Galapagar y al escuchar comentarios contrarios a la participaci\u00f3n de representantes pol\u00edticos con acta de concejales en las asambleas populares. Despu\u00e9s de un amplio debate se aprueba:</p>\n<p>1.- Volver a llevar este debate a la asamblea general.<br />\n2.- Se le solicita a Luis concejal de Galapagar que sea \u00e9l, el que exponga sus motivos a la asamblea general.<br />\n3.- Se propondr\u00e1 a la asamblea general la firma de una constituci\u00f3n (explicar, no s\u00e9 c\u00f3mo se llama quien planteo esto)</p>\n<p>B) Tras exponer los hechos acontecidos en la \u00faltima asamblea general del 2 julio con la polic\u00eda local sobre la ocupaci\u00f3n del espacio p\u00fablico con mobiliario.</p>\n<p>1.- La asamblea general aprob\u00f3 no pedir permiso alguno, por estar ejerciendo un derecho constitucional, el de reuni\u00f3n.<br />\n2.- La comisi\u00f3n propondr\u00e1 a la asamblea general, que los arboles no se vean afectados por el montaje del toldo o alg\u00fan otro artilugio.</p>\n<p>C) Asociaci\u00f3n Elefanter.</p>\n<p>En la \u00faltima asamblea general del 2 de julio de 2011 se aprob\u00f3 apoyar a esta asociaci\u00f3n sin \u00e1nimo de lucro, en su contencioso con el ayuntamiento de Galapagar. Tras la exposici\u00f3n de los hechos se propuso:</p>\n<p>1.- Dado que la asamblea general aprob\u00f3 dar apoyo a la asociaci\u00f3n Elefanter, desde la comisi\u00f3n legal se facilito el correo del \u00fanico abogado que pertenece a la comisi\u00f3n legal, para solicitarle consulta.<br />\n2.- Proponer a la asamblea general acciones para el cambio de la ordenanza municipal. No al cobro por el uso del espacio p\u00fablico a asociaciones sin \u00e1nimo de lucro.<br />\n3.- Crear un protocolo a trav\u00e9s de la red de actuaci\u00f3n r\u00e1pida de consulta jur\u00eddica.</p>\n<p>(David)</p>\n<p>D) Informaci\u00f3n sobre Seguimiento y Control de la Pol\u00edtica Municipal:</p>\n<p>-Los Plenos del ayuntamiento se celebraran los \u00faltimos viernes del mes a las 10 de la ma\u00f1ana<br />\n-El orden del d\u00eda lo reciben los grupos pol\u00edticos 10 d\u00edas antes del pleno. Los ciudadanos pueden tener informaci\u00f3n 2 d\u00edas antes.<br />\n-Los expedientes de los temas a tratar no son de acceso a la ciudadan\u00eda<br />\n-Las actas de los plenos no son publicadas hasta meses m\u00e1s tarde, tras ser enviada por el secretario para su revisi\u00f3n por parte de los grupos pol\u00edticos</p>\n<p>E) Pr\u00f3ximo orden del d\u00eda para la reuni\u00f3n de las comisiones del d\u00eda 12 de julio a las 20 horas</p>\n<p>1.- Recalificaci\u00f3n de terreno para ampliaci\u00f3n del colegio privado Veracruz</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Acta 2 (Participaron en ella 12 ciudadanos) Siendo martes 5 de julio de 2011 se reuni\u00f3 en la plaza a las 20 horas, como se acord\u00f3 en la \u00faltima asamblea general la comisi\u00f3n de legal y la comisi\u00f3n de control &hellip; <a href=\"https://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=908\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 827,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    9
  ],
  "tags": [
    55,
    87,
    88
  ],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/908"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/827"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=908"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 5,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/908/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 913,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/908/revisions/913"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=908"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcategories&post=908"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Ftags&post=908"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 898,
  "date": "2011-08-14T12:20:48",
  "date_gmt": "2011-08-14T12:20:48",
  "guid": {
    "rendered": "http://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=898"
  },
  "modified": "2011-08-14T12:20:48",
  "modified_gmt": "2011-08-14T12:20:48",
  "slug": "los-profesoresas-ante-la-educacion-publica-en-la-cam",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=898",
  "title": {
    "rendered": "Los Profesores/as ante la Educaci\u00f3n Publica en la CAM"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Estimadas Familias:<br />\nEsta carta pretende informarles acerca de la situaci\u00f3n actual de la Ense\u00f1anza P\u00fablica en la Comunidad de Madrid y con la intenci\u00f3n de buscar su apoyo y su mayor implicaci\u00f3n posible. Cuando menos, su apoyo moral y su comprensi\u00f3n hacia la cosa de la Ense\u00f1anza P\u00fablica (con may\u00fasculas) y hacia quienes la hacemos posible con lo mejor de nosotros.<br />\nEsto es un texto extenso. Si no tiene tiempo de leer todo, qu\u00e9dese al menos con el MENSAJE PRINCIPAL, que es el siguiente:<br />\n<!--more--><br />\nSe est\u00e1 recortando en la Educaci\u00f3n de sus hijos. Los profesores nos estamos movilizando para defender nuestra dignidad como trabajadores y la calidad de la Educaci\u00f3n que damos, y quiero pedirle que aporte su granito de arena o, cuando menos, comprenda la situaci\u00f3n y apoye al profesorado.</p>\n<p>No es habitual que los docentes seamos tan directos en cuestiones como \u00e9stas, pero creo que la gravedad de la situaci\u00f3n lo merece. Tambi\u00e9n quiero dejar claro que esta carta no pretende hablar de pol\u00edtica sino de Educaci\u00f3n pero, por desgracia, la primera influye fuertemente sobre la segunda. No obstante, tratar\u00e9 de limitarme a exponer datos objetivos dejando para ustedes la reflexi\u00f3n en los planos no puramente educativos.</p>\n<p>\u00bfQu\u00e9 es lo que est\u00e1 pasando?<br />\nEl 4 de julio de 2011, coincidiendo casualmente con el periodo estival y cuando los centros educativos est\u00e1n pr\u00e1cticamente vac\u00edos y, por tanto, sin forma de contacto directa con las familias, la Consejer\u00eda de Educaci\u00f3n de la Comunidad de Madrid ha dictado unas instrucciones dirigidas a los Institutos P\u00fablicos (no concertados ni privados) de ESO, Bachillerato, Formaci\u00f3n Profesional y otros, que suponen un recorte sangrante de plantilla. Un recorte dif\u00edcil de cuantificar, pero la mayor\u00eda de los equipos directivos de los centros lo han calculado en torno al 15%, unos 3.000 profesores en total. Esto significa que un instituto medio perder\u00e1 10-12 profesores de distintas materias. Es una barbaridad que ya se suma a otro recorte similar producido en el curso anterior y por el cual la plantilla general de docentes ya se redujo en m\u00e1s de 2.000 compa\u00f1eros.</p>\n<p>EN LA ESO Y EN EL BACHILLERATO el recorte se traducir\u00e1 en:<br />\n\u00b7 Eliminaci\u00f3n de desdobles de Lengua, Matem\u00e1ticas y otras materias.<br />\n\u00b7 Desaparici\u00f3n de grupos reducidos de Ingl\u00e9s.<br />\n\u00b7 Reducci\u00f3n del n\u00famero y calidad de las optativas.<br />\n\u00b7 Cierre de la biblioteca y de otros servicios.<br />\n\u00b7 Peor funcionamiento de los medios t\u00e9cnicos, inform\u00e1tica, audiovisuales\u2026<br />\n\u00b7 Reducci\u00f3n de las guardias de patio y de aulas. Sus hijos estar\u00e1n menos vigilados (o no vigilados) en el recreo y ante la circunstancia de bajas por enfermedad, ya que dichas bajas se cubren tarde y mal.<br />\n\u00b7 Reducci\u00f3n o eliminaci\u00f3n de las actividades extraescolares.<br />\n\u00b7 Aumento del n\u00famero de alumnos por clase, superando en muchos casos los 30 alumnos por aula y en algunos niveles casi 40 alumnos por aula.<br />\n\u00b7 Menor disponibilidad de los equipos de Orientaci\u00f3n educativa/profesional.<br />\n\u00b7 Reducci\u00f3n de la atenci\u00f3n a alumnos con problemas de aprendizaje. Esto impacta directamente no solo sobre estos alumnos, que se quedan sin la atenci\u00f3n m\u00e1s individualizada que necesitan, sino tambi\u00e9n sobre el resto, que inevitablemente ver\u00e1n lastrado su aprendizaje con un profesor que debe simultanear varias l\u00edneas de ense\u00f1anza: una con el grupo principal y otra por cada uno de los alumnos menos adelantados.</p>\n<p>En la FORMACI\u00d3N PROFESIONAL tambi\u00e9n tiene el mismo impacto, ya que esta se imparte en los mismos institutos que la ESO y el Bachillerato. En la FP se invirtieron muchos recursos para darle la dignidad que perdi\u00f3 y que merece. No hay que olvidar que Europa est\u00e1 insistiendo constantemente en la importancia de la FP. Pero estos recortes son un jarro de agua fr\u00eda sobre un objetivo que poco a poco se va consiguiendo. Tienen, entre muchas otras, las siguientes implicaciones:<br />\n\u00b7 Eliminaci\u00f3n de ciclos de FP totalmente necesarios para regenerar el empleo y la tan mencionada productividad. La FP tiene que estar en los barrios y en los pueblos para llegar a todos. Se trata de una formaci\u00f3n m\u00e1s local y cercana a las empresas y debe estar dispersa por el territorio.<br />\n\u00b7 Masificaci\u00f3n de alumnos en las aulas. Esto es especialmente grave en este nivel educativo en primer lugar porque el perfil del alumnado es en muchos casos uno que no ha triunfado en otros estudios m\u00e1s te\u00f3ricos y que requiere una atenci\u00f3n muy personalizada, y, en segundo lugar, por el car\u00e1cter eminentemente pr\u00e1ctico de la FP que requiere lo mismo.<br />\n\u00b7 Dificultades para la autoformaci\u00f3n de los profesores de FP, que son en gran medida autodidactas, al poder dedicar menos tiempo a esta tarea, mientras que en el \u00e1mbito de la FP la formaci\u00f3n d\u00eda a d\u00eda es vital.</p>\n<p>Por otro lado, tambi\u00e9n se ven afectadas las ESCUELAS OFICIALES DE IDIOMAS y las de ARTES PL\u00c1STICAS Y DISE\u00d1O. Los recortes son brutales en todas las etapas educativas.</p>\n<p>Adem\u00e1s, en los centros de INFANTIL Y PRIMARIA ya se vienen arrastrando desde hace mucho tiempo problemas de masificaci\u00f3n y falta de medios humanos que provocan un deterioro en la etapa Secundaria y siguientes. El deterioro es global y llega hasta el mercado laboral: si los ni\u00f1os no vienen con una buena base no se puede construir gran cosa sobre los conocimientos que traen.</p>\n<p>Todas estas medidas ya est\u00e1n aprobadas de forma unilateral por parte de la Consejer\u00eda (sin previa consulta o negociaci\u00f3n con los centros ni con los mediadores sindicales), as\u00ed que s\u00f3lo cabe pedir que sean retiradas.</p>\n<p>Esto se suma, adem\u00e1s, a demasiados a\u00f1os de dejadez y abandono de los medios materiales, sistemas audiovisuales, salas de ordenadores, sistemas de calefacci\u00f3n, aire acondicionado (donde lo hay), internet\u2026</p>\n<p>\u00bfCu\u00e1l es el motivo de los recortes?<br />\nEl motivo que esgrime la Consejer\u00eda es la necesidad de ahorro por la crisis. Pero:<br />\nEn primer lugar, ahorro se lleva haciendo desde hace mucho tiempo por cuestiones como las enunciadas arriba. A este ahorro se suma, adem\u00e1s, la bajada de sueldo conjunta de Gobierno Central y Auton\u00f3mico.<br />\nEn segundo lugar, paralelamente a estos recortes, valorados por la propia Consejera de Educaci\u00f3n en 60 millones de euros, se est\u00e1n implantando ventajas fiscales para quienes estudian en centros privados que cuestan en torno a los 74 millones a la Comunidad, seg\u00fan datos publicados recientemente en la prensa de Madrid.<br />\nPor ello, parece que el motivo de los recortes en lo P\u00fablico NO es el ahorro.</p>\n<p>\u00bfY qu\u00e9 ocurre con las tutor\u00edas?<br />\nOtra de las instrucciones directas de la Comunidad de Madrid afecta gravemente a las tutor\u00edas. En un principio, la Consejer\u00eda hab\u00eda decidido eliminar completamente la hora de tutor\u00eda con alumnos (no as\u00ed en concertados ni privados, por supuesto). Despu\u00e9s, ante la protesta del colectivo docente en pleno y las cr\u00edticas de la opini\u00f3n p\u00fablica ante tama\u00f1o esc\u00e1ndalo, dieron instrucciones de que en esas horas de tutor\u00eda los alumnos recibir\u00edan apoyo de Lengua, Matem\u00e1ticas e Ingl\u00e9s. Han intentado enmendar esta chapuza mediante una orden que exige a los tutores realizar tutor\u00edas individualizadas con los alumnos, pero esto es algo que ya realizamos todos cuando es necesario, y de ning\u00fan modo sustituye a la tutor\u00eda grupal.</p>\n<p>El perjuicio de cara a los alumnos es enorme. Con estas medidas, la labor tutorial queda completamente disminuida y no se podr\u00e1n llevar a cabo algunas cuestiones de vital importancia en el desarrollo educativo y personal del alumno:<br />\n\u00b7 Multitud de talleres que vienen realiz\u00e1ndose todos los a\u00f1os sobre determinados temas transversales y educaci\u00f3n en valores.<br />\n\u00b7 T\u00e9cnicas de estudio.<br />\n\u00b7 Orientaci\u00f3n acad\u00e9mica y profesional.<br />\n\u00b7 Interacci\u00f3n positiva de la clase y diagn\u00f3stico y soluci\u00f3n de problemas.<br />\n\u00b7 En general, la tutor\u00eda se convierte en un espacio de \u201cruegos y preguntas\u201d muy necesario en los centros educativos.</p>\n<p>Adem\u00e1s, la supresi\u00f3n de la tutor\u00eda tampoco produce absolutamente ning\u00fan ahorro por lo que no somos pocos quienes pensamos que su motivaci\u00f3n es evitar que puedan tratarse en clase temas que es necesario tratar. La tutor\u00eda lleva d\u00e9cadas as\u00ed y funciona bien. Lo sabemos los profesores. No hay por qu\u00e9 cambiarla.</p>\n<p>\u00bfQu\u00e9 son las horas de docencia directa?<br />\nLa Consejer\u00eda se ha dedicado a difamar datos sobre las horas de trabajo de los profesores en los que s\u00f3lo habla de las horas de docencia directa, es decir, las horas que estamos f\u00edsicamente delante de los alumnos. Sin embargo, hay muchas otras tareas igualmente importantes que es necesario realizar, y no solo la preparaci\u00f3n de las clases sino muchas otras actividades complementarias que est\u00e1n perfectamente estipuladas por la legislaci\u00f3n y en los horarios individuales de cada uno de nosotros.<br />\nNo se dejen enga\u00f1ar. Esto es como si cont\u00e1ramos las horas que trabaja la Consejera de Educaci\u00f3n en funci\u00f3n del tiempo que est\u00e1 sentada en su esca\u00f1o.</p>\n<p>\u00bfA qui\u00e9n afecta todo esto?<br />\n\u00bfA qui\u00e9n afectan las medidas dictadas por la Consejer\u00eda? Al menos:<br />\n\u00b7 A los alumnos, que reciben una peor formaci\u00f3n como estudiantes y como personas.<br />\n\u00b7 A las familias, que ver\u00e1n c\u00f3mo el tiempo de que disponemos los profesores para atenderles se reduce (\u00adtodav\u00eda m\u00e1s\u00ad del que ya se redujo el curso pasado).<br />\n\u00b7 A los profesores que actualmente conservan su trabajo, ya que, adem\u00e1s de soportar una reducci\u00f3n previa de sueldo del 7%, soportan tambi\u00e9n un aumento en la carga de trabajo de m\u00e1s del 10%. En estas circunstancias no es posible trabajar con calidad en un \u00e1mbito en el que cada detalle cuenta.<br />\n\u00b7 A los profesores que pierden su trabajo, que son, por ahora, los interinos. En realidad, esto supone una doble amoralidad, cuando menos: haber tenido trabajando como eventuales a miles de personas de forma continuada sin un contrato fijo y despedir ahora de golpe a 3.000 personas sin convocar un ERE (una cifra que hay que unir a la de los 2.200 despedidos el a\u00f1o pasado).<br />\n\u00b7 A la sociedad, que pagar\u00e1 las consecuencias de la mala formaci\u00f3n de los futuros trabajadores que deben levantar y mantener el pa\u00eds. El impacto de un curso desaprovechado se arrastra durante todos los estudios, igual que cuando un chico pincha en una asignatura un a\u00f1o en concreto y cuesta tanto recuperar el nivel en pr\u00f3ximos a\u00f1os.</p>\n<p>\u00bfQu\u00e9 va a hacer el profesorado al respecto?<br />\nTodo esto desmotiva y mina enormemente el \u00e1nimo de los profesores, que no dejamos de ser personas, y desv\u00eda nuestra atenci\u00f3n y nuestros esfuerzos de lo que es importante de verdad, que no es otra cosa que educar y formar a sus hijos.<br />\nNos estamos organizando para luchar contra estos desprop\u00f3sitos. Dadas las fechas, es muy dif\u00edcil realizar acciones concretas. Una de las opciones que se baraja con m\u00e1s fuerza es la de la huelga indefinida a partir del 1 de septiembre o a partir del primer d\u00eda de clase. Estoy seguro de poder decir en nombre de todos que sentimos sinceramente tener que recurrir a esta situaci\u00f3n por los perjuicios que ocasionar\u00e1 pero lo creemos desgraciadamente necesario en el contexto actual. Estamos mirando a medio y largo plazo y luchando por el futuro de la Educaci\u00f3n P\u00fablica y de nuestros alumnos. Esperamos que lo entiendan.<br />\nTambi\u00e9n luchamos, l\u00f3gicamente, por nuestras condiciones como trabajadores pero por suerte o por desgracia la mayor\u00eda de nosotros se mueve en gran medida por vocaci\u00f3n. Basta observar que la respuesta ante la situaci\u00f3n actual no tiene nada que ver con la que se produjo ante la reducci\u00f3n de salario de un 7% de hace unos meses.</p>\n<p>\u00bfY, ahora que lo sabe, qu\u00e9 va a hacer usted?<br />\nEn esta situaci\u00f3n ESPERAMOS CONTAR CON SU APOYO, y este es el principal objetivo de esta carta. Est\u00e1 en juego la educaci\u00f3n de sus hijos, que est\u00e1n siendo ninguneados por la Consejer\u00eda, con el agravante de que a los alumnos de la ense\u00f1anza concertada y privada no les afectan los recortes.</p>\n<p>Los profesores necesitamos sentirnos apoyados por los padres y alumnos, verdaderos protagonistas del sistema educativo. Ante esta petici\u00f3n, por favor ignoren la imagen que puedan tener de los pocos profesores y maestros no v\u00e1lidos que puedan haberse encontrado. Tengan por seguro que en la Educaci\u00f3n P\u00fablica de la Comunidad de Madrid, la enorme mayor\u00eda son profesionales implicados que se dejan la piel por los alumnos. Pero, as\u00ed, en estas condiciones, nos ponen en una situaci\u00f3n insostenible.</p>\n<p>Estamos convencidos de que si estas movilizaciones tienen el apoyo de las familias la Consejer\u00eda va a tener que rectificar en muy poco tiempo y se podr\u00e1n reanudar las clases pronto. Es m\u00e1s, estoy seguro de que, una vez resuelta la situaci\u00f3n muchos profesores lo daremos todo para recuperar el tiempo perdido. Yo el primero.</p>\n<p>\u00bfDe qu\u00e9 forma concreta puede protestar?<br />\nLes animo a realizar por su propio inter\u00e9s, apoyen o no nuestras movilizaciones, la mayor cantidad posible de las siguientes acciones (\u00a1o al menos una!):<br />\n\u00b7 Pidan explicaciones a la Direcci\u00f3n de los institutos. Algunos han protestado en\u00e9rgicamente. Otros, no tanto. Inf\u00f3rmense de qu\u00e9 ha hecho su instituto al respecto y pongan una queja all\u00ed mismo si no es suficiente.<br />\n\u00b7 Pidan explicaciones e interpongan una reclamaci\u00f3n por escrito en la Inspecci\u00f3n Educativa. Todos los d\u00edas hay un inspector de guardia con el que se puede hablar sin ning\u00fan problema ni implicaci\u00f3n posterior. Est\u00e1n para atender a profesores, familias, etc. Los inspectores est\u00e1n en las Direcciones de \u00c1rea Territoriales. Hay cinco: Norte, Sur, Este, Oeste y Capital. Inf\u00f3rmense de cu\u00e1l es la que corresponde a su centro. Podr\u00e1n encontrar f\u00e1cilmente las direcciones y tel\u00e9fonos en Google buscando \u201cDAT Madrid Oeste\u201d, por ejemplo.<br />\n\u00b7 Pidan explicaciones y pongan una queja por escrito en la Consejer\u00eda de Educaci\u00f3n. Tambi\u00e9n deben atenderles.<br />\n\u00b7 Pidan explicaciones y pongan una queja por escrito en el 012, tel\u00e9fono de la Comunidad de Madrid. Si tienen tarifa plana pueden llamar gratis al 915804260 \u2013es lo mismo\u2013. Marquen la opci\u00f3n 4: Educaci\u00f3n.<br />\n\u00b7 Pongan un escrito gen\u00e9rico quej\u00e1ndose de los aspectos que m\u00e1s les preocupen en cualquier \u201coficina de registro de la Comunidad de Madrid\u201d. Busquen ese literal en Google: en el primer resultado de la b\u00fasqueda est\u00e1 el buscador de oficinas. En el segundo est\u00e1 el listado completo.<br />\n\u00b7 Coordinen sus acciones con la AMPA. La del Blas de Otero, entre muchas otras, ya se est\u00e1 moviendo: ampaiesblasdeotero.wordpress.com<br />\n(*) Realizar las quejas por escrito es MUY importante, ya que lo verbal no consta en ning\u00fan sitio y se toma m\u00e1s a la ligera. No hace falta saber redactar como Cervantes: palabras llanas y claras son perfectas para hacerse entender. Pidan explicaciones y qu\u00e9jense de la situaci\u00f3n. Tienen todo el derecho del mundo y tambi\u00e9n el deber, si me lo permiten, ya que la Educaci\u00f3n P\u00fablica es de todos: profesores, alumnos y familias.</p>\n<p>Insisto: necesitamos su apoyo.<br />\nNo dejen de quejarse por pensar que no vale de nada. Les aseguro que su participaci\u00f3n es important\u00edsima. Probablemente muchos de quienes reciban esta carta se preocupen por el asunto y empaticen con el profesorado. Eso ya es mucho. Pero si un peque\u00f1o porcentaje de las familias se presenta en la Consejer\u00eda de Educaci\u00f3n a pedir explicaciones, esta carta habr\u00e1 triunfado. Formen parte de ese 1%, \u00f3 10%, o, qui\u00e9n sabe, de esa mayor\u00eda que al menos pide explicaciones, y si\u00e9ntanse orgullosos de haber puesto su granito de arena para el futuro de sus hijos.</p>\n<p>Si\u00e9ntanse libres de reenviar o fotocopiar esta carta a todas las familias interesadas en la P\u00fablica, de la guarder\u00eda a la universidad. Es m\u00e1s, h\u00e1ganlo por favor.<br />\nPara informaci\u00f3n y noticias, googleen \u201crecortes huelga educaci\u00f3n madrid\u201d.<br />\nPara terminar, quiero darles las gracias por tomarse el tiempo de leer este escrito y reitero mi malestar por las molestias que las movilizaciones puedan ocasionarles. Espero que entiendan su necesidad y se unan para que las movilizaciones tengan la menor duraci\u00f3n posible y se restablezca el necesario ambiente de aprendizaje.<br />\nReciban un afectuoso saludo de los profesores de la ense\u00f1anza p\u00fablica de la comunidad de Madrid.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Estimadas Familias: Esta carta pretende informarles acerca de la situaci\u00f3n actual de la Ense\u00f1anza P\u00fablica en la Comunidad de Madrid y con la intenci\u00f3n de buscar su apoyo y su mayor implicaci\u00f3n posible. Cuando menos, su apoyo moral y su &hellip; <a href=\"https://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=898\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 827,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    66
  ],
  "tags": [
    83,
    86,
    85,
    84
  ],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/898"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/827"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=898"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 2,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/898/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 902,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/898/revisions/902"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=898"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcategories&post=898"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Ftags&post=898"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 891,
  "date": "2011-08-14T11:41:47",
  "date_gmt": "2011-08-14T11:41:47",
  "guid": {
    "rendered": "http://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=891"
  },
  "modified": "2011-08-14T11:41:47",
  "modified_gmt": "2011-08-14T11:41:47",
  "slug": "el-grupo-de-trabajo-de-economia-de-sol-se-suma-a-%e2%80%9coccupy-wall-street%e2%80%9d-y-se-concentrara-frente-a-la-bolsa-de-madrid-el-17-de-septiembre",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=891",
  "title": {
    "rendered": "El Grupo de Trabajo de Econom\u00eda de Sol se suma a \u201cOccupy Wall Street\u201d y se concentrar\u00e1 frente a la Bolsa de Madrid el 17 de septiembre"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>El Grupo de Trabajo de Econom\u00eda de Sol se suma a la iniciativa <a href=\"http://www.adbusters.org/blogs/adbusters-blog/occupywallstreet.html\" target=\"_blank\">\u201cOCCUPY WALL STREET\u201d</a>, promovida por distintas asociaciones y movimientos de Estados Unidos que han decidido acampar frente a la Bolsa de Nueva York el 17 de Septiembre con el objetivo de demandar una econom\u00eda al servicio de las personas, la regulaci\u00f3n de los mercados financieros, la limitaci\u00f3n de su influencia sobre la vida pol\u00edtica, la creaci\u00f3n de una Banca P\u00fablica y un reparto equitativo y justo de la riqueza.</p>\n<p><!--more--></p>\n<p>Asimismo, convocamos a los ciudadanos y ciudadanas a concentrarse frente a la Bolsa de Madrid el 17 de Septiembre, jornada en la que debatiremos sobre aquellos que hundieron la econom\u00eda, que\u00a0son los mismos que hoy apuestan contra nuestro futuro y demandan importantes recortes sociales. Recortes que no s\u00f3lo ralentizan de forma dram\u00e1tica la recuperaci\u00f3n econ\u00f3mica, sino que tambi\u00e9n condenan a la mayor\u00eda de los ciudadanos y ciudadanas a tener peores colegios, peores hospitales, peores pensiones para nuestros mayores, peores infraestructuras, condicionando as\u00ed el porvenir de futuras generaciones.</p>\n<p>Aclaramos, adem\u00e1s, que existe un doble motivo para la realizaci\u00f3n de este evento en un s\u00e1bado: porque queremos acompa\u00f1ar a nuestros compa\u00f1eros y compa\u00f1eras estadounidenses, que comenzar\u00e1n ese d\u00eda su acampada, y porque consideramos que es importante que pueda asistir el mayor n\u00famero posible de personas, ya que, durante dicha jornada, organizaremos un foro con charlas y debates para presentar, adem\u00e1s de nuestra denuncia, las posibles alternativas a esta situaci\u00f3n.</p>\n<p>Fecha: 17 de septiembre</p>\n<p>Hora: 12:00 \u2013 00:00</p>\n<p>Lugar: Bolsa de Madrid (Plaza de la Lealtad, junto al Paseo del Prado y la Plaza de Neptuno)</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Para cualquier duda pod\u00e9is contactar con nosotros en:</p>\n<p>acampadasol.economia@gmail.com</p>\n<p>EL 17 DE SEPTIEMBRE #TOMALABOLSA</p>\n<p>PEOPLE OF EUROPE, RISE UP!</p>\n<p>Grupo de trabajo de Econom\u00eda de Sol</p>\n<p><a href=\"http://madrid.tomalaplaza.net/2011/08/13/el-grupo-de-trabajo-de-economia-de-sol-se-suma-a-occupy-wall-street-y-se-concentrara-frente-a-la-bolsa-de-madrid-el-17-de-septiembre/\">Enlace con el comunicado</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>El Grupo de Trabajo de Econom\u00eda de Sol se suma a la iniciativa \u201cOCCUPY WALL STREET\u201d, promovida por distintas asociaciones y movimientos de Estados Unidos que han decidido acampar frente a la Bolsa de Nueva York el 17 de Septiembre &hellip; <a href=\"https://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=891\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 827,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    45,
    46
  ],
  "tags": [
    82,
    81,
    80,
    79
  ],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/891"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/827"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=891"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 2,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/891/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 895,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/891/revisions/895"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=891"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcategories&post=891"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Ftags&post=891"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 884,
  "date": "2011-08-14T11:35:40",
  "date_gmt": "2011-08-14T11:35:40",
  "guid": {
    "rendered": "http://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=884"
  },
  "modified": "2011-08-14T11:37:28",
  "modified_gmt": "2011-08-14T11:37:28",
  "slug": "manifiesto-no-a-la-privatizacion-del-agua",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=884",
  "title": {
    "rendered": "Manifiesto: No a la privatizaci\u00f3n del agua"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><strong>NO A LA PRIVATIZACI\u00d3N DEL AGUA </strong></p>\n<p><strong> </strong>Recientemente la Presidenta de la Comunidad de Madrid, Esperanza Aguirre, anunci\u00f3 el inicio de la privatizaci\u00f3n del Canal de Isabel II, empresa responsable del abastecimiento de agua a la Comunidad de Madrid, mediante su transformaci\u00f3n en una sociedad an\u00f3nima, as\u00ed como la venta a particulares del 49 % de las acciones, con el fin de que esta nueva entidad gestione el ciclo integral del agua de Madrid.</p>\n<p><!--more--></p>\n<p>Las organizaciones abajo firmantes rechazan completamente la privatizaci\u00f3n del Canal de Isabel II por las graves consecuencias medioambientales y sociales que ello acarrear\u00eda. Los riesgos de una privatizaci\u00f3n de los bienes p\u00fablicos nunca han sido tan evidentes como en la situaci\u00f3n actual, en que la ciudadan\u00eda esta sufriendo las consecuencias de una aplicaci\u00f3n estricta de las reglas del mercado y la competencia a todos los sectores de la actividad humana. Persisten todav\u00eda en la Comunidad de Madrid los dogmas de la superioridad de la gesti\u00f3n privada y la ideolog\u00eda de que el mercado todo lo soluciona del mejor modo posible. Esta situaci\u00f3n es absurda en cuanto grandes ciudades como Paris, Toulouse o Burdeos han decidido volver a la gesti\u00f3n y titularidad p\u00fablica del recurso agua por razones de eficiencia y ahorro.</p>\n<p>En definitiva \u00bfpor qu\u00e9 decimos no a la privatizaci\u00f3n del Canal de Isabel II? A continuaci\u00f3n, exponemos 10 razones contra la privatizaci\u00f3n de la empresa:</p>\n<p>* Conllevar\u00eda un empeoramiento de la calidad del servicio de abastecimiento como consecuencia de la previsible reducci\u00f3n de la plantilla de trabajadores e incremento de la precariedad laboral con el fin de reducir costes, bas\u00e1ndose en que ello no reducir\u00eda el consumo, dado que se trata de un servicio b\u00e1sico fundamental que se suministra en r\u00e9gimen de monopolio, no pudiendo el usuario optar por otra fuente de abastecimiento.<br />\n* El previsible deterioro de la calidad del agua de suministro que la privatizaci\u00f3n necesariamente conllevar\u00eda, producir\u00eda el desplazamiento de la poblaci\u00f3n hacia el consumo de agua mineral embotellada, lo que incrementar\u00eda el gasto mensual por familia, y por tanto va en detrimento de la calidad de vida de los ciudadanos.<br />\n* Supondr\u00eda que las arcas p\u00fablicas dejaran de recibir los beneficios econ\u00f3micos que esta empresa actualmente genera, que ir\u00edan a parar a los futuros accionistas.<br />\n* Su condici\u00f3n de empresa privada le empujar\u00eda a intentar poner en valor amplias superficies de suelo de su propiedad que se encuentran en el centro de Madrid, para destinarlo a la construcci\u00f3n de viviendas y as\u00ed incrementar sus beneficios, favoreciendo la especulaci\u00f3n inmobiliaria.</p>\n<p>* No est\u00e1n justificadas las necesidades financieras que, seg\u00fan la Comunidad de Madrid, hacen necesaria la privatizaci\u00f3n del Canal, sobre todo teniendo en cuenta los cuantiosos desembolsos que ha realizado recientemente, como los 900 millones de euros abonados al Ayuntamiento de Madrid por la gesti\u00f3n del saneamiento o los m\u00e1s de 100 millones empleados en la construcci\u00f3n del Teatro del Canal.</p>\n<p>* Pr\u00e1cticamente desaparecer\u00edan las inversiones en reducir las p\u00e9rdidas en las redes de distribuci\u00f3n, pues en la mayor\u00eda de los casos no resultan econ\u00f3micamente rentables, y se descartar\u00edan definitivamente las inversiones de car\u00e1cter puramente medioambiental que el Canal de Isabel II ha llevado a cabo algunos a\u00f1os.<br />\n* Las campa\u00f1as de concienciaci\u00f3n ciudadana para que la poblaci\u00f3n ahorre agua que lleva a cabo el Canal de Isabel II y que tan importantes son desde el punto de vista medioambiental, ser\u00edan incompatibles con la condici\u00f3n de empresa privada, al ir dirigidas a reducir el consumo y por tanto las ventas de agua y los beneficios econ\u00f3micos. Ello disparar\u00eda el consumo, con el elevado impacto medioambiental y social que ello conlleva.</p>\n<p>* El Gobierno Regional asocia la privatizaci\u00f3n del Canal de Isabel II a la construcci\u00f3n de dos grandes embalses en la Comunidad de Madrid. Rechazamos la construcci\u00f3n de estos embalses por el gran impacto ambiental que producir\u00edan, y porque son totalmente innecesarios, pues con las infraestructuras actualmente existentes se garantiza plenamente el abastecimiento de la poblaci\u00f3n de la Comunidad de Madrid, incluso con el incremento previsto para las pr\u00f3ximas d\u00e9cadas.</p>\n<p>* La privatizaci\u00f3n del Canal de Isabel II tambi\u00e9n se asocia por parte del Gobierno Regional al hecho de que gestione todo el ciclo del agua. Ello choca con lo previsto tanto en la legislaci\u00f3n estatal como en la comunitaria, pues la gesti\u00f3n del agua en las cuencas compartidas le corresponde al Estado, y no a la Comunidad de Madrid, y menos a\u00fan a una empresa privada. S\u00f3lo una gesti\u00f3n unitaria y conjunta de cada cuenca hidrogr\u00e1fica puede garantizar una correcta gesti\u00f3n del recurso h\u00eddrico, as\u00ed como el derecho de todos los ciudadanos a un adecuado abastecimiento de agua potable, con independencia de la comunidad aut\u00f3noma en la que residan.</p>\n<p>* La gesti\u00f3n de un servicio p\u00fablico tan esencial como el agua, no puede quedar sujeta a los vaivenes del mercado que crisis financieras como la actual podr\u00edan ocasionar. La quiebra de una empresa privada due\u00f1a del Canal de Isabel II pondr\u00eda en peligro el suministro adecuado de agua potable para la ciudadan\u00eda.</p>\n<p>Por todo lo expuesto, las organizaciones abajo firmantes rechazamos por completo la privatizaci\u00f3n del Canal de Isabel II por parte de la Comunidad de Madrid, por producir una p\u00e9rdida importante de la calidad de vida de los madrile\u00f1os, a la vez que graves da\u00f1os sobre nuestro medio ambiente. Por ello, exigimos a la Comunidad de Madrid que el Canal de Isabel II siga siendo 100% p\u00fablico, como lo ha sido desde que se cre\u00f3 hace ya m\u00e1s de 150 a\u00f1os.</p>\n<p>Ecologistas en Acci\u00f3n<br />\nAttac<br />\nFederaci\u00f3n Regional de Asociaciones de Vecinos de Madrid<br />\nPlataforma en Defensa de los Servicios P\u00fablicos<br />\nWWF/Adena</p>\n<p><a href=\"http://madrilonia.org/?p=1392\">Enlace con el manifiesto</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>NO A LA PRIVATIZACI\u00d3N DEL AGUA Recientemente la Presidenta de la Comunidad de Madrid, Esperanza Aguirre, anunci\u00f3 el inicio de la privatizaci\u00f3n del Canal de Isabel II, empresa responsable del abastecimiento de agua a la Comunidad de Madrid, mediante su &hellip; <a href=\"https://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=884\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 827,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    36
  ],
  "tags": [
    77,
    78,
    67,
    69,
    68
  ],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/884"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/827"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=884"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 4,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/884/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 890,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/884/revisions/890"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=884"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcategories&post=884"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Ftags&post=884"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 879,
  "date": "2011-08-14T11:30:04",
  "date_gmt": "2011-08-14T11:30:04",
  "guid": {
    "rendered": "http://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=879"
  },
  "modified": "2011-08-14T11:30:04",
  "modified_gmt": "2011-08-14T11:30:04",
  "slug": "el-cyii-adquiere-compromisos-millonarios-con-dos-promotoras-de-campos-de-golf",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=879",
  "title": {
    "rendered": "El CYII adquiere compromisos millonarios con dos promotoras de campos de golf"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Noticia aparecida en madrilonia.org sobre los compromisos adquiridos por el CYII con dos promotoras de campos de golf, alguna con &#171;curiosas relaciones&#187; con la presidente de la Comunidad de Madrid. El art\u00edculo <a href=\"http://madrilonia.org/?p=4304\">aqu\u00ed,</a> y a continuaci\u00f3n el BOCM del 11 de mayo de 2011 donde quedan reflejados estos acuerdos:</p>\n<p><a href=\"http://www.madrid.org/cs/Satellite?blobcol=urlordenpdf&amp;blobheader=application%2Fpdf&amp;blobkey=id&amp;blobtable=CM_Orden_BOCM&amp;blobwhere=1142644242949&amp;ssbinary=true\">BOCM1</a></p>\n<p><a href=\"http://www.madrid.org/cs/Satellite?blobcol=urlordenpdf&amp;blobheader=application%2Fpdf&amp;blobkey=id&amp;blobtable=CM_Orden_BOCM&amp;blobwhere=1142644242945&amp;ssbinary=true\">BOCM2</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Noticia aparecida en madrilonia.org sobre los compromisos adquiridos por el CYII con dos promotoras de campos de golf, alguna con &#171;curiosas relaciones&#187; con la presidente de la Comunidad de Madrid. El art\u00edculo aqu\u00ed, y a continuaci\u00f3n el BOCM del 11 &hellip; <a href=\"https://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=879\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 827,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    76,
    36
  ],
  "tags": [
    67,
    69,
    63
  ],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/879"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/827"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=879"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 2,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/879/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 883,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/879/revisions/883"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=879"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcategories&post=879"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Ftags&post=879"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 871,
  "date": "2011-08-13T22:17:04",
  "date_gmt": "2011-08-13T22:17:04",
  "guid": {
    "rendered": "http://galapagar.tomalosbarrios.net/?page_id=871"
  },
  "modified": "2011-08-13T22:17:04",
  "modified_gmt": "2011-08-13T22:17:04",
  "slug": "documentos-importantes",
  "status": "publish",
  "type": "page",
  "link": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/?page_id=871",
  "title": {
    "rendered": "Documentos importantes"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><a href=\"http://galapagar.tomalosbarrios.net/?cat=76\">Documentos importantes</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Documentos importantes</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 827,
  "featured_media": 0,
  "parent": 0,
  "menu_order": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/871"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/page"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/827"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=871"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 1,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/871/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 874,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/871/revisions/874"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=871"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 868,
  "date": "2011-08-13T22:10:04",
  "date_gmt": "2011-08-13T22:10:04",
  "guid": {
    "rendered": "http://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/08/bocmtasasaguaculturaydeportegalapagar2011.pdf"
  },
  "modified": "2011-08-13T22:10:04",
  "modified_gmt": "2011-08-13T22:10:04",
  "slug": "bocmtasasaguaculturaydeportegalapagar2011",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/?attachment_id=868",
  "title": {
    "rendered": "BOCM subida tasas de agua,cultura y deporte_Galapagar 2011"
  },
  "author": 827,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/08/bocmtasasaguaculturaydeportegalapagar2011.pdf'>BOCM subida tasas de agua,cultura y deporte_Galapagar 2011</a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": "<p>BOCM subida tasas de agua,cultura y deporte_Galapagar 2011</p>\n"
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "file",
  "mime_type": "application/pdf",
  "media_details": {},
  "post": 865,
  "source_url": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/08/bocmtasasaguaculturaydeportegalapagar2011.pdf",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media/868"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/827"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=868"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 865,
  "date": "2011-08-13T22:14:49",
  "date_gmt": "2011-08-13T22:14:49",
  "guid": {
    "rendered": "http://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=865"
  },
  "modified": "2011-08-13T22:14:49",
  "modified_gmt": "2011-08-13T22:14:49",
  "slug": "bocm-subida-de-tasas-de-agua-cultura-y-deporte-en-galapagar",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=865",
  "title": {
    "rendered": "BOCM Subida de tasas de agua, cultura y deporte en Galapagar."
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>&nbsp;</p>\n<p><a href=\"http://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/08/bocmtasasaguaculturaydeportegalapagar2011.pdf\">BOCM subida tasas de agua,cultura y deporte_Galapagar 2011</a></p>\n<p>Boletin Oficial de la Comunidad de Madrid de 3 de agosto, en el que se informa de la aprobaci\u00f3n en el pleno del 29 de julio de 2011 de la subida de tasas de agua, cultura y deporte. Hay un mes para hacer alegaciones, para lo que ya hay gente interesada. En la asamblea del domingo 21 de agosto se hablar\u00e1 de ello.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>&nbsp; BOCM subida tasas de agua,cultura y deporte_Galapagar 2011 Boletin Oficial de la Comunidad de Madrid de 3 de agosto, en el que se informa de la aprobaci\u00f3n en el pleno del 29 de julio de 2011 de la subida &hellip; <a href=\"https://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=865\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 827,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    76,
    3
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/865"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/827"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=865"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 2,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/865/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 870,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/865/revisions/870"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=865"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcategories&post=865"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Ftags&post=865"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 857,
  "date": "2011-08-13T21:33:36",
  "date_gmt": "2011-08-13T21:33:36",
  "guid": {
    "rendered": "http://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=857"
  },
  "modified": "2011-08-14T12:18:11",
  "modified_gmt": "2011-08-14T12:18:11",
  "slug": "asamblea-conjunta-comisiones-de-comunicacion-y-organizacion-y-accion-ciudadana-1382011",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=857",
  "title": {
    "rendered": "Asamblea conjunta Comisiones de Comunicaci\u00f3n y Organizaci\u00f3n y Acci\u00f3n Ciudadana 13/8/2011"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Asamblea conjunta Comisiones de Comunicaci\u00f3n y Organizaci\u00f3n y Acci\u00f3n Ciudadana 13/8/2011</p>\n<p>Asisten 7 personas.\u00a0 Se decide hacer la asamblea conjunta por escasez de participantes en las asambleas separadas.</p>\n<p><strong>PROPUESTA ORDEN DEL D\u00cdA ASAMBLEA POPULAR DE GALAPAGAR 21/8/2011</strong></p>\n<p><!--more--></p>\n<p>(tiempos aproximados para una asamblea de dos horas)</p>\n<p>1.- Aportaciones y consenso del orden del d\u00eda. 5&#8242;</p>\n<p>2.- Pendiente asamblea anterior: AENA, l\u00ednea de alta tensi\u00f3n, autob\u00fas al centro de salud. 15\u2019</p>\n<p>3.- Informaci\u00f3n Comisiones, Portavoces y Grupos de Trabajo. 25\u2019</p>\n<p>a) Acci\u00f3n ciudadana: mesa informativa &#8211; acto revindicativo sobre privatizaci\u00f3n CYII y sobre los servicios p\u00fablicos en general, los d\u00edas 3 y 10 de septiembre. En caso de consensuarse, se establecer\u00e1 un dia previo para hacer pancartas y organizar.</p>\n<p>b)Comunicaci\u00f3n y organizaci\u00f3n:</p>\n<p>&#8211; Actualizaci\u00f3n y remodelaci\u00f3n de la web.</p>\n<p>&#8211; Herramienta <a href=\"http://propongo.tomalaplaza.net\">propongo</a></p>\n<p>c) Legal y control y seguimiento de politica local: planteamiento de mantener el dia actual de asambleas propias (martes) o cambiarlo.</p>\n<p>b.1: Grupo de trabajo audiovisuales: pr\u00f3ximos proyectos.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>4.- Pr\u00f3ximas movilizaciones: informaci\u00f3n y aportaciones. 15\u2019</p>\n<p>&#8211; Defensa Servicios p\u00fablicos, manifestaci\u00f3n en Madrid el 18 de septiembre a las 19:00</p>\n<p>&#8211; Afectadxs por la hipoteca, manifestaci\u00f3n por la vivienda digna el 25 de septiembre a las 18:00</p>\n<p>&#8211; Canal Isabel II.</p>\n<p>&#8211; Occupy Wall Street 17S, acciones de solidaridad en Madrid.</p>\n<p>5.- Varios. 30\u2019</p>\n<p>6.- Informaci\u00f3n Propuesta Comisi\u00f3n de Feminismos. 5\u00b4</p>\n<p>7.- Informaci\u00f3n propuesta Grupo de Trabajo Huelga General. 5</p>\n<p>8-Informaci\u00f3n sobre c\u00f3mo poner en marcha un banco de tiempo.5</p>\n<p>9.- Lectura resumen acta y consensos. 5</p>\n<p>10.- Propuestas para el siguiente orden del d\u00eda. 10.</p>\n<p><strong>Propuesta de movilizaci\u00f3n de la Comisi\u00f3n de Acci\u00f3n Ciudadana, en defensa de lo p\u00fablico.</strong></p>\n<p>Este acto englobar\u00eda el Canal de Isabel II entre otros servicios, y tmbi\u00e9n tendr\u00eda cabida informar a la ciudadan\u00eda sobre el reci\u00e9n aprobado incremento de determinadas tasas municipales, la linea de Muy Alta Tensi\u00f3n, etc.</p>\n<p>La infraestructura consistir\u00eda b\u00e1sicamente en una mesa plegable sobre la que habr\u00eda panfletos informativos sobre los temas en cuesti\u00f3n, adem\u00e1s de hojas de firmas contra la privatizaci\u00f3n del CYII, entre otras cosas. Para ello se pide la colaboraci\u00f3n de toda la asamblea para aportar informaci\u00f3n sobre los temas a tratar, y as\u00ed tener una recopilaci\u00f3n de panfletos ya trabajados, o bien intentar elaborar alguno propio con la informaci\u00f3n aportada. Tambi\u00e9n se solicitar\u00e1 en la asamblea el aporte voluntario de material como la mesa plegable, sillas, papel, etc. Un compa\u00f1ero se compromete a pedir precio de fotocopias en la papeler\u00eda veleta. La convocatoria tiene varios detalles m\u00e1s, que seran explicados en la asamblea general.</p>\n<p>En caso de consensuarse esta convocatoria, se propondr\u00e1 un cuadrante con turnos para estos dos d\u00edas de convocatoria, y que colaboremos todas.</p>\n<p>Al ser una convocatoria que implica algo m\u00e1s que una reuni\u00f3n, que es lo que hacemos en las asambleas, se plantea la duda de si informar de la realizaci\u00f3n de la misma. El hecho de querer poner pancartas, repartir panfletos, y en definitiva ocupar una porci\u00f3n de una plaza p\u00fablica durante muchas horas, hace que legalmente y para evitar problemas, necesitemos informar. Aunque aun no se ha consensuado esta convocatoria en asamblea general, lo cual se intentar\u00e1 el domingo 21, el plazo para informar a delegaci\u00f3n de gobierno es de 20 d\u00edas como m\u00ednimo antes del evento. Se decide informar el d\u00eda 14 de agosto de 2011, mediante fax\u00a0 a delegaci\u00f3n de gobierno, 20 d\u00edas antes de la convocatoria, de la realizaci\u00f3n de una concentraci\u00f3n revindicativa en defensa de lo p\u00fablico, con una estimaci\u00f3n de asistencia de unas 150 personas, los d\u00edas 3 y 10 de septiembre, en horario aproximado de 11 de la ma\u00f1ana a 10 de la noche ambos d\u00edas.</p>\n<p>Es importante se\u00f1alar que esta informaci\u00f3n a delegaci\u00f3n de gobierno se hace \u00fanica y exclusivamente para el caso en que la convocatoria se consensue en la asamblea del dia 21. En caso de que haya disensos y se acabara rechazando la convocatoria, solo habr\u00eda que llamar a delegaci\u00f3n de gobierno para informar de que no se va a realizar finalmente. Si se hubiera esperado al mismo 21 para tomar la decision de si pedir permiso o no, habr\u00eda sido muy tarde y habr\u00eda tenido que plantearse realizar un acto ilegal, con las consecuencias de multas y de imagen que nos podr\u00eda generar algo as\u00ed.</p>\n<p><strong>Actividades en torno a las juventudes mundiales de la juventud cat\u00f3lica en Galapagar</strong></p>\n<p>La octavilla que se les repartir\u00e1 ya est\u00e1 terminada y en proceso de traducci\u00f3n a varios idiomas. Es necesario establecer d\u00edas y horas de quedada para repartirlas. Varias personas nos acercamos al polideportivo y hablamos con dos voluntarios de las JMJ que nos dicen que creen que empezar\u00e1n a llegar a Galapagar el lunes15. Estar\u00e1n repartidos de la siguiente forma: unas 1100 en el polideportivo, con posibilidad de derivar algunos al instituto Infanta Elena, y al Ca\u00f1ada Real.</p>\n<p>En caso de confirmarse que llegan el 15, habr\u00eda que convocar una quedada ese mismo d\u00eda por la tarde para repartir octavillas. Si llegaran m\u00e1s tarde, el d\u00eda que lleguen. Se recomienda estar atentas a la web, mail, grupo google, etc. para cuando se convoque para colaborar.</p>\n<p>En cuanto a la gymkana, se necesita gente para irla organizando, aunque a\u00fan no tengamos d\u00eda fijo para hacerla.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong>Propuestas para el grupo de trabajo Web de la Comisi\u00f3n de comunicaci\u00f3n:</strong></p>\n<p>&#8211; Estudiar la posibilidad de agregar dos secciones m\u00e1s a la web: una de DOCUMENTOS IMPORTANTES, y otra sobre econom\u00eda, que contendr\u00eda documentos y videos para comprender el sistema econ\u00f3mico actual, el sistema financiero, etc.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Asamblea conjunta Comisiones de Comunicaci\u00f3n y Organizaci\u00f3n y Acci\u00f3n Ciudadana 13/8/2011 Asisten 7 personas.\u00a0 Se decide hacer la asamblea conjunta por escasez de participantes en las asambleas separadas. PROPUESTA ORDEN DEL D\u00cdA ASAMBLEA POPULAR DE GALAPAGAR 21/8/2011</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 827,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    42,
    13,
    8,
    3
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/857"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/827"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=857"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 7,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/857/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 863,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/857/revisions/863"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=857"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcategories&post=857"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Ftags&post=857"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 848,
  "date": "2011-08-13T11:50:13",
  "date_gmt": "2011-08-13T11:50:13",
  "guid": {
    "rendered": "http://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=848"
  },
  "modified": "2011-08-13T11:50:13",
  "modified_gmt": "2011-08-13T11:50:13",
  "slug": "recopilacion-de-fotos-hasta-el-momento",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=848",
  "title": {
    "rendered": "Recopilaci\u00f3n de fotos hasta el momento"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>En esta secci\u00f3n se van a ir colgando fotos de asambleas que hayamos celebrado, movilizaciones, etc. Si dispones de fotos de alguna asamblea, o de alguna movilizaci\u00f3n, y te apetece publicarlas en alg\u00fan sitio, ponte en contacto con nosotras y las subiremos lo antes posible.</p>\n<p>Galer\u00edas creadas hasta ahora:</p>\n<p><a href=\"http://galapagar.tomalosbarrios.net/?page_id=843\">Asambleas</a></p>\n<p><a href=\"http://galapagar.tomalosbarrios.net/?page_id=842\">Volviendo a Sol</a></p>\n<p><a href=\"http://galapagar.tomalosbarrios.net/?page_id=844\">Movilizaciones</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>En esta secci\u00f3n se van a ir colgando fotos de asambleas que hayamos celebrado, movilizaciones, etc. Si dispones de fotos de alguna asamblea, o de alguna movilizaci\u00f3n, y te apetece publicarlas en alg\u00fan sitio, ponte en contacto con nosotras y &hellip; <a href=\"https://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=848\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 827,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    59,
    16,
    3
  ],
  "tags": [
    75
  ],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/848"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/827"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=848"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 2,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/848/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 852,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/848/revisions/852"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=848"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcategories&post=848"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Ftags&post=848"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 844,
  "date": "2011-08-13T11:38:39",
  "date_gmt": "2011-08-13T11:38:39",
  "guid": {
    "rendered": "http://galapagar.tomalosbarrios.net/?page_id=844"
  },
  "modified": "2011-08-13T11:38:39",
  "modified_gmt": "2011-08-13T11:38:39",
  "slug": "movilizaciones",
  "status": "publish",
  "type": "page",
  "link": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/?page_id=844",
  "title": {
    "rendered": "Movilizaciones"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>[nggallery id=5]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>[nggallery id=5]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 827,
  "featured_media": 0,
  "parent": 838,
  "menu_order": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/844"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/page"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/827"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=844"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/844/revisions"
      }
    ],
    "up": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/838"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=844"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 843,
  "date": "2011-08-13T11:35:09",
  "date_gmt": "2011-08-13T11:35:09",
  "guid": {
    "rendered": "http://galapagar.tomalosbarrios.net/?page_id=843"
  },
  "modified": "2011-08-13T11:35:09",
  "modified_gmt": "2011-08-13T11:35:09",
  "slug": "asambleas",
  "status": "publish",
  "type": "page",
  "link": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/?page_id=843",
  "title": {
    "rendered": "Asambleas"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>[nggallery id=2]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>[nggallery id=2]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 827,
  "featured_media": 0,
  "parent": 838,
  "menu_order": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/843"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/page"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/827"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=843"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/843/revisions"
      }
    ],
    "up": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/838"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=843"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 842,
  "date": "2011-08-13T11:32:45",
  "date_gmt": "2011-08-13T11:32:45",
  "guid": {
    "rendered": "http://galapagar.tomalosbarrios.net/?page_id=842"
  },
  "modified": "2011-08-13T11:32:45",
  "modified_gmt": "2011-08-13T11:32:45",
  "slug": "intentando-entrar-a-sol-durante-su-clausura",
  "status": "publish",
  "type": "page",
  "link": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/?page_id=842",
  "title": {
    "rendered": "Intentando entrar a Sol durante su clausura"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>[nggallery id=4]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>[nggallery id=4]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 827,
  "featured_media": 0,
  "parent": 838,
  "menu_order": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/842"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/page"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/827"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=842"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/842/revisions"
      }
    ],
    "up": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/838"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=842"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 838,
  "date": "2011-08-13T11:29:25",
  "date_gmt": "2011-08-13T11:29:25",
  "guid": {
    "rendered": "http://galapagar.tomalosbarrios.net/?page_id=838"
  },
  "modified": "2011-08-13T11:53:24",
  "modified_gmt": "2011-08-13T11:53:24",
  "slug": "fotos",
  "status": "publish",
  "type": "page",
  "link": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/?page_id=838",
  "title": {
    "rendered": "Fotos"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><a href=\"http://galapagar.tomalosbarrios.net/?cat=59\">Galer\u00edas de fotos</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Galer\u00edas de fotos</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 827,
  "featured_media": 0,
  "parent": 595,
  "menu_order": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/838"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/page"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/827"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=838"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 4,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/838/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 854,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/838/revisions/854"
      }
    ],
    "up": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/595"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=838"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 827,
  "date": "2011-08-12T17:44:43",
  "date_gmt": "2011-08-12T17:44:43",
  "guid": {
    "rendered": "http://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=827"
  },
  "modified": "2011-08-12T17:44:43",
  "modified_gmt": "2011-08-12T17:44:43",
  "slug": "acampadasol-el-documental-para-entender-el-15m",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=827",
  "title": {
    "rendered": "#Acampadasol, el documental para entender el 15M"
  },
  "content": {
    "rendered": "<iframe src='//player.vimeo.com/video/25453255?autoplay=0' width='425' height='344' frameborder='0' webkitallowfullscreen mozallowfullscreen allowfullscreen></iframe>\n<p>Especial completo en Lainformacion.com:<br />\nespeciales.lainformacion.com/\u200bespana/\u200bdocumental15m/</p>\n<p>NEW English version:<br />\nvimeo.com/\u200b26024198</p>\n<p>Direccion: Adriano Moran<br />\nGuion e imagen: David Tesouro / Adriano Moran<br />\nRedaccion: Laura Albor, Laura Pintos, David Tesouro, Adriano Moran<br />\nAyudantes de redaccion: Jose Manuel Rodriguez, Victor Navarro<br />\nDise\u00f1o y desarrollo: Alejandro Navarro / Antonio Pasagali<br />\nBanda Sonora: Javier Alvarez / Duo Cobra</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Especial completo en Lainformacion.com: especiales.lainformacion.com/\u200bespana/\u200bdocumental15m/ NEW English version: vimeo.com/\u200b26024198 Direccion: Adriano Moran Guion e imagen: David Tesouro / Adriano Moran Redaccion: Laura Albor, Laura Pintos, David Tesouro, Adriano Moran Ayudantes de redaccion: Jose Manuel Rodriguez, Victor Navarro Dise\u00f1o y desarrollo: &hellip; <a href=\"https://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=827\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 827,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    58
  ],
  "tags": [
    17,
    72,
    73,
    74
  ],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/827"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/827"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=827"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 1,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/827/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 830,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/827/revisions/830"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=827"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcategories&post=827"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Ftags&post=827"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 824,
  "date": "2011-08-12T14:40:21",
  "date_gmt": "2011-08-12T14:40:21",
  "guid": {
    "rendered": "http://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/08/diptico_canal.pdf"
  },
  "modified": "2011-08-12T14:40:21",
  "modified_gmt": "2011-08-12T14:40:21",
  "slug": "diptico_canal",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/?attachment_id=824",
  "title": {
    "rendered": "D\u00edptico privatizaci\u00f3n del CYII"
  },
  "author": 827,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/08/diptico_canal.pdf'>D\u00edptico privatizaci\u00f3n del CYII</a></p>\n<p>D\u00edptico elaborado por gente de la asamblea de alcosanse, con propuestas de movilizaciones contra la privatizaci\u00f3n del Canal.</p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": "<p>diptico CYII <a href=\"https://galapagar.tomalosbarrios.net/?attachment_id=824\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n"
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "file",
  "mime_type": "application/pdf",
  "media_details": {},
  "post": 821,
  "source_url": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/08/diptico_canal.pdf",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media/824"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/827"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=824"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 821,
  "date": "2011-08-12T14:45:22",
  "date_gmt": "2011-08-12T14:45:22",
  "guid": {
    "rendered": "http://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=821"
  },
  "modified": "2011-08-12T14:45:22",
  "modified_gmt": "2011-08-12T14:45:22",
  "slug": "diptico-sobre-la-privatizacion-del-cyii-con-propuestas-de-movilizaciones-de-la-asamblea-alcosanse",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=821",
  "title": {
    "rendered": "D\u00edptico sobre la privatizaci\u00f3n del CYII con propuestas de movilizaciones, de la asamblea alcosanse"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>&nbsp;</p>\n<p><a href=\"http://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/08/diptico_canal.pdf\">D\u00edptico privatizaci\u00f3n del CYII</a></p>\n<p>Buenas tardes amigos, os adjuntamos la siguiente iniciativa con relaci\u00f3n a<br />\nla privatizaci\u00f3n del CYII (nuestra Asamblea ha marcado esta lucha como<br />\nprioritaria y estamos entusiasmados con la idea de que entre todos hagamos<br />\nuna acci\u00f3n conjunta).</p>\n<p>Resumen: Acordar todas las Asambleas Populares de Madrid en la asamblea<br />\ntem\u00e1tica del 7 de Septiembre una marcha que parta desde varios puntos y<br />\nconfluya vistosamente en el centro de Madrid. Las acciones previas a la<br />\nmarcha ser\u00edan el reparto de un comunicado com\u00fan (con fecha, hora<br />\ny razones de la marcha) en todos los municipios y la recogida de Firmas.</p>\n<p><!--more--></p>\n<p>CONTENIDO:</p>\n<p>Como ampliaci\u00f3n a nuestro anterior comunicado de fecha 2-7-2011 en relaci\u00f3n<br />\na la privatizaci\u00f3n del Canal de Isabel II, ponemos en vuestro conocimiento<br />\nlas iniciativas que estamos desarrollando en nuestros dos Municipios, as\u00ed<br />\ncomo una serie de propuestas que sometemos a vuestra consideraci\u00f3n y debate<br />\nsi lo estim\u00e1is oportuno. Tanto el comunicado como las propuestas han sido<br />\naprobadas en la asamblea general de ayer d\u00eda 6 de Agosto.</p>\n<p>Partimos de la idea de poner freno a las privatizaciones de todos los<br />\nservicios p\u00fablicos, o al menos aminorar sus nefastas consecuencias, pero<br />\ncolocamos en un plano urgente y prioritario impedir la privatizaci\u00f3n, a\u00fan no<br />\nconsumada del Canal de Isabel II. Para favorecer su consecuci\u00f3n es<br />\nconveniente la mayor colaboraci\u00f3n con las plataformas existentes, y en<br />\nespecial con la Plataforma contra la privatizaci\u00f3n del Canal de Isabel II,<br />\nque viene moviliz\u00e1ndose desde hace tiempo.</p>\n<p>Son varias las asambleas del 15-M de Madrid en las que se vienen<br />\ndesarrollando actividades sobre este tema, bien a trav\u00e9s repartos de<br />\ntr\u00edpticos, asambleas, talleres, charlas, etc., en las que colabora la citada<br />\nPlataforma.</p>\n<p>Con ser importantes estas actividades, la experiencia nos demuestra que *si<br />\ntodas las asambleas 15-M de Madrid \u00a0toman este asunto como prioritario y al<br />\nun\u00edsono, se generar\u00eda una corriente de opini\u00f3n muy favorable que se<br />\nreflejar\u00eda en los medios de comunicaci\u00f3n, ampliando el conocimiento a todos<br />\nlos vecin@s de nuestra Comunidad.*</p>\n<p>En Alcobendas y S.S. de los Reyes, tal y como dec\u00edamos en nuestro anterior<br />\nescrito, durante los meses de Julio y Agosto, estamos repartiendo en lugares<br />\nestrat\u00e9gicos (Metros, RENFE, Polideportivos, Zonas comerciales, barrios,<br />\netc.) un tr\u00edptico que ya conoce\u00eds y que se encuentra colgado en nuestra red;<br />\nhemos confeccionado unos 17.000 ejemplares, de los que hasta el momento se<br />\nhan repartidos unos 15.000, quedando el resto para este mes de Agosto.</p>\n<p>Hemos constatado que los tr\u00edpticos han sido recibidos por l@s vecin@s muy<br />\ngratamente, toda vez que es un asunto silenciado, siendo ignorado por la<br />\nmayor\u00eda de la poblaci\u00f3n y los medios de comunicaci\u00f3n y tergiversado por la<br />\nadministraci\u00f3n. Adem\u00e1s de ello, en dicho tr\u00edptico damos a conocer el<br />\nmovimiento 15-M y los lugares donde se celebran las asambleas generales.</p>\n<p>Propuestas que desde el 15-M de Alcosanse sometemos para su debate, con<br />\nantelaci\u00f3n suficiente para *si es posible se puedan tomar acuerdos en la<br />\nasamblea del 7-Septiembre*</p>\n<p>1) \u00a0 \u00a0 \u00a0Asistencia a la asamblea que se celebrar\u00e1 el 7-9-2011 de todas las<br />\nasambleas de pueblos y barrios y la Plataforma contra la privatizaci\u00f3n del<br />\nCanal de Isabel II</p>\n<p>: \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0Estudiar las siguientes propuestas:</p>\n<p>2) \u00a0 \u00a0 \u00a0Marchas sobre Madrid, de un d\u00eda de duraci\u00f3n, que partiendo desde<br />\ndiversos puntos de la Comunidad, confluyan en la Puerta del Sol \u00f3 en la sede<br />\ndel Canal de Isabel II. Los puntos de partida podr\u00edan ser Alcosanse,<br />\nTorrej\u00f3n de Ardoz, Rivas Vaciamadrid, Getafe, Alcorc\u00f3n y Las Rozas,<br />\ndistantes de Madrid de unos 16 a 20 Km., recogiendo l@s vecin@s de otros<br />\nMunicipios que se encuentran m\u00e1s alejados o los que se sumen una vez puesta<br />\nen marcha.. Una hora de salida podr\u00eda ser las 9 de la ma\u00f1ana para terminar a<br />\nlas 14 horas en el lugar que se estime oportuno; como fecha proponemos el 8<br />\nDE OCTUBRE</p>\n<p>Otras alternativas a estudiar ser\u00edan: Marchas sobre Madrid, pero partiendo<br />\nde lugares m\u00e1s cercanos, por ejemplo, Plaza Castilla, Avda. Am\u00e9rica, Plaza<br />\nConde Casal, Pta. de Toledo, Pta. Angel, Moncloa,.. recogiendo l@s<br />\nvecin@sde los pueblos m\u00e1s cercanos a dichas salidas; una hora de<br />\npartida podr\u00eda ser<br />\nlas 10 de la ma\u00f1ana para confluir en Sol (sede de la Comunidad) o en la sede<br />\ndel Canal sobre las 12,30 y efectuar una concentraci\u00f3n hasta las 13,30<br />\nhoras.</p>\n<p>Otra alternativa ser\u00eda una manifestaci\u00f3n desde el Canal de Isabel II hasta<br />\nla Puerta del Sol, con salida sobre las 11,30 horas.</p>\n<p>LA ASAMBLEA DE ALCOSANSE LLEVA LA PROPUESTA SEGUNDA, ES DECIR MARCHAS DESDE<br />\nPLAZA CASTILLA, AVDA. AM\u00c9RICA, ETC.</p>\n<p>Cada marcha podr\u00eda llevar una sola pancarta con el siguiente lema: NO A LA<br />\nPRIVATIZACION DEL CANAL DE ISABEL II, y si se ve oportuno firmada por el<br />\n15-M; as\u00ed mismo se podr\u00edan confeccionar en cada asamblea de barrios y<br />\npueblos tablillas de \u201cNo a la privatizaci\u00f3n del Canal de Isabel II\u201d.</p>\n<p>3) \u00a0 \u00a0 \u00a0Recogida de firmas contra la privatizaci\u00f3n a trav\u00e9s de soporte<br />\nf\u00edsico e Internet, que aunque no tengan \u00a0valor jur\u00eddico nos acercan a la<br />\nciudadan\u00eda a la vez que tomamos el pulso de nuestr@s vecin@s, d\u00e1ndonos la<br />\noportunidad de colocar mesas en distintos lugares. Esta movilizaci\u00f3n se<br />\npuede hacer si se aprueba, durante los meses de Septiembre y Octubre.</p>\n<p>4) \u00a0 \u00a0 \u00a0Editar si se llega a un acuerdo en la asamblea del 7.9 un comunicado<br />\n\u00fanico para ser repartido por todas las asambleas del 15-M, convocando a la<br />\nmarcha-concentraci\u00f3n del d\u00eda 8.10.2011. En un par de d\u00edas desde Alcosanse<br />\nenviaremos un borrador de comunicado, que por supuesto queda sujeto a<br />\ncuantas modificaciones se vean oportunas; consistir\u00eda en un folio A4 doblado<br />\npor su mitad. Hemos contactado con una imprenta \u201camiga\u201d que nos hace un<br />\nprecio muy barato, y en concreto imprimir 400.000 folletos nos costar\u00eda<br />\n3.080.- Euros mas IVA y si hacen el plegado 1.450.- Euros m\u00e1s. Este importe<br />\nrepartido entre todas las asambleas no supondr\u00eda un desembolso alto para<br />\ncada una de ellas.</p>\n<p>Aunque pueda parecer una cantidad enorme de comunicados estamos<br />\nconvencidos de que se pueden repartir perfectamente; existen 274 estaciones<br />\nde Metro y 107 de RENFE (cercan\u00edas), que si se cubren a\u00f1adiendo otros<br />\nlugares como grandes superficies, polideportivos, zonas de paso, etc. nos<br />\npermitir\u00edan llegar a una poblaci\u00f3n muy amplia. Por la Asamblea de Alcosanse<br />\nse podr\u00edan repartir unos 18.000 ejemplares cubriendo las estaciones de Metro<br />\nde Hospital, Reyes Cat\u00f3licos, Baunatal, Manuel de Falla, Marques de la<br />\nValdivia, La Moraleja, La Granja, Ronda Comunicaciones, todas de la l\u00ednea<br />\n10, m\u00e1s las cercan\u00edas de RENFE de Alcobendas-S.S. de los Reyes y<br />\nValdelasfuentes, a\u00f1adiendo otras zonas de grandes superficies,<br />\npolideportivos. Si lo veis oportuno estudiar las estaciones que cada<br />\nasamblea podr\u00eda cubrir y llevarlas a la asamblea del 7.9</p>\n<p>5) \u00a0 \u00a0 \u00a0Si se ve oportuno y realizable, ver la posibilidad de confeccionar<br />\ncamisetas con el lema NO A LA PRIVATIZACION DEL CANAL DE ISABEL II.</p>\n<p>Por supuesto que a esto se puede a\u00f1adir caravanas con coches y megafon\u00eda los<br />\nd\u00edas previos a la marcha, comunicados a todos los medios de comunicaci\u00f3n,<br />\netc.</p>\n<p>*Estas son las aportaciones que desde 15 Alcosanse os proponemos debatir,<br />\nestando abiertos a cuantas iniciativas nos lleguen desde otras asambleas*.</p>\n<p>Gracias y cordiales saludos desde 15-M ALCOSANSE</p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>&nbsp; D\u00edptico privatizaci\u00f3n del CYII Buenas tardes amigos, os adjuntamos la siguiente iniciativa con relaci\u00f3n a la privatizaci\u00f3n del CYII (nuestra Asamblea ha marcado esta lucha como prioritaria y estamos entusiasmados con la idea de que entre todos hagamos una &hellip; <a href=\"https://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=821\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 827,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    45,
    46,
    36
  ],
  "tags": [
    67,
    69,
    68,
    71,
    70
  ],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/821"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/827"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=821"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 2,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/821/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 826,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/821/revisions/826"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=821"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcategories&post=821"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Ftags&post=821"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 807,
  "date": "2011-08-12T14:26:29",
  "date_gmt": "2011-08-12T14:26:29",
  "guid": {
    "rendered": "http://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/08/Merienda+25+de+Agosto.jpg"
  },
  "modified": "2011-08-12T14:26:29",
  "modified_gmt": "2011-08-12T14:26:29",
  "slug": "merienda25deagosto",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/?attachment_id=807",
  "title": {
    "rendered": "Merienda+25+de+Agosto"
  },
  "author": 827,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/08/Merienda+25+de+Agosto.jpg'><img width=\"300\" height=\"225\" src=\"https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/08/Merienda+25+de+Agosto-300x225.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/08/Merienda+25+de+Agosto-300x225.jpg 300w, https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/08/Merienda+25+de+Agosto.jpg 960w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "960",
    "height": "720",
    "hwstring_small": "height='96' width='128'",
    "file": "2011/08/Merienda+25+de+Agosto.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "Merienda+25+de+Agosto-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/08/Merienda+25+de+Agosto-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "Merienda+25+de+Agosto-300x225.jpg",
        "width": "300",
        "height": "225",
        "source_url": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/08/Merienda+25+de+Agosto-300x225.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "Merienda+25+de+Agosto-960x180.jpg",
        "width": "960",
        "height": "180",
        "source_url": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/08/Merienda+25+de+Agosto-960x180.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "Merienda+25+de+Agosto.jpg",
        "width": 960,
        "height": 720,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/08/Merienda+25+de+Agosto.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 803,
  "source_url": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/08/Merienda+25+de+Agosto.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media/807"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/827"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=807"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 806,
  "date": "2011-08-12T14:26:26",
  "date_gmt": "2011-08-12T14:26:26",
  "guid": {
    "rendered": "http://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/08/Octavilla+merienda+25+agosto.jpg"
  },
  "modified": "2011-08-12T14:26:26",
  "modified_gmt": "2011-08-12T14:26:26",
  "slug": "octavillamerienda25agosto",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/?attachment_id=806",
  "title": {
    "rendered": "Octavilla+merienda+25+agosto"
  },
  "author": 827,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/08/Octavilla+merienda+25+agosto.jpg'><img width=\"248\" height=\"300\" src=\"https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/08/Octavilla+merienda+25+agosto-248x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/08/Octavilla+merienda+25+agosto-248x300.jpg 248w, https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/08/Octavilla+merienda+25+agosto.jpg 597w\" sizes=\"(max-width: 248px) 100vw, 248px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "597",
    "height": "720",
    "hwstring_small": "height='96' width='79'",
    "file": "2011/08/Octavilla+merienda+25+agosto.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "Octavilla+merienda+25+agosto-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/08/Octavilla+merienda+25+agosto-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "Octavilla+merienda+25+agosto-248x300.jpg",
        "width": "248",
        "height": "300",
        "source_url": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/08/Octavilla+merienda+25+agosto-248x300.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "Octavilla+merienda+25+agosto-597x180.jpg",
        "width": "597",
        "height": "180",
        "source_url": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/08/Octavilla+merienda+25+agosto-597x180.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "Octavilla+merienda+25+agosto.jpg",
        "width": 597,
        "height": 720,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/08/Octavilla+merienda+25+agosto.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 803,
  "source_url": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/08/Octavilla+merienda+25+agosto.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media/806"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/827"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=806"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 803,
  "date": "2011-08-12T14:27:15",
  "date_gmt": "2011-08-12T14:27:15",
  "guid": {
    "rendered": "http://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=803"
  },
  "modified": "2011-08-12T14:33:31",
  "modified_gmt": "2011-08-12T14:33:31",
  "slug": "merienda-contra-la-privatizacion-del-canal",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=803",
  "title": {
    "rendered": "Merienda contra la privatizaci\u00f3n del Canal"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Hola compa\u00f1er@s</p>\n<p>Bueno, como ya somos todas conscientes, nos quieren privatizar el Canal. Ya<br />\nse ha estado hablando con la plataforma contra la privatizaci\u00f3n para<br />\norganizar cosillas, pero hasta Septiembre estas cosas no ocurrir\u00e1n.<br />\nDesde Chamber\u00ed se nos ocurri\u00f3 una acci\u00f3n para no dejar esto de lado hasta<br />\nentonces. Como bien hemos cantado esta semana, &#171;no cerramos por vacaciones&#187;</p>\n<p>Por eso os enviamos esta acci\u00f3n que vamos a llevar a cabo para que le deis<br />\ntoda la difusi\u00f3n que quer\u00e1is y sobre todo, para que os un\u00e1is con nosotras.<br />\nSomos conscientes de que el tema del Canal es muy importante y que en casi<br />\ntodas las asambleas, no s\u00e9 si en todas, este asunto se ha tratado y se ha<br />\ncondenado. Por eso os pedimos que os sum\u00e9is con nosotras a concentraros el<br />\nd\u00eda 25.<br />\n<!--more--> Estos d\u00edas hemos dejado bien claro que ni en Agosto descansamos, asi que<br />\nvamos a ver si conseguimos juntarnos muchos y darle la dimensi\u00f3n que se<br />\nmerece este asunto</p>\n<p>La acci\u00f3n consiste en reunirnos el 25 de Agosto a las 19:30 en las oficinas<br />\ny lugar de exposiciones del Canal situados en Santa Engracia 125.<br />\nEn esta concentraci\u00f3n merendaremos y realizaremos actividades diversas como<br />\nser\u00e1 la creaci\u00f3n de pancartas para pegarlas posteriormente, y algunas<br />\nrelacionadas con el agua. Todav\u00eda est\u00e1mos d\u00e1ndole forma a qu\u00e9 otras<br />\nactividades, pero pretendemos que sea una protesta en la que podamos<br />\npas\u00e1rnoslo bien.<br />\nAsi que llevaros vuestra comida, vuestra bebida, vuestras ideas y muchas<br />\nganas de pasarlo bien haciendo lo que est\u00e9 en nuestras manos para parar este<br />\nasunto</p>\n<p>Os adjuntamos unos carteles que hemos hecho junto con una octavilla por si<br />\nquer\u00e9is utilizarlo.</p>\n<p>Estaremos encantados de veros a todas ese d\u00eda por all\u00ed<br />\nMuch\u00edsimas gracias</p>\n<p>Grupo de Medio Ambiente, Vivienda y Urbanismo<br />\nAsamblea Popular de Chamber\u00ed</p>\n<p><a href=\"../files/2011/08/Merienda+25+de+Agosto.jpg\"><img class=\"alignnone size-medium wp-image-807\" src=\"../files/2011/08/Merienda+25+de+Agosto-300x225.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"225\" srcset=\"https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/08/Merienda+25+de+Agosto-300x225.jpg 300w, https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/08/Merienda+25+de+Agosto.jpg 960w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a><a href=\"../files/2011/08/Octavilla+merienda+25+agosto.jpg\"><img class=\"alignnone size-medium wp-image-806\" src=\"../files/2011/08/Octavilla+merienda+25+agosto-248x300.jpg\" alt=\"\" width=\"248\" height=\"300\" srcset=\"https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/08/Octavilla+merienda+25+agosto-248x300.jpg 248w, https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/08/Octavilla+merienda+25+agosto.jpg 597w\" sizes=\"(max-width: 248px) 100vw, 248px\" /></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Hola compa\u00f1er@s Bueno, como ya somos todas conscientes, nos quieren privatizar el Canal. Ya se ha estado hablando con la plataforma contra la privatizaci\u00f3n para organizar cosillas, pero hasta Septiembre estas cosas no ocurrir\u00e1n. Desde Chamber\u00ed se nos ocurri\u00f3 una &hellip; <a href=\"https://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=803\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 827,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    45,
    43,
    36
  ],
  "tags": [
    67,
    69,
    68,
    71,
    70
  ],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/803"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/827"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=803"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 7,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/803/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 810,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/803/revisions/810"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=803"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcategories&post=803"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Ftags&post=803"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 795,
  "date": "2011-08-12T13:55:39",
  "date_gmt": "2011-08-12T13:55:39",
  "guid": {
    "rendered": "http://galapagar.tomalosbarrios.net/?page_id=795"
  },
  "modified": "2011-08-13T22:18:45",
  "modified_gmt": "2011-08-13T22:18:45",
  "slug": "asamblea-popular-de-galapagar",
  "status": "publish",
  "type": "page",
  "link": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/?page_id=795",
  "title": {
    "rendered": "ASAMBLEA POPULAR DE GALAPAGAR"
  },
  "content": {
    "rendered": "",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "",
    "protected": false
  },
  "author": 827,
  "featured_media": 0,
  "parent": 0,
  "menu_order": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/795"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/page"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/827"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=795"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 3,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/795/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 876,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/795/revisions/876"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=795"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 788,
  "date": "2011-08-12T13:52:09",
  "date_gmt": "2011-08-12T13:52:09",
  "guid": {
    "rendered": "http://galapagar.tomalosbarrios.net/?page_id=788"
  },
  "modified": "2011-08-12T14:38:39",
  "modified_gmt": "2011-08-12T14:38:39",
  "slug": "comunicados",
  "status": "publish",
  "type": "page",
  "link": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/?page_id=788",
  "title": {
    "rendered": "COMUNICADOS"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><a href=\"http://galapagar.tomalosbarrios.net/?cat=66\">Comunicados</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Comunicados</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 827,
  "featured_media": 0,
  "parent": 795,
  "menu_order": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/788"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/page"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/827"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=788"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 6,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/788/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 819,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/788/revisions/819"
      }
    ],
    "up": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/795"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=788"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 783,
  "date": "2011-08-12T13:50:01",
  "date_gmt": "2011-08-12T13:50:01",
  "guid": {
    "rendered": "http://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=783"
  },
  "modified": "2011-08-12T13:55:17",
  "modified_gmt": "2011-08-12T13:55:17",
  "slug": "informacion-sobre-recortes-en-escuela-infantil-municipal-el-manantial-galapagar",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=783",
  "title": {
    "rendered": "Informaci\u00f3n sobre recortes en la Escuela infantil municipal El Manantial, Galapagar"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Comunicado elaborado por varias personas de Galapagar, le\u00eddo durante la \u00faltima asamblea, el 6/8/2011</p>\n<p>RECORTES ECON\u00d3MICOS QUE AFECTAN A LA EDUCACI\u00d3N P\u00daBLICA INFANTIL</p>\n<p>La Comunidad Aut\u00f3noma de Madrid a recortado el presupuesto a la Escuela Infantil de Galapagar \u201cManantial\u201d, lo que ha provocado el despido de 3 trabajadoras del centro.</p>\n<p><!--more--></p>\n<p>Una de ellas era del equipo de cocina y servicios y, las otras dos eran educadoras.</p>\n<p>Esta escuela es una cooperativa con un proyecto educativo propio que est\u00e1 formada por los socios y personal externo que al que se contrata.. La financiaci\u00f3n proviene del Ayuntamiento de Galapagar , de la C.A. de Madrid y de las cuotas mensuales que pagan las familias de los alumnos.</p>\n<p>Hasta ahora la ratio que ha tenido la escuela es de 20 ni\u00f1os por aula. Con un tutor por aula y un educador de apoyo cada dos aulas. Esto permite que la educaci\u00f3n que reciben los ni\u00f1os sea de calidad, realizando actividades educativas m\u00e1s all\u00e1 de los simples \u201crincones de juegos\u201d de otras escuelas infantiles.</p>\n<p>Esta situaci\u00f3n deja a la escuela con el mismo n\u00famero de ni\u00f1os (20 por aula) y dos profesionales menos y, previsiblemente, durante el pr\u00f3ximo curso se har\u00e1n m\u00e1s recortes por lo que se realizar\u00e1n m\u00e1s despidos y, naturalmente, la calidad de la educaci\u00f3n de los ni\u00f1os disminuir\u00e1 por la falta de recursos humanos.</p>\n<p>Ajust\u00e1ndose a la nueva Orden de la C.A. De Madrid para escuelas infantiles y Casas de ni\u00f1os en la que la ratio es de un educador por aula y uno/a de apoyo por cada 10 aulas.</p>\n<p>Por otra parte, el Ayuntamiento de Galapagar no ha pagado la n\u00f3mina del mes de julio a ning\u00fan trabajador/a del Centro ni tampoco la paga extra. Sin previsiones de solucionar esta situaci\u00f3n al comienzo del pr\u00f3ximo curso.</p>\n<p>Si que hay previsiones para el pr\u00f3ximo curso de aumentar el horario de apertura del centro (de 7,30 a 20,00) y tambi\u00e9n los s\u00e1bados por la ma\u00f1ana. Con el mismo presupuesto reducido y cada vez menos equipo educativo.</p>\n<p>Siguiendo el camino de casos similares en otros ciclos educativos (primaria y secundaria) y en otras escuelas infantiles, las cooperativas no pueden mantener sus proyectos educativos con la falta de recursos econ\u00f3micos. Esto da como resultado que las \u201cescuelas infantiles p\u00fablicas\u201d se adjudiquen a empresas privadas como \u201cGrupo El Corteingl\u00e9s\u201d, \u201cGrupo Chiquit\u00edn\u201d, etc&#8230; quienes para ajustarse a los presupuestos, contratan a auxiliares para cubrir plazas de educadores y recortan servicios.</p>\n<p>Convirtiendo a las escuelas infantiles, que son lugares de aprendizaje, en meras guarder\u00edas donde dejar a los ni\u00f1os mientras las familias est\u00e1n trabajando.</p>\n<p>Se preveen protestas para el pr\u00f3ximo curso que no se han realizado hasta ahora, por la falta de informaci\u00f3n y por la coacci\u00f3n de las Instituciones tanto a las escuelas, como a los trabajores/as.</p>\n<p>Toda la informaci\u00f3n que aparece aqu\u00ed ha sido recogida de testimonios en primera persona. Tambi\u00e9n se aportan enlaces del BOCAM y de distintas fuentes de Internet por si alguien quiere ampliar esta informaci\u00f3n.</p>\n<p>Analizando toda la informaci\u00f3n recogida, vemos que este problema se extiende a todos los centros educativos p\u00fablicos del Municipio. Por esto, <strong>proponemos</strong>:</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>l\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Creaci\u00f3n de documento con toda la informaci\u00f3n que se pueda recoger exigiendo al Ayuntamiento que, en la parte que le corresponda, corrija esta situaci\u00f3n y tambi\u00e9n, que como representantes del Municipio exijan cambios a la Consejer\u00eda de Educaci\u00f3n.</p>\n<p>l\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Creaci\u00f3n de un documento para que a nivel individual haga llegar a la Consejer\u00eda su desacuerdo con estos recortes.</p>\n<p>l\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Creaci\u00f3n de una Comisi\u00f3n de educaci\u00f3n que recoja informaci\u00f3n de los centros p\u00fablicos de nuestro municipio (escuelas infantiles, centros de educaci\u00f3n primaria y secundaria)</p>\n<p>l\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Intercambio de informaci\u00f3n con otras asambleas locales sobre este tema para idear acciones.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Orden\u00a0 <a href=\"http://www.derecho.com/l/bocm\">http://www.derecho.com/l/bocm</a>/orden-2458-01-2011-16-junio-establecen-modulos-financiacion-aplicables-contratos-gestion-servicios-educativos-publi-cos-convenios-colaboracion-materia-educacion-infantil-suscritos-comunidad-madrid-ayuntamientos-instituciones-funcio-namiento-escuelas-infantiles-casas-ni%F1os-sedes-equipos-atencion-temprana-sedes-direcciones-zonas-casas-ni%F1os-correspondientes-curso-escolar-2011-2012/</p>\n<p>Subidas de precios en escuelas de educaci\u00f3n infantil, casa de ni\u00f1os y comedores para el nuevo curso <a href=\"http://www.madridiario.es/2011/Junio/canal-social/204628/precio-escuela-infantil-casa-ninos-comedor-beca-colegio-educacion.html\">http://www.madridiario.es/2011/Junio/canal-social/204628/precio-escuela-infantil-casa-ninos-comedor-beca-colegio-educacion.html</a></p>\n<p><a href=\"http://plataformademadrid06.blogspot.com/2011/07/1-ciclo-en-madrid-recortes.html\">http://plataformademadrid06.blogspot.com/2011/07/1-ciclo-en-madrid-recortes.html</a></p>\n<p>Propuesta de petici\u00f3n individual <a href=\"http://plataformademadrid06.blogspot.com/\">http://plataformademadrid06.blogspot.com/</a></p>\n<p>informaci\u00f3n interesante</p>\n<p><a href=\"http://actuable.es/peticiones/la-comunidad-madrid-debe-retirar-su-brutal-recorte-la\">http://actuable.es/peticiones/la-comunidad-madrid-debe-retirar-su-brutal-recorte-la</a></p>\n<p>http://naranjaseca.wordpress.com/2011/06/24/los-recortes-de-la-ensenanza-publica/</p>\n<table width=\"500\" cellspacing=\"0\" cellpadding=\"0\">\n<tbody>\n<tr>\n<td width=\"203\" height=\"0\"></td>\n</tr>\n<tr>\n<td></td>\n<td></td>\n</tr>\n</tbody>\n</table>\n<h2 align=\"center\">&#187; NO SOMOS OBJETOS A GUARDAR SINO PERSONAS A EDUCAR &#171;</h2>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Comunicado elaborado por varias personas de Galapagar, le\u00eddo durante la \u00faltima asamblea, el 6/8/2011 RECORTES ECON\u00d3MICOS QUE AFECTAN A LA EDUCACI\u00d3N P\u00daBLICA INFANTIL La Comunidad Aut\u00f3noma de Madrid a recortado el presupuesto a la Escuela Infantil de Galapagar \u201cManantial\u201d, lo &hellip; <a href=\"https://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=783\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 827,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    66,
    3
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/783"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/827"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=783"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 5,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/783/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 793,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/783/revisions/793"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=783"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcategories&post=783"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Ftags&post=783"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 781,
  "date": "2011-08-12T13:35:18",
  "date_gmt": "2011-08-12T13:35:18",
  "guid": {
    "rendered": "http://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/08/golf-ball-hole-wallpaper.jpg"
  },
  "modified": "2011-08-12T13:35:18",
  "modified_gmt": "2011-08-12T13:35:18",
  "slug": "golf-ball-hole-wallpaper",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/?attachment_id=781",
  "title": {
    "rendered": "Cartel"
  },
  "author": 827,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/08/golf-ball-hole-wallpaper.jpg'><img width=\"228\" height=\"300\" src=\"https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/08/golf-ball-hole-wallpaper-228x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/08/golf-ball-hole-wallpaper-228x300.jpg 228w, https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/08/golf-ball-hole-wallpaper-778x1024.jpg 778w\" sizes=\"(max-width: 228px) 100vw, 228px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "2442",
    "height": "3212",
    "hwstring_small": "height='96' width='72'",
    "file": "2011/08/golf-ball-hole-wallpaper.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "golf-ball-hole-wallpaper-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/08/golf-ball-hole-wallpaper-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "golf-ball-hole-wallpaper-228x300.jpg",
        "width": "228",
        "height": "300",
        "source_url": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/08/golf-ball-hole-wallpaper-228x300.jpg"
      },
      "large": {
        "file": "golf-ball-hole-wallpaper-778x1024.jpg",
        "width": "778",
        "height": "1024",
        "source_url": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/08/golf-ball-hole-wallpaper-778x1024.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "golf-ball-hole-wallpaper-990x180.jpg",
        "width": "990",
        "height": "180",
        "source_url": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/08/golf-ball-hole-wallpaper-990x180.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "golf-ball-hole-wallpaper.jpg",
        "width": 2442,
        "height": 3212,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/08/golf-ball-hole-wallpaper.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 778,
  "source_url": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/08/golf-ball-hole-wallpaper.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media/781"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/827"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=781"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 778,
  "date": "2011-08-12T13:36:32",
  "date_gmt": "2011-08-12T13:36:32",
  "guid": {
    "rendered": "http://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=778"
  },
  "modified": "2011-08-12T13:36:32",
  "modified_gmt": "2011-08-12T13:36:32",
  "slug": "segunda-accion-contra-el-campo-de-golf-en-la-dehesa-de-moralzarzal",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=778",
  "title": {
    "rendered": "SEGUNDA ACCI\u00d3N CONTRA EL CAMPO DE GOLF EN LA DEHESA DE MORALZARZAL"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>&nbsp;</p>\n<p>HOLA A TODXS!</p>\n<p>DESPU\u00c9S DEL \u00c9XITO DE LA PRIMERA ACC\u00d3N CONTRA EL CAMPO DE GOLF, CONVOCAMOS LA<br />\nSEGUNDA ESTE S\u00c1BADO.</p>\n<p>LA BICICLETADA COMENZAR\u00c1 A LAS 19,30H EN LA PLAZA DE LA CONSTITUCI\u00d3N DE<br />\nMORAL PARA IR DESPU\u00c9S A LA DEHESA PARA HACER LIMPIEZA. LUEGO VOLVEREMOS A LA<br />\nPLAZA Y ALL\u00cd NOS CONCENTRAREMOS CON LAS BOLSAS DE BASURA QUE HALLAMOS<br />\nRECOGIDO.</p>\n<p><!--more--></p>\n<p>CON ESTA ACCI\u00d3N QUEREMOS DEMOSTRAR QUE LA DEHESA NOS IMPORTA A TODXS Y<br />\nDENUNCIAR LA FALTA DE CUIDADOS QUE RECIBE. NO ES TAREA DE LXS VECINXS EL<br />\nMANTENIMIENTO DE LA MISMA.</p>\n<p>ESTA ES LA SEGUNDA ACCI\u00d3N DE MUCHAS QUE SEGUIR\u00c1N. NOS TENEMOS QUE HACER VER<br />\nY DEMOSTRAR NUESTRO DESCONTENTO RESPECTO LA CONSTRUCCI\u00d3N DEL CAMPO DE GOLF.</p>\n<p>ADJUNTAMOS CARTEL PARA QUE \u00a0DEIS LA M\u00c1XIMA DIFUSI\u00d3N Y LO PEGU\u00c9IS POR VUESTRA<br />\nZONA.</p>\n<p>MUCHAS GRACIAS A TODXS, NOS VEMOS EL S\u00c1BADO!</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><a href=\"http://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/08/golf-ball-hole-wallpaper.jpg\"><img class=\"alignnone size-medium wp-image-781\" src=\"http://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/08/golf-ball-hole-wallpaper-228x300.jpg\" alt=\"\" width=\"228\" height=\"300\" srcset=\"https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/08/golf-ball-hole-wallpaper-228x300.jpg 228w, https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/08/golf-ball-hole-wallpaper-778x1024.jpg 778w\" sizes=\"(max-width: 228px) 100vw, 228px\" /></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>&nbsp; HOLA A TODXS! DESPU\u00c9S DEL \u00c9XITO DE LA PRIMERA ACC\u00d3N CONTRA EL CAMPO DE GOLF, CONVOCAMOS LA SEGUNDA ESTE S\u00c1BADO. LA BICICLETADA COMENZAR\u00c1 A LAS 19,30H EN LA PLAZA DE LA CONSTITUCI\u00d3N DE MORAL PARA IR DESPU\u00c9S A LA &hellip; <a href=\"https://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=778\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 827,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    45,
    43
  ],
  "tags": [
    64,
    65,
    63,
    62
  ],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/778"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/827"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=778"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 1,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/778/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 782,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/778/revisions/782"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=778"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcategories&post=778"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Ftags&post=778"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 722,
  "date": "2011-08-12T11:28:56",
  "date_gmt": "2011-08-12T11:28:56",
  "guid": {
    "rendered": "http://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=722"
  },
  "modified": "2011-08-12T11:49:52",
  "modified_gmt": "2011-08-12T11:49:52",
  "slug": "puerta-de-hierro-en-lucha",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=722",
  "title": {
    "rendered": "Puerta de Hierro en lucha"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Puerta de Hierro pide apoyo para impedir los derribos que prev\u00e9 se<br />\nproduzcan la madrugada del lunes 15 al martes 16 de Agosto. Se convoca<br />\na todo aquel que pueda acudir el Lunes 15 de agosto a las 20:00h en<br />\nmetro Moncloa para hacer permanencia durante la noche, hasta la<br />\nma\u00f1ana del d\u00eda siguiente. No existe notificaci\u00f3n legal del derribo,<br />\npero para la Administraci\u00f3n esto no ha supuesto un impedimento en<br />\notras ocasiones, person\u00e1ndose y efectuando los derribos igualmente.<br />\nLa grave situaci\u00f3n de Puerta del Hierro tiene nombres y apellidos,<br />\nhablamos de 300 personas (adultas y ni\u00f1@s), de las cuales m\u00e1s de 100<br />\nse encuentran desde hace meses con el cielo como \u00fanico techo.</p>\n<p><!--more--></p>\n<p>M\u00e1s informaci\u00f3n: Blog: <a href=\"http://puertadehierroenlucha.wordpress.com/\" target=\"_blank\">http://puertadehierroenlucha.wordpress.com/</a> Mail:<br />\n<a href=\"mailto:puertadehierroenlucha@gmail.com\" target=\"_blank\">puertadehierroenlucha@gmail.com</a> Facebook: &#171;Puerta de Hierro&#187;<br />\n<a href=\"http://www.facebook.com/pages/Puerta-de-Hierro/102986366410542\" target=\"_blank\">http://www.facebook.com/pages/Puerta-de-Hierro/102986366410542</a> Video<br />\n:<a href=\"http://www.youtube.com/watch?feature=player_embedded&amp;v=WwJIAyDkSeU\" target=\"_blank\">http://www.youtube.com/watch?feature=player_embedded&amp;v=WwJIAyDkSeU</a><br />\nTwiter: @pdh_enlucha <a href=\"http://twitter.com/#%21/pdh_enlucha\" target=\"_blank\">http://twitter.com/#!/pdh_enlucha</a> C\u00f3mo llegar:<br />\n<a href=\"http://goo.gl/ErfIZ\" target=\"_blank\">http://goo.gl/ErfIZ</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Puerta de Hierro pide apoyo para impedir los derribos que prev\u00e9 se produzcan la madrugada del lunes 15 al martes 16 de Agosto. Se convoca a todo aquel que pueda acudir el Lunes 15 de agosto a las 20:00h en &hellip; <a href=\"https://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=722\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 827,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    45,
    43
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/722"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/827"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=722"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 4,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/722/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 734,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/722/revisions/734"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=722"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcategories&post=722"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Ftags&post=722"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 710,
  "date": "2011-08-12T10:41:38",
  "date_gmt": "2011-08-12T10:41:38",
  "guid": {
    "rendered": "http://galapagar.tomalosbarrios.net/?page_id=710"
  },
  "modified": "2011-08-12T10:41:38",
  "modified_gmt": "2011-08-12T10:41:38",
  "slug": "actas-gt-y-comisiones-acampadasol",
  "status": "publish",
  "type": "page",
  "link": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/?page_id=710",
  "title": {
    "rendered": "ACTAS GT Y COMISIONES #ACAMPADASOL"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><a href=\"http://actasmadrid.tomalaplaza.net/\">Actas de las Comisiones y Grupos de Trabajo de la #acampadasol</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Actas de las Comisiones y Grupos de Trabajo de la #acampadasol</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 827,
  "featured_media": 0,
  "parent": 703,
  "menu_order": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/710"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/page"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/827"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=710"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 1,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/710/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 713,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/710/revisions/713"
      }
    ],
    "up": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/703"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=710"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 703,
  "date": "2011-08-12T10:39:24",
  "date_gmt": "2011-08-12T10:39:24",
  "guid": {
    "rendered": "http://galapagar.tomalosbarrios.net/?page_id=703"
  },
  "modified": "2011-08-12T10:42:48",
  "modified_gmt": "2011-08-12T10:42:48",
  "slug": "sol",
  "status": "publish",
  "type": "page",
  "link": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/?page_id=703",
  "title": {
    "rendered": "ACAMPADA SOL"
  },
  "content": {
    "rendered": "",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "",
    "protected": false
  },
  "author": 827,
  "featured_media": 0,
  "parent": 51,
  "menu_order": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/703"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/page"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/827"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=703"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 4,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/703/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 716,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/703/revisions/716"
      }
    ],
    "up": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/51"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=703"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 690,
  "date": "2011-08-12T09:57:13",
  "date_gmt": "2011-08-12T09:57:13",
  "guid": {
    "rendered": "http://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=690"
  },
  "modified": "2011-08-12T11:48:10",
  "modified_gmt": "2011-08-12T11:48:10",
  "slug": "comunicado-sobre-grupos-de-consumo-desde-la-asamblea-de-san-lorenzo-del-escorial",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=690",
  "title": {
    "rendered": "Comunicado sobre grupos de consumo, desde la Asamblea de San Lorenzo del Escorial"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>&nbsp;</p>\n<p>Aqu\u00ed os dejo un comunicado que est\u00e1 disponible en la web de San Lorenzo del Escorial, y ya que en Galapagar hay gente interesada en crear un grupo de consumo, podr\u00eda ser \u00fatil hablar con ellos para intercambiar ideas.</p>\n<p>Consumo Alternativo y Decrecimiento invita a todas las personas interesadas a unirse en la creaci\u00f3n de varios Grupos de Consumo en El Escorial y alrededores.</p>\n<p>Un Grupo de Consumo es un colectivo de consumidores que se proveen solidariamente de productos con unas caracter\u00edsticas y en unas condiciones que no encuentran en el comercio convencional.</p>\n<p><!--more--></p>\n<p>Los grupos de consumo adquieren los productos teniendo en cuenta criterios como: el cuidado del medioambiente en los procesos de producci\u00f3n, distribuci\u00f3n y comercializaci\u00f3n de los mismos; el n\u00famero de intermediarios; la cercan\u00eda del productor; el \u201csalario justo\u201d de los trabajadores, etc. Ce\u00f1imos esta idea a los productos relacionados con la alimentaci\u00f3n.</p>\n<p>De acuerdo a estas \u00faltimas caracter\u00edsticas, tenemos ejemplos de tres tipos de grupos de consumo: el de Zarzalejo, de varios productores locales y muy cercanos; el de San Lorenzo, de un \u00fanico proveedor que aporta los productos procedentes de diversos lugares, cercanos o no; un modelo intermedio, de cercan\u00eda relativa (es decir, procedentes de provincias pr\u00f3ximas entre s\u00ed. Ej: Madrid, \u00c1vila y Segovia).</p>\n<p>Animamos a todxs lxs interesadxs a difundir la noticia, con la finalidad de extender estas pr\u00e1cticas de consumo que son m\u00e1s saludables y tienen menor repercusi\u00f3n contra el medio ambiente.</p>\n<p>Disponemos de dos documentos para ampliar estos contenidos: \u201cPor qu\u00e9 comer o no ecol\u00f3gico\u201d y una gu\u00eda en construcci\u00f3n para la creaci\u00f3n de grupos de consumo. Ambos documentos se podr\u00e1n consultar en el apartado de la Comisi\u00f3n de Consumo Alternativo, que se encuentra en la wiki del grupo de 15-M El Escorial, deN-1.</p>\n<p>Por \u00faltimo, pedimos a la gente interesada que se ponga en contacto con nosotrxs a trav\u00e9s de la siguiente direcci\u00f3n de correo electr\u00f3nico:</p>\n<p>gruposdeconsumoescorial@gmail.com</p>\n<p>Desde el mismo, convocaremos a todxs lxs interesadxs a una reuni\u00f3n, en la que se pidir\u00e1 rellernar una ficha con todos los datos necesarios para la conformaci\u00f3n de nuevos grupos de consumo en nuestra zona.</p>\n<p>Muchas gracias por vuestra atenci\u00f3n.</p>\n<p>Un saludo,</p>\n<p>Comisi\u00f3n de Consumo Alternativo y Decrecimiento San LOrenzo del Escorial</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>&nbsp; Aqu\u00ed os dejo un comunicado que est\u00e1 disponible en la web de San Lorenzo del Escorial, y ya que en Galapagar hay gente interesada en crear un grupo de consumo, podr\u00eda ser \u00fatil hablar con ellos para intercambiar ideas. &hellip; <a href=\"https://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=690\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 827,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    3
  ],
  "tags": [
    61
  ],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/690"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/827"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=690"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 6,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/690/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 730,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/690/revisions/730"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=690"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcategories&post=690"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Ftags&post=690"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 680,
  "date": "2011-08-12T08:55:48",
  "date_gmt": "2011-08-12T08:55:48",
  "guid": {
    "rendered": "http://galapagar.tomalosbarrios.net/?page_id=680"
  },
  "modified": "2011-08-12T08:55:48",
  "modified_gmt": "2011-08-12T08:55:48",
  "slug": "plenos-del-ayuntamiento",
  "status": "publish",
  "type": "page",
  "link": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/?page_id=680",
  "title": {
    "rendered": "Plenos del Ayuntamiento"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Plenos del Ayuntamiento<a href=\"http://galapagar.tomalosbarrios.net/?cat=21\"></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Plenos del Ayuntamiento</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 827,
  "featured_media": 0,
  "parent": 595,
  "menu_order": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/680"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/page"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/827"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=680"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 1,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/680/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 683,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/680/revisions/683"
      }
    ],
    "up": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/595"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=680"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 676,
  "date": "2011-08-12T08:54:25",
  "date_gmt": "2011-08-12T08:54:25",
  "guid": {
    "rendered": "http://galapagar.tomalosbarrios.net/?page_id=676"
  },
  "modified": "2011-08-12T08:54:25",
  "modified_gmt": "2011-08-12T08:54:25",
  "slug": "documentales",
  "status": "publish",
  "type": "page",
  "link": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/?page_id=676",
  "title": {
    "rendered": "Documentales"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><a href=\"http://galapagar.tomalosbarrios.net/?cat=58\">Documentales</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Documentales</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 827,
  "featured_media": 0,
  "parent": 595,
  "menu_order": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/676"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/page"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/827"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=676"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 1,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/676/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 679,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/676/revisions/679"
      }
    ],
    "up": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/595"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=676"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 663,
  "date": "2011-08-12T08:39:13",
  "date_gmt": "2011-08-12T08:39:13",
  "guid": {
    "rendered": "http://galapagar.tomalosbarrios.net/?page_id=663"
  },
  "modified": "2011-08-12T10:37:38",
  "modified_gmt": "2011-08-12T10:37:38",
  "slug": "actas-asamblea-comarcal-zona-noroeste",
  "status": "publish",
  "type": "page",
  "link": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/?page_id=663",
  "title": {
    "rendered": "ACTAS ASAMBLEA COMARCAL ZONA NOROESTE"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><a href=\"http://galapagar.tomalosbarrios.net/?cat=54\" title=\"Actas Asamblea Comarcal Zona Noroeste\">Actas Asamblea Comarcal Zona Noroeste</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Actas Asamblea Comarcal Zona Noroeste</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 827,
  "featured_media": 0,
  "parent": 659,
  "menu_order": 15,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/663"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/page"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/827"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=663"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 4,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/663/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 702,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/663/revisions/702"
      }
    ],
    "up": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/659"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=663"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 659,
  "date": "2011-08-12T08:38:05",
  "date_gmt": "2011-08-12T08:38:05",
  "guid": {
    "rendered": "http://galapagar.tomalosbarrios.net/?page_id=659"
  },
  "modified": "2011-08-12T08:38:05",
  "modified_gmt": "2011-08-12T08:38:05",
  "slug": "asamblea-comarcal-zona-noroeste",
  "status": "publish",
  "type": "page",
  "link": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/?page_id=659",
  "title": {
    "rendered": "ASAMBLEA COMARCAL ZONA NOROESTE"
  },
  "content": {
    "rendered": "",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "",
    "protected": false
  },
  "author": 827,
  "featured_media": 0,
  "parent": 51,
  "menu_order": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/659"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/page"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/827"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=659"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 1,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/659/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 662,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/659/revisions/662"
      }
    ],
    "up": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/51"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=659"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 655,
  "date": "2011-08-12T08:34:44",
  "date_gmt": "2011-08-12T08:34:44",
  "guid": {
    "rendered": "http://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=655"
  },
  "modified": "2011-08-12T11:50:33",
  "modified_gmt": "2011-08-12T11:50:33",
  "slug": "acta-asamblea-general-de-galapagar-682011",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=655",
  "title": {
    "rendered": "Acta Asamblea General de Galapagar 6/8/2011"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Acta de la asamblea popular de Galapagar celebrada el s\u00e1bado 6 de Agosto de 2011</p>\n<p>Plaza de la Constituci\u00f3n a las 18.30h<br />\nSe resume la metodolog\u00eda b\u00e1sica de la asamblea.<br />\nSe aprueba el orden del d\u00eda propuesto por la Comisi\u00f3n de Comunicaci\u00f3n y Organizaci\u00f3n con varias incorporaciones apuntadas por los asistentes a la asamblea. Finalmente, el orden del d\u00eda queda de la siguiente manera:</p>\n<p><!--more--><br />\n1.- Pendiente asamblea anterior: AENA, l\u00ednea de alta tensi\u00f3n, autob\u00fas al centro de salud.<br />\n*No asisten las personas que lo llevan , la asamblea pasa al siguiente punto.<br />\n2.- Informaci\u00f3n Comisiones, Portavoces y Grupos de Trabajo.<br />\n*Un compa\u00f1ero de legal nos habla de los sueldos aprobados por los pol\u00edticos en Galapagar, y de la falta de acceso p\u00fablico a algunos documentos y ordenanzas que deber\u00edan ser m\u00e1s accesibles.<br />\n*Un compa\u00f1ero de redes nos cuenta que est\u00e1n hablando con la Concejal\u00eda para ver si conseguimos un local para hacer un taller de inform\u00e1tica sobre las redes sociales, para tener mejor acceso a la info y estar m\u00e1s coordinados en general. Est\u00e1n en tr\u00e1mites.<br />\n*Se lee un documento trabajado por otro compa\u00f1ero ausente, que nos informa sobre los recortes en la educaci\u00f3n infantil de Galapagar. Se consensua el apoyo de la asamblea para que siga trabajando.<br />\n*Puerta de Hierro: una compa\u00f1era explica la problem\u00e1tica de los derribos , necesitan apoyo especialmente durante las madrugadas para evitar desalojos y derribos. Se consensua que los compa\u00f1eros que quieran ofrecerse voluntarios se pongan de acuerdo tras la asamblea y les escriban para ver qu\u00e9 d\u00eda pueden ir a apoyar. Email: puertadehierroenlucha@gmail.com</p>\n<p>3.- Pr\u00f3ximas movilizaciones: informaci\u00f3n y aportaciones. 15\u2019<br />\n*Visita del Papa: Se informa de la manifestaci\u00f3n convocada para el 17 de Agosto. Se lanza la propuesta de organizar un personaje simb\u00f3lico para la manifestaci\u00f3n , \u201cLa Mama\u201d a la que se puede dar voz, y que puede abarcar una acci\u00f3n reivindicativa desde una perspectiva transversal, feminista, internacional, pol\u00edtica, etc. Genera debate, algunos compa\u00f1eros expresan que corremos el riesgo de perder apoyos con acciones de este tipo. Otros ciudadanos est\u00e1n de acuerdo. La idea necesita ser trabajada. Se consensua la posibilidad de crear un grupo de trabajo, pero no en representaci\u00f3n de la Asamblea de Galapagar.<br />\nOtra compa\u00f1era comenta que a nivel local tambi\u00e9n se podr\u00edan mover acciones relacionadas con el dinero p\u00fablico que la administraci\u00f3n esta dedicando a la visista del Papa, como actividades informativas, jormadas de juventud laicas, etc. Se\u00f1ala que el Punto Joven ha cerrado hasta septiembre, y algunas asociaciones tienen que pagar por usar la plaza, mientras el ayuntamiento dedica recursos que no le corresponden a un acto religioso. Se consensua tambi\u00e9n iniciar un grupo para trabajar estas cuestiones, la fecha de reuni\u00f3n se fija para el Lunes, 8 de Agosto a las 7 de la tarde.<br />\n* Defensa Servicios p\u00fablicos: Hay convocada una manifestaci\u00f3n para el 18 de Septiembre a las 19:00. Se quedar\u00e1 para hacer pancartas y preparar las movilizaciones, no se fija fecha.<br />\n*Afectadxs por la hipoteca: Hay convocada una manifestaci\u00f3n para el 25 de Septiembre a las 18:00. Se quedar\u00e1 para hacer pancartas y preparar las movilizaciones, no se fija fecha.<br />\n* Canal Isabel II: Hay convocada una manifestaci\u00f3n para el 25 de Agosto. El grupo de trabajo que lo lleva no est\u00e1 presente. Se quedar\u00e1 para hacer pancartas y preparar las movilizaciones, no se fija fecha.</p>\n<p>* Tomalaplaya tomalamonta\u00f1a: Una compa\u00f1era explica la iniciativa que consiste en protestar mediante acampadas por el deterioro y mal uso de algunos espacios naturales. Emails: tomalaplayatomalamonta\u00f1a@co.cc ; tomacampoyplaya@gmail.com ; salvarelpalmar@salvarelpalmar.org</p>\n<p>4.- Varios.<br />\n*Punto Sol: Una compa\u00f1era informa de que durante el desalojo destrozaron toda la informaci\u00f3n y propuestas que hab\u00edan estado recopilando en Punto Sol. Han habilitado una web para que se puedan volver a hacer esas propuestas: http://propongo.tomalaplaza.net<br />\n*Informaci\u00f3n detenidos: Una compa\u00f1era informa de que hay 10 detenidos sin contar al periodista. Cuando les dan la libertad los compa\u00f1eros acuden al lugar donde los sueltan en muestra de solidaridad y apoyo, ya que algunos han sido heridos tambi\u00e9n.<br />\n*Un compa\u00f1ero grab\u00f3 el pleno del ayuntamiento, est\u00e1 pendiente de colgarlo en la red. Se plantea la idea de recoger firmas o hacer presi\u00f3n para que los plenos se cuelguen enteros, y los ciudadanos podamos acceder a ellos f\u00e1cilmente. Otra compa\u00f1era apunta que las grabaciones que el propio ayutamiento realiza son documentos p\u00fablicos, y por tanto est\u00e1n obligados a dar copia a quien lo solicite, lo malo es la demora, y el precio del soporte, que seguramente lo cobran. Se acuerda traer la propuesta m\u00e1s definida para la pr\u00f3xima asamblea.<br />\n*Un compa\u00f1ero toma la palabra para agradecer el apoyo de los voluntarios a las marchas.<br />\n*Marcha Bruselas: Se informa sobre la marcha, hay un par de personas de galapagar que se van a unir los \u00faltimos d\u00edas a ellos. La concentraci\u00f3n en Bruselas es el d\u00eda 8 de Octubre. Los compa\u00f1eros van del 4 al 10.<br />\n*15- Octubre: se informa de que es la pr\u00f3xima convocatorio internacional, est\u00e1 en twitter y Facebook.</p>\n<p>5.- Propuesta Comisi\u00f3n de Feminismos.<br />\n*Una compa\u00f1era propone crear un grupo o comisi\u00f3n, el ayuntamiento ha suprimido hace tiempo la Concejal\u00eda de Igualdad. Se propone tratar los temas de feminismo de forma transversal en el resto de acciones no espec\u00edficas. Se consensua trabajar alguna propuesta y presentar la idea a la asamblea de Intersierra, ya que la pr\u00f3xima adem\u00e1s se celebra en Galapagar.<br />\n6.- Propuesta Grupo de Trabajo Huelga General<br />\n*No hay personas para tratar el grupo de trabajo, pero se propone tratarlo tambi\u00e9n en la asamblea intersierra, hay que debatirlo m\u00e1s, tambi\u00e9n se habla de llamarlo Jornada de lucha ciudadana, o plantearlo como un huelga de consumo al mismo tiempo. Se consensua que apoyamos el debate sobre el tema, y que se presentar\u00e1 a la siguiente asamblea.<br />\n*Otro compa\u00f1ero propone la creaci\u00f3n de un grupo de trabajo de comunicaci\u00f3n audiovisual, integrado en la web sierra.tv. Se aprueba por consenso.<br />\n*Una compa\u00f1era pregunta sobre los bancos de tiempo, se habla y de debate sobre ellos. La coordinadora de deportes del ayuntamiento se supone que gestiona uno, pero al parecer no funciona. Se propone recoger ideas y seguir debatiendo.<br />\n*Otra ciudadana propone tratar de involucrar m\u00e1s a los parados en las asambleas, o crear una asamblea de parados.<br />\n* Otra ciudadana comenta que hay mucho ruido para celebrar las asambleas en el lugar elegido, unos voluntarios se ofrecen a traer megafon\u00eda para la pr\u00f3xima.</p>\n<p>7.- Lectura resumen acta y consensos.<br />\n8.- Propuestas para el siguiente orden del d\u00eda: Se convoca para el 21 de Agosto a las 18:30 en la Plaza de la Constituci\u00f3n.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Acta de la asamblea popular de Galapagar celebrada el s\u00e1bado 6 de Agosto de 2011 Plaza de la Constituci\u00f3n a las 18.30h Se resume la metodolog\u00eda b\u00e1sica de la asamblea. Se aprueba el orden del d\u00eda propuesto por la Comisi\u00f3n &hellip; <a href=\"https://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=655\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 827,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    42,
    7
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/655"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/827"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=655"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 2,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/655/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 735,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/655/revisions/735"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=655"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcategories&post=655"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Ftags&post=655"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 651,
  "date": "2011-08-12T08:27:28",
  "date_gmt": "2011-08-12T08:27:28",
  "guid": {
    "rendered": "http://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=651"
  },
  "modified": "2011-08-12T11:50:59",
  "modified_gmt": "2011-08-12T11:50:59",
  "slug": "acta-asamblea-popular-zona-noroeste-25062011",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=651",
  "title": {
    "rendered": "Acta Asamblea Popular Zona Noroeste 25/06/2011"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>ACTA DE LA ASAMBLEA COMARCAL CELEBRADA EN EL \u00c1GORA DE LA BIBLIOTECA MIGUEL HERN\u00c1NDEZ EL 25/06/2011</p>\n<p>Comienza la asamblea designando a las personas que se encargar\u00e1n de moderar, tomar actas y coger turno de palabra. Posteriormente, se enumera los pueblos que han acudido a la asamblea y se acuerda que realicen una breve exposici\u00f3n de c\u00f3mo se est\u00e1n desarrollando las asambleas, c\u00f3mo se est\u00e1n organizando y qu\u00e9 propuestas e iniciativas llevar\u00e1n a cabo.</p>\n<p><!--more--></p>\n<p>LOS MOLINOS<br />\nSe re\u00fanen semanalmente con una asistencia media de 20-25 personas. Hacen una valoraci\u00f3n muy positiva de la manifestaci\u00f3n del 19-J y posterior debate sobre la manipulaci\u00f3n que hacen los medios al respecto. Apoyo a las marchas indignadas. Proponen tratar la crisis y la deuda de los ayuntamientos en las asambleas de los pueblos as\u00ed como pedir responsabilidades pol\u00edticas y legales a quienes proceda. Partidarios de la daci\u00f3n en pago. Asistir\u00e1n a los plenos del ayuntamiento e intentar\u00e1n preguntar por la deuda del municipio. Han creado dos grupos de trabajo.</p>\n<p>GALAPAGAR<br />\nHan creado tres comisiones. Se adhieren a las propuestas del movimiento 15-M incluyendo el 19-J y a\u00f1adiendo acciones propias.</p>\n<p>HOYO DE MANZANARES<br />\nHan creado 3-4 comisiones incluyendo una que consideran de gran relevancia: participaci\u00f3n ciudadana, con el objetivo de conseguir mayor participaci\u00f3n en la toma de decisiones. Proponen celebrar una consulta popular sobre la privatizaci\u00f3n del Canal de Isabel II considerando dos alternativas: hacerlo por el cauce \u201clegal\u201d frente a una consulta llevada a cabo por el movimiento. Plantean boicotear a aquellas compa\u00f1\u00edas que tengan actuaciones deshonestas as\u00ed como realizar un censo de terrenos y edificaciones en desuso con la finalidad de buscar opciones para su utilizaci\u00f3n. Proponen tambi\u00e9n crear un taller de econom\u00eda a nivel comarcal para reflexionar colectivamente sobre el tema, un banco de tiempo y un sistema de reciclaje y reutilizaci\u00f3n abierto a todo el mundo. El portavoz a\u00f1ade a posteriori que un ciudadano, a t\u00edtulo personal, se dirigi\u00f3 al alcalde el d\u00eda de la toma de posesi\u00f3n para darle la bienvenida a NUESTRO ayuntamiento esperando que cumplan las promesas electorales as\u00ed como anim\u00e1ndole a que profundice en la democracia y advirti\u00e9ndole que los ciudadanos har\u00edan uso de todas las herramientas a su alcance para garantizar que esto se cumpla.</p>\n<p>LAS MATAS<br />\nTienen una participaci\u00f3n habitual de unas 20 o 30 personas y se re\u00fanen los domingos a las 18:00 h. Relata que se manifestaron en la toma de posesi\u00f3n del alcalde se\u00f1alando que es \u201cheredado\u201d de Guadarrama. La asamblea ha consensuado la participaci\u00f3n en la asamblea comarcal. Han creado varios grupos de trabajo, entre otros los de eliminaci\u00f3n de barreras y de corrupci\u00f3n. Proponen acudir a aquellos actos en los que participe el alcalde de Las Rozas, imputado por corrupci\u00f3n, para mostrar nuestro rechazo. Han acordado publicar un bolet\u00edn independiente de informaci\u00f3n municipal as\u00ed como la creaci\u00f3n de una bolsa de cooperantes. Nos invitan a una comida popular que tendr\u00e1 lugar el 3 de julio en la plaza 1\u00ba de Mayo de las Matas. Tambi\u00e9n han acordado crear un huerto comunitario. La portavoz comenta que una compa\u00f1era de la asamblea ha sido despedida de su trabajo en Verdecora a consecuencia de su implicaci\u00f3n en el movimiento.</p>\n<p>TORRELODONES<br />\nSe re\u00fanen unas 20-30 personas habitualmente. A ra\u00edz de la nueva composici\u00f3n del ayuntamiento, gobernado por \u201cVecinos de Torrelodones\u201d, la asamblea ha adoptado una postura expectante ya que est\u00e1n evaluando la conveniencia de aceptar los ofrecimientos que les han hecho. Entre otros, les ofrecen aparecer en la revista municipal y en la radio as\u00ed como diversos medios materiales. Fueron invitados expresamente al pleno de investidura. Han creado las comisiones de Comunicaci\u00f3n, Pensamiento y Accion y Coordinacion.<br />\n-Un ciudadano interviene apuntando que lo ocurrido en Torrelodones, en relaci\u00f3n con las elecciones, es consecuencia de un movimiento ciudadano lo que nos debe servir de est\u00edmulo para continuar.</p>\n<p>VILLALBA<br />\nHan creado 3 comisiones: Comunicaci\u00f3n, Acci\u00f3n y Legal y varios grupos de trabajo. Proponen crear una plataforma de informaci\u00f3n sobre los desahucios en la sierra as\u00ed como apoyar activamente a las marchas indignadas ofreciendo alojamiento, comida o caminando con ellos alg\u00fan tramo. Fomento del carril bici para conectar los pueblos de la sierra.<br />\n-En este punto interviene un ciudadano para informar que pr\u00f3ximamente se celebrar\u00e1 un taller de caminer\u00eda enmarcado en la primera edici\u00f3n de la Universidad Socioambiental de la Sierra que puede ser \u00fatil en la elaboraci\u00f3n del proyecto del carril bici. Puede encontrarse m\u00e1s informaci\u00f3n sobre todos los talleres en http://www.salvemossierra.blogspot.com<br />\nLa asamblea de Villalba ha adoptado los consensos de Sol y propone la celebraci\u00f3n de un debate alternativo al debate sobre el estado de la naci\u00f3n. Invitan a participar en la merienda que tendr\u00e1 lugar el 2 de julio a las 19:00h en la Dehesa de Villalba. Se informa tambi\u00e9n de dos iniciativas que se est\u00e1n llevando a cabo: recogida de firmas para limitar los sueldos de los cargos p\u00fablicos a 4 veces el salario m\u00ednimo interprofesional y para evitar que la visita del papa se financie con fondos p\u00fablicos.</p>\n<p>ALPEDRETE<br />\nHan consensuado crear un grupo antidesahucios en la sierra apoyado por la Plataforma de Afectados por la Hipoteca.<br />\n-Ciudadana interviene para informar que la PAH celebrar\u00e1 una reuni\u00f3n informativa sobre sus m\u00e9todos el 4 de julio a las 19:00 h en la C/Boc\u00e1ngel en Madrid.<br />\nAlpedrete ha acordado celebrar jornadas l\u00fadicas de participaci\u00f3n ciudadana a partir de septiembre. Llevar\u00e1n instancias al ayuntamiento para solicitar que los plenos se celebren por la tarde y que en ellos haya turno de palabra. Acuerdan buzonear el pueblo para llegar a m\u00e1s gente y proponen convocar una manifestaci\u00f3n para que la sierra se mantenga y no se especule en sus terrenos.</p>\n<p>MAJADAHONDA<br />\nBuena participaci\u00f3n ciudadana con asambleas quincenales. Han creado las comisiones siguientes: Dinamizaci\u00f3n e infraestructuras, Comunicaci\u00f3n y Difusi\u00f3n y varios grupos de trabajo. Acuerdan crear un buz\u00f3n on-line de sugerencias y un diccionario de t\u00e9rminos econ\u00f3micos y est\u00e1n poniendo en marcha una \u201cradio libre\u201d. Proponen fomentar el uso de N-1 y hacer un recibimiento \u00e9pico a la marcha indignada que termina en Majadahonda. Tambi\u00e9n quieren crear grupos de consumo y una web coche compartido e intercambio.</p>\n<p>GUADARRAMA<br />\nPlantean varios proyectos vecinales:<br />\n-creaci\u00f3n de una asamblea de vecinos con presencia en los plenos del ayuntamiento.<br />\n-proyecto de eficiencia energ\u00e9tica.<br />\nSe informa que la Plataforma que trata la privatizaci\u00f3n del Canal de Isabel II celebrar\u00e1 una reuni\u00f3n informativa el 1 de julio a las 19:00h enn la Plaza del Carmen de Madrid.<br />\nSe recuerda que se celebrar\u00e1 la asamblea de coordinaci\u00f3n de las sierras el 2 de julio en Guadalix.</p>\n<p>&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8211;</p>\n<p>Terminada la ronda informativa, se pasan a debatir y consensuar las propuestas.</p>\n<p>Canal de Isabel II<br />\nSe consens\u00faa la convocatoria de una consulta popular en colaboraci\u00f3n co la Plataforma para no duplicar los esfuerzos.</p>\n<p>Desahucios<br />\nDado que la PAH celebrar\u00e1 la reuni\u00f3n informativa, se acuerda coordinarse con ella para no duplicar esfuerzos. Cada asamblea decidir\u00e1 lo referente a los desalojos y desahucios que se lleven a cabo en su municipio. Se crear\u00e1 una red de contactos que acudan a las llamadas para evitar desalojos.</p>\n<p>Carril bici<br />\nSe propondr\u00e1 en cada asamblea la creaci\u00f3n de un carril bici que comunique los pueblos de la comarca intentando aprovechar la red de caminos y sendas ya existentes.</p>\n<p>Coordinaci\u00f3n<br />\nNo acaba de estar clara la relaci\u00f3n entre la asamblea sierra noroeste y las asambleas de los pueblos de la sierra noroeste. Se pide menos burocracia a la hora de proponer y consensuar propuestas. Se dice que n-1 es una herramienta mucho m\u00e1s \u00fatil para coordinar grupos de trabajo y/o comisiones m\u00e1s que para usuarios individuales, para los que es mucho m\u00e1s \u00fatil la web (wordpress), facebook, twitter, etc.</p>\n<p>n-1<br />\nSe habla de la posibilidad de crear un grupo n-1 de la asamblea sierra noroeste. Se pide que alguien explique de qu\u00e9 se trata para los no habituados a redes sociales. B\u00e1sicamente se trata de una red social libre, elaborada por gente de la acampada sol con el objetivo claro de ser una plataforma de coordinaci\u00f3n dirigida al movimiento 15-m, y en constante actualizaci\u00f3n. Las principales ventajas son su facilidad de uso y que no depende de empresas, como sucede con facebook o tuenti. Otro compa\u00f1ero menciona la posibilidad de que se imparta alg\u00fan taller sobre el manejo de esta red social. Se consens\u00faa crear un grupo propio.</p>\n<p>En la anterior asamblea de la sierra noroeste se coment\u00f3 la posibilidad de hacer un blog. Se dice que estar\u00eda bien siempre que hubiera cosas concretas para publicar. Otra persona dice que es mejor centralizarlo todo en n-1.<br />\nSe someten a votaci\u00f3n dos propuestas.<br />\n1) Centralizarlo todo en n-1.<br />\n2) Crear un grupo n-1 y paralelamente blog.</p>\n<p>Con la opci\u00f3n uno surge un disenso, que acepta que se cree el n-1 pero paralelamente un grupo google. Al explic\u00e1rsele que la funcionalidad que podr\u00eda tener el grupo googe se puede hacer igualmente en n-1 y de forma m\u00e1s sencilla e intuitiva, facilita consenso hacia la primera opci\u00f3n, que es crear un grupo n-1.</p>\n<p>Huelga ciudadana \u2013 huelga general, etc.<br />\nEn Madrid se ha creado recientemente un grupo de trabajo encaminado a examinar opciones de cara a convocar una huelga general, que podr\u00eda rebautizarse como huelga ciudadana, paro ciudadano, etc. para diferenciarnos de un concepto que puede que est\u00e9 un tanto desgastado. Uno de los pilares centrales del debate en este GT es si ser\u00eda factible y necesario hacer confluir a la asamblea de parados (tambi\u00e9n de reciente creaci\u00f3n) con el GT huelga general, para as\u00ed tener m\u00e1s fuerzas., con la idea de confluir en una misma jornada de protesta.<br />\nSe barajan hasta cinco ideas distintas para llevar acabo la jornada de protesta. Entre ellas, que un sindicato minoritario legalice la huelga (o como se acabara denominando), si esta tarea la realizar\u00edan los dos sindicatos mayoritarios que todas conocemos, si se convocar\u00eda a nivel de ciudadanos y ciudadanas, etc.<br />\nSe propone a los portavoces de los pueblos asistentes y a los que no han podido asistir a que se consulte en las asambleas locales si se suman o no a estudiar la convocatoria (no ha sumarse a la misma pues a\u00fan no hay nada definido).</p>\n<p>Se plantean dudas sobre si vamos a acudir a lasa asamblea popular de Madrid (barrios y pueblos) a nivel individual (con portavoces de cada pueblo) o bien a nivel de asamblea sierra noroeste. Se consens\u00faa hacerlo a nivel individual.</p>\n<p>Marchas indignadas<br />\nLa marcha noroeste, a su entrada a Madrid, pasar\u00e1 por Guadarrama, Villalba, Alpedrete, Galapagar, Las Rozas, Majadahonda y Aravaca. Por otra parte la marcha norte\u00f1a entrar\u00e1 por Cercedilla, y posteriormente por m\u00e1s municipios del norte de Madrid. Se consens\u00faa ir estudiando las diferentes posibilidades de coordinaci\u00f3n, de cara a preparar el terreno a los caminantes antes de su paso por nuestros pueblos, organizarles cosas, etc. e ir haci\u00e9ndolo por Internet.</p>\n<p>Pr\u00f3xima asamblea popular sierra noroeste: 16 de junio a las 19:00 en el \u00e1gora de la biblioteca Miguel Hern\u00e1ndez de Collado Villalba.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>ACTA DE LA ASAMBLEA COMARCAL CELEBRADA EN EL \u00c1GORA DE LA BIBLIOTECA MIGUEL HERN\u00c1NDEZ EL 25/06/2011 Comienza la asamblea designando a las personas que se encargar\u00e1n de moderar, tomar actas y coger turno de palabra. Posteriormente, se enumera los pueblos &hellip; <a href=\"https://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=651\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 827,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    54
  ],
  "tags": [
    55,
    57,
    56,
    19
  ],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/651"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/827"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=651"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 2,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/651/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 736,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/651/revisions/736"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=651"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcategories&post=651"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Ftags&post=651"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 646,
  "date": "2011-08-12T08:25:42",
  "date_gmt": "2011-08-12T08:25:42",
  "guid": {
    "rendered": "http://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=646"
  },
  "modified": "2011-08-12T11:51:20",
  "modified_gmt": "2011-08-12T11:51:20",
  "slug": "acta-asamblea-popular-zona-noroeste-28052011",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=646",
  "title": {
    "rendered": "Acta Asamblea Popular Zona Noroeste 28/05/2011"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>ASAMBLEA COMARCAL DEL S\u00c1BADO 28/05/2011 EN EL \u00c1GORA DE LA BIBLIOTECA DE COLLADO VILLALBA</p>\n<p>(Los lugares y fechas podr\u00edan sufrir variaciones as\u00ed que estad atentos a los avisos)</p>\n<p>Un compa\u00f1ero de Villalba da la bienvenida a las personas que han acudido desde otros municipios y enumera los consensos alcanzados en la asamblea que ha tenido lugar por la ma\u00f1ana (ver actas asamblea Villalba 28/05/11 de las 12:00h). A continuaci\u00f3n se cede la palabra a los portavoces de las distintas asambleas para que compartan los consensos y propuestas.</p>\n<p><!--more--><br />\nTORRELODONES</p>\n<p>Se reunieron el viernes 27 unas 30 personas para organizar la asamblea del hoy, que ha tenido lugar en la plaza de Torrelodones a las 12:00. Han consensuado propuestas de acci\u00f3n y han procedido al nombramiento de los portavoces que ir\u00e1n a Villalba y a Sol.<br />\nALPEDRETE</p>\n<p>Se han reunido unas 200 personas en la plaza Francisco Rabal. Han decidido la futura organizaci\u00f3n de la asamblea y la creaci\u00f3n de un bolet\u00edn y un blog para difundir los consensos que se alcancen en la asamblea. Condenan la intervenci\u00f3n policial en Barcelona por aclamaci\u00f3n popular. Abren un turno de propuestas, nombran portavoces y establecen el orden del d\u00eda de la pr\u00f3xima asamblea: 4 puntos b\u00e1sicos. Respecto a la acampada en Sol consensuan apoyar la decisi\u00f3n que tomen los acampados.<br />\nGUADARRAMA</p>\n<p>La portavoz comienza explicando que no ha podido asistir a la asamblea por la ma\u00f1ana pero que le han explicado los consensos alcanzados. Solicita la intervenci\u00f3n de alg\u00fan asistente de Guadarrama pero no se ofrece nadie de forma que contin\u00faa ella exponiendo lo siguiente. Se re\u00fanen aproximadamente 130 personas y debaten sobre los 4 puntos b\u00e1sicos. Participaci\u00f3n muy activa. Acuerdan reunirse el domingo a las 12:00 en la plaza Jacinto Benavente con las asambleas de Collado Mediano, Cercedilla y Los Molinos.</p>\n<p>Un ciudadano pide la palabra discrepando sobre el acuerdo en la celebraci\u00f3n de esta reuni\u00f3n. Argumenta que no se ha consensuado, a lo que la portavoz contesta que es lo que le han dicho pero que no tiene m\u00e1s informaci\u00f3n.<br />\nLAS MATAS</p>\n<p>Estiman el n\u00famero de asistentes en unas 60 personas. Aporta actas de la asamblea:</p>\n<p>Condenan la actuaci\u00f3n policial en Barcelona y exigen la dimisi\u00f3n del Consejero responsable<br />\nAcuerdan la creaci\u00f3n de una cuenta o grupo en internet que no sustituyan las asambleas<br />\nEliminaci\u00f3n de barreras arquitect\u00f3nicas en el municipio<br />\nRatificaci\u00f3n de los 4 puntos de consenso<br />\nNo alcanzan consenso en lo referente a la divisi\u00f3n de poderes<br />\nNecesidad de coordinarse con el resto de municipios de la sierra noroeste<br />\nActas p\u00fablicas y disponibles<br />\nElecci\u00f3n de portavoces para las asambleas<br />\nDedicar 5 minutos de cada asamblea a divertirse conjuntamente<br />\n10. Acuerdan reunirse el 5 de junio en el parque 1\u00ba de Mayo a las 18:00<br />\nHOYO DE MANZANARES</p>\n<p>Participan unas 150 personas. Comienzan explicando la metodolog\u00eda asamblearia y subrayan la importancia de las mismas. Hay una propuesta de formaci\u00f3n de un partido pol\u00edtico pero no se alcanza consenso. Eval\u00faan las posibles acciones a llevar acabo y se\u00f1alan la necesidad de expandir el movimiento y de coordinarse con otros barrios y con Sol. Establecen un punto de encuentro para tratar los problemas del municipio. Apoyo a la acampada en Barcelona y rechazo a la violencia. Acuerdan tambi\u00e9n la creaci\u00f3n de una p\u00e1gina web.<br />\nCOLLADO MEDIANO</p>\n<p>Asisten entre 150 y 170 personas. Acuerdan publicar las actas de las asambleas y crear una p\u00e1gina web y/o un grupo de Facebook. Dos tiendas del pueblo ofrecen colocar las actas en el escaparate (la iniciativa es recibida con aplausos en la asamblea). Deciden exigir responsabilidades al consejero catal\u00e1n y tomar las decisiones por consenso o amplia mayor\u00eda. Crean la comisi\u00f3n de infraestructuras y comunicaciones y fijan el pr\u00f3ximo s\u00e1bado para celebrar otra asamblea.<br />\nLOS MOLINOS</p>\n<p>Acuden m\u00e1s de 80 personas y consensuan publicar las actas, celebrar asambleas semanales en la plaza del ayuntamiento (de momento) y crear un grupo en internet para estar en contacto. Plantean la posibilidad de unirse con otros pueblos.<br />\nLAS ROZAS</p>\n<p>Asisten unas 300 personas que consensuan reunirse de forma semanal en la plaza del ayuntamiento. La pr\u00f3xima asamblea ser\u00e1 el s\u00e1bado 4 de junio a las 12:00. Acuerdan buscar un traductor de lengua de signos para posibilitar la participaci\u00f3n de un compa\u00f1ero y condenan el asalto policial en Barcelona. No hay consenso en los 4 puntos por lo que deciden tratar el tema en la asamblea de la pr\u00f3xima semana.<br />\nSAN LORENZO DEL ESCORIAL</p>\n<p>Acuden unas 300 personas y acuerdan constituir el grupo de trabajo de comunicaci\u00f3n y 11 grupos m\u00e1s. Se reunir\u00e1n el pr\u00f3ximo viernes a las 18:00 en el mismo lugar.<br />\nZARZALEJO</p>\n<p>Asisten 64 personas y acuerdan apoyar la acampada de Barcelona y crear una cuenta com\u00fan de internet. Se reunir\u00e1n quincenalmente y la pr\u00f3xima asamblea ser\u00e1 el s\u00e1bado 11 de junio. Acuerdan crear la comisi\u00f3n de informaci\u00f3n con portavoces rotatorios y publicar las actas en distintos lugares del pueblo. Apoyar\u00e1n la decisi\u00f3n que se tome en Sol respecto a la acampada y, en caso de que \u00e9sta contin\u00fae, buscar\u00e1n voluntarios para apoyarla. La portavoz apunta la posible fusi\u00f3n de la asamblea con el Movimiento de Transici\u00f3n ya existente en el municipio. As\u00ed mismo invita a los asistentes a acudir a una fiesta que se celebrar\u00e1 el domingo en el municipio desde las 10:00 a las 18:00.<br />\nMORALZARZAL</p>\n<p>Acuden unas 130 personas y acuerdan nombrar portavoces para la reuni\u00f3n en Villalba. Se reunir\u00e1n los primeros s\u00e1bados de cada mes, durante dos horas en la plaza del ayuntamiento. Deciden mantener coordinaci\u00f3n con Sol y apoyan los 4 puntos de unanimidad. Son contrarios a la continuidad de la acampada pero apoyan la celebraci\u00f3n de asambleas y organizaci\u00f3n de concentraciones. Establecen que habr\u00e1 rotaci\u00f3n de portavoces y proponen recoger firmas para conseguir la destituci\u00f3n del consejero catal\u00e1n responsable de la disoluci\u00f3n de la acampada y para reformar la ley electoral. Crear\u00e1n una p\u00e1gina en Facebook y colocaran carteles para difundir las asambleas.</p>\n<p>*Habla un ni\u00f1o de 6 a\u00f1os: \u201cSol es una plaza para devolver la vida a los pobres\u201d.<br />\nGALAPAGAR</p>\n<p>Ante la falta de portavoces sale una ciudadana a explicar c\u00f3mo se ha desarrollado la asamblea all\u00ed. Quiere dejar claro que habla a t\u00edtulo personal ya que no sabe si el portavoz no ha podido acudir o, expresamente, la asamblea de Galapagar no ha querido nombrar portavoces.</p>\n<p>Acuden entre 200 y 300 personas y la asamblea se desarrolla con buen ambiente. Acuerdan reunirse el s\u00e1bado 4 de junio a las 12:00.</p>\n<p>Se abre turno de palabra para que los asistentes puedan hacer comentarios y propuestas:</p>\n<p>* Un ciudadano pone a disposici\u00f3n de esta asamblea el edificio donde actualmente se ubica la F\u00e1brika (antiguo Testa) para cubrir cualquier tipo de necesidad ya sea como lugar de reuni\u00f3n o como almac\u00e9n.<br />\n* El moderador hace una propuesta de debate: coordinarnos a nivel de asamblea \u00fanica o establecer esta asamblea como otra m\u00e1s para tratar temas comarcales.<br />\n* Un ciudadano propone tener m\u00e1s contacto con los medios de comunicaci\u00f3n.<br />\n* Ciudadana propone incluir el respeto animal entre las reivindicaciones del movimiento.<br />\n* Ciudadana propone estar en contacto con los pueblos no representados en esta asamblea.<br />\n* Ciudadano apunta la importancia de tener buen sonido y propone pedir a la biblioteca que nos cedan conexi\u00f3n el\u00e9ctrica para poner un micr\u00f3fono. Tambi\u00e9n se\u00f1ala que hay que dar visibilidad a lo que se est\u00e1 haciendo en la asamblea porque la gente que pasa por la calle no sabe lo que estamos haciendo. Propone poner carteles y pancartas.<br />\n* Ciudadana hace una reflexi\u00f3n sobre las \u00faltimas elecciones y propone la proyecci\u00f3n pol\u00edtica del movimiento como elemento pr\u00e1ctico.<br />\n* Ciudadano se\u00f1ala la utilidad de poner en com\u00fan las ideas de los diferentes pueblos sin necesidad de tomar iniciativas en estas reuniones. Apunta la necesidad de marcar una periodicidad para las mismas.<br />\n* Propuesta de rotaci\u00f3n de pueblos para la celebraci\u00f3n de asambleas para lograr que asista el mayor n\u00famero de personas posible. Se\u00f1ala la importancia del \u201cpoder del pueblo\u201d.<br />\n* Ciudadano se\u00f1ala que ser\u00eda conveniente fijar una hora de finalizaci\u00f3n de las asambleas y que los moderadores asuman tambi\u00e9n la funci\u00f3n de regulaci\u00f3n de los tiempos de intervenci\u00f3n.<br />\n* Una ciudadana recomienda cambiar los t\u00e9rminos \u201cdelegados\u201d y \u201crepresentantes\u201d por portavoces. Tambi\u00e9n recuerda la importancia de la participaci\u00f3n de los pueblos en la asamblea general de Sol (29-05-2011 a las 12:00h)<br />\n* Ciudadano se\u00f1ala la necesidad de incluir la pobreza como elemento a combatir. Propone elaborar un censo o padr\u00f3n de los pobres de las ciudades.<br />\n* Propuesta de tratar de involucrar a los pueblos que no han asistido a la asamblea y conocer las causas de la no participaci\u00f3n. Propuesta de celebrar esta asamblea con periodicidad mensual.<br />\n* Necesidad de un s\u00edmbolo visible de apoyo al movimiento 15-M que sea identificable cuando no estamos en Sol como un lazo o una prenda naranja<br />\n* Una portavoz que debe ausentarse de la asamblea solicita a la persona que toma actas que plantee en su nombre la siguiente cuesti\u00f3n: en la asamblea de Sol de ma\u00f1ana (29-05-11), \u00bfva a llevar esta asamblea una posici\u00f3n com\u00fan en cuanto a las propuestas o cada pueblo ir\u00e1 en representaci\u00f3n de s\u00ed mismo?<br />\n* Interviene ciudadana para aportar un documento difundido por \u201cacampada Sol\u201d en el que se ruega a los portavoces la mayor brevedad posible ci\u00f1\u00e9ndose a explicar s\u00f3lo la organizaci\u00f3n. Para el resto de informaci\u00f3n solicitan que sea enviada por correo electr\u00f3nico (comunicaci\u00f3n.acampada.sol@gmail.com)</p>\n<p>Se somete la siguiente propuesta a votaci\u00f3n: volver a celebrar asambleas comarcales. Se aprueba por consenso.</p>\n<p>Se proponen dos alternativas: lugar de celebraci\u00f3n rotativo o siempre en el \u00e1gora de la biblioteca Miguel Hern\u00e1ndez de Villalba.</p>\n<p>Se acuerda por consenso elevar estas propuestas a las respectivas asambleas y tratarlo en la pr\u00f3xima reuni\u00f3n comarcal.</p>\n<p>Se acuerda que la pr\u00f3xima asamblea comarcal sea el 25 de junio a las 19:00h en el \u00e1gora de la biblioteca Miguel Hern\u00e1ndez de Villalba y que la din\u00e1mica sea la misma que en la asamblea de hoy: que cada pueblo exponga brevemente sus propuestas al comienzo de la reuni\u00f3n.</p>\n<p>Ciudadana propone perfilar un orden del d\u00eda para la pr\u00f3xima asamblea comarcal.<br />\nSe abre turno de palabra para este asunto:</p>\n<p>* No somos representantes de nadie, que los portavoces se roten.<br />\n* No estamos legitimados para tomar decisiones.<br />\n* Intentar ponerse en contacto con los pueblos que no est\u00e1n hoy.<br />\n* Propuesta de s\u00edmbolo com\u00fan: sol amarillo.<br />\n* Importancia de unificar una sola plataforma de difusi\u00f3n y contacto.<br />\n* Ciudadano propone que nos comprometamos a visitar esta plataforma m\u00ednimo una vez a la semana.<br />\n* Una compa\u00f1era informa de que el grupo de comunicaci\u00f3n de Villalba se reunir\u00e1 el lunes 30-05-11 a las 20:00h en la biblioteca de Villalba.<br />\n* Se propone crear una cuenta no personal de contacto de cada asamblea y que los administradores vayan rotando.<br />\n* Necesidad de publicar esta informaci\u00f3n en papel para las gentes y pueblos que no puedan o no sepan usar internet<br />\n* Se propone llamar a esta asamblea ASAMBLEA COMARCAL DE LA SIERRA NOROESTE para que no se confunda con la asamblea de Villalba.</p>\n<p>Se da por concluida la asamblea y se despiden los participantes.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>ASAMBLEA COMARCAL DEL S\u00c1BADO 28/05/2011 EN EL \u00c1GORA DE LA BIBLIOTECA DE COLLADO VILLALBA (Los lugares y fechas podr\u00edan sufrir variaciones as\u00ed que estad atentos a los avisos) Un compa\u00f1ero de Villalba da la bienvenida a las personas que han &hellip; <a href=\"https://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=646\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 827,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    54
  ],
  "tags": [
    55,
    57,
    56,
    19
  ],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/646"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/827"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=646"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 3,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/646/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 650,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/646/revisions/650"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=646"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcategories&post=646"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Ftags&post=646"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 643,
  "date": "2011-08-11T23:16:05",
  "date_gmt": "2011-08-11T23:16:05",
  "guid": {
    "rendered": "http://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/08/Slide1.jpg"
  },
  "modified": "2011-08-11T23:16:05",
  "modified_gmt": "2011-08-11T23:16:05",
  "slug": "slide1",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/?attachment_id=643",
  "title": {
    "rendered": "Slide1"
  },
  "author": 827,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/08/Slide1.jpg'><img width=\"300\" height=\"225\" src=\"https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/08/Slide1-300x225.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/08/Slide1-300x225.jpg 300w, https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/08/Slide1.jpg 960w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "960",
    "height": "720",
    "hwstring_small": "height='96' width='128'",
    "file": "2011/08/Slide1.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "Slide1-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/08/Slide1-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "Slide1-300x225.jpg",
        "width": "300",
        "height": "225",
        "source_url": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/08/Slide1-300x225.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "Slide1-960x180.jpg",
        "width": "960",
        "height": "180",
        "source_url": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/08/Slide1-960x180.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "Slide1.jpg",
        "width": 960,
        "height": 720,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/08/Slide1.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 627,
  "source_url": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/08/Slide1.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media/643"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/827"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=643"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 641,
  "date": "2011-08-11T23:14:10",
  "date_gmt": "2011-08-11T23:14:10",
  "guid": {
    "rendered": "http://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/08/Slide2.jpg"
  },
  "modified": "2011-08-11T23:14:10",
  "modified_gmt": "2011-08-11T23:14:10",
  "slug": "slide2",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/?attachment_id=641",
  "title": {
    "rendered": "Slide2"
  },
  "author": 827,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/08/Slide2.jpg'><img width=\"300\" height=\"225\" src=\"https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/08/Slide2-300x225.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/08/Slide2-300x225.jpg 300w, https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/08/Slide2.jpg 960w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "960",
    "height": "720",
    "hwstring_small": "height='96' width='128'",
    "file": "2011/08/Slide2.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "Slide2-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/08/Slide2-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "Slide2-300x225.jpg",
        "width": "300",
        "height": "225",
        "source_url": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/08/Slide2-300x225.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "Slide2-960x180.jpg",
        "width": "960",
        "height": "180",
        "source_url": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/08/Slide2-960x180.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "Slide2.jpg",
        "width": 960,
        "height": 720,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/08/Slide2.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 627,
  "source_url": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/08/Slide2.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media/641"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/827"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=641"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 627,
  "date": "2011-08-11T23:05:40",
  "date_gmt": "2011-08-11T23:05:40",
  "guid": {
    "rendered": "http://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=627"
  },
  "modified": "2011-08-12T13:31:58",
  "modified_gmt": "2011-08-12T13:31:58",
  "slug": "627",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=627",
  "title": {
    "rendered": "Borrador octavilla sobre la visita del Papa"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Borrador de la octavilla que ser\u00e1 repartida a los voluntarios y voluntarias de la Jornada Mundial de la Juventud cat\u00f3lica que se alojar\u00e1n en nuestro municipio. Es una versi\u00f3n preliminar que a\u00fan no ha sido consensuada, y est\u00e1 abierta a modificaciones.</p>\n<p>[nggallery id=3]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Borrador de la octavilla que ser\u00e1 repartida a los voluntarios y voluntarias de la Jornada Mundial de la Juventud cat\u00f3lica que se alojar\u00e1n en nuestro municipio. Es una versi\u00f3n preliminar que a\u00fan no ha sido consensuada, y est\u00e1 abierta a &hellip; <a href=\"https://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=627\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 827,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    35,
    3
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/627"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/827"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=627"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 12,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/627/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 639,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/627/revisions/639"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=627"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcategories&post=627"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Ftags&post=627"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 619,
  "date": "2011-08-11T22:22:46",
  "date_gmt": "2011-08-11T22:22:46",
  "guid": {
    "rendered": "http://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/08/NO-a-la-subida-color-final.jpg"
  },
  "modified": "2011-08-11T22:22:46",
  "modified_gmt": "2011-08-11T22:22:46",
  "slug": "no-a-la-subida-color-final",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/?attachment_id=619",
  "title": {
    "rendered": "Cartel de la convocatoria"
  },
  "author": 827,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/08/NO-a-la-subida-color-final.jpg'><img width=\"211\" height=\"300\" src=\"https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/08/NO-a-la-subida-color-final-211x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/08/NO-a-la-subida-color-final-211x300.jpg 211w, https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/08/NO-a-la-subida-color-final.jpg 595w\" sizes=\"(max-width: 211px) 100vw, 211px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "595",
    "height": "842",
    "hwstring_small": "height='96' width='67'",
    "file": "2011/08/NO-a-la-subida-color-final.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "NO-a-la-subida-color-final-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/08/NO-a-la-subida-color-final-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "NO-a-la-subida-color-final-211x300.jpg",
        "width": "211",
        "height": "300",
        "source_url": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/08/NO-a-la-subida-color-final-211x300.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "NO-a-la-subida-color-final-595x180.jpg",
        "width": "595",
        "height": "180",
        "source_url": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/08/NO-a-la-subida-color-final-595x180.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "NO-a-la-subida-color-final.jpg",
        "width": 595,
        "height": 842,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/08/NO-a-la-subida-color-final.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 618,
  "source_url": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/08/NO-a-la-subida-color-final.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media/619"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/827"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=619"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 618,
  "date": "2011-08-11T22:23:18",
  "date_gmt": "2011-08-11T22:23:18",
  "guid": {
    "rendered": "http://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=618"
  },
  "modified": "2011-08-12T11:52:50",
  "modified_gmt": "2011-08-12T11:52:50",
  "slug": "concentracion-frente-al-consorcio-regional-de-transportes-de-la-comunidad-de-madrid",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=618",
  "title": {
    "rendered": "Concentraci\u00f3n frente al Consorcio Regional de Transportes de la Comunidad de Madrid"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>El Grupo de Trabajo de Acci\u00f3n de la Asamblea de Desempleados y Desempleadas de Acampada Sol \u2013 Comunidad de Madrid convoca el pr\u00f3ximo martes, d\u00eda 16 de agosto a las 12:00 horas, una concentraci\u00f3n que tendr\u00e1 lugar frente al Consorcio Regional de Transportes de Madrid, situado en la Plaza Descubridor Diego de Ord\u00e1s, para expresar el rechazo al aumento del coste del transporte p\u00fablico y exigir que el mismo sea gratuito para los trabajadores y trabajadoras desempleados y precarios, que, adem\u00e1s de la ya de por s\u00ed dif\u00edcil situaci\u00f3n econ\u00f3mica que sufren, ven c\u00f3mo se reducen sus posibilidades al carecer de recursos suficientes para pagar un transporte p\u00fablico que les permita desplazarse hasta los centros de trabajo a depositar su curr\u00edculum v\u00edtae o hacer una entrevista.<br />\nEn dicho acto se entregar\u00e1 un comunicado con el contenido de estas reivindicaciones.</p>\n<p><!--more--></p>\n<p>Fecha: Martes 16 de agosto</p>\n<p>Hora: 12:00</p>\n<p>Lugar: Plaza Descubridor Diego de Ord\u00e1s (Metro R\u00edos Rosas)</p>\n<p>Blog: http://www.empleo15dejulio.blogspot.com</p>\n<p><a href=\"http://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/08/NO-a-la-subida-color-final.jpg\"><img class=\"alignnone size-medium wp-image-619\" src=\"http://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/08/NO-a-la-subida-color-final-211x300.jpg\" alt=\"\" width=\"211\" height=\"300\" srcset=\"https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/08/NO-a-la-subida-color-final-211x300.jpg 211w, https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/08/NO-a-la-subida-color-final.jpg 595w\" sizes=\"(max-width: 211px) 100vw, 211px\" /></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>El Grupo de Trabajo de Acci\u00f3n de la Asamblea de Desempleados y Desempleadas de Acampada Sol \u2013 Comunidad de Madrid convoca el pr\u00f3ximo martes, d\u00eda 16 de agosto a las 12:00 horas, una concentraci\u00f3n que tendr\u00e1 lugar frente al Consorcio &hellip; <a href=\"https://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=618\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 827,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    46,
    43
  ],
  "tags": [
    49,
    53,
    47,
    48,
    52,
    51,
    50
  ],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/618"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/827"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=618"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 3,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/618/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 738,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/618/revisions/738"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=618"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcategories&post=618"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Ftags&post=618"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 610,
  "date": "2011-08-11T21:33:04",
  "date_gmt": "2011-08-11T21:33:04",
  "guid": {
    "rendered": "http://galapagar.tomalosbarrios.net/?page_id=610"
  },
  "modified": "2011-08-11T22:18:16",
  "modified_gmt": "2011-08-11T22:18:16",
  "slug": "concentraciones-y-manifestaciones",
  "status": "publish",
  "type": "page",
  "link": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/?page_id=610",
  "title": {
    "rendered": "CONCENTRACIONES Y MANIFESTACIONES"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><a href=\"http://galapagar.tomalosbarrios.net/?cat=46\" title=\"Concentracones y manifestaciones\">Concentraciones y Manifestaciones</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Concentraciones y Manifestaciones</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 827,
  "featured_media": 0,
  "parent": 503,
  "menu_order": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/610"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/page"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/827"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=610"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 3,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/610/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 617,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/610/revisions/617"
      }
    ],
    "up": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/503"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=610"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 608,
  "date": "2011-08-11T21:32:46",
  "date_gmt": "2011-08-11T21:32:46",
  "guid": {
    "rendered": "http://galapagar.tomalosbarrios.net/?page_id=608"
  },
  "modified": "2011-08-12T12:07:45",
  "modified_gmt": "2011-08-12T12:07:45",
  "slug": "acciones",
  "status": "publish",
  "type": "page",
  "link": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/?page_id=608",
  "title": {
    "rendered": "ACCIONES"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><a href=\"http://galapagar.tomalosbarrios.net/?cat=45\">Acciones</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Acciones</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 827,
  "featured_media": 0,
  "parent": 503,
  "menu_order": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/608"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/page"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/827"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=608"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 4,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/608/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 765,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/608/revisions/765"
      }
    ],
    "up": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/503"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=608"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 606,
  "date": "2011-08-11T21:31:39",
  "date_gmt": "2011-08-11T21:31:39",
  "guid": {
    "rendered": "http://galapagar.tomalosbarrios.net/?page_id=606"
  },
  "modified": "2011-08-11T21:31:39",
  "modified_gmt": "2011-08-11T21:31:39",
  "slug": "asambleas",
  "status": "publish",
  "type": "page",
  "link": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/?page_id=606",
  "title": {
    "rendered": "ASAMBLEAS"
  },
  "content": {
    "rendered": "",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "",
    "protected": false
  },
  "author": 827,
  "featured_media": 0,
  "parent": 503,
  "menu_order": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/606"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/page"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/827"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=606"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 1,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/606/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 607,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/606/revisions/607"
      }
    ],
    "up": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/503"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=606"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 603,
  "date": "2011-08-11T21:18:03",
  "date_gmt": "2011-08-11T21:18:03",
  "guid": {
    "rendered": "http://galapagar.tomalosbarrios.net/?page_id=603"
  },
  "modified": "2011-08-14T17:42:21",
  "modified_gmt": "2011-08-14T17:42:21",
  "slug": "grupo-de-trabajo-sobre-la-visita-del-papa",
  "status": "publish",
  "type": "page",
  "link": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/?page_id=603",
  "title": {
    "rendered": "Grupo de Trabajo sobre la visita del Papa"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><a href=\"http://galapagar.tomalosbarrios.net/?cat=35\">Grupo de trabajo sobre la visita del papa</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Grupo de trabajo sobre la visita del papa</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 827,
  "featured_media": 0,
  "parent": 440,
  "menu_order": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/603"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/page"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/827"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=603"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 5,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/603/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 955,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/603/revisions/955"
      }
    ],
    "up": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/440"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=603"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 601,
  "date": "2011-08-11T21:16:39",
  "date_gmt": "2011-08-11T21:16:39",
  "guid": {
    "rendered": "http://galapagar.tomalosbarrios.net/?page_id=601"
  },
  "modified": "2011-08-12T14:36:09",
  "modified_gmt": "2011-08-12T14:36:09",
  "slug": "grupo-de-trabajo-contra-la-privatizacion-del-cyii",
  "status": "publish",
  "type": "page",
  "link": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/?page_id=601",
  "title": {
    "rendered": "Grupo de Trabajo contra la privatizaci\u00f3n del CYII"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><a href=\"http://galapagar.tomalosbarrios.net/?cat=36\">Grupo de Trabajo contra la privatizaci\u00f3n del CYII</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Grupo de Trabajo contra la privatizaci\u00f3n del CYII</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 827,
  "featured_media": 0,
  "parent": 440,
  "menu_order": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/601"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/page"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/827"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=601"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 3,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/601/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 816,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/601/revisions/816"
      }
    ],
    "up": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/440"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=601"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 599,
  "date": "2011-08-11T21:15:10",
  "date_gmt": "2011-08-11T21:15:10",
  "guid": {
    "rendered": "http://galapagar.tomalosbarrios.net/?page_id=599"
  },
  "modified": "2011-08-11T21:15:10",
  "modified_gmt": "2011-08-11T21:15:10",
  "slug": "grupo-de-trabajo-web",
  "status": "publish",
  "type": "page",
  "link": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/?page_id=599",
  "title": {
    "rendered": "Grupo de Trabajo Web"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><a href=\"http://galapagar.tomalosbarrios.net/?cat=27\" title=\"Grupo de Trabajo Web\">Grupo de Trabajo Web</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Grupo de Trabajo Web</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 827,
  "featured_media": 0,
  "parent": 589,
  "menu_order": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/599"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/page"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/827"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=599"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 1,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/599/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 600,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/599/revisions/600"
      }
    ],
    "up": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/589"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=599"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 595,
  "date": "2011-08-11T21:13:12",
  "date_gmt": "2011-08-11T21:13:12",
  "guid": {
    "rendered": "http://galapagar.tomalosbarrios.net/?page_id=595"
  },
  "modified": "2011-08-12T08:57:00",
  "modified_gmt": "2011-08-12T08:57:00",
  "slug": "grupo-de-trabajo-audiovisuales",
  "status": "publish",
  "type": "page",
  "link": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/?page_id=595",
  "title": {
    "rendered": "Grupo de Trabajo Audiovisuales"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><a href=\"http://galapagar.tomalosbarrios.net/?cat=16\" title=\"Grupo de Trabajo de Audiovisuales\">Grupo de Trabajo Audiovisuales</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Grupo de Trabajo Audiovisuales</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 827,
  "featured_media": 0,
  "parent": 440,
  "menu_order": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/595"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/page"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/827"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=595"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 4,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/595/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 684,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/595/revisions/684"
      }
    ],
    "up": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/440"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=595"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 591,
  "date": "2011-08-11T21:06:16",
  "date_gmt": "2011-08-11T21:06:16",
  "guid": {
    "rendered": "http://galapagar.tomalosbarrios.net/?page_id=591"
  },
  "modified": "2011-08-11T21:07:07",
  "modified_gmt": "2011-08-11T21:07:07",
  "slug": "comision-de-legal-y-control-y-seguimiento-de-politica-local",
  "status": "publish",
  "type": "page",
  "link": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/?page_id=591",
  "title": {
    "rendered": "COMISI\u00d3N DE LEGAL Y CONTROL Y SEGUIMIENTO DE POL\u00cdTICA LOCAL"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><a href=\"http://galapagar.tomalosbarrios.net/?cat=30\" title=\"Comisi\u00f3n de Legal y Control y Seguimiento de POlitica Local\">Comisi\u00f3n de Legal y Control y Seguimiento de Pol\u00edtica Local</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Comisi\u00f3n de Legal y Control y Seguimiento de Pol\u00edtica Local</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 827,
  "featured_media": 0,
  "parent": 440,
  "menu_order": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/591"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/page"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/827"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=591"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 3,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/591/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 594,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/591/revisions/594"
      }
    ],
    "up": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/440"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=591"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 589,
  "date": "2011-08-11T21:03:41",
  "date_gmt": "2011-08-11T21:03:41",
  "guid": {
    "rendered": "http://galapagar.tomalosbarrios.net/?page_id=589"
  },
  "modified": "2011-08-11T21:03:41",
  "modified_gmt": "2011-08-11T21:03:41",
  "slug": "comision-de-comunicacion-y-organizacion",
  "status": "publish",
  "type": "page",
  "link": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/?page_id=589",
  "title": {
    "rendered": "COMISI\u00d3N DE COMUNICACI\u00d3N Y ORGANIZACI\u00d3N"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><a href=\"http://galapagar.tomalosbarrios.net/?cat=26\" title=\"Comisi\u00f3n de Comunicaci\u00f3n y Organizaci\u00f3n\">Comisi\u00f3n de Comunicaci\u00f3n y Organizaci\u00f3n</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Comisi\u00f3n de Comunicaci\u00f3n y Organizaci\u00f3n</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 827,
  "featured_media": 0,
  "parent": 440,
  "menu_order": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/589"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/page"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/827"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=589"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 1,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/589/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 590,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/589/revisions/590"
      }
    ],
    "up": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/440"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=589"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 557,
  "date": "2011-08-11T20:30:20",
  "date_gmt": "2011-08-11T20:30:20",
  "guid": {
    "rendered": "http://galapagar.tomalosbarrios.net/?page_id=557"
  },
  "modified": "2011-08-11T21:00:37",
  "modified_gmt": "2011-08-11T21:00:37",
  "slug": "comision-de-accion-ciudadana",
  "status": "publish",
  "type": "page",
  "link": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/?page_id=557",
  "title": {
    "rendered": "COMISI\u00d3N DE ACCI\u00d3N CIUDADANA"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Comisi\u00f3n de Acci\u00f3n Ciudadana<a href=\"http://galapagar.tomalosbarrios.net/?cat=29\" title=\"COMISI\u00d3N DE ACCI\u00d3N CIUDADANA\"></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Comisi\u00f3n de Acci\u00f3n Ciudadana</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 827,
  "featured_media": 0,
  "parent": 440,
  "menu_order": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/557"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/page"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/827"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=557"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 3,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/557/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 587,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/557/revisions/587"
      }
    ],
    "up": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/440"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=557"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 550,
  "date": "2011-08-11T20:03:11",
  "date_gmt": "2011-08-11T20:03:11",
  "guid": {
    "rendered": "http://galapagar.tomalosbarrios.net/?page_id=550"
  },
  "modified": "2011-08-11T20:59:14",
  "modified_gmt": "2011-08-11T20:59:14",
  "slug": "actas-asamblea-popular-de-madrid",
  "status": "publish",
  "type": "page",
  "link": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/?page_id=550",
  "title": {
    "rendered": "ACTAS ASAMBLEA POPULAR DE MADRID"
  },
  "content": {
    "rendered": "<ul>\n<li><a href=\"http://madrid.tomalosbarrios.net/category/actas-madrid/\">Actas Asamblea Popular de Madrid</a></li>\n</ul>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Actas Asamblea Popular de Madrid</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 827,
  "featured_media": 0,
  "parent": 546,
  "menu_order": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/550"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/page"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/827"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=550"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 6,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/550/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 586,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/550/revisions/586"
      }
    ],
    "up": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/546"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=550"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 546,
  "date": "2011-08-11T20:01:50",
  "date_gmt": "2011-08-11T20:01:50",
  "guid": {
    "rendered": "http://galapagar.tomalosbarrios.net/?page_id=546"
  },
  "modified": "2011-08-12T08:41:08",
  "modified_gmt": "2011-08-12T08:41:08",
  "slug": "asamblea-popular-de-madrid",
  "status": "publish",
  "type": "page",
  "link": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/?page_id=546",
  "title": {
    "rendered": "ASAMBLEA POPULAR DE MADRID"
  },
  "content": {
    "rendered": "",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "",
    "protected": false
  },
  "author": 827,
  "featured_media": 0,
  "parent": 51,
  "menu_order": 3,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/546"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/page"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/827"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=546"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 2,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/546/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 670,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/546/revisions/670"
      }
    ],
    "up": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/51"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=546"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 540,
  "date": "2011-08-11T20:00:42",
  "date_gmt": "2011-08-11T20:00:42",
  "guid": {
    "rendered": "http://galapagar.tomalosbarrios.net/?page_id=540"
  },
  "modified": "2011-08-11T20:57:51",
  "modified_gmt": "2011-08-11T20:57:51",
  "slug": "actas-grupo-de-portavoces",
  "status": "publish",
  "type": "page",
  "link": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/?page_id=540",
  "title": {
    "rendered": "ACTAS GRUPO DE PORTAVOCES"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><a href=\"http://galapagar.tomalosbarrios.net/?cat=12\" title=\"ACTAS GRUPO DE PORTAVOCES\">Actas del Grupo de Portavoces.</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Actas del Grupo de Portavoces.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 827,
  "featured_media": 0,
  "parent": 512,
  "menu_order": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/540"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/page"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/827"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=540"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 5,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/540/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 584,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/540/revisions/584"
      }
    ],
    "up": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/512"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=540"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 535,
  "date": "2011-08-11T19:59:09",
  "date_gmt": "2011-08-11T19:59:09",
  "guid": {
    "rendered": "http://galapagar.tomalosbarrios.net/?page_id=535"
  },
  "modified": "2011-08-11T20:54:19",
  "modified_gmt": "2011-08-11T20:54:19",
  "slug": "actas-comision-de-legal-y-control-y-seguimiento-de-politica-local",
  "status": "publish",
  "type": "page",
  "link": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/?page_id=535",
  "title": {
    "rendered": "ACTAS COMISI\u00d3N DE LEGAL Y CONTROL Y SEGUIMIENTO DE POL\u00cdTICA LOCAL"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><a href=\"http://galapagar.tomalosbarrios.net/?cat=9\" title=\"ACTAS COMISI\u00d3N DE LEGAL Y CONTROL Y SEGUIMIENTO DE POL\u00cdTICA LOCAL\">Actas de la comisi\u00f3n de Legal y Control y Seguimiento de Pol\u00edtica Local</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Actas de la comisi\u00f3n de Legal y Control y Seguimiento de Pol\u00edtica Local</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 827,
  "featured_media": 0,
  "parent": 512,
  "menu_order": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/535"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/page"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/827"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=535"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 4,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/535/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 578,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/535/revisions/578"
      }
    ],
    "up": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/512"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=535"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 529,
  "date": "2011-08-11T19:57:17",
  "date_gmt": "2011-08-11T19:57:17",
  "guid": {
    "rendered": "http://galapagar.tomalosbarrios.net/?page_id=529"
  },
  "modified": "2011-08-11T20:56:26",
  "modified_gmt": "2011-08-11T20:56:26",
  "slug": "actas-comision-de-comunicacion-y-organizacion",
  "status": "publish",
  "type": "page",
  "link": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/?page_id=529",
  "title": {
    "rendered": "ACTAS COMISI\u00d3N DE COMUNICACI\u00d3N Y ORGANIZACI\u00d3N"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><a href=\"http://galapagar.tomalosbarrios.net/?cat=8\" title=\"ACTAS COMISI\u00d3N DE COMUNICACI\u00d3N Y ORGANIZACI\u00d3N\">Actas de la Comisi\u00f3n de Comunicaci\u00f3n y Organizaci\u00f3n</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Actas de la Comisi\u00f3n de Comunicaci\u00f3n y Organizaci\u00f3n</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 827,
  "featured_media": 0,
  "parent": 512,
  "menu_order": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/529"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/page"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/827"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=529"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 6,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/529/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 582,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/529/revisions/582"
      }
    ],
    "up": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/512"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=529"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 524,
  "date": "2011-08-11T19:55:45",
  "date_gmt": "2011-08-11T19:55:45",
  "guid": {
    "rendered": "http://galapagar.tomalosbarrios.net/?page_id=524"
  },
  "modified": "2011-08-11T20:51:14",
  "modified_gmt": "2011-08-11T20:51:14",
  "slug": "actas-comision-de-accion-ciudadana",
  "status": "publish",
  "type": "page",
  "link": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/?page_id=524",
  "title": {
    "rendered": "ACTAS COMISI\u00d3N DE ACCI\u00d3N CIUDADANA"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><a href=\"http://galapagar.tomalosbarrios.net/?cat=13\" title=\"ACTAS COMISI\u00d3N DE ACCI\u00d3N CIUDADANA\">Actas Comisi\u00f3n de Acci\u00f3n Ciudadana</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Actas Comisi\u00f3n de Acci\u00f3n Ciudadana</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 827,
  "featured_media": 0,
  "parent": 512,
  "menu_order": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/524"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/page"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/827"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=524"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 4,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/524/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 575,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/524/revisions/575"
      }
    ],
    "up": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/512"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=524"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 516,
  "date": "2011-08-11T19:47:36",
  "date_gmt": "2011-08-11T19:47:36",
  "guid": {
    "rendered": "http://galapagar.tomalosbarrios.net/?page_id=516"
  },
  "modified": "2011-08-11T20:52:48",
  "modified_gmt": "2011-08-11T20:52:48",
  "slug": "actas-asamblea-general-de-galapagar",
  "status": "publish",
  "type": "page",
  "link": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/?page_id=516",
  "title": {
    "rendered": "ACTAS ASAMBLEA GENERAL DE GALAPAGAR"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><a title=\"ACTAS ASAMBLEA GENERAL DE GALAPAGAR\" href=\"http://galapagar.tomalosbarrios.net/?cat=7\">Actas Asamblea General de Galapagar</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Actas Asamblea General de Galapagar</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 827,
  "featured_media": 0,
  "parent": 512,
  "menu_order": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/516"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/page"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/827"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=516"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 20,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/516/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 577,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/516/revisions/577"
      }
    ],
    "up": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/512"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=516"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 512,
  "date": "2011-08-11T19:46:54",
  "date_gmt": "2011-08-11T19:46:54",
  "guid": {
    "rendered": "http://galapagar.tomalosbarrios.net/?page_id=512"
  },
  "modified": "2011-08-12T08:42:06",
  "modified_gmt": "2011-08-12T08:42:06",
  "slug": "asamblea-popular-de-galapagar",
  "status": "publish",
  "type": "page",
  "link": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/?page_id=512",
  "title": {
    "rendered": "ASAMBLEA POPULAR DE GALAPAGAR"
  },
  "content": {
    "rendered": "",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "",
    "protected": false
  },
  "author": 827,
  "featured_media": 0,
  "parent": 51,
  "menu_order": 1,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "closed",
  "template": "",
  "meta": [],
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/512"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/page"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/827"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=512"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 3,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/512/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 671,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/512/revisions/671"
      }
    ],
    "up": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/51"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=512"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 503,
  "date": "2011-08-11T19:36:33",
  "date_gmt": "2011-08-11T19:36:33",
  "guid": {
    "rendered": "http://galapagar.tomalosbarrios.net/?page_id=503"
  },
  "modified": "2011-08-12T14:39:15",
  "modified_gmt": "2011-08-12T14:39:15",
  "slug": "convocatorias-de-acciones-y-asambleas",
  "status": "publish",
  "type": "page",
  "link": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/?page_id=503",
  "title": {
    "rendered": "CONVOCATORIAS"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><a href=\"http://galapagar.tomalosbarrios.net/?cat=43\">Convocatorias</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Convocatorias</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 827,
  "featured_media": 0,
  "parent": 0,
  "menu_order": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/503"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/page"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/827"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=503"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 3,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/503/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 820,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/503/revisions/820"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=503"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 472,
  "date": "2011-08-11T18:55:56",
  "date_gmt": "2011-08-11T18:55:56",
  "guid": {
    "rendered": "http://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=472"
  },
  "modified": "2011-08-11T19:16:57",
  "modified_gmt": "2011-08-11T19:16:57",
  "slug": "actas-asamblea-popular-de-madrid",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=472",
  "title": {
    "rendered": "Actas Asamblea Popular de Madrid"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Aqu\u00ed podr\u00e1s encontrar las actas de todas las Asambleas Populares de Madrid (APM) celebradas hasta el momento, donde tambi\u00e9n aparece unos d\u00edas antes de realizarse la siguiente una propuesta de \u00f3rden del d\u00eda.</p>\n<p><a href=\"http://madrid.tomalosbarrios.net/category/actas-madrid/\">http://madrid.tomalosbarrios.net/category/actas-madrid/Tes</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Aqu\u00ed podr\u00e1s encontrar las actas de todas las Asambleas Populares de Madrid (APM) celebradas hasta el momento, donde tambi\u00e9n aparece unos d\u00edas antes de realizarse la siguiente una propuesta de \u00f3rden del d\u00eda. http://madrid.tomalosbarrios.net/category/actas-madrid/Tes</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 827,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    37
  ],
  "tags": [
    38,
    39,
    40,
    41
  ],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/472"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/827"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=472"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 12,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/472/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 479,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/472/revisions/479"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=472"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcategories&post=472"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Ftags&post=472"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 457,
  "date": "2011-08-11T13:55:19",
  "date_gmt": "2011-08-11T13:55:19",
  "guid": {
    "rendered": "http://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=457"
  },
  "modified": "2011-08-11T13:56:14",
  "modified_gmt": "2011-08-11T13:56:14",
  "slug": "funciones-de-la-comision-de-legal-y-seguimiento-de-politica-local",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=457",
  "title": {
    "rendered": "Funciones de la Comisi\u00f3n de Legal y Seguimiento de Pol\u00edtica Local"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Funciones de la Comisi\u00f3n de Legal y Control y Seguimiento de Pol\u00edtica Local:</p>\n<ul>\n<li>\n<ul>\n<li>Procesar textos, traducirlos, hacerlos pr\u00e1cticos y accesibles a la Asamblea.</li>\n<li>La omisi\u00f3n no tendr\u00e1 ning\u00fan poder decisorio, excepto en aquellos casos que por plazos administrativos lo impidan, pero a\u00fan en esos casos se pondr\u00e1 en conocimiento del resto a trav\u00e9s del Blog.</li>\n<li>Servir de consulta para el resto</li>\n<li>Mediar en caso de conflicto</li>\n<li>Coordinaci\u00f3n:\n<ul>\n<li>Comisi\u00f3n de Legal de Sol</li>\n<li>Comisi\u00f3n de Legal de la Sierra</li>\n<li>Asamblea de Galapagar y otras Comisiones</li>\n</ul>\n</li>\n</ul>\n</li>\n</ul>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Funciones de la Comisi\u00f3n de Legal y Control y Seguimiento de Pol\u00edtica Local: Procesar textos, traducirlos, hacerlos pr\u00e1cticos y accesibles a la Asamblea. La omisi\u00f3n no tendr\u00e1 ning\u00fan poder decisorio, excepto en aquellos casos que por plazos administrativos lo impidan, &hellip; <a href=\"https://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=457\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 827,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    30
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/457"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/827"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=457"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 3,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/457/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 462,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/457/revisions/462"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=457"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcategories&post=457"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Ftags&post=457"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 452,
  "date": "2011-08-11T13:52:33",
  "date_gmt": "2011-08-11T13:52:33",
  "guid": {
    "rendered": "http://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=452"
  },
  "modified": "2011-08-11T13:52:33",
  "modified_gmt": "2011-08-11T13:52:33",
  "slug": "funciones-de-la-comision-de-accion-ciudadana",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=452",
  "title": {
    "rendered": "Funciones de la Comisi\u00f3n de Acci\u00f3n Ciudadana"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Las funciones de la Comisi\u00f3n de Acci\u00f3n Ciudadana son las siguientes:</p>\n<p>1) Llevar\u00e1 a cabo una recogida sistem\u00e1tica de las distintas propuestas, quejas\u00a0 y ruegos que vayan surgiendo.</p>\n<p>2) Elaborar formas de plan de acci\u00f3n para dar respuesta a estas peticiones, comentarios, etc.</p>\n<p>Protocolo de funcionamiento:</p>\n<p>1\u00ba Se llevar\u00e1 a cabo, en cada asamblea la lectura de las propuestas que hayan surgido de los distintos puntos de recogida.</p>\n<p>2\u00ba Se agrupar\u00e1n aquellas propuestas que sean de \u00e1mbitos similares.</p>\n<p>3\u00ba Quedar\u00e1 constancia en el acta de dichas propuestas.</p>\n<p>4\u00aa La persona encargada de recoger el acta ser\u00e1 la responsable de presentar dichas \u00e1reas en la asamblea.</p>\n<p>5\u00ba Ser\u00e1 entonces la asamblea general quien decidir\u00e1 cuales son las areas de trabajo en las cuales se puede poner a trabajar la Comisi\u00f3n de Acci\u00f3n Social.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Las funciones de la Comisi\u00f3n de Acci\u00f3n Ciudadana son las siguientes: 1) Llevar\u00e1 a cabo una recogida sistem\u00e1tica de las distintas propuestas, quejas\u00a0 y ruegos que vayan surgiendo. 2) Elaborar formas de plan de acci\u00f3n para dar respuesta a estas &hellip; <a href=\"https://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=452\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 827,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    29,
    25
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/452"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/827"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=452"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 2,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/452/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 456,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/452/revisions/456"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=452"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcategories&post=452"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Ftags&post=452"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 440,
  "date": "2011-08-11T12:01:27",
  "date_gmt": "2011-08-11T12:01:27",
  "guid": {
    "rendered": "http://galapagar.tomalosbarrios.net/?page_id=440"
  },
  "modified": "2011-08-12T14:37:17",
  "modified_gmt": "2011-08-12T14:37:17",
  "slug": "comisiones-y-grupos-de-trabajo",
  "status": "publish",
  "type": "page",
  "link": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/?page_id=440",
  "title": {
    "rendered": "COMISIONES Y GRUPOS DE TRABAJO"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><a href=\"http://galapagar.tomalosbarrios.net/?cat=25\">Comisiones y Grupos de Trabajo</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Comisiones y Grupos de Trabajo</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 827,
  "featured_media": 0,
  "parent": 795,
  "menu_order": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/440"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/page"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/827"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=440"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 14,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/440/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 818,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/440/revisions/818"
      }
    ],
    "up": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/795"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=440"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 432,
  "date": "2011-08-11T11:53:30",
  "date_gmt": "2011-08-11T11:53:30",
  "guid": {
    "rendered": "http://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=432"
  },
  "modified": "2011-08-12T11:53:30",
  "modified_gmt": "2011-08-12T11:53:30",
  "slug": "432",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=432",
  "title": {
    "rendered": "Tod@s con Bouziane. Concentraciones frente a CIEs y Delegaciones de Gobierno"
  },
  "content": {
    "rendered": "<div>\n<h1><a title=\"\u00a1Tod_s con Bouzanie! [11 Ago.] Concentraciones frente a CIEs y Delegaci\u00f3n de Gobierno\" href=\"http://madrid.tomalaplaza.net/2011/08/10/%c2%a1tod_s-con-bouzanie-11-ago-concentraciones-frente-a-cies-y-delegacion-de-gobierno/\" rel=\"bookmark\">\u00a1Tod@s con Bouzanie! [11 Ago.] Concentraciones frente a CIEs y Delegaci\u00f3n de Gobierno</a></h1>\n</div>\n<p>Extensi\u00f3n internacional.</p>\n<p><strong>Comunicado en repulsa de las \u00faltimas acciones policiales llevadas a cabo frente al CIE de M\u00e1laga</strong></p>\n<p><em>La Comisi\u00f3n de Extensi\u00f3n Estatal de Acampada Sol se solidariza con todxs lxs detenidxs </em></p>\n<p><!--more--></p>\n<p>La Comisi\u00f3n de Extensi\u00f3n Estatal de Acampada Sol quiere mostrar su repulsa frente a las \u00faltimas acciones policiales llevadas a cabo frente al CIE de la plaza de Capuchinos, en M\u00e1laga. Asimismo, sus integrantes expresan su solidaridad con los cuatro detenidos en la ma\u00f1ana del 10 de agosto de 2011 y exige su inmediata liberaci\u00f3n y la retirada de todos los cargos.</p>\n<p>Nos adherimos a la petici\u00f3n lanzada por Acampada M\u00e1laga para solicitar la solidaridad de todas las acampadas y asambleas del 15M a nivel estatal para exigir el asilo pol\u00edtico de Sid Hamed Bouziane y el cierre de los CIE. Tambi\u00e9n secundamos todos los llamamientos de la Asamblea de M\u00e1laga a nivel tanto regional como estatal: concentraciones en todos los CIE o, en su defecto, en las subdelegaciones de gobierno del Estado, el Jueves 11 a las 20 horas. En Madrid, habr\u00e1 dos convocatorias: la\u00a0 primera el jueves 11 de agosto, en el CIE de Aluche (Avda. de los Poblados, antigua c\u00e1rcel de Carabanchel) y la segunda el viernes 12 a las 13 horas en la Subdirecci\u00f3n General de Asilo (c. Pradillo, 40).</p>\n<p>A continuaci\u00f3n reproducimos parte del comunicado hecho p\u00fablico hoy por la Asamblea de M\u00e1laga:</p>\n<p><strong><em>\u201c</em></strong><em>Desde el Movimiento 15-M de M\u00e1laga pedimos la solidaridad de todas las Acampadas y Asambleas del 15-M a nivel estatal para exigir el Asilo Pol\u00edtico de Bouziane y el cierre de los CIE</em></p>\n<p><em>Por ello, proponemos concentraciones en todos los CIE o, en su defecto, en las subdelegaciones de gobierno del Estado, el Jueves 11 a las 20.00 horas, as\u00ed como difusi\u00f3n en los medios del caso de Bouziane y de las condiciones de los detenidos en los CIE</em></p>\n<p><em>Bouziane es una persona de 28 a\u00f1os, de origen argelino. Lleg\u00f3 a la pen\u00ednsula en 2008 se estableci\u00f3 en C\u00f3rdoba, donde conoci\u00f3 a su novia Candela. Pero mientras estaba preparando los tr\u00e1mites para casarse, la polic\u00eda lo intercept\u00f3 a la salida de un locutorio. La raz\u00f3n: encontrarse en situaci\u00f3n irregular; esto es, no tener \u201cpapeles\u201d. Candela, su prometida, no tuvo informaci\u00f3n de \u00e9l hasta el d\u00eda despu\u00e9s, tiempo que pas\u00f3 detenido e incomunicado. Tras su detenci\u00f3n, se dio orden de trasladarlo al CIE (Centro de Internamiento de Extranjeros) de M\u00e1laga, para proceder a su posterior deportaci\u00f3n.</em></p>\n<p><em>El caso de Bouziane es especial, ya que su deportaci\u00f3n puede significar de facto una sentencia a muerte, pues se encuentra gravemente amenazado en Argelia, su pa\u00eds natal. La polic\u00eda argelina se puso en contacto con \u00e9l, dado que cuatro de sus hermanos fueron asesinados por haber pertenecido a una banda armada, el AIS (Ej\u00e9rcito Isl\u00e1mico de Salvaci\u00f3n). El gobierno le pidi\u00f3 a Bouziane, a pesar de no pertenecer a ning\u00fan grupo armado, que se infiltrara e hiciera las labores de informador dentro del GIA (Grupo Isl\u00e1mico Armado) prometiendole una vida lujosa (casa, dinero, etc.). Bajo amenazas y coacci\u00f3n, el gobierno hizo firmar a Bouziane un contrato como esp\u00eda. \u201c\u00c9l firmo, pero porque en la c\u00e1rcel se le oblig\u00f3\u201d \u2013 comenta su prometida. \u201cCuando sali\u00f3 de la c\u00e1rcel, escap\u00f3 porque no quer\u00eda hacer lo que su conciencia no le dejaba\u201d. Es por ello que, si vuelve a su pa\u00eds de origen, su vida correr\u00eda un grave peligro, pues se le considera un fugado por el gobierno y posiblemente un traidor para la banda armada: \u201cSi Bouziane entra en Argelia, lo matan. O lo matan unos, o lo matan los otros\u201d \u2013 comenta una amiga. Luis, amigo suyo y sacerdote de los Carmelitas Descalzos resalta que Bouziane \u201ces un hombre bueno, un hombre sencillo que siempre se preocupa de los dem\u00e1s\u201d</em></p>\n<p><em>Bouziane arriesg\u00f3 su vida y lleg\u00f3 a la pen\u00ednsula en patera. No solicit\u00f3 asilo pol\u00edtico en su momento, tanto por desconfianza en las autoridades policiales como por miedo a las represalias que pudiera tener dicha petici\u00f3n para su familia en Argelia, ya que su madre y su hermana est\u00e1n amenazadas. Una vez en el CIE, la prometida y los amigos de Bouziane se pusieron en contacto con asesores legales del 15-M en M\u00e1laga. La asamblea del 15M del domingo 9 de agosto, que se celebraba en la plaza de la Constituci\u00f3n, decidi\u00f3 trasladarse a la Plaza de Capuchinos, a las puertas del CIE. All\u00ed, en las mismas puertas de esta c\u00e1rcel encubierta, nos concentrar\u00edamos pac\u00edficamente hasta tener una respuesta a la petici\u00f3n de asilo pol\u00edtico. La concentraci\u00f3n pac\u00edfica fue desalojada con una violencia desproporcional e injustificada: algunas personas sufrieron estrangulamientos, tortazos en la cara, rodillazos, patadas, presi\u00f3n en los genitales e incluso pu\u00f1etazos en la boca. Dos manifestantes tuvieron que ser trasladados en ambulancia al hospital m\u00e1s cercano, perdiendo uno de ellos la conciencia durante algunos segundos. El 15-M sigue desde entonces concentrado en la Plaza de Capuchinos, muy cerca del CIE, ofreciendo presi\u00f3n y solidariz\u00e1ndose, no s\u00f3lo con Bouziane, sino con todos aquellos detenidos cuyo \u00fanico \u201cdelito\u201d es no tener nacionalidad espa\u00f1ola o europea.</em></p>\n<p><em>En el caso de Bouziane, con la petici\u00f3n de asilo pol\u00edtico se aplazaba su deportaci\u00f3n. Sin embargo, ayer martes 9 de agosto por la tarde se nos inform\u00f3 de que la tramitaci\u00f3n para la petici\u00f3n de asilo pol\u00edtico a Bouziane hab\u00eda sido denegada, por lo que su deportaci\u00f3n puede darse en cualquier momento. Si el gobierno espa\u00f1ol decide deportarlo a Argelia, ser\u00eda c\u00f3mplice de su muerte. En las medidas cautelar\u00edsimas presentadas ante el juzgado contencioso-administrativo, se advierte del riesgo que supone para su vida deportar a Bouziane y se contempla el arraigo y las relaciones de Bouziane con los vecinos de C\u00f3rdoba. Sin embargo, esto ha parecido no ser suficiente para el Ministerio del Interior.</em></p>\n<p><em>Es por ello que convocamos una concentraci\u00f3n en la Plaza de Capuchinos, delante del CIE el Jueves 11 a las 20.00 para pedir al Ministerio de Interior que revise la petici\u00f3n de asilo y permita a Bouziane vivir una vida digna, as\u00ed como exigir el cierre inmediato de los CIE; exigencia compartida, entre otros, con el Defensor del Pueblo andaluz. En el caso de M\u00e1laga, el CIE ha sido objeto de un sinf\u00edn de denuncias por no respetar los derechos humanos, incluyendo casos de agresiones y violaciones sexuales a detenidas.</em></p>\n<p><em>Los CIE son c\u00e1rceles encubiertas, donde se mantiene a los detenidos en condiciones infrahumanas; personas que, lejos de cometer ning\u00fan delito, tan s\u00f3lo son responsables de cometer una falta administrativa, al no estar documentados. Sin embargo, a todos se les deporta, cumplidos los tr\u00e1mites, sin tener en cuenta las condiciones de vida que tendr\u00e1n una vez devueltos a su pa\u00eds de origen.\u201d</em></p>\n<p>M\u00e1s informaci\u00f3n sobre la concentraci\u00f3n ante el CIE y su desalojo:</p>\n<p><a href=\"http://periodismohumano.com/sociedad/libertad-y-justicia/desalojo-policial-frente-al-centro-de-internamiento-de-inmigrantes-de-malaga.html\">http://periodismohumano.com/sociedad/libertad-y-justicia/desalojo-policial-frente-al-centro-de-internamiento-de-inmigrantes-de-malaga.html</a></p>\n<p><a href=\"http://www.nacionred.com/derechos-humanos/el-15-m-en-las-cloacas-de-las-cloacas-del-tercer-mundo\">http://www.nacionred.com/derechos-humanos/el-15-m-en-las-cloacas-de-las-cloacas-del-tercer-mundo</a></p>\n<p><a href=\"http://www.elpais.com/articulo/andalucia/grupo/15-M/Malaga/intenta/frenar/deportacion/elpepiespand/20110809elpand_14/Tes\">http://www.elpais.com/articulo/andalucia/grupo/15-M/Malaga/intenta/frenar/deportacion/elpepiespand/20110809elpand_14/Tes</a></p>\n<p>Video del desalojo: <a href=\"http://periodismohumano.com/sociedad/libertad-y-justicia/desalojo-policial-frente-al-centro-de-internamiento-de-inmigrantes-de-malaga.html%20http://www.nacionred.com/derechos-humanos/el-15-m-en-las-cloacas-de-las-cloacas-del-tercer-mundo%20http://www.elpais.com/articulo/andalucia/grupo/15-M/Malaga/intenta/frenar/deportacion/elpepiespand/20110809elpand_14/Tes%20Video%20del%20desalojo:%20http://www.antena3.com/videos-online/noticias/sociedad/policia-desaloja-malaga-indignados-que-exigian-liberacion-extranjeros-encerrados_2011080800038.html\">http://www.antena3.com/videos-online/noticias/sociedad/policia-desaloja-malaga-indignados-que-exigian-liberacion-extranjeros-encerrados_2011080800038.html</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>\u00a1Tod@s con Bouzanie! [11 Ago.] Concentraciones frente a CIEs y Delegaci\u00f3n de Gobierno Extensi\u00f3n internacional. Comunicado en repulsa de las \u00faltimas acciones policiales llevadas a cabo frente al CIE de M\u00e1laga La Comisi\u00f3n de Extensi\u00f3n Estatal de Acampada Sol se &hellip; <a href=\"https://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=432\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 827,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    46,
    14
  ],
  "tags": [
    32,
    33,
    34
  ],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/432"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/827"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=432"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 8,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/432/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 740,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/432/revisions/740"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=432"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcategories&post=432"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Ftags&post=432"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 419,
  "date": "2011-08-11T11:37:13",
  "date_gmt": "2011-08-11T11:37:13",
  "guid": {
    "rendered": "http://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=419"
  },
  "modified": "2011-08-12T11:54:09",
  "modified_gmt": "2011-08-12T11:54:09",
  "slug": "presentacion-del-grupo-de-trabajo-de-audiovisuales",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=419",
  "title": {
    "rendered": "Presentaci\u00f3n del Grupo de Trabajo de Audiovisuales"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>En la \u00faltima asamblea popular de Galapagar, celebrada el 6 de agosto, se consensu\u00f3 la creaci\u00f3n de un grupo de trabajo, dentro de la comisi\u00f3n de comunicaci\u00f3n y organizaci\u00f3n, que se dedicara a la documentaci\u00f3n en forma de fotograf\u00eda y video de diversos temas relacionados directa o indirectamente con el 15M en nuestro municipio. El primer trabajo realizado ha consisitido en la grabaci\u00f3n en video del pleno ordinario de julio del Ayuntamiento de Galapagar, l.\u00a0 Para esta tarea se necesita colaboraci\u00f3n de todos y todas, ya que los plenos son largos y muy tediosos. Por ello la idea de crear este grupo es que colaboren personas de todo el pueblo, pertenezcan o no a alguna comisi\u00f3n.</p>\n<p><!--more--></p>\n<p>Las tres primeras partes las pod\u00e9is ver aqu\u00ed:</p>\n<p>http://vimeo.com/channels/audiovisualesgala15m</p>\n<p>Por otro existe un proyecto a corto &#8211; medio plazo para la realizaci\u00f3n de un documental sobre el patrimonio hist\u00f3rico de Galapagar y municipios lim\u00edtrofes. De momento se encuentra en fase de documentaci\u00f3n. Por ello se pide la m\u00e1xima colaboraci\u00f3n.\u00a0 Si dispon\u00e9is de fotos antiguas, libros, testimonios de personas mayores, etc. sobre los puentes, molinos, restos romanos, Iglesia, as\u00ed como sobre cualquier cosa que consider\u00e9is que pudiera incluirse, ser\u00eda genial que los aportarais. Posteriormente, en la fase de grabaci\u00f3n, se organizar\u00e1n excursiones a pie para poder grabar, y as\u00ed cumplir una doble funci\u00f3n: que mucha gente conozca a\u00fan mejor el patrimonio del pueblo, y que esa misma gente pueda colaborar en la realizaci\u00f3n del documental.</p>\n<p>Puede que os pregunt\u00e9is qu\u00e9 tiene que ver todo esto con el 15M. Si quer\u00e9is la respuesta, daos un paseo por la Navata e intentad ver el Molino junto al Puente viejo. Est\u00e1n absoutamente descuidados, es muy dif\u00edcil verlos porque cada a\u00f1o que pasa los cubre una mayor cantidad de vegetaci\u00f3n. Una idea que estar\u00eda bien introducir en este documental es que el Ayuntamiento no invierte en conservar el patrimonio hist\u00f3rico ni tampoco promociona que los vecinos se interesen por \u00e9l.</p>\n<p>Esperamos que os gusten estos proyectos y que colabor\u00e9is en ellos. Un saludo.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>En la \u00faltima asamblea popular de Galapagar, celebrada el 6 de agosto, se consensu\u00f3 la creaci\u00f3n de un grupo de trabajo, dentro de la comisi\u00f3n de comunicaci\u00f3n y organizaci\u00f3n, que se dedicara a la documentaci\u00f3n en forma de fotograf\u00eda y &hellip; <a href=\"https://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=419\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 827,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    16
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/419"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/827"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=419"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 4,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/419/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 424,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/419/revisions/424"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=419"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcategories&post=419"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Ftags&post=419"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 409,
  "date": "2011-08-11T09:56:14",
  "date_gmt": "2011-08-11T09:56:14",
  "guid": {
    "rendered": "http://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/08/cropped-panoramica1.jpg"
  },
  "modified": "2011-08-11T09:56:14",
  "modified_gmt": "2011-08-11T09:56:14",
  "slug": "cropped-panoramica1-jpg",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/?attachment_id=409",
  "title": {
    "rendered": "cropped-panoramica1.jpg"
  },
  "author": 827,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/08/cropped-panoramica1.jpg'><img width=\"300\" height=\"54\" src=\"https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/08/cropped-panoramica1-300x54.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/08/cropped-panoramica1-300x54.jpg 300w, https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/08/cropped-panoramica1.jpg 990w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n<p>http://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/08/cropped-panoramica1.jpg</p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": "<p>http://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/08/cropped-panoramica1.jpg</p>\n"
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "990",
    "height": "180",
    "hwstring_small": "height='23' width='128'",
    "file": "2011/08/cropped-panoramica1.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "cropped-panoramica1-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/08/cropped-panoramica1-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "cropped-panoramica1-300x54.jpg",
        "width": "300",
        "height": "54",
        "source_url": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/08/cropped-panoramica1-300x54.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "cropped-panoramica1.jpg",
        "width": 990,
        "height": 180,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/08/cropped-panoramica1.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": null,
  "source_url": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/08/cropped-panoramica1.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media/409"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/827"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=409"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 408,
  "date": "2011-08-11T09:55:45",
  "date_gmt": "2011-08-11T09:55:45",
  "guid": {
    "rendered": "http://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/08/panoramica.jpg"
  },
  "modified": "2011-08-11T09:55:45",
  "modified_gmt": "2011-08-11T09:55:45",
  "slug": "panoramica-jpg",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/?attachment_id=408",
  "title": {
    "rendered": "panoramica.jpg"
  },
  "author": 827,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/08/panoramica.jpg'><img width=\"300\" height=\"122\" src=\"https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/08/panoramica-300x122.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/08/panoramica-300x122.jpg 300w, https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/08/panoramica.jpg 610w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n<p>http://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/08/panoramica.jpg</p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": "<p>http://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/08/panoramica.jpg</p>\n"
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "610",
    "height": "250",
    "hwstring_small": "height='52' width='128'",
    "file": "2011/08/panoramica.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "panoramica-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/08/panoramica-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "panoramica-300x122.jpg",
        "width": "300",
        "height": "122",
        "source_url": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/08/panoramica-300x122.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "panoramica-610x180.jpg",
        "width": "610",
        "height": "180",
        "source_url": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/08/panoramica-610x180.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "panoramica.jpg",
        "width": 610,
        "height": 250,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/08/panoramica.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": null,
  "source_url": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/08/panoramica.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media/408"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/827"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=408"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 396,
  "date": "2011-08-10T22:11:48",
  "date_gmt": "2011-08-10T22:11:48",
  "guid": {
    "rendered": "http://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/08/cropped-panoramica.jpg"
  },
  "modified": "2011-08-10T22:11:48",
  "modified_gmt": "2011-08-10T22:11:48",
  "slug": "cropped-panoramica-jpg-2",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/?attachment_id=396",
  "title": {
    "rendered": "cropped-panoramica.jpg"
  },
  "author": 827,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/08/cropped-panoramica.jpg'><img width=\"300\" height=\"63\" src=\"https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/08/cropped-panoramica-300x63.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/08/cropped-panoramica-300x63.jpg 300w, https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/08/cropped-panoramica.jpg 940w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n<p>http://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/08/cropped-panoramica.jpg</p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": "<p>http://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/08/cropped-panoramica.jpg</p>\n"
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "940",
    "height": "198",
    "hwstring_small": "height='26' width='128'",
    "file": "2011/08/cropped-panoramica.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "cropped-panoramica-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/08/cropped-panoramica-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "cropped-panoramica-300x63.jpg",
        "width": "300",
        "height": "63",
        "source_url": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/08/cropped-panoramica-300x63.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "cropped-panoramica.jpg",
        "width": 940,
        "height": 198,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/08/cropped-panoramica.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": null,
  "source_url": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/08/cropped-panoramica.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media/396"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/827"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=396"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 381,
  "date": "2011-08-10T20:06:10",
  "date_gmt": "2011-08-10T20:06:10",
  "guid": {
    "rendered": "http://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/08/canto2.jpg"
  },
  "modified": "2011-08-10T20:06:10",
  "modified_gmt": "2011-08-10T20:06:10",
  "slug": "canto2-jpg",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/?attachment_id=381",
  "title": {
    "rendered": "canto2.jpg"
  },
  "author": 827,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/08/canto2.jpg'><img width=\"300\" height=\"159\" src=\"https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/08/canto2-300x159.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/08/canto2-300x159.jpg 300w, https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/08/canto2.jpg 498w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n<p>http://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/08/canto2.jpg</p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": "<p>http://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/08/canto2.jpg</p>\n"
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "498",
    "height": "265",
    "hwstring_small": "height='68' width='128'",
    "file": "2011/08/canto2.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "canto2-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/08/canto2-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "canto2-300x159.jpg",
        "width": "300",
        "height": "159",
        "source_url": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/08/canto2-300x159.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "canto2-498x198.jpg",
        "width": "498",
        "height": "198",
        "source_url": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/08/canto2-498x198.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "canto2.jpg",
        "width": 498,
        "height": 265,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/08/canto2.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": null,
  "source_url": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/08/canto2.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media/381"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/827"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=381"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 380,
  "date": "2011-08-10T20:05:38",
  "date_gmt": "2011-08-10T20:05:38",
  "guid": {
    "rendered": "http://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/08/canto.jpg"
  },
  "modified": "2011-08-10T20:05:38",
  "modified_gmt": "2011-08-10T20:05:38",
  "slug": "canto-jpg",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/?attachment_id=380",
  "title": {
    "rendered": "canto.jpg"
  },
  "author": 827,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/08/canto.jpg'><img width=\"225\" height=\"300\" src=\"https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/08/canto-225x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/08/canto-225x300.jpg 225w, https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/08/canto.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 225px) 100vw, 225px\" /></a></p>\n<p>http://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/08/canto.jpg</p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": "<p>http://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/08/canto.jpg</p>\n"
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "300",
    "height": "400",
    "hwstring_small": "height='96' width='72'",
    "file": "2011/08/canto.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "canto-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/08/canto-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "canto-225x300.jpg",
        "width": "225",
        "height": "300",
        "source_url": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/08/canto-225x300.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "canto-300x198.jpg",
        "width": "300",
        "height": "198",
        "source_url": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/08/canto-300x198.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "canto.jpg",
        "width": 300,
        "height": 400,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/08/canto.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": null,
  "source_url": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/08/canto.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media/380"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/827"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=380"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 379,
  "date": "2011-08-10T20:04:59",
  "date_gmt": "2011-08-10T20:04:59",
  "guid": {
    "rendered": "http://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/08/canto3.jpg"
  },
  "modified": "2011-08-10T20:04:59",
  "modified_gmt": "2011-08-10T20:04:59",
  "slug": "canto3-jpg",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/?attachment_id=379",
  "title": {
    "rendered": "canto3.jpg"
  },
  "author": 827,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/08/canto3.jpg'><img width=\"281\" height=\"210\" src=\"https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/08/canto3.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" /></a></p>\n<p>http://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/08/canto3.jpg</p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": "<p>http://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/08/canto3.jpg</p>\n"
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "281",
    "height": "210",
    "hwstring_small": "height='96' width='128'",
    "file": "2011/08/canto3.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "canto3-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/08/canto3-150x150.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "canto3-281x198.jpg",
        "width": "281",
        "height": "198",
        "source_url": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/08/canto3-281x198.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "canto3.jpg",
        "width": 281,
        "height": 210,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/08/canto3.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": null,
  "source_url": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/08/canto3.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media/379"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/827"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=379"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 378,
  "date": "2011-08-10T20:03:35",
  "date_gmt": "2011-08-10T20:03:35",
  "guid": {
    "rendered": "http://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/08/cropped-panoramica.jpg"
  },
  "modified": "2011-08-10T20:03:35",
  "modified_gmt": "2011-08-10T20:03:35",
  "slug": "cropped-panoramica-jpg",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/?attachment_id=378",
  "title": {
    "rendered": "cropped-panoramica.jpg"
  },
  "author": 827,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/08/cropped-panoramica.jpg'><img width=\"300\" height=\"63\" src=\"https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/08/cropped-panoramica-300x63.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/08/cropped-panoramica-300x63.jpg 300w, https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/08/cropped-panoramica.jpg 940w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n<p>http://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/08/cropped-panoramica.jpg</p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": "<p>http://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/08/cropped-panoramica.jpg</p>\n"
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "940",
    "height": "198",
    "hwstring_small": "height='26' width='128'",
    "file": "2011/08/cropped-panoramica.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "cropped-panoramica-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/08/cropped-panoramica-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "cropped-panoramica-300x63.jpg",
        "width": "300",
        "height": "63",
        "source_url": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/08/cropped-panoramica-300x63.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "cropped-panoramica.jpg",
        "width": 940,
        "height": 198,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/08/cropped-panoramica.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": null,
  "source_url": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/files/2011/08/cropped-panoramica.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media/378"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/827"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=378"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 359,
  "date": "2011-08-07T19:08:32",
  "date_gmt": "2011-08-07T19:08:32",
  "guid": {
    "rendered": "http://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=359"
  },
  "modified": "2011-08-12T08:49:36",
  "modified_gmt": "2011-08-12T08:49:36",
  "slug": "marchas-indignadas",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=359",
  "title": {
    "rendered": "La Marcha Popular Indignada del noroeste a su paso por la Sierra de Guadarrama"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>La Marcha Popular Indignada del noroeste atraves\u00f3 municipios de la sierra de Guadarrama como San Rafael, Guadarrama, Collado Villalba, Galapagar, Torrelodones, Las Rozas y Majadahonda. En esta primera parte se reflejan los sitios por donde pas\u00f3 y algunas de las vivencias de sus participantes, desde San Rafael hasta su llegada a Majadahonda. Pr\u00f3ximamente, en la segunda parte, se mostrar\u00e1 lo ocurrido desde Majadahonda hasta la entrada y confluencia con el resto de marchas en Sol, y la posterior manifestaci\u00f3n del 24J.</p>\n<iframe src='//player.vimeo.com/video/27083690?autoplay=0' width='400' height='300' frameborder='0' webkitallowfullscreen mozallowfullscreen allowfullscreen></iframe>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>La Marcha Popular Indignada del noroeste atraves\u00f3 municipios de la sierra de Guadarrama como San Rafael, Guadarrama, Collado Villalba, Galapagar, Torrelodones, Las Rozas y Majadahonda. En esta primera parte se reflejan los sitios por donde pas\u00f3 y algunas de las &hellip; <a href=\"https://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=359\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 689,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    58,
    3
  ],
  "tags": [
    17,
    20,
    18,
    19
  ],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/359"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/689"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=359"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 12,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/359/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 674,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/359/revisions/674"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=359"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcategories&post=359"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Ftags&post=359"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 350,
  "date": "2011-08-07T18:53:30",
  "date_gmt": "2011-08-07T18:53:30",
  "guid": {
    "rendered": "http://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=350"
  },
  "modified": "2011-08-20T09:54:17",
  "modified_gmt": "2011-08-20T09:54:17",
  "slug": "pleno29072011",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=350",
  "title": {
    "rendered": "Pleno Ayuntamiento de Galapagar, 29/7/2011"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Estrenamos la secci\u00f3n Multimedia con los v\u00eddeos del\u00a0 pleno del Ayuntamiento de Galapagar celebrado el d\u00eda 29 de julio de 2011. Much\u00edsimas gracias a quien aguant\u00f3 m\u00e1s de 4 horas grabando sin tr\u00edpode.</p>\n<p>Primera parte:</p>\n<iframe src='//player.vimeo.com/video/27394699?autoplay=0' width='400' height='300' frameborder='0' webkitallowfullscreen mozallowfullscreen allowfullscreen></iframe>\n<p><!--more--></p>\n<p>Segunda parte:</p>\n<iframe src='//player.vimeo.com/video/27399284?autoplay=0' width='400' height='300' frameborder='0' webkitallowfullscreen mozallowfullscreen allowfullscreen></iframe>\n<p>Tercera parte</p>\n<iframe src='//player.vimeo.com/video/27410750?autoplay=0' width='400' height='300' frameborder='0' webkitallowfullscreen mozallowfullscreen allowfullscreen></iframe>\n<p>Cuarta parte</p>\n<iframe src='//player.vimeo.com/video/27619110?autoplay=0' width='400' height='300' frameborder='0' webkitallowfullscreen mozallowfullscreen allowfullscreen></iframe>\n<p>Quinta parte</p>\n<iframe src='//player.vimeo.com/video/27936796?autoplay=0' width='425' height='344' frameborder='0' webkitallowfullscreen mozallowfullscreen allowfullscreen></iframe>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Estrenamos la secci\u00f3n Multimedia con los v\u00eddeos del\u00a0 pleno del Ayuntamiento de Galapagar celebrado el d\u00eda 29 de julio de 2011. Much\u00edsimas gracias a quien aguant\u00f3 m\u00e1s de 4 horas grabando sin tr\u00edpode. Primera parte:</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 689,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    3,
    22,
    21
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/350"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/689"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=350"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 15,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/350/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 1019,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/350/revisions/1019"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=350"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcategories&post=350"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Ftags&post=350"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 336,
  "date": "2011-08-07T09:34:10",
  "date_gmt": "2011-08-07T09:34:10",
  "guid": {
    "rendered": "http://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=336"
  },
  "modified": "2011-08-12T11:55:11",
  "modified_gmt": "2011-08-12T11:55:11",
  "slug": "asamblea-popular-682011",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=336",
  "title": {
    "rendered": "Asamblea popular 6/8/2011"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Acta de la asamblea popular de Galapagar celebrada el domingo 6 de Agosto de 2011</p>\n<p>Plaza de Galapagar a las 18.30h</p>\n<p>Se resume la metodolog\u00eda b\u00e1sica de la asamblea.</p>\n<p>Se aprueba el orden del d\u00eda propuesto por la Comisi\u00f3n de Comunicaci\u00f3n y Organizaci\u00f3n con varias incorporaciones apuntadas por los asistentes a la asamblea. Finalmente, el orden del d\u00eda queda de la siguiente manera:</p>\n<p><!--more--></p>\n<p>1.- Pendiente asamblea anterior: AENA, l\u00ednea de alta tensi\u00f3n, autob\u00fas al centro de salud.<br />\n* No asisten las personas que lo llevan , la asamblea pasa al siguiente punto.</p>\n<p>2.- Informaci\u00f3n Comisiones, Portavoces y Grupos de Trabajo.</p>\n<p>*Un compa\u00f1ero de legal nos habla de los<strong> sueldos aprobados</strong> por los pol\u00edticos en Galapagar, y de la falta de acceso p\u00fablico a algunos documentos y ordenanzas que deber\u00edan ser m\u00e1s accesibles.<br />\n* Un compa\u00f1ero de redes nos cuenta que est\u00e1n hablando con la Concejal\u00eda para ver si conseguimos un local para hacer un <strong>taller de inform\u00e1tica</strong> sobre las redes sociales, para tener mejor acceso a la info y estar m\u00e1s coordinados en general. Est\u00e1n en tr\u00e1mites.<br />\n* Se lee un documento trabajado por otro compa\u00f1ero ausente, que nos informa sobre los <strong>recortes en la educaci\u00f3n infantil</strong> de Galapagar. Se consensua el apoyo de la asamblea para que siga trabajando.<br />\n* <strong>Puerta de Hierro</strong>: una compa\u00f1era explica la problem\u00e1tica de los derribos , necesitan apoyo especialmente durante las madrugadas para evitar desalojos y derribos. Se consensua que los compa\u00f1eros que quieran ofrecerse voluntarios se pongan de acuerdo tras la asamblea y les escriban para ver qu\u00e9 d\u00eda pueden ir a apoyar. Email: puertadehierroenlucha@gmail.com</p>\n<p>3.- Pr\u00f3ximas movilizaciones: informaci\u00f3n y aportaciones.<br />\n* <strong>Visita del Papa:</strong> Se informa de la manifestaci\u00f3n convocada para el 17 de Agosto. Se lanza la propuesta de organizar un personaje simb\u00f3lico para la manifestaci\u00f3n , \u201cLa Mama\u201d a la que se puede dar voz, y que puede abarcar una acci\u00f3n reivindicativa desde una perspectiva transversal, feminista, internacional, pol\u00edtica, etc. Genera debate, algunos compa\u00f1eros expresan que corremos el riesgo de perder apoyos con acciones de este tipo. Otros ciudadanos est\u00e1n de acuerdo. La idea necesita ser trabajada. Se consensua la posibilidad de crear un grupo de trabajo, pero no en representaci\u00f3n de la Asamblea de Galapagar.<br />\nOtra compa\u00f1era comenta que a nivel local tambi\u00e9n se podr\u00edan mover acciones relacionadas con el dinero p\u00fablico que la administraci\u00f3n esta dedicando a la visista del Papa, como actividades informativas, jormadas de juventud laicas, etc. Se\u00f1ala que el Punto Joven ha cerrado hasta septiembre, y algunas asociaciones tienen que pagar por usar la plaza, mientras el ayuntamiento dedica recursos que no le corresponden a un acto religioso. Se consensua tambi\u00e9n iniciar un grupo para trabajar estas cuestiones, la fecha de reuni\u00f3n se fija para el Lunes, 8 de Agosto a las 7 de la tarde.<br />\n* <strong>Defensa Servicios p\u00fablicos:</strong> Hay convocada una manifestaci\u00f3n para el 25 de Septiembre. Se quedar\u00e1 para hacer pancartas y preparar las movilizaciones, no se fija fecha.<br />\n*<strong>Afectadxs por la hipoteca:</strong> Hay convocada una manifestaci\u00f3n para el 18 de Septiembre. Se quedar\u00e1 para hacer pancartas y preparar las movilizaciones, no se fija fecha.<br />\n* <strong>Canal Isabel II:</strong> Hay convocada una manifestaci\u00f3n para el 25 de Agosto. El grupo de trabajo que lo lleva no est\u00e1 presente. Se quedar\u00e1 para hacer pancartas y preparar las movilizaciones, no se fija fecha.</p>\n<p>* <strong>Tomalaplaya / tomalamonta\u00f1a:</strong> Una compa\u00f1era explica la iniciativa que consiste en protestar mediante acampadas por el deterioro y mal uso de algunos espacios naturales. Emails: tomalaplayatomalamonta\u00f1a@co.cc ; tomacampoyplaya@gmail.com ; salvarelpalmar@salvarelpalmar.org</p>\n<p>4.- Varios.<br />\n* <strong>Punto Sol:</strong> Una compa\u00f1era informa de que durante el desalojo destrozaron toda la informaci\u00f3n y propuestas que hab\u00edan estado recopilando en Punto Sol. Han habilitado una web para que se puedan volver a hacer esas propuestas: http://propongo.tomalaplaza.net<br />\n* <strong>Informaci\u00f3n detenidos:</strong> Una compa\u00f1era informa de que hay 10 detenidos sin contar al periodista. Cuando les dan la libertad los compa\u00f1eros acuden al lugar donde los sueltan en muestra de solidaridad y apoyo, ya que algunos han sido heridos tambi\u00e9n.<br />\n* Un compa\u00f1ero grab\u00f3 el <strong>pleno del ayuntamiento</strong>, est\u00e1 pendiente de colgarlo en la red. Se plantea la idea de recoger firmas o hacer presi\u00f3n para que los plenos se cuelguen enteros, y los ciudadanos podamos acceder a ellos f\u00e1cilmente. Otra compa\u00f1era apunta que las grabaciones que el propio ayutamiento realiza son documentos p\u00fablicos, y por tanto est\u00e1n obligados a dar copia a quien lo solicite, lo malo es la demora, y el precio del soporte, que seguramente lo cobran. Se acuerda traer la propuesta m\u00e1s definida para la pr\u00f3xima asamblea.<br />\n* Un compa\u00f1ero toma la palabra para agradecer el<strong> apoyo de los voluntarios a las marchas</strong>.<br />\n* <strong>Marcha Bruselas</strong>: Se informa sobre la marcha, hay un par de personas de galapagar que se van a unir los \u00faltimos d\u00edas a ellos. La concentraci\u00f3n en Bruselas es el d\u00eda 8 de Octubre. Los compa\u00f1eros van del 4 al 10.<br />\n* <strong>15 Ocubre</strong>: se informa de que es la pr\u00f3xima convocatoria internacional, est\u00e1 en twitter y Facebook.</p>\n<p>5.- Propuesta <strong>Comisi\u00f3n de Feminismos</strong>.<br />\n* Una compa\u00f1era propone crear un grupo o comisi\u00f3n, el ayuntamiento ha suprimido hace tiempo la Concejal\u00eda de Igualdad. Se propone tratar los temas de feminismo de forma transversal en el resto de acciones no espec\u00edficas. Se consensua trabajar alguna propuesta y presentar la idea a la asamblea de Intersierra, ya que la pr\u00f3xima adem\u00e1s se celebra en Galapagar.<br />\n6.- Propuesta <strong>Grupo de Trabajo Huelga Genera</strong>l<br />\n* No hay personas para tratar el grupo de trabajo, pero se propone tratarlo tambi\u00e9n en la asamblea intersierra, hay que debatirlo m\u00e1s, tambi\u00e9n se habla de llamarlo Jornada de lucha ciudadana, o plantearlo como un huelga de consumo al mismo tiempo. Se consensua que apoyamos el debate sobre el tema, y que se presentar\u00e1 a la siguiente asamblea.<br />\n* Otro compa\u00f1ero propone la creaci\u00f3n de un<strong> grupo de trabajo de comunicaci\u00f3n audiovisual</strong>, integrado en la web sierra.tv. Se aprueba por consenso.<br />\n* Una compa\u00f1era pregunta sobre los <strong>bancos de tiempo</strong>, se habla y de debate sobre ellos. La coordinadora de deportes del ayuntamiento se supone que gestiona uno, pero al parecer no funciona. Se propone recoger ideas y seguir debatiendo.<br />\n* Otra ciudadana propone tratar de involucrar m\u00e1s a los parados en las asambleas, o crear una <strong>asamblea de parados</strong>.<br />\n* Otra ciudadana comenta que hay mucho ruido para celebrar las asambleas en el lugar elegido, unos voluntarios se ofrecen a traer <strong>megafon\u00eda</strong> para la pr\u00f3xima.</p>\n<p>7.- Lectura resumen acta y consensos.<br />\n8.- Propuestas para el siguiente orden del d\u00eda: Se convoca para el 21 de Agosto a las 18:30 en la Plaza de la Constituci\u00f3n.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Acta de la asamblea popular de Galapagar celebrada el domingo 6 de Agosto de 2011 Plaza de Galapagar a las 18.30h Se resume la metodolog\u00eda b\u00e1sica de la asamblea. Se aprueba el orden del d\u00eda propuesto por la Comisi\u00f3n de &hellip; <a href=\"https://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=336\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 689,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    3
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/336"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/689"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=336"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 3,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/336/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 340,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/336/revisions/340"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=336"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcategories&post=336"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Ftags&post=336"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 327,
  "date": "2011-08-01T22:41:11",
  "date_gmt": "2011-08-01T22:41:11",
  "guid": {
    "rendered": "http://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=327"
  },
  "modified": "2011-08-12T11:55:33",
  "modified_gmt": "2011-08-12T11:55:33",
  "slug": "acta-comision-organizacion-y-comunicacion29071",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=327",
  "title": {
    "rendered": "ACTA COMISI\u00d3N ORGANIZACI\u00d3N Y COMUNICACI\u00d3N 29/07/2011"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>ACTA ASAMBLEA COMISI\u00d3N ORGANIZACI\u00d3N Y COMUNICACI\u00d3N</p>\n<p>FECHA: 29/07/11. 18:30 HORAS<br />\nN\u00ba DE ASISTENTES: 9</p>\n<p>Se trabaja sin orden del d\u00eda, abordando los temas que van surgiendo espont\u00e1neamente. Se ordenan los puntos a efectos de acta.</p>\n<p><!--more--></p>\n<p>I.- ORGANIZACI\u00d3N</p>\n<p>Se elabora propuesta de orden del d\u00eda para pr\u00f3xima asamblea general</p>\n<p>No tenemos meg\u00e1fono para la pr\u00f3xima asamblea; se acuerda proponer que se haga un bote al inicio de la asamblea para comprar uno (coste aproximado, 9 euros).</p>\n<p>La Asamblea Comarcal de la Sierra de septiembre, que se celebrar\u00e1 en Galapagar, va a coincidir con la fecha prevista para la Asamblea Popular de Galapagar (3 de septiembre). Se propone pasar la de Galapagar al Domingo 4 de Septiembre.</p>\n<p>II. COMUNICACI\u00d3N</p>\n<p>&#8211; Difusi\u00f3n pr\u00f3xima asamblea: lo haremos como la vez anterior, haciendo circular los dos modelos de cartel consensuados en la \u00faltima Asamblea para que el mayor n\u00famero de personas pegue, y a ser posible informe de las zonas en las que va pegando.</p>\n<p>&#8212;&#8211;</p>\n<p>PROPUESTA ORDEN DEL D\u00cdA ASAMBLEA POPULAR DE GALAPAGAR 06/08<br />\n(tiempos aproximados para una asamblea de dos horas)</p>\n<p>1.- Aportaciones y consenso del orden del d\u00eda. 5&#8242;<br />\n2.- Pendiente asamblea anterior: AENA, l\u00ednea de alta tensi\u00f3n, autob\u00fas al centro de salud (si est\u00e1n las personas que aportaron el tema). 15\u2019<br />\n3.- Informaci\u00f3n Comisiones, Portavoces y Grupos de Trabajo. 25\u2019<br />\n4.- Pr\u00f3ximas movilizaciones: informaci\u00f3n y aportaciones. 15\u2019<br />\n&#8211; Visita del Papa<br />\n&#8211; Defensa Servicios p\u00fablicos<br />\n&#8211; Afectadxs por la hipoteca<br />\n&#8211; Canal Isabel II.<br />\n&#8211; Tomalaplaya-tomalamonta\u00f1a</p>\n<p>5.- Varios. 30\u2019<br />\n6.- Propuesta &#8211; comisi\u00f3n de feminismos y grupo de trabajo Huelga General. 10<br />\n7.- Lectura resumen acta y consensos. 10<br />\n8.- Propuestas para el siguiente orden del d\u00eda. 10.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>ACTA ASAMBLEA COMISI\u00d3N ORGANIZACI\u00d3N Y COMUNICACI\u00d3N FECHA: 29/07/11. 18:30 HORAS N\u00ba DE ASISTENTES: 9 Se trabaja sin orden del d\u00eda, abordando los temas que van surgiendo espont\u00e1neamente. Se ordenan los puntos a efectos de acta.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 689,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    8
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/327"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/689"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=327"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 4,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/327/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 745,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/327/revisions/745"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=327"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcategories&post=327"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Ftags&post=327"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 318,
  "date": "2011-07-19T15:17:49",
  "date_gmt": "2011-07-19T15:17:49",
  "guid": {
    "rendered": "http://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=318"
  },
  "modified": "2011-08-12T12:04:14",
  "modified_gmt": "2011-08-12T12:04:14",
  "slug": "asamblea-general-17-julio-2011",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=318",
  "title": {
    "rendered": "Asamblea General 17 julio 2011"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Acta de la asamblea popular de Galapagar celebrada el domingo 17 de julio de 2011</p>\n<p>Plaza de la Constituci\u00f3n\u00a0 a las 12.30h</p>\n<p>Se lee un resumen de la metodolog\u00eda b\u00e1sica de la asamblea y un resumen de los acuerdos conseguidos en asambleas anteriores.</p>\n<p>Se aprueba el orden del d\u00eda propuesto por la Comisi\u00f3n de Comunicaci\u00f3n y Organizaci\u00f3n con varias incorporaciones apuntadas por los asistentes a la asamblea. Finalmente, el orden del d\u00eda queda de la siguiente manera:</p>\n<p><!--more--></p>\n<p>\u00b7 Cambio de horario de la asamblea<br />\n\u00b7 Informaci\u00f3n de portavoces<br />\n\u00b7 Informaci\u00f3n de Comisiones<br />\n\u00b7 Marchas indignadas<br />\n\u00b7 Canal de Isabel II y AENA</p>\n<p>\u00b7 Varios:<br />\no Escuela infantil municipal<br />\no Presupuestos de Galapagar<br />\no Terrenos del colegio Veracruz<br />\no L\u00ednea de alta tensi\u00f3n</p>\n<p>\u00b7 Lectura del acta<br />\n\u00b7 Temas a tratar en la pr\u00f3xima asamblea</p>\n<p>Informaci\u00f3n destacada y acuerdos:</p>\n<p>Se aprueba el cambio de hora de la asamblea a las 18.30 h, en los mismos d\u00edas: primer s\u00e1bado y tercer domingo de cada mes.</p>\n<p>Tiempo l\u00edmite de la asamblea 2 h.</p>\n<p>&#8211; La pr\u00f3xima asamblea de portavoces de Sierra Noroeste ser\u00e1 el 27 de agosto, a las 19.00h en el \u00c1gora de Villalba.</p>\n<p>La pr\u00f3xima asamblea de toda la sierra se realizar\u00e1 el 6 agosto, a las 19:00, en el Berrueco. La siguiente ser\u00e1 en septiembre (probablemente el d\u00eda 3, a las 19:00) en Galapagar (se ir\u00e1 trabajando en prepararla).</p>\n<p>Se elige una sustituta de un portavoz que sale.</p>\n<p>&#8211; Se ha constituido la Asamblea de Comisiones de Comunicaci\u00f3n de Madrid para tratar cuestiones t\u00e9cnicas. Se reunir\u00e1n 1 vez al mes. Asistir\u00e1 una persona de la Comisi\u00f3n de Comunicaci\u00f3n, pero podr\u00eda asistir cualquier otra persona tambi\u00e9n. Crean una lista de correo cerrada para contactos entre ellos.</p>\n<p>Existen dos direcciones de correo en Galapagar: tomalaplaza es para recibir y lanzar comunicaci\u00f3n entre asambleas y de sol; grupo de Google es para que los participantes en las asambleas se puedan comunicar f\u00e1cilmente, a modo de foro. Se recibir\u00e1 una invitaci\u00f3n para registrarte en el grupo o cualquiera puede registrarse a trav\u00e9s de googlegroups.</p>\n<p>&#8211; Para el anuncio de las pr\u00f3ximas asambleas, mientras no haya otro acuerdo, se pondr\u00e1n juntos los dos carteles de que se dispone hasta el momento, el est\u00e1ndar de sol y otro con el s\u00edmbolo de Galapagar sin corona. No obstante, si alguna persona, en un momento dado, hace otro cartel para anunciar la asamblea, \u00e9ste no podr\u00e1 llevar ning\u00fan tipo de simbolog\u00eda, solo los datos de la convocatoria.</p>\n<p>&#8211; Los meg\u00e1fonos que se utilizan son de dos personas que no siempre puede acudir a la asamblea. Comisi\u00f3n de Comunicaci\u00f3n y Organizaci\u00f3n estar\u00e1 pendiente de que se lleven a cada asamblea.</p>\n<p>&#8211; Las comisiones de Legal y Seguimiento de Pol\u00edticas y la de Acci\u00f3n Ciudadana trabajar\u00e1n conjuntamente una propuesta que se presentar\u00e1 en el Ayuntamiento para que a los ciudadanos no se les cobre por el uso de los espacios p\u00fablicos.</p>\n<p>As\u00ed mismo, la Comisi\u00f3n de Legal trabajar\u00e1 en una base de acci\u00f3n inmediata para el caso en que surja un problema importante.</p>\n<p>Se propondr\u00e1 al Ayuntamiento que informe a la ciudadan\u00eda con m\u00e1s antelaci\u00f3n que actualmente del contenido que se tratar\u00e1 en cada Pleno municipal.</p>\n<p>La Comisi\u00f3n de Legal trabajar\u00e1 para traer a la asamblea informaci\u00f3n sobre los terrenos del colegio Retamar.</p>\n<p>&#8211; La marcha indignada del noroeste llega a Planetocio de Villalba el d\u00eda 21 de julio a las 11h. Gente de Villalba, y de otras zonas que quieran acudir, iniciar\u00e1n una marcha a las 11h hasta el Planetocio, para ir todos a comer al parque de las Bombas. A las 20 h del mismo d\u00eda 21, en el \u00c1gora de Villalba, tendr\u00e1 lugar una asamblea para terminar de decidir el itinerario a seguir al d\u00eda siguiente. En la plaza de Galapagar, a las 11 h de la ma\u00f1ana se instalar\u00e1 una mesa para recogida de bebidas y comida. Una persona har\u00e1 el cartel para anunciarlo y otra lo difundir\u00e1 por los comercios.</p>\n<p>Se da el tel\u00e9fono de un abogado para emergencias, que ha salido de Sol: 665 225 665</p>\n<p>&#8211; Se crea un grupo de trabajo por varios voluntarios, que se reunir\u00e1n por primera vez el jueves 28 de julio, a las 20 h, con objeto de preparar la acci\u00f3n a seguir para recabar suficiente informaci\u00f3n experta sobre el tema de la privatizaci\u00f3n que se quiere hacer del Canal de Isabel II, y petici\u00f3n de firmas y para que el Ayuntamiento de Galapagar debata el tema.</p>\n<p>&#8211; Una persona se pondr\u00e1 en contacto con la escuela infantil municipal nueva para conocer en mejor medida sobre el despido de profesores y saber c\u00f3mo la asamblea de Galapagar puede ayudar.</p>\n<p>&#8211; Se solicitar\u00e1n los presupuestos de Galapagar al Ayuntamiento, para conocimiento de la ciudadan\u00eda y para que sean le\u00eddos en la Asamblea.</p>\n<p>El tema de AENA no se trata por ausentarse la persona que lo hab\u00eda propuesto e iba a informar al respecto. Lo mismo ocurre con la l\u00ednea de alta tensi\u00f3n y con la petici\u00f3n de autobuses para una ruta al nuevo Centro de Salud. Quedan pendientes para la pr\u00f3xima asamblea. Tambi\u00e9n se informar\u00e1 en la pr\u00f3xima asamblea sobre comunicados realizados por ciudadanos en contra de la declaraci\u00f3n de la polic\u00eda local y el concejal de seguridad culpando a inmigrantes y personas que trabajan en el servicio dom\u00e9stico de los robos que se est\u00e1n produciendo en determinadas zonas de chalets.</p>\n<p>Se hace lectura de los acuerdos adoptados en la asamblea y recogidos en esta acta. Finaliza la asamblea a las 14.30h.</p>\n<p>La pr\u00f3xima asamblea se realizar\u00e1 el s\u00e1bado 6 de agosto, a las 18.30 h en la plaza de la Constituci\u00f3n, de Galapagar.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Acta de la asamblea popular de Galapagar celebrada el domingo 17 de julio de 2011 Plaza de la Constituci\u00f3n\u00a0 a las 12.30h Se lee un resumen de la metodolog\u00eda b\u00e1sica de la asamblea y un resumen de los acuerdos conseguidos &hellip; <a href=\"https://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=318\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 689,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    7
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/318"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/689"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=318"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 4,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/318/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 764,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/318/revisions/764"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=318"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcategories&post=318"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Ftags&post=318"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 299,
  "date": "2011-07-14T21:29:07",
  "date_gmt": "2011-07-14T21:29:07",
  "guid": {
    "rendered": "http://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=299"
  },
  "modified": "2011-08-12T12:03:38",
  "modified_gmt": "2011-08-12T12:03:38",
  "slug": "consensos-resumen-28-mayo-a-2-de-julio",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=299",
  "title": {
    "rendered": "Consensos-Resumen 28 mayo a 2 de julio"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>RESUMEN CONSENSOS ASAMBLEA POPULAR DE GALAPAGAR 15M. 02/07/<br />\n2011</p>\n<p>5\u00aa ASAMBLEA: 2 de julio de 2011.</p>\n<p>&#8211; Se consens\u00faa que de ahora en adelante el orden del d\u00eda a tratar en la Asamblea ser\u00e1<br />\nconfeccionado por la propia Asamblea como primer punto a tratar; o bien que el punto<br />\nde &#171;varios&#187; pase a realizarse al principio como primer punto del orden del d\u00eda.</p>\n<p><!--more--></p>\n<p>&#8211; Se consens\u00faa un \u00fanico formato para las notas de prensa.</p>\n<p>&#8211; Se aprueba que se ubique puntos de informaci\u00f3n no virtual: papeler\u00eda &#171;La Veleta&#187; y<br />\nCentro C\u00edvico.</p>\n<p>&#8211; Se aprueba realizar asambleas divulgativas y talleres para mejorar la participaci\u00f3n p\u00fablica<br />\ny el poder conocer mejor distintos temas.</p>\n<p>&#8211; La comisi\u00f3n Legal cambia su horario y va a reunirse los martes a las 20 horas en la plaza<br />\nde la Constituci\u00f3n, junto con la de Seguimiento de Pol\u00edticas Locales.</p>\n<p>&#8211; Se acuerda priorizar el tema de los desahuciados parados cuya situaci\u00f3n afecta a las<br />\nfamilias al completo.</p>\n<p>&#8211; Se consens\u00faa (por 2\u00aa vez) no pedir permiso para la celebraci\u00f3n de las asambleas.</p>\n<p>&#8211; La pr\u00f3xima asamblea se realizar\u00e1 en el mismo emplazamiento que hasta ahora, pero la<br />\nsiguiente se aprueba que se realizar\u00e1 en el p\u00f3rtico de la Casa Consistorial.</p>\n<p>4\u00aa ASAMBLEA. 18 de Junio 2011</p>\n<p>CONSENSO. Se elegir\u00e1n 3 personas que realicen de forma rotativa la funci\u00f3n de<br />\nportavoces de la asamblea. Se propone que cada dos semanas se realice el relevo de una de<br />\nlas 3 personas.</p>\n<p>CONSENSO. Se decide que las asambleas se realizar\u00e1n sin solicitar ning\u00fan permiso del<br />\nAyuntamiento ni hacerles constar formalmente que se realizan. No obstante, s\u00ed queremos<br />\nestar al tanto de las leyes al respecto, de lo que se ocupar\u00e1 la comisi\u00f3n legal.</p>\n<p>CONSENSO. Que tanto la comisi\u00f3n de acci\u00f3n, como personas de la asamblea que<br />\nquieran trabajen en las distintas propuestas que llegan al buz\u00f3n de sugerencias, para traer<br />\ninformaci\u00f3n para que la asamblea pueda decidir sobre si se trabajar\u00e1 sobre ellas.</p>\n<p>Hay algunos de estos temas que ya tienen personas asignadas para trabajar sobre ellas estas:<br />\nFalta de espacios gratuitos para deporte y actividades culturales, Creaci\u00f3n de brigadas<br />\nvecinales, Uso y degradaci\u00f3n de animales para espect\u00e1culos</p>\n<p>Quedan por asumir: Falta de plazas de guarder\u00edas y colegios p\u00fablicos, Creaci\u00f3n de un<br />\ngrupo de consumo.</p>\n<p>CONSENSO. A tratar en la pr\u00f3xima reuni\u00f3n: Que toda las personas de la asamblea<br />\nbusquen comercios del pueblo donde se pudiera poner un tabl\u00f3n informativo donde adem\u00e1s<br />\nse cuelguen las distintas convocatorias de la asamblea.</p>\n<p>CONSENSO SOBRE LOS CINCO PUNTOS DE SOL:</p>\n<p>&#8211; Primero. Apoyo a la Reforma Electoral.<br />\n&#8211; Segundo. Impulso de la participaci\u00f3n ciudadana en los plenos de Ayuntamiento.<br />\n&#8211; Tercero: Trabajar en el tema de los desahucios.<br />\n&#8211; Cuarto: Apoyo a la dimisi\u00f3n de Puig.</p>\n<p>CONSENSO. Sobre la participaci\u00f3n de personas con responsabilidades pol\u00edticas en la<br />\nAsamblea. Cada persona participa en la asamblea como ciudadana/o y su bagage es<br />\nprivado. Sin embargo se considera que no ser\u00eda conveniente que lleven a cabo tareas de<br />\nportavoz de la asamblea.</p>\n<p>3\u00aa ASAMBLEA. 11 de Junio 2011</p>\n<p>CONSENSO: recabar informaci\u00f3n y hacer eco de los desahucios producidos en la<br />\nComunidad de Madrid hasta el momento, incluyendo datos propios de Galapagar.</p>\n<p>CONSENSO: Creaci\u00f3n de una Comisi\u00f3n de Seguimiento de la Pol\u00edtica Local</p>\n<p>2\u00aa ASAMBLEA. 4 de Junio 2011</p>\n<p>CONSENSO: PERIODICIDAD ASAMBLEAS. La Asamblea ser\u00e1 cada dos semanas,<br />\nprimer y tercer fin de semana de mes, una en s\u00e1bado y otra en domingo, y las comisiones se<br />\nreunir\u00edan en la semana intermedia, tambi\u00e9n en la plaza para continuar dando visibilidad al<br />\nmovimiento y para que mantengan el car\u00e1cter abierto y transparente.</p>\n<p>CONSENSO. Creaci\u00f3n comisiones: Comisi\u00f3n comunicaci\u00f3n y coordinaci\u00f3n, Comisi\u00f3n<br />\nlegal, Comisi\u00f3n Acci\u00f3n Social. Se deja abierto que, seg\u00fan vayan surgiendo necesidades<br />\nideas y contenidos, se vayan creando nuevas comisiones</p>\n<p>CONSENSO: Se crea el espacio \u201cCHIQUIASAMBLEA DE GALAPAGAR\u201d</p>\n<p>1\u00aa ASAMBLEA. 28 de Mayo 2011</p>\n<p>CONSENSO: Que las actas sean p\u00fablicas</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>RESUMEN CONSENSOS ASAMBLEA POPULAR DE GALAPAGAR 15M. 02/07/ 2011 5\u00aa ASAMBLEA: 2 de julio de 2011. &#8211; Se consens\u00faa que de ahora en adelante el orden del d\u00eda a tratar en la Asamblea ser\u00e1 confeccionado por la propia Asamblea como &hellip; <a href=\"https://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=299\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 689,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    7,
    3
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/299"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/689"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=299"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 3,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/299/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 762,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/299/revisions/762"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=299"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcategories&post=299"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Ftags&post=299"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 281,
  "date": "2011-07-14T19:44:08",
  "date_gmt": "2011-07-14T19:44:08",
  "guid": {
    "rendered": "http://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=281"
  },
  "modified": "2011-08-12T12:02:54",
  "modified_gmt": "2011-08-12T12:02:54",
  "slug": "acta-comunicacion-09-07-2011",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=281",
  "title": {
    "rendered": "Acta organizaci\u00f3n-comunicaci\u00f3n 09-07-2011"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>ACTA ASAMBLEA ORGANIZACI\u00d3N COMUNICACI\u00d3N</p>\n<p>FECHA: 9/7/2011. 12 horas, en la Plaza de la Constituci\u00f3n.</p>\n<p>N\u00ba DE ASISTENTES: 5</p>\n<p>Realizamos el orden del d\u00eda al comienzo de la reuni\u00f3n:</p>\n<p>1.- Organizaci\u00f3n Asambleas<br />\n2.- Marchas indignadas<br />\n3.- Reuni\u00f3n comisiones Comunicaci\u00f3n Madrid<br />\n4.- Funciones de las Comisiones<br />\n5.- Difusi\u00f3n-comunicaci\u00f3n.<br />\n6.- Recursos Internet.<br />\n7.- Cosas que se quedan sin hacer<br />\n8.- Infraestructuras</p>\n<p><!--more--></p>\n<p>1.-Organizaci\u00f3n asambleas</p>\n<p>Tras la sensaci\u00f3n de desorden que nos ha quedado a muchxs despu\u00e9s de la \u00faltima asamblea, y tambi\u00e9n recogiendo propuestas de la misma, acordamos que, como comisi\u00f3n de organizaci\u00f3n, haremos el pr\u00f3ximo d\u00eda una introducci\u00f3n recordando la metodolog\u00eda asamblearia, y que haremos una propuesta de orden del d\u00eda con expresi\u00f3n de tiempo aproximado para cada punto, y abierto, para cerrarlo al comienzo de la asamblea.</p>\n<p>Tambi\u00e9n llevaremos resumen de consensos hasta la fecha, para evitar que se repitan temas ya tratados y consensuados.</p>\n<p>Para la propuesta de orden del d\u00eda, nos coordinaremos con las otras dos comisiones, para ver qu\u00e9 asuntos necesitan tratar.</p>\n<p>2.- Marchas indignadas</p>\n<p>La idea es coordinarse con Sol y con Villalba, recoger necesidades de las marchas y llevarlas a la Asamblea, para ah\u00ed decidir ya en que vamos a colaborar. En Acci\u00f3n Ciudadana hab\u00eda una persona pendiente, pero otra de Organizaci\u00f3n tambi\u00e9n puede sumarse y coordinarse con ella.</p>\n<p>3.- Reuni\u00f3n comisiones Comunicaci\u00f3n Madrid</p>\n<p>Es el mi\u00e9rcoles 13, a las 19:30 en la plaza de las Descalzas, en Madrid. Tenemos voluntarixs para ir.</p>\n<p>4.- Funciones de las Comisiones</p>\n<p>Por lo que se coment\u00f3 en la pasada Asamblea General, tal vez haya comisiones que no tienen muy definidas sus funciones, y/o delimitadas con el resto; en principio, no parece que en Comunicaci\u00f3n-Organizaci\u00f3n haya ese problema.</p>\n<p>5.- Difusi\u00f3n-comunicaci\u00f3n.</p>\n<p>&#8211; Pegada de carteles para animar a la participaci\u00f3n. Se recordar\u00e1 y animar\u00e1 a todxs por correo electr\u00f3nico o google groups. Se pedir\u00e1 que avisen, para coordinar las zonas.<br />\n&#8211; Difusi\u00f3n por la calle antes de la Asamblea. Hay algunxs voluntarixs.<br />\n&#8211; Mantenimiento de los tablones de anuncios: se pedir\u00e1n voluntarixs a trav\u00e9s del correo electr\u00f3nico o google groups.</p>\n<p>6.- Recursos Internet.</p>\n<p>Nos damos cuenta de que no todxs los que est\u00e1n en la cuenta de correo est\u00e1n el grupo de Google. Hay que meterlos.</p>\n<p>Quedan designados administradores de la cuenta de correo y del grupo de Google. Aclaramos que el uso que parece m\u00e1s pr\u00e1ctico para estas dos herramientas es que el correo de gmail sirve para comunicarnos con el \u201cexterior\u201d, por ejemplo con otros pueblos y barrios, y el grupo Google sirve para comunicarnos entre nosotras. Habr\u00e1 que hablar m\u00e1s adelante de N-1, pero por el momento tiene muy pocos usuarios de Galapagar. Los administradores de la cuenta de correo est\u00e1n recibiendo much\u00edsimos, desde otras asambleas, y tienen que filtrar, necesariamente y con su criterio, lo que reenv\u00edan.</p>\n<p>7.- Cosas que se quedan sin hacer</p>\n<p>Pendiente!!. A veces tenemos la sensaci\u00f3n de que se hacen propuestas y se llega a acuerdos que luego no se llevan a cabo. Algunos opinamos que es por falta de recursos humanos. Puede que al hacer el resumen de consensos vayamos teniendo algo m\u00e1s claro este punto.</p>\n<p>8.- Infraestructuras</p>\n<p>No sabemos como poner el toldo para que no da\u00f1emos los \u00e1rboles. Esto ha sido comentado tambi\u00e9n en la comisi\u00f3n legal. Porque nos importan los \u00e1rboles, y porque es en lo \u00fanico que estamos dispuestos a dar la raz\u00f3n a la polic\u00eda si vienen otra vez a decirnos que no podemos estar ah\u00ed. Se queda sin resolver, Hay que preguntar a los dem\u00e1s a ver si alguien tiene una idea.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>ACTA ASAMBLEA ORGANIZACI\u00d3N COMUNICACI\u00d3N FECHA: 9/7/2011. 12 horas, en la Plaza de la Constituci\u00f3n. N\u00ba DE ASISTENTES: 5 Realizamos el orden del d\u00eda al comienzo de la reuni\u00f3n: 1.- Organizaci\u00f3n Asambleas 2.- Marchas indignadas 3.- Reuni\u00f3n comisiones Comunicaci\u00f3n Madrid 4.- &hellip; <a href=\"https://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=281\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 689,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    8
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/281"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/689"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=281"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 3,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/281/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 760,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/281/revisions/760"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=281"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcategories&post=281"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Ftags&post=281"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 241,
  "date": "2011-07-04T12:18:03",
  "date_gmt": "2011-07-04T12:18:03",
  "guid": {
    "rendered": "http://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=241"
  },
  "modified": "2011-08-12T12:02:27",
  "modified_gmt": "2011-08-12T12:02:27",
  "slug": "acta-reunion-portavoces-lunes-200611",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=241",
  "title": {
    "rendered": "ACTA REUNI\u00d3N PORTAVOCES LUNES 20/06/11."
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><strong>TAREAS DE LOS PORTAVOCES. </strong></p>\n<p><strong>\u2022 Asistir a las asambleas </strong>de Sol, Sierra noroeste, Sierra, y queda por decidir si deber\u00edamos\u00a0asistir tambi\u00e9n a la de sierra norte. (PUNTO A TRATAR EN EL ORDEN DEL D\u00cdA DE LA\u00a0PR\u00d3XIMA ASAMBLEA GENERAL)</p>\n<p>\u2022 <strong>Llevar </strong>a dichas asambleas los <strong>consensos </strong>a lo que se haya llevado en la asamblea de\u00a0Galapagar</p>\n<p><!--more--></p>\n<p>\u2022 <strong>Recoger las propuestas </strong>que surgan de las asamblea comarcales y de Sol e introducirlas en\u00a0el orden del dia de la pr\u00f3xima asamblea general de Galapagar</p>\n<p>\u2022 <strong>Informar </strong>a la asamblea de Galapagar <strong>sobre </strong>las distintas <strong>convocatorias </strong>que hay de\u00a0asambleas comarcales y de Sol para que puedan asistir personas que no sean portavoces.\u00a0Para ello se propone que haya un calendario en la web. Los/as portavoces ser\u00edan\u00a0responsables de informar a qui\u00e9n lo gestionara de las convocatorias de asambleas. Se\u00a0asignan responsables para que planteen a comunicaci\u00f3n esta propuesta.</p>\n<p><strong>CAPACIDADES</strong></p>\n<p>\u2022 Los/as portavoces no tienen capacidad de tomar decisiones. No son representantes sino\u00a0portavoces y por tanto no podr\u00e1n tomar decisiones en nombre de la asamblea de Galapagar.</p>\n<p>\u2022 Capacidad de convocar <strong>asambleas extraordinarias </strong>en caso de que se viera necesario tomar\u00a0alguna decisi\u00f3n urgente referente a una propuesta de las asambleas comarcales o de Sol\u00a0(CAPACIDAD QUE DEBE DECIDIR LA ASAMBLEA GENERAL SI DEBEN TENER\u00a0LAS Y LOS PORTAVOCES O NO)</p>\n<p><strong>FORMAS DE COMUNICACI\u00d3N</strong></p>\n<p>\u2022 En cuanto a la cuesti\u00f3n de comuicaci\u00f3n con portavoces de otras asambleas de pueblos nos\u00a0queda la duda de si estar\u00edamos pisando el trabajo de comunicaci\u00f3n, si se deber\u00edan crear un\u00a0mail o grupos espec\u00edfico para portavoces o si los portavoces de otras asambleas deber\u00edan\u00a0usar el mail general de galapagar toma la plaza y es comunicaci\u00f3n quien deber\u00eda ser\u00a0responsable de rebotar estos mails a alg\u00fan/a portavoz de la asamblea de Galapagar. Se\u00a0asignan responsables para que hablen con comunicaci\u00f3n para ver si consideran que esta\u00a0tarea est\u00e1 dentro de las suyas o la deber\u00edan asumir lxs portavoces.</p>\n<p><strong>PR\u00d3XIMAS ASAMBLEAS</strong></p>\n<p>\u2022 Se asignan responsables para asistir a las <strong>pr\u00f3ximas asambleas comarcales y de Sol</strong>, que\u00a0son:</p>\n<p>S\u00c1BADO 25, ASAMBLEA DE SIERRA NOROESTE. BIBLIOTECA DE VILLABA A\u00a0LAS 19 h. DOS ASISTENTES\u00a0DOMINGO 26, ASAMBLEA DE BARRIOS EN SOL. 19 h. DOS ASISTENTES\u00a0SABADO 2 DE JULIO, ASAMBLEA DE LA SIERRA. GUADALIX DE LA SIERRA\u00a0(comida 14h, 17h asamblea). UNA ASISTENTE. FALTA ALGUIEN M\u00c1S.</p>\n<p>\u2022 La <strong>pr\u00f3xima asamblea </strong>de portavoces se llevar\u00e1 a cabo el LUNES 27 DE JUNIO, a las 19 h\u00a0en la plaza de Galapagar.</p>\n<p><strong>ROTACI\u00d3N</strong></p>\n<p>\u2022 En cuanto a c\u00f3mo se va gestionar la <strong>rotaci\u00f3n</strong> se considera que es una buena idea que el\u00a0equipo que hemos comenzado nos quedemos un mes sin rotar, s\u00f3lo esta vez, ya que tenemos\u00a0que empezar a organizar las formas de funcionamiento (CUESTI\u00d3N A TRATAR EN LA\u00a0ASAMBLEA GENERAL)</p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>TAREAS DE LOS PORTAVOCES. \u2022 Asistir a las asambleas de Sol, Sierra noroeste, Sierra, y queda por decidir si deber\u00edamos\u00a0asistir tambi\u00e9n a la de sierra norte. (PUNTO A TRATAR EN EL ORDEN DEL D\u00cdA DE LA\u00a0PR\u00d3XIMA ASAMBLEA GENERAL) \u2022 Llevar &hellip; <a href=\"https://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=241\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 740,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    12
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/241"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/740"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=241"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 7,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/241/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 305,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/241/revisions/305"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=241"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcategories&post=241"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Ftags&post=241"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 237,
  "date": "2011-07-04T12:03:44",
  "date_gmt": "2011-07-04T12:03:44",
  "guid": {
    "rendered": "http://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=237"
  },
  "modified": "2011-08-12T12:01:50",
  "modified_gmt": "2011-08-12T12:01:50",
  "slug": "acta-comision-organizacion-comunicacion-25-junio-2011",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=237",
  "title": {
    "rendered": "Acta Comisi\u00f3n Organizaci\u00f3n-Comunicaci\u00f3n 25/06/2011"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><strong>ACTA ASAMBLEA COMISI\u00d3N ORGANIZACI\u00d3N Y COMUNICACI\u00d3N</strong></p>\n<p><strong>FECHA: 25/6/11. 12.00 HORAS</strong></p>\n<p>N\u00ba DE ASISTENTES: 6</p>\n<p><strong>ORDEN DEL D\u00cdA:</strong></p>\n<p><strong>I.- ORGANIZACI\u00d3N</strong></p>\n<p>1.- Comunicaci\u00f3n con otras comisiones</p>\n<p>2.- Grupos de trabajo</p>\n<p><strong>II.- COMUNICACI\u00d3N</strong></p>\n<p>3.- WEB: uso y estructura</p>\n<p>4.- Notas de prensa</p>\n<p>5.- Taller de Tecnolog\u00edas</p>\n<p>6.- Uso de Google Groups Galapagar</p>\n<p>7.- Punto de Informaci\u00f3n no virtual</p>\n<p><!--more--></p>\n<p><strong>1.- Comunicaci\u00f3n y coordinaci\u00f3n con otras Comisiones.</strong></p>\n<p>Como vamos a hacer grupo de Google para cada comisi\u00f3n (algunas ya lo tienen y otras\u00a0hay que propon\u00e9rselo), creemos que \u00e9sta una manera eficaz de comunicarnos, adem\u00e1s\u00a0de la presencial los d\u00edas que estemos en la plaza.</p>\n<p><strong>2.- Grupos de trabajo.</strong></p>\n<p>&#8211; Quedan bien definidos y acordados el grupo de trabajo WEB, constituido por\u00a0H\u00e9ctor, Raquel y Mar\u00eda, y entendemos que tambi\u00e9n por Balder, que hoy no est\u00e1\u00a0presente, pero que era el \u00fanico que se encargaba hasta ahora.</p>\n<p>&#8211; Otro grupo es prensa, de momento constituido por Emily, que contactar\u00e1 y se\u00a0coordinar\u00e1 con los medios locales.</p>\n<p><strong>3.- P\u00e1gina WEB (www.galapagar.tomalosbarrios.net)</strong></p>\n<p>Entendemos que la WEB tiene que tener los siguientes contenidos estructurados:</p>\n<p>&#8211; Prensa: con conexi\u00f3n a los medios propios del 15M (radio y tv)</p>\n<p>&#8211; Actas (clasificadas por comisiones)</p>\n<p>&#8211; Convocatorias</p>\n<p>&#8211; Comisiones (informaci\u00f3n del trabajo que van llevando a cabo las comisiones,\u00a0propuestas, etc.)</p>\n<p>&#8211; Enlaces de inter\u00e9s</p>\n<p>&#8211; Fotos</p>\n<p><strong>4.- Notas de prensa.</strong></p>\n<p>Emily aporta plantilla para enviar a medios cada vez que hay una convocatoria.</p>\n<p><strong>5.- Taller de tecnolog\u00edas. El punto queda abierto para ser tratado en otras reuniones.</strong></p>\n<p>En general se percibe una necesidad de aprendizaje por parte de los participantes en las\u00a0asambleas del manejo de web, google groups, redes sociales, etc, y de la nueva\u00a0herramienta N-1.</p>\n<p><strong>6.- Uso de Google Groups Galapagar. Se pospone por falta de tiempo. El punto se ha</strong></p>\n<p>Introducido tras la idea expresada por algunxs compa\u00f1erxs, que concluye en una\u00a0pregunta: \u00bfusamos el grupo de Google para hacer circular cualquier informaci\u00f3n que a\u00a0cualquiera nos parezca interesante, o nos ce\u00f1imos a la informaci\u00f3n que estrictamente\u00a0tenga que ver con el 15M? Queda abierto para debate.</p>\n<p><strong>7.- Punto de informaci\u00f3n no virtual</strong></p>\n<p>Punto compartido con la Comisi\u00f3n de Acci\u00f3n Ciudadana. Se trata de tener un tabl\u00f3n\u00a0donde podamos colgar informaci\u00f3n b\u00e1sica de la Asamblea (por ejemplo actas,\u00a0convocatorias y bolet\u00edn 15M), especialmente pensando en las personas no usuarias de\u00a0Internet. Nos acercamos a la papeler\u00eda La Veleta, que en principio nos ofrece un\u00a0espacio, aunque con cierta preocupaci\u00f3n por si eso hace disminuir la clientela.\u00a0Estaremos atentos a no causar un perjuicio a una vecina y compa\u00f1era y entenderemos si\u00a0en alg\u00fan momento opta por cambiar de opini\u00f3n. Mientras tanto, sobre la idea de usar\u00a0tablones de espacios p\u00fablicos, como por ejemplo el del Centro C\u00edvico, pensamos que:</p>\n<p>1.- Parece poco operativa, por tener horarios muy restringidos</p>\n<p>2.- Preferimos que se haga dentro de la l\u00ednea de trabajo que se ha propuesto en Acci\u00f3n\u00a0Ciudadana (hoy mismo) para la reivindicaci\u00f3n del uso de espacios p\u00fablicos.</p>\n<p><strong>ANEXO</strong></p>\n<p><strong>Puntos que surgen fuera del orden del d\u00eda:</strong></p>\n<p>&#8211; Tener un modelo de acta para todas las asambleas. Se puede buscar uno para el\u00a0s\u00e1bado.</p>\n<p>&#8211; Acci\u00f3n Ciudadana nos comunica que est\u00e1n buscando el modo de conocer los\u00a0desahucios que se van a producir en la zona, para ofrecer el apoyo y organizar\u00a0las acciones.</p>\n<p>&#8211; Ser\u00eda importante aclarar en pr\u00f3ximas asambleas generales que las propuestas\u00a0que se planteen y aprueben deber\u00edan ir acompa\u00f1adas de los recursos humanos\u00a0voluntarios para ponerlas en pr\u00e1ctica.</p>\n<p><strong>SE ACUERDA PR\u00d3XIMA REUNI\u00d3N DE \u00c9STA COMISI\u00d3N: VIERNES 1 DE</strong></p>\n<p><strong>JULIO A LAS 19:00, PARA PREPARACI\u00d3N Y DINAMIZACI\u00d3N ASAMBLEA</strong></p>\n<p><strong>GENERAL S\u00c1BADO 2 DE JULIO .</strong></p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>ACTA ASAMBLEA COMISI\u00d3N ORGANIZACI\u00d3N Y COMUNICACI\u00d3N FECHA: 25/6/11. 12.00 HORAS N\u00ba DE ASISTENTES: 6 ORDEN DEL D\u00cdA: I.- ORGANIZACI\u00d3N 1.- Comunicaci\u00f3n con otras comisiones 2.- Grupos de trabajo II.- COMUNICACI\u00d3N 3.- WEB: uso y estructura 4.- Notas de prensa 5.- &hellip; <a href=\"https://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=237\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 740,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    8
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/237"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/740"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=237"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 6,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/237/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 758,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/237/revisions/758"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=237"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcategories&post=237"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Ftags&post=237"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 168,
  "date": "2011-07-03T01:44:42",
  "date_gmt": "2011-07-03T01:44:42",
  "guid": {
    "rendered": "http://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=168"
  },
  "modified": "2011-08-12T12:01:09",
  "modified_gmt": "2011-08-12T12:01:09",
  "slug": "acta-asamblea-general-18062011",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=168",
  "title": {
    "rendered": "Acta Asamblea Popular de Galapagar 18/06/2011"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>ORDEN DEL D\u00cdA:</p>\n<ul>\n<li>\n<ol>1) Presentaci\u00f3n de las comisiones sobre el trabajo que han estado realizando.</ol>\n<ol>2) Estrategias para el 19 J.</ol>\n<ol>3) Los cinco puntos de Sol. Acordar si se apoyan o no.</ol>\n<ol>4) Breves.</ol>\n</li>\n</ul>\n<p><!--more--></p>\n<p>1) Comisiones:</p>\n<ul>\n<ul>\n<li><span style=\"text-decoration: underline\">Comisi\u00f3n de Comunicaci\u00f3n</span>. Han llevado a cabo un listado de tareas y los han distribuido entre los/las participantes de la comisi\u00f3n.\n<ol>CONSENSO. Propuesta: Que se elijan 3 personas que realicen de forma rotativa la funci\u00f3n de portavoces de la asamblea. Se propone que cada dos semanas se realice el relevo de una de las 3 personas. Al final de la asamblea se decide qui\u00e9nes ser\u00e1n.</ol>\n</li>\n</ul>\n</ul>\n<p>&nbsp;</p>\n<ul>\n<ul>\n<li><span style=\"text-decoration: underline\">Comisi\u00f3n Legal</span>. Explican el trabajo que han estado haciendo en relaci\u00f3n a la participaci\u00f3n ciudadana en los plenos del Ayuntamiento.<br />\nUn compa\u00f1ero explica que por la ma\u00f1ana estaban haciendo una clase de Tai Chi en la plaza y que la polic\u00eda le ha identificado. Pide informaci\u00f3n sobre cu\u00e1l es la situaci\u00f3n legal en este caso. Explican que se podr\u00eda hacer constancia en el Ayuntamiento sobre la realizaci\u00f3n de las asambleas.</p>\n<ol>CONSENSO. Se decide que no se va a hacer dicha constancia y que las asambleas seguir\u00e1n haciendo como hasta ahora, es decir, sin ning\u00fan permiso del Ayuntamiento.</ol>\n<ol>CONSENSO. Se le pide a la comisi\u00f3n de Legal que difunda para que todo el mundo tenga acceso a ello la informaci\u00f3n referida a la ley en relaci\u00f3n a hacer asambleas en la calle.</ol>\n</li>\n</ul>\n</ul>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<ul>\n<ul>\n<li><span style=\"text-decoration: underline\">Comisi\u00f3n de acci\u00f3n ciudadana</span>. La comisi\u00f3n informa sobre las tareas que pretenden que se asuman desde dicha comisi\u00f3n. Estas son, recogidas de quejas / propuestas&#8230; de la ciudadan\u00eda para posteriormente traducirlas en planes de acci\u00f3n. Como esta comisi\u00f3n no ve que sea ella la que tiene que decidir sobre qu\u00e9 propuestas se va a trabajar y cu\u00e1les no, proponen traer a la siguiente asamblea general las distintas tem\u00e1ticas que vayan saliendo y que sea la asamblea general la que decida cu\u00e1les se van a trabajar.<br />\nPresenta el listado de propuestas que han surgido hasta ahora. Son: falta de plazas de guarder\u00edas y colegios p\u00fablicos, falta de espacios gratuitos para actividades deportivas y culturales, uso y degradaci\u00f3n de animales para el espect\u00e1culo, creaci\u00f3n de grupos de consumo, creaci\u00f3n de brigadas vecinales.<br />\nNo se llega a un acuerdo sobre c\u00f3mo llegar a una priorizaci\u00f3n, algunas personas se quejan de que no tienen suficiente informaci\u00f3n para llevar a cabo la priorizaci\u00f3n.</p>\n<ol>CONSENSO. Que tanto la comisi\u00f3n de acci\u00f3n, con individuos de la asamblea trabajen en las distintas propuestas para que en la siguiente asamblea se haga una presentaci\u00f3n sobre cada punto para que la asamblea pueda decidir sobre si se trabajar\u00e1 sobre ellas.</ol>\n</li>\n</ul>\n</ul>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Hay algunos de estos temas que ya tienen personas asignadas para trabajar sobre ellas, estas son:</p>\n<ul>\n<li>\n<ol>Falta de espacios gratuitos para deportes y actividades culturales</ol>\n<ol>Creaci\u00f3n de brigadas vecinales</ol>\n<ol>Uso y degradaci\u00f3n de animales para el espect\u00e1culo</ol>\n</li>\n</ul>\n<p>Quedan por tanto por asumir:</p>\n<ul>\n<li>\n<ol>Falta de plazas de guarder\u00edas y colegios p\u00fablicos</ol>\n<ol>Creaci\u00f3n de un grupo de consumo</ol>\n</li>\n</ul>\n<p>2) 19 J:</p>\n<p>Se informa sobre los distintos puntos donde se va a quedar para bajar en grupo.<br />\nSe decide que se va a realizar una pancarta que se va a realizar a la finalizaci\u00f3n de la asamblea.</p>\n<p>3) Los cinco puntos de Sol:</p>\n<ul>\n<li>\n<ol>Primero. Apoyo a la Reforma Electoral. CONSENSO</ol>\n<ol>Segundo. Impulso de la participaci\u00f3n ciudadana en los plenos del Ayuntamiento. CONSENSO</ol>\n<ol>Tercero. Trabajar en el tema de los desahucios. CONSENSO</ol>\n<ol>Cuarto. Dimisi\u00f3n de Puig. CONSENSO</ol>\n<ol>Quinto. Llevar propuestas a Sol sobre c\u00f3mo deber\u00eda ser Sol despu\u00e9s de levantar la acampada. Este punto queda por debatir en la pr\u00f3xima asamblea.</ol>\n</li>\n</ul>\n<p>4) Breves</p>\n<p>Se abre un debate sobre la participaci\u00f3n de personas que militan en partidos pol\u00edticos.</p>\n<ol>CONSENSO. Cada persona participa en la asamblea como ciudadana/o y su bagaje es privado. Sin embargo se considera que no ser\u00eda bueno que llevaran a cabo tareas de portavoz de la asamblea.</ol>\n<p>Se eligen las/los portavoces, finalmente se considera que sean m\u00e1s de 3 para que no vaya una sola persona a cada asamblea. Lis/las voluntarios/as son: Pablo para Sol. Luis para Sol y para la Comarca, Nelson para la Sierra, David para la Sierra, Andrea para la Sierra. Los/as portavoces se reunir\u00e1n ma\u00f1ana en la plaza de Sol a las 19h.</p>\n<p>La pr\u00f3xima asamblea general se celebrar\u00e1 el S\u00c1BADO 2 DE JULIO A LAS 12h EN LA PLAZA</p>\n<p><a href=\"https://n-1.cc/pg/file/davidgreciano/read/420432/acta-asamblea-general-de-galapagar-1862011\">Fichero PDF en N-1</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>ORDEN DEL D\u00cdA: 1) Presentaci\u00f3n de las comisiones sobre el trabajo que han estado realizando. 2) Estrategias para el 19 J. 3) Los cinco puntos de Sol. Acordar si se apoyan o no. 4) Breves.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 689,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    7
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/168"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/689"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=168"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 55,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/168/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 757,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/168/revisions/757"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=168"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcategories&post=168"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Ftags&post=168"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 151,
  "date": "2011-07-01T16:15:35",
  "date_gmt": "2011-07-01T16:15:35",
  "guid": {
    "rendered": "http://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=151"
  },
  "modified": "2011-08-12T11:58:52",
  "modified_gmt": "2011-08-12T11:58:52",
  "slug": "acta-asamblea-de-portavoces-lunes-270611",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=151",
  "title": {
    "rendered": "ACTA ASAMBLEA DE PORTAVOCES LUNES 27/06/11"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>ACTA ASAMBLEA DE PORTAVOCES LUNES 27/06/11</p>\n<p>Se ha asistido a dos Asambleas:<br />\n1. Asamblea de los barrios en Sol. Domingo 26/06<br />\n2. Asamblea de la sierra noroeste. S\u00e1bado 25/06</p>\n<p>De ambas asambleas surgen una serie de propuestas que, cumpliendo con las tareas del equipo de portavoces, ser\u00e1n llevadas a la asamblea general de Galapagar.</p>\n<p><!--more--></p>\n<p>1) Asamblea de los barrios de Sol. (asisten unas 300 personas)<br />\n\u2022 Propuesta de que la organizaci\u00f3n de la asamblea de barrios sea rotativa, ya que la comisi\u00f3n que las ha estado organizando tiene la intenci\u00f3n de desaparecer.<br />\n\u2022 Se habl\u00f3 de los cinco puntos que se trataron en la asamblea general. En cuanto al tema de c\u00f3mo gestionar la coordinaci\u00f3n entre Sol y las asambleas de barrios y pueblos aparecen una serie de propuestas: creaci\u00f3n de asambleas tem\u00e1ticas donde participen personas de cualquier asamblea, existe una propuesta de organigrama, CUESTI\u00d3N A TRATAR EN LA ASAMBLEA GENERAL<br />\n\u2022 El punto de informaci\u00f3n de Sol necesita apoyo, ya que est\u00e1n llev\u00e1ndolo entre once personas y se les est\u00e1 haciendo muy dif\u00edcil. Tambi\u00e9n piden que todas las asambleas nos aseguremos de que el punto de informaci\u00f3n tiene el mail correcto de los barrios y pueblos ya que est\u00e1n teniendo problemas para comunicar a gente interesada con la asamblea de su pueblo. CUESTI\u00d3N A TRATAR EN LA ASAMBLEA GENERAL<br />\n\u2022 En cuanto a las marchas provenientes de distintas ciudades. Existen dos niveles organizativos, por un lado la cuesti\u00f3n de la organizaci\u00f3n \u201ccentral\u201d de lo que se va a hacer el d\u00eda que lleguen, 23/07 (acampada, marcha\u2026), y por otro la cuesti\u00f3n de organizaci\u00f3n de los pueblos para gestionar la su llegada a nuestro pueblos. En nuestro caso ser\u00eda la marcha del norte que tiene previsto llegar, a San Rafael el 20/07, a Villalba el 21/07 y a Majadahonda el 22/07. Mail creado para organizar, mail.mpi@gmail.com. CUESTI\u00d3N A TRATAR EN LA ASAMBLEA GENERAL DE GALAPAGAR<br />\n2) Asamblea noroeste en Villalba.<br />\n\u2022 Propuesta de empezar a trabajar contra la privatizaci\u00f3n del Canal de Isabel II. Tratando de conseguir un Referendum. Existe y a una coordinadora que trata \u00e9ste tema. Hay una charla informativa sobre \u00e9sta cuesti\u00f3n el 1 de Julio a las 19h en la plaza del Carmen. CUESTI\u00d3N A TRATAR EN ASAMBLEA GENERAL DE GALAPAGAR<br />\n\u2022 Se est\u00e1n realizando talleres de dinamizaci\u00f3n en Majadahonda. Para m\u00e1s informaci\u00f3n: taller.soldinamizaci\u00f3n@gmail.com<br />\n\u2022 Propuesta de unir esfuerzos en la cuesti\u00f3n del seguimiento pol\u00edtico.<br />\n\u2022 Problema de falta de carriles bici. CUESTI\u00d3N A ATRATAR EN ASAMBLEA GENERAL<br />\n\u2022 En cuanto a desahucios. Se est\u00e1n reuniendo en Villalba para tratar este tema (no apunt\u00e9 bien la fecha) informaci\u00f3n para la comisi\u00f3n de acci\u00f3n social que est\u00e1 tratando m\u00e1s en esta cuesti\u00f3n. El 4 de julio hay una reuni\u00f3n para tratar este tema en Madrid con la Agrupaci\u00f3n Regional de vecinos (C/ bocangel n\u00ba2, s\u00e1bado 2 de Julio a las 19 h)</p>\n<p>3) Pr\u00f3ximas reuniones.</p>\n<p>\u2022 Internas.<br />\n&#8211; S\u00e1bado 2 de Julio a las 11,30 para priorizar cuales de todos los puntos que han surgido para hablar en la asamblea general se deber\u00edan tratar en este. (se propone el criterio de urgencia temporal).<br />\n&#8211; Lunes 4 de Julio a las 19 horas reuni\u00f3n de portavoces en la plaza.</p>\n<p>\u2022 Externas<br />\n&#8211; S\u00e1bado 2 de Julio, asamblea de la sierra en Guadalix. Asistir\u00e1 Andrea con Yolanda. (Se considera que en caso de que asista una persona a una asamblea que no forma parte del equipo portavoz, alg\u00fan/a portavoz deber\u00e1 asegurarse de \u00e9sta persona tenga claras las tareas que debe cumplir el/la portavoz)<br />\n&#8211; Asamblea de barrios de Sol (por confirmar fecha o el 10 o el 17 de Julio). David asiste seguro, por asignar en pr\u00f3xima reuni\u00f3n.<br />\n&#8211; Asamblea 16 de Julio de sierra noroeste. Nelson asiste, por asignar otro portavoz en pr\u00f3xima reuni\u00f3n.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>ACTA ASAMBLEA DE PORTAVOCES LUNES 27/06/11 Se ha asistido a dos Asambleas: 1. Asamblea de los barrios en Sol. Domingo 26/06 2. Asamblea de la sierra noroeste. S\u00e1bado 25/06 De ambas asambleas surgen una serie de propuestas que, cumpliendo con &hellip; <a href=\"https://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=151\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 689,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    12
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/151"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/689"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=151"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 5,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/151/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 752,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/151/revisions/752"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=151"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcategories&post=151"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Ftags&post=151"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 145,
  "date": "2011-07-02T15:08:15",
  "date_gmt": "2011-07-02T15:08:15",
  "guid": {
    "rendered": "http://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=145"
  },
  "modified": "2011-08-12T11:59:26",
  "modified_gmt": "2011-08-12T11:59:26",
  "slug": "acta-accion-ciudadana-11062011",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=145",
  "title": {
    "rendered": "Acta Acci\u00f3n ciudadana 11/06/2011"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>A la asamblea del grupo de acci\u00f3n ciudadana asisten 5 personas.</p>\n<p>Para comenzar se habla el tema de cuales van a ser las funciones que va a tener esta comisi\u00f3n.</p>\n<p>1) Llevar\u00e1 a cabo una recogida sistem\u00e1tica de las distintas propuestas / quejas / ruegos que vayan surgiendo.</p>\n<p>2) Elaborar formas de plan de acci\u00f3n para dar respuesta a estas peticiones, comentarios&#8230;.</p>\n<p><!--more--></p>\n<p>Se habla de la cuesti\u00f3n de c\u00f3mo evitar que la criba de temas que se vayan a tratar en esta comisi\u00f3n no las decidan exclusivamente las participanes en dicha reuni\u00f3n. Se decide el siguiente protocolo de funcionamiento:</p>\n<p>1\u00ba Se llevar\u00e1 a cabo, en cada reuni\u00f3n la lectura de las propuestas que hayan surgido de los distintos puntos de recogida.</p>\n<p>2\u00ba Se agrupar\u00e1n aquellas propuestas que sean de \u00e1mbitos similares.</p>\n<p>3\u00ba Quedar\u00e1 constancia en el acta de dichas propuestas.</p>\n<p>4\u00aa La persona encargada de recoger el acta ser\u00e1 la responsable de presentar dichas \u00e1reas en la asamblea.</p>\n<p>5\u00ba Ser\u00e1 entonces la asamblea general quien decidir\u00e1 cuales son las areas de trabajo en las cuales se puede poner a trabajar la Comisi\u00f3n de Acci\u00f3n Social.</p>\n<p>3) En cuanto a la cuesti\u00f3n de c\u00f3mo vamos a llevar a cabo la recogida de quejas, ruegos, propuestas hablamos de la necesidad de tratar de expandir las formas de recogida m\u00e1s all\u00e1 de la gente de la asambleas. Este punto queda por trabajar.</p>\n<p>4) Las propuestas temas que han llegado que se plantear\u00e1n en la asamblea general del pr\u00f3ximo s\u00e1bado para ver si empezamso a trabajar sobre ellas son:</p>\n<p>\u2022 Falta de plazas de guarder\u00edas y colegio p\u00fablicos<br />\n\u2022 Falta de espacios gratuitos para el deporte y para actividades culturales<br />\n\u2022 Uso y degradaci\u00f3n de animales para espectaculo<br />\n\u2022 Creaci\u00f3n de un grupo de consumo<br />\n\u2022 Creaci\u00f3n de brigadas vecinales<br />\n\u2022 Creaci\u00f3n de un equipo de lucha contra los desahucios</p>\n<p>5) A nivel de gesti\u00f3n se piensa en plantear a la asambleas general las siguientes propuestas.</p>\n<p>\u2022 Buscar comercios en el pueblo d\u00f3nde podamos poner un tabl\u00f3n d\u00f3nde informar sobre las distintas convocatorias<br />\n\u2022 Buscar papeler\u00edas donde nos hagan un precio especial para fotocopias</p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>A la asamblea del grupo de acci\u00f3n ciudadana asisten 5 personas. Para comenzar se habla el tema de cuales van a ser las funciones que va a tener esta comisi\u00f3n. 1) Llevar\u00e1 a cabo una recogida sistem\u00e1tica de las distintas &hellip; <a href=\"https://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=145\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 740,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    13
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/145"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/740"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=145"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 13,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/145/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 230,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/145/revisions/230"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=145"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcategories&post=145"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Ftags&post=145"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 121,
  "date": "2011-06-30T20:45:04",
  "date_gmt": "2011-06-30T20:45:04",
  "guid": {
    "rendered": "http://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=121"
  },
  "modified": "2011-08-12T11:58:16",
  "modified_gmt": "2011-08-12T11:58:16",
  "slug": "acta-sabado-25-de-junio",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=121",
  "title": {
    "rendered": "Acta Comisi\u00f3n de Legal 25/06/2011"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Acta : Comisi\u00f3n Legal Galapagar</p>\n<p>Fecha: 25 de junio de 2011</p>\n<p>Asistentes: 5</p>\n<p>Asuntos Varios:</p>\n<p>Se decide unir provisionalmente, a espera de confirmar por la Asamblea y compa\u00f1er@s que no han podido acudir, las comisiones de Legal y de Control y Seguimiento de Pol\u00edticas Locales.</p>\n<p><!--more--></p>\n<p>Se decide hablar con la comisi\u00f3n de Comunicaci\u00f3n y Organizaci\u00f3n para ver qu\u00e9 les parece habilitar un espacio inform\u00e1tico con carpetas donde podamos colgar los textos que vayamos recopilando y que sean de libre acceso para tod@s, nos comunican que es posible desde la p\u00e1gina web y que ya est\u00e1n en ello para habilitarlo. Tambi\u00e9n hablar con ell@s para ver c\u00f3mo ponernos en contacto adem\u00e1s de con Sol con las otras Comisiones de Legal de la Sierra, a lo que la Comisi\u00f3n nos responde que lo hagamos a trav\u00e9s de Nelson. Desde esta comisi\u00f3n se nos propone mandar las actas al correo gen\u00e9rico y los d\u00edas de reuni\u00f3n en la plaza.</p>\n<p>Se habla de proponer a la Asamblea la posibilidad de dos tipos de Asambleas unas decisorias y otras formativas sobre diferentes temas.</p>\n<p>Orden del D\u00eda:</p>\n<ul>\n<li>Funciones de la Comisi\u00f3n de Legal</li>\n<li>Propuesta de d\u00edas y horas de reuni\u00f3n</li>\n<li>Textos trabajados y dudas al respecto</li>\n<li>Nuevos textos a mirar</li>\n<li>Informaci\u00f3n sobre la web del Ayuntamiento</li>\n</ul>\n<p>1.- Funciones:</p>\n<ul>\n<li>\n<ul>\n<li>Procesar textos, traducirlos, hacerlos pr\u00e1cticos y accesibles a la Asamblea.</li>\n<li>La omisi\u00f3n no tendr\u00e1 ning\u00fan poder decisorio, excepto en aquellos casos que por plazos administrativos lo impidan, pero a\u00fan en esos casos se pondr\u00e1 en conocimiento del resto a trav\u00e9s del Blog.</li>\n<li>Servir de consulta para el resto</li>\n<li>Mediar en caso de conflicto</li>\n<li>Coordinaci\u00f3n:\n<ul>\n<li>Comisi\u00f3n de Legal de Sol</li>\n<li>Comisi\u00f3n de Legal de la Sierra</li>\n<li>Asamblea de Galapagar y otras Comisiones</li>\n</ul>\n</li>\n</ul>\n</li>\n</ul>\n<p>Las funciones ser\u00e1n rotativas. De momento David y Jorge se encargar\u00e1n de ver lo de las Comisiones de Legal de la Sierra (Jorge acudiendo a la Asamblea de la Sierra y con Nelson, y David a trav\u00e9s de Internet). Javi se mantendr\u00e1 en el puesto de coordinaci\u00f3n interna y contacto con Sol, pero se propone dejar el mail de la comisi\u00f3n \u00fanica y exclusivamente de trabajo externo para recibir y mandar mails, especificar bien el asunto, y enviar al listado que se env\u00edo excepto al gen\u00e9rico.</p>\n<p>2.- La propuesta de reuni\u00f3n ser\u00eda los martes a las 20h. quedando a expensas de hablar con el resto con una periodicidad quincenal, excepto en los casos en que se considere oportuno hacer m\u00e1s reuniones.</p>\n<p>3.- Respecto a los textos hablamos sobre el de derecho a reuni\u00f3n y las dudas que surg\u00edan eran en torno a si no se pide permiso, tal y c\u00f3mo se habl\u00f3 con la Asamblea, qu\u00e9 tipos de conflictos nos podemos encontrar y c\u00f3mo actuar ante ellos, por otro lado c\u00f3mo evitar que haya personas que puedan sufrir las consecuencias personalmente de las actuaciones grupales.</p>\n<p>De los textos de participaci\u00f3n los vemos muy positivos en cuanto a estructuras de participaci\u00f3n, pero escasos en cuanto a la motivaci\u00f3n a la participaci\u00f3n y difusi\u00f3n de la informaci\u00f3n, tambi\u00e9n adaptados al Ayuntamiento de Madrid lo que har\u00eda necesario por un lado recoger el plan de participaci\u00f3n del Ayto. Galapagar (se encargar\u00e1 Jorge), y por otro estudiar la Agenda 21 (la base para realizar el plan del Ayto de Madrid) y as\u00ed poder acercarnos m\u00e1s a la base del modelo sostenible (se encargar\u00e1 Javi) y sobre los N\u00facleos de Participaci\u00f3n P\u00fablica (se encarga Isabel)</p>\n<p>4.-Como nuevos textos aparte de los que hemos dicho, quedar\u00edan los que ha enviado Eugenia (a confirmar si ya los est\u00e1 trabajando Rub\u00e9n) y en caso de que no los trabajar\u00e1 Cristina, y queda pendiente el tema del uso de megafon\u00eda y la aclaraci\u00f3n sobre consecuencias de no pedir permisos (se lo haremos llegar a Javier \u2013el letrado-)</p>\n<p>De todos los textos se intentar\u00e1 hacer un resumen en un folio, con palabras accesibles y se lo haremos llegar a Jorge que imprimir\u00e1 unos pocos para la Asamblea.</p>\n<p>5.- Se pone sobre la mesa un asunto sacado de la p\u00e1gina web del Ayuntamiento, la cual consideramos excesivamente desactualizada, de que un colegio privado para ampliar la oferta educativa a Bachillerato han decidido cambiar el ordenamiento del suelo en base a una normativa recurrida y ganada por Ecologistas en Acci\u00f3n de la Comunidad de Madrid, quieren hacerlo urgentemente antes de que se anule la normativa, se habla con Yolanda que nos dar\u00e1 m\u00e1s informaci\u00f3n al respecto.</p>\n<p>Pr\u00f3xima asamblea propuesta para el 5 de Julio del 2011 a las 20h. en La Plaza</p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Acta : Comisi\u00f3n Legal Galapagar Fecha: 25 de junio de 2011 Asistentes: 5 Asuntos Varios: Se decide unir provisionalmente, a espera de confirmar por la Asamblea y compa\u00f1er@s que no han podido acudir, las comisiones de Legal y de Control &hellip; <a href=\"https://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=121\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 391,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    9
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/121"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/391"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=121"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 17,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/121/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 750,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/121/revisions/750"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=121"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcategories&post=121"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Ftags&post=121"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 91,
  "date": "2011-06-26T18:33:22",
  "date_gmt": "2011-06-26T18:33:22",
  "guid": {
    "rendered": "http://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=91"
  },
  "modified": "2011-07-04T13:04:50",
  "modified_gmt": "2011-07-04T13:04:50",
  "slug": "proximas-convocatorias",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=91",
  "title": {
    "rendered": "Calendario Eventos"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Compa\u00f1er@s,</p>\n<p>\u00a1Ya tenemos calendario para anunciar las pr\u00f3ximas convocatorias!</p>\n<p>De momento solo l*s administrador*s podemos entrar nuevos eventos, pero la idea es que haya m\u00e1s usuari*s con derecho de publicaci\u00f3n. En cada comisi\u00f3n tendr\u00eda que haber por lo menos una o dos personas que puedan anunciar las pr\u00f3ximas reuniones, subir las actas y publicar toda la informaci\u00f3n que considere interesante.</p>\n<p>El editor que se utiliza, WordPress, resulta bastante sencillo; de todos modos me comprometo a escribir un mini-manual para aprender a loguearse, publicar entradas, actas y convocatorias.</p>\n<p>\u00a1Saludos!</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Compa\u00f1er@s, \u00a1Ya tenemos calendario para anunciar las pr\u00f3ximas convocatorias! De momento solo l*s administrador*s podemos entrar nuevos eventos, pero la idea es que haya m\u00e1s usuari*s con derecho de publicaci\u00f3n. En cada comisi\u00f3n tendr\u00eda que haber por lo menos una &hellip; <a href=\"https://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=91\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 689,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    3
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/91"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/689"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=91"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 12,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/91/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 268,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/91/revisions/268"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=91"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcategories&post=91"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Ftags&post=91"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 79,
  "date": "2011-06-20T21:46:27",
  "date_gmt": "2011-06-20T21:46:27",
  "guid": {
    "rendered": "http://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=79"
  },
  "modified": "2011-08-11T12:56:39",
  "modified_gmt": "2011-08-11T12:56:39",
  "slug": "ya-tenemos-facebook-y-tweeter",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=79",
  "title": {
    "rendered": "\u00a1Ya tenemos Facebook y Twitter!"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Hola a tod@s. Algunos de nuestros compa\u00f1er@s han creado perfiles de Facebook y Twitter para la Asamblea de Galapagar. Aqu\u00ed dejamos los enlaces:</p>\n<ul>\n<li>Facebook:\u00a0<a href=\"http://www.facebook.com/home.php?sk=group_123005111116375\" target=\"_blank\">http://www.facebook.com/home.php?sk=group_123005111116375</a></li>\n<li>Twitter:\u00a0<a href=\"http://twitter.com/asamGalapagar\" target=\"_blank\">http://twitter.com/asamGalapagar</a></li>\n</ul>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Hola a tod@s. Algunos de nuestros compa\u00f1er@s han creado perfiles de Facebook y Twitter para la Asamblea de Galapagar. Aqu\u00ed dejamos los enlaces: Facebook:\u00a0http://www.facebook.com/home.php?sk=group_123005111116375 Twitter:\u00a0http://twitter.com/asamGalapagar</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 391,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    27,
    3
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/79"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/391"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=79"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 5,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/79/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 88,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/79/revisions/88"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=79"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcategories&post=79"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Ftags&post=79"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 74,
  "date": "2011-06-15T12:56:32",
  "date_gmt": "2011-06-15T12:56:32",
  "guid": {
    "rendered": "http://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=74"
  },
  "modified": "2011-08-12T11:57:44",
  "modified_gmt": "2011-08-12T11:57:44",
  "slug": "acta-asamblea-galapagar-11-de-junio-de-2011",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=74",
  "title": {
    "rendered": "Acta Asamblea de Galapagar 11/06/2011"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>D\u00eda 11 junio 2011, Plaza de la Constituci\u00f3n de Galapagar, 12.00h</p>\n<p>-Hora de finalizaci\u00f3n: 14.30h</p>\n<p>Se reparten las funciones de Secretario, Toma de Turnos de Palabra y Moderador entre lxs asistentes.\u00a0Se hace lectura de los puntos del orden del d\u00eda que ser\u00e1n tratados en la Asamblea:</p>\n<p><!--more--></p>\n<p>Informaci\u00f3n</p>\n<p>-Ocho puntos del Movimiento 15-M Madrid-Sol</p>\n<p>-Informaci\u00f3n desde Comisiones locales</p>\n<p>Propuestas concretas: Movimiento 19-J</p>\n<p>Lectura de comunicado: Desahucios</p>\n<p>Turnos de palabra y Propuestas</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>A) INFORMACI\u00d3N</p>\n<p>1. Lectura de 8 puntos consensuados en la Primera Asamblea y a ser presentados al Ayuntamiento de Galapagar en una fecha pr\u00f3xima no fijada</p>\n<p>2. Informaci\u00f3n sobre las Comisiones creadas en la Asamblea Popular del s\u00e1bado 4 de junio:</p>\n<p>-Quedaron establecidas las comisiones de Comunicaci\u00f3n y Organizaci\u00f3n, Acci\u00f3n Social y Legal.</p>\n<p>-Las comisiones se re\u00fanen cada quince d\u00edas en la Plaza de la Constituci\u00f3n.</p>\n<p>3. Recuerdo de los direcciones de consulta y contacto del Movimiento 15-M en Galapagar:</p>\n<p>-P\u00e1gina web: www.galapagar.tomalosbarrios.net</p>\n<p>-Correo electr\u00f3nico: galapagar.tomalaplaza@gmail.com</p>\n<p>4. Informaci\u00f3n desde la Comisiones:</p>\n<p>Comunicaci\u00f3n y Organizaci\u00f3n:</p>\n<p>Desde Comunicaci\u00f3n informan del estado de la web, que a\u00fan no se encuentra en funcionamiento pero ya dispone de secciones de Actas y Comunicaciones, Eventos y Convocatorias, Enlaces y Comunicaciones espec\u00edficas del Movimiento 15-M que se ir\u00e1n completando a lo largo de la semana siguiente.</p>\n<p>Tambi\u00e9n se habla de la idea de crear un Blog dedicado al Movimiento 15-M en Galapagar.</p>\n<p>Desde Organizaci\u00f3n se invita a lxs participantes de la Asamblea Popular a traer ciertos objetos o elementos que puedan facilitar el transcurso de los eventos que se celebren a partir de esta Asamblea, como sombrillas, crema solar, botellas de agua, etc.</p>\n<p>Se informa en el turno de preguntas de que la Asamblea Popular se reunir\u00e1 el primer y tercer fin de semana de cada mes a las 12.00 horas, quedando el segundo y el cuarto para la celebraci\u00f3n de las asambleas de comisiones y alternando, salvo en casos excepcionales, s\u00e1bados con domingos.</p>\n<p>Acci\u00f3n Social:</p>\n<p>Se ha decidido crear un buz\u00f3n de sugerencias que se traer\u00e1 todas las semanas a la Asamblea Popular para recoger las propuestas de lxs vecinxs del municipio.</p>\n<p>Legal:</p>\n<p>Se invita a cualquier profesional del sector a participar en la comisi\u00f3n debido a la escasez de personas capacitadas en ciertos aspectos y asuntos de material legal, ya que por el momento se acude a ayudas externas para resolver dudas en este \u00e1mbito.</p>\n<p>Se informa de la existencia de un correo de contacto directo con la asociaci\u00f3n: comisionlegalgalapagar@gmail.com</p>\n<p>B) MOVIMIENTO 19-J</p>\n<p>Se hace lectura del comunicado de Democracia Real Ya, que convoca a todxs lxs ciudadanxs a concentrarse ante el Congreso el domingo d\u00eda 19 de junio de 2011.</p>\n<p>Se pregunta acerca del apoyo y participaci\u00f3n de la Asamblea Popular de Galapagar en la convocatoria 19-J.</p>\n<p>Se abre turno de palabra:</p>\n<p>-Se propone realizar un encuentro en la estaci\u00f3n de autobuses de Moncloa para acudir conjuntamente a la concentraci\u00f3n</p>\n<p>-Se a\u00f1ade que a este encuentro se unan todas las Asambleas Populares de la Sierra Noroeste de Madrid que as\u00ed lo deseen</p>\n<p>-La Comisi\u00f3n de Comunicaci\u00f3n se compromete a tratar de contactar con las Asambleas de la zona para proponer un encuentro en Moncloa el d\u00eda se\u00f1alado a una hora concreta a\u00fan no fijada.</p>\n<p>-Se resalta la importancia de reunir al mayor n\u00famero posible de personas para iniciar una marcha desde Moncloa que resulte significativa y visible.</p>\n<p>-Se invita a las personas presentes en la Asamblea a consultar la p\u00e1gina web de Galapagar para comprobar la hora exacta de la convocatoria.</p>\n<p>-PROPUESTA desde la Comisi\u00f3n de Comunicaci\u00f3n y Organizaci\u00f3n: Se apoya la convocatoria del 19-J</p>\n<p>Se obtiene consenso a esta propuesta</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>C) LECTURA DE COMUNICADO SOBRE DESAHUCIOS</p>\n<p>-Tras la lectura del comunicado, la Comisi\u00f3n de Acci\u00f3n Social se compromete a buscar informaci\u00f3n sobre esta materia.</p>\n<p>-PROPUESTA desde la comisi\u00f3n de Acci\u00f3n Social: recabar informaci\u00f3n y hacer eco de los desahucios producidos en la Comunidad de Madrid hasta el momento, incluyendo datos propios de Galapagar.</p>\n<p>Se obtiene consenso a esta propuesta</p>\n<p>-Se recuerda a los detenidos en el Movimiento por la Vivienda Digna que ser\u00e1n juzgados en octubre y se hace un llamamiento al apoyo popular desde la Asamblea de Galapagar.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>D) TURNOS DE PALABRA Y PROPUESTAS</p>\n<p>&#8211; PROPUESTA: la Comisi\u00f3n de Acci\u00f3n Social pasa a denominarse Comisi\u00f3n de Acci\u00f3n Ciudadana.</p>\n<p>Se obtiene consenso a esta propuesta</p>\n<p>&#8211; PROPUESTA: utilizar la Ley existente para realizar propuestas a nivel masivo y conseguir la atenci\u00f3n y respuesta de las entidades locales</p>\n<p>Se obtiene consenso a esta propuesta</p>\n<p>-Se habla de la necesidad de exigir a los pol\u00edticos que garanticen el trabajo a las personas j\u00f3venes en Espa\u00f1a.</p>\n<p>-Una asamblearia hace lectura de un documento redactado por ella en la que hace una serie de propuestas a t\u00edtulo personal que por su amplitud, variedad y escasa concreci\u00f3n y elabroaci\u00f3n no son debatidas por la Asamblea ni sometidas a consenso:</p>\n<p>S\u00cd a:</p>\n<p>Desaparici\u00f3n de pol\u00edticos y banqueros y fuerzas ocultas que controlen y manipulen a la ciudadan\u00eda</p>\n<p>Alimentaci\u00f3n sana libre de productos qu\u00edmicos</p>\n<p>Sociedad justa sin corrupci\u00f3n</p>\n<p>Limpieza de aguas contaminadas</p>\n<p>Desaparici\u00f3n de centrales nucleares y auge de energ\u00edas renovables</p>\n<p>Desaparici\u00f3n de torres el\u00e9ctricas</p>\n<p>Buen trato hacia los animales y eliminaci\u00f3n de la tauromaquia</p>\n<p>M\u00e1s ayudas sociales para individuos y familias</p>\n<p>Trabajo digno y eliminaci\u00f3n de la esclavitud</p>\n<p>Vivienda digna sin hipotecas</p>\n<p>Desaparici\u00f3n de impuestos como el IVA y de Hacienda</p>\n<p>Salida de la Uni\u00f3n Europea</p>\n<p>Informaci\u00f3n veraz de medios de comunicaci\u00f3n</p>\n<p>Pensiones honestas y justas</p>\n<p>Educaci\u00f3n libre y gratuita</p>\n<p>Justicia para todxs</p>\n<p>Se pide el documento a la compa\u00f1era para publicar en el grupo Google de la Asamblea de manera \u00edntegra.</p>\n<p>-Se hace un llamamiento a la autoconciencia y la responsabilidad individual de cada ciudadanx dentro del movimiento.</p>\n<p>-Se habla de la necesidad de hacer propuestas dirigidas exclusivamente al \u00e1mbito local, ampliando paulatinamente su alcance o \u00e1mbito de actuaci\u00f3n.</p>\n<p>-Se comenta la posibilidad de exigir al Ayuntamiento local que minimice a dos o tres personas el n\u00famero de liberados que trabajan como concejales a jornada completa en la localidad, recibiendo un sueldo acorde a esta jornada laboral.</p>\n<p>-Se destaca la importancia de disponer de m\u00e1s espacios abiertos para la pr\u00e1ctica de cualquier tipo de deporte.</p>\n<p>-Se realiza una propuesta de ceraci\u00f3n de una nueva comisi\u00f3n que se dedique a llevar a cabo funciones de control y seguimiento del Ayuntamiento local y sus actuaciones.</p>\n<p>-PROPUESTA: Creaci\u00f3n de una Comisi\u00f3n de Control y Seguimiento de la Pol\u00edtica Local</p>\n<p>Se obtiene consenso a esta propuesta</p>\n<p>-Se habla de la posible participaci\u00f3n de la Asamblea de Galapagar en las Asambleas de la Sierra, a lo que la Comisi\u00f3n de Comunicaci\u00f3n y Organizaci\u00f3n responde asumiendo la responsabilidad de buscar un portavoz que acuda a dichas asambleas e informe de lo que all\u00ed se acuerda y propone.</p>\n<p><strong>Resumen de Propuestas Consensuadas en la Asamblea del 11 de Junio:</strong></p>\n<p><strong>1) La Asamblea de Galapagar apoya el Movimiento 19-J.</strong></p>\n<p><strong>2) La Comisi\u00f3n de Acci\u00f3n Social pasa a llamarse Comisi\u00f3n de Acci\u00f3n Ciudadana.</strong></p>\n<p><strong>3) La Comisi\u00f3n de Acci\u00f3n Ciudadana trabajar\u00e1 en el \u00e1mbito de los desahucios a ra\u00edz del comunicado le\u00eddo al respecto, inform\u00e1ndose de datos espec\u00edficos de la Comunidad de Madrid y haciendo eco de la situaci\u00f3n en las pr\u00f3ximas asambleas.</strong></p>\n<p><strong>4) Utilizaci\u00f3n de la ley existente para realizar propuestas a un nivel masivo en el Ayuntamiento local.</strong></p>\n<p><strong>5) Creaci\u00f3n de la Comisi\u00f3n de Control y Seguimiento de Pol\u00edtica Local</strong></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-size: medium\"><strong><br />\n</strong></span></span></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>D\u00eda 11 junio 2011, Plaza de la Constituci\u00f3n de Galapagar, 12.00h -Hora de finalizaci\u00f3n: 14.30h Se reparten las funciones de Secretario, Toma de Turnos de Palabra y Moderador entre lxs asistentes.\u00a0Se hace lectura de los puntos del orden del d\u00eda &hellip; <a href=\"https://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=74\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 391,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    7
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/74"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/391"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=74"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 10,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/74/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 749,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/74/revisions/749"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=74"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcategories&post=74"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Ftags&post=74"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 69,
  "date": "2011-06-13T18:52:56",
  "date_gmt": "2011-06-13T18:52:56",
  "guid": {
    "rendered": "http://galapagar.tomalosbarrios.net/?page_id=69"
  },
  "modified": "2011-08-24T10:29:19",
  "modified_gmt": "2011-08-24T10:29:19",
  "slug": "enlaces",
  "status": "publish",
  "type": "page",
  "link": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/?page_id=69",
  "title": {
    "rendered": "Enlaces"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><strong>Asambleas hermanas</strong></p>\n<ul>\n<li><a href=\"http://madrid.tomalosbarrios.net/contacto-con-asambleas-locales/\" target=\"_blank\">Contacto con Asambleas Locales de barrios y municipios de Madrid</a></li>\n<li><a href=\"http://colmenarejo.tomalosbarrios.net/\">Asamblea Popular de Colmenarejo</a></li>\n<li><a href=\"http://madrid.tomalaplaza.net/\" target=\"_blank\">Acampadasol</a></li>\n<li><a href=\"madrid.tomalosbarrios.net\">Asamblea popular de madrid</a></li>\n</ul>\n<p><strong>Medios de Comunicaci\u00f3n autogestionados:</strong></p>\n<ul>\n<li><a href=\"http://www.lasierra.tv/\" target=\"_blank\">LA SIERRA TV, la televisi\u00f3n ciudadana, libre y horizontal de La Sierra de Guadarrama</a></li>\n<li><a href=\"http://madrid.tomalaplaza.net/directo-radio/\">\u00c1gora Sol Radio</a></li>\n<li><a href=\"http://vimeo.com/channels/audiovisualesgala15m/\" target=\"_blank\">Grupo de Trabajo Audiovisuales Galapagar 15M</a></li>\n<li><a href=\"http://madrid.tomalaplaza.net/periodico-15m-news/\">Peri\u00f3dico 15M News</a></li>\n</ul>\n<p><strong>P\u00e1ginas de inter\u00e9s</strong></p>\n<ul>\n<li><a href=\"http://www.soseducacionpublica.es/protesta.shtml\">S.O.S Educaci\u00f3n P\u00fablica</a></li>\n<li><a href=\"http://salvemossierra.blogspot.com\">Coordinadora Salvemos la Sierra</a></li>\n</ul>\n<p><strong>Recursos</strong></p>\n<p><a href=\"http://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=20\">&#8211; Metodolog\u00eda asamblearia</a></p>\n<p><a href=\"http://afectadosporlahipoteca.wordpress.com/\">&#8211; Plataforma de Afectados por la hipoteca</a></p>\n<ul>\n<li><a href=\"http://afectadosporlahipotecamadrid.net/\">PAH Madrid</a></li>\n<li>Mail de informaci\u00f3n, comunicaci\u00f3n entre asambleas, voluntariado, etc.:\u00a0 <a href=\"mailto:pahmadrid@afectadosporlahipoteca.com\" target=\"_blank\">pahmadrid@afectadosporlahipoteca.com</a></li>\n<li>Mail afectados:\u00a0 <a href=\"mailto:stopdesahuciosmadrid@afectadosporlahipoteca.com\" target=\"_blank\">stopdesahuciosmadrid@afectadosporlahipoteca.com</a>.</li>\n<li><a href=\"http://stopdesahucios.tomalaplaza.net/\">\u00a0Sistema de localizaci\u00f3n y aviso de pr\u00f3ximos desahucios</a></li>\n</ul>\n<p>&#8211; <a href=\"http://propongo.tomalaplaza.net/\">Propongo. Plataforma de propuestas.</a></p>\n<p><strong>La Asamblea Popular de Galapagar en las redes sociales</strong></p>\n<p><a href=\"http://www.facebook.com/home.php?sk=group_123005111116375\">Facebook de la Asamblea Popular de Galapagar</a></p>\n<p><a href=\"https://n-1.cc/pg/groups/420220/asamblea-popular-de-galapagar/\">Grupo n-1 de la Asamblea Popular de Galapagar</a></p>\n<p><a href=\"http://twitter.com/#!/asamGalapagar\">Twitter de la Asamblea Popular de Galapagar</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Asambleas hermanas Contacto con Asambleas Locales de barrios y municipios de Madrid Asamblea Popular de Colmenarejo Acampadasol Asamblea popular de madrid Medios de Comunicaci\u00f3n autogestionados: LA SIERRA TV, la televisi\u00f3n ciudadana, libre y horizontal de La Sierra de Guadarrama \u00c1gora &hellip; <a href=\"https://galapagar.tomalosbarrios.net/?page_id=69\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 391,
  "featured_media": 0,
  "parent": 0,
  "menu_order": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "closed",
  "template": "",
  "meta": [],
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/69"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/page"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/391"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=69"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 24,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/69/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 496,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/69/revisions/496"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=69"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 59,
  "date": "2011-06-13T18:35:27",
  "date_gmt": "2011-06-13T18:35:27",
  "guid": {
    "rendered": "http://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=59"
  },
  "modified": "2011-08-12T11:57:23",
  "modified_gmt": "2011-08-12T11:57:23",
  "slug": "acta-comision-comunicacion-y-organizacion-6-junio-2011",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=59",
  "title": {
    "rendered": "Acta Comisi\u00f3n Organizaci\u00f3n-Comunicaci\u00f3n 06/06/2011"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><strong>Reuni\u00f3n Comisi\u00f3n Organizaci\u00f3n-Comunicaci\u00f3n Asamblea de Galapagar</strong></p>\n<p><strong></strong>Lunes 6 de junio, 20:00h.</p>\n<p><strong>En relaci\u00f3n a la reuni\u00f3n de ciudadanos enfrente del Ayuntamiento el s\u00e1bado 11a las 10:30</strong></p>\n<p>Se acuerda la creaci\u00f3n de un cartel convocando al encuentro.Se asignan zonas para hacer la pegada del cartel entre los miembros de lacomisi\u00f3n. El texto del cartel informar\u00e1 del motivo, d\u00eda y hora del encuentro enfrentede la puerta del Ayuntamiento.Se entregar\u00e1 a la gente que pase por la plaza el texto con los mismos ocho puntosque se entregar\u00e1 en el Ayuntamiento.</p>\n<p><!--more--></p>\n<p><strong>Contacto con las otras comisiones</strong></p>\n<p>Se establecer\u00e1 una lista de correo por cada comisi\u00f3n. Se acuerda estudiar la manera de coordinarse a nivel de comunicaci\u00f3n con lasotras comisiones. (Pendiente de desarrollarse). La distribuci\u00f3n de Mails se har\u00e1 haciendo uso de la copia oculta.</p>\n<p><strong>Web</strong></p>\n<p>Se hace enumeraci\u00f3n de recursos en internet actualmente en uso:</p>\n<ul>\n<li>GoogleGroups de la Asamblea:\u00a0<a href=\"http://groups.google.com/group/galapagar_tomalaplaza\">http://groups.google.com/group/galapagar_tomalaplaza</a></li>\n<li>Mail de la Asamblea: galapagar.tomalaplaza@gmail.com</li>\n<li>Espacio Galapagar en web tomalosbarrios: <a href=\"http://galapagar.tomalosbarrios.net\">http://galapagar.tomalosbarrios.net/</a></li>\n</ul>\n<p>Se acuerda hacer de la web galapagar.tomalosbarrios.net el punto central decomunicaci\u00f3n de todo lo referido a la actividad de la Asamblea de Galapagar. El espacio de Galapagar en la web de tomalosbarrios contar\u00e1 en un principio con las siguientes secciones:</p>\n<ul>\n<li>Actas y Comunicaciones</li>\n<li>Eventos y Convocatorias</li>\n<li>Enlaces</li>\n<li>Blog (con posibilidad de hacerse usuario)</li>\n<li>Contenido 15-M</li>\n</ul>\n<p>Se har\u00e1 comunicaci\u00f3n v\u00eda mail a la lista general de correos sobre las novedadesque vayan apareciendo en la web. Se colgar\u00e1 tambi\u00e9n una recomendaci\u00f3n a tener en cuenta para los asistentes a la asamblea (material \u00fatil a llevar como gorras, sillas, sombrillas, crema sol, etc).</p>\n<p><strong>Comunicaci\u00f3n con prensa local y otros medios</strong></p>\n<p>Se apuesta por el aprovechamiento de recursos de medios para difusi\u00f3n de las iniciativas consensuadas por la Asamblea. Se establecer\u00e1 formato nota de prensa para usar en adelante. Se mandar\u00e1 convocatoria y cartel para el d\u00eda 11.</p>\n<p><strong>Dinamizaci\u00f3n asambleas</strong></p>\n<p>Recordar y convocar siempre en las asambleas a la participaci\u00f3n en las Comisiones.</p>\n<p>Al finalizar la asamblea el moderador recordar\u00e1 a los participantes que eviten dejar desperdicios en el lugar donde se ha realizado la asamblea.</p>\n<p>Se mandar\u00e1 un correo a la lista general de mails solicitando la aportaci\u00f3n voluntaria de material para la realizaci\u00f3n de la asamblea (toldos, sombrillas, agua,material que pueda ser \u00fatil para la Chiquiasamblea, etc).</p>\n<p>Quedan pendientes de cara a la pr\u00f3xima reuni\u00f3n lossiguientes puntos y propuestas:</p>\n<ul>\n<li>Definici\u00f3n de tareas y funciones de esta comisi\u00f3n</li>\n<li>Acotar lo que esta comisi\u00f3n puede hacer de manera independiente y lo que debe ser propuesto a la Asamblea y consensuado en ella</li>\n<li>En cuanto a la estructura y contenido de las asambleas se comenta la posibilidad de fijar de alguna manera tiempos para que en ellas se traten tanto temas generales como temas locales.</li>\n</ul>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Reuni\u00f3n Comisi\u00f3n Organizaci\u00f3n-Comunicaci\u00f3n Asamblea de Galapagar Lunes 6 de junio, 20:00h. En relaci\u00f3n a la reuni\u00f3n de ciudadanos enfrente del Ayuntamiento el s\u00e1bado 11a las 10:30 Se acuerda la creaci\u00f3n de un cartel convocando al encuentro.Se asignan zonas para hacer &hellip; <a href=\"https://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=59\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 391,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    8
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/59"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/391"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=59"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 8,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/59/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 748,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/59/revisions/748"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=59"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcategories&post=59"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Ftags&post=59"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 51,
  "date": "2011-06-13T18:24:10",
  "date_gmt": "2011-06-13T18:24:10",
  "guid": {
    "rendered": "http://galapagar.tomalosbarrios.net/?page_id=51"
  },
  "modified": "2011-08-11T19:45:50",
  "modified_gmt": "2011-08-11T19:45:50",
  "slug": "actas",
  "status": "publish",
  "type": "page",
  "link": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/?page_id=51",
  "title": {
    "rendered": "Actas"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>ASAMBLEA POPULAR DE GALAPAGAR</p>\n<ul>\n<li><a href=\"http://galapagar.tomalosbarrios.net/category/apgalapagar/actas/actasapgalapagar/\">Actas Asamblea General de\u00a0 Galapagar</a></li>\n</ul>\n<p>Comisiones y Grupos de Trabajo:</p>\n<ul>\n<li><a href=\"http://galapagar.tomalosbarrios.net/category/apgalapagar/actas/actas_comision-comunicacion-y-organizacion/\">Actas Comisi\u00f3n Comunicaci\u00f3n y Organizaci\u00f3n</a></li>\n<li><a href=\"http://galapagar.tomalosbarrios.net/category/apgalapagar/actas/actasaccion/\">Actas Comisi\u00f3n Acci\u00f3n Ciudadana</a></li>\n<li><a href=\"http://galapagar.tomalosbarrios.net/category/apgalapagar/actas/actaslegal_politica-local/\">Actas Comisi\u00f3n Legal y Control y Seguimiento Pol\u00edticas Locales</a></li>\n</ul>\n<p>Portavoces:</p>\n<ul>\n<li><a href=\"http://galapagar.tomalosbarrios.net/category/apgalapagar/actas/actas_portavoces/\">Actas portavoces</a></li>\n</ul>\n<p>ASAMBLEA POPULAR DE MADRID</p>\n<ul>\n<li>Actas Asamblea Popular de Madrid</li>\n<li>&lt;a href=&#187;http://madrid.tomalosbarrios.net/category/actas-madrid/&#187;&gt;http://madrid.tomalosbarrios.net/category/actas-madrid/Tes&lt;/a&gt;</li>\n</ul>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><a href=\"http://galapagar.tomalosbarrios.net/category/apgalapagar/actas/actas_portavoces/\"><br />\n</a></p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>ASAMBLEA POPULAR DE GALAPAGAR Actas Asamblea General de\u00a0 Galapagar Comisiones y Grupos de Trabajo: Actas Comisi\u00f3n Comunicaci\u00f3n y Organizaci\u00f3n Actas Comisi\u00f3n Acci\u00f3n Ciudadana Actas Comisi\u00f3n Legal y Control y Seguimiento Pol\u00edticas Locales Portavoces: Actas portavoces ASAMBLEA POPULAR DE MADRID Actas &hellip; <a href=\"https://galapagar.tomalosbarrios.net/?page_id=51\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 391,
  "featured_media": 0,
  "parent": 0,
  "menu_order": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "template": "",
  "meta": [],
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/51"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/page"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/391"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=51"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 14,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/51/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 511,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/51/revisions/511"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=51"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 45,
  "date": "2011-06-13T18:20:15",
  "date_gmt": "2011-06-13T18:20:15",
  "guid": {
    "rendered": "http://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=45"
  },
  "modified": "2011-08-12T11:56:52",
  "modified_gmt": "2011-08-12T11:56:52",
  "slug": "acta-asamblea-galapagar-4-de-junio-de-2011",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=45",
  "title": {
    "rendered": "Acta Asamblea de Galapagar 04/06/2011"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><strong>ACTA DE LA\u00a0 ASAMBLEA GALAPAGAR</strong></p>\n<p>S\u00c1BADO, 4 DE JUNIO DE 2011. PLAZA DE LA CONSTITUCI\u00d3N</p>\n<p>Se reparten encargados/as entre los asistentes de las distintastareas b\u00e1sicas de la asamblea: moderaci\u00f3n, turnos de palabra y toma de acta. Se presenta una propuesta de orden del d\u00eda con los siguientes puntos:</p>\n<ol>\n<li>Informaci\u00f3n</li>\n<li>Estructura de las Asambleas</li>\n<li>Periodicidad reuniones</li>\n<li>Comisiones de trabajo</li>\n<li>Acci\u00f3n 11 de Junio ante la constituci\u00f3n de los nuevos equipos degobierno</li>\n<li>Adhesi\u00f3n a la marcha del 19 de Junio</li>\n</ol>\n<p><!--more--></p>\n<p><strong>1. INFORMACI\u00d3N</strong></p>\n<p><strong> </strong>Se lee el comunicado \u201cQu\u00e9 est\u00e1 pasando en Sol\u201d<br />\n<strong>2. ESTRUCTURA ASAMBLEAS</strong></p>\n<p>Se propone que al termino de cada asamblea se fije el orden del d\u00edade la asamblea siguiente- Se acuerda trabajar en comisiones- Se propone la creaci\u00f3n de un servicio para entretener a los pequespara que as\u00ed m\u00e1s padres y madres puedan participar en la Asamblea. Senecesitar\u00e1n voluntarios y voluntarias para esta tarea.</p>\n<p><strong>3. PERIODICIDAD ASAMBLEAS</strong></p>\n<p><strong></strong>La Asamblea ser\u00eda cada dos semanas, primer y tercer fin de semana demes, una en s\u00e1bado y otra en domingo, y las comisiones se reunir\u00edan enla semana intermedia, tambi\u00e9n en la plaza para continuar dandovisibilidad al movimiento y para que mantengan el car\u00e1cter abierto ytransparente.</p>\n<p><strong>4. COMISIONES</strong></p>\n<p>\u00bfQu\u00e9 comisiones necesitamos y cu\u00e1les son las m\u00e1s urgentes? Trasdebate y lluvia de ideas se crean en principio:</p>\n<ul>\n<li>COMISI\u00d3N COMUNICACI\u00d3N Y COORDINACI\u00d3N (por momentos a coordinaci\u00f3n tambi\u00e9n se le llama organizaci\u00f3n)</li>\n<li>COMISI\u00d3N LEGAL</li>\n<li>COMISI\u00d3N ACCI\u00d3N SOCIAL</li>\n</ul>\n<p>Al t\u00e9rmino de la asamblea los voluntarios y voluntarias para cadacomisi\u00f3n se quedar\u00e1n un rato conoci\u00e9ndose y estableciendo el comienzode su trabajo. Se deja abierto que, seg\u00fan vayan surgiendo necesidades ideas ycontenidos, se vayan creando nuevas \u00a0comisiones.</p>\n<p><strong>5. ACCION 11 DE JUNIO</strong></p>\n<p><strong></strong>Se aportan diferentes ideas. Se consens\u00faa que haremos acto depresencia en la plaza, con una pancarta con los puntos b\u00e1sicos delmovimiento consensuados en la primera Asamblea, y la entrega alAyuntamiento del manifiesto con los mismos puntos.</p>\n<p><strong>6. MARCHA 19 de JUNIO</strong></p>\n<p>Se pospone este punto para la pr\u00f3xima Asamblea (ya que vamos a vernosel d\u00eda 11 de nuevo).</p>\n<p><strong>RESUMEN Y CONCLUSIONES</strong><br />\nQUEDA CONSENSUADO POR LA ASAMBLEA DE HOY:</p>\n<ol>\n<li>CREACI\u00d3N DE TRES COMISIONES: COMUNICACI\u00d3N Y COORDINACI\u00d3N, LEGAL, ACCI\u00d3N SOCIAL</li>\n<li>PERIODICIDAD QUINCENAL DE LAS ASAMBLEAS</li>\n<li>ACCI\u00d3N EL 11 DE JUNIO EN LA PLAZA A LAS 10:30</li>\n<li>CREACI\u00d3N DEL ESPACIO \u201cCHIQUIASAMBLEA DE GALAPAGAR\u201d</li>\n</ol>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>ACTA DE LA\u00a0 ASAMBLEA GALAPAGAR S\u00c1BADO, 4 DE JUNIO DE 2011. PLAZA DE LA CONSTITUCI\u00d3N Se reparten encargados/as entre los asistentes de las distintastareas b\u00e1sicas de la asamblea: moderaci\u00f3n, turnos de palabra y toma de acta. Se presenta una propuesta &hellip; <a href=\"https://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=45\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 391,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    7
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/45"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/391"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=45"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 13,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/45/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 747,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/45/revisions/747"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=45"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcategories&post=45"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Ftags&post=45"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 41,
  "date": "2011-06-13T18:13:17",
  "date_gmt": "2011-06-13T18:13:17",
  "guid": {
    "rendered": "http://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=41"
  },
  "modified": "2011-08-12T11:56:25",
  "modified_gmt": "2011-08-12T11:56:25",
  "slug": "acta-asamblea-galapagar-28-mayo-2011",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=41",
  "title": {
    "rendered": "Acta Asamblea de Galapagar 28/05/2011"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><strong>ACTA DE LA\u00a0 ASAMBLEA GALAPAGAR</strong></p>\n<p>S\u00c1BADO, 28 DE MAYO DE 2011. PLAZA DE LA CONSTITUCI\u00d3N</p>\n<ul>\n<li><strong><span style=\"text-decoration: underline\">Situaci\u00f3n en Sol:</span></strong></li>\n</ul>\n<p>Se hace introducci\u00f3n explicativa de c\u00f3mo surgi\u00f3 El\u00a0 Movimiento 15M y \u00a0la idea de asambleas de barrios y pueblos surgida en la concentraci\u00f3n de Sol.</p>\n<p>Surge una pregunta que se queda abierta \u00bfNos juntamos las asambleas de la Sierra Noroeste</p>\n<p><!--more--></p>\n<ul>\n<li><strong><span style=\"text-decoration: underline\">Funcionamiento de la asamblea:</span></strong></li>\n</ul>\n<p>Se explica en qu\u00e9 consiste el consenso, las se\u00f1as y la participaci\u00f3n activa dentro de la asamblea.\u00a0 La duraci\u00f3n \u00f3ptima de esta asamblea es hasta las 14:00h</p>\n<ul>\n<li><strong><span style=\"text-decoration: underline\">Propuestas desde Sol:</span></strong></li>\n</ul>\n<p>Se leen las propuestas generadas en\u00a0 la Asamblea General de Sol y se dan turnos de palabra al finalizar la lectura de cada punto para comentarios sobre las mismas:</p>\n<p><em><span style=\"font-size: 16px;font-family: Georgia, 'Bitstream Charter', serif;line-height: 24px\">1. Eliminaci\u00f3n de los derechos de la clase pol\u00edtica</span></em></p>\n<p>Comentarios:</p>\n<p>Figura del pol\u00edtico como \u00fanicamente administrador de los impuestos, cambiar el concepto de pol\u00edtico.</p>\n<p>Excluir tanto del gobierno como de la oposici\u00f3n a los pol\u00edticos que llevan a\u00f1os electorales sin proponer nada y dar paso a los que hagan propuestas inteligentemente.</p>\n<p>Penalizar a los pol\u00edticos que no acuden a los plenos, y promover las discusiones constructivas dentro de estos.\u00a0 Dar a conocer los plenos del\u00a0 Ayuntamiento y someterlos a refer\u00e9ndum popular.</p>\n<p>La representaci\u00f3n pol\u00edtica suele ser de las mayor\u00edas y los que somos minor\u00eda quedamos sin representaci\u00f3n.</p>\n<p>Eliminar las luchas pol\u00edticas en las instituciones.</p>\n<p><em>2. Contra el desempleo</em></p>\n<p><em>3. Derecho a la vivienda</em></p>\n<p>Comentarios:</p>\n<p>Eliminar la expropiaci\u00f3n. Hoy en d\u00eda es insuficiente la entrega de la vivienda como pago de la deuda contra\u00edda con el banco. Se propone que nadie vaya a la calle por no poder pagar una vivienda (derecho constitucional).</p>\n<p><em>4. Servicios p\u00fablicos de calidad</em></p>\n<p>Comentarios:</p>\n<p>Eliminar del gasto p\u00fablico aquellas inversiones que no interesan al pueblo</p>\n<p><em>5. Control de las entidades bancarias</em></p>\n<p>Comentarios:</p>\n<p>Nos precipitamos a la hora de hablar de la quiebra de los bancos</p>\n<p><em>6. Fiscalidad</em></p>\n<p><em>7. Libertades ciudadanas y democracia participativa</em></p>\n<p>Comentarios:</p>\n<p>Rigurosidad a la hora de las propuestas sobre el poder judicial</p>\n<p>No ser tolerantes con la ley electoral. El voto nulo/blanco debe ser representativo. Se deja abierta la pregunta de c\u00f3mo se podr\u00eda conseguir esto.</p>\n<p>La clave del \u00e9xito del movimiento\u00a0 es que se consiga que el sistema de representaci\u00f3n se modifique. \u00a1No al conformismo!</p>\n<p>Luchas por espacios comunitarios de calidad</p>\n<p>Valorar los derechos constitucionales</p>\n<p>Cambio de la sociedad desde la educaci\u00f3n, no dejar esta solo en manos de los \u00a0educador@s sino de tod@s (familia, amigos, trabajo, etc.). Promover la cultura y adoptar una nueva y buena ley de educaci\u00f3n que cree ciudadan@s m\u00e1s formados para debatir sobre los temas que les afectan. \u00a0Actualmente hablamos de muchas cosas de las que no tenemos nociones, hay un desconocimiento colectivo.</p>\n<p>Necesidad de conocer \u00a0los derechos y las obligaciones de l@s ciudadan@s</p>\n<p>Las constituciones son del pueblo y el pueblo puede cambiarlas (ya se ha hecho en otros pa\u00edses).</p>\n<p>Fomentar el esp\u00edritu c\u00edvico, que el pueblo se re\u00fana en las plazas y comente sus inquietudes. Libertad de los pueblos.</p>\n<p>Controlar los medios de comunicaci\u00f3n</p>\n<p>Se recuerdan los 4 puntos del consenso de m\u00ednimos:</p>\n<ul>\n<li>Reforma de la ley electoral</li>\n<li>Separaci\u00f3n de poderes</li>\n<li>Lucha anticorrupci\u00f3n</li>\n<li>Pol\u00edtica controlada por el pueblo</li>\n</ul>\n<p><em>8. Reducci\u00f3n del gasto militar</em></p>\n<p>Comentario:</p>\n<p>Ejercito com\u00fan europeo de libre adhesi\u00f3n.</p>\n<p>Terminada la lectura\u00a0 y comentario del listado de propuestas, se abre turno para recoger nuevas\u00a0 PROPUESTAS:</p>\n<p>Se da a conocer una cuenta de correo electr\u00f3nico abierta espec\u00edficamente para recoger propuestas y se pasa hoja para recoger emails de aquell@s que\u00a0 quieren hacer llegar sus propuestas.</p>\n<p>Email de la asamblea:\u00a0 <span style=\"text-decoration: underline\">galapagar.tomalaplaza@gmail.com</span></p>\n<ul>\n<li>Dos legislaturas en el poder como periodo m\u00e1ximo. Tiempo m\u00e1ximo de 8 a\u00f1os a pol\u00edticos en la oposici\u00f3n.</li>\n<li>Crear un nuevo entorno econ\u00f3mico con nuevos impuestos a las empresas con grandes beneficios y establecer una norma por la que un porcentaje de estos beneficios se quede en el pa\u00eds.</li>\n<li>impuesto progresivo a la especulaci\u00f3n que genere plusval\u00edas</li>\n<li>impuesto distributivo especial para grandes empresas y bancos</li>\n<li>Protecci\u00f3n a las empresas que llevan a cabo una pol\u00edtica \u00e9tica a favor de la lucha contra la exclusi\u00f3n</li>\n<li>Fomentar cambios legislativos donde las asambleas tengan poder real de decisi\u00f3n</li>\n<li>Luchar contra la privatizaci\u00f3n de los servicios sociales. Se est\u00e1n cerrando muchos centros destinados a los colectivos m\u00e1s desfavorecidos de la sociedad.</li>\n<li>Priorizar estas propuestas</li>\n<li>Las entidades bancarias no deben cobrar las hipotecas hasta que no devuelvan todo el dinero al Estado</li>\n<li>Las empresas sin sentido \u00e9tico deben salir del mercado</li>\n<li>Devoluci\u00f3n de todo el material incautado en el desalojo de Barcelona</li>\n<li>Los pol\u00edticos condenados por corrupci\u00f3n/estafa que no deban salir de la c\u00e1rcel hasta que hayan devuelto el dinero robado, que no puedan quedar libres pagando una fianza que el ciudadano de a pie no se puede permitir.</li>\n<li>Voto obligatorio</li>\n<li>Modificaciones en las oposiciones del profesorado</li>\n<li>Cambio en nuestro consumo personal</li>\n<li>Luchar contra la desinformaci\u00f3n</li>\n<li>Fomentar las iniciativas locales y sus cambios primero</li>\n<li>M\u00ednimo inter\u00e9s en las hipotecas</li>\n<li>Bancas p\u00fablicas, hipotecas por el Estado</li>\n<li>Control de los salarios</li>\n<li>Cancelaci\u00f3n de la deuda del piso, asumir culpas por parte de las bancas</li>\n<li>Energ\u00edas libres</li>\n<li>Recuperar espacios formales</li>\n<li>Lenguaje inclusivo. El lenguaje es una herramienta para el cambio.</li>\n<li>Asamblea, poder en la calle: plenos ratificados, refer\u00e9ndums populares y universidades populares</li>\n<li>Llamar a la asamblea de Galapagar \u00c1gora</li>\n<li>Oposiciones libres</li>\n<li>Tribunales externos al ayuntamiento</li>\n<li>Crear grupos de trabajo y recabar informaci\u00f3n en todas las \u00e1reas</li>\n</ul>\n<ul>\n<li><strong><span style=\"text-decoration: underline\">Conclusiones para llevar a Sol</span></strong></li>\n</ul>\n<p>Se acuerda por consenso que las Actas sean p\u00fablicas.</p>\n<p>Continuar con las asambleas. Se debate hacerlas quincenales \u00a0(primera y tercera semana de cada mes), alternando s\u00e1bados y domingo por la ma\u00f1ana para dar oportunidad de asistencia a tod@s. No se llega a consenso y\u00a0 finalmente se concluye\u00a0 que en la pr\u00f3xima asamblea se acordar\u00e1 la fecha de la siguiente.</p>\n<p>El lugar de reuni\u00f3n ser\u00e1 en la plaza. Se solicita que las personas llevemos sillas, paraguas, toldos y agua.</p>\n<p>Apoyamos la decisi\u00f3n que tome #acampadasol \u00a0sobre la permanencia de la acampada de Sol.</p>\n<p>Se piden voluntari@s para ejercer como portavoces en la puesta en com\u00fan de todas las asambleas de los barrios/pueblos , ma\u00f1ana domingo d\u00eda 29 a las 12:00 en la Puerta del Sol.</p>\n<p>Se presentan:</p>\n<ul>\n<li>Bego\u00f1a</li>\n<li>Santiago</li>\n<li>Marta</li>\n<li>Anabela</li>\n</ul>\n<p>Estimaci\u00f3n del n\u00famero de participantes:\u00a0 200</p>\n<p><strong>La pr\u00f3xima asamblea ser\u00e1: S\u00e1bado, 4 de junio de 2011, en la Plaza de la Constituci\u00f3n a las 12:00 h</strong></p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>ACTA DE LA\u00a0 ASAMBLEA GALAPAGAR S\u00c1BADO, 28 DE MAYO DE 2011. PLAZA DE LA CONSTITUCI\u00d3N Situaci\u00f3n en Sol: Se hace introducci\u00f3n explicativa de c\u00f3mo surgi\u00f3 El\u00a0 Movimiento 15M y \u00a0la idea de asambleas de barrios y pueblos surgida en la &hellip; <a href=\"https://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=41\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 391,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    7
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/41"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/391"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=41"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 9,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/41/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 746,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/41/revisions/746"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=41"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcategories&post=41"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Ftags&post=41"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 38,
  "date": "2011-06-13T18:01:38",
  "date_gmt": "2011-06-13T18:01:38",
  "guid": {
    "rendered": "http://galapagar.tomalosbarrios.net/?page_id=38"
  },
  "modified": "2011-08-15T13:42:05",
  "modified_gmt": "2011-08-15T13:42:05",
  "slug": "contacto",
  "status": "publish",
  "type": "page",
  "link": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/?page_id=38",
  "title": {
    "rendered": "Contacto"
  },
  "content": {
    "rendered": "<ul>\n<li><strong>e-mail Asamblea Galapagar: </strong><a href=\"mailto:galapagar.tomalaplaza@gmail.com\" target=\"_blank\">galapagar.tomalaplaza@gmail.com</a></li>\n<li><strong>Grupo Google Asamblea Galapagar: </strong><a href=\"http://groups.google.com/group/galapagar_tomalaplaza\">http://groups.google.com/group/galapagar_tomalaplaza</a></li>\n<li><strong>N-1:\u00a0<a href=\"https://n-1.cc/pg/groups/420220/asamblea-popular-de-galapagar/\" rel=\"nofollow\">https://n-1.cc/pg/groups/420220/asamblea-popular-de-galapagar/</a></strong></li>\n<li><strong>Twitter:</strong> <a href=\"http://twitter.com/#!/asamGalapagar\" target=\"_blank\">http://twitter.com/#!/asamGalapagar</a></li>\n<li><strong>Facebook:</strong> <a href=\"http://www.facebook.com/home.php?sk=group_123005111116375\" target=\"_blank\">http://www.facebook.com/home.php?sk=group_123005111116375</a></li>\n</ul>\n<p><strong>Punto de Encuentro de las Asambleas</strong></p>\n<p><strong>[cetsEmbedGmap src=http://maps.google.es/maps?f=q&amp;source=s_q&amp;hl=es&amp;geocode=&amp;q=Galapagar&amp;aq=0&amp;sll=40.396764,-3.713379&amp;sspn=11.088314,20.478516&amp;ie=UTF8&amp;hq=&amp;hnear=Galapagar,+Madrid,+Comunidad+de+Madrid&amp;ll=40.57728,-4.003546&amp;spn=0.002701,0.005&amp;t=h&amp;z=17 width=500 height=500 marginwidth=0 marginheight=0 frameborder=0 scrolling=yes]<br />\n</strong></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>e-mail Asamblea Galapagar: galapagar.tomalaplaza@gmail.com Grupo Google Asamblea Galapagar: http://groups.google.com/group/galapagar_tomalaplaza N-1:\u00a0https://n-1.cc/pg/groups/420220/asamblea-popular-de-galapagar/ Twitter: http://twitter.com/#!/asamGalapagar Facebook: http://www.facebook.com/home.php?sk=group_123005111116375 Punto de Encuentro de las Asambleas [cetsEmbedGmap src=http://maps.google.es/maps?f=q&amp;source=s_q&amp;hl=es&amp;geocode=&amp;q=Galapagar&amp;aq=0&amp;sll=40.396764,-3.713379&amp;sspn=11.088314,20.478516&amp;ie=UTF8&amp;hq=&amp;hnear=Galapagar,+Madrid,+Comunidad+de+Madrid&amp;ll=40.57728,-4.003546&amp;spn=0.002701,0.005&amp;t=h&amp;z=17 width=500 height=500 marginwidth=0 marginheight=0 frameborder=0 scrolling=yes]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 391,
  "featured_media": 0,
  "parent": 795,
  "menu_order": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "closed",
  "template": "",
  "meta": [],
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/38"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/page"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/391"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=38"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 15,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/38/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 63,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/38/revisions/63"
      }
    ],
    "up": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/795"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=38"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 27,
  "date": "2011-06-06T08:54:35",
  "date_gmt": "2011-06-06T08:54:35",
  "guid": {
    "rendered": "http://galapagar.tomalosbarrios.net/?page_id=27"
  },
  "modified": "2011-08-11T19:44:10",
  "modified_gmt": "2011-08-11T19:44:10",
  "slug": "blog",
  "status": "publish",
  "type": "page",
  "link": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/?page_id=27",
  "title": {
    "rendered": "Noticias"
  },
  "content": {
    "rendered": "",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "",
    "protected": false
  },
  "author": 448,
  "featured_media": 0,
  "parent": 0,
  "menu_order": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "template": "",
  "meta": [],
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/27"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/page"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/448"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=27"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 4,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/27/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 509,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/27/revisions/509"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=27"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 25,
  "date": "2011-06-06T08:53:56",
  "date_gmt": "2011-06-06T08:53:56",
  "guid": {
    "rendered": "http://galapagar.tomalosbarrios.net/?page_id=25"
  },
  "modified": "2012-04-30T16:13:52",
  "modified_gmt": "2012-04-30T14:13:52",
  "slug": "inicio",
  "status": "publish",
  "type": "page",
  "link": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/",
  "title": {
    "rendered": "PORTADA"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>&nbsp;</p>\n<p><strong>PR\u00d3XIMOS EVENTOS, ASAMBLEAS Y MOVILIZACIONES</strong></p>\n<p><strong>ASAMBLEA PRE 12M: 6 DE MAYO A LAS 12:00, FUNDAMENTAL ASISTIR PARA COORDINARNOS Y LLEVAR PANCARTAS PROPIAS</strong></p>\n<p><img class=\"alignnone\" src=\"http://sierramadridmmss.files.wordpress.com/2012/04/cartelgala.jpg\" alt=\"\" width=\"463\" height=\"658\" /></p>\n<p>CONTACTO</p>\n<ul>\n<li><strong>e-mail Asamblea Galapagar: </strong><a href=\"mailto:galapagar.tomalaplaza@gmail.com\" target=\"_blank\">galapagar.tomalaplaza@gmail.com</a></li>\n<li><strong>Grupo Google Asamblea Galapagar: </strong><a href=\"http://groups.google.com/group/galapagar_tomalaplaza\">http://groups.google.com/group/galapagar_tomalaplaza</a></li>\n<li><strong>N-1:\u00a0<a href=\"https://n-1.cc/pg/groups/420220/asamblea-popular-de-galapagar/\" rel=\"nofollow\">https://n-1.cc/pg/groups/420220/asamblea-popular-de-galapagar/</a></strong></li>\n<li><strong>Twitter:</strong> <a href=\"http://twitter.com/#%21/asamGalapagar\" target=\"_blank\">http://twitter.com/#!/asamGalapagar</a></li>\n<li><strong>Facebook:</strong> <a href=\"http://www.facebook.com/home.php?sk=group_123005111116375\" target=\"_blank\">http://www.facebook.com/home.php?sk=group_123005111116375</a></li>\n</ul>\n<div><span style=\"line-height: 24px;font-size: 16px\">\u00a1Nos vemos en la plaza!</span></div>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>&nbsp; PR\u00d3XIMOS EVENTOS, ASAMBLEAS Y MOVILIZACIONES ASAMBLEA PRE 12M: 6 DE MAYO A LAS 12:00, FUNDAMENTAL ASISTIR PARA COORDINARNOS Y LLEVAR PANCARTAS PROPIAS CONTACTO e-mail Asamblea Galapagar: galapagar.tomalaplaza@gmail.com Grupo Google Asamblea Galapagar: http://groups.google.com/group/galapagar_tomalaplaza N-1:\u00a0https://n-1.cc/pg/groups/420220/asamblea-popular-de-galapagar/ Twitter: http://twitter.com/#!/asamGalapagar Facebook: http://www.facebook.com/home.php?sk=group_123005111116375 \u00a1Nos vemos &hellip; <a href=\"https://galapagar.tomalosbarrios.net/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 448,
  "featured_media": 0,
  "parent": 0,
  "menu_order": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "template": "",
  "meta": [],
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/25"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/page"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/448"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=25"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 82,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/25/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 119,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/25/revisions/119"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=25"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 20,
  "date": "2011-06-06T08:27:48",
  "date_gmt": "2011-06-06T08:27:48",
  "guid": {
    "rendered": "http://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=20"
  },
  "modified": "2011-07-04T13:24:19",
  "modified_gmt": "2011-07-04T13:24:19",
  "slug": "enlaces-metodologia-asamblearia",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=20",
  "title": {
    "rendered": "Enlaces Metodolog\u00eda Asamblearia"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Incluyo un par de enlaces\u00a0que me ha parecido interesante que conozcamos:</p>\n<ul>\n<li>En la web de tomalosbarrios.net de Madrid han publicado una entrada con recomendaciones de <a href=\"http://madrid.tomalosbarrios.net/metodologia-asamblearia/\" target=\"_blank\">Metodolog\u00eda asamblearia</a>.</li>\n<li>En la web de tomalaplaza.net de Madrid han publicado una <a href=\"http://madrid.tomalaplaza.net/2011/05/31/guia-rapida-para-la-dinamizacion-de-asambleas-populares/\" target=\"_blank\">Gu\u00eda para la dinamizaci\u00f3n de asambleas</a>.</li>\n</ul>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Incluyo un par de enlaces\u00a0que me ha parecido interesante que conozcamos: En la web de tomalosbarrios.net de Madrid han publicado una entrada con recomendaciones de Metodolog\u00eda asamblearia. En la web de tomalaplaza.net de Madrid han publicado una Gu\u00eda para la &hellip; <a href=\"https://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=20\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 448,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    3
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/20"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/448"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=20"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 6,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/20/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 22,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/20/revisions/22"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=20"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcategories&post=20"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Ftags&post=20"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 1,
  "date": "2011-06-04T16:31:57",
  "date_gmt": "2011-06-04T16:31:57",
  "guid": {
    "rendered": "http://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=1"
  },
  "modified": "2011-08-16T19:00:19",
  "modified_gmt": "2011-08-16T19:00:19",
  "slug": "bienvenidos",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=1",
  "title": {
    "rendered": "Bienvenid@s"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>\u00a1Bienvenid@s!</p>\n<p>Te damos la bienvenida a\u00a0la web de la Asamblea Popular de Galapagar.</p>\n<p>Aqu\u00ed iremos publicando toda la informaci\u00f3n relacionada con la Asamblea, actas, pr\u00f3ximos encuentros, actividades, etc.</p>\n<p><strong>CONVOCATORIAS M\u00c1S INMEDIATA</strong>S:</p>\n<p>&#8211; Hoy a las 20:00 se ha quedado en la Plaza para repartir octavillas y hablar con personas de las JMJ que est\u00e1n estos d\u00edas en Galapagar.</p>\n<p><strong>&#8211; Viernes 19 de agosto</strong> a las 21h Asamblea tem\u00e1tica sobre g\u00e9nero, sexualidad, aborto y cuidados paliativos. Se invita a participantes en la JMJ y a personas interesadas para debatir conjuntamente, en el Paseo del Prado a la altura de la glorieta de Atocha.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong>ASAMBLEAS:</strong></p>\n<p><strong>Plaza del Ayuntamiento 1\u00ba s\u00e1bado y 3\u00ba domingo de cada mes a las 18.30 h.en la Plaza de la Constituci\u00f3n.<br />\n</strong></p>\n<p><strong>Pr\u00f3xima asamblea: domingo 21 de agosto a las 18:30</strong></p>\n<p><strong>COMISIONES: </strong></p>\n<p><strong>Plaza de la Constituci\u00f3n,\u00a0</strong><strong> 2\u00ba y 4\u00ba s\u00e1bado de cada mes a las 18:30 h. </strong></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<div>\u00a1Nos vemos en la plaza!</div>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>\u00a1Bienvenid@s! Te damos la bienvenida a\u00a0la web de la Asamblea Popular de Galapagar. Aqu\u00ed iremos publicando toda la informaci\u00f3n relacionada con la Asamblea, actas, pr\u00f3ximos encuentros, actividades, etc. CONVOCATORIAS M\u00c1S INMEDIATAS: &#8211; Hoy a las 20:00 se ha quedado en &hellip; <a href=\"https://galapagar.tomalosbarrios.net/?p=1\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 391,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    14,
    3
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/1"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/391"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=1"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 10,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/1/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 985,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/1/revisions/985"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=1"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcategories&post=1"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://galapagar.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Ftags&post=1"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
}]