[{
  "id": 1006,
  "date": "2014-01-25T11:51:40",
  "date_gmt": "2014-01-25T10:51:40",
  "guid": {
    "rendered": "http://gamonal.tomalosbarrios.net/?p=1006"
  },
  "modified": "2014-01-25T11:51:40",
  "modified_gmt": "2014-01-25T10:51:40",
  "slug": "comunicado-de-la-asamblea-de-gamonal-ante-los-intentos-de-criminalizacion",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/2014/01/25/comunicado-de-la-asamblea-de-gamonal-ante-los-intentos-de-criminalizacion/",
  "title": {
    "rendered": "Comunicado de la Asamblea de Gamonal ante los intentos de criminalizaci\u00f3n"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Despu\u00e9s de leer las noticias relacionadas con el informe policial que vincula al movimiento de Gamonal con determinados grupos de izquierdas o gente de ideas anarquistas, creo que debemos hacernos algunas preguntas y varias reflexiones.</p>\n<p><img class=\"aligncenter\" alt=\"\" src=\"http://www.truthdig.com/images/eartothegrounduploads/220635745_8e12107d31.jpg\" width=\"300\" height=\"300\" /></p>\n<p>Las primeras son: \u00bfQu\u00e9 pasa si entre nosotr@s hay personas con este tipo de ideas? \u00bfD\u00f3nde est\u00e1 escrito que no se pueda ser, por ejemplo, anarquista? Las respuestas son claras: Nada y en ning\u00fan sitio.</p>\n<p>En las multitudinarias movilizaciones que hemos visto estos d\u00edas hemos podido constatar la presencia de anarquistas, comunistas, gente del PSOE, de organizaciones sindicales, e incluso de gente que en su d\u00eda vot\u00f3 al PP. Todo esto viene a demostrar que la asamblea y el movimiento son complejos y diversos, al igual que la sociedad a la que pertenece. Por eso, cuando desde el poder tratan de criminalizarnos poniendo el foco sobre personas a las que se acusa de ser anarquistas, individualmente nos sentiremos m\u00e1s cercanos a l@s compa\u00f1er@s con estas ideas. Y si ma\u00f1ana se trata de criminalizar a comunistas, pues nos sentiremos comunistas. Y puestos a imaginar absurdos, si dentro de unos d\u00edas dicen que el problema es que hay gente del Madrid o del Bar\u00e7a, muchos tambi\u00e9n nos sentiremos madridistas y/o barcelonistas.</p>\n<p>Por otro lado, \u00bfpuede la polic\u00eda preguntarnos por nuestras ideas o filiaci\u00f3n pol\u00edtica? \u00bfPuede basar sus investigaciones y actuar bas\u00e1ndose en las ideas que tenemos? La respuesta es no. Y su propia ley as\u00ed lo dice. Si est\u00e1n interesados en buscar las personas que originan el conflicto y las manifestaciones de violencia, les sugerimos que miren en sus propias filas. Tambi\u00e9n pueden buscar entre los gobernantes y poderosos que planifican actuaciones en contra de los intereses del pueblo y cuando este se rebela mandan a la polic\u00eda a reprimirlo. Y es que aunque no sea tan visible, para nosotr@s esta es una violencia constante, m\u00e1s costosa y mucho m\u00e1s indiscriminada.</p>\n<p>Nuestra asamblea est\u00e1 formada por personas con diversidad de ideas, creencias y perfiles. Hay gente joven, mayor, mujeres, hombres, comerciantes, trabajadoras, pensionistas, obreros\u2026 y por desgracia demasiada gente en paro. Y es aqu\u00ed donde el poder y sus polic\u00edas tienen un problema. Tomando prestado alguna frase de temas de chavales raperos, tal vez nos ven como hormigas y por esos nos tratan de \u201chormigonar\u201d con sus obras fara\u00f3nicas y sobre todo nos \u201casfaltan\u201d el respeto.</p>\n<p>Se les olvida u ocultan las cuestiones m\u00e1s evidentes. Y es que esta sociedad sigue tirando gracias a los trabajadores y trabajadoras, y a pesar de ellos. As\u00ed las f\u00e1bricas funcionan gracias a los obreros y obreras, y no por la flexibilidad laboral o por las leyes aprobadas en contra de la clase trabajadora. Los hospitales y escuelas siguen funcionando por la tenacidad y profesionalidad de muchos de sus trabajadores y a pesar de los recortes que las administraciones implementan. Si se quiere hablar de \u201cmilagros econ\u00f3micos\u201d no debemos mirar a Montoro o de Guindos, mejor nos fijamos en pensionistas, parados o amas de casa que con presupuestos rid\u00edculos son capaces de alimentar, vestir y sacar adelante a familias enteras.</p>\n<p>Estas son nuestras gentes y estos son los mimbres con los que tejemos nuestra asamblea. Y es que aqu\u00ed no sobra nadie, o como dijo alguien, todo el mundo es necesario, nadie es imprescindible.</p>\n<p>Dentro de esa visi\u00f3n miope que pretende convertirnos en una especie de hormiguero o colmena, no sabemos que papel se arrogan los poderosos, la polic\u00eda y algunos medios de comunicaci\u00f3n. Tal vez sean la bota que pretende aplastarnos, tal vez se crean reinas con derecho a someter y acabar con la dignidad en nuestras vidas. Si es as\u00ed, queremos que sepan que las obreras hemos decidido que no lo vamos a consentir, y que si sobra alguien son los \u201cz\u00e1nganos\u201d y \u201creinas\u201d que pretenden gobernarnos para continuar aumentando sus beneficios.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Despu\u00e9s de leer las noticias relacionadas con el informe policial que vincula al movimiento de Gamonal con determinados grupos de izquierdas o gente de ideas anarquistas, creo que debemos hacernos algunas preguntas y varias reflexiones. Las primeras son: \u00bfQu\u00e9 pasa &hellip; <a href=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/2014/01/25/comunicado-de-la-asamblea-de-gamonal-ante-los-intentos-de-criminalizacion/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 916,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/1006"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/916"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=1006"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 1,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/1006/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 1007,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/1006/revisions/1007"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=1006"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=1006"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=1006"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 1002,
  "date": "2014-01-11T11:35:19",
  "date_gmt": "2014-01-11T10:35:19",
  "guid": {
    "rendered": "http://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2014/01/DSCI0018.jpg"
  },
  "modified": "2014-01-11T11:35:19",
  "modified_gmt": "2014-01-11T10:35:19",
  "slug": "dsci0018",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/2014/01/11/gamonal-no-se-vende-barato/dsci0018/",
  "title": {
    "rendered": "DSCI0018"
  },
  "author": 916,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2014/01/DSCI0018.jpg'><img width=\"300\" height=\"169\" src=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2014/01/DSCI0018.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": 2816,
    "height": 1584,
    "file": "2014/01/DSCI0018.jpg",
    "image_meta": {
      "aperture": 5.2,
      "credit": "",
      "camera": "PW6320Z",
      "caption": "",
      "created_timestamp": 1314254704,
      "copyright": "",
      "focal_length": "18.6",
      "iso": "1600",
      "shutter_speed": "0.14285714285714",
      "title": ""
    },
    "sizes": {}
  },
  "post": 998,
  "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2014/01/DSCI0018.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/1002"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/916"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=1002"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 1001,
  "date": "2014-01-11T11:27:50",
  "date_gmt": "2014-01-11T10:27:50",
  "guid": {
    "rendered": "http://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2014/01/DSCI0010.jpg"
  },
  "modified": "2014-01-11T11:27:50",
  "modified_gmt": "2014-01-11T10:27:50",
  "slug": "dsci0010",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/2014/01/11/gamonal-no-se-vende-barato/dsci0010/",
  "title": {
    "rendered": "DSCI0010"
  },
  "author": 916,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2014/01/DSCI0010.jpg'><img width=\"300\" height=\"169\" src=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2014/01/DSCI0010.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": 2816,
    "height": 1584,
    "file": "2014/01/DSCI0010.jpg",
    "image_meta": {
      "aperture": 4.7,
      "credit": "",
      "camera": "PW6320Z",
      "caption": "",
      "created_timestamp": 1314253322,
      "copyright": "",
      "focal_length": "15.3",
      "iso": "1600",
      "shutter_speed": "0.14285714285714",
      "title": ""
    },
    "sizes": {}
  },
  "post": 998,
  "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2014/01/DSCI0010.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/1001"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/916"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=1001"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 1000,
  "date": "2014-01-11T11:24:53",
  "date_gmt": "2014-01-11T10:24:53",
  "guid": {
    "rendered": "http://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2014/01/DSCI0011.jpg"
  },
  "modified": "2014-01-11T11:24:53",
  "modified_gmt": "2014-01-11T10:24:53",
  "slug": "dsci0011",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/2014/01/11/gamonal-no-se-vende-barato/dsci0011/",
  "title": {
    "rendered": "DSCI0011"
  },
  "author": 916,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2014/01/DSCI0011.jpg'><img width=\"300\" height=\"169\" src=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2014/01/DSCI0011.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": 2816,
    "height": 1584,
    "file": "2014/01/DSCI0011.jpg",
    "image_meta": {
      "aperture": 2.8,
      "credit": "",
      "camera": "PW6320Z",
      "caption": "",
      "created_timestamp": 1314253348,
      "copyright": "",
      "focal_length": "6.2",
      "iso": "1600",
      "shutter_speed": "0.083333333333333",
      "title": ""
    },
    "sizes": {}
  },
  "post": 998,
  "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2014/01/DSCI0011.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/1000"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/916"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=1000"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 999,
  "date": "2014-01-11T11:21:06",
  "date_gmt": "2014-01-11T10:21:06",
  "guid": {
    "rendered": "http://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2014/01/DSCI0016.jpg"
  },
  "modified": "2014-01-11T11:21:06",
  "modified_gmt": "2014-01-11T10:21:06",
  "slug": "dsci0016",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/2014/01/11/gamonal-no-se-vende-barato/dsci0016/",
  "title": {
    "rendered": "DSCI0016"
  },
  "author": 916,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2014/01/DSCI0016.jpg'><img width=\"169\" height=\"300\" src=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2014/01/DSCI0016.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": 1584,
    "height": 2816,
    "file": "2014/01/DSCI0016.jpg",
    "image_meta": {
      "aperture": 2.8,
      "credit": "",
      "camera": "PW6320Z",
      "caption": "",
      "created_timestamp": 1314253664,
      "copyright": "",
      "focal_length": "6.2",
      "iso": "510",
      "shutter_speed": "0.016666666666667",
      "title": ""
    },
    "sizes": {}
  },
  "post": 998,
  "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2014/01/DSCI0016.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/999"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/916"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=999"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 998,
  "date": "2014-01-11T11:37:04",
  "date_gmt": "2014-01-11T10:37:04",
  "guid": {
    "rendered": "http://gamonal.tomalosbarrios.net/?p=998"
  },
  "modified": "2014-01-11T11:38:13",
  "modified_gmt": "2014-01-11T10:38:13",
  "slug": "gamonal-no-se-vende-barato",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/2014/01/11/gamonal-no-se-vende-barato/",
  "title": {
    "rendered": "GAMONAL NO SE VENDE BARATO"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><!--[if gte mso 9]&gt;--></p>\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"text-align: justify\">Esta noche ha tenido lugar un contundente acto de desobediencia frente a la prepotencia de un ayuntamiento que ha hecho o\u00eddos sordos al rechazo mostrado en los \u00faltimos meses a la realizaci\u00f3n del proyecto \u201cBulevar\u201d un aut\u00e9ntico &#171;sacacuartos&#187; a todas luces indefendible y sobre el que vemos innecesario extendernos.</p>\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"text-align: center\">\u00a0<a href=\"http://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2014/01/DSCI0016.jpg\"><img class=\"aligncenter  wp-image-999\" alt=\"DSCI0016\" src=\"http://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2014/01/DSCI0016.jpg\" width=\"950\" height=\"1690\" /></a></p>\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"text-align: justify\">La indignaci\u00f3n y el descr\u00e9dito producido tras ver desde el pasado jueves cortada la calle Vitoria se condens\u00f3 en una concentraci\u00f3n espont\u00e1nea convocada a las 17,00 horas del viernes a la altura de la \u201cgasolinera de la telef\u00f3nica\u201d<span>\u00a0 </span>a la que se fue sumando gente seg\u00fan iba cayendo la luz del d\u00eda. Esa misma tarde, la plataforma \u201cBulevar No Ahora\u201d compuesta en su mayor\u00eda por organizaciones pol\u00edticas de primera divisi\u00f3n y otras asociaciones vecinales <span>\u00a0</span>se disolv\u00eda al ver que la protesta pod\u00eda adquirir tintes no aptos para una campa\u00f1a de marketing electoral.</p>\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"text-align: justify\"><a href=\"http://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2014/01/DSCI0010.jpg\"><img class=\"aligncenter size-full wp-image-1001\" alt=\"DSCI0010\" src=\"http://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2014/01/DSCI0010.jpg\" width=\"2816\" height=\"1584\" /></a></p>\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"text-align: justify\">A\u00fan no marcaban las 22,00 horas cuando la calma tensa<span>\u00a0 </span>daba paso a una carga policial que provoc\u00f3 un coche del CNP<span>\u00a0 </span>que se cruz\u00f3 a gran velocidad frente a la primera l\u00ednea de manifestantes. A partir de ese momento la calle comenz\u00f3 a arder literalmente cuando cientos de<span>\u00a0 </span>personas tomaron la zona de obras volcando contenedores y, de paso, aprovechando para golpear a entidades responsables de la crisis que estamos pagando la gente de abajo.</p>\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"text-align: center\">\u00a0<a href=\"http://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2014/01/DSCI0011.jpg\"><img class=\"aligncenter  wp-image-1000\" alt=\"DSCI0011\" src=\"http://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2014/01/DSCI0011.jpg\" width=\"1690\" height=\"950\" /></a></p>\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"text-align: justify\">Conforme pasaba el tiempo m\u00e1s y m\u00e1s personas comenzaban a salir de sus casas dando forma a un verdadero acto de rebeld\u00eda que sigui\u00f3 el ritmo de una <strong>cacerolada espont\u00e1nea que emanaba\u00a0 de muchos de los balcones</strong> de las viviendas mientras unos desorientados antidisturbios no sab\u00edan hacia donde ni a quien cargar.</p>\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"text-align: justify\">\u00a0<a href=\"http://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2014/01/DSCI0018.jpg\"><img class=\"aligncenter size-full wp-image-1002\" alt=\"DSCI0018\" src=\"http://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2014/01/DSCI0018.jpg\" width=\"2816\" height=\"1584\" /></a></p>\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"text-align: justify\">Se abre as\u00ed una nueva etapa en la lucha en contra de las obras del bulevar. El pueblo de Gamonal ha roto la baraja harto de jugar bajo unas reglas que dan ventaja a los de siempre. Sin duda la lucha ser\u00e1 criminalizada por los medios m\u00e1s oficialistas, pero a buen seguro conseguir\u00e1 alterar la agenda rigurosamente planificada por esos que ya se estaban frotando las manos mientras contaban los beneficios a repartir y preparaban futuras campa\u00f1as electorales&#8230;<span> Y es que con el dinero de la gente humilde no se juega&#8230;<br />\n</span></p>\n<p>Nuevas concentraciones est\u00e1n en camino. Estaremos atentas.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Esta noche ha tenido lugar un contundente acto de desobediencia frente a la prepotencia de un ayuntamiento que ha hecho o\u00eddos sordos al rechazo mostrado en los \u00faltimos meses a la realizaci\u00f3n del proyecto \u201cBulevar\u201d un aut\u00e9ntico &#171;sacacuartos&#187; a todas &hellip; <a href=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/2014/01/11/gamonal-no-se-vende-barato/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 916,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/998"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/916"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=998"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 2,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/998/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 1004,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/998/revisions/1004"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=998"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=998"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=998"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 995,
  "date": "2013-12-19T18:20:56",
  "date_gmt": "2013-12-19T17:20:56",
  "guid": {
    "rendered": "http://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2013/12/Mujeres-en-Mani_Imagen-FF_phixr.jpg"
  },
  "modified": "2013-12-19T18:20:56",
  "modified_gmt": "2013-12-19T17:20:56",
  "slug": "mujeres-en-mani_imagen-ff_phixr",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/2013/12/19/pasacalles-feminista/mujeres-en-mani_imagen-ff_phixr/",
  "title": {
    "rendered": "Mujeres-en-Mani_Imagen-FF_phixr"
  },
  "author": 916,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2013/12/Mujeres-en-Mani_Imagen-FF_phixr.jpg'><img width=\"300\" height=\"213\" src=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2013/12/Mujeres-en-Mani_Imagen-FF_phixr.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": 945,
    "height": 670,
    "file": "2013/12/Mujeres-en-Mani_Imagen-FF_phixr.jpg",
    "image_meta": {
      "aperture": 0,
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": 0,
      "copyright": "",
      "focal_length": 0,
      "iso": 0,
      "shutter_speed": 0,
      "title": ""
    },
    "sizes": {}
  },
  "post": 994,
  "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2013/12/Mujeres-en-Mani_Imagen-FF_phixr.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/995"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/916"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=995"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 994,
  "date": "2013-12-19T18:21:24",
  "date_gmt": "2013-12-19T17:21:24",
  "guid": {
    "rendered": "http://gamonal.tomalosbarrios.net/?p=994"
  },
  "modified": "2013-12-19T18:21:24",
  "modified_gmt": "2013-12-19T17:21:24",
  "slug": "pasacalles-feminista",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/2013/12/19/pasacalles-feminista/",
  "title": {
    "rendered": "PASACALLES FEMINISTA."
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><a href=\"http://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2013/12/Mujeres-en-Mani_Imagen-FF_phixr.jpg\"><img class=\"aligncenter size-full wp-image-995\" alt=\"Mujeres-en-Mani_Imagen-FF_phixr\" src=\"http://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2013/12/Mujeres-en-Mani_Imagen-FF_phixr.jpg\" width=\"945\" height=\"670\" /><strong></strong></a></p>\n<p><!--\nP { margin-bottom: 0.21cm; direction: ltr; widows: 2; orphans: 2; }\n--><a href=\"http://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2013/12/Mujeres-en-Mani_Imagen-FF_phixr.jpg\"></a></p>\n<p style=\"margin-bottom: 0.35cm;line-height: 100%\" align=\"JUSTIFY\"><span style=\"font-size: medium\">Tomamos las calles hoy como ayer ya hicieron nuestras antepasadas para rebelarnos contra el control, la persecuci\u00f3n y la falta de libertad sobre nuestros cuerpos y vidas.</span></p>\n<p style=\"margin-bottom: 0.35cm;line-height: 100%\" align=\"JUSTIFY\"><span style=\"font-size: medium\">Parec\u00eda que ya estaba asumido que las mujeres pod\u00edamos decidir sobre nuestro cuerpo, que la lucha de todas aquellas que en otras \u00e9pocas se atrevieron a gritar contra la moral imperante, hab\u00edan logrado caminar hacia la autonom\u00eda ,hacia la libre decisi\u00f3n de si se quiere ser madre o no, siendo esa decisi\u00f3n fruto del deseo. Pero nuestros cuerpos segu\u00edan siendo legislables por lo que ten\u00edan en su mano la ley para arrebatarnos estas peque\u00f1as parcelas de libertad que nos concedieron, y ahora se plantea una ley en la que la maternidad es un castigo.</span></p>\n<p style=\"margin-bottom: 0.35cm;line-height: 100%\" align=\"JUSTIFY\"><span style=\"font-size: medium\">Esta ley nos sit\u00faa en una realidad bien cercana a la del franquismo donde las mujeres eran consideradas menores de edad sujetas en todo momento al marido o al padre de familia. Ahora es el papa estado qui\u00e9n se otorga la potestad de aniquilar nuestros deseos, sue\u00f1os, pensamientos, de suplantar nuestra personalidad, trat\u00e1ndonos a todas como un bloque indiferenciado, homog\u00e9neo y oblig\u00e1ndonos a tener la misma respuesta ante la disyuntiva que supone el embarazo: la maternidad forzosa.</span></p>\n<p style=\"margin-bottom: 0.35cm;line-height: 100%\" align=\"JUSTIFY\"><span style=\"font-size: medium\">No solo quieren someter nuestra sexualidad, utiliz\u00e1ndonos como m\u00e1quinas productoras de futuros esclavxs al servicio del orden capitalista. Releg\u00e1ndonos al eterno papel de dulce ama del hogar, cuidadora de todxs a cambio de nada, sustentadoras de los efectos m\u00e1s crueles de la crisis. Quieren adem\u00e1s que aceptemos d\u00f3cilmente este ataque a nuestra libertad sexual, individual y social.</span></p>\n<p style=\"margin-bottom: 0.35cm;line-height: 100%\" align=\"JUSTIFY\"><span style=\"font-size: medium\">No vamos a decir que el anuncio de reforma de la ley del aborto nos sorprenda. La escalada de violencia estructural y represi\u00f3n golpea con fuerza cualquier expresi\u00f3n de autonom\u00eda y libertad para apuntalar el sistema patriarcal-capitalista en el que solo ganan unos pocos. Por ello, adem\u00e1s de la ley del aborto que ataca a nuestros cuerpos, ponen en funcionamiento otros m\u00e9todos de hostigamiento como son las nuevas leyes aun m\u00e1s represivas (ley mordaza)</span><span style=\"font-size: medium\">. De esta manera, se persigue y penaliza cualquier acto de protesta que se nos ocurra: como las compa\u00f1eras feministas que han sido detenidas y golpeadas por proclamar la libre decisi\u00f3n sobre sus \u00fateros, como tantas y tantos estudiantes que salen a las calles ante el sistema educativo, como la vecina apaleada por intentar impedir un desahucio\u2026</span></p>\n<p style=\"margin-bottom: 0.35cm;line-height: 100%\" align=\"JUSTIFY\"><span style=\"font-size: medium\">No nos damos cuenta pero poco a poco tenemos menos capacidad de pensar de manera diferente, de hacer las cosas sin que nadie nos dirija. No podemos ya ni caminar por las calles sin ser observadas, vigilados, estudiadas como ratas de laboratorio por la infinidad de c\u00e1maras que asoman por cada rinc\u00f3n de la ciudad. Se est\u00e1n cargando nuestra libertad y no hacemos nada \u00bfpor qu\u00e9? Tal vez porque nos hayan ganado la batalla y hayan conseguido instalar en nuestras mentes que nada se puede hacer; han conseguido naturalizar la sumisi\u00f3n como algo inevitable, por mas injusticias que sintamos, por m\u00e1s dolor que veamos a nuestro alrededor. Tal vez por eso, nos tragamos una y otra vez que esas leyes as hacen por nuestra seguridad, cuando sabemos que lo hacen para seguir manteniendo eternamente unos privilegios conseguidos gracias al sudor de todo el pueblo.</span></p>\n<p style=\"margin-bottom: 0.35cm;line-height: 100%\" align=\"JUSTIFY\"><span style=\"font-size: medium\">En nosotrxs est\u00e1 la fuerza para transformar nuestra realidad, construir vidas que merezcan la alegr\u00eda de ser vividas , vidas sin dominaci\u00f3n, sin control, sin patriarcado, sin autoridad, sin jerarqu\u00edas, para nosotrxs y las futuras generaciones. Rompamos el miedo que nos paraliza y a\u00edsla, junt\u00e9monos con el resto de explotadas y enfrent\u00e9monos a lo que nos oprime y no nos dejemos someter mas. </span></p>\n<p style=\"margin-bottom: 0.35cm;line-height: 100%\" align=\"JUSTIFY\"><span style=\"font-size: medium\"><b>\u00a1FUERA LAS LEYES DE LOS CUERPOS DE LAS MUJERES! \u00a1ABAJO LA LEY MORDAZA! </b></span></p>\n<p style=\"margin-bottom: 0.35cm;line-height: 100%\" align=\"JUSTIFY\"><span style=\"font-size: medium\"><b>\u00a1SOLIDARIDAD CON LXS PRESXS POR LUCHAR! \u00a1Ni ESTADO, NI PATRIARCADO, NI CAPITAL!</b></span></p>\n<p style=\"margin-bottom: 0.35cm;line-height: 100%\" align=\"JUSTIFY\"><span style=\"font-size: medium\"><b>\u00a1DESOBEDIECIA CIVIL E INSUMISI\u00d3N!</b></span></p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Tomamos las calles hoy como ayer ya hicieron nuestras antepasadas para rebelarnos contra el control, la persecuci\u00f3n y la falta de libertad sobre nuestros cuerpos y vidas. Parec\u00eda que ya estaba asumido que las mujeres pod\u00edamos decidir sobre nuestro cuerpo, &hellip; <a href=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/2013/12/19/pasacalles-feminista/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 916,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/994"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/916"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=994"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 1,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/994/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 996,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/994/revisions/996"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=994"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=994"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=994"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 989,
  "date": "2013-09-29T23:22:00",
  "date_gmt": "2013-09-29T21:22:00",
  "guid": {
    "rendered": "http://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2013/09/1383815_573458042691770_63436630_n.jpg"
  },
  "modified": "2013-09-29T23:22:00",
  "modified_gmt": "2013-09-29T21:22:00",
  "slug": "1383815_573458042691770_63436630_n",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/2013/09/29/debate-y-cortos-sobre-la-indefension-aprendida/1383815_573458042691770_63436630_n/",
  "title": {
    "rendered": "1383815_573458042691770_63436630_n"
  },
  "author": 916,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2013/09/1383815_573458042691770_63436630_n.jpg'><img width=\"300\" height=\"221\" src=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2013/09/1383815_573458042691770_63436630_n-300x221.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2013/09/1383815_573458042691770_63436630_n-300x221.jpg 300w, https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2013/09/1383815_573458042691770_63436630_n-406x300.jpg 406w, https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2013/09/1383815_573458042691770_63436630_n.jpg 472w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": 472,
    "height": 348,
    "file": "2013/09/1383815_573458042691770_63436630_n.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "1383815_573458042691770_63436630_n-150x150.jpg",
        "width": 150,
        "height": 150,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2013/09/1383815_573458042691770_63436630_n-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "1383815_573458042691770_63436630_n-300x221.jpg",
        "width": 300,
        "height": 221,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2013/09/1383815_573458042691770_63436630_n-300x221.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "1383815_573458042691770_63436630_n-472x288.jpg",
        "width": 472,
        "height": 288,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2013/09/1383815_573458042691770_63436630_n-472x288.jpg"
      },
      "large-feature": {
        "file": "1383815_573458042691770_63436630_n-472x288.jpg",
        "width": 472,
        "height": 288,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2013/09/1383815_573458042691770_63436630_n-472x288.jpg"
      },
      "small-feature": {
        "file": "1383815_573458042691770_63436630_n-406x300.jpg",
        "width": 406,
        "height": 300,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2013/09/1383815_573458042691770_63436630_n-406x300.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "1383815_573458042691770_63436630_n.jpg",
        "width": 472,
        "height": 348,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2013/09/1383815_573458042691770_63436630_n.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": 0,
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": 0,
      "copyright": "",
      "focal_length": 0,
      "iso": 0,
      "shutter_speed": 0,
      "title": ""
    }
  },
  "post": 985,
  "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2013/09/1383815_573458042691770_63436630_n.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/989"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/916"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=989"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 986,
  "date": "2013-09-29T21:47:40",
  "date_gmt": "2013-09-29T19:47:40",
  "guid": {
    "rendered": "http://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2013/09/laindefension.jpeg"
  },
  "modified": "2013-09-29T21:47:40",
  "modified_gmt": "2013-09-29T19:47:40",
  "slug": "laindefension",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/2013/09/29/debate-y-cortos-sobre-la-indefension-aprendida/laindefension/",
  "title": {
    "rendered": "laindefension"
  },
  "author": 916,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2013/09/laindefension.jpeg'><img width=\"1\" height=\"1\" src=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2013/09/laindefension.jpeg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {},
  "post": 985,
  "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2013/09/laindefension.jpeg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/986"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/916"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=986"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 985,
  "date": "2013-09-29T21:47:54",
  "date_gmt": "2013-09-29T19:47:54",
  "guid": {
    "rendered": "http://gamonal.tomalosbarrios.net/?p=985"
  },
  "modified": "2013-09-29T23:23:34",
  "modified_gmt": "2013-09-29T21:23:34",
  "slug": "debate-y-cortos-sobre-la-indefension-aprendida",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/2013/09/29/debate-y-cortos-sobre-la-indefension-aprendida/",
  "title": {
    "rendered": "Debate y cortos sobre la indefensi\u00f3n aprendida."
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><a href=\"http://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2013/09/1383815_573458042691770_63436630_n.jpg\"><img class=\"aligncenter size-medium wp-image-989\" alt=\"1383815_573458042691770_63436630_n\" src=\"http://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2013/09/1383815_573458042691770_63436630_n-300x221.jpg\" width=\"300\" height=\"221\" srcset=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2013/09/1383815_573458042691770_63436630_n-300x221.jpg 300w, https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2013/09/1383815_573458042691770_63436630_n-406x300.jpg 406w, https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2013/09/1383815_573458042691770_63436630_n.jpg 472w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n<p>\u00bfQu\u00e9 es? \u00bfC\u00f3mo afecta a nuestra<br />\ncapacidad de cambiar lo que no nos<br />\ngusta? \u00bfQu\u00e9 herramientas tenemos<br />\npara combatirla?<br />\nLa Asamblea de Gamonal propone un<br />\ndebate junto a unos cortos explicativos<br />\npara abordar colectivamente este tema.<br />\n\u00a1Nos informamos, compartimos,<br />\naprendemos y seguimos luchando!<br />\nTe esperamos.<br />\nMI\u00c9RCOLES, 2 DE OCTUBRE 20h<br />\nBiblioteca anarquista La Maldita (C/Las escuelas 7)<a href=\"http://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2013/09/laindefension.jpeg\"><img id=\"wp_delimgbtn\" title=\"Eliminar imagen\" alt=\"\" src=\"http://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-includes/js/tinymce/plugins/wpeditimage/img/delete.png\" width=\"24\" height=\"24\" /></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>\u00bfQu\u00e9 es? \u00bfC\u00f3mo afecta a nuestra capacidad de cambiar lo que no nos gusta? \u00bfQu\u00e9 herramientas tenemos para combatirla? La Asamblea de Gamonal propone un debate junto a unos cortos explicativos para abordar colectivamente este tema. \u00a1Nos informamos, compartimos, aprendemos &hellip; <a href=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/2013/09/29/debate-y-cortos-sobre-la-indefension-aprendida/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 916,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/985"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/916"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=985"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 2,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/985/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 990,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/985/revisions/990"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=985"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=985"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=985"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 983,
  "date": "2013-09-11T14:39:13",
  "date_gmt": "2013-09-11T12:39:13",
  "guid": {
    "rendered": "http://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2013/09/aborto.jpg"
  },
  "modified": "2013-09-11T14:39:13",
  "modified_gmt": "2013-09-11T12:39:13",
  "slug": "aborto",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/2013/09/11/reunion-del-grupo-antipatriarcal/aborto/",
  "title": {
    "rendered": "aborto"
  },
  "author": 916,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2013/09/aborto.jpg'><img width=\"300\" height=\"199\" src=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2013/09/aborto-300x199.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2013/09/aborto-300x199.jpg 300w, https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2013/09/aborto.jpg 442w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": 442,
    "height": 294,
    "file": "2013/09/aborto.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "aborto-150x150.jpg",
        "width": 150,
        "height": 150,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2013/09/aborto-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "aborto-300x199.jpg",
        "width": 300,
        "height": 199,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2013/09/aborto-300x199.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "aborto-442x288.jpg",
        "width": 442,
        "height": 288,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2013/09/aborto-442x288.jpg"
      },
      "large-feature": {
        "file": "aborto-442x288.jpg",
        "width": 442,
        "height": 288,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2013/09/aborto-442x288.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "aborto.jpg",
        "width": 442,
        "height": 294,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2013/09/aborto.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": 0,
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": 0,
      "copyright": "",
      "focal_length": 0,
      "iso": 0,
      "shutter_speed": 0,
      "title": ""
    }
  },
  "post": 982,
  "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2013/09/aborto.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/983"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/916"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=983"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 982,
  "date": "2013-09-11T14:40:15",
  "date_gmt": "2013-09-11T12:40:15",
  "guid": {
    "rendered": "http://gamonal.tomalosbarrios.net/?p=982"
  },
  "modified": "2013-09-11T14:40:15",
  "modified_gmt": "2013-09-11T12:40:15",
  "slug": "reunion-del-grupo-antipatriarcal",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/2013/09/11/reunion-del-grupo-antipatriarcal/",
  "title": {
    "rendered": "Reuni\u00f3n del grupo antipatriarcal."
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><a href=\"http://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2013/09/aborto.jpg\"><img class=\"aligncenter size-medium wp-image-983\" alt=\"aborto\" src=\"http://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2013/09/aborto-300x199.jpg\" width=\"300\" height=\"199\" srcset=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2013/09/aborto-300x199.jpg 300w, https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2013/09/aborto.jpg 442w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>El <strong>lunes d\u00eda 16</strong> el grupo antipatriarcal volver\u00e1 a reunirse a las 20h en la<strong> Biblioteca La Maldita </strong>para intentar preparar algo para el d\u00eda 28 relacionado con el poder decidir sobre nuestros cuerpos y sobre la nueva reforma de la ley del aborto que propone Gallard\u00f3n.</p>\n<p>Tambi\u00e9n hablaremos sobre la continuidad y la tem\u00e1tica que se quieran dar a los debates que el grupo realiza.</p>\n<p>\u00a1Animaros a venir!</p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>&nbsp; El lunes d\u00eda 16 el grupo antipatriarcal volver\u00e1 a reunirse a las 20h en la Biblioteca La Maldita para intentar preparar algo para el d\u00eda 28 relacionado con el poder decidir sobre nuestros cuerpos y sobre la nueva reforma &hellip; <a href=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/2013/09/11/reunion-del-grupo-antipatriarcal/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 916,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/982"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/916"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=982"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 1,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/982/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 984,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/982/revisions/984"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=982"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=982"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=982"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 977,
  "date": "2013-09-03T20:30:12",
  "date_gmt": "2013-09-03T18:30:12",
  "guid": {
    "rendered": "http://gamonal.tomalosbarrios.net/?p=977"
  },
  "modified": "2013-09-03T20:30:12",
  "modified_gmt": "2013-09-03T18:30:12",
  "slug": "iii-jornadas-sobre-energia-y-medio-ambiente",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/2013/09/03/iii-jornadas-sobre-energia-y-medio-ambiente/",
  "title": {
    "rendered": "III Jornadas sobre energ\u00eda y medio ambiente."
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>La III edici\u00f3n de las jornadas sobre energ\u00eda y medio ambiente tendr\u00e1n lugar en <strong>O\u00f1a</strong> los d\u00edas<strong> 13, 14 y 15 de Septiembre</strong>. La <strong>entrada ser\u00e1 libre</strong> y estar\u00e1n abiertas a todo el mundo. Habr\u00e1 <strong>facilidades para el alojamiento</strong> (albergue y acampada libre)<strong> y la comida</strong> (bonos de ayuda). M\u00e1s informaci\u00f3n <a href=\"https://ia601000.us.archive.org/2/items/CUARTILLASJornadasEnergia/CUARTILLAS%20jornadas%20energ%C3%ADa.pdf\">aqu\u00ed</a>.</p>\n<p style=\"text-align: center\"><img class=\"aligncenter\" alt=\"\" src=\"http://diariodevurgos.com/dvwps/wp-content/uploads/2013/09/cartel-III-JORNADAS-ENERGIA2.jpg\" width=\"424\" height=\"600\" /></p>\n<p>Este ser\u00e1 el programa:</p>\n<p><strong>VIERNES 13 </strong><br />\n20:00h\u00a0 Presentaci\u00f3n de jornadas y situaci\u00f3n actual de los permisos en Burgos (Sal\u00f3n del Jubilado)<br />\n21:30h\u00a0 Cena colectiva para compartir (Albergue)<br />\n22:30h\u00a0 Documental: \u201cNeuken, r\u00edo impetuoso\u201d (Sal\u00f3n del Jubilado)</p>\n<p><strong>S\u00c1BADO 14 </strong><br />\n12:00h\u00a0 Collage colectivo contra la farctura hidr\u00e1ulica<br />\n14:30h\u00a0 Comida popular<br />\n18:00h\u00a0 Charla: \u201cCrisis energ\u00e9tica y fractura hidr\u00e1ulica\u201d Azur (Sal\u00f3n del Jubilado)<br />\n21:00h\u00a0 Cena popular<br />\n23:00h\u00a0 Conciertos: Alperrikako Bizien Jabe, El Rojo, Insurapcci\u00f3n (plaza)</p>\n<p><strong>DOMINGO 15 </strong><br />\n12:30h\u00a0 Mesa Redonda: \u201cOtras luchas en nuestra provincia (Moneo, Garo\u00f1a, Castrovido)\u201d<br />\n14:30h\u00a0 Comida popular<br />\n18:00h\u00a0 Charla: \u201cDe Itoiz al Tren de Alta Velocidad\u201d Julio, solidarixs con Itoiz (Sal\u00f3n del Jubilado)</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>La III edici\u00f3n de las jornadas sobre energ\u00eda y medio ambiente tendr\u00e1n lugar en O\u00f1a los d\u00edas 13, 14 y 15 de Septiembre. La entrada ser\u00e1 libre y estar\u00e1n abiertas a todo el mundo. Habr\u00e1 facilidades para el alojamiento (albergue &hellip; <a href=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/2013/09/03/iii-jornadas-sobre-energia-y-medio-ambiente/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 916,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/977"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/916"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=977"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 2,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/977/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 979,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/977/revisions/979"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=977"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=977"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=977"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 972,
  "date": "2013-07-10T19:20:38",
  "date_gmt": "2013-07-10T17:20:38",
  "guid": {
    "rendered": "http://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2013/07/Grupo-antipatriarcal.jpg"
  },
  "modified": "2013-07-10T19:20:38",
  "modified_gmt": "2013-07-10T17:20:38",
  "slug": "grupo-antipatriarcal",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/2013/07/10/jornadas-de-debate-antipatriarcal-en-julio-y-agosto/grupo-antipatriarcal/",
  "title": {
    "rendered": "Grupo antipatriarcal"
  },
  "author": 916,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2013/07/Grupo-antipatriarcal.jpg'><img width=\"300\" height=\"258\" src=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2013/07/Grupo-antipatriarcal-300x258.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2013/07/Grupo-antipatriarcal-300x258.jpg 300w, https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2013/07/Grupo-antipatriarcal-348x300.jpg 348w, https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2013/07/Grupo-antipatriarcal.jpg 500w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": 500,
    "height": 431,
    "file": "2013/07/Grupo-antipatriarcal.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "Grupo-antipatriarcal-150x150.jpg",
        "width": 150,
        "height": 150,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2013/07/Grupo-antipatriarcal-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "Grupo-antipatriarcal-300x258.jpg",
        "width": 300,
        "height": 258,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2013/07/Grupo-antipatriarcal-300x258.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "Grupo-antipatriarcal-500x288.jpg",
        "width": 500,
        "height": 288,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2013/07/Grupo-antipatriarcal-500x288.jpg"
      },
      "large-feature": {
        "file": "Grupo-antipatriarcal-500x288.jpg",
        "width": 500,
        "height": 288,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2013/07/Grupo-antipatriarcal-500x288.jpg"
      },
      "small-feature": {
        "file": "Grupo-antipatriarcal-348x300.jpg",
        "width": 348,
        "height": 300,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2013/07/Grupo-antipatriarcal-348x300.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "Grupo-antipatriarcal.jpg",
        "width": 500,
        "height": 431,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2013/07/Grupo-antipatriarcal.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": 0,
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": 0,
      "copyright": "",
      "focal_length": 0,
      "iso": 0,
      "shutter_speed": 0,
      "title": ""
    }
  },
  "post": 971,
  "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2013/07/Grupo-antipatriarcal.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/972"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/916"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=972"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 971,
  "date": "2013-07-10T19:24:52",
  "date_gmt": "2013-07-10T17:24:52",
  "guid": {
    "rendered": "http://gamonal.tomalosbarrios.net/?p=971"
  },
  "modified": "2013-07-10T19:24:52",
  "modified_gmt": "2013-07-10T17:24:52",
  "slug": "jornadas-de-debate-antipatriarcal-en-julio-y-agosto",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/2013/07/10/jornadas-de-debate-antipatriarcal-en-julio-y-agosto/",
  "title": {
    "rendered": "Jornadas de debate antipatriarcal en julio y agosto."
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><a href=\"http://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2013/07/Grupo-antipatriarcal.jpg\"><img src=\"http://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2013/07/Grupo-antipatriarcal-300x258.jpg\" alt=\"Grupo antipatriarcal\" width=\"300\" height=\"258\" class=\"aligncenter size-medium wp-image-972\" srcset=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2013/07/Grupo-antipatriarcal-300x258.jpg 300w, https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2013/07/Grupo-antipatriarcal-348x300.jpg 348w, https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2013/07/Grupo-antipatriarcal.jpg 500w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "",
    "protected": false
  },
  "author": 916,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/971"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/916"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=971"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/971/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=971"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=971"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=971"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 965,
  "date": "2013-07-01T13:00:34",
  "date_gmt": "2013-07-01T11:00:34",
  "guid": {
    "rendered": "http://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2013/07/IMGP1358.jpg"
  },
  "modified": "2013-07-01T13:00:34",
  "modified_gmt": "2013-07-01T11:00:34",
  "slug": "imgp1358",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/2013/07/01/exito-de-participacion-en-la-jornada-festiva-del-huerto-comunitario/imgp1358/",
  "title": {
    "rendered": "IMGP1358"
  },
  "author": 916,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2013/07/IMGP1358.jpg'><img width=\"300\" height=\"225\" src=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2013/07/IMGP1358-300x225.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2013/07/IMGP1358-300x225.jpg 300w, https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2013/07/IMGP1358-1024x768.jpg 1024w, https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2013/07/IMGP1358-400x300.jpg 400w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": 3648,
    "height": 2736,
    "file": "2013/07/IMGP1358.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "IMGP1358-150x150.jpg",
        "width": 150,
        "height": 150,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2013/07/IMGP1358-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "IMGP1358-300x225.jpg",
        "width": 300,
        "height": 225,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2013/07/IMGP1358-300x225.jpg"
      },
      "large": {
        "file": "IMGP1358-1024x768.jpg",
        "width": 1024,
        "height": 768,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2013/07/IMGP1358-1024x768.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "IMGP1358-1000x288.jpg",
        "width": 1000,
        "height": 288,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2013/07/IMGP1358-1000x288.jpg"
      },
      "large-feature": {
        "file": "IMGP1358-1000x288.jpg",
        "width": 1000,
        "height": 288,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2013/07/IMGP1358-1000x288.jpg"
      },
      "small-feature": {
        "file": "IMGP1358-400x300.jpg",
        "width": 400,
        "height": 300,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2013/07/IMGP1358-400x300.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "IMGP1358.jpg",
        "width": 3648,
        "height": 2736,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2013/07/IMGP1358.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": 11.1,
      "credit": "",
      "camera": "PENTAX Optio E90",
      "caption": "",
      "created_timestamp": 1283487350,
      "copyright": "",
      "focal_length": "8.8",
      "iso": "100",
      "shutter_speed": "0.004",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 962,
  "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2013/07/IMGP1358.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/965"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/916"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=965"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 963,
  "date": "2013-07-01T11:59:45",
  "date_gmt": "2013-07-01T09:59:45",
  "guid": {
    "rendered": "http://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2013/07/IMGP1362.jpg"
  },
  "modified": "2013-07-01T11:59:45",
  "modified_gmt": "2013-07-01T09:59:45",
  "slug": "imgp1362",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/2013/07/01/exito-de-participacion-en-la-jornada-festiva-del-huerto-comunitario/imgp1362/",
  "title": {
    "rendered": "IMGP1362"
  },
  "author": 916,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2013/07/IMGP1362.jpg'><img width=\"300\" height=\"225\" src=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2013/07/IMGP1362-300x225.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2013/07/IMGP1362-300x225.jpg 300w, https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2013/07/IMGP1362-1024x768.jpg 1024w, https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2013/07/IMGP1362-400x300.jpg 400w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": 3648,
    "height": 2736,
    "file": "2013/07/IMGP1362.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "IMGP1362-150x150.jpg",
        "width": 150,
        "height": 150,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2013/07/IMGP1362-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "IMGP1362-300x225.jpg",
        "width": 300,
        "height": 225,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2013/07/IMGP1362-300x225.jpg"
      },
      "large": {
        "file": "IMGP1362-1024x768.jpg",
        "width": 1024,
        "height": 768,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2013/07/IMGP1362-1024x768.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "IMGP1362-1000x288.jpg",
        "width": 1000,
        "height": 288,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2013/07/IMGP1362-1000x288.jpg"
      },
      "large-feature": {
        "file": "IMGP1362-1000x288.jpg",
        "width": 1000,
        "height": 288,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2013/07/IMGP1362-1000x288.jpg"
      },
      "small-feature": {
        "file": "IMGP1362-400x300.jpg",
        "width": 400,
        "height": 300,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2013/07/IMGP1362-400x300.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "IMGP1362.jpg",
        "width": 3648,
        "height": 2736,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2013/07/IMGP1362.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": 8.8,
      "credit": "",
      "camera": "PENTAX Optio E90",
      "caption": "",
      "created_timestamp": 1283489004,
      "copyright": "",
      "focal_length": "5.7",
      "iso": "100",
      "shutter_speed": "0.0125",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 962,
  "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2013/07/IMGP1362.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/963"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/916"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=963"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 962,
  "date": "2013-07-01T13:52:34",
  "date_gmt": "2013-07-01T11:52:34",
  "guid": {
    "rendered": "http://gamonal.tomalosbarrios.net/?p=962"
  },
  "modified": "2013-07-01T17:37:14",
  "modified_gmt": "2013-07-01T15:37:14",
  "slug": "exito-de-participacion-en-la-jornada-festiva-del-huerto-comunitario",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/2013/07/01/exito-de-participacion-en-la-jornada-festiva-del-huerto-comunitario/",
  "title": {
    "rendered": "\u00c9xito de participaci\u00f3n en la jornada festiva del huerto comunitario."
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>El pasado Viernes 28 las fiestas dieron comienzo oficialmente en la ciudad de Burgos, pero en un barrio de la misma (Capiscol) extra-oficialmente ten\u00eda lugar una jornada festiva que quer\u00eda demostrar que para organizar eventos de calidad no es necesario gastar tiempo y energ\u00eda en acudir a organismos oficiales en busca de subvenciones y s\u00ed en ponerte en contacto con las personas que tienes al lado todos los d\u00edas&#8230;</p>\n<p>Bajo un sol veraniego suavizado por el aire acondicionado que nuestra ciudad suele dejar encendido se daba inicio a las 6 de la tarde la jornada festiva y qu\u00e9 mejor manera que hacerlo que con juegos populares que fueron elevando el \u00e1nimo de las personas all\u00ed presentes.</p>\n<p><a href=\"http://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2013/07/IMGP1362.jpg\"><img class=\"aligncenter size-medium wp-image-963\" alt=\"IMGP1362\" src=\"http://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2013/07/IMGP1362-300x225.jpg\" width=\"300\" height=\"225\" srcset=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2013/07/IMGP1362-300x225.jpg 300w, https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2013/07/IMGP1362-1024x768.jpg 1024w, https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2013/07/IMGP1362-400x300.jpg 400w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a>A eso de las 7 y med\u00eda ten\u00eda lugar el primero de los recitales a ritmo de <strong>hip-hop</strong> en el cual todas aquellas cosas que todas sabemos y los medios oficialistas tratan de ocultar fueron escupidas, una por una, durante una media hora.</p>\n<p>Pasadas las 8 tuvimos la suerte de ver un talento emergente del barrrio de Gamonal: <strong>Sadman</strong>. Sensibilidad y distinci\u00f3n fueron las se\u00f1as de su actuaci\u00f3n al viol\u00edn la cual hizo que un amante de la m\u00fasica cl\u00e1sica que vive en el edificio colindante bajase a darle la enhorabuena personalmente.</p>\n<p><iframe width=\"584\" height=\"438\" src=\"http://www.youtube.com/embed/NUfUoBvIwMo?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen></iframe></p>\n<p>La hora de la cena se aproximaba y esta vez tocaba una descarga de energ\u00eda punk-rock de la mano de &#171;<strong>A la kama sin cenar</strong>&#187; grupo del barrio que nos dele\u00edto con sus trabajadas melod\u00edas.</p>\n<p><iframe width=\"584\" height=\"438\" src=\"http://www.youtube.com/embed/GejTwp--PBc?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen></iframe></p>\n<p>Pasadas las diez ya cuando el sol se hab\u00eda puesto, y el interruptor del aire segu\u00eda encendido era necesario que alguien calentara el ambiente, cosa que la gente de <strong>ska as one</strong> hizo a la perfecci\u00f3n en un concierto en el que la comunicaci\u00f3n con el p\u00fablico fue impresionante. A ritmo de ska, soul y rock cientos de personas bailamos y brincamos como si el mundo se fuese a acabar al d\u00eda siguiente.</p>\n<p><iframe width=\"584\" height=\"438\" src=\"http://www.youtube.com/embed/FeKCxzs9jXc?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen></iframe></p>\n<p>Poco antes de la media noche la jornada dio a su fin no sin antes de que el p\u00fablico asistente diera una lecci\u00f3n de respeto colaborando en conservar el espacio lo m\u00e1s limpio posible recogiendo todo aquello que pudiera perjudicarlo (colillas, pl\u00e1sticos, papeles&#8230;) en todas las papeleras que se habilitaron.</p>\n<p><a href=\"http://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2013/07/IMGP1358.jpg\"><img class=\"aligncenter size-medium wp-image-965\" alt=\"IMGP1358\" src=\"http://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2013/07/IMGP1358-300x225.jpg\" width=\"300\" height=\"225\" srcset=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2013/07/IMGP1358-300x225.jpg 300w, https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2013/07/IMGP1358-1024x768.jpg 1024w, https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2013/07/IMGP1358-400x300.jpg 400w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>El pasado Viernes 28 las fiestas dieron comienzo oficialmente en la ciudad de Burgos, pero en un barrio de la misma (Capiscol) extra-oficialmente ten\u00eda lugar una jornada festiva que quer\u00eda demostrar que para organizar eventos de calidad no es necesario &hellip; <a href=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/2013/07/01/exito-de-participacion-en-la-jornada-festiva-del-huerto-comunitario/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 916,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/962"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/916"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=962"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 6,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/962/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 968,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/962/revisions/968"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=962"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=962"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=962"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 957,
  "date": "2013-06-24T11:23:05",
  "date_gmt": "2013-06-24T09:23:05",
  "guid": {
    "rendered": "http://gamonal.tomalosbarrios.net/?p=957"
  },
  "modified": "2013-06-24T11:44:44",
  "modified_gmt": "2013-06-24T09:44:44",
  "slug": "concierto-festivo-en-la-huerta-de-capiscol-gamonal",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/2013/06/24/concierto-festivo-en-la-huerta-de-capiscol-gamonal/",
  "title": {
    "rendered": "Concierto festivo en la huerta de capiscol-gamonal"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><img class=\"aligncenter\" alt=\"\" src=\"https://mail.google.com/mail/u/0/?ui=2&amp;ik=fd3be77aa5&amp;view=att&amp;th=13f7222e9b19ed51&amp;attid=0.1&amp;disp=inline&amp;realattid=f_hiaiwq800&amp;safe=1&amp;zw\" width=\"437\" height=\"606\" /><img id=\"wp_editimgbtn\" title=\"Editar imagen\" alt=\"\" src=\"http://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-includes/js/tinymce/plugins/wpeditimage/img/image.png\" width=\"24\" height=\"24\" /></p>\n<p>El pr\u00f3ximo viernes 28, coincidiendo con el inicio de las festividades de la capital, desde la Asamblea de Gamonal te invitamos a una <strong>jornada festiva</strong> en la que incluiremos en el<strong> parque huerta colectiva</strong> de Capiscol (c/ Villafranca s/n):</p>\n<ul>\n<li>M\u00fasica en directo con grupos de Gamonal y Capiscol.</li>\n<li>Juegos populares.</li>\n<li>Y otras sorpresas&#8230;</li>\n</ul>\n<p>El acto empezar\u00e1 a las <strong>18.00 horas y finalizar\u00e1 antes de la media-noche</strong>. La entrada ser\u00e1 gratu\u00edta. No faltes.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>El pr\u00f3ximo viernes 28, coincidiendo con el inicio de las festividades de la capital, desde la Asamblea de Gamonal te invitamos a una jornada festiva en la que incluiremos en el parque huerta colectiva de Capiscol (c/ Villafranca s/n): M\u00fasica &hellip; <a href=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/2013/06/24/concierto-festivo-en-la-huerta-de-capiscol-gamonal/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 916,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/957"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/916"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=957"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 3,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/957/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 959,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/957/revisions/959"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=957"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=957"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=957"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 952,
  "date": "2013-06-13T00:43:16",
  "date_gmt": "2013-06-12T22:43:16",
  "guid": {
    "rendered": "http://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2013/06/cartel-mani-bus.jpg"
  },
  "modified": "2013-06-13T00:43:16",
  "modified_gmt": "2013-06-12T22:43:16",
  "slug": "cartel-mani-bus",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/2013/06/13/manifestacion-en-defensa-del-transporte-urbano/cartel-mani-bus/",
  "title": {
    "rendered": "cartel mani bus"
  },
  "author": 916,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2013/06/cartel-mani-bus.jpg'><img width=\"225\" height=\"300\" src=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2013/06/cartel-mani-bus-225x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2013/06/cartel-mani-bus-225x300.jpg 225w, https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2013/06/cartel-mani-bus.jpg 480w\" sizes=\"(max-width: 225px) 100vw, 225px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": 480,
    "height": 640,
    "file": "2013/06/cartel-mani-bus.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "cartel-mani-bus-150x150.jpg",
        "width": 150,
        "height": 150,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2013/06/cartel-mani-bus-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "cartel-mani-bus-225x300.jpg",
        "width": 225,
        "height": 300,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2013/06/cartel-mani-bus-225x300.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "cartel-mani-bus-480x288.jpg",
        "width": 480,
        "height": 288,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2013/06/cartel-mani-bus-480x288.jpg"
      },
      "large-feature": {
        "file": "cartel-mani-bus-480x288.jpg",
        "width": 480,
        "height": 288,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2013/06/cartel-mani-bus-480x288.jpg"
      },
      "small-feature": {
        "file": "cartel-mani-bus-225x300.jpg",
        "width": 225,
        "height": 300,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2013/06/cartel-mani-bus-225x300.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "cartel-mani-bus.jpg",
        "width": 480,
        "height": 640,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2013/06/cartel-mani-bus.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": 0,
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": 0,
      "copyright": "",
      "focal_length": 0,
      "iso": 0,
      "shutter_speed": 0,
      "title": ""
    }
  },
  "post": 951,
  "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2013/06/cartel-mani-bus.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/952"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/916"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=952"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 951,
  "date": "2013-06-13T00:43:49",
  "date_gmt": "2013-06-12T22:43:49",
  "guid": {
    "rendered": "http://gamonal.tomalosbarrios.net/?p=951"
  },
  "modified": "2013-06-13T00:43:49",
  "modified_gmt": "2013-06-12T22:43:49",
  "slug": "manifestacion-en-defensa-del-transporte-urbano",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/2013/06/13/manifestacion-en-defensa-del-transporte-urbano/",
  "title": {
    "rendered": "Manifestaci\u00f3n en defensa del transporte urbano"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>La Asamblea de Gamonal acudir\u00e1 a la manifestaci\u00f3n de este J<strong>ueves 13 de Junio,</strong> en protesta por la supresi\u00f3n de diversas paradas de autob\u00fas en Burgos que propone el nuevo mapa de trasporte urbano. La manifestaci\u00f3n partir\u00e1 a las<strong> 19:30 desde la rotonda en C/ Saez Alvarado.</strong></p>\n<p><a href=\"http://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2013/06/cartel-mani-bus.jpg\"><img class=\"aligncenter size-medium wp-image-952\" alt=\"cartel mani bus\" src=\"http://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2013/06/cartel-mani-bus-225x300.jpg\" width=\"225\" height=\"300\" srcset=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2013/06/cartel-mani-bus-225x300.jpg 225w, https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2013/06/cartel-mani-bus.jpg 480w\" sizes=\"(max-width: 225px) 100vw, 225px\" /></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>La Asamblea de Gamonal acudir\u00e1 a la manifestaci\u00f3n de este Jueves 13 de Junio, en protesta por la supresi\u00f3n de diversas paradas de autob\u00fas en Burgos que propone el nuevo mapa de trasporte urbano. La manifestaci\u00f3n partir\u00e1 a las 19:30 &hellip; <a href=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/2013/06/13/manifestacion-en-defensa-del-transporte-urbano/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 916,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/951"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/916"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=951"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 1,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/951/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 953,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/951/revisions/953"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=951"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=951"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=951"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 922,
  "date": "2013-03-04T21:24:47",
  "date_gmt": "2013-03-04T20:24:47",
  "guid": {
    "rendered": "http://gamonal.tomalosbarrios.net/?p=922"
  },
  "modified": "2013-03-04T21:24:47",
  "modified_gmt": "2013-03-04T20:24:47",
  "slug": "exito-de-participacion-en-la-fiesta-del-arbol",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/2013/03/04/exito-de-participacion-en-la-fiesta-del-arbol/",
  "title": {
    "rendered": "\u00c9xito de participaci\u00f3n en la &#171;Fiesta del \u00e1rbol&#187;."
  },
  "content": {
    "rendered": "<p style=\"text-align: center\"><img class=\"aligncenter\" alt=\"\" src=\"https://lh4.googleusercontent.com/-L__TVKxjR_Q/UTT6UxJw9PI/AAAAAAAAAWg/JPIbrdl6vB4/s640/DSCI0023.JPG\" width=\"448\" height=\"252\" /></p>\n<p>El pasado Domingo 3 de Marzo, se vivi\u00f3 una jornada interesante en el Huerto Comunitario de Capiscol cuando a partir de las 11.00 horas grupos de vecinos y vecinas de todas las edades participaron en la mejora del espacio plantando \u00e1rboles en respuesta a la llamada de la Asamblea.</p>\n<p style=\"text-align: center\"><img class=\"aligncenter\" alt=\"\" src=\"https://lh5.googleusercontent.com/-wF_ijd28aD0/UTT5h3J1O1I/AAAAAAAAAVQ/zxh5St7j0rA/s640/DSCI0013.JPG\" width=\"448\" height=\"252\" /></p>\n<p>Bajo un sol primaveral, tuvieron lugar adem\u00e1s de las plantaciones, los talleres de semilleros, las degustaciones de caldo y los trueques de semillas, conocimientos, opiniones, sensaciones y vivencias que hicieron florecer un clima de convivencia donde hace menos de un a\u00f1o s\u00f3lo hab\u00eda escombros y porquer\u00eda.</p>\n<p style=\"text-align: center\"><img class=\"aligncenter\" alt=\"\" src=\"https://lh6.googleusercontent.com/-k9U3J0J9mcc/UTT5jxyq_qI/AAAAAAAAAVg/lzLBdr6L5uk/s640/DSCI0015.JPG\" width=\"448\" height=\"252\" /></p>\n<p style=\"text-align: center\"><img class=\"aligncenter\" alt=\"\" src=\"https://lh6.googleusercontent.com/-wNXauYx5wDU/UTT5Qs6PWZI/AAAAAAAAAUs/qyLJMCqr6S4/s640/DSCI0010.JPG\" width=\"448\" height=\"252\" />D\u00edas como el de ayer nos demuestran que el proyecto iniciado el pasado 12 de Mayo permanece vivo formando parte del c\u00f3digo gen\u00e9tico del barrio.</p>\n<p style=\"text-align: center\"><img alt=\"\" src=\"https://lh6.googleusercontent.com/-GjWp4qkupeU/UTT50i6vqXI/AAAAAAAAAVo/r-als621moc/s640/DSCI0016.JPG\" width=\"448\" height=\"252\" /></p>\n<p style=\"text-align: center\">\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>El pasado Domingo 3 de Marzo, se vivi\u00f3 una jornada interesante en el Huerto Comunitario de Capiscol cuando a partir de las 11.00 horas grupos de vecinos y vecinas de todas las edades participaron en la mejora del espacio plantando &hellip; <a href=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/2013/03/04/exito-de-participacion-en-la-fiesta-del-arbol/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 916,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/922"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/916"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=922"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 1,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/922/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 923,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/922/revisions/923"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=922"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=922"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=922"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 920,
  "date": "2013-02-28T12:25:34",
  "date_gmt": "2013-02-28T11:25:34",
  "guid": {
    "rendered": "http://gamonal.tomalosbarrios.net/?p=920"
  },
  "modified": "2013-02-28T12:25:34",
  "modified_gmt": "2013-02-28T11:25:34",
  "slug": "920",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/2013/02/28/920/",
  "title": {
    "rendered": ""
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><img class=\"aligncenter\" alt=\"\" src=\"http://2.bp.blogspot.com/-I5qUwMdTDj4/US413S9LJ7I/AAAAAAAAAxo/o2xMcRo0I_k/s320/fiesta+del+%C3%A1rbol.bmp\" width=\"320\" height=\"225\" /></p>\n<p>El pr\u00f3ximo <b>Domingo 3 de Marzo</b> a partir de las <b>11.00 horas</b> tendr\u00e1 lugar una<strong> plantaci\u00f3n colectiva</strong> de \u00e1rboles en el <strong>Huerto Comunitario de Capiscol </strong>(en calle Villafranca) recuperado por la Asamblea el pasado a\u00f1o.<br />\nDicho acto estar\u00e1 <strong>abierto a toda persona</strong> que quiera colaborar trayendo cualquier \u00e1rbol o ayudando en la plantaci\u00f3n. Adem\u00e1s para amenizar el ambiente tendr\u00e1n lugar <b>talleres pr\u00e1cticos y trueques de semillas</b> todo ello acompa\u00f1ado de caldo y buena m\u00fasica. Te esperamos</p>\n<p>_____</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>El pr\u00f3ximo Domingo 3 de Marzo a partir de las 11.00 horas tendr\u00e1 lugar una plantaci\u00f3n colectiva de \u00e1rboles en el Huerto Comunitario de Capiscol (en calle Villafranca) recuperado por la Asamblea el pasado a\u00f1o. Dicho acto estar\u00e1 abierto a &hellip; <a href=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/2013/02/28/920/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 916,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/920"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/916"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=920"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 1,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/920/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 921,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/920/revisions/921"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=920"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=920"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=920"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 914,
  "date": "2013-01-31T12:33:51",
  "date_gmt": "2013-01-31T11:33:51",
  "guid": {
    "rendered": "http://gamonal.tomalosbarrios.net/?p=914"
  },
  "modified": "2013-01-31T12:33:51",
  "modified_gmt": "2013-01-31T11:33:51",
  "slug": "mercado-de-trueque-8",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/2013/01/31/mercado-de-trueque-8/",
  "title": {
    "rendered": "Mercado de Trueque"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><img class=\"aligncenter\" alt=\"\" src=\"http://4.bp.blogspot.com/-yVWEZjgevWY/TrOusGkWKMI/AAAAAAAAAAg/NQdNY5E_lJM/s1600/sin-dinero-hay-trueque-sarah-abilleira.jpg\" width=\"400\" height=\"243\" /></p>\n<p>Un mes m\u00e1s el mercado de trueque Gamonalero sigue su andadura como cada <strong>primer s\u00e1bado de mes</strong>. Pero esta vez coincidiendo con la festividad de las Candelas los trueques los podr\u00e1s realizar, en lugar de la Plaza Roma, en la <strong>Plaza Nueva de Gamonal</strong> <strong>a partir de las 12 horas</strong>, junto a la carpa que hay levantada con motivo de dicha festividad.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Un mes m\u00e1s el mercado de trueque Gamonalero sigue su andadura como cada primer s\u00e1bado de mes. Pero esta vez coincidiendo con la festividad de las Candelas los trueques los podr\u00e1s realizar, en lugar de la Plaza Roma, en la &hellip; <a href=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/2013/01/31/mercado-de-trueque-8/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 916,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/914"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/916"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=914"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 4,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/914/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 918,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/914/revisions/918"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=914"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=914"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=914"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 910,
  "date": "2013-01-14T18:04:10",
  "date_gmt": "2013-01-14T17:04:10",
  "guid": {
    "rendered": "http://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2013/01/Gamonal-mesa-redonda.jpg"
  },
  "modified": "2013-01-14T18:04:10",
  "modified_gmt": "2013-01-14T17:04:10",
  "slug": "gamonal-mesa-redonda",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/2013/01/14/mesa-redonda-sobre-luchas-y-conflictos-sociales-en-gamonal/gamonal-mesa-redonda/",
  "title": {
    "rendered": "Gamonal mesa redonda"
  },
  "author": 916,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2013/01/Gamonal-mesa-redonda.jpg'><img width=\"217\" height=\"300\" src=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2013/01/Gamonal-mesa-redonda-217x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2013/01/Gamonal-mesa-redonda-217x300.jpg 217w, https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2013/01/Gamonal-mesa-redonda-741x1024.jpg 741w\" sizes=\"(max-width: 217px) 100vw, 217px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": 2480,
    "height": 3425,
    "file": "2013/01/Gamonal-mesa-redonda.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "Gamonal-mesa-redonda-150x150.jpg",
        "width": 150,
        "height": 150,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2013/01/Gamonal-mesa-redonda-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "Gamonal-mesa-redonda-217x300.jpg",
        "width": 217,
        "height": 300,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2013/01/Gamonal-mesa-redonda-217x300.jpg"
      },
      "large": {
        "file": "Gamonal-mesa-redonda-741x1024.jpg",
        "width": 741,
        "height": 1024,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2013/01/Gamonal-mesa-redonda-741x1024.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "Gamonal-mesa-redonda-1000x288.jpg",
        "width": 1000,
        "height": 288,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2013/01/Gamonal-mesa-redonda-1000x288.jpg"
      },
      "large-feature": {
        "file": "Gamonal-mesa-redonda-1000x288.jpg",
        "width": 1000,
        "height": 288,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2013/01/Gamonal-mesa-redonda-1000x288.jpg"
      },
      "small-feature": {
        "file": "Gamonal-mesa-redonda-217x300.jpg",
        "width": 217,
        "height": 300,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2013/01/Gamonal-mesa-redonda-217x300.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "Gamonal-mesa-redonda.jpg",
        "width": 2480,
        "height": 3425,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2013/01/Gamonal-mesa-redonda.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": 0,
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": 0,
      "copyright": "",
      "focal_length": 0,
      "iso": 0,
      "shutter_speed": 0,
      "title": ""
    }
  },
  "post": 908,
  "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2013/01/Gamonal-mesa-redonda.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/910"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/916"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=910"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 909,
  "date": "2013-01-14T18:01:59",
  "date_gmt": "2013-01-14T17:01:59",
  "guid": {
    "rendered": "http://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2013/01/Gamonal-mesa-redonda-web.jpg"
  },
  "modified": "2013-01-14T18:01:59",
  "modified_gmt": "2013-01-14T17:01:59",
  "slug": "gamonal-mesa-redonda-web",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/2013/01/14/mesa-redonda-sobre-luchas-y-conflictos-sociales-en-gamonal/gamonal-mesa-redonda-web/",
  "title": {
    "rendered": "Gamonal mesa redonda-web"
  },
  "author": 916,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2013/01/Gamonal-mesa-redonda-web.jpg'><img width=\"217\" height=\"300\" src=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2013/01/Gamonal-mesa-redonda-web-217x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2013/01/Gamonal-mesa-redonda-web-217x300.jpg 217w, https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2013/01/Gamonal-mesa-redonda-web-741x1024.jpg 741w, https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2013/01/Gamonal-mesa-redonda-web.jpg 1240w\" sizes=\"(max-width: 217px) 100vw, 217px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": 1240,
    "height": 1713,
    "file": "2013/01/Gamonal-mesa-redonda-web.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "Gamonal-mesa-redonda-web-150x150.jpg",
        "width": 150,
        "height": 150,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2013/01/Gamonal-mesa-redonda-web-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "Gamonal-mesa-redonda-web-217x300.jpg",
        "width": 217,
        "height": 300,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2013/01/Gamonal-mesa-redonda-web-217x300.jpg"
      },
      "large": {
        "file": "Gamonal-mesa-redonda-web-741x1024.jpg",
        "width": 741,
        "height": 1024,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2013/01/Gamonal-mesa-redonda-web-741x1024.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "Gamonal-mesa-redonda-web-1000x288.jpg",
        "width": 1000,
        "height": 288,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2013/01/Gamonal-mesa-redonda-web-1000x288.jpg"
      },
      "large-feature": {
        "file": "Gamonal-mesa-redonda-web-1000x288.jpg",
        "width": 1000,
        "height": 288,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2013/01/Gamonal-mesa-redonda-web-1000x288.jpg"
      },
      "small-feature": {
        "file": "Gamonal-mesa-redonda-web-217x300.jpg",
        "width": 217,
        "height": 300,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2013/01/Gamonal-mesa-redonda-web-217x300.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "Gamonal-mesa-redonda-web.jpg",
        "width": 1240,
        "height": 1713,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2013/01/Gamonal-mesa-redonda-web.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": 0,
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": 0,
      "copyright": "",
      "focal_length": 0,
      "iso": 0,
      "shutter_speed": 0,
      "title": ""
    }
  },
  "post": 908,
  "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2013/01/Gamonal-mesa-redonda-web.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/909"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/916"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=909"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 908,
  "date": "2013-01-14T18:08:11",
  "date_gmt": "2013-01-14T17:08:11",
  "guid": {
    "rendered": "http://gamonal.tomalosbarrios.net/?p=908"
  },
  "modified": "2013-01-14T18:11:48",
  "modified_gmt": "2013-01-14T17:11:48",
  "slug": "mesa-redonda-sobre-luchas-y-conflictos-sociales-en-gamonal",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/2013/01/14/mesa-redonda-sobre-luchas-y-conflictos-sociales-en-gamonal/",
  "title": {
    "rendered": "Mesa redonda sobre luchas y conflictos sociales en Gamonal"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>El pr\u00f3ximo 19 de enero de 2013 tendr\u00e1 lugar una mesa redonda sobre los conflictos y \u00a0luchas sociales que se han producido en el barrio de Gamonal desde finales de los a\u00f1os setenta hasta el presente. Una propuesta con la que se busca comprender c\u00f3mo se han desarrollado los movimientos populares en Gamonal, lugar que \u00a0a mediados del siglo XX\u00a0se transformo de pueblo a barrio convirti\u00e9ndose en uno de los motores del desarroll\u00f3 urbano de la ciudad. Conocer c\u00f3mo y por qu\u00e9 se desarrollaron aquellos conflictos puede ayudarnos a tratar de transformar la realidad del Gamonal del siglo XXI.</p>\n<p>La actividad, que tendr\u00e1 lugar en la<strong> Biblioteca La Maldita</strong> el \u00a0<strong>s\u00e1bado 19 de enero</strong> a partir de las<strong> 18.00 horas</strong>, se plantea a modo de debate p\u00fablico con la participaci\u00f3n de diversas personas que han tomado parte activa en estos conflictos y luchas sociales y que est\u00e1 abierto a la participaci\u00f3n de cualquiera que quiera aportar su vivencia personal.</p>\n<p style=\"text-align: center\"><img class=\"aligncenter\" alt=\"\" src=\"http://diariodevurgos.com/dvwps/wp-content/uploads/2013/01/Gamonal-mesa-redonda-web.jpg\" width=\"321\" height=\"444\" /></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>El pr\u00f3ximo 19 de enero de 2013 tendr\u00e1 lugar una mesa redonda sobre los conflictos y \u00a0luchas sociales que se han producido en el barrio de Gamonal desde finales de los a\u00f1os setenta hasta el presente. Una propuesta con la &hellip; <a href=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/2013/01/14/mesa-redonda-sobre-luchas-y-conflictos-sociales-en-gamonal/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 916,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/908"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/916"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=908"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 2,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/908/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 912,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/908/revisions/912"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=908"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=908"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=908"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 905,
  "date": "2013-01-03T12:26:33",
  "date_gmt": "2013-01-03T11:26:33",
  "guid": {
    "rendered": "http://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2013/01/trueque-enero.jpg"
  },
  "modified": "2013-01-03T12:26:33",
  "modified_gmt": "2013-01-03T11:26:33",
  "slug": "trueque-enero",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/2013/01/03/mercado-de-trueque-7/trueque-enero/",
  "title": {
    "rendered": "trueque enero"
  },
  "author": 916,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2013/01/trueque-enero.jpg'><img width=\"209\" height=\"300\" src=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2013/01/trueque-enero-209x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2013/01/trueque-enero-209x300.jpg 209w, https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2013/01/trueque-enero.jpg 535w\" sizes=\"(max-width: 209px) 100vw, 209px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": 535,
    "height": 767,
    "file": "2013/01/trueque-enero.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "trueque-enero-150x150.jpg",
        "width": 150,
        "height": 150,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2013/01/trueque-enero-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "trueque-enero-209x300.jpg",
        "width": 209,
        "height": 300,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2013/01/trueque-enero-209x300.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "trueque-enero-535x288.jpg",
        "width": 535,
        "height": 288,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2013/01/trueque-enero-535x288.jpg"
      },
      "large-feature": {
        "file": "trueque-enero-535x288.jpg",
        "width": 535,
        "height": 288,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2013/01/trueque-enero-535x288.jpg"
      },
      "small-feature": {
        "file": "trueque-enero-209x300.jpg",
        "width": 209,
        "height": 300,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2013/01/trueque-enero-209x300.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "trueque-enero.jpg",
        "width": 535,
        "height": 767,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2013/01/trueque-enero.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": 0,
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": 0,
      "copyright": "",
      "focal_length": 0,
      "iso": 0,
      "shutter_speed": 0,
      "title": ""
    }
  },
  "post": 899,
  "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2013/01/trueque-enero.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/905"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/916"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=905"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 899,
  "date": "2013-01-03T12:23:59",
  "date_gmt": "2013-01-03T11:23:59",
  "guid": {
    "rendered": "http://gamonal.tomalosbarrios.net/?p=899"
  },
  "modified": "2013-01-03T12:26:53",
  "modified_gmt": "2013-01-03T11:26:53",
  "slug": "mercado-de-trueque-7",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/2013/01/03/mercado-de-trueque-7/",
  "title": {
    "rendered": "Mercado de trueque."
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><a href=\"http://gamonal.tomalosbarrios.net/2013/01/03/mercado-de-trueque-7/trueque-enero/\" rel=\"attachment wp-att-905\"><img class=\"aligncenter size-medium wp-image-905\" alt=\"trueque enero\" src=\"http://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2013/01/trueque-enero-209x300.jpg\" width=\"201\" height=\"284\" /></a></p>\n<p>El pr\u00f3ximo <strong>S\u00e1bado 5,</strong> noche de reyes, tendr\u00e1 lugar el <strong>mercado de trueque</strong> que la Asamblea de Gamonal promueve todos los primeros s\u00e1bados de mes en <strong>Plaza Roma a las 12.00 horas.</strong> Esta vez se har\u00e1 hincapi\u00e9 en el i<strong>ntercambio de juguetes</strong>. As\u00ed que si tienes juguetes en casa que no se usan y crees que pueden servir a otras personas y adem\u00e1s necesitas conseguir alguno para estas navidades p\u00e1sate sin dudarlo.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>El pr\u00f3ximo S\u00e1bado 5, noche de reyes, tendr\u00e1 lugar el mercado de trueque que la Asamblea de Gamonal promueve todos los primeros s\u00e1bados de mes en Plaza Roma a las 12.00 horas. Esta vez se har\u00e1 hincapi\u00e9 en el intercambio &hellip; <a href=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/2013/01/03/mercado-de-trueque-7/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 916,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/899"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/916"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=899"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 5,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/899/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 904,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/899/revisions/904"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=899"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=899"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=899"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 896,
  "date": "2012-12-26T12:24:10",
  "date_gmt": "2012-12-26T11:24:10",
  "guid": {
    "rendered": "http://gamonal.tomalosbarrios.net/?p=896"
  },
  "modified": "2012-12-26T12:24:10",
  "modified_gmt": "2012-12-26T11:24:10",
  "slug": "texto-en-solidaridad-con-alfon-y-todas-las-personas-que-luchan",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/2012/12/26/texto-en-solidaridad-con-alfon-y-todas-las-personas-que-luchan/",
  "title": {
    "rendered": "Texto en solidaridad con Alfon y todas las personas que luchan."
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Desde la Asamblea de Gamonal, se ha consensuado el siguiente texto para apoyar la convocatoria fijada para el <strong>Viernes d\u00eda 28</strong> de Diciembre\u00a0<strong>a las 18.00 horas</strong> en todas las <strong>subdelegaciones de gobierno\u00a0 y embajadas</strong> del estado espa\u00f1ol en solidaridad con Alfon y las personas represaliadas por luchar:</p>\n<p><img class=\"aligncenter\" alt=\"\" src=\"http://kaosenlared.net/media/k2/items/cache/c7870e847de9315bd712bfe0ce6bf437_Generic.jpg\" width=\"300\" height=\"269\" /></p>\n<p>SOLIDARIDAD CON LAS QUE LUCHAN: ALFON LIBERTAD.<br />\nLa crispaci\u00f3n social cada vez es m\u00e1s evidente.\u00a0 El sue\u00f1o que nos hab\u00edan vendido de que viviamos en el mejor sistema posible se diluye. Las personas pierden sus puestos de trabajo, sus casas y se nos atemoriza con numerosos recortes. Poco a poco los pol\u00edticos y el estado van perdiendo su autoridad. Mientras tanto tambi\u00e9n se llenan las arcas de la banca con dinero de todas las personas que en este sistema vivimos explotadas.<br />\nEn este contexto vivimos la pasada huelga general. Y como era de esperar el estado represor saco a sus perros a hacer de las suyas. Porrazos y pelotas fueron sus herramientas contra la gente que sali\u00f3 a enfrentarse contra las condiciones que este sistema nos obliga vivir. Pero no solo eso en esta ocasi\u00f3n queremos hablar de todas las personas que por luchar dicho d\u00eda fueron detenidas. Como ya ocurri\u00f3 en la huelga del 29 de marzo, el poder ha querido dar un ejemplo y junto a sus medios de comunicaci\u00f3n criminalizar todo camino que ataque los pilares de este sistema.<br />\nEl compa\u00f1ero Alfon fue detenido junto a su compa\u00f1era a primera hora de la ma\u00f1ana en el barrio madrile\u00f1o de Vallecas. Tras dicha detenci\u00f3n Daira fue puesta en libertad con cargos, y Alfon fue conducido directamente al Centro de Exterminio Soto del real.<br />\nYa desde los primeros d\u00edas, Alfon considera oportuno y necesario generar solidaridad dentro de la c\u00e1rcel, convocando una asamblea entre los compa\u00f1eros de m\u00f3dulo a ra\u00edz del robo de una tarjeta telef\u00f3nica a un compa\u00f1ero que se encuentra en una precaria situaci\u00f3n. La manera de resolver el problema no fue acudiendo a las autoridades ni al chivateo, si no organiz\u00e1ndose entre ellos para conseguir una nueva tarjeta y hacer una muestra de apoyo mutuo entre todos. Como consecuencia de este acto y entre la alarma social, el contexto en el que se efect\u00faa su detenci\u00f3n y su posterior encarcelamiento, se le aplica el r\u00e9gimen F.I.E.S. 5.<br />\nTambi\u00e9n queremos comentar que se est\u00e1n realizando diversas muestras de solidaridad. Una de ellas fue la realizaci\u00f3n de una manifestaci\u00f3n. Esta fue ilegalizada. A continuaci\u00f3n su grupo de apoyo ha vuelto a convocar otra manifestaci\u00f3n. Esta vez ha podido ser legalizada. Pero los estamentos del poder no se han quedado parados amenazando a Alfon de que si se realiza dicha manifestaci\u00f3n ser\u00e1 trasladado a una c\u00e1rcel de canarias.<br />\nDesde la Asamblea de Gamonal nos dan igual los cargos que se les impute, tiene todo nuestro apoyo y solidaridad, as\u00ed como sus familias. Somos conscientes de que no existe mayor terrorismo que el ejercido por el Estado y el Capitalismo, y por eso queremos dejar claro que &#171;NO ESTAIS SOL@S&#187;. Corren tiempos duros de criminalizaci\u00f3n y represi\u00f3n entre otras tantas cosas; por eso, ahora m\u00e1s que nunca, toca arrimar el hombro, levantar la cabeza y continuar luchando. La solidaridad es una de las armas m\u00e1s peligrosas, que cada cual se solidarice como crea conveniente\u2026<br />\n\u00a1\u00a1\u00a1 CONTRA SU REPRESI\u00d3N NUESTRA SOLIDARIDAD!!!<br />\n\u00a1\u00a1\u00a1 ARRIBA LAS QUE LUCHAN!!!</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Desde la Asamblea de Gamonal, se ha consensuado el siguiente texto para apoyar la convocatoria fijada para el Viernes d\u00eda 28 de Diciembre\u00a0a las 18.00 horas en todas las subdelegaciones de gobierno\u00a0 y embajadas del estado espa\u00f1ol en solidaridad con &hellip; <a href=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/2012/12/26/texto-en-solidaridad-con-alfon-y-todas-las-personas-que-luchan/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 916,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/896"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/916"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=896"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 1,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/896/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 897,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/896/revisions/897"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=896"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=896"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=896"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 889,
  "date": "2012-12-20T13:05:37",
  "date_gmt": "2012-12-20T12:05:37",
  "guid": {
    "rendered": "http://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/12/cartel.gif"
  },
  "modified": "2012-12-20T13:05:37",
  "modified_gmt": "2012-12-20T12:05:37",
  "slug": "cartel",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/2012/12/20/888/cartel/",
  "title": {
    "rendered": "cartel"
  },
  "author": 916,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/12/cartel.gif'><img width=\"212\" height=\"300\" src=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/12/cartel-212x300.gif\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/12/cartel-212x300.gif 212w, https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/12/cartel-724x1024.gif 724w\" sizes=\"(max-width: 212px) 100vw, 212px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/gif",
  "media_details": {
    "width": 1253,
    "height": 1772,
    "file": "2012/12/cartel.gif",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "cartel-150x150.gif",
        "width": 150,
        "height": 150,
        "mime_type": "image/gif",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/12/cartel-150x150.gif"
      },
      "medium": {
        "file": "cartel-212x300.gif",
        "width": 212,
        "height": 300,
        "mime_type": "image/gif",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/12/cartel-212x300.gif"
      },
      "large": {
        "file": "cartel-724x1024.gif",
        "width": 724,
        "height": 1024,
        "mime_type": "image/gif",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/12/cartel-724x1024.gif"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "cartel-1000x288.gif",
        "width": 1000,
        "height": 288,
        "mime_type": "image/gif",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/12/cartel-1000x288.gif"
      },
      "large-feature": {
        "file": "cartel-1000x288.gif",
        "width": 1000,
        "height": 288,
        "mime_type": "image/gif",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/12/cartel-1000x288.gif"
      },
      "small-feature": {
        "file": "cartel-212x300.gif",
        "width": 212,
        "height": 300,
        "mime_type": "image/gif",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/12/cartel-212x300.gif"
      },
      "full": {
        "file": "cartel.gif",
        "width": 1253,
        "height": 1772,
        "mime_type": "image/gif",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/12/cartel.gif"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": 0,
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": 0,
      "copyright": "",
      "focal_length": 0,
      "iso": 0,
      "shutter_speed": 0,
      "title": ""
    }
  },
  "post": 888,
  "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/12/cartel.gif",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/889"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/916"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=889"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 888,
  "date": "2012-12-20T13:17:36",
  "date_gmt": "2012-12-20T12:17:36",
  "guid": {
    "rendered": "http://gamonal.tomalosbarrios.net/?p=888"
  },
  "modified": "2012-12-21T12:50:41",
  "modified_gmt": "2012-12-21T11:50:41",
  "slug": "888",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/2012/12/20/888/",
  "title": {
    "rendered": "Solidaridad con l@s que luchan"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p style=\"text-align: center\"><a href=\"http://gamonal.tomalosbarrios.net/2012/12/20/888/cartel/\" rel=\"attachment wp-att-889\"><img class=\"aligncenter size-medium wp-image-889\" alt=\"cartel\" src=\"http://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/12/cartel-212x300.gif\" width=\"212\" height=\"300\" srcset=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/12/cartel-212x300.gif 212w, https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/12/cartel-724x1024.gif 724w\" sizes=\"(max-width: 212px) 100vw, 212px\" /></a></p>\n<p style=\"text-align: left\">El pr\u00f3ximo <strong>Viernes 28 de Diciembre</strong> (inocentadas aparte), desde la Asamblea de Gamonal se apoyar\u00e1 la <strong>iniciativa de concentraci\u00f3n en todas las Embajadas y Subdelegaciones</strong> como muestra de solidaridad con la poblaci\u00f3n represaliada por ejercer su derecho a protestar en contra de las asfixiantes medidas tomadas por los poderes econ\u00f3micos vigentes y en especial con <strong>Alfonso</strong>, el <a href=\"http://alfonlibertad.wordpress.com/\">joven vallecano encarcelado</a> en r\u00e9gimen <a href=\"http://www.nodo50.org/tortuga/F-I-E-S-El-aislamiento-como-metodo\">FIES</a>, tras la Huelga General del pasado 14 de Noviembre.</p>\n<p style=\"text-align: left\">La cita tendr\u00e1 lugar en la <strong>subdelegaci\u00f3n de Gobierno</strong> (c/vitoria 34) a las <strong>18.00 horas</strong>. <strong>Solidaridad con l@s que luchan.</strong></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>El pr\u00f3ximo Viernes 28 de Diciembre (inocentadas aparte), desde la Asamblea de Gamonal se apoyar\u00e1 la iniciativa de concentraci\u00f3n en todas las Embajadas y Subdelegaciones como muestra de solidaridad con la poblaci\u00f3n represaliada por ejercer su derecho a protestar en &hellip; <a href=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/2012/12/20/888/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 916,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/888"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/916"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=888"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 5,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/888/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 894,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/888/revisions/894"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=888"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=888"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=888"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 879,
  "date": "2012-11-10T20:57:15",
  "date_gmt": "2012-11-10T19:57:15",
  "guid": {
    "rendered": "http://gamonal.tomalosbarrios.net/?p=879"
  },
  "modified": "2012-11-10T20:57:15",
  "modified_gmt": "2012-11-10T19:57:15",
  "slug": "el-14n-gamonal-en-huelga",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/2012/11/10/el-14n-gamonal-en-huelga/",
  "title": {
    "rendered": "EL 14N GAMONAL EN HUELGA"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><img alt=\"\" src=\"http://4.bp.blogspot.com/-gIAd0HbMCiw/TlEReteyUOI/AAAAAAAAARk/_C_PtYG4H-c/s1600/cuatro1.JPG\" class=\"aligncenter\" width=\"400\" height=\"138\" /></p>\n<p>El 14 de noviembre el barrio de Gamonal, un barrio de naturaleza obrera, ha de secundar la huelga para que se le oiga decir NO a los recortes del gobierno y al capitalismo voraz que nos terminara devorando un@ a un@ si no le plantamos cara.</p>\n<p>Mirar hacia otro lado es lo que nos ha tra\u00eddo hasta aqu\u00ed, confiar en las instituciones y en los partidos nos ha dado m\u00e1s de un disgusto. Unid@s hemos parado alg\u00fan que otro proyecto del ayuntamiento.</p>\n<p>La situacion politico-economica y social nos obliga a posicionarnos. Quien m\u00e1s qui\u00e9n menos esta en paro, los desahucios abundan en el barrio, la ley de dependencia&#8230; y lo peor no es sino haber puesto nuestras vidas y nuestro futuro en sus manos.</p>\n<p>Trabajador@s, estudiantes, jubilad@s, tender@, parad@s, precari@s, ni-nis&#8230; hemos de tomar la calle, no para consumir en los comercios insolidarios que querr\u00e1n hacer el agosto, sino para encontrarnos sin miedo plantando cara a un modelo injusto y depredador que nos conduce a la miseria.</p>\n<p>El 14 de Noviembre nos vemos por el barrio, madrugar para luchar, no para currar ni consumir.</p>\n<p>Construyamos un barrio solidario y combativo. <strong>Autoorganizaci\u00f3n y lucha.</strong></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>El 14 de noviembre el barrio de Gamonal, un barrio de naturaleza obrera, ha de secundar la huelga para que se le oiga decir NO a los recortes del gobierno y al capitalismo voraz que nos terminara devorando un@ a &hellip; <a href=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/2012/11/10/el-14n-gamonal-en-huelga/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 916,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/879"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/916"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=879"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 4,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/879/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 883,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/879/revisions/883"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=879"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=879"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=879"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 875,
  "date": "2012-11-05T18:11:39",
  "date_gmt": "2012-11-05T17:11:39",
  "guid": {
    "rendered": "http://gamonal.tomalosbarrios.net/?p=875"
  },
  "modified": "2012-11-05T18:15:19",
  "modified_gmt": "2012-11-05T17:15:19",
  "slug": "prosigue-el-ruido-contra-la-miseria",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/2012/11/05/prosigue-el-ruido-contra-la-miseria/",
  "title": {
    "rendered": "Prosigue el ruido contra la miseria"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><img alt=\"\" src=\"http://2.bp.blogspot.com/-9YWKe1YB6qw/UJfyJcbrYZI/AAAAAAAAAwg/DQ2yXW7Bwr4/s1600/caceroladas+noviembre2.bmp\" class=\"aligncenter\" width=\"431\" height=\"598\" /></p>\n<p>Los pr\u00f3ximos jueves<strong> 8, 15, 22 y 29 de Noviembre a las 19.00 horas</strong> volver\u00e1n a  tener lugar en la <strong>Plaza Roma</strong> una serie de <strong>caceroladas cr\u00edticas</strong> en contra de la miseria del capital para poner en evidencia que el Barrio de Gamonal no queda indiferente ante las agresiones descaradas que los poderes econ\u00f3micos est\u00e1n realizando a los sectores m\u00e1s d\u00e9biles de la poblaci\u00f3n. Te esperamos. </p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Los pr\u00f3ximos jueves 8, 15, 22 y 29 de Noviembre a las 19.00 horas volver\u00e1n a tener lugar en la Plaza Roma una serie de caceroladas cr\u00edticas en contra de la miseria del capital para poner en evidencia que el &hellip; <a href=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/2012/11/05/prosigue-el-ruido-contra-la-miseria/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 916,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/875"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/916"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=875"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 3,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/875/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 878,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/875/revisions/878"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=875"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=875"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=875"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 871,
  "date": "2012-10-29T12:17:18",
  "date_gmt": "2012-10-29T11:17:18",
  "guid": {
    "rendered": "http://gamonal.tomalosbarrios.net/?p=871"
  },
  "modified": "2012-10-29T12:17:18",
  "modified_gmt": "2012-10-29T11:17:18",
  "slug": "cacerolada-contra-la-miseria",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/2012/10/29/cacerolada-contra-la-miseria/",
  "title": {
    "rendered": "Cacerolada contra la miseria."
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><img alt=\"\" src=\"http://diariodevurgos.com/dvwps/wp-content/uploads/2012/10/cacerolada.png\" class=\"aligncenter\" width=\"525\" height=\"735\" /><br />\nDesde la Asamblea de Gamonal, se convoca una <strong>cacerolada </strong>el <strong>mi\u00e9rcoles 31  en Plaza Roma a las 19.00 horas</strong>, con el objeto de pegar un grito de rabia e indignaci\u00f3n ante el asalto de los poderes economicos al conjunto de la  poblaci\u00f3n, especialmente en barrios como el nuestro donde las consecuencias son m\u00e1s visibles. </p>\n<p>Tras la cacerolada tendr\u00e1 lugar una <strong>asamblea abierta</strong> en un lugar por determinar. </p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Desde la Asamblea de Gamonal, se convoca una cacerolada el mi\u00e9rcoles 31 en Plaza Roma a las 19.00 horas, con el objeto de pegar un grito de rabia e indignaci\u00f3n ante el asalto de los poderes economicos al conjunto de &hellip; <a href=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/2012/10/29/cacerolada-contra-la-miseria/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 916,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/871"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/916"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=871"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 2,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/871/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 873,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/871/revisions/873"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=871"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=871"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=871"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 868,
  "date": "2012-10-23T13:27:10",
  "date_gmt": "2012-10-23T11:27:10",
  "guid": {
    "rendered": "http://gamonal.tomalosbarrios.net/?p=868"
  },
  "modified": "2012-10-23T13:27:10",
  "modified_gmt": "2012-10-23T11:27:10",
  "slug": "cambio-de-lugar-de-reunion-en-la-asamblea-de-gamonal",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/2012/10/23/cambio-de-lugar-de-reunion-en-la-asamblea-de-gamonal/",
  "title": {
    "rendered": "Cambio de lugar de reuni\u00f3n en la Asamblea de Gamonal"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><img alt=\"\" src=\"http://sp2.fotolog.com/photo/2/4/5/profematias/1228276705207_f.jpg\" class=\"aligncenter\" width=\"360\" height=\"369\" /><br />\nLa llegada del oto\u00f1o burgal\u00e9s hace que se busquen nuevos lugares de reuni\u00f3n para asamblearnos. Esta semana estaremos en la Asociaci\u00f3n <strong>Todos Unidos</strong> situada en <strong>Barriada de la Inmaculada 42 &#8211; 3 s/n</strong> (frente a los laterales del colegio Rodriguez de Valcarcel). Seguiremos informando de los cambios de lugar (si es que los hay). Te esperamos. </p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>La llegada del oto\u00f1o burgal\u00e9s hace que se busquen nuevos lugares de reuni\u00f3n para asamblearnos. Esta semana estaremos en la Asociaci\u00f3n Todos Unidos situada en Barriada de la Inmaculada 42 &#8211; 3 s/n (frente a los laterales del colegio Rodriguez &hellip; <a href=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/2012/10/23/cambio-de-lugar-de-reunion-en-la-asamblea-de-gamonal/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 916,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/868"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/916"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=868"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 2,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/868/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 870,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/868/revisions/870"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=868"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=868"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=868"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 863,
  "date": "2012-10-19T19:05:52",
  "date_gmt": "2012-10-19T17:05:52",
  "guid": {
    "rendered": "http://gamonal.tomalosbarrios.net/?p=863"
  },
  "modified": "2012-10-19T19:05:52",
  "modified_gmt": "2012-10-19T17:05:52",
  "slug": "jornada-de-trabajo-en-el-huerto",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/2012/10/19/jornada-de-trabajo-en-el-huerto/",
  "title": {
    "rendered": "Jornada de trabajo en el huerto."
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><img alt=\"\" src=\"http://t3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTRfEQJwtY8oP5DPuu_36EocBmLfb6PAj2HAkcJTlZx2CxC39yF\" class=\"aligncenter\" width=\"204\" height=\"247\" /><br />\nComunicamos que el pr\u00f3ximo Domingo 21 de Octubre, tendr\u00e1 lugar<strong> a partir de las 10.00 Horas</strong> una jornada de trabajo comunitario en la que durante todo el d\u00eda se aprovechar\u00e1 para realizar, de forma grupal, todas las labores necesarias para el mantenimiento del espacio. Durante la mediod\u00eda habr\u00e1 una comida compartida entre las personas asistentes. </p>\n<p>La <strong>Asamblea este d\u00eda ser\u00e1 realizada a las 12.00 horas </strong>del mediod\u00eda en lugar de a las 19.00 horas como viene siendo habitual.  </p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Comunicamos que el pr\u00f3ximo Domingo 21 de Octubre, tendr\u00e1 lugar a partir de las 10.00 Horas una jornada de trabajo comunitario en la que durante todo el d\u00eda se aprovechar\u00e1 para realizar, de forma grupal, todas las labores necesarias para &hellip; <a href=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/2012/10/19/jornada-de-trabajo-en-el-huerto/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 916,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/863"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/916"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=863"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 3,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/863/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 866,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/863/revisions/866"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=863"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=863"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=863"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 858,
  "date": "2012-10-04T09:33:52",
  "date_gmt": "2012-10-04T07:33:52",
  "guid": {
    "rendered": "http://gamonal.tomalosbarrios.net/?p=858"
  },
  "modified": "2012-10-04T09:33:52",
  "modified_gmt": "2012-10-04T07:33:52",
  "slug": "mercado-de-trueque-6",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/2012/10/04/mercado-de-trueque-6/",
  "title": {
    "rendered": "Mercado de trueque."
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><img alt=\"\" src=\"http://3.bp.blogspot.com/-4u9Jtp9vfV4/UF-LB1E49OI/AAAAAAAABDg/Fv_DdLYvW8k/s320/better+to+barter.jpg\" class=\"aligncenter\" width=\"320\" height=\"246\" /><br />\nUn mes m\u00e1s el mercado de trueque proseguir\u00e1 su andadura en Gamonal. La cita seguir\u00e1 siendo en la <strong>Plaza Roma a las doce del mediod\u00eda</strong> como cada <strong>primer s\u00e1bado de mes</strong>. En caso de lluvia nos desplazaremos a los soportales de Plaza Santiago. Todo aquello que no uses podr\u00e1 ser de utilidad a otra persona as\u00ed como aquello que sepas hacer se inscribir\u00e1 en nuestra <strong>bolsa de servicios</strong>. Te esperamos. </p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Un mes m\u00e1s el mercado de trueque proseguir\u00e1 su andadura en Gamonal. La cita seguir\u00e1 siendo en la Plaza Roma a las doce del mediod\u00eda como cada primer s\u00e1bado de mes. En caso de lluvia nos desplazaremos a los soportales &hellip; <a href=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/2012/10/04/mercado-de-trueque-6/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 916,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/858"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/916"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=858"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 2,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/858/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 860,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/858/revisions/860"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=858"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=858"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=858"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 846,
  "date": "2012-09-21T13:01:43",
  "date_gmt": "2012-09-21T11:01:43",
  "guid": {
    "rendered": "http://gamonal.tomalosbarrios.net/?p=846"
  },
  "modified": "2012-09-21T13:01:43",
  "modified_gmt": "2012-09-21T11:01:43",
  "slug": "pasacalles-reivindicativo-en-el-dia-internacional-del-derecho-al-aborto",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/2012/09/21/pasacalles-reivindicativo-en-el-dia-internacional-del-derecho-al-aborto/",
  "title": {
    "rendered": "Pasacalles reivindicativo en el d\u00eda internacional del derecho al aborto."
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><img class=\"aligncenter\" src=\"http://3.bp.blogspot.com/-TCl4l-mgbMA/UFxH4ALdjDI/AAAAAAAAAwM/bC3oKf8TWqQ/s1600/cartel+28.bmp\" alt=\"\" width=\"405\" height=\"585\" /></p>\n<p>El <strong>28 de Septiembre</strong>, d\u00eda internacional del derecho al aborto, se ha convocado a nivel internacional una movilizaci\u00f3n en favor del mismo. La Asamblea de Gamonal se adhiere a la movilizaci\u00f3n convocando un <strong>Pasacalles</strong>\u00a0 a las <strong>19 Horas en la Plaza del Cid</strong>, en el que tambi\u00e9n habr\u00e1 protestas originales y divertidas. Te esperamos.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>El 28 de Septiembre, d\u00eda internacional del derecho al aborto, se ha convocado a nivel internacional una movilizaci\u00f3n en favor del mismo. La Asamblea de Gamonal se adhiere a la movilizaci\u00f3n convocando un Pasacalles\u00a0 a las 19 Horas en la &hellip; <a href=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/2012/09/21/pasacalles-reivindicativo-en-el-dia-internacional-del-derecho-al-aborto/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 916,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/846"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/916"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=846"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 1,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/846/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 847,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/846/revisions/847"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=846"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=846"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=846"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 838,
  "date": "2012-09-21T12:39:22",
  "date_gmt": "2012-09-21T10:39:22",
  "guid": {
    "rendered": "http://gamonal.tomalosbarrios.net/?p=838"
  },
  "modified": "2012-09-21T15:13:33",
  "modified_gmt": "2012-09-21T13:13:33",
  "slug": "ante-los-recortes-sociales-movilizacion-y-lucha",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/2012/09/21/ante-los-recortes-sociales-movilizacion-y-lucha/",
  "title": {
    "rendered": "Ante los recortes sociales, movilizaci\u00f3n y lucha."
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>La creciente situaci\u00f3n actual de asalto indiscriminado hacia la poblaci\u00f3n en general y las clases m\u00e1s desfavorecidas, en particular,\u00a0 est\u00e1 provocando una oleada de movilizaciones tanto a nivel estatal como a nivel local que quieren poner en evidencia que mucha gente no se va a dejar doblegar tan facilmente en pos de los intereses de unos pocos.<br />\nDesde la Asamblea de Gamonal no vamos a permanecer al margen de dichas movilizaciones y daremos nuestro apoyo y difusi\u00f3n, especialmente a aquellas que se desmarquen de las protestas dictadas por el sindicalismo oficialista y colaboracionista con los poderes econ\u00f3micos que rigen nuestras vidas. Ejemplos pueden ser la lucha que tienen las <strong>limpiadoras del antiguo hospital</strong> <strong>todos los Jueves</strong> o la convocatoria de lucha del <strong>26 de Septiempre</strong> que han organizado CGT Y CNT.</p>\n<p><img class=\"aligncenter\" src=\"http://2.bp.blogspot.com/_Lj7s_m4qyfk/SQuyfTMTnII/AAAAAAAAAs8/eO2bcW31VUM/s320/IMAGEN-3720495-2.jpg\" alt=\"\" width=\"320\" height=\"194\" />Desde la Asamblea se ha redactado un texto que expone a las claras nuestro posici\u00f3n y apoyo a dichos eventos:<br />\nTodos y todas somos conscientes de los recortes y tijeretazos que el poder est\u00e1 aplicando a los llamados &#171;servicios p\u00fablicos&#187;, fundamentalmente educaci\u00f3n y sanidad, pero tambi\u00e9n prestaciones y asistencia social.</p>\n<p>Desde hace d\u00e9cadas los partidos pol\u00edticos del r\u00e9gimen nos dec\u00edan que la paz social estaba lograda, que viv\u00edamos en una sociedad justa y que el estado compensar\u00eda las desigualdades sociales. Para ello instauraron una sanidad dirigida por pol\u00edticos, t\u00e9cnicos, bur\u00f3cratas y empresas farmac\u00e9uticas. Una educaci\u00f3n p\u00fablica, privada o concertada que nunca ha permitido un verdadero pensamiento cr\u00edtico y que se limitaba a formar mano de obra, a poder ser sumisa y obediente. Y para cerrar el c\u00edrculo de este supuesto &#171;estado del bienestar&#187;, unas pensiones en muchos casos rid\u00edculas y unas prestaciones sociales que, en el mejor de los casos, imped\u00edan que cay\u00e9ramos en la mendicidad. \u00bfAcaso viv\u00edamos en el mejor de los mundos posibles?</p>\n<p>Ahora que los bancos, los especuladores y el gran capital presionan para que el estado espa\u00f1ol desmantele sus servicios p\u00fablicos y despida o sobreexplote al funcionariado, vemos que millones de personas (la clase trabajadora al completo) son dram\u00e1ticamente afectadas por estas medidas. No s\u00f3lo los y las funcionarias que se quedan sin empleo o paga de navidad; el resto tambi\u00e9n vemos limitada nuestra atenci\u00f3n sanitaria y nuestras prestaciones, y nos quedamos con una educaci\u00f3n cara, elitista y sin medios. Desde la Asamblea de Gamonal entendemos que hay que superar el enfoque corporativista, seg\u00fan el cual cada colectivo lucha por separado. No vale la pena que defendamos nuestra parcela, sino que podemos crear redes de resistencia frente a los ataques del capitalismo y a la vez crear un tejido social solidario en el que todas y todos nos apoyemos para sobrevivir dignamente.</p>\n<p>Desde la Asamblea 15-M de Gamonal estamos poniendo en pr\u00e1ctica diversos modos de autoorganizaci\u00f3n, como pueden ser los mercados de trueque, la huerta colectiva, los talleres en los que compartimos conocimientos o la recuperaci\u00f3n de espacios que las entidades financieras dejan vac\u00edos, impidiendo que se d\u00e9 un uso com\u00fan a estos recursos. Estos ejemplos son modestos, pero entendemos que podemos ir mucho m\u00e1s all\u00e1. \u00bfDejaremos que los centros c\u00edvicos se cierren y cojan polvo? \u00bfPermitiremos que residencias estudiantiles, bibliotecas, salones de actos y lugares de ocio juvenil y comunitario queden abandonados? \u00bfSeguiremos comprando comida cara, transg\u00e9nica o llena de pesticidas, a los grandes supermercados?</p>\n<p>Para la asamblea de gamonal existe una alternativa. Podemos intentar gestionar nuestras vidas colectivamente. Los servicios p\u00fablicos, que deben ser lo com\u00fan, y no necesariamente lo estatal (pues sabemos qui\u00e9n dirige realmente este estado), pueden ser participados por todas las personas que tienen relaci\u00f3n con ellos. \u00bfEs realmente imposible la implicaci\u00f3n directa, no s\u00f3lo del profesorado, sino tambi\u00e9n de familiares y del alumnado, en la organizaci\u00f3n de la educaci\u00f3n? \u00bfNo tenemos nada que decir los y las usuarias de la sanidad? \u00bfDebemos dejar todas las decisiones a pol\u00edticos y tecn\u00f3cratas que tienen como prioridad dar beneficios al capital privado?</p>\n<p>Ejemplos de autogesti\u00f3n hay muchos , en todo el mundo: las f\u00e1bricas ocupadas por los trabajadores y trabajadoras en Argentina, o el ejemplo de CYFISA en Burgos; la gesti\u00f3n colectiva de espacios ocupados o recuperados por el vecindario de los barrios; las escuelas libertarias; incluso un hospital gestionado horizontalmente por pacientes y profesionales en Grecia. Proyectos que si han fracasado en muchos casos ha sido por la violencia del estado o la falta de recursos, algo que realmente podemos afrontar si realmente nos decidimos a actuar para cambiar nuestras vidas. \u00bfNo somos capaces de imaginar, de pensar colectivamente? \u00bfNo podemos convivir y organizarnos al margen de un estado capitalista al que s\u00f3lo le preocupan sus cuotas de dinero y poder? \u00bfHace falta que nos digan cu\u00e1les son nuestras necesidades y lo que nos conviene?</p>\n<p>Estamos convencidos y convencidas de que no hay alternativa; o luchamos por acabar con el capitalismo y somos solidarios o nos acabaremos peleando por las migajas que nos ofrezcan. Autoorganizaci\u00f3n, ocupaci\u00f3n, liberaci\u00f3n, resistencia y apoyo mutuo. \u00c9sas son nuestras consignas.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>La creciente situaci\u00f3n actual de asalto indiscriminado hacia la poblaci\u00f3n en general y las clases m\u00e1s desfavorecidas, en particular,\u00a0 est\u00e1 provocando una oleada de movilizaciones tanto a nivel estatal como a nivel local que quieren poner en evidencia que mucha &hellip; <a href=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/2012/09/21/ante-los-recortes-sociales-movilizacion-y-lucha/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 916,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/838"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/916"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=838"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 6,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/838/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 850,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/838/revisions/850"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=838"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=838"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=838"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 835,
  "date": "2012-09-20T21:39:56",
  "date_gmt": "2012-09-20T19:39:56",
  "guid": {
    "rendered": "http://gamonal.tomalosbarrios.net/?p=835"
  },
  "modified": "2012-09-20T21:39:56",
  "modified_gmt": "2012-09-20T19:39:56",
  "slug": "ii-jornadas-de-energia-y-medio-ambiente-en-burgos",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/2012/09/20/ii-jornadas-de-energia-y-medio-ambiente-en-burgos/",
  "title": {
    "rendered": "II Jornadas de Energ\u00eda y Medio Ambiente en Burgos."
  },
  "content": {
    "rendered": "<p style=\"text-align: center\">\n<p style=\"text-align: left\"><img class=\"aligncenter\" src=\"http://diariodevurgos.com/dvwps/wp-content/uploads/2012/09/d%C3%ADptico-2jornadas-energ%C3%ADa_imprimir.jpg\" alt=\"\" width=\"442\" height=\"311\" />Tomando como referencia el \u00e9xito conseguido el a\u00f1o pasada con las primeras jornadas de Energ\u00eda y Medio Ambiente, la recien creada Asamblea de Energ\u00eda y Medio Ambiente ha organizado las II Jornadas que tendr\u00e1n lugar en distintos lugares de la ciudad, este es el programa de actividades:</p>\n<p style=\"text-align: left\">Jueves 27 de septiembre:</p>\n<p>Lugar C.S.A Zaragalla (c/pisones 19 bajo).</p>\n<p>18.00 Video forum. Proyecci\u00f3n del documental la M.A.T \u00bfA d\u00f3nde nos lleva el progreso?<br />\n19.30 Charla-debate: TAV, 20 a\u00f1os de lucha y resistencia. (Colabora Asamblea contra el TAV).<br />\n21.00 Cenador vegano.</p>\n<p>Viernes 28 de septiembre:</p>\n<p>Lugar C.C.C. Espacio Tangente (c/valentin Jal\u00f3n 10 bajo).</p>\n<p>20.30 Charla: &#171;Captura y almacenamiento de CO2, falsas soluciones a la crisis clim\u00e1tica. (\u00c1 cargo de Paco Ramos).<br />\n22.00 Cena compartida.</p>\n<p>S\u00e1bado 29 de Septiembre:</p>\n<p>Lugar Biblioteca &#171;La maldita&#187; (c/escuelas 8).</p>\n<p>20.30 Charla-debate: &#171;20 a\u00f1os de un ecologismo anti-capitalista&#187; (A cargo de Juantxo Estebaranz).<br />\n22.00 Picoteo informal.</p>\n<p>Domingo 30 de Septiembre:</p>\n<p>Lugar Paseo de la evoluci\u00f3n (frente al museo de la evoluci\u00f3n humana).</p>\n<p>12.00 Mesa redonda &#171;1 a\u00f1o de lucha contra la fractura hidr\u00e1ulica&#187;(Colaboran distintos colectivos anti-fracking).<br />\n14.00 Paellada popular.<br />\n16.00 Caf\u00e9 tertulia: Decrecentismo-Ecologismo-Antidesarrollismo.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Tomando como referencia el \u00e9xito conseguido el a\u00f1o pasada con las primeras jornadas de Energ\u00eda y Medio Ambiente, la recien creada Asamblea de Energ\u00eda y Medio Ambiente ha organizado las II Jornadas que tendr\u00e1n lugar en distintos lugares de la &hellip; <a href=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/2012/09/20/ii-jornadas-de-energia-y-medio-ambiente-en-burgos/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 916,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/835"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/916"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=835"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 1,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/835/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 836,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/835/revisions/836"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=835"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=835"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=835"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 814,
  "date": "2012-09-06T17:52:34",
  "date_gmt": "2012-09-06T16:52:34",
  "guid": {
    "rendered": "http://gamonal.tomalosbarrios.net/calendario/"
  },
  "modified": "2012-10-03T12:51:48",
  "modified_gmt": "2012-10-03T10:51:48",
  "slug": "calendario",
  "status": "publish",
  "type": "page",
  "link": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/calendario/",
  "title": {
    "rendered": "Calendario"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><a href=\"http://deconceptos.com/wp-content/uploads/2009/04/concepto-de-calendario.png\" target=\"_blank\"><img class=\"aligncenter\" src=\"http://deconceptos.com/wp-content/uploads/2009/04/concepto-de-calendario.png\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"298\" /></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "",
    "protected": false
  },
  "author": 916,
  "featured_media": 0,
  "parent": 0,
  "menu_order": 2,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/814"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/page"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/916"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=814"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 3,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/814/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 853,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/814/revisions/853"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=814"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 805,
  "date": "2012-09-05T17:47:45",
  "date_gmt": "2012-09-05T16:47:45",
  "guid": {
    "rendered": "http://gamonal.tomalosbarrios.net/?p=805"
  },
  "modified": "2012-09-05T17:47:45",
  "modified_gmt": "2012-09-05T16:47:45",
  "slug": "garona-no-gracias",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/2012/09/05/garona-no-gracias/",
  "title": {
    "rendered": "Garo\u00f1a, no gracias."
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>El pr\u00f3ximo <strong>Domingo 9 de Septiembre</strong>, tendr\u00e1 lugar la, ya tradicional, <a href=\"http://www.ecologistasenaccion.org/article23475.html\">marcha a Garo\u00f1a</a>,\u00a0 Gentes llegadas de Euskadi, la Rioja y de nuestra provincia se dar\u00e1n cita una vez m\u00e1s en contra de una central peligrosa e innecesaria y a favor de un modo de vida m\u00e1s respetuoso con la tierra.</p>\n<p style=\"text-align: center;\"><img class=\"aligncenter\" src=\"http://4.bp.blogspot.com/-cviEzX72CAY/UC9eNDXH_-I/AAAAAAAAANk/LaxpigMFlP8/s1600/Kartel%2BGaro%25C3%25B1a%2B2012.jpg\" alt=\"\" width=\"333\" height=\"469\" /></p>\n<p>Desde la <strong>Asamblea de Gamonal</strong> secundaremos dicho acto que dar\u00e1 comienzo en <strong>Barcina del Barco</strong> a las <strong>12.00 horas</strong> del mediod\u00eda.\u00a0 Para facilitar el desplazamiento, el sindicato CGT fletar\u00e1 autobuses que saldr\u00e1n desde Burgos por un precio de 3 euros, los tickets podr\u00e1n adquirirse preguntando en la sede de dicho sindicato.</p>\n<p><iframe src=\"http://www.dailymotion.com/embed/video/xlov5i\" width=\"584\" height=\"328\" frameborder=\"0\"></iframe></p>\n<p><iframe width=\"584\" height=\"329\" src=\"http://www.youtube.com/embed/0wM4CBz-Ic4?fs=1&#038;feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen></iframe></p>\n<p><iframe width=\"584\" height=\"438\" src=\"http://www.youtube.com/embed/0FWr2dqonaQ?fs=1&#038;feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen></iframe></p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>El pr\u00f3ximo Domingo 9 de Septiembre, tendr\u00e1 lugar la, ya tradicional, marcha a Garo\u00f1a,\u00a0 Gentes llegadas de Euskadi, la Rioja y de nuestra provincia se dar\u00e1n cita una vez m\u00e1s en contra de una central peligrosa e innecesaria y a &hellip; <a href=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/2012/09/05/garona-no-gracias/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 916,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/805"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/916"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=805"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 4,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/805/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 809,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/805/revisions/809"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=805"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=805"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=805"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 803,
  "date": "2012-08-31T09:20:04",
  "date_gmt": "2012-08-31T08:20:04",
  "guid": {
    "rendered": "http://gamonal.tomalosbarrios.net/?p=803"
  },
  "modified": "2012-08-31T09:20:04",
  "modified_gmt": "2012-08-31T08:20:04",
  "slug": "mercado-de-trueque-5",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/2012/08/31/mercado-de-trueque-5/",
  "title": {
    "rendered": "Mercado de Trueque\u00a1\u00a1"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Este S\u00e1bado vuelve el <strong>Mercado de Trueque</strong> a Gamonal, tras un mes de descanso. La cita ser\u00e1 como siempre en <strong>Plaza Roma a las 12.00 horas.</strong></p>\n<p><img class=\"aligncenter\" src=\"http://www.wp-barter.com/images/barter2.jpg\" alt=\"\" width=\"297\" height=\"166\" /></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Reproducimos un<strong> texto</strong> que el grupo de <strong>consumo-precarios</strong> ha redactado sobre el <strong>trueque</strong>:</p>\n<p>El trueque viene dado desde tiempos ancestrales, desde comunidades ind\u00edgenas hasta campesinas, pasando por geograf\u00edas rurales. Ha sido esa forma de intercambiar bienes y/o servicios entre personas, dejando a un lado el entramado monetario y financiero, lo que ha hecho que el trueque sea una herramienta de uni\u00f3n, de creaci\u00f3n de v\u00ednculos solidarios entre unas personas y otras.</p>\n<p>El truque puede ser un elemento alternativo al actual sistema econ\u00f3mico y social pues rehuye del dinero, algo escaso y controlado por los bancos, y del consumismo para promover la val\u00eda personal y el desarrollo local haci\u00e9ndonos as\u00ed m\u00e1s resistentes a los poderes econ\u00f3micos.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Este S\u00e1bado vuelve el Mercado de Trueque a Gamonal, tras un mes de descanso. La cita ser\u00e1 como siempre en Plaza Roma a las 12.00 horas. &nbsp; Reproducimos un texto que el grupo de consumo-precarios ha redactado sobre el trueque: &hellip; <a href=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/2012/08/31/mercado-de-trueque-5/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 916,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/803"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/916"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=803"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 1,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/803/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 804,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/803/revisions/804"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=803"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=803"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=803"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 800,
  "date": "2012-08-20T10:02:31",
  "date_gmt": "2012-08-20T09:02:31",
  "guid": {
    "rendered": "http://gamonal.tomalosbarrios.net/?p=800"
  },
  "modified": "2012-08-20T10:02:31",
  "modified_gmt": "2012-08-20T09:02:31",
  "slug": "manifiesto-en-contra-de-la-reforma-de-la-ley-del-aborto",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/2012/08/20/manifiesto-en-contra-de-la-reforma-de-la-ley-del-aborto/",
  "title": {
    "rendered": "Manifiesto en contra de la Reforma de la ley del Aborto."
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>En un momento de recortes en el \u00e1mbito socio-laboral surge una reforma que limita a\u00fan m\u00e1s el derecho de la mujer a decidir sobre su cuerpo, colaborando as\u00ed para que poco a poco las cadenas del Patriarcado sean cada vez fuertes.</p>\n<p><img class=\"aligncenter\" src=\"http://imagenes.publico.es/resources/archivos/2012/7/22/1342975369567aborto%20detalledn.jpg\" alt=\"\" width=\"400\" height=\"300\" /></p>\n<p>Desde la Asamblea de Gamonal se ha consensuado el texto que exponemos a continuaci\u00f3n, denunciando la citada reforma. Si est\u00e1s interesad* en este tema recordamos que esta tarde a las 20.00 horas hay reuni\u00f3n del grupo Antipatriarcado en el huerto comunitario de Capiscol.</p>\n<p align=\"CENTER\"><span style=\"font-size: medium;\"><strong>MI CUERPO ES M\u00cdO,</strong></span><span style=\"font-size: medium;\"><strong> YO DECIDO</strong></span></p>\n<p align=\"JUSTIFY\"><span style=\"font-size: medium;\">Detr\u00e1s de la modificaci\u00f3n de la ley de interrupci\u00f3n del embarazo nos encontramos con una l\u00f3gica de rendimiento econ\u00f3mico, de eliminaci\u00f3n de costos, de privatizaci\u00f3n de los derechos p\u00fablicos y humanos, convirti\u00e9ndolos en servicios, en meras mercanc\u00edas para quien las pueda adquirir.</span></p>\n<p lang=\"\" align=\"JUSTIFY\">\n<p align=\"JUSTIFY\"><span style=\"font-size: medium;\"> Se buscan justificaciones, y se encuentran en un pensamiento ideol\u00f3gico cuyo eje gira y se sustenta en el sometimiento de la mujer al hombre, retrocediendo 30 a\u00f1os atr\u00e1s a un modelo en el que la mujer se ve\u00eda relegada \u00fanicamente al hogar.</span></p>\n<p lang=\"\" align=\"JUSTIFY\">\n<p align=\"JUSTIFY\"><span style=\"font-size: medium;\"> A las mujeres se nos</span><span style=\"font-size: medium;\"> priva del derecho a decidir por nosotras mismas, como si fu\u00e9ramos menores de edad. Se nos somete a un Estado que es juez y parte, ya que es un Estado capitalista y patriarcal.</span></p>\n<p align=\"JUSTIFY\"><span style=\"font-size: medium;\">Las consecuencias las paga la sociedad e</span><span style=\"font-size: medium;\">n general, pero m\u00e1s en concreto las mujeres obligadas a ser madres contra su voluntad. M\u00e1s todav\u00eda, las personas obligadas a nacer con serias dificultades de vivir una vida que merezca ser vivida.</span></p>\n<p lang=\"\" align=\"JUSTIFY\">\n<p align=\"JUSTIFY\"><span style=\"font-size: medium;\">La reforma de la ley de interrupci\u00f3n del embarazo que pretende el gobierno actual, no solamente elimina la posibilidad de abortar si eres pobre, sino que adem\u00e1s obliga a seguir adelante con un embarazo y dar a luz despu\u00e9s a personas que requieren apoyos y atenciones que la sociedad no ofrece, como vemos tras los \u00faltimos recortes a las ayudas a la dependencia. El Sr. Gallard\u00f3n quiere obligarnos a tener hijos e hijas con discapacidad y que les atendamos solas.</span></p>\n<p lang=\"es-ES\" align=\"JUSTIFY\">\n<p align=\"JUSTIFY\"><span style=\"font-family: Calibri,sans-serif;\">Al mismo tiempo que nos privan de la posibilidad de decidir se nos induce y obliga a desempe\u00f1ar determinados trabajos no remunerados (cuidados de personas, trabajos dom\u00e9sticos) situados, precisamente por no ser remunerados, al margen de cualquier centro de decisi\u00f3n. </span></p>\n<p align=\"JUSTIFY\"><span style=\"font-size: medium;\">Las encargadas de los cuidados de nuestros seres querid@s seguimos siendo en esta sociedad las mujeres, que enterramos nuestras vidas a\u00fan sin morir, en una atenci\u00f3n permanente del cuidado del resto de personas.</span></p>\n<p align=\"JUSTIFY\"><span style=\"font-size: medium;\">Quiz\u00e1</span><span style=\"font-size: medium;\"> esta situaci\u00f3n no fuera tan dura si los hombres asumi\u00e9ramos nuestra corresponsabilidad en cuidar y ser cuidados, y si esta sociedad no viviera bajo la imposici\u00f3n de la moral dominante que condiciona nuestras decisiones individuales.</span></p>\n<p lang=\"\" align=\"JUSTIFY\">\n<p align=\"JUSTIFY\"><span style=\"font-size: medium;\">Denunciamos las manipulaciones de los gobiernos para hacer de las mujeres meras esclavas del antojo de los varones; m\u00e1s ricos, pero m\u00e1s pobres en dignidad.</span></p>\n<p align=\"JUSTIFY\"><span style=\"font-size: medium;\">Denunciamos las manipulaciones de los gobiernos para obligar al nacimiento de personas que se van a ver relegadas socialmente, y abandonadas si no disponen de medios para pagar por los cuidados.</span></p>\n<p lang=\"\" align=\"JUSTIFY\">\n<p align=\"JUSTIFY\"><span style=\"font-size: medium;\">Apelamos a los sentimientos y a la responsabilidad de hombres y mujeres, para que se comprometan con el disfrute de una vida digna para s\u00ed y para toda la humanidad.</span></p>\n<p lang=\"\" align=\"JUSTIFY\">\n<p align=\"JUSTIFY\"><span style=\"font-size: medium;\"><strong>Que nadie decida por m\u00ed, que nadie decida por ti.</strong></span></p>\n<p align=\"JUSTIFY\"><span style=\"font-size: medium;\"><strong> Nadie es m\u00e1s que nadie.</strong></span></p>\n<p lang=\"\" align=\"JUSTIFY\">\n<p>&nbsp;</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>En un momento de recortes en el \u00e1mbito socio-laboral surge una reforma que limita a\u00fan m\u00e1s el derecho de la mujer a decidir sobre su cuerpo, colaborando as\u00ed para que poco a poco las cadenas del Patriarcado sean cada vez &hellip; <a href=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/2012/08/20/manifiesto-en-contra-de-la-reforma-de-la-ley-del-aborto/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 916,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/800"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/916"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=800"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 1,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/800/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 801,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/800/revisions/801"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=800"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=800"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=800"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 795,
  "date": "2012-08-20T09:39:27",
  "date_gmt": "2012-08-20T08:39:27",
  "guid": {
    "rendered": "http://gamonal.tomalosbarrios.net/?p=795"
  },
  "modified": "2012-08-20T09:44:39",
  "modified_gmt": "2012-08-20T08:44:39",
  "slug": "preparate-para-las-agroolimpiadas",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/2012/08/20/preparate-para-las-agroolimpiadas/",
  "title": {
    "rendered": "Prep\u00e1rate para las AgroOlimpiadas\u00a1\u00a1\u00a1"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><img class=\"aligncenter\" src=\"http://4.bp.blogspot.com/-scRcWqCa33w/UDH0unn93FI/AAAAAAAAAvs/fZ-PgQRkh2s/s1600/cartel+agro+definitivo.png\" alt=\"\" width=\"403\" height=\"564\" />La Asamblea de Gamonal/Caspiscol quiere fomentar el uso del <strong>Parque-huerta comunitario</strong>, organizando una serie de juegos populares denominados <strong>Agro-Olimpiadas</strong> abiertos a cualquier persona que quiera pasar un rato divertido y mostrar sus habilidades en pruebas como la carrera de sacos, el lanzamiento de Azada o, simplemente,\u00a0 tragando del porr\u00f3n el Domingo 2 de Septiembre. Adem\u00e1s se podr\u00e1n <strong>degustar productos de la Huerta</strong> y habr\u00e1 una<strong> paellada popular</strong>. Finalmente los juegos se clausurar\u00e1n con una original <strong>entrega de premios</strong>.</p>\n<p>Ya sabes la cita ser\u00e1\u00a0 el <strong>Domingo 2 de Septiembre</strong> a partir de las <strong>11 Horas</strong> en <strong>Calle Villafranca junto al boulevard</strong>. No faltes.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>La Asamblea de Gamonal/Caspiscol quiere fomentar el uso del Parque-huerta comunitario, organizando una serie de juegos populares denominados Agro-Olimpiadas abiertos a cualquier persona que quiera pasar un rato divertido y mostrar sus habilidades en pruebas como la carrera de sacos, &hellip; <a href=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/2012/08/20/preparate-para-las-agroolimpiadas/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 916,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/795"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/916"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=795"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 3,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/795/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 798,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/795/revisions/798"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=795"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=795"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=795"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 790,
  "date": "2012-08-10T09:30:01",
  "date_gmt": "2012-08-10T08:30:01",
  "guid": {
    "rendered": "http://gamonal.tomalosbarrios.net/?p=790"
  },
  "modified": "2012-08-10T09:33:51",
  "modified_gmt": "2012-08-10T08:33:51",
  "slug": "790",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/2012/08/10/790/",
  "title": {
    "rendered": "La Bici-REvuelta a su paso por Burgos"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>El pasado 5 de Agosto tuvo lugar el paso de la Bici-revuelta del Norte por la ciudad de Burgos. Desde la Asamblea de Gamonal se prepar\u00f3 un encuentro que tuvo lugar en el Huerto Comunitario de Capiscol donde, a pesar del mal tiempo, se pudo organizar una paellada de recibimiento.</p>\n<p><img class=\"aligncenter\" src=\"https://lh5.googleusercontent.com/-ZB2T98ymPuA/UCS8FFqcPvI/AAAAAAAAAK0/c3d_cUJXfNs/h120/DSCI0609.JPG\" alt=\"\" width=\"406\" height=\"226\" /></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>A lo largo de la tarde pudimos compartir experiencias y a las 8 tuvo lugar la Charla-debate en la que la gente de la bici-revuelta difundi\u00f3 todas sus luchas y la filosof\u00eda que hay detr\u00e1s de ellas, pero sobre todo mostr\u00f3 un gran inter\u00e9s por conocer la iniciativa del Huerto Comunitario de Capiscol.</p>\n<p><img class=\"aligncenter\" src=\"https://lh3.googleusercontent.com/-lSXR8dhNofc/UCS8PhtQcZI/AAAAAAAAAK8/1IwKMVKYUpk/h120/DSCI0617.JPG\" alt=\"\" width=\"496\" height=\"278\" /></p>\n<p>Los compa\u00f1eros de <a href=\"http://diariodevurgos.com/\">Diario de Vurgos</a> no pudieron evitar charlar con algunas personas del pelot\u00f3n y de ah\u00ed ha salido este video.</p>\n<p><iframe width=\"584\" height=\"438\" src=\"http://www.youtube.com/embed/PllInzjJjCk?fs=1&#038;feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen></iframe></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>El pasado 5 de Agosto tuvo lugar el paso de la Bici-revuelta del Norte por la ciudad de Burgos. Desde la Asamblea de Gamonal se prepar\u00f3 un encuentro que tuvo lugar en el Huerto Comunitario de Capiscol donde, a pesar &hellip; <a href=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/2012/08/10/790/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 916,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/790"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/916"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=790"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 3,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/790/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 793,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/790/revisions/793"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=790"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=790"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=790"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 785,
  "date": "2012-08-02T04:11:10",
  "date_gmt": "2012-08-02T03:11:10",
  "guid": {
    "rendered": "http://gamonal.tomalosbarrios.net/?p=785"
  },
  "modified": "2012-08-02T04:11:10",
  "modified_gmt": "2012-08-02T03:11:10",
  "slug": "la-bici-revuelta-llega-a-burgos",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/2012/08/02/la-bici-revuelta-llega-a-burgos/",
  "title": {
    "rendered": "La Bici-revuelta llega a Burgos."
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Como ya hemos comentado en <a href=\"http://gamonal.tomalosbarrios.net/2012/07/23/pedaleando-por-la-tierra/\">entradas anteriores</a>, la <strong>bicicletada cr\u00edtica</strong> llamada la revuelta del norte, recorrer\u00e1 las ciudad de burgos este mes de Agosto. En concreto, este fin de semana es cuando, si no hay ning\u00fan imprevisto, pueda llegar la gente del colectivo.</p>\n<p><img class=\"aligncenter\" src=\"http://1.bp.blogspot.com/-kjaSpM65Tys/UBnqR6VjE6I/AAAAAAAAAu8/Jh8oKOPXcRY/s1600/bicirevuelta.png\" alt=\"\" width=\"339\" height=\"480\" /></p>\n<p>Desde la Asamblea de Gamonal se dar\u00e1 todo el apoyo posible a la iniciativa y para ello se ha preparado una <strong>charla debate</strong> con los integrantes del pelot\u00f3n con el motivo de dar a conocer tanto la experiencia, como las luchas que hay detr\u00e1s de la misma.</p>\n<p>La cita ser\u00e1 en el Huerto Comunitario de Capiscol este domingo a las 20.00 horas (tras la Asamblea del huerto). Te esperamos.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Como ya hemos comentado en entradas anteriores, la bicicletada cr\u00edtica llamada la revuelta del norte, recorrer\u00e1 las ciudad de burgos este mes de Agosto. En concreto, este fin de semana es cuando, si no hay ning\u00fan imprevisto, pueda llegar la &hellip; <a href=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/2012/08/02/la-bici-revuelta-llega-a-burgos/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 916,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/785"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/916"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=785"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 2,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/785/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 788,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/785/revisions/788"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=785"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=785"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=785"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 782,
  "date": "2012-07-25T22:49:06",
  "date_gmt": "2012-07-25T21:49:06",
  "guid": {
    "rendered": "http://gamonal.tomalosbarrios.net/?p=782"
  },
  "modified": "2012-07-25T22:49:06",
  "modified_gmt": "2012-07-25T21:49:06",
  "slug": "taller-de-cremas-curativas-naturales",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/2012/07/25/taller-de-cremas-curativas-naturales/",
  "title": {
    "rendered": "Taller de cremas curativas naturales."
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><img class=\"aligncenter\" src=\"http://1.bp.blogspot.com/-HrjF_XSdzkc/UBBonfhLzpI/AAAAAAAAAuo/ljCQRN7htqg/s1600/CARTEL+HUERTA.jpg\" alt=\"\" width=\"556\" height=\"780\" /></p>\n<p>Ma\u00f1ana 26 de Julio a las 18.00 Horas, tendr\u00e1 lugar en el Huerto Comunitario de Capiscol un taller creativo de cremas naturales, una modesta alternativa a los potinges que nos vende la industria cosm\u00e9tica. Ya sabes te esperamos en C/Villafranca junto al Boulevard.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Ma\u00f1ana 26 de Julio a las 18.00 Horas, tendr\u00e1 lugar en el Huerto Comunitario de Capiscol un taller creativo de cremas naturales, una modesta alternativa a los potinges que nos vende la industria cosm\u00e9tica. Ya sabes te esperamos en C/Villafranca &hellip; <a href=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/2012/07/25/taller-de-cremas-curativas-naturales/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 916,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/782"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/916"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=782"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 1,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/782/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 784,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/782/revisions/784"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=782"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=782"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=782"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 777,
  "date": "2012-07-23T18:32:16",
  "date_gmt": "2012-07-23T17:32:16",
  "guid": {
    "rendered": "http://gamonal.tomalosbarrios.net/?p=777"
  },
  "modified": "2012-07-23T18:32:16",
  "modified_gmt": "2012-07-23T17:32:16",
  "slug": "pedaleando-por-la-tierra",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/2012/07/23/pedaleando-por-la-tierra/",
  "title": {
    "rendered": "Pedaleando por la tierra"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Desde varios colectivos ecologistas se est\u00e1 organizando la llamada &#171;<em>Re-vuelta del norte&#187;</em> una <strong>bicicletada cr\u00edtica</strong> en defensa de la tierra y el medio ambiente que tendr\u00e1 lugar del 1 al 23 de Agosto.<br />\nTenemos la suerte de que Burgos (Gamonal-capiscol inclu\u00eddo) forme parte de su recorrido puesto que inician su recorrido el d\u00eda <strong>1 de Agosto desde Aranda de Duero.</strong></p>\n<p><img class=\"aligncenter\" src=\"http://2.bp.blogspot.com/-L18DNn9Zzx8/UARetHjH0hI/AAAAAAAADKw/HxL1OxIOXHQ/s640/la_revuelta_al_norte_2012.jpg\" alt=\"\" width=\"355\" height=\"265\" /><br />\nLa <strong>Asamblea de Gamonal</strong> apoyar\u00e1 su paso por nuestra ciudad y organizar\u00e1 un <strong>recibimiento</strong> en el que muy posiblemente se incluya una comida popular. A lo largo de estos d\u00edas seguiremos informando.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Desde varios colectivos ecologistas se est\u00e1 organizando la llamada &#171;Re-vuelta del norte&#187; una bicicletada cr\u00edtica en defensa de la tierra y el medio ambiente que tendr\u00e1 lugar del 1 al 23 de Agosto. Tenemos la suerte de que Burgos (Gamonal-capiscol &hellip; <a href=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/2012/07/23/pedaleando-por-la-tierra/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 916,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/777"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/916"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=777"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 1,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/777/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 780,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/777/revisions/780"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=777"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=777"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=777"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 772,
  "date": "2012-07-23T18:16:57",
  "date_gmt": "2012-07-23T17:16:57",
  "guid": {
    "rendered": "http://gamonal.tomalosbarrios.net/?p=772"
  },
  "modified": "2012-07-23T18:16:57",
  "modified_gmt": "2012-07-23T17:16:57",
  "slug": "cambio-de-horario-y-de-lugar-en-la-asamblea-de-gamonal",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/2012/07/23/cambio-de-horario-y-de-lugar-en-la-asamblea-de-gamonal/",
  "title": {
    "rendered": "Cambio de Horario y de Lugar en la Asamblea de Gamonal."
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>La Asamblea de Gamonal/Capiscol tendr\u00e1 lugar en el <strong>Parque F\u00e9lix Rodr\u00edguez de la Fuente</strong> (junto al mural) los mi\u00e9rcoles a las 20.00 Horas <strong>cada 2 Semanas</strong>.</p>\n<p><img class=\"aligncenter\" src=\"http://1.bp.blogspot.com/-_JzhNz_IGow/UA2G1DLQ_KI/AAAAAAAAAuc/GHQAWM5PdhI/s1600/parque+felix.bmp\" alt=\"\" width=\"378\" height=\"413\" /></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Este horario se mantendr\u00e1, en principio, durante la temporada estival. <strong>Este mi\u00e9rcoles no habr\u00e1 Asamblea.</strong></p>\n<p>Las pr\u00f3ximas Asambleas tendr\u00e1n lugar en las siguientes fechas:</p>\n<p>1 de Agosto.<br />\n15 de Agosto.<br />\n22 de Agosto.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>La Asamblea de Gamonal/Capiscol tendr\u00e1 lugar en el Parque F\u00e9lix Rodr\u00edguez de la Fuente (junto al mural) los mi\u00e9rcoles a las 20.00 Horas cada 2 Semanas. &nbsp; Este horario se mantendr\u00e1, en principio, durante la temporada estival. Este mi\u00e9rcoles no &hellip; <a href=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/2012/07/23/cambio-de-horario-y-de-lugar-en-la-asamblea-de-gamonal/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 916,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/772"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/916"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=772"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 2,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/772/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 776,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/772/revisions/776"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=772"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=772"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=772"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 766,
  "date": "2012-07-16T12:19:06",
  "date_gmt": "2012-07-16T11:19:06",
  "guid": {
    "rendered": "http://gamonal.tomalosbarrios.net/?p=766"
  },
  "modified": "2012-07-16T12:21:45",
  "modified_gmt": "2012-07-16T11:21:45",
  "slug": "si-se-puede-manolo-readmitido",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/2012/07/16/si-se-puede-manolo-readmitido/",
  "title": {
    "rendered": "\u00a1S\u00ed se puede! Manolo readmitido."
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Hoy a las 10.00 de la ma\u00f1ana iba a tener lugar en los juzgados el juicio acerca del <strong>despido de Jose Manuel Alonso</strong> y decimos &#171;iba a tener lugar&#187; porque antes del mismo la empresa ha llegado a un acuerdo mediante el cual <strong>Manuel ha sido readmitido</strong> por Montajes Salguero con las mismas condiciones que antes del despido.</p>\n<p><img class=\"aligncenter\" src=\"http://1.bp.blogspot.com/-zuOe9UJBti4/UAP0PaD2IrI/AAAAAAAAAuM/Ik2iJ9iNjR8/s1600/DSCI0477.JPG\" alt=\"\" width=\"341\" height=\"191\" />En estos tiempos en los que los despidos est\u00e1n a la orden del d\u00eda no debemos dejar de movernos y <strong>&#171;sacar los colores&#187;</strong> a estas empresas que no tienen ning\u00fan escr\u00fapulo en reprimir a las personas que luchan por sus compa\u00f1eros. En este caso la <strong>concentraci\u00f3n solidaria</strong> que se mantuvo durante 24 horas el d\u00eda 14 de Junio <strong>ha surtido su efecto</strong> y ha hecho recular tanto a Bridgestone\u00a0 como a Montajes salguero.</p>\n<p><img class=\"aligncenter\" src=\"http://2.bp.blogspot.com/-b7rfg91KaLQ/UAPz2X8PooI/AAAAAAAAAt8/lptEt5kzANc/s1600/DSCI0254.JPG\" alt=\"\" width=\"375\" height=\"209\" /></p>\n<p>Frente a los m\u00e9todos de coacci\u00f3n empresarial, <strong>perdamos el miedo</strong> abandonando\u00a0 la moral de esclavos y construyamos <strong>tejido social</strong>.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Hoy a las 10.00 de la ma\u00f1ana iba a tener lugar en los juzgados el juicio acerca del despido de Jose Manuel Alonso y decimos &#171;iba a tener lugar&#187; porque antes del mismo la empresa ha llegado a un acuerdo &hellip; <a href=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/2012/07/16/si-se-puede-manolo-readmitido/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 916,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/766"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/916"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=766"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 3,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/766/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 771,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/766/revisions/771"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=766"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=766"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=766"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 761,
  "date": "2012-07-06T12:46:17",
  "date_gmt": "2012-07-06T11:46:17",
  "guid": {
    "rendered": "http://gamonal.tomalosbarrios.net/?p=761"
  },
  "modified": "2012-07-06T12:46:17",
  "modified_gmt": "2012-07-06T11:46:17",
  "slug": "continua-el-cine-de-verano-2",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/2012/07/06/continua-el-cine-de-verano-2/",
  "title": {
    "rendered": "Contin\u00faa el cine de verano"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>El cine de Verano contin\u00faa en Gamonal a partir del pr\u00f3ximo viernes 13 en el Parque F\u00e9lix Rodr\u00edguez de la Fuente. Con las siguientes pel\u00edculas:</p>\n<p>XXY(sobre la est\u00e9tica).</p>\n<p>Sue\u00f1os colectivos (sobre las colectivizaciones de la tierra durante la guerra civil).</p>\n<p>La estrategia del caracol ( sobre el problema de la vivienda). <img class=\"aligncenter\" src=\"http://diariodevurgos.com/dvwps/wp-content/uploads/2012/07/cineVeranoBNpeq.jpg\" alt=\"\" width=\"440\" height=\"622\" /></p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>El cine de Verano contin\u00faa en Gamonal a partir del pr\u00f3ximo viernes 13 en el Parque F\u00e9lix Rodr\u00edguez de la Fuente. Con las siguientes pel\u00edculas: XXY(sobre la est\u00e9tica). Sue\u00f1os colectivos (sobre las colectivizaciones de la tierra durante la guerra civil). &hellip; <a href=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/2012/07/06/continua-el-cine-de-verano-2/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 916,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/761"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/916"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=761"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 1,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/761/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 764,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/761/revisions/764"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=761"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=761"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=761"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 753,
  "date": "2012-06-28T12:36:36",
  "date_gmt": "2012-06-28T11:36:36",
  "guid": {
    "rendered": "http://gamonal.tomalosbarrios.net/?p=753"
  },
  "modified": "2012-06-28T12:36:36",
  "modified_gmt": "2012-06-28T11:36:36",
  "slug": "celebracion-del-dia-del-burgales-expulsado",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/2012/06/28/celebracion-del-dia-del-burgales-expulsado/",
  "title": {
    "rendered": "Celebraci\u00f3n del d\u00eda del burgal\u00e9s expulsado."
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Desde la Asamblea de Gamonal, pretendemos dar una vuelta reivindicativa a la casposa fiesta celebrada todos los a\u00f1os en honor a personas que dejaron su tierra d\u00e9cadas atras, m\u00e1xime cuando mucha gente nos exiliamos interior y exteriormente.</p>\n<p>La cita ser\u00e1 el domingo 1 de Julio en el huerto recuperado de Capiscol a partir de las 13.00 Horas. Habr\u00e1 comida popular y debate. Este es el manifiesto que se ha redactado:</p>\n<p>Todos los a\u00f1os, las fiestas de S.Pedro terminan con la celebraci\u00f3n del d\u00eda del burgale\u00e9s ausente. Se trata de un acto institucional y festivo en el que se homenajea a personas que tuvieron aque abandonar Burgos hace d\u00e9cadas.</p>\n<p>Queremos poner de manifiesto que no hace falta retrotraerse a los a\u00f1os 50 del siglo XX en busca de burgaleses y burgalesas emigrantes. Este mismo a\u00f1o, miles de j\u00f3venes han abandonado estas tierras ante la falta de futuro u horizontes dignos para sus vidas. En la mayor parte de los casos se trata de decisiones duras y forzosas, y que, por su puesto, tienen unas causas y unos responsables.</p>\n<p>Entre estos responsables est\u00e1n los gobiernos locales y regionales. Poderes econ\u00f3micos e instituciones que ven \u201causencia\u201d donde el resto vemos exilio forzoso. Ellos llaman ausentes a los que nosotros vemos como j\u00f3venes expulsadxs. Suponemos que el eufemismo les hace sentir m\u00e1s comodxs. As\u00ed dentro de 50 a\u00f1os, no tendr\u00e1n ning\u00fan reparo en homenajear a lxs j\u00f3venes que expulsan hoy.</p>\n<p>Durante d\u00e9cadas hemos asistido a infinidad de operaciones que se vend\u00edan como claves para el progreso de esta tierra. Proyectos como aeropuertos, terrenos recalificables y bosques urbanizables, bulevares o parques tecnol\u00f3gicos. Todos ellos muy rentables para los amos del ladrillo y el hormig\u00f3n, pero a costa de un patrimonio que era de lxs burgalesxs. Tras el pinchazo de la burbuja, la mirada de los especuladores se dirigi\u00f3 a la \u201ccultura\u201d. A la vez, los pol\u00edticos locales no han tenido reparo en \u201cregalar\u201d espacios pertenecientes al pueblo a entidades privadas y empresarios. Los \u00faltimos ejemplos son: El laboratorio municipal o los bajos del edificio en S\u00f3nsoles Balv\u00e9, ambos recientemente reformados con dinero p\u00fablico.</p>\n<p>Desde la Asamblea del 15M de Gamonal queremos hacer un llamamiento a la sociedad burgalesa para darle un car\u00e1cter reivindicativo a esta fecha. Por eso no hablamos de \u201cburgal\u00e9s ausente\u201d, sino de j\u00f3venes burgalesxs expulsadxs.</p>\n<p>Sin renunciar a un ambiente l\u00fadico, queremos visibilizar una realidad que viene de lejos: La despoblaci\u00f3n y envejecimiento de Burgos y su provincia. Para ello, os invitamos a acudir a una jornada festiva y reivindicativa que tendr\u00e1 lugar en el solar recuperado y convertido en huerta colectiva en el Barrio de Capiscol. Habr\u00e1 comida popular, informaci\u00f3n y charla-debate.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Desde la Asamblea de Gamonal, pretendemos dar una vuelta reivindicativa a la casposa fiesta celebrada todos los a\u00f1os en honor a personas que dejaron su tierra d\u00e9cadas atras, m\u00e1xime cuando mucha gente nos exiliamos interior y exteriormente. La cita ser\u00e1 &hellip; <a href=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/2012/06/28/celebracion-del-dia-del-burgales-expulsado/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 916,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/753"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/916"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=753"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 1,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/753/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 756,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/753/revisions/756"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=753"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=753"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=753"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 748,
  "date": "2012-06-21T11:31:51",
  "date_gmt": "2012-06-21T10:31:51",
  "guid": {
    "rendered": "http://gamonal.tomalosbarrios.net/?p=748"
  },
  "modified": "2012-06-21T11:31:51",
  "modified_gmt": "2012-06-21T10:31:51",
  "slug": "continua-el-cine-de-verano",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/2012/06/21/continua-el-cine-de-verano/",
  "title": {
    "rendered": "Contin\u00faa el cine de verano"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Ma\u00f1ana viernes 22 ser\u00e1 proyectada la pel\u00edcula <strong>4 meses 3 semanas 2 d\u00edas</strong> como parte de la actividad de cine de verano a las <strong>22.00 horas</strong> en el <strong>Parque F\u00e9lix Rodr\u00edguez de la Fuente.<br />\n</strong></p>\n<p><iframe width=\"584\" height=\"438\" src=\"http://www.youtube.com/embed/jUNDev9B054?fs=1&#038;feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen></iframe></p>\n<h1 id=\"watch-headline-title\"></h1>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Ma\u00f1ana viernes 22 ser\u00e1 proyectada la pel\u00edcula 4 meses 3 semanas 2 d\u00edas como parte de la actividad de cine de verano a las 22.00 horas en el Parque F\u00e9lix Rodr\u00edguez de la Fuente.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 916,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/748"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/916"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=748"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 1,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/748/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 751,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/748/revisions/751"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=748"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=748"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=748"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 741,
  "date": "2012-06-14T07:44:30",
  "date_gmt": "2012-06-14T06:44:30",
  "guid": {
    "rendered": "http://gamonal.tomalosbarrios.net/?p=741"
  },
  "modified": "2012-06-14T11:30:02",
  "modified_gmt": "2012-06-14T10:30:02",
  "slug": "concentracion-en-solidaridad-con-manolo",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/2012/06/14/concentracion-en-solidaridad-con-manolo/",
  "title": {
    "rendered": "Concentraci\u00f3n en solidaridad con Manolo."
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Manolo, miembro de la Asamblea, militante de CGT pero por encima de todo persona solidaria donde las haya, se va a quedar sin trabajo principalmente por defender sus derechos y los de sus compa\u00f1eros. La respuesta no se ha hecho esperar y se ha convocado una <a href=\"http://http://www.cgtburgos.org/accion-sindical-social/movilizaciones/500-jueves-14-plantonacampada-en-bridgestone-en-solidaridad-con-manolo.html\">concentraci\u00f3n de 24 Horas a la puerta de Firestone</a> que comenzar\u00e1 hoy Jueves a las 12.oo horas del mediod\u00eda.</p>\n<p><img class=\"aligncenter\" src=\"http://diariodevurgos.com/dvwps/wp-content/uploads/2012/06/fIRESTONE-Burgos.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"180\" /></p>\n<p>La Asamblea de Gamonal, como no pod\u00eda ser de otra forma, se sumar\u00e1 a la concentraci\u00f3n y desde el grupo de precarixs ha redactado el siguiente comunicado:</p>\n<p align=\"JUSTIFY\">Desde la asamblea de paradxs y precarixs de Gamonal hacemos un llamamiento al barrio para que apoye a su vecino Manuel que, despu\u00e9s de 6 a\u00f1os y con un contrato indefinido, es despedido debido a su actividad sindical y reivindicativa.</p>\n<p align=\"JUSTIFY\">La empresa entendi\u00f3 bien que, si quer\u00eda modificar las condiciones de trabajo y meter miedo al resto de lxs trabajadorxs, deber\u00eda de librarse antes de quien ya denunci\u00f3 el recorte de derechos en anteriores ocasiones. Esto queda demostrado ya que al d\u00eda seiguiente del despido y aprovechando el desconcierto del resto del xs trabajadorxs, la empresa comunica su deseo de cambiar las consiciones de trabajo, refiri\u00e9ndose a una reducci\u00f3n salarial.</p>\n<p align=\"JUSTIFY\">La estrategia del capitalismo y de sus multinacionales es clara y met\u00f3dica:</p>\n<ol>\n<li>\n<p align=\"JUSTIFY\">mediante los diferentes tipos de contrataciones; contratas, subcontratas,&#8230;,</p>\n</li>\n<li>\n<p align=\"JUSTIFY\">creando trabajadores de 1\u00aa y 2\u00aa,</p>\n</li>\n<li>\n<p align=\"JUSTIFY\">el recorte de salarios,la precarizaci\u00f3n, la reducci\u00f3n de los derechos,&#8230;</p>\n</li>\n</ol>\n<p align=\"JUSTIFY\">consigue las condiciones \u00f3ptimas para aislar y dividir a la clase trabajadora, manteni\u00e9ndola enfrentada y temerosa.</p>\n<p align=\"JUSTIFY\">Hace que sea dif\u00edcil mantenernos unidxs y firmes ante quien tiene secuestrados los medios de producci\u00f3n.</p>\n<p align=\"JUSTIFY\">Somos lxs trabajadorxs quienes cada d\u00eda quemamos sue\u00f1os y energ\u00edas, los que creamos la riqueza, y no podemos dejar en manos de pol\u00edticxs, banquerxs y empresas nuestro futuro y el de nuestros hijxs.</p>\n<p align=\"JUSTIFY\">S\u00f3lo a trav\u00e9s de la lucha, la solidaridad y el apoyo mutuo podemos hacer frente a todo lo que se nos viene encima.</p>\n<p align=\"CENTER\"><strong>JUNTXS LO PODEMXS TODO, SOLXS NO CONSEGUIREMXS NADA!! </strong></p>\n<p align=\"CENTER\"><strong>LA LUCHA ES EL \u00daNICO CAMINO11</strong></p>\n<p align=\"JUSTIFY\"><strong>CONCENTRACI\u00d3N a la puerta de Firestone, desde las 12,00 h del Jueves 14 hasta las 12,00 h del Viernes 15. </strong></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Manolo, miembro de la Asamblea, militante de CGT pero por encima de todo persona solidaria donde las haya, se va a quedar sin trabajo principalmente por defender sus derechos y los de sus compa\u00f1eros. La respuesta no se ha hecho &hellip; <a href=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/2012/06/14/concentracion-en-solidaridad-con-manolo/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 916,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/741"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/916"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=741"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 4,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/741/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 747,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/741/revisions/747"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=741"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=741"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=741"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 736,
  "date": "2012-06-11T12:15:53",
  "date_gmt": "2012-06-11T11:15:53",
  "guid": {
    "rendered": "http://gamonal.tomalosbarrios.net/?p=736"
  },
  "modified": "2012-06-11T12:15:53",
  "modified_gmt": "2012-06-11T11:15:53",
  "slug": "actividades-para-esta-semana-3",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/2012/06/11/actividades-para-esta-semana-3/",
  "title": {
    "rendered": "Actividades para esta semana."
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Esta semana tendr\u00e1n\u00a0 lugar las siguientes <strong>actividades</strong>:</p>\n<p>Lunes 11:</p>\n<p><strong>Grupo de Vivienda</strong> a las <strong>18.30</strong> en el Huerto Comunitario situado en <strong>c/Villafranca junto al boulevard</strong></p>\n<p><strong>Grupo de Antipatriarcado</strong> a las <strong>20.00 Horas</strong> en la Biblioteca <strong>la Maldita</strong>\u00a0 (C/las escuelas 8).</p>\n<p>Mi\u00e9rcoles 13:</p>\n<p><strong>Asamblea General</strong> de Gamonal a las <strong>20.00 Horas</strong> en la <strong>Plaza Santiago.</strong></p>\n<p>Viernes 15:</p>\n<p><strong>Cine de barrio</strong> con el documental &#171;La doctrina del Shock&#187;a las\u00a0 <strong>22.00 horas</strong> en el <strong>Parque F\u00e9lix Rodr\u00edguez de la fuente.</strong></p>\n<p><iframe width=\"584\" height=\"438\" src=\"http://www.youtube.com/embed/_nNJM0kKrDQ?fs=1&#038;feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen></iframe></p>\n<p>Domingo 17:</p>\n<p>Asamblea del <strong>huerto comunitario</strong> en dicho lugar que est\u00e1 situado <strong>c/Villafranca junto al boulevard</strong> a las <strong>19.00 horas</strong>.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Esta semana tendr\u00e1n\u00a0 lugar las siguientes actividades: Lunes 11: Grupo de Vivienda a las 18.30 en el Huerto Comunitario situado en c/Villafranca junto al boulevard Grupo de Antipatriarcado a las 20.00 Horas en la Biblioteca la Maldita\u00a0 (C/las escuelas 8). &hellip; <a href=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/2012/06/11/actividades-para-esta-semana-3/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 916,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/736"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/916"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=736"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 1,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/736/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 739,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/736/revisions/739"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=736"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=736"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=736"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 728,
  "date": "2012-06-04T11:16:24",
  "date_gmt": "2012-06-04T10:16:24",
  "guid": {
    "rendered": "http://gamonal.tomalosbarrios.net/?p=728"
  },
  "modified": "2012-06-04T11:17:36",
  "modified_gmt": "2012-06-04T10:17:36",
  "slug": "actividades-para-esta-semana-2",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/2012/06/04/actividades-para-esta-semana-2/",
  "title": {
    "rendered": "Actividades para esta semana."
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Esta semana tendr\u00e1n\u00a0 lugar las siguientes <strong>actividades</strong>:</p>\n<p>Lunes 4:</p>\n<p><strong>Grupo de Vivienda</strong> a las <strong>18.30</strong> en el local <strong>Recicleta</strong> (Barriada Inmaculada bloque J2)</p>\n<p><strong>Grupo precari*s</strong> a las <strong>20.00 Horas</strong> en la Biblioteca <strong>la Maldita</strong>\u00a0 (C/las escuelas 8).</p>\n<p>Mi\u00e9rcoles 30:</p>\n<p><strong>Asamblea General</strong> de Gamonal a las <strong>20.00 Horas</strong> en la <strong>Plaza Santiago.</strong></p>\n<p>Viernes 8:</p>\n<p><strong>Cine de barrio</strong> con la pel\u00edcula <em>Tambi\u00e9n la lluvia </em>a las <strong>21.45 horas</strong> en el <strong>Parque F\u00e9lix Rodr\u00edguez de la fuente.</strong></p>\n<p><iframe width=\"584\" height=\"329\" src=\"http://www.youtube.com/embed/FaiuQX1epts?fs=1&#038;feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen></iframe></p>\n<p>Domingo 10:</p>\n<p>Asamblea del <strong>huerto comunitario</strong> en dicho lugar que est\u00e1 situado <strong>c/Villafranca junto al boulevard</strong> a las <strong>19.00 horas</strong>.</p>\n<p><img class=\"aligncenter\" src=\"https://lh5.googleusercontent.com/-B-zFaqpDfZc/T7VsVvY1l6I/AAAAAAAAAAs/lQwoUVJi1RI/s640/DSC00395.JPG\" alt=\"\" width=\"351\" height=\"264\" /></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Esta semana tendr\u00e1n\u00a0 lugar las siguientes actividades: Lunes 4: Grupo de Vivienda a las 18.30 en el local Recicleta (Barriada Inmaculada bloque J2) Grupo precari*s a las 20.00 Horas en la Biblioteca la Maldita\u00a0 (C/las escuelas 8). Mi\u00e9rcoles 30: Asamblea &hellip; <a href=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/2012/06/04/actividades-para-esta-semana-2/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 916,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/728"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/916"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=728"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 2,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/728/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 732,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/728/revisions/732"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=728"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=728"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=728"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 721,
  "date": "2012-05-31T09:20:29",
  "date_gmt": "2012-05-31T08:20:29",
  "guid": {
    "rendered": "http://gamonal.tomalosbarrios.net/?p=721"
  },
  "modified": "2012-05-31T09:25:02",
  "modified_gmt": "2012-05-31T08:25:02",
  "slug": "frente-a-su-represion-nuestra-solidaridad",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/2012/05/31/frente-a-su-represion-nuestra-solidaridad/",
  "title": {
    "rendered": "Frente a su represi\u00f3n, nuestra solidaridad"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>A lo largo de esta semana, se han producido <a href=\"http://www.lahaine.org/index.php?p=61935\">10 detenciones</a> m\u00e1s en Barcelona a causa de los hechos ocurridos el 29M. Ayer tras la vista judicial la jueza decretado <strong>prisi\u00f3n preventiva para dos</strong> de ellos pertenecientes al barrio de Sants: Andreu y Ruben . <strong>Otros tres est\u00e1n en libertad pero con cargos</strong>, despu\u00e9s de que la jueza desestimara las acusaciones de pertenencia a banda a organizaci\u00f3n criminal por parte de las mossos d\u00b4esquadra.</p>\n<p><img class=\"aligncenter\" src=\"http://www.setmanaridirecta.info/sites/default/files/imagecache/d_gran_composed/_MG_6899_%28albert%20garcia%29.jpg\" alt=\"\" width=\"317\" height=\"195\" /></p>\n<p>Las acciones de solidaridad en Catalu\u00f1a ya han empezado con concentraciones espor\u00e1dicas en Tarragona, Reus, Villafranca del Pened\u00e9s&#8230; Por nuestra parte queremos sumarnos a esta protesta convocando una <strong>concentraci\u00f3n solidaria</strong> ma\u00f1ana viernes <strong>1 de Junio</strong> frente a la <strong>subdelegaci\u00f3n de Gobierno a las 19.00 Horas </strong>(Justo antes del debate del trueque).</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>A lo largo de esta semana, se han producido 10 detenciones m\u00e1s en Barcelona a causa de los hechos ocurridos el 29M. Ayer tras la vista judicial la jueza decretado prisi\u00f3n preventiva para dos de ellos pertenecientes al barrio de &hellip; <a href=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/2012/05/31/frente-a-su-represion-nuestra-solidaridad/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 916,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/721"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/916"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=721"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 4,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/721/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 726,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/721/revisions/726"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=721"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=721"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=721"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 714,
  "date": "2012-05-28T11:57:05",
  "date_gmt": "2012-05-28T10:57:05",
  "guid": {
    "rendered": "http://gamonal.tomalosbarrios.net/?p=714"
  },
  "modified": "2012-05-28T12:00:17",
  "modified_gmt": "2012-05-28T11:00:17",
  "slug": "programacion-para-esta-semana",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/2012/05/28/programacion-para-esta-semana/",
  "title": {
    "rendered": "Programaci\u00f3n para esta semana."
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Esta semana tendr\u00e1n\u00a0 lugar las siguientes actividades:</p>\n<p>Lunes 28:</p>\n<p><strong>Grupo de Vivienda</strong> a las <strong>18.30</strong> en el local <strong>Recicleta</strong> (Barriada Inmaculada bloque J2)</p>\n<p><strong>Grupo Antipatriarcal</strong> a las <strong>20.00 Horas</strong> en la Biblioteca <strong>la Maldita</strong>\u00a0 (C/las escuelas 8, aunque se considerar\u00e1 all\u00ed salir a la calle).</p>\n<p>Mi\u00e9rcoles 30:</p>\n<p><strong>Asamblea General</strong> de Gamonal a las <strong>20.00 Horas</strong> en la <strong>Plaza Santiago.</strong></p>\n<p><img class=\"aligncenter\" src=\"http://esp.habitants.org/var/ezwebin_site/storage/images/la_via_urbana/costruire_insieme_l_assemblea_mondiale_degli_abitanti/187560-2-ita-IT/construir_juntos_la_asamblea_mundial_de_los_habitantes!.jpg\" alt=\"\" width=\"226\" height=\"136\" /></p>\n<p>Viernes 1:</p>\n<p><strong>Debate</strong> abierto sobre el <strong>trueque y la autosuficiencia</strong> a las <strong>20.00 Horas</strong>en el <strong>Parque F\u00e9lix Rodriguez de la Fuente.</strong></p>\n<p><img class=\"aligncenter\" src=\"http://cdn.canadianfinanceblog.com/wp-content/uploads/2011/05/bartering_handshake_deal-300x119.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"119\" /></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong>Cine de Barrio</strong> con el documental <strong>&#171;Trueque&#187;</strong>\u00a0 en el <strong>Parque F\u00e9lix Rodr\u00edguez de la Fuente</strong> que trata sobre la experiencia del trueque en Argentina tras la crisis del 2001 a las <strong>21.45 Horas</strong> Aproximadamente.</p>\n<p><iframe width=\"584\" height=\"438\" src=\"http://www.youtube.com/embed/oUjicmBw3f8?fs=1&#038;feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen></iframe></p>\n<p>S\u00e1bado 2:</p>\n<p><strong>Mercado de Trueque</strong> en <strong>Plaza Roma</strong> (soportales de plaza Santiago en caso de lluvia)\u00a0 a las <strong>12.00 Horas.</strong></p>\n<p>Domingo 3:</p>\n<p><img class=\"aligncenter\" src=\"http://2.bp.blogspot.com/-PVl7zNKvBKQ/T7KOEy9cOcI/AAAAAAAAAoE/iIvdQbVyL9A/s320/DSCI0139.JPG\" alt=\"\" width=\"320\" height=\"180\" /></p>\n<p><strong>Asamblea</strong> abierta del grupo que trabaja la <strong>huerta</strong> en el <strong>Huerto Comunitario de Capiscol</strong> (c/Villafranca junto al Boulevard) <strong>a las 19.00 Horas.</strong></p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Esta semana tendr\u00e1n\u00a0 lugar las siguientes actividades: Lunes 28: Grupo de Vivienda a las 18.30 en el local Recicleta (Barriada Inmaculada bloque J2) Grupo Antipatriarcal a las 20.00 Horas en la Biblioteca la Maldita\u00a0 (C/las escuelas 8, aunque se considerar\u00e1 &hellip; <a href=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/2012/05/28/programacion-para-esta-semana/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 916,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/714"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/916"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=714"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 3,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/714/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 718,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/714/revisions/718"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=714"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=714"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=714"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 707,
  "date": "2012-05-21T11:57:30",
  "date_gmt": "2012-05-21T10:57:30",
  "guid": {
    "rendered": "http://gamonal.tomalosbarrios.net/?p=707"
  },
  "modified": "2012-05-21T11:57:30",
  "modified_gmt": "2012-05-21T10:57:30",
  "slug": "actividades-para-esta-semana",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/2012/05/21/actividades-para-esta-semana/",
  "title": {
    "rendered": "Actividades para esta semana."
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Recordamos que esta semana tendr\u00e1n lugar las reuniones habituales:</p>\n<p>Lunes 21 Grupo de <strong>Vivienda</strong> en el Local Recicleta en Barriada Inmaculada Bloque J 2 a</p>\n<p>Lunes 21\u00a0 Grupo de <strong>precari*s</strong> en la Biblioteca la Maldita a las 20.00 Horas.</p>\n<p>Miercoles 23 <strong>Asamblea General</strong> en la <strong>Plaza Santiago</strong> a las 20.00 Horas.</p>\n<p>Y adem\u00e1s contin\u00faamos con el programa de nuestras<strong> jornadas &#171;Indignarse no es suficiente</strong>&#171;:</p>\n<p>Viernes 25 , Charla debate a cargo de <strong>Felix Rodrigo Mora</strong> autor entre otros del libro &#171;Pensar el 15M y otros textos&#187;\u00a0 en el <strong>paseo del Museo de la Evoluci\u00f3n Humana</strong> a las <strong>20.00 horas.</strong></p>\n<p><img class=\"aligncenter\" src=\"http://www.marcialpons.es:8080/img/portadas/9788492497836.jpg\" alt=\"\" width=\"118\" height=\"196\" /></p>\n<p>S\u00e1bado 26 , <strong>Talleres simultaneos sobre Huerta\u00a0 en el Huerto Comunitario de Capiscol de C/Villafranca </strong>(y no en el parque Felix Rodr\u00edguez)\u00a0<strong> a las 12.00 Horas:\u00a0</strong></p>\n<ul>\n<li><strong></strong>\u00a0 Iniciaci\u00f3n a la huerta para ni\u00f1*s.</li>\n<li>\u00a0 Remedios naturales.</li>\n</ul>\n<p>S\u00e1bado 26 Charla debate de <strong>experiencias en torno a la agroecolog\u00eda</strong> A cargo de \u201c<strong>Bajo el Asfalto est\u00e1 la Huerta</strong>\u201d y <strong>concierto</strong> de cantautor <strong>Buterflai</strong>. en el Huerto Comunitario de Capiscol de C/Villafranca a las 18.00 Horas.</p>\n<p><img class=\"aligncenter\" src=\"http://1.bp.blogspot.com/-vvrCqVPWWLo/Tv9bzf9UN6I/AAAAAAAAA9Y/CR-aFZknOD4/s1600/logo-bah-con-texto-grande-2010.png\" alt=\"\" width=\"320\" height=\"249\" /><br />\nDomingo 27 de Mayo, <strong>Cine</strong> de Barrio en Gamonal en parque Felix Rodriguez de la fuente a las 21.30 horas. Pel\u00edcula: <strong>Lucio, el alba\u00f1il anarquista.</strong></p>\n<p><iframe width=\"584\" height=\"438\" src=\"http://www.youtube.com/embed/aV2W9gzXR5c?fs=1&#038;feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen></iframe></p>\n<p>Te esperamos.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Recordamos que esta semana tendr\u00e1n lugar las reuniones habituales: Lunes 21 Grupo de Vivienda en el Local Recicleta en Barriada Inmaculada Bloque J 2 a Lunes 21\u00a0 Grupo de precari*s en la Biblioteca la Maldita a las 20.00 Horas. Miercoles &hellip; <a href=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/2012/05/21/actividades-para-esta-semana/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 916,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/707"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/916"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=707"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 2,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/707/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 711,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/707/revisions/711"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=707"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=707"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=707"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 702,
  "date": "2012-05-18T11:44:31",
  "date_gmt": "2012-05-18T10:44:31",
  "guid": {
    "rendered": "http://gamonal.tomalosbarrios.net/?page_id=702"
  },
  "modified": "2012-06-10T12:43:35",
  "modified_gmt": "2012-06-10T11:43:35",
  "slug": "huerto-comunitario-en-capiscol",
  "status": "publish",
  "type": "page",
  "link": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/huerto-comunitario-en-capiscol/",
  "title": {
    "rendered": "Huerto Comunitario en Capiscol"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Este es el nuevo Huerto Comunitario\u00a0 de Capiscol que el 12 de Mayo de 2012 fue recuperado por la Asamblea de Gamonal y que a partir de entonces ha pasado a ser de uso popular.\u00a0Pincha en el imagen para entrar en la galer\u00eda fotogr\u00e1fica que poco a poco ir\u00e1 actualiz\u00e1ndose.</p>\n<p>Si quieres participar puedes pasarte en cualquier momento y preguntar. Los domingos a las 19.00 Horas tiene lugar la Asamblea abierta en la que se deciden todas las cuestiones relativas a la marcha del proyecto en la que tu tambi\u00e9n puedes opinar.</p>\n<p><a href=\"https://picasaweb.google.com/117295841214877090117/HuertoComunitario\"><img class=\"aligncenter\" src=\"https://lh5.googleusercontent.com/-Yvb-GAuEVN0/T7VsddYODwI/AAAAAAAAAA0/Upte4aVSDpk/s640/DSC00396.JPG\" alt=\"\" width=\"384\" height=\"287\" /></a></p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Este es el nuevo Huerto Comunitario\u00a0 de Capiscol que el 12 de Mayo de 2012 fue recuperado por la Asamblea de Gamonal y que a partir de entonces ha pasado a ser de uso popular.\u00a0Pincha en el imagen para entrar &hellip; <a href=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/huerto-comunitario-en-capiscol/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 916,
  "featured_media": 0,
  "parent": 0,
  "menu_order": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/702"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/page"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/916"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=702"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 4,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/702/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 733,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/702/revisions/733"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=702"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 694,
  "date": "2012-05-17T12:32:40",
  "date_gmt": "2012-05-17T11:32:40",
  "guid": {
    "rendered": "http://gamonal.tomalosbarrios.net/?p=694"
  },
  "modified": "2012-05-17T12:32:40",
  "modified_gmt": "2012-05-17T11:32:40",
  "slug": "no-mas-repatriaciones",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/2012/05/17/no-mas-repatriaciones/",
  "title": {
    "rendered": "No m\u00e1s repatriaciones."
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>La Asamblea de Gamonal ha decidido sumarse\u00a0 la <strong>concentraci\u00f3n en Solidaridad</strong> con Kamal y los cientos de extranjeros que est\u00e1n sufriendo el acoso de las autoridades. Pincha <a href=\"http://saltandocharcosburgos.blogspot.com.es/2012/05/concentracion-en-solidaridad-con-kamal.html\" target=\"_blank\">aqu\u00ed</a> para m\u00e1s informaci\u00f3n.</p>\n<p><img class=\"aligncenter\" src=\"http://1.bp.blogspot.com/-0JE66VgPgdg/T6P08x76-mI/AAAAAAAAAFw/tdUtC1S9Uqs/s1600/ciesCOMBINADO.jpg\" alt=\"\" width=\"395\" height=\"555\" /></p>\n<p>La concentraci\u00f3n tendr\u00e1 lugar en <strong>Plaza Vega</strong> a las <strong>20.00 Horas</strong>.\u00a0 La actividad de Cine de Verano del Parque Felix (programada a las 21.30 aproximadamente)\u00a0 se amoldar\u00e1, si hace falta, a quien quiera ir a la concentraci\u00f3n.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>La Asamblea de Gamonal ha decidido sumarse\u00a0 la concentraci\u00f3n en Solidaridad con Kamal y los cientos de extranjeros que est\u00e1n sufriendo el acoso de las autoridades. Pincha aqu\u00ed para m\u00e1s informaci\u00f3n. La concentraci\u00f3n tendr\u00e1 lugar en Plaza Vega a las &hellip; <a href=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/2012/05/17/no-mas-repatriaciones/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 916,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/694"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/916"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=694"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 1,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/694/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 697,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/694/revisions/697"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=694"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=694"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=694"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 689,
  "date": "2012-05-17T12:21:59",
  "date_gmt": "2012-05-17T11:21:59",
  "guid": {
    "rendered": "http://gamonal.tomalosbarrios.net/?p=689"
  },
  "modified": "2012-05-17T14:47:58",
  "modified_gmt": "2012-05-17T13:47:58",
  "slug": "continuan-las-actividades-esta-semana",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/2012/05/17/continuan-las-actividades-esta-semana/",
  "title": {
    "rendered": "Contin\u00faan las actividades esta semana&#8230;"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Recordamos que esta semana <strong>se contin\u00faa con las jornadas</strong> que, tomando la excusa del aniversario del movimiento 15M, aprovechan para dar una visi\u00f3n de lo que han sido las luchas durante un a\u00f1o en Gamonal y, a su vez, ofrecer unas a lineas de trabajo para <strong>que la indignaci\u00f3n no se quede \u00fanicamente en manifestaciones puntuales</strong> y se transforme en <strong>acciones reales</strong> para lograr un verdadero <strong>cambio social</strong>.</p>\n<p>El <strong>Viernes 18</strong>, Hemos preparado la <strong>pel\u00edcula</strong> &#171;<em>la fuente de las mujeres</em>&#187; calentando motores para la\u00a0 jornada del d\u00eda siguiente. Este es el trailer:</p>\n<p><iframe width=\"584\" height=\"329\" src=\"http://www.youtube.com/embed/7j7c6KKzNJY?fs=1&#038;feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen></iframe></p>\n<p>La pel\u00edcula dar\u00e1 comienzo a las<strong> 21.30</strong> aproximadamente (cuando anochezca), en el <strong>Parque Felix Rodriguez de la Fuente.</strong><br />\n<strong>El S\u00e1bado 19, </strong>tendr\u00e1 lugar la jornada<strong>:</strong> Actividades y reflexiones \u201cOtras miradas a las viejas esclavitudes actuales\u201d en la <strong>Plaza Santiago</strong> de <strong>17.00 a 19.00 horas.</strong></p>\n<p><img class=\"aligncenter\" src=\"http://1.bp.blogspot.com/-tH8O08dU28g/TyvJt00YMrI/AAAAAAAAAbE/LEBSuNDvx8Y/s1600/6773_0_pancarta_patriarcado.jpg\" alt=\"\" width=\"311\" height=\"208\" /></p>\n<p>Se decorar\u00e1 la plaza con pancartas en las que se expondr\u00e1n frases que pongan de manifiesto c\u00f3mo la mujer est\u00e1 sufriendo con cada vez m\u00e1s fuerza el peso de las esclavitudes que el sistema patriarcal-capitalista nunca termin\u00f3 de erradicar. Habr\u00e1 un <strong>caf\u00e9-tertulia</strong> y un <strong>debate</strong> en el que se intentar\u00e1n trazar propuestas para el cambio.</p>\n<p><strong>El Domingo 20</strong>, tendr\u00e1 lugar un debate que abordar\u00e1 la problem\u00e1tica de la vivienda.</p>\n<p><img class=\"aligncenter\" src=\"http://madrilonia.org/wp-content/uploads/2012/03/vivienda.jpg\" alt=\"\" width=\"242\" height=\"246\" /></p>\n<p>En \u00e9l se contar\u00e1 con la presencia de miembros de la <strong>Oficina de Okupaci\u00f3n de Madrid</strong>. El lugar ser\u00e1 en el <strong>Parque F\u00e9lix Rodr\u00edguez</strong> de la Fuente y, Atenci\u00f3n porque <strong>la hora se adelanta a las 19.00 horas.</strong><br />\n<strong></strong></p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Recordamos que esta semana se contin\u00faa con las jornadas que, tomando la excusa del aniversario del movimiento 15M, aprovechan para dar una visi\u00f3n de lo que han sido las luchas durante un a\u00f1o en Gamonal y, a su vez, ofrecer &hellip; <a href=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/2012/05/17/continuan-las-actividades-esta-semana/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 916,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/689"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/916"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=689"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 6,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/689/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 700,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/689/revisions/700"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=689"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=689"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=689"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 683,
  "date": "2012-05-15T19:05:08",
  "date_gmt": "2012-05-15T18:05:08",
  "guid": {
    "rendered": "http://gamonal.tomalosbarrios.net/?p=683"
  },
  "modified": "2012-05-16T11:04:34",
  "modified_gmt": "2012-05-16T10:04:34",
  "slug": "el-huerto-comunitario",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/2012/05/15/el-huerto-comunitario/",
  "title": {
    "rendered": "El Huerto Comunitario"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>El proyecto iniciado el pasado S\u00e1bado de recuperaci\u00f3n de un <strong>Huerto Comunitario situado </strong>en <a href=\"http://maps.google.es/maps?q=pasaje+eras+de+capiscol+Burgos&amp;hl=es&amp;sll=42.345858,-3.66644&amp;sspn=0.004433,0.006899&amp;t=m&amp;z=17\">calle Villafranca</a> prosigue su curso de forma firme y segura. El domingo tuvo lugar la primera <strong>Asamblea</strong> a la que acudieron unas <strong>30 personas</strong> del barrio interesadas en el proyecto.</p>\n<p><img class=\"aligncenter\" src=\"https://lh3.googleusercontent.com/-drFRFLxe2ik/T7KTyv_WuwI/AAAAAAAAAqs/BRhhcObUdyc/h120/DSCI0139.JPG\" alt=\"\" width=\"308\" height=\"173\" /></p>\n<p>Al d\u00eda siguiente se pod\u00eda ver c\u00f3mo<strong> vecin*s del barrio</strong> que dispon\u00edan de tiempo comenzaban a tirar de azada y <strong>colaborar en el proyecto</strong> con ilusi\u00f3n y ganas de poder colaborar en la mejora del entorno.</p>\n<p><img class=\"aligncenter\" src=\"https://lh4.googleusercontent.com/-KCDSBS447J4/T7KOBvNb_lI/AAAAAAAAAn4/STV7KoAx6Zk/s640/DSCI0138.JPG\" alt=\"\" width=\"303\" height=\"162\" /></p>\n<p>Por ahora, las labores de <strong>acondicionamiento</strong> prosiguen y se sigue limpiando el cauce molinar.</p>\n<p><img class=\"aligncenter\" src=\"http://3.bp.blogspot.com/-fK44Nnotcok/T7KPD1LunLI/AAAAAAAAAqE/EeaVnnIoUb8/s640/DSCI0176.JPG\" alt=\"\" width=\"297\" height=\"166\" /></p>\n<p>Tambi\u00e9n se est\u00e1 <strong>mejorando la accesibilidad</strong> del lugar para que las personas con discapacidad tambi\u00e9n puedan aportar sus ideas y disfrutar de\u00a0 este espacio comunitario.</p>\n<p><img class=\"aligncenter\" src=\"https://lh4.googleusercontent.com/-gIO0POckDZY/T7KPFWoAbKI/AAAAAAAAAqM/7F_K_lQkUnA/s640/DSCI0181.JPG\" alt=\"\" width=\"291\" height=\"163\" /></p>\n<p>Los <strong>viandantes</strong> que transitan el nuevo bulevard no quedan indiferentes ante este nuevo proyecto y son unos cuantos los que pasan a ver las labores <strong>mostr\u00e1ndonos su apoyo</strong> con frases como <em>&#171;estais mejor aqu\u00ed que en el bar&#187;</em> o <em>&#171;ya era hora de que alguien arreglara esto&#187;</em>.</p>\n<p><img class=\"aligncenter\" src=\"https://lh6.googleusercontent.com/-6O7jGAup1X8/T7KOoW4W3KI/AAAAAAAAApM/VmEWm9DX5aE/s640/DSCI0154.JPG\" alt=\"\" width=\"307\" height=\"173\" /></p>\n<p>T\u00fa tambi\u00e9n puedes participar. Te esperamos.</p>\n<p><img class=\"aligncenter\" src=\"https://lh6.googleusercontent.com/-tvlRHZfAuTk/T7N7mldYr8I/AAAAAAAAAtk/3xse_L67ddc/h120/regando.JPG\" alt=\"\" width=\"321\" height=\"240\" /></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>El proyecto iniciado el pasado S\u00e1bado de recuperaci\u00f3n de un Huerto Comunitario situado en calle Villafranca prosigue su curso de forma firme y segura. El domingo tuvo lugar la primera Asamblea a la que acudieron unas 30 personas del barrio &hellip; <a href=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/2012/05/15/el-huerto-comunitario/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 916,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/683"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/916"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=683"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 2,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/683/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 688,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/683/revisions/688"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=683"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=683"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=683"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 678,
  "date": "2012-05-13T11:52:03",
  "date_gmt": "2012-05-13T10:52:03",
  "guid": {
    "rendered": "http://gamonal.tomalosbarrios.net/?p=678"
  },
  "modified": "2012-05-13T11:52:03",
  "modified_gmt": "2012-05-13T10:52:03",
  "slug": "jornada-del-12m",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/2012/05/13/jornada-del-12m/",
  "title": {
    "rendered": "Jornada del 12M"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>La <strong>Asamblea de Gamonal</strong> bajo el lema de <strong>auto-organizaci\u00f3n y lucha</strong> sum\u00f3 ayer sus fuerzas a la conmemoraci\u00f3n del estallido del movimiento 15M organizando una concentraci\u00f3n a las 18.30 horas\u00a0 para realizar una <strong>bajada</strong>\u00a0 desde Plaza Santiago hasta la Plaza Mayor en la que se dieron cita unas <strong>cien personas</strong>, fuertemente escoltadas por la Polic\u00eda Nacional.</p>\n<p><img class=\"aligncenter\" src=\"https://lh6.googleusercontent.com/-9HM4ICIuqL4/T6-BBRetjqI/AAAAAAAAAnM/atHjbNmr_xk/s640/DSCI0079.JPG\" alt=\"\" width=\"390\" height=\"219\" /></p>\n<p>Posteriormente tuvo lugar la <strong>manifestaci\u00f3n</strong> convocada que dur\u00f3 apr\u00f3ximadamente una<strong> hora y media</strong> y que transcurri\u00f3 con normalidad y <strong>sin incidentes</strong> recorriendo las calles principales de la ciudad.</p>\n<p><img class=\"aligncenter\" src=\"https://lh5.googleusercontent.com/-XGvmJzSIq_I/T6-BxNx9J_I/AAAAAAAAAnU/K6mzap9juvg/s640/DSCI0090.JPG\" alt=\"\" width=\"394\" height=\"221\" /></p>\n<p>Miles de personas volvieron a darse cita poniendo en evidencia el<strong> hartazgo</strong> manifiesto con el sistema democr\u00e1tico bajo<strong> propuestas</strong> cada vez m\u00e1s <strong>originales</strong>.</p>\n<p><img class=\"aligncenter\" src=\"https://lh4.googleusercontent.com/-GiXlsM-e2KA/T6-B4_ANMKI/AAAAAAAAAh4/SNM08gJEKdw/s640/DSCI0091.JPG\" alt=\"\" width=\"429\" height=\"241\" /></p>\n<p>Finalmente, se dej\u00f3 un <strong>micro abierto</strong> para que cualquier persona se pudiese expresar libremente. Dos personas en nombre de la Asamblea de Gamonal defendieron la creaci\u00f3n de <strong>tejido socia</strong>l d\u00eda a d\u00eda\u00a0 y pidieron<strong> solidaridad</strong> para con las <strong>personas detenidas</strong> tras la Huelga General en especial <a href=\"http://diariodevurgos.com/dvwps/stop-represion-libertad-para-laura-gomez.php\">Laura G\u00f3mez</a>.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>La Asamblea de Gamonal bajo el lema de auto-organizaci\u00f3n y lucha sum\u00f3 ayer sus fuerzas a la conmemoraci\u00f3n del estallido del movimiento 15M organizando una concentraci\u00f3n a las 18.30 horas\u00a0 para realizar una bajada\u00a0 desde Plaza Santiago hasta la Plaza &hellip; <a href=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/2012/05/13/jornada-del-12m/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 916,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/678"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/916"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=678"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 2,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/678/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 682,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/678/revisions/682"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=678"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=678"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=678"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 673,
  "date": "2012-05-08T13:09:57",
  "date_gmt": "2012-05-08T12:09:57",
  "guid": {
    "rendered": "http://gamonal.tomalosbarrios.net/?p=673"
  },
  "modified": "2012-05-12T13:21:23",
  "modified_gmt": "2012-05-12T12:21:23",
  "slug": "12m-15m-de-la-indignacion-a-la-accionauto-organizacion-y-lucha",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/2012/05/08/12m-15m-de-la-indignacion-a-la-accionauto-organizacion-y-lucha/",
  "title": {
    "rendered": "12M-15M De la indignaci\u00f3n a la acci\u00f3n:auto-organizaci\u00f3n y lucha"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Se cumple el primer aniversario de la eclosi\u00f3n del <strong>Movimiento 15-M.</strong> Un movimiento que supuso una bocanada de aire fresco y que sac\u00f3 a la calle a miles de personas que se ilusionaron con la posibilidad de un cambio real. Un movimiento que, a pesar de sus altibajos, ha logrado poner de manifiesto que cuando l@s que nunca han tenido la palabra se organizan, pueden ser capaces de hacer frente a las imposiciones de los Estados y los mercados.<br />\nEn Burgos, el Movimiento 15-M logr\u00f3 tambi\u00e9n contagiar a la poblaci\u00f3n con la esperanza de llevar a cabo una profunda transformaci\u00f3n y miles de manifestantes abarrotaron las principales calles de nuestra ciudad con el torbellino humano de la indignaci\u00f3n. Varios han sido los modelos organizativos que el Movimiento 15-M ha adoptado en nuestra ciudad, desde estas l\u00edneas nos gustar\u00eda remarcar la apuesta que la <strong>Asamblea de Gamonal</strong> ha realizado por la profundizaci\u00f3n de las din\u00e1micas asamblearias. Una forma de organizaci\u00f3n que supone\u00a0 la esencia, o incluso el <em>ADN,</em> del Movimiento 15-M desde su propio origen.<br />\nLa Asamblea de Gamonal surgi\u00f3 en el momento en el movimiento decidi\u00f3 perder su centralidad y salt\u00f3 a los barrios. Durante todo este a\u00f1o ha desarrollado multitud de actividades en las que se ha tratado de que el propio barrio de Gamonal fuese el protagonista.\u00a0 Entre ellas podemos destacar <strong>la recuperaci\u00f3n temporal de un espacio que Banca C\u00edvica ten\u00eda condenado al abandon\u00f3</strong> y en el que, durante el tiempo que estuvo abierto, sirvi\u00f3 para el desarrollo de actividades sociales .Podemos citar tambi\u00e9n <strong>la paralizaci\u00f3n de un desahucio que Caja Espa\u00f1a quer\u00edan llevar a cabo contra una familia de Gamonal</strong>, consiguiendo a trav\u00e9s de la acci\u00f3n directa las reivindicaciones planteadas : daci\u00f3n en pago y un alquiler social.\u00a0 Adem\u00e1s se ha buscado desarrollar iniciativas que tratan de crear un tejido social que suponga una alternativa a lo existente.\u00a0 Una apuesta por la intervenci\u00f3n directa de l@s vecin@s en sus barrios, dando vida, mediante proyectos colectivos, a espacios condenados a la especulaci\u00f3n de las mafias del ladrillo.</p>\n<p style=\"text-align: center\"><img class=\"alignnone\" src=\"http://www.asamblealogro\u00f1o.com/wp-content/uploads/2011/07/burgos-07.jpg\" alt=\"\" width=\"546\" height=\"360\" /></p>\n<p>Despu\u00e9s de un a\u00f1o, los motivos que nos llevaron a tomar calles y plazas siguen presentes: la corrupci\u00f3n pol\u00edtica, el empobrecimiento social, el endurecimiento de los castigos para las protestas, las reformas laborales, los recortes en cuestiones b\u00e1sicas, la carest\u00eda de la vida, la imposibilidad de acceso a una vivienda, los desahucios\u2026<br />\nLos intereses del pueblo y los intereses de la clase dominante siempre son contrapuestos. La eliminaci\u00f3n de algunas de las formas ancestrales en las que el pueblo se organizaba, como el concejo abierto y otras formas asamblearias, es una de las bases de la implantaci\u00f3n de modelos pol\u00edticos basados en la dominaci\u00f3n. Recuperar esas formas organizativas, asamblearias y horizontales, se convierte en requisitito indispensable para recuperar la autonom\u00eda individual y colectiva. Desde la Asamblea de Gamonal pensamos que esto no es algo irrealizable,\u00a0 son cientos las experiencias que antes y despu\u00e9s del 15-M demuestran que la auto-organizaci\u00f3n popular es una alternativa posible. Peque\u00f1as experiencias con un claro prop\u00f3sito crear comunidad y lo que ello conlleva: solidaridad, autogesti\u00f3n y compa\u00f1erismo frente al individualismo, competencia y miseria que el pode nos impone.<br />\nFrente a la actual situaci\u00f3n tenemos dos opciones, seguir solos y confiar en la buena voluntad de pol\u00edticos, banqueros, patronal y dem\u00e1s clase parasitaria, o por el contrario comenzar a poner en marcha una alternativa que surja desde abajo, desde los barrios, los centros de estudios y centros de producci\u00f3n, que ponga en evidencia un sistema dictatorial que se oculta tras el maquillaje democr\u00e1tico. Despierta del sue\u00f1o clorof\u00f3rmico con el que nos acuna el Estado cada noche.</p>\n<p><em>\u00a1\u00a1\u00a1Despertarse, indignarse&#8230;rebelarse!!!</em></p>\n<p><strong>Asamblea de Gamonal 15-M\u00a0</strong></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Se cumple el primer aniversario de la eclosi\u00f3n del Movimiento 15-M. Un movimiento que supuso una bocanada de aire fresco y que sac\u00f3 a la calle a miles de personas que se ilusionaron con la posibilidad de un cambio real. &hellip; <a href=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/2012/05/08/12m-15m-de-la-indignacion-a-la-accionauto-organizacion-y-lucha/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 916,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/673"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/916"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=673"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 1,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/673/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 676,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/673/revisions/676"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=673"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=673"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=673"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 666,
  "date": "2012-05-12T10:55:17",
  "date_gmt": "2012-05-12T09:55:17",
  "guid": {
    "rendered": "http://gamonal.tomalosbarrios.net/?p=666"
  },
  "modified": "2012-05-12T11:12:55",
  "modified_gmt": "2012-05-12T10:12:55",
  "slug": "nuevo-huerto-recuperado-en-gamonal",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/2012/05/12/nuevo-huerto-recuperado-en-gamonal/",
  "title": {
    "rendered": "Nuevo Huerto recuperado en Gamonal."
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Esta ma\u00f1ana se ha producido por parte de la Asamblea de Gamonal la liberaci\u00f3n de un espacio abandonado situado en la C/Viallafranca (antiguo hospital de peregrinos) Barrio de Capiscol para abrirlo hacia el barrio con la intenci\u00f3n de transformarlo en huerto y parque colectivo.</p>\n<p><img class=\"aligncenter\" src=\"http://2.bp.blogspot.com/-C9o_BD7U_nA/T64sWnFjBlI/AAAAAAAAAeU/hg2ITrfwD5U/s1600/DSCI0066.JPG\" alt=\"\" width=\"519\" height=\"291\" /></p>\n<p>Las labores de acondicionamiento han comenzado ya que el lugar era poco menos que una escombrera y la limpieza del cauce molinar no se ha hechoesperar.</p>\n<p><img class=\"aligncenter\" src=\"http://3.bp.blogspot.com/-H6LrZAjumfA/T64tZBCNE1I/AAAAAAAAAfs/XOIG0LwReW4/s1600/DSCI0055.JPG\" alt=\"\" width=\"471\" height=\"263\" /></p>\n<p><img class=\"aligncenter\" src=\"http://2.bp.blogspot.com/-vnwi56Eqlrk/T64sgG4bxKI/AAAAAAAAAek/NyPVWhqYgkI/s1600/DSCI0068.JPG\" alt=\"\" width=\"470\" height=\"262\" /></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Algunos de los vecinos han mostrado simpat\u00eda hacia el proyecto hartos de ver en frente de sus casas un lugar tan degradado e insalubre.</p>\n<p><img src=\"http://3.bp.blogspot.com/-QssnmQMlzD4/T64xlgwUjSI/AAAAAAAAAf8/55f_Cs04pnk/s1600/huerta+editada.JPG\" alt=\"\" width=\"502\" height=\"281\" /></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Ni que decir tiene que\u00a0 puedes pasarte en cualquier momento para informarte del proyecto y participar en \u00e9l aportando tus ideas y trabajo. Ma\u00f1ana domingo 13 tendr\u00e1 lugar a las 20.00 horas una asamblea abierta al barrio para aclarar cuestiones organizativas. Te esperamos.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><img class=\"aligncenter\" src=\"http://1.bp.blogspot.com/-oqBVf--q0-k/T64uGIPH7PI/AAAAAAAAAf0/LCbUxiLFfrQ/s1600/DSCI0063.JPG\" alt=\"\" width=\"503\" height=\"282\" /></p>\n<p>Este es el texto consensuado por la asamblea para difundir el proyecto:</p>\n<p><em><strong><span style=\"text-decoration: underline\">\u00bfPor qu\u00e9 una huerta?</span></strong></em></p>\n<p><em>Porque ante el enorme <strong>empobrecimiento </strong>social<strong>, </strong>la <strong>degradaci\u00f3n </strong>de<strong> </strong>nuestros barrios y la sumisi\u00f3n que soportamos debido a la evidente <strong>especulaci\u00f3n</strong> ejercida (m\u00e1s de 31000 viviendas vac\u00edas en la provincia), tenemos la necesidad de desarrollar un espacio en el que podamos:</em></p>\n<ul>\n<li><em><strong>Aprender</strong> de forma grupal conocimientos b\u00e1sicos sobre c\u00f3mo sacar partido a la tierra desarrollando as\u00ed nuestra propia <strong>val\u00eda personal\u00a0 </strong>y autonom\u00eda.</em></li>\n<li><em><strong>Cultivar</strong> nuestros propios alimentos de una forma <strong>ecol\u00f3gica</strong> y respetuosa con el medio; sin fertilizantes, pesticidas y otras calamidades que envenenan la tierra.</em></li>\n<li><em><strong>Repartir</strong> entre la gente del barrio participante las cosechas que se obtengan de forma <strong>colectiva</strong>.</em></li>\n<li><em>Ayudar al <strong>ahorro</strong> y al abastecimiento\u00a0 en un panorama econ\u00f3mico cada vez m\u00e1s desolador.\u00a0</em></li>\n<li><em>Desarrollar <strong>lazos comunitarios</strong>\u00a0 que nos permitan salir de los caparazones creados por el modo de vida que llevamos.</em></li>\n<li><em>Crear <strong>redes de intercambio</strong> entre experiencias similares ya existentes por otras muchas ciudades.</em></li>\n<li><em>Aumentar la <strong>calidad ambiental</strong> y est\u00e9tica del territorio y con ello nuestra <strong>calidad de vida.</strong></em></li>\n</ul>\n<p><em><strong><span style=\"text-decoration: underline\">\u00bfPor qu\u00e9 en este lugar?</span></strong></em></p>\n<p><em>Porque queremos <strong>dignificar</strong> un lugar irresponsablemente abandonado por una serie de empresas constructoras que\u00a0 contribuyeron al \u201cdesarrollo\u201d de la ciudad duplicando el n\u00famero de viviendas desocupadas en los \u00faltimos 10 a\u00f1os y que ahora, despu\u00e9s de haber exprimido la gallina de los huevos de oro,\u00a0 han dejado un saldo de <strong>5000 personas desempleadas</strong>, todo ello con el benepl\u00e1cito del <strong>ay-untamiento</strong> quien otorg\u00f3 licencias para obras que jam\u00e1s iniciar\u00e1n y que se traducen en solares vac\u00edos como este.</em></p>\n<p><em>Para ello, organizaremos los primeros d\u00edas <strong>una acampada</strong> en defensa de esta iniciativa\u00a0 y <strong>limpiaremos</strong> el cauce molinar de la basura existente para iniciar este nuevo<strong> Espacio Vecinal.</strong></em></p>\n<p><em>Animamos al vecindario a que colabore en la construcci\u00f3n de este <strong>Parque y Huertas Colectivos</strong>, haciendo as\u00ed un barrio mejor entre sus habitantes resistiendo a la especulaci\u00f3n, recuperando <strong>saberes populares</strong> y fomentando las <strong>relaciones vecinales</strong> sanas y amistosas. Os esperamos.</em></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Esta ma\u00f1ana se ha producido por parte de la Asamblea de Gamonal la liberaci\u00f3n de un espacio abandonado situado en la C/Viallafranca (antiguo hospital de peregrinos) Barrio de Capiscol para abrirlo hacia el barrio con la intenci\u00f3n de transformarlo en &hellip; <a href=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/2012/05/12/nuevo-huerto-recuperado-en-gamonal/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 916,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/666"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/916"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=666"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 4,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/666/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 672,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/666/revisions/672"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=666"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=666"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=666"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 659,
  "date": "2012-05-07T18:30:22",
  "date_gmt": "2012-05-07T17:30:22",
  "guid": {
    "rendered": "http://gamonal.tomalosbarrios.net/?p=659"
  },
  "modified": "2012-05-07T18:34:59",
  "modified_gmt": "2012-05-07T17:34:59",
  "slug": "indignarse-no-es-suficiente-2",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/2012/05/07/indignarse-no-es-suficiente-2/",
  "title": {
    "rendered": "Indignarse no es suficiente"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>El pr\u00f3ximo 15 de mayo se cumple el primer aniversario del inicio del estallido del Movimiento 15-M que contar\u00e1 con iniciativas con numerosas iniciativas que est\u00e1n preparando las asambleas que han surgido en todo el territorio. La Asamblea de Gamonal ha programado unas jornadas que se desarrollar\u00e1n durante todo el mes de mayo y que tendr\u00e1n la calle como principal escenario.</p>\n<p>Una de las iniciativas a destacar es la <strong>jornada de movilizaci\u00f3n prevista para el 12 de mayo</strong> en la que la Asamblea de Gamonal participar\u00e1 con una <strong>concentraci\u00f3n en la</strong> <strong>Plaza Santiago a partir de las 18.30</strong> para posteriormente descender en bloque y sumarse a la <strong>manifestaci\u00f3n convocada a las 20.00 horas en la Plaza Mayor de Burgos</strong>.</p>\n<p style=\"text-align: center\"><img class=\"alignnone\" src=\"http://diariodevurgos.com/dvwps/wp-content/uploads/2012/05/cartel-peque%C3%B1o.jpg\" alt=\"\" width=\"649\" height=\"456\" /></p>\n<p style=\"text-align: left\"><strong>Viernes 11 de mayo</strong>: Cine en la calle. V\u00eddeo \u201cExperiencias de lucha alrededor del\u00a0 mundo en el \u00faltimo a\u00f1o\u201d Lugar: Parque F\u00e9lix Rodr\u00edguez de la Fuente Hora: 21.00</p>\n<p><strong>S\u00e1bado 12 de mayo</strong>: Concentraci\u00f3n en la Plaza Santiago 18.30 horas y bajada colectiva en bloque para participar en la manifestaci\u00f3n convocada a partir de las 20.00 horas en la Plaza Mayor.</p>\n<p><strong>Domingo 13 de mayo:</strong><br />\nJornada de Trueque con debate 20.00 horas<br />\nProyecci\u00f3n del documental argentino \u201cTrueque\u201d 21.00 horas<br />\nLugar: Parque F\u00e9lix Rodr\u00edguez de la Fuente</p>\n<p><strong>Viernes 18 de mayo:</strong> Cine en la calle: Pel\u00edcula \u201cLa muerte de las mujeres\u201d 21.00 horas. Lugar: Parque F\u00e9lix Rodr\u00edguez de la Fuente.</p>\n<p><strong>S\u00e1bado 19 de mayo:</strong> Actividades y reflexiones \u201cOtras miradas a las viejas esclavitudes actuales\u201d. Plaza Santiago de 17.00 a 19.00 horas.<br />\n<strong>Domingo 20 de mayo</strong>: Debate en torno al acceso a la vivienda y la ocupaci\u00f3n a cargo de la Oficina de Okupaci\u00f3n de Madrid.<br />\nLugar: Parque F\u00e9lix Rodr\u00edguez de la Fuente. 20.00 horas</p>\n<p><strong>Viernes 25 de mayo:</strong> Charla-debate \u201cReflexiones en torno al 15-M\u201d a cargo de F\u00e9lix Rodrigo Mora. Lugar: Paseo de Atapuerca frente al Museo de Evoluci\u00f3n Humana. 20.00 horas</p>\n<p><strong>S\u00e1bado 26 de mayo:</strong><br />\nTalleres simult\u00e1neos sobre huerta: 12.00 horas<br />\nTaller sobre iniciaci\u00f3n a la huerta para ni\u00f1os y ni\u00f1as<br />\nTaller de remedios para la huerta<br />\nCharla-debate \u201cExperiencias en torno a la agroecolog\u00eda\u201d. A cargo de \u201cBajo el Asfalto est\u00e1 la Huerta\u201d y concierto de cantautor Buterflai.<br />\nLugar. Parque F\u00e9lix Rodr\u00edguez de la Fuente</p>\n<p><strong>Domingo 27 de mayo:</strong> Cine en la calle: documental \u201cLucio, el alba\u00f1il anarquista\u201d. Lugar: Parque F\u00e9lix Rodr\u00edguez de la Fuente. 21.00 Horas.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>El pr\u00f3ximo 15 de mayo se cumple el primer aniversario del inicio del estallido del Movimiento 15-M que contar\u00e1 con iniciativas con numerosas iniciativas que est\u00e1n preparando las asambleas que han surgido en todo el territorio. La Asamblea de Gamonal &hellip; <a href=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/2012/05/07/indignarse-no-es-suficiente-2/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 916,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/659"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/916"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=659"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 4,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/659/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 664,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/659/revisions/664"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=659"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=659"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=659"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 642,
  "date": "2012-05-06T11:41:56",
  "date_gmt": "2012-05-06T10:41:56",
  "guid": {
    "rendered": "http://gamonal.tomalosbarrios.net/?p=642"
  },
  "modified": "2012-05-06T11:41:56",
  "modified_gmt": "2012-05-06T10:41:56",
  "slug": "tomemos-la-calle-de-nuevo-la-lucha-sigue-cueste-lo-que-cueste",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/2012/05/06/tomemos-la-calle-de-nuevo-la-lucha-sigue-cueste-lo-que-cueste/",
  "title": {
    "rendered": "Tomemos la calle de nuevo, la lucha sigue cueste lo que cueste."
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><img class=\"aligncenter\" src=\"http://2.bp.blogspot.com/-B0sc-xRCZc8/T6ZNEYdwBfI/AAAAAAAAAeE/g1sP8ELhIsg/s320/estatua+2+ultimo.jpg\" alt=\"\" width=\"226\" height=\"320\" /></p>\n<p>Desde todas las asambleas del territorio se est\u00e1n convocando manifestaciones para que el <strong>S\u00e1bado 12 de Mayo</strong>, se vuelva a recuperar la calle de nuevo. La Asamblea de Gamonal se suma a la iniciativa que tendr\u00e1 lugar a las <strong>20.00 horas</strong> en la <strong>Plaza Mayor</strong> de Burgos partiendo desde la <strong>Plaza Santiago</strong> en la que se convoca una concentraci\u00f3n a las <strong>18.30 horas.</strong></p>\n<p><strong>\u00a1SIN MIEDO, SIN BANDERAS Y UNID*S A POR TODAS!</strong></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Desde todas las asambleas del territorio se est\u00e1n convocando manifestaciones para que el S\u00e1bado 12 de Mayo, se vuelva a recuperar la calle de nuevo. La Asamblea de Gamonal se suma a la iniciativa que tendr\u00e1 lugar a las 20.00 &hellip; <a href=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/2012/05/06/tomemos-la-calle-de-nuevo-la-lucha-sigue-cueste-lo-que-cueste/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 916,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/642"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/916"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=642"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 2,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/642/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 646,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/642/revisions/646"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=642"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=642"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=642"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 636,
  "date": "2012-05-03T06:40:11",
  "date_gmt": "2012-05-03T05:40:11",
  "guid": {
    "rendered": "http://gamonal.tomalosbarrios.net/?p=636"
  },
  "modified": "2012-05-03T06:40:11",
  "modified_gmt": "2012-05-03T05:40:11",
  "slug": "mercado-de-trueque-4",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/2012/05/03/mercado-de-trueque-4/",
  "title": {
    "rendered": "Mercado de Trueque."
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><img class=\"aligncenter\" src=\"http://www.celiawitchard.co.uk/wordpress/wp-content/uploads/2011/09/Country-Living-Bartering.jpg\" alt=\"\" width=\"606\" height=\"296\" /></p>\n<p>El pr\u00f3ximo<strong> S\u00e1bado 4 de Mayo</strong> tendr\u00e1 lugar nuevamente el <strong>Mercado de Trueque</strong> mensual que se hace en Gamonal. La cita ser\u00e1 a las <strong>12.00 horas</strong> en <strong>Plaza Roma</strong> (o en los soportales de Plaza Santiago si las condiciones climatol\u00f3gicas no lo permitieran). Ya sabes, trae lo que no uses y ll\u00e9vate lo que necesites.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>El pr\u00f3ximo S\u00e1bado 4 de Mayo tendr\u00e1 lugar nuevamente el Mercado de Trueque mensual que se hace en Gamonal. La cita ser\u00e1 a las 12.00 horas en Plaza Roma (o en los soportales de Plaza Santiago si las condiciones climatol\u00f3gicas &hellip; <a href=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/2012/05/03/mercado-de-trueque-4/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 916,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/636"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/916"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=636"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 1,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/636/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 639,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/636/revisions/639"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=636"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=636"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=636"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 632,
  "date": "2012-05-03T06:28:16",
  "date_gmt": "2012-05-03T05:28:16",
  "guid": {
    "rendered": "http://gamonal.tomalosbarrios.net/?p=632"
  },
  "modified": "2012-05-03T06:28:16",
  "modified_gmt": "2012-05-03T05:28:16",
  "slug": "picoteo-de-apoyo-en-gamonal-2",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/2012/05/03/picoteo-de-apoyo-en-gamonal-2/",
  "title": {
    "rendered": "PICOTEO DE APOYO EN GAMONAL."
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><img class=\"aligncenter\" src=\"http://static.mx.groupon-content.net/76/82/1333659318276.jpg\" alt=\"\" width=\"450\" height=\"300\" /></p>\n<p>El pr\u00f3ximo Viernes 4 de Mayo tendr\u00e1 lugar un <strong>picoteo de apoyo</strong> a la Asamblea de Gamonal. La cita ser\u00e1 en la <strong>biblioteca &#171;La Maldita&#187;</strong> situada en la calle Las Escuelas 8a. P\u00e1sate con tus colegas a partir de las <strong>21.00 horas.</strong></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>El pr\u00f3ximo Viernes 4 de Mayo tendr\u00e1 lugar un picoteo de apoyo a la Asamblea de Gamonal. La cita ser\u00e1 en la biblioteca &#171;La Maldita&#187; situada en la calle Las Escuelas 8a. P\u00e1sate con tus colegas a partir de las &hellip; <a href=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/2012/05/03/picoteo-de-apoyo-en-gamonal-2/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 916,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/632"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/916"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=632"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 1,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/632/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 635,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/632/revisions/635"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=632"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=632"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=632"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 628,
  "date": "2012-04-23T16:52:25",
  "date_gmt": "2012-04-23T15:52:25",
  "guid": {
    "rendered": "http://gamonal.tomalosbarrios.net/?p=628"
  },
  "modified": "2012-04-23T16:52:25",
  "modified_gmt": "2012-04-23T15:52:25",
  "slug": "concentracion-solidaria-con-los-represaliados-el-29m",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/2012/04/23/concentracion-solidaria-con-los-represaliados-el-29m/",
  "title": {
    "rendered": "Concentraci\u00f3n solidaria con los represaliados el 29M"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><img class=\"aligncenter\" src=\"http://3.bp.blogspot.com/_dFBF3kKlR3M/TFMbLZ7APsI/AAAAAAAAAGU/caZdmHfjOgs/s1600/protestar-es-un-derecho-repri.jpg\" alt=\"\" width=\"250\" height=\"299\" /></p>\n<p>Hace varios d\u00edas, se ha decretado que tres de los huelguistas detenidos en Barcelona el <a href=\"http://diariodevurgos.com/dvwps/politica-del-miedo-y-recortes-de-libertades.php#more-8096\">29M sufrir\u00e1n prisi\u00f3n preventiva y varias personas de la misma ciudad est\u00e1n siendo arrestadas</a>, curiosamente a escasos d\u00edas de la pr\u00f3xima reuni\u00f3n del Banco Central Europeo.\u00a0 Ante este hecho la Asamblea de Gamonal no quiere permanecer impasible\u00a0 y convoca una <strong>concentraci\u00f3n solidaria</strong> este <strong>Jueves 26 de Abril</strong> frente a la <strong>subdelegaci\u00f3n de Gobierno a las 20.00 horas</strong>. Os esperamos.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Hace varios d\u00edas, se ha decretado que tres de los huelguistas detenidos en Barcelona el 29M sufrir\u00e1n prisi\u00f3n preventiva y varias personas de la misma ciudad est\u00e1n siendo arrestadas, curiosamente a escasos d\u00edas de la pr\u00f3xima reuni\u00f3n del Banco Central &hellip; <a href=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/2012/04/23/concentracion-solidaria-con-los-represaliados-el-29m/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 916,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/628"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/916"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=628"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 1,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/628/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 631,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/628/revisions/631"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=628"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=628"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=628"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 623,
  "date": "2012-04-20T11:45:37",
  "date_gmt": "2012-04-20T10:45:37",
  "guid": {
    "rendered": "http://gamonal.tomalosbarrios.net/?p=623"
  },
  "modified": "2012-04-20T11:45:37",
  "modified_gmt": "2012-04-20T10:45:37",
  "slug": "cambio-de-dia-para-la-reunion-del-grupo-de-antipatriarcado",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/2012/04/20/cambio-de-dia-para-la-reunion-del-grupo-de-antipatriarcado/",
  "title": {
    "rendered": "Cambio de d\u00eda para la reuni\u00f3n del grupo de Antipatriarcado."
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>El grupo de Antipatriarcado ha decidido cambiar la reuni\u00f3n del lunes 23 de Abril al martes 24 debido a la festividad del 23 de Abril. Dicha reuni\u00f3n ser\u00e1 a las afueras de la Biblioteca &#171;La maldita&#187; (c/ escuelas 8a) , posteriormente se buscar\u00e1 un lugar donde efectuar la reuni\u00f3n. Se os espera.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>El grupo de Antipatriarcado ha decidido cambiar la reuni\u00f3n del lunes 23 de Abril al martes 24 debido a la festividad del 23 de Abril. Dicha reuni\u00f3n ser\u00e1 a las afueras de la Biblioteca &#171;La maldita&#187; (c/ escuelas 8a) , &hellip; <a href=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/2012/04/20/cambio-de-dia-para-la-reunion-del-grupo-de-antipatriarcado/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 916,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/623"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/916"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=623"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 1,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/623/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 626,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/623/revisions/626"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=623"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=623"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=623"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 617,
  "date": "2012-04-20T11:38:24",
  "date_gmt": "2012-04-20T10:38:24",
  "guid": {
    "rendered": "http://gamonal.tomalosbarrios.net/?page_id=617"
  },
  "modified": "2012-09-06T17:41:29",
  "modified_gmt": "2012-09-06T16:41:29",
  "slug": "consumo",
  "status": "publish",
  "type": "page",
  "link": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/consumo/",
  "title": {
    "rendered": "Consumo-precari*s."
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>En esta pesta\u00f1a podr\u00e1s ver material (textos, im\u00e1genes, reflexiones&#8230;) que el grupo consumo/precari*s considera interesantes.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>En esta pesta\u00f1a podr\u00e1s ver material (textos, im\u00e1genes, reflexiones&#8230;) que el grupo consumo/precari*s considera interesantes.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 916,
  "featured_media": 0,
  "parent": 0,
  "menu_order": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/617"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/page"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/916"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=617"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 4,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/617/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 812,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/617/revisions/812"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=617"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 609,
  "date": "2012-04-20T11:36:05",
  "date_gmt": "2012-04-20T10:36:05",
  "guid": {
    "rendered": "http://gamonal.tomalosbarrios.net/?page_id=609"
  },
  "modified": "2013-07-11T18:02:35",
  "modified_gmt": "2013-07-11T16:02:35",
  "slug": "antipatriarcado",
  "status": "publish",
  "type": "page",
  "link": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/antipatriarcado/",
  "title": {
    "rendered": "Antipatriarcado"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>En esta pesta\u00f1a podr\u00e1s ver material (textos, reflexiones, im\u00e1genes, enlaces&#8230;) que el que el grupo antipatriarcal considera interesante.</p>\n<p style=\"text-align: center\">TEXTOS PARA LAS JORNADAS DE DEBATES ANTIPATRIARCALES.</p>\n<p style=\"text-align: center\">Estos textos son para debatir en los debates \u00a0que tendr\u00e1n lugar durante el verano del 2013 en la huerta comunitaria de Capiscol-Gamonal, si tienes \u00a0otro texto que consideres que podr\u00eda ser interesante que nos ley\u00e9ramos para debatirlo puedes enviarlo a el correo de la asamblea.</p>\n<ul>\n<li><span style=\"color: #333333;font-family: 'Helvetica Neue', Helvetica, Arial, 'Nimbus Sans L', sans-serif;font-style: normal\">LA PRESENCIA DEL PATRIARCADO EN EL LENGUAJE<br />\n</span></li>\n</ul>\n<p>&#8211; <a title=\"Manual del lenguaje integrador no sexista.\" href=\"http://www.rojoynegro.info/sites/default/files/Manual%20CGT%20de%20lenguaje%20no%20sexista%20OK.pdf\">http://www.rojoynegro.info/sites/default/files/Manual%20CGT%20de%20lenguaje%20no%20sexista%20OK.pdf</a></p>\n<ul>\n<li>LA PRESENCIA DEL PATRIARCADO EN LA COMUNICACI\u00d3N</li>\n</ul>\n<p>&nbsp;</p>\n<ul>\n<li>ECONOM\u00cdA FEMINISTA</li>\n</ul>\n<p>&nbsp;</p>\n<ul>\n<li>ANALIZANDO LA ESTRUCTURA FAMILIAR</li>\n</ul>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>El pasado S\u00e1bado 10 de Marzo se llev\u00f3 a cabo una jornada de Reflexi\u00f3n sobre los cuidados y el papel de la mujer en ellos. De la preparaci\u00f3n de la jornada se difundieron varios textos que ponen el dedo y la llaga sobre esta problem\u00e1tica:</p>\n<p><img class=\"aligncenter\" alt=\"\" src=\"http://1.bp.blogspot.com/-TYvVU_ZrKXE/T1YHMy2nVUI/AAAAAAAAAb8/zkukY8g7qZQ/s1600/cuidados.jpg\" width=\"270\" height=\"187\" /></p>\n<p style=\"text-align: left\">Este es el primero que lleva el t\u00edtulo de <strong>Pan y Rosas:</strong></p>\n<p>Lejos queda el lema \u201cpan y rosas\u201d que gui\u00f3 a 20.000 mujeres en la ciudad de Nueva York en 1909, lo que se llam\u00f3 la sublevaci\u00f3n de las 20.000. El pan simbolizaba las reivindicaciones por mejoras en el entorno laboral, jornadas m\u00e1s cortas de empleo y equiparaci\u00f3n salarial; las rosas, a su vez, ven\u00edan a representar la conquista de una vida plena. Sin embargo, tras m\u00e1s de un siglo, actualmente nos encontramos con que, aunque se ha mejorado ese pan, vamos dando pasos hacia atr\u00e1s y que nuestras rosas, no logran florecer.</p>\n<p>Si bien, las mujeres hemos ido conquistando el mundo laboral, luchando para conseguir situaciones igualitarias, demostrando continuamente que podemos integrarnos \u00a0plenamente en los espacios masculinizados, hemos dejado de lado el c\u00f3mo quer\u00edamos conquistar una vida plena; la entrada en el mercado laboral de una gran cantidad de mujeres no ha venido acompa\u00f1ada de una equitativa inclusi\u00f3n\u00a0 de hombres en los espacios de cuidados y de trabajos dom\u00e9sticos. \u00bfD\u00f3nde est\u00e1n los hombres? \u00bfCu\u00e1les son los obst\u00e1culos estructurales y simb\u00f3licos que impiden que ellos asuman su responsabilidad en los cuidados?</p>\n<p>A\u00fan as\u00ed, no nos podemos quedar en la mitad del camino. La lucha por la corresponsabilidad real, total y natural de todas las personas que forman las unidades familiares para sobrellevar los trabajos invisibles e infravalorados de los cuidados, es imprescindible pero incompleta.</p>\n<p>Es necesario replantearse c\u00f3mo ese trabajo invisible, que opera en los m\u00e1rgenes de la econom\u00eda, mantiene este sistema capitalista que destroza gradualmente a la naturaleza y a los seres que habitan el planeta. Cada vez, urge m\u00e1s replantearse c\u00f3mo queremos organizar la vida, a qu\u00e9 le dedicamos nuestro tiempo, esfuerzo, energ\u00eda y sentimientos.</p>\n<p>Nuestras vidas est\u00e1n \u00fanicamente destinadas al mercado laboral. Hoy tenemos la oportunidad de construir un modelo de vida que no se base en la explotaci\u00f3n de personas y animales, ni en el expolio de los recursos naturales, sino en generar mecanismos colectivos donde entre todas y todos \u00a0poner en el centro de nuestra existencia la sostenibilidad de la vida.</p>\n<p>Tal vez, los panes que queremos ahora no pasan exclusivamente por la mejora de las condiciones laborales, sino en plantearse c\u00f3mo contribuimos a que el mundo vaya a la deriva al introducirnos sin cuestionamientos en el sistema capitalista y al seguir asumiendo mayoritariamente el resto de trabajos que se reproducen en las casas.</p>\n<p>Las rosas, lejos de florecer, se seguir\u00e1n marchitando si no somos capaces de imaginar nuevas maneras de convivencia donde el cuidado por la naturaleza y las personas sea el eje que vertebre nuestra vida y no la econom\u00eda depredadora que nos a\u00edsla, individualiza, consumi\u00e9ndonos mientras consumimos sin l\u00edmites.</p>\n<p>Y este es otro de los textos que se difundi\u00f3:</p>\n<div align=\"JUSTIFY\">Vemos, como en estos d\u00edas, a\u00fan vivimos en una sociedad patriarcal<strong> </strong>y androc\u00e9ntrica, aunque no seamos plenamente conscientes de ello. Se han encargado de hacernos creer que mujeres y hombres ya somos iguales. Una pregunta que nos hacemos es: \u00bfSe valora igual a las mujeres que a los hombres? \u00bfY a lo que hacen? ?Quienes realizan generalmente los trabajos de cuidados?</div>\n<div align=\"JUSTIFY\"></div>\n<div align=\"JUSTIFY\">A las mujeres se nos ha relegado al \u00e1mbito privado, encasill\u00e1ndonos en unos roles, que no son valorados, ni se les da la importancia merecida. Del mismo modo, los hombres, tambi\u00e9n han sido conducidos a otros roles, centrados en el trabajo asalariado y el desprecio hacia los trabajos dom\u00e9sticos, estableciendo as\u00ed otra divisi\u00f3n socio-sexual del trabajo. Esto perpet\u00faa el sistema capitalista \u201c\u201ddivide y vencer\u00e1s&#8230;\u201d, teni\u00e9ndonos a todas las personas sometidas y divididas, sin que nos cuestionemos las verdaderas necesidades de la vida, comunes a ambos sexos&#8230;.</div>\n<div align=\"JUSTIFY\"></div>\n<div align=\"JUSTIFY\">El Capitalismo se ha unido con el Patriarcado, ayud\u00e1ndose en el mantenimiento del poder, dando un valor monetario a la casa en la que vivimos, al coche que conducimos, la ropa que vestimos, los bienes que acumulamos&#8230;.Resumiendo, todo lo que este sistema considera importante, est\u00e1 centrado en el dinero. Sin embargo, esta sociedad, no valora debidamente a la madre que te protege o te alimenta, a la pareja que te ama, o a la hija que te cuida. Aunque s\u00ed se aprovecha de ello, para mantener la estructura de dominaci\u00f3n, a la que estamos sometida toda la poblaci\u00f3n.</div>\n<div align=\"JUSTIFY\"></div>\n<div align=\"JUSTIFY\">\u00bfQu\u00e9 ser\u00eda de la vida humana sin la labor realizada por las mujeres?. Nos morir\u00edamos de hambre, gritar\u00edamos de dolor, nos ahogar\u00edamos en nuestras propias l\u00e1grimas, nos sentir\u00edamos solas y solos, no ser\u00edamos quienes somos. De no ser por ellas, que se han dedicado a cuidarnos y ha mantener la vida, tal vez no existir\u00edamos&#8230;.</div>\n<div align=\"JUSTIFY\"></div>\n<div align=\"JUSTIFY\">Por lo tanto, dejemos de dar valor al dinero, a lo material, a la acumulaci\u00f3n del capital y demos valor a lo realmente importante, el cuidado de la vida y de la sociedad. Luchemos por implicarnos todas y todos en ello.</div>\n<div align=\"JUSTIFY\">Entre todas y todos rompamos su estructura de dominaci\u00f3n.</div>\n<div align=\"JUSTIFY\"></div>\n<div align=\"JUSTIFY\">El siguiente texto fue inspirado por los debates que gener\u00f3 la posible modificaci\u00f3n de la ley del aborto:</div>\n<div align=\"JUSTIFY\"></div>\n<p align=\"CENTER\"><strong>MI CUERPO ES M\u00cdO,</strong><strong> YO DECIDO</strong></p>\n<p align=\"JUSTIFY\">Detr\u00e1s de la modificaci\u00f3n de la ley de interrupci\u00f3n del embarazo nos encontramos con una l\u00f3gica de rendimiento econ\u00f3mico, de eliminaci\u00f3n de costos, de privatizaci\u00f3n de los derechos p\u00fablicos y humanos, convirti\u00e9ndolos en servicios, en meras mercanc\u00edas para quien las pueda adquirir.</p>\n<p align=\"JUSTIFY\">Se buscan justificaciones, y se encuentran en un pensamiento ideol\u00f3gico cuyo eje gira y se sustenta en el sometimiento de la mujer al hombre, retrocediendo 30 a\u00f1os atr\u00e1s a un modelo en el que la mujer se ve\u00eda relegada \u00fanicamente al hogar.</p>\n<p align=\"JUSTIFY\">A las mujeres se nos priva del derecho a decidir por nosotras mismas, como si fu\u00e9ramos menores de edad. Se nos somete a un Estado que es juez y parte, ya que es un Estado capitalista y patriarcal.</p>\n<p align=\"JUSTIFY\">Las consecuencias las paga la sociedad en general, pero m\u00e1s en concreto las mujeres obligadas a ser madres contra su voluntad. M\u00e1s todav\u00eda, las personas obligadas a nacer con serias dificultades de vivir una vida que merezca ser vivida.</p>\n<p align=\"JUSTIFY\">La reforma de la ley de interrupci\u00f3n del embarazo que pretende el gobierno actual, no solamente elimina la posibilidad de abortar si eres pobre, sino que adem\u00e1s obliga a seguir adelante con un embarazo y dar a luz despu\u00e9s a personas que requieren apoyos y atenciones que la sociedad no ofrece, como vemos tras los \u00faltimos recortes a las ayudas a la dependencia. El Sr. Gallard\u00f3n quiere obligarnos a tener hijos e hijas con discapacidad y que les atendamos solas.</p>\n<p align=\"JUSTIFY\">Al mismo tiempo que nos privan de la posibilidad de decidir se nos induce y obliga a desempe\u00f1ar determinados trabajos no remunerados (cuidados de personas, trabajos dom\u00e9sticos) situados, precisamente por no ser remunerados, al margen de cualquier centro de decisi\u00f3n.</p>\n<p align=\"JUSTIFY\">Las encargadas de los cuidados de nuestros seres querid@s seguimos siendo en esta sociedad las mujeres, que enterramos nuestras vidas a\u00fan sin morir, en una atenci\u00f3n permanente del cuidado del resto de personas.</p>\n<p align=\"JUSTIFY\">Quiz\u00e1 esta situaci\u00f3n no fuera tan dura si los hombres asumi\u00e9ramos nuestra corresponsabilidad en cuidar y ser cuidados, y si esta sociedad no viviera bajo la imposici\u00f3n de la moral dominante que condiciona nuestras decisiones individuales.</p>\n<p align=\"JUSTIFY\">Denunciamos las manipulaciones de los gobiernos para hacer de las mujeres meras esclavas del antojo de los varones; m\u00e1s ricos, pero m\u00e1s pobres en dignidad.</p>\n<p align=\"JUSTIFY\">Denunciamos las manipulaciones de los gobiernos para obligar al nacimiento de personas que se van a ver relegadas socialmente, y abandonadas si no disponen de medios para pagar por los cuidados.</p>\n<p align=\"JUSTIFY\">Apelamos a los sentimientos y a la responsabilidad de hombres y mujeres, para que se comprometan con el disfrute de una vida digna para s\u00ed y para toda la humanidad.</p>\n<p align=\"JUSTIFY\"><strong>Que nadie decida por m\u00ed, que nadie decida por ti.</strong></p>\n<p align=\"JUSTIFY\"><strong> Nadie es m\u00e1s que nadie.</strong></p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>En esta pesta\u00f1a podr\u00e1s ver material (textos, reflexiones, im\u00e1genes, enlaces&#8230;) que el que el grupo antipatriarcal considera interesante. TEXTOS PARA LAS JORNADAS DE DEBATES ANTIPATRIARCALES. Estos textos son para debatir en los debates \u00a0que tendr\u00e1n lugar durante el verano del &hellip; <a href=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/antipatriarcado/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 916,
  "featured_media": 0,
  "parent": 0,
  "menu_order": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/609"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/page"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/916"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=609"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 6,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/609/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 712,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/609/revisions/712"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=609"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 602,
  "date": "2012-04-19T11:34:06",
  "date_gmt": "2012-04-19T10:34:06",
  "guid": {
    "rendered": "http://gamonal.tomalosbarrios.net/?p=602"
  },
  "modified": "2012-04-19T11:34:06",
  "modified_gmt": "2012-04-19T10:34:06",
  "slug": "manifiesto-del-grupo-de-vivienda",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/2012/04/19/manifiesto-del-grupo-de-vivienda/",
  "title": {
    "rendered": "Manifiesto del Grupo de Vivienda."
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Como ya sabreis la Asamblea de Gamonal se divide en Varios Grupos: Vivienda, Antipatriarcado, Precari*s y Consumo. El grupo de Vivienda que se reune todos los lunes a las <strong>18.30 en el local Recicleta (Barriada Inmaculada Bloque J)</strong> ha redactado un texto a modo de declaraci\u00f3n de intenciones y que esperemos que adem\u00e1s de para informar sirva para despejar dudas sobre lo que si es y sobre todo lo que no es.</p>\n<p><strong><span style=\"text-decoration: underline\">GRUPO DE VIVIENDA DE LA ASAMBLEA DEL 15 M GAMONAL</span></strong></p>\n<p>Desde sus inicios, la Asamblea del 15 M de Gamonal ha focalizado una parte de su lucha en denunciar y tratar de parar diversas situaciones injustas\u00a0 surgidas en torno a la especulaci\u00f3n y la estafa inmobiliaria. En los \u00faltimos meses nos hemos movilizado y hemos intentado hacer visible un conjunto de problemas de diversa \u00edndole pero que tienen una ra\u00edz com\u00fan, la codicia de especuladores y entidades financieras. Y como no, denunciar el soporte otorgado por las administraciones y poderes pol\u00edticos para que los primeros lograran un r\u00e9dito cada vez mayor a costa de todos y todas.</p>\n<p>Tras la ocupaci\u00f3n del sal\u00f3n de actos de Banca C\u00edvica, rebautizado como \u201cLa Chispa\u201d, recuperamos durante alg\u00fan tiempo este espacio abandonado. Nuestra intenci\u00f3n era generar un nuevo espacio de encuentro y de lucha para el barrio de gamonal y para el movimiento, arrebat\u00e1ndoselo a quienes son los mayores responsables de las miserias e injusticias actuales: Los bancos y cajas.</p>\n<p><img class=\"aligncenter\" src=\"http://3.bp.blogspot.com/-RruFYTJAxw0/Tus9VLb92MI/AAAAAAAAAZg/jkXRJhz6_vA/s1600/DSCI0022.JPG\" alt=\"\" width=\"366\" height=\"205\" /></p>\n<p>En este tiempo hemos cometido errores y algunos aciertos. Hemos tenido que formarnos para tratar de comprender mejor las situaciones y retos a los que nos enfrent\u00e1bamos.\u00a0 Un ejemplo de esto \u00faltimo son los dos casos de familias afectadas por la hipoteca que acudieron a esta asamblea en busca de apoyo para tratar de evitar el desahucio de sus viviendas.\u00a0 En uno de ellos se logr\u00f3 detener el proceso, y hoy en d\u00eda esta familia contin\u00faa en su casa tras lograr un acuerdo con la entidad financiera. En el otro caso el proceso no se ha detenido y seguimos pendientes de la resoluci\u00f3n que tome Ibercaja respecto al desalojo de la casa de Jaime, su esposa, su suegro y sus dos hijos peque\u00f1os. Nuestro apoyo y la lucha junto a ellos continuar\u00e1n hasta que se logre una soluci\u00f3n satisfactoria.</p>\n<p>Estas experiencias han sido enriquecedoras y nos han ayudado a ir definiendo\u00a0 objetivos, estrategias y a formar un grupo de trabajo en torno al tema de la vivienda. Recordar y reflexionar sobre nuestro trabajo nos sirve en este caso para fijar posturas en este campo como Asamblea y Grupo de Vivienda. Estas son algunas:</p>\n<p><strong>SOBRE LOS DESAHUCIOS</strong></p>\n<p>Desde el primer caso de desahucio hipotecario que lleg\u00f3 a la asamblea tuvimos claro dos cuestiones: Qu\u00e9 deb\u00edamos apoyar a estas personas y que ten\u00edamos que hacerlo presionando a las entidades financieras que iniciaron el proceso de ejecuci\u00f3n hipotecaria a trav\u00e9s de la movilizaci\u00f3n y denuncia p\u00fablica. Paralelamente deb\u00edamos ir dando pasos encaminados a resolver la situaci\u00f3n particular de estas familias que pod\u00edan quedarse en la calle.</p>\n<p><img class=\"aligncenter\" src=\"http://2.bp.blogspot.com/-jswRRLC6MRQ/T3pAGOFImGI/AAAAAAAAAA0/3GeXWA6JgU0/s1600/desahucio-moroso.jpg\" alt=\"\" width=\"299\" height=\"209\" /></p>\n<p>Es esta \u00faltima parte la que supone un mayor reto para nosotras y nosotros. Con el asesoramiento de personas y grupos como la Plataforma de Afectados por la Hipoteca de Madrid, hemos podido comprender mejor la dimensi\u00f3n del problema y as\u00ed poder dar pasos que ayudasen a parar el desahucio de estas personas.</p>\n<p>As\u00ed a la vez que nos movilizamos frente a las entidades financieras que pretenden desalojar a estas familias, tomamos otras iniciativas como la solicitud de daci\u00f3n en pago, el alquiler social o la condonaci\u00f3n de la deuda.</p>\n<p>Entendemos que es necesario dar una proyecci\u00f3n global y colectiva a cada caso ya que las situaciones personales tienen un mismo origen perverso que nos afecta a toda la sociedad.\u00a0 Con cada caso se hace un llamamiento a esa sociedad para que tambi\u00e9n se movilice, para que muestre su solidaridad con las personas afectadas y para que entre todo el mundo paremos la injusticia que supone cada intento de desahucio. Y por supuesto hacer hincapi\u00e9 en que hoy se trata de esta familia pero que cualquiera puede ser victima de un desalojo en un futuro.</p>\n<p>Si no di\u00e9ramos esta dimensi\u00f3n colectiva y reivindicativa a cada conflicto individual, nuestra actividad se reducir\u00eda a un car\u00e1cter asistencial en el que tratar\u00edamos de resolver cada situaci\u00f3n particular y no se escuchar\u00eda el grito que debemos lanzar contra estas injusticias que se producen diariamente. En el mejor de los casos se podr\u00eda hacer un balance anual o trimestral en el que se recojan estad\u00edsticas de desahucios acometidos o paralizados.\u00a0 Por otro lado entendemos que existen instituciones y ONG que de forma profesional ya desarrollan esa labor de asistencia.\u00a0 Labor esta que en muchas ocasiones es el ariete del sistema para intentar la desmovilizaci\u00f3n social y tratar de neutralizar la lucha que surge ante conflictos de este tipo.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Para que no existan malentendidos, esta posici\u00f3n debe ser bien explicada y comprendida por las personas que se acercan a la asamblea en busca de apoyo, asesoramiento o dispuestas a luchar. Y es que esta no es una lucha individual o particular, esta es una lucha de todos y todas.</p>\n<p><strong>SOBRE EL TRABAJO Y COMUNICACI\u00d3N</strong></p>\n<p><img class=\"aligncenter\" src=\"http://arribalosqueluchan.files.wordpress.com/2011/09/portada-ok1.jpg?w=627&amp;h=418\" alt=\"\" width=\"246\" height=\"164\" /></p>\n<p>Para poder desarrollar esta labor de forma m\u00e1s eficaz dentro de la asamblea se forma el Grupo de Vivienda. Este grupo se re\u00fane los lunes a las 18:30 h. en el local de Saltando Charcos (Bda. Inmaculada Bloque J 2 Bajo).\u00a0 Se pretende agilizar el debate y el trabajo en torno a estos casos de ejecuci\u00f3n hipotecaria y otras cuestiones relacionadas con la vivienda en general o la defensa del territorio. Posteriormente, las conclusiones y propuestas desarrolladas por este grupo de trabajo son trasladadas a la Asamblea general de los mi\u00e9rcoles.</p>\n<p>En el caso de los desahucios, y en cualquier otro, entendemos que debe existir confianza y transparencia entre las personas implicadas en la lucha, as\u00ed como una comunicaci\u00f3n fluida con la Asamblea para que logremos el mayor n\u00famero de acuerdos posibles.</p>\n<p>En cuanto a la difusi\u00f3n p\u00fablica hemos venido desarrollando una doble estrategia. Por un lado los comunicados, convocatorias y manifiestos elaborados y consensuados por la asamblea son difundidos a trav\u00e9s de canales propios como\u00a0 Web, blogs, carteles o el reparto de octavillas en la calle.</p>\n<p>Por otro lado, cuando se produce un caso de desahucio, suele ser habitual que\u00a0 los medios de comunicaci\u00f3n de masas muestren inter\u00e9s por entrevistar o recoger informaci\u00f3n de las personas afectadas. En estos casos, creemos que son las personas directamente afectadas por el desahucio de su vivienda las que deben tomar la decisi\u00f3n de atender las peticiones de estos medios, y en su caso ser ellos mismos los que protagonicen las ruedas de prensa o realicen entrevistas. En la medida de nuestras posibilidades se les ayuda a preparar las intervenciones y a convocar a esos medios.</p>\n<p><strong>SOBRE EL ACCESO A LA VIVIENDA EN GENERAL</strong></p>\n<p><img class=\"aligncenter\" src=\"https://encrypted-tbn1.google.com/images?q=tbn:ANd9GcQDE_nGgKctTV7AA8xj8kXCFdlkgXQP0rZn_GElj6l0XOFVSW6a\" alt=\"\" width=\"284\" height=\"177\" /></p>\n<p>Durante muchos a\u00f1os se nos trat\u00f3 de convencer de que la\u00a0 mejor forma de acceder a una casa era ser propietario de la misma a trav\u00e9s de un cr\u00e9dito hipotecario.\u00a0 Detr\u00e1s de esta propuesta,\u00a0 se ocultaba una estafa a gran escala. Una de las expresiones m\u00e1s dram\u00e1ticas de esta estafa ha sido, y es, la imposibilidad de acceder a una vivienda para miles de personas. Esta realidad que nos condiciona d\u00eda a d\u00eda se vuelve a\u00fan m\u00e1s indignante al observar como miles de viviendas construidas durante el <em>boom</em> de la construcci\u00f3n permanecen vac\u00edas.</p>\n<p>Entendemos que todo ser humano tiene una serie de necesidades b\u00e1sicas que deben ser satisfechas desde el momento en el que nace. Una de ellas es tener acceso a una vivienda.</p>\n<p>Por eso desde esta asamblea del 15M queremos enfocar esta cuesti\u00f3n teniendo en cuenta propuestas m\u00e1s all\u00e1 del acceso a una casa por la v\u00eda de hipotecarnos por el resto de nuestras vidas. Opci\u00f3n esta que termina por someternos\u00a0 y obligarnos a dedicar gran parte de nuestros esfuerzos y raqu\u00edticos salarios al pago de las mismas. Salarios que en millones de situaciones ni siquiera existen y no por ello deben verse agravadas con la imposibilidad de vivir en una casa.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>No podemos descartar ninguna formula para acceder a algo tan b\u00e1sico y legitimo como es una vivienda. Desde la propiedad en uso a un alquiler justo, pasando por la ocupaci\u00f3n de inmuebles vac\u00edos.</p>\n<p>Y es esta \u00faltima opci\u00f3n una de las m\u00e1s interesantes desde nuestro punto de vista. A pesar de la criminalizaci\u00f3n y el temor que infunde la sola menci\u00f3n del t\u00e9rmino ocupaci\u00f3n, consideramos que es leg\u00edtimo y tal vez necesario empezar a tomar esos miles de pisos vac\u00edos. Como gritamos en muchas manifestaciones, lo realmente criminal es que haya gente sin casa y casas sin gente. Y esta idea se ve reforzada cuando constatamos que los propietarios de muchos de estos inmuebles desocupados son aquellos que originaron esta mal llamada \u201ccrisis\u201d financiera o inmobiliaria: Banca, constructoras, ayuntamientos, especuladores&#8230;</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Como ya sabreis la Asamblea de Gamonal se divide en Varios Grupos: Vivienda, Antipatriarcado, Precari*s y Consumo. El grupo de Vivienda que se reune todos los lunes a las 18.30 en el local Recicleta (Barriada Inmaculada Bloque J) ha redactado &hellip; <a href=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/2012/04/19/manifiesto-del-grupo-de-vivienda/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 916,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/602"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/916"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=602"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 3,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/602/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 607,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/602/revisions/607"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=602"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=602"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=602"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 598,
  "date": "2012-04-09T11:08:38",
  "date_gmt": "2012-04-09T10:08:38",
  "guid": {
    "rendered": "http://gamonal.tomalosbarrios.net/?p=598"
  },
  "modified": "2012-04-09T11:08:38",
  "modified_gmt": "2012-04-09T10:08:38",
  "slug": "el-aborto-a-debate",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/2012/04/09/el-aborto-a-debate/",
  "title": {
    "rendered": "El aborto a debate"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><img class=\"aligncenter\" src=\"http://media.mwcradio.com/mimesis/2011-10/21/abortion_jpg_475x310_q85.jpg\" alt=\"\" width=\"413\" height=\"310\" /></p>\n<p>Hoy lunes tiene lugar la reuni\u00f3n quincenal del grupo Antipatriarcado de la Asamblea, el tema a reflexionar ser\u00e1 el aborto. La cita tendr\u00e1 lugar a las 20. 00 horas en la biblioteca &#171;La maldita&#187;.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Hoy lunes tiene lugar la reuni\u00f3n quincenal del grupo Antipatriarcado de la Asamblea, el tema a reflexionar ser\u00e1 el aborto. La cita tendr\u00e1 lugar a las 20. 00 horas en la biblioteca &#171;La maldita&#187;.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 916,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/598"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/916"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=598"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 1,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/598/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 601,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/598/revisions/601"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=598"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=598"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=598"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 588,
  "date": "2012-04-06T16:38:35",
  "date_gmt": "2012-04-06T15:38:35",
  "guid": {
    "rendered": "http://gamonal.tomalosbarrios.net/?p=588"
  },
  "modified": "2012-04-06T16:40:09",
  "modified_gmt": "2012-04-06T15:40:09",
  "slug": "mercado-de-trueque-3",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/2012/04/06/mercado-de-trueque-3/",
  "title": {
    "rendered": "Mercado de Trueque"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>&nbsp;</p>\n<p><img class=\"aligncenter\" src=\"http://www.bed-and-breakfast.it/fotonews/baratto%20uomini-300.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"300\" />Este s\u00e1bado no te pierdas el\u00a0 ya peri\u00f3dico mercado de trueque en Gamonal. Ya sabes si tienes algo que te sobra y pueda servir a otra persona es el momento de traerlo e intercambiarlo por algo que te pueda ser util. Adem\u00e1s seguiremos intentando desarrollar una<strong> bolsa de servicios</strong> en la que puedes ofrecer tus conocimientos y habilidades para intercambiarlos con los de otra persona.</p>\n<p>Creemos alternativas al consumo, no faltes la cita es en <strong>Plaza Roma</strong> (si llueve, soportales Plaza Santiago) a partir de las <strong>12.00 horas</strong> el <strong>primer s\u00e1bado de cada mes.</strong></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>&nbsp; Este s\u00e1bado no te pierdas el\u00a0 ya peri\u00f3dico mercado de trueque en Gamonal. Ya sabes si tienes algo que te sobra y pueda servir a otra persona es el momento de traerlo e intercambiarlo por algo que te pueda &hellip; <a href=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/2012/04/06/mercado-de-trueque-3/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 916,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/588"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/916"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=588"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 2,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/588/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 592,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/588/revisions/592"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=588"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=588"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=588"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 585,
  "date": "2012-04-01T15:14:57",
  "date_gmt": "2012-04-01T14:14:57",
  "guid": {
    "rendered": "http://gamonal.tomalosbarrios.net/?p=585"
  },
  "modified": "2012-04-01T15:15:54",
  "modified_gmt": "2012-04-01T14:15:54",
  "slug": "por-una-huerta-colectiva-y-autogestionada",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/2012/04/01/por-una-huerta-colectiva-y-autogestionada/",
  "title": {
    "rendered": "Por una huerta colectiva y autogestionada"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Aunque finalmente la proyecci\u00f3n de documentales sobre iniciativas vecinales contra la degradaci\u00f3n y especulaci\u00f3n en los barrios programado para el viernes 30 de marzo finalmente no se llev\u00f3 a cabo, publicamos este interesante v\u00eddeo realizado por el grupo de huerta de la Asamblea de Gamonal 15-M que muestra algunos episodios de recuperaci\u00f3n de espacios para la creaci\u00f3n de huertos colectivos.</p>\n<p><iframe width=\"584\" height=\"438\" src=\"http://www.youtube.com/embed/-83EUsfL40w?fs=1&#038;feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen></iframe></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Aunque finalmente la proyecci\u00f3n de documentales sobre iniciativas vecinales contra la degradaci\u00f3n y especulaci\u00f3n en los barrios programado para el viernes 30 de marzo finalmente no se llev\u00f3 a cabo, publicamos este interesante v\u00eddeo realizado por el grupo de huerta &hellip; <a href=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/2012/04/01/por-una-huerta-colectiva-y-autogestionada/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 916,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/585"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/916"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=585"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 2,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/585/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 587,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/585/revisions/587"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=585"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=585"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=585"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 570,
  "date": "2012-03-30T12:34:54",
  "date_gmt": "2012-03-30T11:34:54",
  "guid": {
    "rendered": "http://gamonal.tomalosbarrios.net/?p=570"
  },
  "modified": "2012-03-31T11:30:40",
  "modified_gmt": "2012-03-31T10:30:40",
  "slug": "huelga-constestataria-y-represion-policial",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/2012/03/30/huelga-constestataria-y-represion-policial/",
  "title": {
    "rendered": "Huelga constestataria y represi\u00f3n policial."
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Ayer 29 de Marzo, jornada de <strong>Huelga General</strong>, se vivi\u00f3 una <strong>oposici\u00f3n real</strong> al acoso de los mercados desde el propio barrio, cuando un piquete cr\u00edtico y constestatario, en el que miembros de la Asamblea de Gamonal estuvieron presentes, bloque\u00f3 el acceso a la entrada del pol\u00edgono industrial de Pentasa y colabor\u00f3 en la obstrucci\u00f3n de un n\u00famero de autobuses urbanos que era abusivo para ser considerado como servicios m\u00ednimos.</p>\n<p><img class=\"aligncenter\" src=\"https://lh6.googleusercontent.com/-_9JYEpcz_h4/T3WYCPxY3yI/AAAAAAAAAdw/2wBV7lUM1vE/h120/Perros+guardianes1.png\" alt=\"\" width=\"211\" height=\"131\" /></p>\n<p>Posteriormente a partir de las 9.40 horas se produjo la famosa &#171;bajada&#187; de todos los piquetes por la c/vitoria pasando por el Alcampo (donde hubo un despliegue policial b\u00e1rbaro), la Avda. Cantabria, hasta llegar a la Plaza Espa\u00f1a.\u00a0 Fue entonces cuando en la Avda. del Cid, apareci\u00f3 un autobus urbano que indicaba direcci\u00f3n a la Ventilla (no sab\u00edamos que all\u00ed estuviese el hospital, \u00fanico lugar permitido seg\u00fan los pactos). Inmediatamente, un compa\u00f1ero de la Asamblea acudi\u00f3 a denunciar la acci\u00f3n cuando unos agentes de polic\u00eda nacional lo retuvieron violentamente golpe\u00e1ndolo e inmoviliz\u00e1ndolo contra el suelo, otro manifestante acudi\u00f3 en su ayuda y fue duramente golpeado (y arrastrado por los suelos mientras lo agarraban del cabello). En ese momento, los agentes de la policia local impidieron que se acercara m\u00e1s gente a golpe de porra y usando perros adiestrados los cuales mordieron en el brazo a otra persona, muchos manifestantes recibieron contusiones varias en especial una mujer que fue golpeada en la cabeza y tuvo que recibir <strong>doce puntos de sutura</strong>. Asi mismo una persona que estaba tomando fotos\u00a0 mientas se producian las cargas policiales le fue arrebatada de las manos la c\u00e1mara por uno de los agentes. Al final el saldo fue de 4 personas detenidas, 1 de ellas en el hospital y decenas de personas agredidas.</p>\n<p><img class=\"aligncenter\" src=\"https://lh5.googleusercontent.com/-HpICqR_cKN4/T3WXc2x4pkI/AAAAAAAAAdA/hpU1CYSASHY/h120/Agresi%C3%B3n+policial1.png\" alt=\"\" width=\"192\" height=\"120\" /></p>\n<p>Posteriormente tras la marcha que parti\u00f3 desde la Plaza Mayor tendr\u00eda lugar una concentraci\u00f3n solidaria con las personas detenidas (las cuales han sido puestas en libertad) en frente de la comisaria de la polic\u00eda nacional.</p>\n<p><img class=\"aligncenter\" src=\"https://lh4.googleusercontent.com/-up0h-G3cBfE/T3WX78ErGMI/AAAAAAAAAdo/ntEAn-FZHsw/h120/DSCI0081.JPG\" alt=\"\" width=\"213\" height=\"120\" /><strong>Denunciamos</strong> y visibilizamos\u00a0 totalmente estos actos de represi\u00f3n desmedida por parte de las fuerzas del orden los cuales demuestran cu\u00e1l es la verdadera cara de los mismos cuando existen bloques <strong>verdaderamente</strong> <strong>disidentes</strong> contra el poder econ\u00f3mico que impera nuestras vidas.</p>\n<p><em><br />\n</em></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Ayer 29 de Marzo, jornada de Huelga General, se vivi\u00f3 una oposici\u00f3n real al acoso de los mercados desde el propio barrio, cuando un piquete cr\u00edtico y constestatario, en el que miembros de la Asamblea de Gamonal estuvieron presentes, bloque\u00f3 &hellip; <a href=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/2012/03/30/huelga-constestataria-y-represion-policial/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 916,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/570"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/916"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=570"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 6,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/570/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 584,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/570/revisions/584"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=570"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=570"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=570"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 563,
  "date": "2012-03-28T00:33:54",
  "date_gmt": "2012-03-27T23:33:54",
  "guid": {
    "rendered": "http://gamonal.tomalosbarrios.net/?p=563"
  },
  "modified": "2012-03-28T23:04:14",
  "modified_gmt": "2012-03-28T22:04:14",
  "slug": "la-huelga-un-paso-mas-en-la-lucha",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/2012/03/28/la-huelga-un-paso-mas-en-la-lucha/",
  "title": {
    "rendered": "La huelga, un paso m\u00e1s en la lucha"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Desde la Asamblea de Gamonal se siguen facturando textos e ideas que indican que esta huelga debe suponer algo m\u00e1s que una parada en la producci\u00f3n dirigida por las centrales sindicales mayoritarias;\u00a0 ante todo se apuesta a que sea una chispa m\u00e1s que encienda la llama de la autoorganizaci\u00f3n en la lucha.<img class=\"aligncenter\" src=\"http://blogs.larioja.com/primera-plana/files/2012/03/huelga.jpg\" alt=\"\" width=\"350\" height=\"295\" /></p>\n<p>Otro d\u00eda m\u00e1s y todo sigue igual, \u201cnada\u201d ha cambiado. El sistema del capital-patriarcado que todo lo controla tiene la soluci\u00f3n a tus problemas:</p>\n<ul>\n<li>No tienes trabajo, Lo conseguir\u00e1s si aceptas estar explotad*.</li>\n<li>Tienes un trabajo de mierda, agu\u00e1ntate pod\u00eda ser peor no tenerlo.</li>\n<li>Te van a desahuciar, no tienes ni para comer, no te preocupes la Iglesia o alguna organizaci\u00f3n te ayudar\u00e1 con alguna limosna.</li>\n<li>Sube el precio de las necesidades b\u00e1sicas: alimentos de primera necesidad, transporte p\u00fablico, medicinas, etc&#8230; todo ello es necesario por el bien com\u00fan.</li>\n</ul>\n<p>Pero ante todo estate tranquil*, ten paciencia, que esto se arregla con tiempo.</p>\n<p><strong>\u00a1BASTA YA! </strong>No podemos pasar ante sus atropellos, despertemos del profundo letargo en el que estamos sumid*s, y tod*s junt*s organic\u00e9monos y luchemos por recuperar nuestras vidas.</p>\n<p>Ante los ajustes econ\u00f3micos impuestos por l*s pol\u00edticos, divulgados por los medios de distorsi\u00f3n, que buscan el beneficio de las multinacionales (due\u00f1as del mundo) y defendidas por l*s guardianes de represi\u00f3n y tortura, exponemos que:</p>\n<ul>\n<li>Una de las piedras angulares de este sistema es el TRABAJO, que nos deshumaniza y convierte en piezas y engranajes de un ente, que produce enseres sobre-valorados de los cuales nos hemos creado la dependencia.</li>\n<li>Pero m\u00e1s all\u00e1 del control econ\u00f3mico, se encuentra tambi\u00e9n el control mental: generando compentencia, individualismo, desconfianza&#8230;, con el objetivo de que no exista unidad para luchar contra este perverso sistema.</li>\n<li>Que estamos <strong>\u00a1\u00a1EXPLOTADXS\u00a1\u00a1 \u00a1\u00a1SOMOS ESCLAV*S!!,</strong> s\u00ed es cierto, pero doblemente en el caso de las mujeres, ya que este sistema ha inoculado en esta sociedad enferma la idea de poder, y esto se hace muy visible en el espacio privado, donde el hombre se convierte en el dominador de la casa.</li>\n</ul>\n<p>El 29 de Marzo ha sido elegedio para la \u201cHUELGA GENERAL\u201d promovida por los sindicatos institucionalizados, como pataleta a la \u00faltima reforma laboral. Pero es falso que sea una huelga, sino m\u00e1s bien se trata de un paro general de 24 horas, con el fin de una demostraci\u00f3n de fuerza ya no muy cre\u00edble.</p>\n<p>Por supuesto que s\u00ed que apoyamos las movilizaciones, pero como \u201cun paso m\u00e1s en la lucha\u201d y vemos que es necesario que:</p>\n<ul>\n<li>Los estudiantes formen sus propias asambleas y tomen las aulas, expulsando a quien se muestre como figura autoritaria, puesto que la escuela debe servir para educar y no para adoctrinar.</li>\n<li>Las mujeres se pongan en huelga en los trabajos de cuidados, para que se ponga de manifiesto la importancia que tienen estas actividades y la infravaloraci\u00f3n que reciben.</li>\n<li>Ante el ataque contra la sanidad mediante el discurso del \u201cbipago\u201d, que se ocupen los centros sanitarios.</li>\n<li>L*s parados y precari*s formen sus propias asambleas y se apoyen para organizarse ante despidos, cierres, ERE&#8217;s&#8230;, formando piquetes y utilizando la herramienta del sabotaje para hacerlos frente en los puestos de trabajo y ETT&#8217;s.</li>\n</ul>\n<p><strong>POR ELLO, PRACTIQUEMOS SOLIDARIDAD Y APOYO ENTRE TOD*S PARA ELIMINAR EL TRABAJO Y CONVERTIRLO EN ACTIVIDAD \u00daTIL, DE ESTA MANERA SE ACABAR\u00c1 CON LA EXCLUSI\u00d3N SOCIAL Y LA PRECARIEDAD. </strong></p>\n<p align=\"CENTER\"><strong>JUNT*S PODEMOS TODO; SOL*S NADA. </strong></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Desde la Asamblea de Gamonal se siguen facturando textos e ideas que indican que esta huelga debe suponer algo m\u00e1s que una parada en la producci\u00f3n dirigida por las centrales sindicales mayoritarias;\u00a0 ante todo se apuesta a que sea una &hellip; <a href=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/2012/03/28/la-huelga-un-paso-mas-en-la-lucha/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 916,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/563"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/916"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=563"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 3,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/563/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 569,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/563/revisions/569"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=563"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=563"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=563"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 555,
  "date": "2012-03-24T18:05:35",
  "date_gmt": "2012-03-24T17:05:35",
  "guid": {
    "rendered": "http://gamonal.tomalosbarrios.net/?p=555"
  },
  "modified": "2012-03-24T18:05:35",
  "modified_gmt": "2012-03-24T17:05:35",
  "slug": "dejemos-huella-en-nuestro-momento-historico-hacia-la-huelga-general-desde-la-auto-organizacion-y-la-auto-gestion",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/2012/03/24/dejemos-huella-en-nuestro-momento-historico-hacia-la-huelga-general-desde-la-auto-organizacion-y-la-auto-gestion/",
  "title": {
    "rendered": "Dejemos huella en nuestro momento hist\u00f3rico. Hacia la Huelga General desde la auto-organizaci\u00f3n y la auto-gesti\u00f3n"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>\u201cNo podemos elegir cuando venimos al mundo, pero si podemos dejar huella en el momento hist\u00f3rico que nos ha tocado vivir. Ese momento ha llegado\u201d</p>\n<p style=\"text-align: center\"><img class=\"alignnone\" src=\"http://www.asamblealogro\u00f1o.com/wp-content/uploads/2011/07/burgos-03.jpg\" alt=\"\" width=\"580\" height=\"232\" /></p>\n<p style=\"text-align: left\">Este 29 de marzo est\u00e1 convocada una huelga general que deja patente el malestar ante la sangrante reforma laboral que nos aboca a una esclavitud modernizada encubierta. Es una reforma que atenta contra todos los derechos conquistados a base de sangre y l\u00e1grimas por nuest@s antepasad@s que lucharon para que pudi\u00e9ramos vivir mejor; pero, \u00bflo estamos consiguiendo?</p>\n<p>En pleno 2012, cada vez somos m\u00e1s pobres, estamos m\u00e1s tristes, hay m\u00e1s casos de corrupci\u00f3n pol\u00edtica y la especulaci\u00f3n es el \u00fanico medio de medrar en esta sociedad; los bancos mandan sobre nuestros destinos y por mucho que nos esforcemos estudiando, trabajando precariamente en varios puestos para tener un sueldo decente, abroch\u00e1ndonos los cinturones hasta qued\u00e1rsenos incrustados en los huesos, no vale,\u00a0 No es suficiente. Quienes mandan -unos pocos que tienen todo, sobre los muchos y muchas que no tenemos nada m\u00e1s que sue\u00f1os, y hasta \u00e9stos nos los\u00a0 quieren usurpar- no tienen fin en su avaricia y van a exprimir al m\u00e1ximo todos los recursos que tengan a su disposici\u00f3n -personas y naturaleza- hasta ver saciada su sed capitalista.</p>\n<p>Estamos sufriendo un constante ataque desde los Estados que toman todas sus decisiones en funci\u00f3n de los intereses de los mercados y como consecuencia, nos encontramos ante una crisis global sin antecedentes en la historia. Esta crisis que es a la vez econ\u00f3mica, social, ecol\u00f3gica, pol\u00edtica e ideol\u00f3gica, nos sit\u00faa en una disyuntiva que no podemos esquivar: O pensamos que no es para tanto e intentamos que nos afecte lo menos posible; o miramos de forma global, comprendiendo que lo que falla es el sistema en su conjunto. Un sistema depredador hasta el fin.</p>\n<p>No podemos elegir cuando venimos al mundo, pero s\u00ed podemos dejar huella en el momento hist\u00f3rico que nos ha tocado vivir. Ese momento ha llegado. Es el momento de recuperar el sentido de nuestras vidas, volviendo la vista a la comunidad para conseguir entre tod@s plantar cara a este sistema que nos deshumaniza. Es dif\u00edcil, pero ya no tenemos nada que perder.</p>\n<p>Desde la Asamblea de Gamonal apostamos por un nuevo sistema de organizaci\u00f3n social basado en la auto-organizaci\u00f3n,\u00a0 en la creaci\u00f3n de redes de apoyo mutuo que sirvan de alternativa al canibalismo social, tan necesario para mantener el orden social establecido. Apostamos por romper con el miedo que nos atenaza y nos genera miles de excusas para no luchar por las riendas de nuestros destinos, sin un mercado que marque el ritmo de nuestra existencia. Apostamos por so\u00f1ar &#8211; porque nadie nos quite el poder de los sue\u00f1os libres-, por imaginar otras maneras de relaci\u00f3n, por el cuidado entre las personas,\u00a0 por crear una econom\u00eda al servicio de nuestras necesidades y\u00a0 por gestionarla localmente.</p>\n<p>Este 29 hacemos una huelga total que abarca tambi\u00e9n el consumo, ya que \u00e9ste es el gran dinamizador de la econom\u00eda y depende exclusivamente de nuestras acciones. Podemos contribuir de muchas maneras a que ese d\u00eda se paralice todo: desenchufando los aparatos electr\u00f3nicos, no consumiendo nada, no usar los m\u00f3viles ni internet, desplazarse en bici, etc.</p>\n<p>Todas y todos, trabajadores asalariados, paradas, abuelos,\u00a0 amas de casa, podemos contribuir a poner patas arriba este mundo que ya no nos convence. Atrev\u00e1monos a gritar que otra vida es posible y que esta puede empezar despu\u00e9s de este 29 de marzo.</p>\n<p><strong>Asamblea de Gamonal 15-M</strong></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>\u201cNo podemos elegir cuando venimos al mundo, pero si podemos dejar huella en el momento hist\u00f3rico que nos ha tocado vivir. Ese momento ha llegado\u201d Este 29 de marzo est\u00e1 convocada una huelga general que deja patente el malestar ante &hellip; <a href=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/2012/03/24/dejemos-huella-en-nuestro-momento-historico-hacia-la-huelga-general-desde-la-auto-organizacion-y-la-auto-gestion/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 916,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/555"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/916"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=555"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 1,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/555/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 558,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/555/revisions/558"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=555"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=555"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=555"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 534,
  "date": "2012-03-24T17:34:25",
  "date_gmt": "2012-03-24T16:34:25",
  "guid": {
    "rendered": "http://gamonal.tomalosbarrios.net/?p=534"
  },
  "modified": "2012-03-24T17:45:46",
  "modified_gmt": "2012-03-24T16:45:46",
  "slug": "huelga-de-consumo-29-de-marzo-2011",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/2012/03/24/huelga-de-consumo-29-de-marzo-2011/",
  "title": {
    "rendered": "Huelga de consumo 29 de marzo 2011"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>La Asamblea de Gamonal como integrante del Movimiento 15-M se suma al llamameinto de Huelga de Consumo realizado para el pr\u00f3ximo 29 de marzo coincidiendo con la jornada de Huelga General. La iniciativa pretende\u00a0 no excluir de la protesta a aquellos sectores sociales no vinculados directamente con actividades productivas\u00a0 que pueden igualmente manifestar su rechazo mediante esta huelga de consumo.</p>\n<p><img class=\"aligncenter\" src=\"http://www.cgtmurcia.org/local/cache-vignettes/L562xH605/arton576-c66e4.jpg\" alt=\"\" width=\"401\" height=\"432\" /></p>\n<p><strong>UNA HUELGA\u00a0 DE CONSUMO 29 MARZO 2012</strong><br />\n<strong>POR LA VIDA, CONTRA LAS REFORMAS LABORALES Y EL PACTO SOCIAL</strong></p>\n<p>Representantes de la casta pol\u00edtica y empresarial, de la banca, del capital financiero, comentaristas de la actualidad y economistas, insisten en se\u00f1alar al mercado como una especie de dios que marca las leyes que rigen la vida y la muerte.</p>\n<p>Pero \u00bfqui\u00e9n es el mercado, sino las grandes concentraciones de dinero y poder, bancos, multinacionales, fondos de inversi\u00f3n,enormes fortunas privadas?. Es decir, especuladores y ladrones que juegan con el producto de nuestro trabajo y con nuestras vidas para enriquecerse m\u00e1s y m\u00e1s, si ello es posible y acumular m\u00e1s poder personal, por encima de sus competidores.</p>\n<p>Sin embargo,\u00bfqu\u00e9 ser\u00eda del mercado si nadie produjera y consumiera para \u00e9l?<br />\n\u00bfQu\u00e9 ser\u00eda del mercado si pusi\u00e9ramos la vida en el centro de todas las cosas, en vez de al servicio de todo lo contrario?</p>\n<p>Porque la Huelga General, no es suficiente, para hacer cambiar de opini\u00f3n a los ladrones y especuladores sobre las agresiones infligidas a la Clase Obrera, hagamos valer nuestra calidad de consumidoras, y acompa\u00f1emos a la <strong>huelga de producci\u00f3n</strong> con una <strong>HUELGA DE CONSUMO.</strong></p>\n<p><img class=\"aligncenter\" src=\"http://www.rojoynegro.info/sites/default/files/resize/remote/617c6b8318be70a8a33f01391d03448f-320x453.png\" alt=\"\" width=\"320\" height=\"453\" /><br />\nPorque el consumismo es el estado de vida propio de este sistema capitalista, patriarcal e injusto, que nos explota, expolia los recursos de los pa\u00edses empobreci\u00e9ndolos, no cubre las necesidades de quienes habitan el planeta, y pone en peligro, la continuidad de la vida en \u00e9l.</p>\n<p>Para boicotear a la banca,multinacionales y grades empresas, culpables de esta estafa con la que nos hacen padecer; el d\u00eda 29 de marzo, no realizaremos ninguna compra, de ning\u00fan tipo de bien, producto, y servicios. Reduzcamos al m\u00ednimo los servicios que tengamos que prestar en cuidados y dependencia.</p>\n<p>Paralicemos el sector servicio, por la v\u00eda del no consumo, porque es el mejor complemento a una huelga en la producci\u00f3n, es necesario para dar una respuesta a los gobiernos y quienes les dirigen en la sombra.</p>\n<p>El d\u00eda 29 de marzo, apoya la HUELGA GENERAL, el d\u00eda 29 NO COMPRES NADA, gasta lo menos posible ( luz, gas, tel\u00e9fono, electricidad,&#8230;), usa trasporte colectivo, no uses tu banco, que esos d\u00edas no entre ni una moneda en sus bolsillos.</p>\n<p><strong>VIVA LA LUCHA DE LA CLASE OBRERA</strong></p>\n<p><em><strong>Asamblea de Gamonal 15M</strong></em></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>La Asamblea de Gamonal como integrante del Movimiento 15-M se suma al llamameinto de Huelga de Consumo realizado para el pr\u00f3ximo 29 de marzo coincidiendo con la jornada de Huelga General. La iniciativa pretende\u00a0 no excluir de la protesta a &hellip; <a href=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/2012/03/24/huelga-de-consumo-29-de-marzo-2011/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 916,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/534"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/916"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=534"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 2,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/534/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 554,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/534/revisions/554"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=534"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=534"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=534"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 530,
  "date": "2012-03-24T15:49:08",
  "date_gmt": "2012-03-24T14:49:08",
  "guid": {
    "rendered": "http://gamonal.tomalosbarrios.net/?p=530"
  },
  "modified": "2012-03-24T17:35:30",
  "modified_gmt": "2012-03-24T16:35:30",
  "slug": "cambios-en-las-reuniones",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/2012/03/24/cambios-en-las-reuniones/",
  "title": {
    "rendered": "Cambios en las reuniones"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Os informamos que se han reorganizado las reuniones del grupo de Precari*s para los lunes a las 20.00 horas en la Biblioteca &#171;la maldita&#187; c/escuelas 7, de forma quincenal, altern\u00e1ndose con las del grupo Antipatriarcal tambi\u00e9n los lunes alternos en el mismo sitio y a la misma hora.</p>\n<p>Este lunes se realizar\u00e1 la del grupo Antipatriarcal, por lo que la reuni\u00f3n de Precari*s ser\u00e1 la semana siguiente.\u00a0 Tambi\u00e9n recordamos que el grupo de Vivienda se reunir\u00e1 este mismo lunes a las 18.30 en la Asociaci\u00f3n Saltando Charcos C/Candelas 9. Os esperamos.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Os informamos que se han reorganizado las reuniones del grupo de Precari*s para los lunes a las 20.00 horas en la Biblioteca &#171;la maldita&#187; c/escuelas 7, de forma quincenal, altern\u00e1ndose con las del grupo Antipatriarcal tambi\u00e9n los lunes alternos en &hellip; <a href=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/2012/03/24/cambios-en-las-reuniones/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 916,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/530"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/916"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=530"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 2,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/530/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 538,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/530/revisions/538"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=530"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=530"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=530"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 523,
  "date": "2012-03-22T22:34:15",
  "date_gmt": "2012-03-22T21:34:15",
  "guid": {
    "rendered": "http://gamonal.tomalosbarrios.net/?p=523"
  },
  "modified": "2012-03-24T17:36:00",
  "modified_gmt": "2012-03-24T16:36:00",
  "slug": "iniciativas-para-detener-el-desahucio",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/2012/03/22/iniciativas-para-detener-el-desahucio/",
  "title": {
    "rendered": "Iniciativas para detener el desahucio"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Para hoy jueves 22 de marzo estaba convocada una jornada de movilizaci\u00f3n para tratar de frenar el proceso de ejecuci\u00f3n hipotecaria que Ibercaja pretende realizar sobre una familia del barrio de Gamonal.\u00a0 A la habitual concentraci\u00f3n frente a la sede de Ibercaja en C/Vitoria 192 se han sumado iniciativas llevadas a cabo diferentes ciudades que han tratado de trasmitir al un\u00edsono un mismo mensaje: de norte a sur, de este a oeste la movilizaci\u00f3n contin\u00faa hasta detener el desahucio.</p>\n<div style=\"width: 487px\" class=\"wp-caption aligncenter\"><img src=\"http://2.bp.blogspot.com/-r0b88Fz8Rfg/T2skEU2goRI/AAAAAAAAD9Q/Fm1NOsdw2nw/s320/DSC_0228.JPG\" alt=\"\" width=\"477\" height=\"266\" /><p class=\"wp-caption-text\">Concentraci\u00f3n frente a la sede de Ibercaja en Salamanca</p></div>\n<p style=\"text-align: left\">Recogemos algunas im\u00e1genes de la concentraci\u00f3n realizada est\u00e1 ma\u00f1ana <a title=\"Periodico alternativo en Salamanca\" href=\"http://piensadiario.net/ibercaja.html\">frente a la sede de Ibercaja en Salamanca</a> a la espera de ir actualizando la entrada con la informaci\u00f3n acerca del seguimiento de esta jornada de movilizaci\u00f3n.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Para hoy jueves 22 de marzo estaba convocada una jornada de movilizaci\u00f3n para tratar de frenar el proceso de ejecuci\u00f3n hipotecaria que Ibercaja pretende realizar sobre una familia del barrio de Gamonal.\u00a0 A la habitual concentraci\u00f3n frente a la sede &hellip; <a href=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/2012/03/22/iniciativas-para-detener-el-desahucio/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 916,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/523"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/916"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=523"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 4,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/523/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 528,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/523/revisions/528"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=523"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=523"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=523"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 516,
  "date": "2012-03-20T18:03:05",
  "date_gmt": "2012-03-20T17:03:05",
  "guid": {
    "rendered": "http://gamonal.tomalosbarrios.net/?p=516"
  },
  "modified": "2012-03-24T17:36:47",
  "modified_gmt": "2012-03-24T16:36:47",
  "slug": "paremos-los-desahucios-nueva-concentracion-frente-a-la-sede-de-ibercaja",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/2012/03/20/paremos-los-desahucios-nueva-concentracion-frente-a-la-sede-de-ibercaja/",
  "title": {
    "rendered": "Paremos los desahucios: nueva concentraci\u00f3n frente a la sede de Ibercaja"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>La Asamblea de Gamonal 15-M prosigue con su programa de movilizaciones contra los desahucios. Con el fin de poner de manifiesto que el vecino afectado por el proceso de ejecuci\u00f3n hipotecaria por parte de Ibercaja no est\u00e1 solo, convoca a una <strong>nueva concentraci\u00f3n a las puertas de la sucursal de Ibercaja en C/ Vitoria 192 el jueves 22 de marzo a partir de las 18.00 horas.</strong></p>\n<p style=\"text-align: center\"><img class=\"aligncenter\" src=\"http://diariodevurgos.com/dvwps/wp-content/uploads/2012/03/DSCI0022web.jpg\" alt=\"\" width=\"541\" height=\"303\" /></p>\n<p>Escuchamos de forma contin\u00faa noticias relacionadas con la explosi\u00f3n de la burbuja inmobiliaria y financiera. Una de las expresiones m\u00e1s dram\u00e1ticas de esta estafa ha sido, y es, la imposibilidad de acceder a una vivienda para miles de personas. Esta realidad que nos condiciona d\u00eda a d\u00eda se vuelve a\u00fan m\u00e1s indignante al observar como <strong>miles de viviendas construidas durante el boom de la construcci\u00f3n permanecen vac\u00edas.</strong></p>\n<p>Durante a\u00f1os se nos trat\u00f3 de convencer de que la mejor forma de acceder a una casa era ser propietario de la misma a trav\u00e9s de un cr\u00e9dito hipotecario. Todo el mundo recuerda como el precio del metro cuadrado crec\u00eda exponencialmente junto con los beneficios de unos pocos en contraposici\u00f3n a unos sueldos y el consecuente aumento de la carest\u00eda de la vida para la mayor\u00eda de la gente. Mientras la mayor parte de las personas intentaban cubrir una necesidad b\u00e1sica como es la del acceso a una vivienda, <strong>especuladores y bancos llevaban a cabo una estafa a gran escala con la ayuda de administraciones y gobiernos.</strong></p>\n<p>Con el estallido de la mal llamada \u201ccrisis\u201d asistimos a un nuevo fen\u00f3meno, el desahucio masivo de personas que no han podido hacer frente a los pagos de sus deudas con el banco. <strong>En Burgos, centenares de familias han sido desalojadas de sus casas en los \u00faltimos a\u00f1os</strong>.</p>\n<p>Algunas de ellas decidieron plantar cara e iniciar la lucha contra esta injusticia. Mic\u00f3 logr\u00f3 detener el desalojo, pero la familia de Jaime sigue inmersa en un proceso que amenaza con dejarles en la calle. Tras la subasta de la vivienda se mantiene una deuda de 50.000\u20ac con Ibercaja, entidad financiera que inici\u00f3 el proceso de ejecuci\u00f3n hipotecaria. Recordemos que en la actualidad viven en esta casa Jaime, su esposa, su suegro y sus dos hijos de uno y dos a\u00f1os respectivamente.</p>\n<p>Ibercaja es una de las entidades que m\u00e1s procesos de desahucios acumula a lo largo y ancho del pa\u00eds. Por esta raz\u00f3n, organizaciones y personas de diversas ciudades como: Madrid, Burgos, Logro\u00f1o, Salamanca o Zaragoza, hemos decidido convocar un d\u00eda de protesta frente a las sucursales de esta entidad. Ser\u00e1 el <strong>pr\u00f3ximo jueves 22 de marzo a las 18:00h. En Burgos tendr\u00e1 lugar una concentraci\u00f3n frente a la oficina de Ibercaja en la C/ Vitoria 192.</strong></p>\n<p>Desde la <strong>Asamblea del 15M de Gamonal</strong> queremos seguir animando a luchar contra esta injusticia, tanto a las personas afectadas por esta situaci\u00f3n como a todas aquellas que son incapaces de permanecer insensible ante esta realidad. Seguir\u00e1n produci\u00e9ndose subastas e intentos de desahucios, pero tambi\u00e9n nuestro grito en contra. <strong>\u00bfHasta cuando vamos a aguantar que nos echen de nuestras casas? \u00a1Entre tod@s paremos los desahucios!</strong></p>\n<p><em>*Texto difundido durante la pasada manifestaci\u00f3n del viernes 16 de marzo de 2012.</em></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>La Asamblea de Gamonal 15-M prosigue con su programa de movilizaciones contra los desahucios. Con el fin de poner de manifiesto que el vecino afectado por el proceso de ejecuci\u00f3n hipotecaria por parte de Ibercaja no est\u00e1 solo, convoca a &hellip; <a href=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/2012/03/20/paremos-los-desahucios-nueva-concentracion-frente-a-la-sede-de-ibercaja/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 916,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/516"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/916"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=516"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 4,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/516/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 540,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/516/revisions/540"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=516"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=516"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=516"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 509,
  "date": "2012-03-19T02:04:08",
  "date_gmt": "2012-03-19T01:04:08",
  "guid": {
    "rendered": "http://gamonal.tomalosbarrios.net/?p=509"
  },
  "modified": "2012-03-24T17:37:19",
  "modified_gmt": "2012-03-24T16:37:19",
  "slug": "ni-un-paso-atras-contra-los-desahucios",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/2012/03/19/ni-un-paso-atras-contra-los-desahucios/",
  "title": {
    "rendered": "Ni un paso atr\u00e1s contra los desahucios"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>El pasado viernes 16 de marzo desde la Asamblea de Gamonal 15-M se llev\u00f3 a cabo una nueva movilizaci\u00f3n contra los desahucios que sirvi\u00f3 para que se escuchasen las numerosas voces que desde hace tiempo claman contra los desahucios.</p>\n<div style=\"width: 547px\" class=\"wp-caption aligncenter\"><img src=\"http://diariodevurgos.com/dvwps/wp-content/uploads/2012/03/DSCI0020web.jpg\" alt=\"\" width=\"537\" height=\"302\" /><p class=\"wp-caption-text\">Manifestaci\u00f3n en Gamonal contra los desahucios</p></div>\n<p style=\"text-align: left\">Durante el recorrido de la manifestaci\u00f3n se corearon lemas contra las agresiones de la banca y en solidaridad con Jaime Mu\u00f1oz, vecino afectado por un proceso de ejecuci\u00f3n hipotecaria interpuesto por Ibercaja. Al paso\u00a0 por la sucursal que la entidad bancaria tiene ubicada en el n\u00famero 192 de la calle Vitoria se explic\u00f3 la situaci\u00f3n a la que se enfrenta esta familia cuya vivienda <a title=\"Manifestaci\u00f3n contra la subasta\" href=\"http://gamonal.tomalosbarrios.net/2012/02/09/manifestacion-contra-la-subasta/\">se ha visto ya subastada</a>.\u00a0 A pesar de lo complicado de la situaci\u00f3n (la familia ha solicitado p\u00fablicamente <a title=\"Jaime Mu\u00f1oz solicita condonaci\u00f3n de deuda\" href=\"http://www.youtube.com/watch?v=ZUxpNh0Qs3A&amp;feature=player_embedded\">la condonaci\u00f3n de la deuda y el alquiler socia</a>l), esta movilizaci\u00f3n contribuye a poner de manifiesto que Jaime no est\u00e1 solo y que esto no se acaba hasta paralizar el desahucio</p>\n<p>Frente al canto de sirena del dec\u00e1logo de buenas pr\u00e1cticas propuesto a las entidades bancarias desde altas esferas gubernativas,\u00a0 desde la Asamblea de Gamonal 15-M se sigue apostando por la movilizaci\u00f3n social y la auto-organizaci\u00f3n como la mejor herramienta para hacer frente a la oleada de desahucios.</p>\n<p>Por eso desde la Asamblea de Gamonal se convoca a una<strong> nueva concentraci\u00f3n frente</strong> a l<strong>a sede de Ibercaja en C/ Vitoria 192</strong> para el pr\u00f3ximo <strong>jueves 22 de marzo\u00a0</strong> a partir de las <strong>18.00 horas</strong>. Porque entre todas y entre todos podemos</p>\n<p><strong>\u00a1\u00a1Vamos, vamos, vamos que lo paramos!!</strong></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>El pasado viernes 16 de marzo desde la Asamblea de Gamonal 15-M se llev\u00f3 a cabo una nueva movilizaci\u00f3n contra los desahucios que sirvi\u00f3 para que se escuchasen las numerosas voces que desde hace tiempo claman contra los desahucios. Durante &hellip; <a href=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/2012/03/19/ni-un-paso-atras-contra-los-desahucios/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 916,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/509"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/916"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=509"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 4,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/509/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 515,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/509/revisions/515"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=509"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=509"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=509"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 496,
  "date": "2012-03-08T11:58:24",
  "date_gmt": "2012-03-08T10:58:24",
  "guid": {
    "rendered": "http://gamonal.tomalosbarrios.net/?p=496"
  },
  "modified": "2012-03-24T17:37:50",
  "modified_gmt": "2012-03-24T16:37:50",
  "slug": "manifestacion-contra-los-desahucios",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/2012/03/08/manifestacion-contra-los-desahucios/",
  "title": {
    "rendered": "Manifestaci\u00f3n contra los desahucios"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Con el objetivo de dar visibilidad a la cruda situaci\u00f3n a la que se ven abocadas cientos de personas ante el drama de los desahucios, la <strong>Asamblea de Gamonal 15-M</strong> convoca una <strong>manifestaci\u00f3n</strong> para el pr\u00f3ximo <strong>viernes 16 de marzo</strong> que partir\u00e1 de la <strong>Plaza Santiago</strong> a partir de las <strong>20.00 horas</strong>.</p>\n<p style=\"text-align: center\"><img class=\"aligncenter\" src=\"http://1.bp.blogspot.com/-Y3VPWIdNaRQ/T1iQG9bY3DI/AAAAAAAAAcM/CAhQBh6Mn1A/s1600/cartelmaniweb.jpg\" alt=\"\" width=\"349\" height=\"491\" /></p>\n<p>Una iniciativa con la que se pretende mostrar apoyo a aquellas personas <a title=\"Entrevista con Jaime\" href=\"http://gamonal.tomalosbarrios.net/2012/01/31/video-entrevista-con-jaime/\">afectadas por un proceso de ejecuci\u00f3n hipotecaria como Jaime</a>, vecino del barrio de Gamonal, al que la entidad financiera Ibercaja pretende desahuciar. Una movilizaci\u00f3n que puede servir para sacar a la calle la problem\u00e1tica de los desahucios y las agresiones del sistema bancario.</p>\n<p><iframe width=\"584\" height=\"438\" src=\"http://www.youtube.com/embed/ZUxpNh0Qs3A?fs=1&#038;feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen></iframe></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Con el objetivo de dar visibilidad a la cruda situaci\u00f3n a la que se ven abocadas cientos de personas ante el drama de los desahucios, la Asamblea de Gamonal 15-M convoca una manifestaci\u00f3n para el pr\u00f3ximo viernes 16 de marzo &hellip; <a href=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/2012/03/08/manifestacion-contra-los-desahucios/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 916,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/496"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/916"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=496"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 7,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/496/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 542,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/496/revisions/542"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=496"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=496"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=496"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 492,
  "date": "2012-03-07T11:55:05",
  "date_gmt": "2012-03-07T10:55:05",
  "guid": {
    "rendered": "http://gamonal.tomalosbarrios.net/?p=492"
  },
  "modified": "2012-03-24T17:38:26",
  "modified_gmt": "2012-03-24T16:38:26",
  "slug": "reflexion-sobre-los-cuidados",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/2012/03/07/reflexion-sobre-los-cuidados/",
  "title": {
    "rendered": "Reflexi\u00f3n sobre los cuidados"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>El grupo <strong>Antipatriarcal</strong> de la <strong>Asamblea de Gamonal</strong> est\u00e1 preparando una<strong> jornada de reflexi\u00f3n</strong> sobre la <strong>mujer y los cuidados</strong> que tendr\u00e1 lugar este <strong>S\u00e1bado 10 de Marzo</strong> en la <strong>Plaza Santiago</strong>\u00a0a las <strong>12.00 horas</strong>.</p>\n<p><img class=\"aligncenter\" src=\"http://1.bp.blogspot.com/-TYvVU_ZrKXE/T1YHMy2nVUI/AAAAAAAAAb8/zkukY8g7qZQ/s1600/cuidados.jpg\" alt=\"\" width=\"270\" height=\"187\" /></p>\n<p>En dichas jornadas habr\u00e1 <strong>murales informativos</strong> sobre la mujer trabajadora, <strong>lectura de poemas</strong> (en la cual puedes participar), lectura de <strong>textos cr\u00edticos</strong> y biograf\u00edas adem\u00e1s de <strong>representaciones teatrales</strong>. El acto se cerrar\u00e1 con un <strong>debate abierto</strong>. Te esperamos.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>El grupo Antipatriarcal de la Asamblea de Gamonal est\u00e1 preparando una jornada de reflexi\u00f3n sobre la mujer y los cuidados que tendr\u00e1 lugar este S\u00e1bado 10 de Marzo en la Plaza Santiago\u00a0a las 12.00 horas. En dichas jornadas habr\u00e1 murales &hellip; <a href=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/2012/03/07/reflexion-sobre-los-cuidados/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 916,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/492"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/916"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=492"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 5,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/492/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 543,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/492/revisions/543"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=492"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=492"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=492"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 488,
  "date": "2012-03-02T00:20:36",
  "date_gmt": "2012-03-01T23:20:36",
  "guid": {
    "rendered": "http://gamonal.tomalosbarrios.net/?p=488"
  },
  "modified": "2012-03-24T17:38:58",
  "modified_gmt": "2012-03-24T16:38:58",
  "slug": "mercado-de-trueque-2",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/2012/03/02/mercado-de-trueque-2/",
  "title": {
    "rendered": "Mercado de trueque"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>El pr\u00f3ximo <strong>S\u00e1bado 3 de Marzo</strong> tendr\u00e1 lugar el ya peri\u00f3dico <strong>Mercado de Trueque</strong> gamonalero que como cada <strong>primer s\u00e1bado de mes</strong> promueve el <strong>intercambio de bienes y servicios</strong> entre las personas, tratando de <strong>evitar el consumo</strong> irracional y desenfrenado, al tiempo que se construye un <strong>tejido social.</strong></p>\n<p><img class=\"aligncenter\" src=\"http://www.workingworld.com/images/articles/big/webHiRes.jpg\" alt=\"\" width=\"371\" height=\"286\" /></p>\n<p>La cita ser\u00e1 en la <strong>plaza Roma</strong> a las <strong>12.00 horas.</strong> No faltes.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>El pr\u00f3ximo S\u00e1bado 3 de Marzo tendr\u00e1 lugar el ya peri\u00f3dico Mercado de Trueque gamonalero que como cada primer s\u00e1bado de mes promueve el intercambio de bienes y servicios entre las personas, tratando de evitar el consumo irracional y desenfrenado, &hellip; <a href=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/2012/03/02/mercado-de-trueque-2/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 916,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/488"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/916"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=488"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 2,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/488/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 544,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/488/revisions/544"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=488"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=488"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=488"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 482,
  "date": "2012-03-01T00:05:35",
  "date_gmt": "2012-02-29T23:05:35",
  "guid": {
    "rendered": "http://gamonal.tomalosbarrios.net/?p=482"
  },
  "modified": "2012-03-24T17:39:34",
  "modified_gmt": "2012-03-24T16:39:34",
  "slug": "concentracion-solidaria",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/2012/03/01/concentracion-solidaria/",
  "title": {
    "rendered": "Concentraci\u00f3n solidaria"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><img class=\"aligncenter\" src=\"http://1.bp.blogspot.com/-bv0eAnOdP5o/T0zFF-vbIvI/AAAAAAAAAbk/llqwdroPpl0/s320/ibercaja.bmp\" alt=\"\" width=\"320\" height=\"240\" /></p>\n<p>Ayer mi\u00e9rcoles 29 de Febrero termin\u00f3 el plazo en el que Jaime y su familia ten\u00edan que pagar la deuda de 50000 Euros para recuperar su vivienda. La entidad no les ha dado ninguna facilidad ni ha querido negociar. Ma\u00f1ana estaremos otra vez frente a la sede de Ibercaja en Gamonal para protestar contra esta penosa situaci\u00f3n. Te esperamos a las 18.00 horas en C/Vitoria 190.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Ayer mi\u00e9rcoles 29 de Febrero termin\u00f3 el plazo en el que Jaime y su familia ten\u00edan que pagar la deuda de 50000 Euros para recuperar su vivienda. La entidad no les ha dado ninguna facilidad ni ha querido negociar. Ma\u00f1ana &hellip; <a href=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/2012/03/01/concentracion-solidaria/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 916,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/482"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/916"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=482"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 3,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/482/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 486,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/482/revisions/486"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=482"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=482"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=482"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 476,
  "date": "2012-02-27T13:13:03",
  "date_gmt": "2012-02-27T12:13:03",
  "guid": {
    "rendered": "http://gamonal.tomalosbarrios.net/?p=476"
  },
  "modified": "2012-03-24T17:40:06",
  "modified_gmt": "2012-03-24T16:40:06",
  "slug": "reunion-grupo-de-desahucios",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/2012/02/27/reunion-grupo-de-desahucios/",
  "title": {
    "rendered": "Reuni\u00f3n grupo desahucios"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>&nbsp;</p>\n<p><img class=\"aligncenter\" src=\"http://actuable.es/system/avatars/2065187/big/267770_102593919839038_100002652906710_11163_2173796_n.jpg?1328431227\" alt=\"\" width=\"253\" height=\"253\" />Os informamos que hoy a las 19.00 horas tendr\u00e1 lugar una reuni\u00f3n del reci\u00e9ntemente creado grupo de desahucios. La cita tendr\u00e1 lugar en el local &#171;Recicleta&#187; situado en Barriada Inmaculada Bloque J 2. Os esperamos.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>&nbsp; Os informamos que hoy a las 19.00 horas tendr\u00e1 lugar una reuni\u00f3n del reci\u00e9ntemente creado grupo de desahucios. La cita tendr\u00e1 lugar en el local &#171;Recicleta&#187; situado en Barriada Inmaculada Bloque J 2. Os esperamos.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 916,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/476"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/916"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=476"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 3,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/476/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 480,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/476/revisions/480"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=476"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=476"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=476"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 470,
  "date": "2012-02-22T13:20:42",
  "date_gmt": "2012-02-22T12:20:42",
  "guid": {
    "rendered": "http://gamonal.tomalosbarrios.net/?p=470"
  },
  "modified": "2012-03-24T17:40:53",
  "modified_gmt": "2012-03-24T16:40:53",
  "slug": "concentraciones-en-solidaridad-con-los-detenidos-en-valencia",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/2012/02/22/concentraciones-en-solidaridad-con-los-detenidos-en-valencia/",
  "title": {
    "rendered": "Concentraciones en solidaridad con los detenidos en Valencia"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Seg\u00fan podemos leer en la p\u00e1gina de la Asamblea General, se est\u00e1n convocando <strong>concentraciones en solidaridad</strong> contra los excesos cometidos por parte de la polic\u00eda en contra de los estudiantes y otras personas que se manifestaron el pasado Lunes 20 de Febrero en<strong> Valencia</strong>.</p>\n<p><img class=\"aligncenter\" src=\"http://www.cubadebate.cu/wp-content/uploads/2012/02/valencia-protestas-4-580x338.jpg\" alt=\"\" width=\"389\" height=\"227\" /></p>\n<p><strong>Jueves 22 a las 12.00 Subdelegaci\u00f3n de gobierno. </strong><br />\n<strong>Viernes 23 a las 19.00 Plaza mayor.</strong></p>\n<p><img class=\"aligncenter\" src=\"http://www.cubadebate.cu/wp-content/uploads/2012/02/valencia-represion-2-580x337.jpg\" alt=\"\" width=\"413\" height=\"240\" /></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong><br />\n</strong><strong></strong></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Seg\u00fan podemos leer en la p\u00e1gina de la Asamblea General, se est\u00e1n convocando concentraciones en solidaridad contra los excesos cometidos por parte de la polic\u00eda en contra de los estudiantes y otras personas que se manifestaron el pasado Lunes 20 &hellip; <a href=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/2012/02/22/concentraciones-en-solidaridad-con-los-detenidos-en-valencia/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 916,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/470"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/916"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=470"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 3,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/470/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 547,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/470/revisions/547"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=470"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=470"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=470"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 463,
  "date": "2012-02-22T00:35:14",
  "date_gmt": "2012-02-21T23:35:14",
  "guid": {
    "rendered": "http://gamonal.tomalosbarrios.net/?p=463"
  },
  "modified": "2012-03-24T17:41:41",
  "modified_gmt": "2012-03-24T16:41:41",
  "slug": "siguen-las-concentraciones-contra-el-desahucio",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/2012/02/22/siguen-las-concentraciones-contra-el-desahucio/",
  "title": {
    "rendered": "Siguen las concentraciones contra el desahucio"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><img class=\"aligncenter\" src=\"http://iniciativadebate.files.wordpress.com/2012/01/stopdesahucios.jpg\" alt=\"\" width=\"500\" height=\"426\" />Este pr\u00f3ximo <strong>jueves 23</strong>, como ya es costumbre, seguiremos concentr\u00e1ndonos frente a la <strong>sede de Ibercaja en Gamonal</strong> (C/vitoria 190) para exigir la paralizaci\u00f3n del proceso de <strong>desahucio</strong> al que se ver\u00e1n expuestos Jaime y su familia. Te esperamos la cita es a las <strong>18.00 horas.</strong></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Este pr\u00f3ximo jueves 23, como ya es costumbre, seguiremos concentr\u00e1ndonos frente a la sede de Ibercaja en Gamonal (C/vitoria 190) para exigir la paralizaci\u00f3n del proceso de desahucio al que se ver\u00e1n expuestos Jaime y su familia. Te esperamos la &hellip; <a href=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/2012/02/22/siguen-las-concentraciones-contra-el-desahucio/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 916,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/463"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/916"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=463"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 3,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/463/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 467,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/463/revisions/467"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=463"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=463"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=463"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 460,
  "date": "2012-02-09T13:23:29",
  "date_gmt": "2012-02-09T12:23:29",
  "guid": {
    "rendered": "http://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/02/en-la-sede.jpg"
  },
  "modified": "2012-02-09T13:23:29",
  "modified_gmt": "2012-02-09T12:23:29",
  "slug": "en-la-sede",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/2012/02/09/manifestacion-contra-la-subasta/en-la-sede/",
  "title": {
    "rendered": "en la sede"
  },
  "author": 916,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/02/en-la-sede.jpg'><img width=\"300\" height=\"168\" src=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/02/en-la-sede-300x168.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/02/en-la-sede-300x168.jpg 300w, https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/02/en-la-sede-1024x576.jpg 1024w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "2816",
    "height": "1584",
    "hwstring_small": "height='72' width='128'",
    "file": "2012/02/en-la-sede.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "en-la-sede-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/02/en-la-sede-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "en-la-sede-300x168.jpg",
        "width": "300",
        "height": "168",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/02/en-la-sede-300x168.jpg"
      },
      "large": {
        "file": "en-la-sede-1024x576.jpg",
        "width": "1024",
        "height": "576",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/02/en-la-sede-1024x576.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "en-la-sede-940x198.jpg",
        "width": "940",
        "height": "198",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/02/en-la-sede-940x198.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "en-la-sede.jpg",
        "width": 2816,
        "height": 1584,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/02/en-la-sede.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "2.8",
      "credit": "",
      "camera": "PW6320Z",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "1273471788",
      "copyright": "",
      "focal_length": "6.2",
      "iso": "50",
      "shutter_speed": "0.01123595505618",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 453,
  "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/02/en-la-sede.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/460"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/916"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=460"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 459,
  "date": "2012-02-09T13:22:21",
  "date_gmt": "2012-02-09T12:22:21",
  "guid": {
    "rendered": "http://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/02/marcha-en-plaza-espa\u00f1a.jpg"
  },
  "modified": "2012-02-09T13:22:21",
  "modified_gmt": "2012-02-09T12:22:21",
  "slug": "marcha-en-plaza-espana",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/2012/02/09/manifestacion-contra-la-subasta/marcha-en-plaza-espana/",
  "title": {
    "rendered": "marcha en plaza espa\u00f1a"
  },
  "author": 916,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/02/marcha-en-plaza-espa\u00f1a.jpg'><img width=\"300\" height=\"168\" src=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/02/marcha-en-plaza-espa\u00f1a-300x168.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/02/marcha-en-plaza-espa\u00f1a-300x168.jpg 300w, https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/02/marcha-en-plaza-espa\u00f1a-1024x576.jpg 1024w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "2816",
    "height": "1584",
    "hwstring_small": "height='72' width='128'",
    "file": "2012/02/marcha-en-plaza-espa\u00f1a.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "marcha-en-plaza-espa\u00f1a-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/02/marcha-en-plaza-espa\u00f1a-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "marcha-en-plaza-espa\u00f1a-300x168.jpg",
        "width": "300",
        "height": "168",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/02/marcha-en-plaza-espa\u00f1a-300x168.jpg"
      },
      "large": {
        "file": "marcha-en-plaza-espa\u00f1a-1024x576.jpg",
        "width": "1024",
        "height": "576",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/02/marcha-en-plaza-espa\u00f1a-1024x576.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "marcha-en-plaza-espa\u00f1a-940x198.jpg",
        "width": "940",
        "height": "198",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/02/marcha-en-plaza-espa\u00f1a-940x198.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "marcha-en-plaza-espa\u00f1a.jpg",
        "width": 2816,
        "height": 1584,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/02/marcha-en-plaza-espa\u00f1a.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "2.8",
      "credit": "",
      "camera": "PW6320Z",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "1273471090",
      "copyright": "",
      "focal_length": "6.2",
      "iso": "50",
      "shutter_speed": "0.0099009900990099",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 453,
  "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/02/marcha-en-plaza-espa\u00f1a.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/459"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/916"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=459"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 458,
  "date": "2012-02-09T13:21:19",
  "date_gmt": "2012-02-09T12:21:19",
  "guid": {
    "rendered": "http://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/02/en-los-juzgados.jpg"
  },
  "modified": "2012-02-09T13:21:19",
  "modified_gmt": "2012-02-09T12:21:19",
  "slug": "en-los-juzgados",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/2012/02/09/manifestacion-contra-la-subasta/en-los-juzgados/",
  "title": {
    "rendered": "en los juzgados"
  },
  "author": 916,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/02/en-los-juzgados.jpg'><img width=\"300\" height=\"168\" src=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/02/en-los-juzgados-300x168.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/02/en-los-juzgados-300x168.jpg 300w, https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/02/en-los-juzgados-1024x576.jpg 1024w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "2816",
    "height": "1584",
    "hwstring_small": "height='72' width='128'",
    "file": "2012/02/en-los-juzgados.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "en-los-juzgados-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/02/en-los-juzgados-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "en-los-juzgados-300x168.jpg",
        "width": "300",
        "height": "168",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/02/en-los-juzgados-300x168.jpg"
      },
      "large": {
        "file": "en-los-juzgados-1024x576.jpg",
        "width": "1024",
        "height": "576",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/02/en-los-juzgados-1024x576.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "en-los-juzgados-940x198.jpg",
        "width": "940",
        "height": "198",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/02/en-los-juzgados-940x198.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "en-los-juzgados.jpg",
        "width": 2816,
        "height": 1584,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/02/en-los-juzgados.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "2.8",
      "credit": "",
      "camera": "PW6320Z",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "1273467783",
      "copyright": "",
      "focal_length": "6.2",
      "iso": "50",
      "shutter_speed": "0.016666666666667",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 453,
  "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/02/en-los-juzgados.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/458"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/916"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=458"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 457,
  "date": "2012-02-09T13:20:36",
  "date_gmt": "2012-02-09T12:20:36",
  "guid": {
    "rendered": "http://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/02/en-los-juzgados-2.jpg"
  },
  "modified": "2012-02-09T13:20:36",
  "modified_gmt": "2012-02-09T12:20:36",
  "slug": "en-los-juzgados-2",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/2012/02/09/manifestacion-contra-la-subasta/en-los-juzgados-2/",
  "title": {
    "rendered": "en los juzgados 2"
  },
  "author": 916,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/02/en-los-juzgados-2.jpg'><img width=\"300\" height=\"168\" src=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/02/en-los-juzgados-2-300x168.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/02/en-los-juzgados-2-300x168.jpg 300w, https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/02/en-los-juzgados-2-1024x576.jpg 1024w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "2816",
    "height": "1584",
    "hwstring_small": "height='72' width='128'",
    "file": "2012/02/en-los-juzgados-2.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "en-los-juzgados-2-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/02/en-los-juzgados-2-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "en-los-juzgados-2-300x168.jpg",
        "width": "300",
        "height": "168",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/02/en-los-juzgados-2-300x168.jpg"
      },
      "large": {
        "file": "en-los-juzgados-2-1024x576.jpg",
        "width": "1024",
        "height": "576",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/02/en-los-juzgados-2-1024x576.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "en-los-juzgados-2-940x198.jpg",
        "width": "940",
        "height": "198",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/02/en-los-juzgados-2-940x198.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "en-los-juzgados-2.jpg",
        "width": 2816,
        "height": 1584,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/02/en-los-juzgados-2.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "3.8",
      "credit": "",
      "camera": "PW6320Z",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "1273467860",
      "copyright": "",
      "focal_length": "10.7",
      "iso": "200",
      "shutter_speed": "0.016666666666667",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 453,
  "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/02/en-los-juzgados-2.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/457"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/916"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=457"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 456,
  "date": "2012-02-09T13:19:02",
  "date_gmt": "2012-02-09T12:19:02",
  "guid": {
    "rendered": "http://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/02/en-los-juzgados-3.jpg"
  },
  "modified": "2012-02-09T13:19:02",
  "modified_gmt": "2012-02-09T12:19:02",
  "slug": "en-los-juzgados-3",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/2012/02/09/manifestacion-contra-la-subasta/en-los-juzgados-3/",
  "title": {
    "rendered": "en los juzgados 3"
  },
  "author": 916,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/02/en-los-juzgados-3.jpg'><img width=\"300\" height=\"168\" src=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/02/en-los-juzgados-3-300x168.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/02/en-los-juzgados-3-300x168.jpg 300w, https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/02/en-los-juzgados-3-1024x576.jpg 1024w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "2816",
    "height": "1584",
    "hwstring_small": "height='72' width='128'",
    "file": "2012/02/en-los-juzgados-3.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "en-los-juzgados-3-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/02/en-los-juzgados-3-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "en-los-juzgados-3-300x168.jpg",
        "width": "300",
        "height": "168",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/02/en-los-juzgados-3-300x168.jpg"
      },
      "large": {
        "file": "en-los-juzgados-3-1024x576.jpg",
        "width": "1024",
        "height": "576",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/02/en-los-juzgados-3-1024x576.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "en-los-juzgados-3-940x198.jpg",
        "width": "940",
        "height": "198",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/02/en-los-juzgados-3-940x198.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "en-los-juzgados-3.jpg",
        "width": 2816,
        "height": 1584,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/02/en-los-juzgados-3.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "3.8",
      "credit": "",
      "camera": "PW6320Z",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "1273467860",
      "copyright": "",
      "focal_length": "10.7",
      "iso": "200",
      "shutter_speed": "0.016666666666667",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 453,
  "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/02/en-los-juzgados-3.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/456"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/916"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=456"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 453,
  "date": "2012-02-09T13:23:57",
  "date_gmt": "2012-02-09T12:23:57",
  "guid": {
    "rendered": "http://gamonal.tomalosbarrios.net/?p=453"
  },
  "modified": "2012-03-24T17:42:14",
  "modified_gmt": "2012-03-24T16:42:14",
  "slug": "manifestacion-contra-la-subasta",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/2012/02/09/manifestacion-contra-la-subasta/",
  "title": {
    "rendered": "Manifestaci\u00f3n contra la subasta"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Esta ma\u00f1ana ha tenido lugar la subasta del piso de Jaime y su familia, tal y como hemos venido anunciando anteriormente. Al final la entidad se ha quedado con el piso por el 60% de su valor. <strong>La familia queda en la calle con una deuda de m\u00e1s de 50.000 euros.</strong></p>\n<p><a href=\"http://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/02/en-los-juzgados-2.jpg\"><img class=\"aligncenter size-medium wp-image-457\" src=\"http://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/02/en-los-juzgados-2-300x168.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"168\" srcset=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/02/en-los-juzgados-2-300x168.jpg 300w, https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/02/en-los-juzgados-2-1024x576.jpg 1024w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a><a href=\"http://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/02/en-los-juzgados-3.jpg\"><br />\n</a></p>\n<p>Mientras tanto, el fr\u00edo no ha impedido que se produjera una <strong>concentraci\u00f3n en solidaridad</strong> que ha tenido en frente un<strong> gran despliegue policial.</strong></p>\n<p><a href=\"http://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/02/en-los-juzgados.jpg\"><img class=\"aligncenter size-medium wp-image-458\" src=\"http://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/02/en-los-juzgados-300x168.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"168\" srcset=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/02/en-los-juzgados-300x168.jpg 300w, https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/02/en-los-juzgados-1024x576.jpg 1024w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n<p>A la concentraci\u00f3n ha seguido una marcha hasta la sede de Ibercaja situada en C/Vitoria 14 d\u00f3nde se ha producido otra concentraci\u00f3n en se\u00f1al de protesta.</p>\n<p><a href=\"http://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/02/marcha-en-plaza-espa%C3%B1a.jpg\"><img class=\"aligncenter size-medium wp-image-459\" src=\"http://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/02/marcha-en-plaza-espa%C3%B1a-300x168.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"168\" /></a></p>\n<p>La lucha no ha terminado aqu\u00ed, esta tarde, como todos los jueves <strong>seguiremos convocando concentraciones solidarias</strong> para mostrar nuestra repulsa contra la triste realidad que supone dejar a una familia sin recursos en la calle.</p>\n<p><a href=\"http://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/02/en-la-sede.jpg\"><img class=\"aligncenter size-medium wp-image-460\" src=\"http://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/02/en-la-sede-300x168.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"168\" srcset=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/02/en-la-sede-300x168.jpg 300w, https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/02/en-la-sede-1024x576.jpg 1024w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n<p><strong>As\u00ed que nos vemos hoy a las 18.00 horas en c/vitoria 190. </strong></p>\n<p><strong>Este desahucio lo vamos a parar\u00a1\u00a1\u00a1</strong></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Esta ma\u00f1ana ha tenido lugar la subasta del piso de Jaime y su familia, tal y como hemos venido anunciando anteriormente. Al final la entidad se ha quedado con el piso por el 60% de su valor. La familia queda &hellip; <a href=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/2012/02/09/manifestacion-contra-la-subasta/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 916,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/453"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/916"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=453"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 2,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/453/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 549,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/453/revisions/549"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=453"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=453"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=453"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 452,
  "date": "2012-02-08T11:19:57",
  "date_gmt": "2012-02-08T10:19:57",
  "guid": {
    "rendered": "http://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/02/DSCI00602.jpg"
  },
  "modified": "2012-02-08T11:19:57",
  "modified_gmt": "2012-02-08T10:19:57",
  "slug": "dsci0060-3",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/2012/02/07/tods-con-jaime-para-detener-el-desahucio/dsci0060-3/",
  "title": {
    "rendered": "DSCI0060"
  },
  "author": 916,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/02/DSCI00602.jpg'><img width=\"300\" height=\"168\" src=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/02/DSCI00602-300x168.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/02/DSCI00602-300x168.jpg 300w, https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/02/DSCI00602-1024x576.jpg 1024w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "2816",
    "height": "1584",
    "hwstring_small": "height='72' width='128'",
    "file": "2012/02/DSCI00602.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "DSCI00602-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/02/DSCI00602-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "DSCI00602-300x168.jpg",
        "width": "300",
        "height": "168",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/02/DSCI00602-300x168.jpg"
      },
      "large": {
        "file": "DSCI00602-1024x576.jpg",
        "width": "1024",
        "height": "576",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/02/DSCI00602-1024x576.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "DSCI00602-940x198.jpg",
        "width": "940",
        "height": "198",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/02/DSCI00602-940x198.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "DSCI00602.jpg",
        "width": 2816,
        "height": 1584,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/02/DSCI00602.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "5.2",
      "credit": "",
      "camera": "PW6320Z",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "1272895605",
      "copyright": "",
      "focal_length": "18.6",
      "iso": "100",
      "shutter_speed": "0.2",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 438,
  "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/02/DSCI00602.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/452"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/916"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=452"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 451,
  "date": "2012-02-08T11:17:46",
  "date_gmt": "2012-02-08T10:17:46",
  "guid": {
    "rendered": "http://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/02/DSCI00601.jpg"
  },
  "modified": "2012-02-08T11:17:46",
  "modified_gmt": "2012-02-08T10:17:46",
  "slug": "dsci0060-2",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/2012/02/07/tods-con-jaime-para-detener-el-desahucio/dsci0060-2/",
  "title": {
    "rendered": "DSCI0060"
  },
  "author": 916,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/02/DSCI00601.jpg'><img width=\"300\" height=\"168\" src=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/02/DSCI00601-300x168.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/02/DSCI00601-300x168.jpg 300w, https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/02/DSCI00601-1024x576.jpg 1024w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "2816",
    "height": "1584",
    "hwstring_small": "height='72' width='128'",
    "file": "2012/02/DSCI00601.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "DSCI00601-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/02/DSCI00601-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "DSCI00601-300x168.jpg",
        "width": "300",
        "height": "168",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/02/DSCI00601-300x168.jpg"
      },
      "large": {
        "file": "DSCI00601-1024x576.jpg",
        "width": "1024",
        "height": "576",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/02/DSCI00601-1024x576.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "DSCI00601-940x198.jpg",
        "width": "940",
        "height": "198",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/02/DSCI00601-940x198.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "DSCI00601.jpg",
        "width": 2816,
        "height": 1584,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/02/DSCI00601.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "5.2",
      "credit": "",
      "camera": "PW6320Z",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "1272895605",
      "copyright": "",
      "focal_length": "18.6",
      "iso": "100",
      "shutter_speed": "0.2",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 438,
  "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/02/DSCI00601.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/451"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/916"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=451"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 450,
  "date": "2012-02-08T11:12:50",
  "date_gmt": "2012-02-08T10:12:50",
  "guid": {
    "rendered": "http://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/02/DSCI0060.jpg"
  },
  "modified": "2012-02-08T11:12:50",
  "modified_gmt": "2012-02-08T10:12:50",
  "slug": "dsci0060",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/2012/02/07/tods-con-jaime-para-detener-el-desahucio/dsci0060/",
  "title": {
    "rendered": "DSCI0060"
  },
  "author": 916,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/02/DSCI0060.jpg'><img width=\"300\" height=\"168\" src=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/02/DSCI0060-300x168.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/02/DSCI0060-300x168.jpg 300w, https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/02/DSCI0060-1024x576.jpg 1024w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "2816",
    "height": "1584",
    "hwstring_small": "height='72' width='128'",
    "file": "2012/02/DSCI0060.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "DSCI0060-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/02/DSCI0060-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "DSCI0060-300x168.jpg",
        "width": "300",
        "height": "168",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/02/DSCI0060-300x168.jpg"
      },
      "large": {
        "file": "DSCI0060-1024x576.jpg",
        "width": "1024",
        "height": "576",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/02/DSCI0060-1024x576.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "DSCI0060-940x198.jpg",
        "width": "940",
        "height": "198",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/02/DSCI0060-940x198.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "DSCI0060.jpg",
        "width": 2816,
        "height": 1584,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/02/DSCI0060.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "5.2",
      "credit": "",
      "camera": "PW6320Z",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "1272895605",
      "copyright": "",
      "focal_length": "18.6",
      "iso": "100",
      "shutter_speed": "0.2",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 438,
  "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/02/DSCI0060.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/450"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/916"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=450"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 449,
  "date": "2012-02-08T10:54:08",
  "date_gmt": "2012-02-08T09:54:08",
  "guid": {
    "rendered": "http://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/02/DSCI0067.jpg"
  },
  "modified": "2012-02-08T10:54:08",
  "modified_gmt": "2012-02-08T09:54:08",
  "slug": "dsci0067",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/2012/02/07/tods-con-jaime-para-detener-el-desahucio/dsci0067/",
  "title": {
    "rendered": "DSCI0067"
  },
  "author": 916,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/02/DSCI0067.jpg'><img width=\"300\" height=\"168\" src=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/02/DSCI0067-300x168.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/02/DSCI0067-300x168.jpg 300w, https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/02/DSCI0067-1024x576.jpg 1024w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "2816",
    "height": "1584",
    "hwstring_small": "height='72' width='128'",
    "file": "2012/02/DSCI0067.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "DSCI0067-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/02/DSCI0067-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "DSCI0067-300x168.jpg",
        "width": "300",
        "height": "168",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/02/DSCI0067-300x168.jpg"
      },
      "large": {
        "file": "DSCI0067-1024x576.jpg",
        "width": "1024",
        "height": "576",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/02/DSCI0067-1024x576.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "DSCI0067-940x198.jpg",
        "width": "940",
        "height": "198",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/02/DSCI0067-940x198.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "DSCI0067.jpg",
        "width": 2816,
        "height": 1584,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/02/DSCI0067.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "5.2",
      "credit": "",
      "camera": "PW6320Z",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "1272896605",
      "copyright": "",
      "focal_length": "18.6",
      "iso": "200",
      "shutter_speed": "0.016666666666667",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 438,
  "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/02/DSCI0067.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/449"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/916"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=449"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 448,
  "date": "2012-02-08T10:50:14",
  "date_gmt": "2012-02-08T09:50:14",
  "guid": {
    "rendered": "http://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/02/DSCI0196.jpg"
  },
  "modified": "2012-02-08T10:50:14",
  "modified_gmt": "2012-02-08T09:50:14",
  "slug": "dsci0196",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/2012/02/07/tods-con-jaime-para-detener-el-desahucio/dsci0196/",
  "title": {
    "rendered": "DSCI0196"
  },
  "author": 916,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/02/DSCI0196.jpg'><img width=\"300\" height=\"168\" src=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/02/DSCI0196-300x168.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/02/DSCI0196-300x168.jpg 300w, https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/02/DSCI0196-1024x576.jpg 1024w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "2816",
    "height": "1584",
    "hwstring_small": "height='72' width='128'",
    "file": "2012/02/DSCI0196.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "DSCI0196-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/02/DSCI0196-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "DSCI0196-300x168.jpg",
        "width": "300",
        "height": "168",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/02/DSCI0196-300x168.jpg"
      },
      "large": {
        "file": "DSCI0196-1024x576.jpg",
        "width": "1024",
        "height": "576",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/02/DSCI0196-1024x576.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "DSCI0196-940x198.jpg",
        "width": "940",
        "height": "198",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/02/DSCI0196-940x198.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "DSCI0196.jpg",
        "width": 2816,
        "height": 1584,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/02/DSCI0196.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "3.4",
      "credit": "",
      "camera": "PW6320Z",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "1272958553",
      "copyright": "",
      "focal_length": "9",
      "iso": "50",
      "shutter_speed": "0.0051813471502591",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 438,
  "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/02/DSCI0196.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/448"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/916"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=448"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 442,
  "date": "2012-02-07T02:01:36",
  "date_gmt": "2012-02-07T01:01:36",
  "guid": {
    "rendered": "http://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/02/stop.jpg"
  },
  "modified": "2012-02-07T02:01:36",
  "modified_gmt": "2012-02-07T01:01:36",
  "slug": "stop-2",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/2012/02/07/tods-con-jaime-para-detener-el-desahucio/stop-2/",
  "title": {
    "rendered": "stop"
  },
  "author": 916,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/02/stop.jpg'><img width=\"213\" height=\"300\" src=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/02/stop-213x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/02/stop-213x300.jpg 213w, https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/02/stop-727x1024.jpg 727w\" sizes=\"(max-width: 213px) 100vw, 213px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "3558",
    "height": "5010",
    "hwstring_small": "height='96' width='68'",
    "file": "2012/02/stop.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "stop-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/02/stop-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "stop-213x300.jpg",
        "width": "213",
        "height": "300",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/02/stop-213x300.jpg"
      },
      "large": {
        "file": "stop-727x1024.jpg",
        "width": "727",
        "height": "1024",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/02/stop-727x1024.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "stop-940x198.jpg",
        "width": "940",
        "height": "198",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/02/stop-940x198.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "stop.jpg",
        "width": 3558,
        "height": 5010,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/02/stop.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 438,
  "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/02/stop.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/442"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/916"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=442"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 441,
  "date": "2012-02-07T01:59:43",
  "date_gmt": "2012-02-07T00:59:43",
  "guid": {
    "rendered": "http://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/02/IS-STOP-desahucios.png"
  },
  "modified": "2012-02-07T01:59:43",
  "modified_gmt": "2012-02-07T00:59:43",
  "slug": "is-stop-desahucios-2",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/2012/02/07/tods-con-jaime-para-detener-el-desahucio/is-stop-desahucios-2/",
  "title": {
    "rendered": "IS-STOP-desahucios"
  },
  "author": 916,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/02/IS-STOP-desahucios.png'><img width=\"300\" height=\"300\" src=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/02/IS-STOP-desahucios-300x300.png\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/02/IS-STOP-desahucios-300x300.png 300w, https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/02/IS-STOP-desahucios-150x150.png 150w, https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/02/IS-STOP-desahucios.png 664w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/png",
  "media_details": {
    "width": "664",
    "height": "664",
    "hwstring_small": "height='96' width='96'",
    "file": "2012/02/IS-STOP-desahucios.png",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "IS-STOP-desahucios-150x150.png",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/02/IS-STOP-desahucios-150x150.png"
      },
      "medium": {
        "file": "IS-STOP-desahucios-300x300.png",
        "width": "300",
        "height": "300",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/02/IS-STOP-desahucios-300x300.png"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "IS-STOP-desahucios-664x198.png",
        "width": "664",
        "height": "198",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/02/IS-STOP-desahucios-664x198.png"
      },
      "full": {
        "file": "IS-STOP-desahucios.png",
        "width": 664,
        "height": 664,
        "mime_type": "image/png",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/02/IS-STOP-desahucios.png"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 438,
  "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/02/IS-STOP-desahucios.png",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/441"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/916"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=441"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 438,
  "date": "2012-02-07T02:02:28",
  "date_gmt": "2012-02-07T01:02:28",
  "guid": {
    "rendered": "http://gamonal.tomalosbarrios.net/?p=438"
  },
  "modified": "2012-02-07T02:10:11",
  "modified_gmt": "2012-02-07T01:10:11",
  "slug": "tods-con-jaime-para-detener-el-desahucio",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/2012/02/07/tods-con-jaime-para-detener-el-desahucio/",
  "title": {
    "rendered": "Tod@s con Jaime para detener el desahucio"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>El jueves 9 de febrero se proceder\u00e1 a la subasta de la vivienda de Jaime y su familia en los juzgados de la Avenida de los Reyes Cat\u00f3licos. El proceso de ejecuci\u00f3n hipotecaria al que se enfrenta este vecino de Gamonal avanza irremediablemente pudiendo desembocar finalmente en un desahucio. Por otra parte, la subasta puede significar adem\u00e1s que la vivienda pase a manos de <a title=\"Entrevista con Jaime\" href=\"http://infoburgos.wordpress.com/2012/01/31/entrevista-realizada-con-jaime/\">Ibercaja</a> y que Jaime siga manteniendo la deuda <em>ad eternum</em>.</p>\n<p><a href=\"http://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/02/IS-STOP-desahucios.png\"><img class=\"aligncenter size-medium wp-image-441\" src=\"http://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/02/IS-STOP-desahucios-300x300.png\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"300\" srcset=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/02/IS-STOP-desahucios-300x300.png 300w, https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/02/IS-STOP-desahucios-150x150.png 150w, https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/02/IS-STOP-desahucios.png 664w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n<p>Desde la <strong>Asamblea de Gamonal 15-M</strong> se convoca a una concentraci\u00f3n de apoyo para el <strong>jueves 9 de febrero a las 9 de la ma\u00f1ana frente a los juzgados de los Reyes Cat\u00f3licos</strong>, para tratar de hacer ver que Jaime y su familia no estan solos. Junt@s volveremos a demostrar que entre todos, entre todas, podemos detener el drama de los desahucios.</p>\n<p style=\"text-align: center\"><a href=\"http://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/02/stop.jpg\"><img class=\"aligncenter size-large wp-image-442\" src=\"http://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/02/stop-727x1024.jpg\" alt=\"\" width=\"521\" height=\"734\" srcset=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/02/stop-727x1024.jpg 727w, https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/02/stop-213x300.jpg 213w\" sizes=\"(max-width: 521px) 100vw, 521px\" /></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>El jueves 9 de febrero se proceder\u00e1 a la subasta de la vivienda de Jaime y su familia en los juzgados de la Avenida de los Reyes Cat\u00f3licos. El proceso de ejecuci\u00f3n hipotecaria al que se enfrenta este vecino de &hellip; <a href=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/2012/02/07/tods-con-jaime-para-detener-el-desahucio/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 916,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/438"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/916"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=438"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 4,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/438/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 444,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/438/revisions/444"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=438"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=438"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=438"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 428,
  "date": "2012-02-01T01:51:26",
  "date_gmt": "2012-02-01T00:51:26",
  "guid": {
    "rendered": "http://gamonal.tomalosbarrios.net/?p=428"
  },
  "modified": "2012-03-24T17:42:47",
  "modified_gmt": "2012-03-24T16:42:47",
  "slug": "picoteo-de-apoyo-en-gamonal",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/2012/02/01/picoteo-de-apoyo-en-gamonal/",
  "title": {
    "rendered": "Picoteo de apoyo en Gamonal"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><img class=\"aligncenter\" src=\"http://t1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQ6SPj-zzVzfFUI9j5Q8yypG3kikEUQyA8zAAutYQIjGgQ_ffXFyA\" alt=\"\" width=\"259\" height=\"194\" /><br />\nEl pr\u00f3ximo Viernes 3 de Febrero, la asamblea de Gamonal organiza un picoteo de apoyo para recaudar fondos en el local &#171;Todos Unidos&#187; situado en Barriada de la Inmaculada 42 &#8211; 3 s/n. En rente de un lateral del colegio Rodriguez de Varcarcel. Puedes pasarte a partir de las 20.00 horas.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>El pr\u00f3ximo Viernes 3 de Febrero, la asamblea de Gamonal organiza un picoteo de apoyo para recaudar fondos en el local &#171;Todos Unidos&#187; situado en Barriada de la Inmaculada 42 &#8211; 3 s/n. En rente de un lateral del colegio &hellip; <a href=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/2012/02/01/picoteo-de-apoyo-en-gamonal/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 916,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/428"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/916"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=428"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 2,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/428/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 550,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/428/revisions/550"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=428"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=428"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=428"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 422,
  "date": "2012-02-01T01:43:52",
  "date_gmt": "2012-02-01T00:43:52",
  "guid": {
    "rendered": "http://gamonal.tomalosbarrios.net/?p=422"
  },
  "modified": "2012-03-24T17:43:24",
  "modified_gmt": "2012-03-24T16:43:24",
  "slug": "ataque-a-un-espacio-recuperado-en-leon",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/2012/02/01/ataque-a-un-espacio-recuperado-en-leon/",
  "title": {
    "rendered": "Ataque a un espacio recuperado en Le\u00f3n"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><img class=\"aligncenter\" src=\"http://leonoticias.com/adjuntos/edi(2).jpg\" alt=\"\" width=\"650\" height=\"421\" /></p>\n<p>El espacio recuperado llamado &#171;laboratorio Social&#187; situado en la ciudad de Le\u00f3n fue atacado en la madrugada del lunes al <strong>ser provocado dentro del mismo un incendio</strong> por varios individuos no identificados que ocasion\u00f3 da\u00f1os materiales cuantiosos: se destroz\u00f3 una puerta para acceder al inmueble, el fuego arras\u00f3 dos habitaciones calcinadas junto con el material y mobiliario que estas conten\u00edan.</p>\n<p><img class=\"alignnone\" src=\"https://n-1.cc/mod/tidypics/thumbnail.php?file_guid=1132357&amp;size=large\" alt=\"\" width=\"450\" height=\"600\" /></p>\n<p>Por suerte las labores de recuperaci\u00f3n han comenzado y los coma\u00f1er*s de Le\u00f3n ya se han puesto manos a la obra para volver a acondicionar lo m\u00e1s r\u00e1pido posible los espacios da\u00f1ados y continuar ofreciendo alternativas dentro de una sociedad cada vez m\u00e1s desigual.</p>\n<p>La asamblea de le\u00f3n ha publicado el siguiente <a title=\"manifiesto\" href=\"http://tomalacalleleon.org/hoy-martes-concentracion-botines-19h-cultura-del-miedo-contra-la-cultura-critica\" target=\"_blank\">manifiesto</a>, mientras desde aqu\u00ed mostramos nuestra m\u00e1s absoluta solidaridad al tiempo de que somos conscientes de c\u00f3mo este tipo de espacios escuecen a determinada gente interesada en que el tejido social siga degrad\u00e1ndose.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>El espacio recuperado llamado &#171;laboratorio Social&#187; situado en la ciudad de Le\u00f3n fue atacado en la madrugada del lunes al ser provocado dentro del mismo un incendio por varios individuos no identificados que ocasion\u00f3 da\u00f1os materiales cuantiosos: se destroz\u00f3 una &hellip; <a href=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/2012/02/01/ataque-a-un-espacio-recuperado-en-leon/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 916,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/422"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/916"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=422"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 4,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/422/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 551,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/422/revisions/551"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=422"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=422"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=422"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 400,
  "date": "2012-01-31T13:24:20",
  "date_gmt": "2012-01-31T12:24:20",
  "guid": {
    "rendered": "http://gamonal.tomalosbarrios.net/?p=400"
  },
  "modified": "2012-02-01T09:32:51",
  "modified_gmt": "2012-02-01T08:32:51",
  "slug": "video-entrevista-con-jaime",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/2012/01/31/video-entrevista-con-jaime/",
  "title": {
    "rendered": "Video-entrevista con Jaime vecino afectado por el desahucio de Ibercaja"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Hasta ahora, hemos venido publicando <a title=\"varias entradas\" href=\"http://gamonal.tomalosbarrios.net/2012/01/22/nueva-a-amenaza-de-desahucio-ibercaja-quiere-desahuciar-a-jaime-y-a-su-familia/\">varias entradas</a> en las que inform\u00e1bamos acerca del desahucio que Ibercaja quiere llevar a cabo dejando a una familia en la calle.</p>\n<p>Ahora aportamos, esta entrevista en la que una de las personas afectadas, Jaime, nos explica la complicada la situaci\u00f3n.</p>\n<p><iframe width=\"584\" height=\"438\" src=\"http://www.youtube.com/embed/1NGrPXn9PgU?fs=1&#038;feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen></iframe></p>\n<p>Con el objetivo de paralizar el proceso de desahucio se convoca a una <strong>concentraci\u00f3n el jueves 2 de febrero</strong> a partir de las <strong>18.00 horas</strong> en frente de la sucursal de Ibercaja en <strong>C/ Vitoria 192</strong>. Adem\u00e1s <strong>el jueves 9 de febrero</strong> hay convocada una<strong> concentraci\u00f3n</strong> en frente de l<strong>os juzgados de Reyes Cat\u00f3licos</strong> a partir de las <strong>09.00 horas</strong></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Hasta ahora, hemos venido publicando varias entradas en las que inform\u00e1bamos acerca del desahucio que Ibercaja quiere llevar a cabo dejando a una familia en la calle. Ahora aportamos, esta entrevista en la que una de las personas afectadas, Jaime, &hellip; <a href=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/2012/01/31/video-entrevista-con-jaime/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 916,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/400"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/916"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=400"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 7,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/400/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 407,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/400/revisions/407"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=400"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=400"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=400"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 380,
  "date": "2012-01-30T14:10:03",
  "date_gmt": "2012-01-30T13:10:03",
  "guid": {
    "rendered": "http://gamonal.tomalosbarrios.net/?p=380"
  },
  "modified": "2012-03-24T17:43:52",
  "modified_gmt": "2012-03-24T16:43:52",
  "slug": "mercado-de-trueque",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/2012/01/30/mercado-de-trueque/",
  "title": {
    "rendered": "Mercado de trueque"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><img class=\"aligncenter\" src=\"http://t3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcSKc2_HQ2sIPRYfnRUs_mIUoUI_UiKLhQosFY4L6Bpnsu0JUtJAXQ\" alt=\"\" width=\"180\" height=\"168\" />El pr\u00f3ximo S\u00e1bado 4 de Febrero tendr\u00e1 lugar un nuevo <strong>mercado de trueque</strong> para el barrio en Plaza Roma a las 12.00 horas. Adem\u00e1s de tratar de intercambiar los objetos que no uses por otros que s\u00ed te hagan falta tambi\u00e9n podr\u00e1s intercambiar conocimientos y servicios. Se tiene la intenci\u00f3n de que esta pr\u00e1ctica sea permamente los primeros s\u00e1bados de cada mes. No faltes.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>El pr\u00f3ximo S\u00e1bado 4 de Febrero tendr\u00e1 lugar un nuevo mercado de trueque para el barrio en Plaza Roma a las 12.00 horas. Adem\u00e1s de tratar de intercambiar los objetos que no uses por otros que s\u00ed te hagan falta &hellip; <a href=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/2012/01/30/mercado-de-trueque/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 916,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/380"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/916"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=380"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 3,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/380/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 552,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/380/revisions/552"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=380"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=380"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=380"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 378,
  "date": "2012-01-27T07:03:35",
  "date_gmt": "2012-01-27T06:03:35",
  "guid": {
    "rendered": "http://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/01/DSCI0047.jpg"
  },
  "modified": "2012-01-27T07:03:35",
  "modified_gmt": "2012-01-27T06:03:35",
  "slug": "dsci0047",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/2012/01/27/concentracion-contra-los-desahucios/dsci0047/",
  "title": {
    "rendered": "DSCI0047"
  },
  "author": 916,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/01/DSCI0047.jpg'><img width=\"300\" height=\"168\" src=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/01/DSCI0047-300x168.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/01/DSCI0047-300x168.jpg 300w, https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/01/DSCI0047-1024x576.jpg 1024w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "2816",
    "height": "1584",
    "hwstring_small": "height='72' width='128'",
    "file": "2012/01/DSCI0047.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "DSCI0047-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/01/DSCI0047-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "DSCI0047-300x168.jpg",
        "width": "300",
        "height": "168",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/01/DSCI0047-300x168.jpg"
      },
      "large": {
        "file": "DSCI0047-1024x576.jpg",
        "width": "1024",
        "height": "576",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/01/DSCI0047-1024x576.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "DSCI0047-940x198.jpg",
        "width": "940",
        "height": "198",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/01/DSCI0047-940x198.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "DSCI0047.jpg",
        "width": 2816,
        "height": 1584,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/01/DSCI0047.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "2.8",
      "credit": "",
      "camera": "PW6320Z",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "1272292578",
      "copyright": "",
      "focal_length": "6.2",
      "iso": "200",
      "shutter_speed": "0.016666666666667",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 373,
  "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/01/DSCI0047.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/378"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/916"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=378"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 377,
  "date": "2012-01-27T06:57:22",
  "date_gmt": "2012-01-27T05:57:22",
  "guid": {
    "rendered": "http://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/01/DSCI0042.jpg"
  },
  "modified": "2012-01-27T06:57:22",
  "modified_gmt": "2012-01-27T05:57:22",
  "slug": "dsci0042",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/2012/01/27/concentracion-contra-los-desahucios/dsci0042/",
  "title": {
    "rendered": "DSCI0042"
  },
  "author": 916,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/01/DSCI0042.jpg'><img width=\"300\" height=\"168\" src=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/01/DSCI0042-300x168.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/01/DSCI0042-300x168.jpg 300w, https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/01/DSCI0042-1024x576.jpg 1024w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "2816",
    "height": "1584",
    "hwstring_small": "height='72' width='128'",
    "file": "2012/01/DSCI0042.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "DSCI0042-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/01/DSCI0042-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "DSCI0042-300x168.jpg",
        "width": "300",
        "height": "168",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/01/DSCI0042-300x168.jpg"
      },
      "large": {
        "file": "DSCI0042-1024x576.jpg",
        "width": "1024",
        "height": "576",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/01/DSCI0042-1024x576.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "DSCI0042-940x198.jpg",
        "width": "940",
        "height": "198",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/01/DSCI0042-940x198.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "DSCI0042.jpg",
        "width": 2816,
        "height": 1584,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/01/DSCI0042.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "4.7",
      "credit": "",
      "camera": "PW6320Z",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "1272291679",
      "copyright": "",
      "focal_length": "15.3",
      "iso": "200",
      "shutter_speed": "0.016666666666667",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 373,
  "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/01/DSCI0042.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/377"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/916"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=377"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 376,
  "date": "2012-01-27T06:40:30",
  "date_gmt": "2012-01-27T05:40:30",
  "guid": {
    "rendered": "http://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/01/DSCI0035.jpg"
  },
  "modified": "2012-01-27T06:40:30",
  "modified_gmt": "2012-01-27T05:40:30",
  "slug": "dsci0035",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/2012/01/27/concentracion-contra-los-desahucios/dsci0035/",
  "title": {
    "rendered": "DSCI0035"
  },
  "author": 916,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/01/DSCI0035.jpg'><img width=\"300\" height=\"168\" src=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/01/DSCI0035-300x168.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/01/DSCI0035-300x168.jpg 300w, https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/01/DSCI0035-1024x576.jpg 1024w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "2816",
    "height": "1584",
    "hwstring_small": "height='72' width='128'",
    "file": "2012/01/DSCI0035.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "DSCI0035-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/01/DSCI0035-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "DSCI0035-300x168.jpg",
        "width": "300",
        "height": "168",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/01/DSCI0035-300x168.jpg"
      },
      "large": {
        "file": "DSCI0035-1024x576.jpg",
        "width": "1024",
        "height": "576",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/01/DSCI0035-1024x576.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "DSCI0035-940x198.jpg",
        "width": "940",
        "height": "198",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/01/DSCI0035-940x198.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "DSCI0035.jpg",
        "width": 2816,
        "height": 1584,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/01/DSCI0035.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "2.8",
      "credit": "",
      "camera": "PW6320Z",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "1272291398",
      "copyright": "",
      "focal_length": "6.2",
      "iso": "100",
      "shutter_speed": "0.5",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 373,
  "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/01/DSCI0035.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/376"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/916"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=376"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 373,
  "date": "2012-01-27T07:16:49",
  "date_gmt": "2012-01-27T06:16:49",
  "guid": {
    "rendered": "http://gamonal.tomalosbarrios.net/?p=373"
  },
  "modified": "2012-03-24T17:44:25",
  "modified_gmt": "2012-03-24T16:44:25",
  "slug": "concentracion-contra-los-desahucios",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/2012/01/27/concentracion-contra-los-desahucios/",
  "title": {
    "rendered": "Concentraci\u00f3n contra los desahucios"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>En la tarde de ayer, jueves 27 de Enero, se produjo la concentraci\u00f3n convocada por la asamblea de Gamonal frente a sucursal de la entidad Ibercaja en Gamonal (calle Vitoria 192) y que ten\u00eda como objetivo mostrar el rechazo ante un inminente desahucio que pretende ser efectuado de forma deshonesta y ruin como ya se ha explicado en <a href=\"http://gamonal.tomalosbarrios.net/2012/01/22/nueva-a-amenaza-de-desahucio-ibercaja-quiere-desahuciar-a-jaime-y-a-su-familia/\">anteriores comunicados</a>.</p>\n<p style=\"text-align: left\"><a href=\"http://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/01/DSCI0035.jpg\"><img class=\"size-medium wp-image-376 aligncenter\" src=\"http://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/01/DSCI0035-300x168.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"168\" srcset=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/01/DSCI0035-300x168.jpg 300w, https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/01/DSCI0035-1024x576.jpg 1024w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a>En la concentraci\u00f3n, que duro unas 2 horas, una treintena de personas aproximadamente (numero que pudo variar en ocasiones) mostraron su indignaci\u00f3n de forma pac\u00edfica ante la altiva mirada del director de la sucursal (quien aun no ha querido negociar con la familia afectada).</p>\n<p style=\"text-align: left\"><a href=\"http://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/01/DSCI0042.jpg\"><img class=\"size-medium wp-image-377 aligncenter\" src=\"http://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/01/DSCI0042-300x168.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"168\" srcset=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/01/DSCI0042-300x168.jpg 300w, https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/01/DSCI0042-1024x576.jpg 1024w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n<p style=\"text-align: left\">Muchas fueron las personas que pasaron durante este tiempo y que ante el desconocimiento de la situaci\u00f3n demandaron informaci\u00f3n de la angustiosa situaci\u00f3n de Jaime y su familia (y que en algunos casos se sumaron a la concentraci\u00f3n).</p>\n<p style=\"text-align: left\"><a><img class=\"aligncenter size-medium wp-image-378\" src=\"http://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/01/DSCI0047-300x168.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"168\" srcset=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/01/DSCI0047-300x168.jpg 300w, https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/01/DSCI0047-1024x576.jpg 1024w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" />Solo deseamos que todo salga bien y Jaime y su familia puedan seguir viviendo en su casa libres del acoso de la entidad, mientras tanto nosotros seguiremos mostrando nuestra solidaridad el pr\u00f3ximo Jueves 2\u00a0 a la misma hora y en el mismo sitio con el objetivo de paralizar la subasta fijada para el 9 de febrero a las 9.00 horas frente a los juzgados.<br />\nNi un desahucio m\u00e1s. Acude.</a></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p style=\"text-align: left\">\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>En la tarde de ayer, jueves 27 de Enero, se produjo la concentraci\u00f3n convocada por la asamblea de Gamonal frente a sucursal de la entidad Ibercaja en Gamonal (calle Vitoria 192) y que ten\u00eda como objetivo mostrar el rechazo ante &hellip; <a href=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/2012/01/27/concentracion-contra-los-desahucios/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 916,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/373"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/916"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=373"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 2,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/373/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 553,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/373/revisions/553"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=373"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=373"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=373"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 366,
  "date": "2012-01-22T21:32:31",
  "date_gmt": "2012-01-22T20:32:31",
  "guid": {
    "rendered": "http://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/01/stop.jpg"
  },
  "modified": "2012-01-22T21:32:31",
  "modified_gmt": "2012-01-22T20:32:31",
  "slug": "stop",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/2012/01/22/cocentracion-en-los-juzgados-objetivo-detener-el-desahucio/stop/",
  "title": {
    "rendered": "stop"
  },
  "author": 916,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/01/stop.jpg'><img width=\"213\" height=\"300\" src=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/01/stop-213x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/01/stop-213x300.jpg 213w, https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/01/stop-727x1024.jpg 727w\" sizes=\"(max-width: 213px) 100vw, 213px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "3558",
    "height": "5010",
    "hwstring_small": "height='96' width='68'",
    "file": "2012/01/stop.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "stop-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/01/stop-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "stop-213x300.jpg",
        "width": "213",
        "height": "300",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/01/stop-213x300.jpg"
      },
      "large": {
        "file": "stop-727x1024.jpg",
        "width": "727",
        "height": "1024",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/01/stop-727x1024.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "stop-940x198.jpg",
        "width": "940",
        "height": "198",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/01/stop-940x198.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "stop.jpg",
        "width": 3558,
        "height": 5010,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/01/stop.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 362,
  "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/01/stop.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/366"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/916"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=366"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 362,
  "date": "2012-01-22T21:33:35",
  "date_gmt": "2012-01-22T20:33:35",
  "guid": {
    "rendered": "http://gamonal.tomalosbarrios.net/?p=362"
  },
  "modified": "2012-01-25T22:12:55",
  "modified_gmt": "2012-01-25T21:12:55",
  "slug": "cocentracion-en-los-juzgados-objetivo-detener-el-desahucio",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/2012/01/22/cocentracion-en-los-juzgados-objetivo-detener-el-desahucio/",
  "title": {
    "rendered": "Cocentraci\u00f3n en los juzgados: objetivo detener el desahucio"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>La <strong>Asamblea de Gamonal del movimiento 15-M</strong> hace un llamamiento de solidaridad para paralizar el proceso de desahucio que la entidad financiera Ibercaja quiere realizar sobre Jaime y su familia en el barrio de Gamonal.\u00a0 Se convoca a una <strong>concentraci\u00f3n frente a los juzgados de Reyes Cat\u00f3licos el pr\u00f3ximo jueves 9 de febrero a las 09.00 horas.</strong></p>\n<p style=\"text-align: left\"><a href=\"http://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/01/stop.jpg\"><img class=\"aligncenter size-large wp-image-366\" src=\"http://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/01/stop-727x1024.jpg\" alt=\"\" width=\"640\" height=\"901\" srcset=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/01/stop-727x1024.jpg 727w, https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/01/stop-213x300.jpg 213w\" sizes=\"(max-width: 640px) 100vw, 640px\" /></a></p>\n<p style=\"text-align: left\">Con el mismo objetivo de visivilizar el apoyo hacia la familia que Ibercaja pretende desahuciar se convoca <strong>una concentraci\u00f3n el pr\u00f3ximo jueves 26 de enero a partir de las 18.00 horas frente a la sucursal de Ibercaja en C/ Vitoria 192</strong></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>La Asamblea de Gamonal del movimiento 15-M hace un llamamiento de solidaridad para paralizar el proceso de desahucio que la entidad financiera Ibercaja quiere realizar sobre Jaime y su familia en el barrio de Gamonal.\u00a0 Se convoca a una concentraci\u00f3n &hellip; <a href=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/2012/01/22/cocentracion-en-los-juzgados-objetivo-detener-el-desahucio/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 916,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/362"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/916"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=362"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 4,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/362/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 372,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/362/revisions/372"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=362"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=362"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=362"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 358,
  "date": "2012-01-22T21:08:26",
  "date_gmt": "2012-01-22T20:08:26",
  "guid": {
    "rendered": "http://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/01/Ibercaja-en-Gamonal1.jpg"
  },
  "modified": "2012-01-22T21:08:26",
  "modified_gmt": "2012-01-22T20:08:26",
  "slug": "ibercaja-en-gamonal-2",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/2012/01/22/nueva-a-amenaza-de-desahucio-ibercaja-quiere-desahuciar-a-jaime-y-a-su-familia/ibercaja-en-gamonal-2/",
  "title": {
    "rendered": "Ibercaja en Gamonal"
  },
  "author": 916,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/01/Ibercaja-en-Gamonal1.jpg'><img width=\"300\" height=\"168\" src=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/01/Ibercaja-en-Gamonal1-300x168.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/01/Ibercaja-en-Gamonal1-300x168.jpg 300w, https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/01/Ibercaja-en-Gamonal1-1024x575.jpg 1024w, https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/01/Ibercaja-en-Gamonal1.jpg 1366w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "1366",
    "height": "768",
    "hwstring_small": "height='71' width='128'",
    "file": "2012/01/Ibercaja-en-Gamonal1.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "Ibercaja-en-Gamonal1-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/01/Ibercaja-en-Gamonal1-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "Ibercaja-en-Gamonal1-300x168.jpg",
        "width": "300",
        "height": "168",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/01/Ibercaja-en-Gamonal1-300x168.jpg"
      },
      "large": {
        "file": "Ibercaja-en-Gamonal1-1024x575.jpg",
        "width": "1024",
        "height": "575",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/01/Ibercaja-en-Gamonal1-1024x575.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "Ibercaja-en-Gamonal1-940x198.jpg",
        "width": "940",
        "height": "198",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/01/Ibercaja-en-Gamonal1-940x198.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "Ibercaja-en-Gamonal1.jpg",
        "width": 1366,
        "height": 768,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/01/Ibercaja-en-Gamonal1.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 352,
  "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/01/Ibercaja-en-Gamonal1.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/358"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/916"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=358"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 356,
  "date": "2012-01-22T21:01:29",
  "date_gmt": "2012-01-22T20:01:29",
  "guid": {
    "rendered": "http://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/01/Ibercaja-en-Gamonal.jpg"
  },
  "modified": "2012-01-22T21:01:29",
  "modified_gmt": "2012-01-22T20:01:29",
  "slug": "ibercaja-en-gamonal",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/2012/01/22/nueva-a-amenaza-de-desahucio-ibercaja-quiere-desahuciar-a-jaime-y-a-su-familia/ibercaja-en-gamonal/",
  "title": {
    "rendered": "Ibercaja en Gamonal"
  },
  "author": 916,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/01/Ibercaja-en-Gamonal.jpg'><img width=\"300\" height=\"168\" src=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/01/Ibercaja-en-Gamonal-300x168.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/01/Ibercaja-en-Gamonal-300x168.jpg 300w, https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/01/Ibercaja-en-Gamonal-1024x575.jpg 1024w, https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/01/Ibercaja-en-Gamonal.jpg 1366w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "1366",
    "height": "768",
    "hwstring_small": "height='71' width='128'",
    "file": "2012/01/Ibercaja-en-Gamonal.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "Ibercaja-en-Gamonal-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/01/Ibercaja-en-Gamonal-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "Ibercaja-en-Gamonal-300x168.jpg",
        "width": "300",
        "height": "168",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/01/Ibercaja-en-Gamonal-300x168.jpg"
      },
      "large": {
        "file": "Ibercaja-en-Gamonal-1024x575.jpg",
        "width": "1024",
        "height": "575",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/01/Ibercaja-en-Gamonal-1024x575.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "Ibercaja-en-Gamonal-940x198.jpg",
        "width": "940",
        "height": "198",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/01/Ibercaja-en-Gamonal-940x198.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "Ibercaja-en-Gamonal.jpg",
        "width": 1366,
        "height": 768,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/01/Ibercaja-en-Gamonal.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 352,
  "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/01/Ibercaja-en-Gamonal.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/356"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/916"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=356"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 355,
  "date": "2012-01-22T20:57:54",
  "date_gmt": "2012-01-22T19:57:54",
  "guid": {
    "rendered": "http://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/01/Oficina-Ibercaja-en-Gamonal.jpg"
  },
  "modified": "2012-01-22T20:57:54",
  "modified_gmt": "2012-01-22T19:57:54",
  "slug": "oficina-ibercaja-en-gamonal",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/2012/01/22/nueva-a-amenaza-de-desahucio-ibercaja-quiere-desahuciar-a-jaime-y-a-su-familia/oficina-ibercaja-en-gamonal/",
  "title": {
    "rendered": "Oficina Ibercaja en Gamonal"
  },
  "author": 916,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/01/Oficina-Ibercaja-en-Gamonal.jpg'><img width=\"212\" height=\"300\" src=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/01/Oficina-Ibercaja-en-Gamonal-212x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/01/Oficina-Ibercaja-en-Gamonal-212x300.jpg 212w, https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/01/Oficina-Ibercaja-en-Gamonal-723x1024.jpg 723w\" sizes=\"(max-width: 212px) 100vw, 212px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "1754",
    "height": "2481",
    "hwstring_small": "height='96' width='67'",
    "file": "2012/01/Oficina-Ibercaja-en-Gamonal.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "Oficina-Ibercaja-en-Gamonal-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/01/Oficina-Ibercaja-en-Gamonal-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "Oficina-Ibercaja-en-Gamonal-212x300.jpg",
        "width": "212",
        "height": "300",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/01/Oficina-Ibercaja-en-Gamonal-212x300.jpg"
      },
      "large": {
        "file": "Oficina-Ibercaja-en-Gamonal-723x1024.jpg",
        "width": "723",
        "height": "1024",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/01/Oficina-Ibercaja-en-Gamonal-723x1024.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "Oficina-Ibercaja-en-Gamonal-940x198.jpg",
        "width": "940",
        "height": "198",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/01/Oficina-Ibercaja-en-Gamonal-940x198.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "Oficina-Ibercaja-en-Gamonal.jpg",
        "width": 1754,
        "height": 2481,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/01/Oficina-Ibercaja-en-Gamonal.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 352,
  "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/01/Oficina-Ibercaja-en-Gamonal.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/355"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/916"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=355"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 352,
  "date": "2012-01-22T21:11:55",
  "date_gmt": "2012-01-22T20:11:55",
  "guid": {
    "rendered": "http://gamonal.tomalosbarrios.net/?p=352"
  },
  "modified": "2012-01-22T21:13:17",
  "modified_gmt": "2012-01-22T20:13:17",
  "slug": "nueva-a-amenaza-de-desahucio-ibercaja-quiere-desahuciar-a-jaime-y-a-su-familia",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/2012/01/22/nueva-a-amenaza-de-desahucio-ibercaja-quiere-desahuciar-a-jaime-y-a-su-familia/",
  "title": {
    "rendered": "Nueva a amenaza de desahucio: Ibercaja quiere desahuciar a Jaime y a su familia"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Los desahucios representan una dura realidad para cientos de personas que no pueden hacer efectivo el pago de la hipoteca por situaciones derivadas de la crisis econ\u00f3mica. Una crisis generada por la actividad especulativa de bancos y entidades financieras y que est\u00e1 siendo pagada por los personas de pie.</p>\n<p>Ante est\u00e1 situaci\u00f3n la amenaza de un nuevo desahucio se vuelve a hacer presente en el barrio de Gamonal. <strong>La entidad financiera Ibercaja pretende quedarse con la vivienda de Jaime y su familia</strong> por lo que la <strong>Asamblea de Gamonal 15-M </strong>llama a movilizarse para impedir que se haga efectivo el desahucio. Este es el texto informativo que se est\u00e1 difundiendo en el marco de las concentraciones de apoyo ante la entidad bancaria cuyo objetivo es paralizar el desahucio.\u00a0 Despu\u00e9s del \u00e9xito de la primera convocatoria la pr\u00f3xima concentraci\u00f3n ser\u00e1 <strong>el jueves 26 de enero </strong>a partir de las<strong> 18.00 horas</strong> frente a la <strong>sucursal de Ibercaja de C/Vitoria 192</strong>.</p>\n<p><a href=\"http://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/01/Ibercaja-en-Gamonal1.jpg\"><img class=\"aligncenter size-large wp-image-358 alignnone\" src=\"http://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/01/Ibercaja-en-Gamonal1-1024x575.jpg\" alt=\"\" width=\"767\" height=\"430\" srcset=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/01/Ibercaja-en-Gamonal1-1024x575.jpg 1024w, https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/01/Ibercaja-en-Gamonal1-300x168.jpg 300w, https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/01/Ibercaja-en-Gamonal1.jpg 1366w\" sizes=\"(max-width: 767px) 100vw, 767px\" /></a><strong>Ibercaja quiera desahuciar a Jaime y a su familia</strong></p>\n<p style=\"text-align: left\">Jaime es vecino del barrio de F\u00e1tima. Hace 6 a\u00f1os decidi\u00f3 comprar una vivienda para reformarla y pidi\u00f3 para ello una hipoteca de m\u00e1s de 150.000\u20ac. Durante este tiempo ha ido invirtiendo tiempo y dinero en mejorar las condiciones de la casa: calefacci\u00f3n, ba\u00f1o, saneamiento\u2026 En la actualidad viven \u00e9l, su esposa, su suegro y sus dos hijos de uno y dos a\u00f1os respectivamente.</p>\n<p style=\"text-align: left\">En 2006 la familia decidi\u00f3 comprar esta vivienda y con mayor o menor dificultad ha venido pag\u00e1ndola durante todo este tiempo. Aunque ocasionalmente haya podido tener alg\u00fan retraso en el pago de las letras, nunca se le acumularon m\u00e1s de tres, llegando a pagar dos seguidas cuando tuvo la oportunidad. Se demuestra as\u00ed su intenci\u00f3n de hacer frente al pago de la deuda, sin importarle el abusivo inter\u00e9s impuesto por la entidad de Ibercaja (1.5 m\u00e1s el euribor).</p>\n<p style=\"text-align: left\">A pesar de todo esto Ibercaja ha decidido abrir un proceso de ejecuci\u00f3n hipotecaria en contra de esta familia que ve peligrar as\u00ed su derecho a una vivienda digna. Los responsables de la entidad ocultaron esta informaci\u00f3n a la familia ya que durante largo tiempo no pusieron ning\u00fan obst\u00e1culo a Jaime cuando este iba a pagarles las mensualidades. Se enteraron de la apertura del proceso tras recibir una carta del juzgado en la que se amenaza con desahucio de la familia. Esta carta fue enviada tres d\u00edas despu\u00e9s de haber efectuado un pago de 1300 \u20ac correspondientes a dos meses de hipoteca.</p>\n<p style=\"text-align: left\">La \u00faltima informaci\u00f3n recibida del juzgado les informa que el pr\u00f3ximo 9 de febrero se subastar\u00e1 su vivienda. Una vez que se subaste la casa, lo m\u00e1s probable es que la compre la entidad financiera o una inmobiliaria a un 60% de su precio. La familia continuar\u00e1 debiendo el otro 40%, encontr\u00e1ndose en la calle y con una abultada deuda. En la actualidad la pelota est\u00e1 en el tejado del director de\u00a0 la sucursal. Es esta persona la\u00a0 que tiene el poder para tomar las decisiones que solucionen este caso.</p>\n<p style=\"text-align: left\">El caso de Jaime es uno m\u00e1s de lo que vemos cada d\u00eda. Cientos de familias han sido desalojadas en Burgos y abandonadas a su suerte sin que nadie se entere. Por ello tenemos que dejar de escondernos y hacer visibles las atrocidades que est\u00e1n cometiendo con nuestras vidas. Si conoces a alguien o est\u00e1s viviendo un proceso de desahucio te invitamos hacerlo p\u00fablico y conjuntamente intentaremos salir de estas situaciones.</p>\n<p style=\"text-align: left\">Las entidades financieras solo piensan en seguir enriqueci\u00e9ndose a costa de las personas m\u00e1s perjudicadas por el sistema, qued\u00e1ndose con sus casas y ech\u00e1ndolas a la calle. Mientras permanecemos impasibles ante la dram\u00e1tica situaci\u00f3n que atraviesan cada d\u00eda m\u00e1s familias y observamos como contin\u00faan regalando nuestro dinero a las entidades financieras para que estas no se hundan.</p>\n<p style=\"text-align: left\">Ante esta angustiosa realidad que ahoga cada d\u00eda a m\u00e1s personas, la asamblea de Gamonal cree que es el momento de apoyarnos mutuamente y luchar, detener esto es cosa de tod@s.Por ello exigimos para Jaime y su familia, la paralizaci\u00f3n inmediata del proceso de subasta y desahucio, al igual que para el resto de personas que est\u00e1n sufriendo esta misma situaci\u00f3n.</p>\n<p style=\"text-align: left\">\u00bfHasta cu\u00e1ndo vamos a dejar de ser sus esclavos y esclavas? \u00bfHasta cu\u00e1ndo vamos aguantar que nos echen de nuestras casas? \u00a1Con tu apoyo, Este desahucio tambi\u00e9n lo vamos a parar! \u00a1Hoy es Jaime y su familia, ma\u00f1ana puedes ser t\u00fa!</p>\n<p style=\"text-align: left\"><strong>EL PR\u00d3XIMO 9 DE FEBRERO A LAS 9:00H CONCENTRACI\u00d3N FRENTE A LOS JUZGADOS DE REYES CATOLICOS. Y TODOS LOS JUEVES CONCENTRACI\u00d3N FRENTE A LA SUCURSAL DE IBERCAJA DE LA C/ VITORIA 192</strong></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Los desahucios representan una dura realidad para cientos de personas que no pueden hacer efectivo el pago de la hipoteca por situaciones derivadas de la crisis econ\u00f3mica. Una crisis generada por la actividad especulativa de bancos y entidades financieras y &hellip; <a href=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/2012/01/22/nueva-a-amenaza-de-desahucio-ibercaja-quiere-desahuciar-a-jaime-y-a-su-familia/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 916,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/352"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/916"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=352"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 3,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/352/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 360,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/352/revisions/360"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=352"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=352"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=352"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 347,
  "date": "2012-01-05T16:51:23",
  "date_gmt": "2012-01-05T15:51:23",
  "guid": {
    "rendered": "http://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/01/CARTEL-TRUEQUE2.jpg"
  },
  "modified": "2012-01-05T16:51:23",
  "modified_gmt": "2012-01-05T15:51:23",
  "slug": "cartel-trueque-3",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/2012/01/05/mercadillo-de-trueque-en-gamonal-2/cartel-trueque-3/",
  "title": {
    "rendered": "CARTEL TRUEQUE"
  },
  "author": 916,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/01/CARTEL-TRUEQUE2.jpg'><img width=\"235\" height=\"300\" src=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/01/CARTEL-TRUEQUE2-235x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/01/CARTEL-TRUEQUE2-235x300.jpg 235w, https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/01/CARTEL-TRUEQUE2.jpg 251w\" sizes=\"(max-width: 235px) 100vw, 235px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "251",
    "height": "320",
    "hwstring_small": "height='96' width='75'",
    "file": "2012/01/CARTEL-TRUEQUE2.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "CARTEL-TRUEQUE2-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/01/CARTEL-TRUEQUE2-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "CARTEL-TRUEQUE2-235x300.jpg",
        "width": "235",
        "height": "300",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/01/CARTEL-TRUEQUE2-235x300.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "CARTEL-TRUEQUE2-251x198.jpg",
        "width": "251",
        "height": "198",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/01/CARTEL-TRUEQUE2-251x198.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "CARTEL-TRUEQUE2.jpg",
        "width": 251,
        "height": 320,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/01/CARTEL-TRUEQUE2.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 344,
  "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/01/CARTEL-TRUEQUE2.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/347"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/916"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=347"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 344,
  "date": "2012-01-05T16:51:37",
  "date_gmt": "2012-01-05T15:51:37",
  "guid": {
    "rendered": "http://gamonal.tomalosbarrios.net/?p=344"
  },
  "modified": "2012-01-05T16:52:37",
  "modified_gmt": "2012-01-05T15:52:37",
  "slug": "mercadillo-de-trueque-en-gamonal-2",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/2012/01/05/mercadillo-de-trueque-en-gamonal-2/",
  "title": {
    "rendered": "Mercadillo de trueque en Gamonal"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>El pr\u00f3ximo <strong>s\u00e1bado 7 de enero\u00a0</strong> a partir de las<strong> 12.00</strong> horas tendr\u00e1 lugar un <strong>mercado de trueque en la Plaza Roma de Gamonal.</strong> Una iniciativa que parte de nuestros compa\u00f1eros del<a title=\"Asamblea General de Burgos-15-M\" href=\"http://asambleageneralburgos.blogspot.com/2012/01/mercado-de-trueque-en-gamonal.html\"> 15-M de la Asamblea General de Burgos</a> y que, al igual que en otra ocasiones, trata de plantearse como una alternativa al consumo donde cada uno puede traerlo que no use y llevarse lo que necesite.</p>\n<p style=\"text-align: center\"><a href=\"http://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/01/CARTEL-TRUEQUE2.jpg\"><img class=\"aligncenter size-full wp-image-347\" src=\"http://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/01/CARTEL-TRUEQUE2.jpg\" alt=\"\" width=\"381\" height=\"485\" srcset=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/01/CARTEL-TRUEQUE2.jpg 251w, https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/01/CARTEL-TRUEQUE2-235x300.jpg 235w\" sizes=\"(max-width: 381px) 100vw, 381px\" /></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>El pr\u00f3ximo s\u00e1bado 7 de enero\u00a0 a partir de las 12.00 horas tendr\u00e1 lugar un mercado de trueque en la Plaza Roma de Gamonal. Una iniciativa que parte de nuestros compa\u00f1eros del 15-M de la Asamblea General de Burgos y &hellip; <a href=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/2012/01/05/mercadillo-de-trueque-en-gamonal-2/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 916,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/344"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/916"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=344"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 2,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/344/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 350,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/344/revisions/350"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=344"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=344"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=344"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 343,
  "date": "2012-01-05T16:47:09",
  "date_gmt": "2012-01-05T15:47:09",
  "guid": {
    "rendered": "http://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/01/CARTEL-TRUEQUE1.jpg"
  },
  "modified": "2012-01-05T16:47:09",
  "modified_gmt": "2012-01-05T15:47:09",
  "slug": "cartel-trueque-2",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/cartel-trueque-2/",
  "title": {
    "rendered": "CARTEL TRUEQUE"
  },
  "author": 916,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/01/CARTEL-TRUEQUE1.jpg'><img width=\"235\" height=\"300\" src=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/01/CARTEL-TRUEQUE1-235x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/01/CARTEL-TRUEQUE1-235x300.jpg 235w, https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/01/CARTEL-TRUEQUE1.jpg 251w\" sizes=\"(max-width: 235px) 100vw, 235px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "251",
    "height": "320",
    "hwstring_small": "height='96' width='75'",
    "file": "2012/01/CARTEL-TRUEQUE1.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "CARTEL-TRUEQUE1-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/01/CARTEL-TRUEQUE1-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "CARTEL-TRUEQUE1-235x300.jpg",
        "width": "235",
        "height": "300",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/01/CARTEL-TRUEQUE1-235x300.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "CARTEL-TRUEQUE1-251x198.jpg",
        "width": "251",
        "height": "198",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/01/CARTEL-TRUEQUE1-251x198.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "CARTEL-TRUEQUE1.jpg",
        "width": 251,
        "height": 320,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/01/CARTEL-TRUEQUE1.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": null,
  "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/01/CARTEL-TRUEQUE1.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/343"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/916"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=343"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 337,
  "date": "2012-01-05T16:44:01",
  "date_gmt": "2012-01-05T15:44:01",
  "guid": {
    "rendered": "http://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/01/CARTEL-TRUEQUE.jpg"
  },
  "modified": "2012-01-05T16:44:01",
  "modified_gmt": "2012-01-05T15:44:01",
  "slug": "cartel-trueque",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/cartel-trueque/",
  "title": {
    "rendered": "CARTEL TRUEQUE"
  },
  "author": 916,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/01/CARTEL-TRUEQUE.jpg'><img width=\"235\" height=\"300\" src=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/01/CARTEL-TRUEQUE-235x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/01/CARTEL-TRUEQUE-235x300.jpg 235w, https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/01/CARTEL-TRUEQUE.jpg 251w\" sizes=\"(max-width: 235px) 100vw, 235px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "251",
    "height": "320",
    "hwstring_small": "height='96' width='75'",
    "file": "2012/01/CARTEL-TRUEQUE.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "CARTEL-TRUEQUE-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/01/CARTEL-TRUEQUE-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "CARTEL-TRUEQUE-235x300.jpg",
        "width": "235",
        "height": "300",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/01/CARTEL-TRUEQUE-235x300.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "CARTEL-TRUEQUE-251x198.jpg",
        "width": "251",
        "height": "198",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/01/CARTEL-TRUEQUE-251x198.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "CARTEL-TRUEQUE.jpg",
        "width": 251,
        "height": 320,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/01/CARTEL-TRUEQUE.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": null,
  "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2012/01/CARTEL-TRUEQUE.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/337"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/916"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=337"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 330,
  "date": "2011-12-29T01:37:37",
  "date_gmt": "2011-12-29T00:37:37",
  "guid": {
    "rendered": "http://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/siete.jpg"
  },
  "modified": "2011-12-29T01:37:37",
  "modified_gmt": "2011-12-29T00:37:37",
  "slug": "siete",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/2011/12/29/pasacalles-contra-los-bancos/siete/",
  "title": {
    "rendered": "siete"
  },
  "author": 916,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/siete.jpg'><img width=\"300\" height=\"225\" src=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/siete-300x225.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/siete-300x225.jpg 300w, https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/siete.jpg 480w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "480",
    "height": "360",
    "hwstring_small": "height='96' width='128'",
    "file": "2011/12/siete.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "siete-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/siete-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "siete-300x225.jpg",
        "width": "300",
        "height": "225",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/siete-300x225.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "siete-480x198.jpg",
        "width": "480",
        "height": "198",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/siete-480x198.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "siete.jpg",
        "width": 480,
        "height": 360,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/siete.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 321,
  "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/siete.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/330"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/916"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=330"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 329,
  "date": "2011-12-29T01:37:34",
  "date_gmt": "2011-12-29T00:37:34",
  "guid": {
    "rendered": "http://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/seis.jpg"
  },
  "modified": "2011-12-29T01:37:34",
  "modified_gmt": "2011-12-29T00:37:34",
  "slug": "seis",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/2011/12/29/pasacalles-contra-los-bancos/seis/",
  "title": {
    "rendered": "seis"
  },
  "author": 916,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/seis.jpg'><img width=\"300\" height=\"225\" src=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/seis-300x225.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/seis-300x225.jpg 300w, https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/seis.jpg 480w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "480",
    "height": "360",
    "hwstring_small": "height='96' width='128'",
    "file": "2011/12/seis.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "seis-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/seis-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "seis-300x225.jpg",
        "width": "300",
        "height": "225",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/seis-300x225.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "seis-480x198.jpg",
        "width": "480",
        "height": "198",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/seis-480x198.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "seis.jpg",
        "width": 480,
        "height": 360,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/seis.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 321,
  "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/seis.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/329"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/916"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=329"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 328,
  "date": "2011-12-29T01:37:29",
  "date_gmt": "2011-12-29T00:37:29",
  "guid": {
    "rendered": "http://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/cinco.jpg"
  },
  "modified": "2011-12-29T01:37:29",
  "modified_gmt": "2011-12-29T00:37:29",
  "slug": "cinco",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/2011/12/29/pasacalles-contra-los-bancos/cinco/",
  "title": {
    "rendered": "cinco"
  },
  "author": 916,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/cinco.jpg'><img width=\"300\" height=\"225\" src=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/cinco-300x225.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/cinco-300x225.jpg 300w, https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/cinco.jpg 480w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "480",
    "height": "360",
    "hwstring_small": "height='96' width='128'",
    "file": "2011/12/cinco.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "cinco-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/cinco-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "cinco-300x225.jpg",
        "width": "300",
        "height": "225",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/cinco-300x225.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "cinco-480x198.jpg",
        "width": "480",
        "height": "198",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/cinco-480x198.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "cinco.jpg",
        "width": 480,
        "height": 360,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/cinco.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 321,
  "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/cinco.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/328"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/916"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=328"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 327,
  "date": "2011-12-29T01:37:27",
  "date_gmt": "2011-12-29T00:37:27",
  "guid": {
    "rendered": "http://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/cuatro1.jpg"
  },
  "modified": "2011-12-29T01:37:27",
  "modified_gmt": "2011-12-29T00:37:27",
  "slug": "cuatro-2",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/2011/12/29/pasacalles-contra-los-bancos/cuatro-2/",
  "title": {
    "rendered": "cuatro"
  },
  "author": 916,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/cuatro1.jpg'><img width=\"300\" height=\"225\" src=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/cuatro1-300x225.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/cuatro1-300x225.jpg 300w, https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/cuatro1.jpg 480w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "480",
    "height": "360",
    "hwstring_small": "height='96' width='128'",
    "file": "2011/12/cuatro1.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "cuatro1-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/cuatro1-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "cuatro1-300x225.jpg",
        "width": "300",
        "height": "225",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/cuatro1-300x225.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "cuatro1-480x198.jpg",
        "width": "480",
        "height": "198",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/cuatro1-480x198.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "cuatro1.jpg",
        "width": 480,
        "height": 360,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/cuatro1.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 321,
  "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/cuatro1.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/327"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/916"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=327"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 326,
  "date": "2011-12-29T01:37:24",
  "date_gmt": "2011-12-29T00:37:24",
  "guid": {
    "rendered": "http://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/cuatro.jpg"
  },
  "modified": "2011-12-29T01:37:24",
  "modified_gmt": "2011-12-29T00:37:24",
  "slug": "cuatro",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/2011/12/29/pasacalles-contra-los-bancos/cuatro/",
  "title": {
    "rendered": "cuatro"
  },
  "author": 916,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/cuatro.jpg'><img width=\"300\" height=\"225\" src=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/cuatro-300x225.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/cuatro-300x225.jpg 300w, https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/cuatro.jpg 480w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "480",
    "height": "360",
    "hwstring_small": "height='96' width='128'",
    "file": "2011/12/cuatro.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "cuatro-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/cuatro-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "cuatro-300x225.jpg",
        "width": "300",
        "height": "225",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/cuatro-300x225.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "cuatro-480x198.jpg",
        "width": "480",
        "height": "198",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/cuatro-480x198.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "cuatro.jpg",
        "width": 480,
        "height": 360,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/cuatro.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 321,
  "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/cuatro.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/326"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/916"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=326"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 325,
  "date": "2011-12-29T01:37:20",
  "date_gmt": "2011-12-29T00:37:20",
  "guid": {
    "rendered": "http://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/tres.jpg"
  },
  "modified": "2011-12-29T01:37:20",
  "modified_gmt": "2011-12-29T00:37:20",
  "slug": "tres-2",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/2011/12/29/pasacalles-contra-los-bancos/tres-2/",
  "title": {
    "rendered": "tres"
  },
  "author": 916,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/tres.jpg'><img width=\"300\" height=\"225\" src=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/tres-300x225.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/tres-300x225.jpg 300w, https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/tres.jpg 480w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "480",
    "height": "360",
    "hwstring_small": "height='96' width='128'",
    "file": "2011/12/tres.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "tres-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/tres-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "tres-300x225.jpg",
        "width": "300",
        "height": "225",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/tres-300x225.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "tres-480x198.jpg",
        "width": "480",
        "height": "198",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/tres-480x198.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "tres.jpg",
        "width": 480,
        "height": 360,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/tres.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 321,
  "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/tres.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/325"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/916"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=325"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 324,
  "date": "2011-12-29T01:37:13",
  "date_gmt": "2011-12-29T00:37:13",
  "guid": {
    "rendered": "http://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/dos.jpg"
  },
  "modified": "2011-12-29T01:37:13",
  "modified_gmt": "2011-12-29T00:37:13",
  "slug": "dos-2",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/2011/12/29/pasacalles-contra-los-bancos/dos-2/",
  "title": {
    "rendered": "dos"
  },
  "author": 916,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/dos.jpg'><img width=\"300\" height=\"225\" src=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/dos-300x225.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/dos-300x225.jpg 300w, https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/dos.jpg 480w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "480",
    "height": "360",
    "hwstring_small": "height='96' width='128'",
    "file": "2011/12/dos.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "dos-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/dos-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "dos-300x225.jpg",
        "width": "300",
        "height": "225",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/dos-300x225.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "dos-480x198.jpg",
        "width": "480",
        "height": "198",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/dos-480x198.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "dos.jpg",
        "width": 480,
        "height": 360,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/dos.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 321,
  "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/dos.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/324"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/916"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=324"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 321,
  "date": "2011-12-29T01:43:49",
  "date_gmt": "2011-12-29T00:43:49",
  "guid": {
    "rendered": "http://gamonal.tomalosbarrios.net/?p=321"
  },
  "modified": "2011-12-29T02:18:47",
  "modified_gmt": "2011-12-29T01:18:47",
  "slug": "pasacalles-contra-los-bancos",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/2011/12/29/pasacalles-contra-los-bancos/",
  "title": {
    "rendered": "Pasacalles contra los bancos"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Un pasacalles ha recorrido gamonal durante la tarde del mi\u00e9rcoles para apuntar a los bancos como saqueadores del pueblo y del planeta, se\u00f1alando especialmente a Caja Burgos-Banca C\u00edvica porque especula, desahucia, financia el exterminio del pueblo palestino y desaloja a los vecinos de gamonal que decidieron dar vida a una obra social abandonada por ellos.<br />\n<a href=\"http://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/dos.jpg\"><img class=\"aligncenter size-full wp-image-324\" src=\"http://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/dos.jpg\" alt=\"\" width=\"480\" height=\"360\" srcset=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/dos.jpg 480w, https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/dos-300x225.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 480px) 100vw, 480px\" /></a></p>\n<p><!--more--><br />\nDurante el paseo los vecinos han escuchado villancicos con letras que llamaban a la movilizaci\u00f3n y la autoorganizaci\u00f3n.<br />\nEn Madrid, Barcelona y otras ciudades la gente tambi\u00e9n ha tomado las calles.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><a href=\"http://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/cuatro.jpg\"><img class=\"size-full wp-image-326 aligncenter\" src=\"http://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/cuatro.jpg\" alt=\"\" width=\"480\" height=\"360\" srcset=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/cuatro.jpg 480w, https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/cuatro-300x225.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 480px) 100vw, 480px\" /></a><br />\n<a href=\"http://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/tres.jpg\"><img class=\"aligncenter size-full wp-image-325\" src=\"http://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/tres.jpg\" alt=\"\" width=\"480\" height=\"360\" srcset=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/tres.jpg 480w, https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/tres-300x225.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 480px) 100vw, 480px\" /></a></p>\n<p><a href=\"http://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/siete.jpg\"><img class=\"aligncenter size-full wp-image-330\" src=\"http://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/siete.jpg\" alt=\"\" width=\"480\" height=\"360\" srcset=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/siete.jpg 480w, https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/siete-300x225.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 480px) 100vw, 480px\" /></a></p>\n<p>(tapido por estafa)<a href=\"http://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/cinco.jpg\"><img class=\"aligncenter size-full wp-image-328\" src=\"http://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/cinco.jpg\" alt=\"\" width=\"480\" height=\"360\" srcset=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/cinco.jpg 480w, https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/cinco-300x225.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 480px) 100vw, 480px\" /></a></p>\n<p><a href=\"http://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/seis.jpg\"><img class=\"aligncenter size-full wp-image-329\" src=\"http://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/seis.jpg\" alt=\"\" width=\"480\" height=\"360\" srcset=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/seis.jpg 480w, https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/seis-300x225.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 480px) 100vw, 480px\" /></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Un pasacalles ha recorrido gamonal durante la tarde del mi\u00e9rcoles para apuntar a los bancos como saqueadores del pueblo y del planeta, se\u00f1alando especialmente a Caja Burgos-Banca C\u00edvica porque especula, desahucia, financia el exterminio del pueblo palestino y desaloja a &hellip; <a href=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/2011/12/29/pasacalles-contra-los-bancos/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 916,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/321"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/916"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=321"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 4,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/321/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 334,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/321/revisions/334"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=321"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=321"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=321"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 312,
  "date": "2011-12-27T16:07:55",
  "date_gmt": "2011-12-27T15:07:55",
  "guid": {
    "rendered": "http://gamonal.tomalosbarrios.net/?p=312"
  },
  "modified": "2011-12-27T16:08:23",
  "modified_gmt": "2011-12-27T15:08:23",
  "slug": "charla-debate-sobre-vivienda",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/2011/12/27/charla-debate-sobre-vivienda/",
  "title": {
    "rendered": "Charla debate sobre vivienda"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><img class=\"alignright\" src=\"http://farm7.staticflickr.com/6235/6362924251_2b56b86ede.jpg\" alt=\"\" width=\"267\" height=\"174\" />Charla debate &#171;La recuperaci\u00f3n de viviendas para familias desahuciadas y personas precarias&#187; a cargo de un miembro de la iniciativa habitatge 18N-grupo de vivienda de la Asamblea de Sants de Barcelona. El pr\u00f3ximo <strong>mi\u00e9rcoles 28</strong> de diciembre a las <strong>20:00</strong> h. en la Asociaci\u00f3n Todos Unidos frente al Colegio Rodrigo Valcarcel en la Barriada Inmaculada.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Charla debate &#171;La recuperaci\u00f3n de viviendas para familias desahuciadas y personas precarias&#187; a cargo de un miembro de la iniciativa habitatge 18N-grupo de vivienda de la Asamblea de Sants de Barcelona. El pr\u00f3ximo mi\u00e9rcoles 28 de diciembre a las 20:00 &hellip; <a href=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/2011/12/27/charla-debate-sobre-vivienda/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 916,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/312"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/916"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=312"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 2,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/312/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 316,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/312/revisions/316"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=312"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=312"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=312"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 310,
  "date": "2011-12-26T00:38:44",
  "date_gmt": "2011-12-25T23:38:44",
  "guid": {
    "rendered": "http://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/IMGP0813web.jpg"
  },
  "modified": "2011-12-26T00:38:44",
  "modified_gmt": "2011-12-25T23:38:44",
  "slug": "imgp0813web",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/2011/12/24/la-solidaridad-toma-las-calles-de-gamonal/imgp0813web/",
  "title": {
    "rendered": "IMGP0813web"
  },
  "author": 916,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/IMGP0813web.jpg'><img width=\"300\" height=\"225\" src=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/IMGP0813web-300x225.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/IMGP0813web-300x225.jpg 300w, https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/IMGP0813web-1024x768.jpg 1024w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "1824",
    "height": "1368",
    "hwstring_small": "height='96' width='128'",
    "file": "2011/12/IMGP0813web.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "IMGP0813web-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/IMGP0813web-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "IMGP0813web-300x225.jpg",
        "width": "300",
        "height": "225",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/IMGP0813web-300x225.jpg"
      },
      "large": {
        "file": "IMGP0813web-1024x768.jpg",
        "width": "1024",
        "height": "768",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/IMGP0813web-1024x768.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "IMGP0813web-940x198.jpg",
        "width": "940",
        "height": "198",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/IMGP0813web-940x198.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "IMGP0813web.jpg",
        "width": 1824,
        "height": 1368,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/IMGP0813web.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "2.9",
      "credit": "",
      "camera": "PENTAX Optio E90",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "1500558043",
      "copyright": "",
      "focal_length": "5.7",
      "iso": "800",
      "shutter_speed": "0.066666666666667",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 291,
  "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/IMGP0813web.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/310"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/916"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=310"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 309,
  "date": "2011-12-26T00:35:24",
  "date_gmt": "2011-12-25T23:35:24",
  "guid": {
    "rendered": "http://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/IMGP0807web1.jpg"
  },
  "modified": "2011-12-26T00:35:24",
  "modified_gmt": "2011-12-25T23:35:24",
  "slug": "imgp0807web-2",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/2011/12/24/la-solidaridad-toma-las-calles-de-gamonal/imgp0807web-2/",
  "title": {
    "rendered": "IMGP0807web"
  },
  "author": 916,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/IMGP0807web1.jpg'><img width=\"300\" height=\"225\" src=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/IMGP0807web1-300x225.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/IMGP0807web1-300x225.jpg 300w, https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/IMGP0807web1-1024x768.jpg 1024w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "1824",
    "height": "1368",
    "hwstring_small": "height='96' width='128'",
    "file": "2011/12/IMGP0807web1.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "IMGP0807web1-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/IMGP0807web1-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "IMGP0807web1-300x225.jpg",
        "width": "300",
        "height": "225",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/IMGP0807web1-300x225.jpg"
      },
      "large": {
        "file": "IMGP0807web1-1024x768.jpg",
        "width": "1024",
        "height": "768",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/IMGP0807web1-1024x768.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "IMGP0807web1-940x198.jpg",
        "width": "940",
        "height": "198",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/IMGP0807web1-940x198.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "IMGP0807web1.jpg",
        "width": 1824,
        "height": 1368,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/IMGP0807web1.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 291,
  "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/IMGP0807web1.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/309"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/916"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=309"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 308,
  "date": "2011-12-25T20:04:29",
  "date_gmt": "2011-12-25T19:04:29",
  "guid": {
    "rendered": "http://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/cropped-cabecera2.jpg"
  },
  "modified": "2011-12-25T20:04:29",
  "modified_gmt": "2011-12-25T19:04:29",
  "slug": "cropped-cabecera2-jpg",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/cropped-cabecera2-jpg/",
  "title": {
    "rendered": "cropped-cabecera2.jpg"
  },
  "author": 916,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/cropped-cabecera2.jpg'><img width=\"300\" height=\"63\" src=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/cropped-cabecera2-300x63.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/cropped-cabecera2-300x63.jpg 300w, https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/cropped-cabecera2.jpg 940w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n<p>http://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/cropped-cabecera2.jpg</p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": "<p>http://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/cropped-cabecera2.jpg</p>\n"
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "940",
    "height": "198",
    "hwstring_small": "height='26' width='128'",
    "file": "2011/12/cropped-cabecera2.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "cropped-cabecera2-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/cropped-cabecera2-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "cropped-cabecera2-300x63.jpg",
        "width": "300",
        "height": "63",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/cropped-cabecera2-300x63.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "cropped-cabecera2.jpg",
        "width": 940,
        "height": 198,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/cropped-cabecera2.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": null,
  "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/cropped-cabecera2.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/308"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/916"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=308"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 307,
  "date": "2011-12-25T20:01:01",
  "date_gmt": "2011-12-25T19:01:01",
  "guid": {
    "rendered": "http://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/cabecera1.jpg"
  },
  "modified": "2011-12-25T20:01:01",
  "modified_gmt": "2011-12-25T19:01:01",
  "slug": "cabecera1-jpg",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/cabecera1-jpg/",
  "title": {
    "rendered": "cabecera1.jpg"
  },
  "author": 916,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/cabecera1.jpg'><img width=\"1\" height=\"1\" src=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/cabecera1.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" /></a></p>\n<p>http://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/cabecera1.jpg</p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": "<p>http://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/cabecera1.jpg</p>\n"
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {},
  "post": null,
  "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/cabecera1.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/307"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/916"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=307"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 306,
  "date": "2011-12-25T19:34:19",
  "date_gmt": "2011-12-25T18:34:19",
  "guid": {
    "rendered": "http://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/cabecera.jpg"
  },
  "modified": "2011-12-25T19:34:19",
  "modified_gmt": "2011-12-25T18:34:19",
  "slug": "cabecera-jpg",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/cabecera-jpg/",
  "title": {
    "rendered": "cabecera.jpg"
  },
  "author": 916,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/cabecera.jpg'><img width=\"1\" height=\"1\" src=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/cabecera.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" /></a></p>\n<p>http://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/cabecera.jpg</p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": "<p>http://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/cabecera.jpg</p>\n"
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {},
  "post": null,
  "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/cabecera.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/306"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/916"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=306"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 300,
  "date": "2011-12-24T17:01:46",
  "date_gmt": "2011-12-24T16:01:46",
  "guid": {
    "rendered": "http://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/IMGP0814web.jpg"
  },
  "modified": "2011-12-24T17:01:46",
  "modified_gmt": "2011-12-24T16:01:46",
  "slug": "imgp0814web",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/2011/12/24/la-solidaridad-toma-las-calles-de-gamonal/imgp0814web/",
  "title": {
    "rendered": "IMGP0814web"
  },
  "author": 916,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/IMGP0814web.jpg'><img width=\"300\" height=\"225\" src=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/IMGP0814web-300x225.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/IMGP0814web-300x225.jpg 300w, https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/IMGP0814web-1024x768.jpg 1024w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "1824",
    "height": "1368",
    "hwstring_small": "height='96' width='128'",
    "file": "2011/12/IMGP0814web.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "IMGP0814web-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/IMGP0814web-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "IMGP0814web-300x225.jpg",
        "width": "300",
        "height": "225",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/IMGP0814web-300x225.jpg"
      },
      "large": {
        "file": "IMGP0814web-1024x768.jpg",
        "width": "1024",
        "height": "768",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/IMGP0814web-1024x768.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "IMGP0814web-940x198.jpg",
        "width": "940",
        "height": "198",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/IMGP0814web-940x198.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "IMGP0814web.jpg",
        "width": 1824,
        "height": 1368,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/IMGP0814web.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "2.9",
      "credit": "",
      "camera": "PENTAX Optio E90",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "1500558043",
      "copyright": "",
      "focal_length": "5.7",
      "iso": "800",
      "shutter_speed": "0.033333333333333",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 291,
  "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/IMGP0814web.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/300"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/916"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=300"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 297,
  "date": "2011-12-24T16:54:07",
  "date_gmt": "2011-12-24T15:54:07",
  "guid": {
    "rendered": "http://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/IMGP0822web.jpg"
  },
  "modified": "2011-12-24T16:54:07",
  "modified_gmt": "2011-12-24T15:54:07",
  "slug": "imgp0822web",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/2011/12/24/la-solidaridad-toma-las-calles-de-gamonal/imgp0822web/",
  "title": {
    "rendered": "IMGP0822web"
  },
  "author": 916,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/IMGP0822web.jpg'><img width=\"300\" height=\"225\" src=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/IMGP0822web-300x225.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/IMGP0822web-300x225.jpg 300w, https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/IMGP0822web-1024x768.jpg 1024w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "1824",
    "height": "1368",
    "hwstring_small": "height='96' width='128'",
    "file": "2011/12/IMGP0822web.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "IMGP0822web-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/IMGP0822web-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "IMGP0822web-300x225.jpg",
        "width": "300",
        "height": "225",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/IMGP0822web-300x225.jpg"
      },
      "large": {
        "file": "IMGP0822web-1024x768.jpg",
        "width": "1024",
        "height": "768",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/IMGP0822web-1024x768.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "IMGP0822web-940x198.jpg",
        "width": "940",
        "height": "198",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/IMGP0822web-940x198.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "IMGP0822web.jpg",
        "width": 1824,
        "height": 1368,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/IMGP0822web.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 291,
  "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/IMGP0822web.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/297"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/916"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=297"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 296,
  "date": "2011-12-24T16:51:36",
  "date_gmt": "2011-12-24T15:51:36",
  "guid": {
    "rendered": "http://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/IMGP0819web.jpg"
  },
  "modified": "2011-12-24T16:51:36",
  "modified_gmt": "2011-12-24T15:51:36",
  "slug": "imgp0819web",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/2011/12/24/la-solidaridad-toma-las-calles-de-gamonal/imgp0819web/",
  "title": {
    "rendered": "IMGP0819web"
  },
  "author": 916,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/IMGP0819web.jpg'><img width=\"300\" height=\"225\" src=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/IMGP0819web-300x225.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/IMGP0819web-300x225.jpg 300w, https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/IMGP0819web-1024x768.jpg 1024w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "1824",
    "height": "1368",
    "hwstring_small": "height='96' width='128'",
    "file": "2011/12/IMGP0819web.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "IMGP0819web-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/IMGP0819web-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "IMGP0819web-300x225.jpg",
        "width": "300",
        "height": "225",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/IMGP0819web-300x225.jpg"
      },
      "large": {
        "file": "IMGP0819web-1024x768.jpg",
        "width": "1024",
        "height": "768",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/IMGP0819web-1024x768.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "IMGP0819web-940x198.jpg",
        "width": "940",
        "height": "198",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/IMGP0819web-940x198.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "IMGP0819web.jpg",
        "width": 1824,
        "height": 1368,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/IMGP0819web.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "2.9",
      "credit": "",
      "camera": "PENTAX Optio E90",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "1500558043",
      "copyright": "",
      "focal_length": "5.7",
      "iso": "800",
      "shutter_speed": "0.2",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 291,
  "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/IMGP0819web.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/296"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/916"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=296"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 295,
  "date": "2011-12-24T16:49:02",
  "date_gmt": "2011-12-24T15:49:02",
  "guid": {
    "rendered": "http://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/IMGP0816web.jpg"
  },
  "modified": "2011-12-24T16:49:02",
  "modified_gmt": "2011-12-24T15:49:02",
  "slug": "imgp0816web",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/2011/12/24/la-solidaridad-toma-las-calles-de-gamonal/imgp0816web/",
  "title": {
    "rendered": "IMGP0816web"
  },
  "author": 916,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/IMGP0816web.jpg'><img width=\"300\" height=\"225\" src=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/IMGP0816web-300x225.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/IMGP0816web-300x225.jpg 300w, https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/IMGP0816web-1024x768.jpg 1024w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "1824",
    "height": "1368",
    "hwstring_small": "height='96' width='128'",
    "file": "2011/12/IMGP0816web.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "IMGP0816web-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/IMGP0816web-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "IMGP0816web-300x225.jpg",
        "width": "300",
        "height": "225",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/IMGP0816web-300x225.jpg"
      },
      "large": {
        "file": "IMGP0816web-1024x768.jpg",
        "width": "1024",
        "height": "768",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/IMGP0816web-1024x768.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "IMGP0816web-940x198.jpg",
        "width": "940",
        "height": "198",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/IMGP0816web-940x198.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "IMGP0816web.jpg",
        "width": 1824,
        "height": 1368,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/IMGP0816web.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "2.9",
      "credit": "",
      "camera": "PENTAX Optio E90",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "1500558043",
      "copyright": "",
      "focal_length": "5.7",
      "iso": "800",
      "shutter_speed": "0.033333333333333",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 291,
  "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/IMGP0816web.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/295"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/916"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=295"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 294,
  "date": "2011-12-24T16:46:36",
  "date_gmt": "2011-12-24T15:46:36",
  "guid": {
    "rendered": "http://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/IMGP0807web.jpg"
  },
  "modified": "2011-12-24T16:46:36",
  "modified_gmt": "2011-12-24T15:46:36",
  "slug": "imgp0807web",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/2011/12/24/la-solidaridad-toma-las-calles-de-gamonal/imgp0807web/",
  "title": {
    "rendered": "IMGP0807web"
  },
  "author": 916,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/IMGP0807web.jpg'><img width=\"300\" height=\"225\" src=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/IMGP0807web-300x225.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/IMGP0807web-300x225.jpg 300w, https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/IMGP0807web-1024x768.jpg 1024w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "1824",
    "height": "1368",
    "hwstring_small": "height='96' width='128'",
    "file": "2011/12/IMGP0807web.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "IMGP0807web-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/IMGP0807web-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "IMGP0807web-300x225.jpg",
        "width": "300",
        "height": "225",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/IMGP0807web-300x225.jpg"
      },
      "large": {
        "file": "IMGP0807web-1024x768.jpg",
        "width": "1024",
        "height": "768",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/IMGP0807web-1024x768.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "IMGP0807web-940x198.jpg",
        "width": "940",
        "height": "198",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/IMGP0807web-940x198.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "IMGP0807web.jpg",
        "width": 1824,
        "height": 1368,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/IMGP0807web.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 291,
  "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/IMGP0807web.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/294"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/916"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=294"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 291,
  "date": "2011-12-24T16:56:31",
  "date_gmt": "2011-12-24T15:56:31",
  "guid": {
    "rendered": "http://gamonal.tomalosbarrios.net/?p=291"
  },
  "modified": "2011-12-26T00:39:13",
  "modified_gmt": "2011-12-25T23:39:13",
  "slug": "la-solidaridad-toma-las-calles-de-gamonal",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/2011/12/24/la-solidaridad-toma-las-calles-de-gamonal/",
  "title": {
    "rendered": "La solidaridad toma las calles de Gamonal"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>En respuesta <a title=\"Desalojo de la Chispa\" href=\"http://gamonal.tomalosbarrios.net/2011/12/16/intentan-tapiar-la-chispa-de-madrugada/\">al desalojo del Espacio Recuperado de Gamonal</a> numerosos solidarios se concentraron ayer 23 de diciembre en la Plaza Santiago para expresar su rechazo por el cierre de este espacio que vecinos y vecinas del barrio estaban gestionando para la realizaci\u00f3n de actividades sociales.</p>\n<p style=\"text-align: center\"><a href=\"http://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/IMGP0807web1.jpg\"><img class=\"aligncenter size-medium wp-image-309\" src=\"http://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/IMGP0807web1-300x225.jpg\" alt=\"\" width=\"451\" height=\"337\" srcset=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/IMGP0807web1-300x225.jpg 300w, https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/IMGP0807web1-1024x768.jpg 1024w\" sizes=\"(max-width: 451px) 100vw, 451px\" /></a></p>\n<p>A pesar de que inicialmente efectivos policiales rodearon la concentraci\u00f3n intimidando a quienes se acercaban, despu\u00e9s de que varios compa\u00f1eros explicasen los motivos de la protesta a trav\u00e9s de la megafon\u00eda,\u00a0 se parti\u00f3 en manifestaci\u00f3n por las calles del barrio de Gamonal. Una manifestaci\u00f3n cuyo lema principal fue la denuncia por el cierre de un espacio que la usura especulativa de Caja de Burgos ha dejado <em>\u201ctapiado y bien tapiado\u201d.</em></p>\n<p style=\"text-align: center\"><a href=\"http://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/IMGP0814web.jpg\"><img class=\"aligncenter size-large wp-image-300\" src=\"http://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/IMGP0814web-1024x768.jpg\" alt=\"\" width=\"455\" height=\"341\" srcset=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/IMGP0814web-1024x768.jpg 1024w, https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/IMGP0814web-300x225.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 455px) 100vw, 455px\" /></a><a href=\"http://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/IMGP0813web.jpg\"><img class=\"aligncenter size-large wp-image-310\" src=\"http://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/IMGP0813web-1024x768.jpg\" alt=\"\" width=\"456\" height=\"342\" srcset=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/IMGP0813web-1024x768.jpg 1024w, https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/IMGP0813web-300x225.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 456px) 100vw, 456px\" /></a></p>\n<p style=\"text-align: left\">El desalojo del espacio recuperado no es m\u00e1s que una piedra en el camino,\u00a0 la Asamblea de Gamonal del Movimiento 15-M sigue en pie y prepar\u00e1 ya iniciativas que hagan posible pasar de la indignaci\u00f3n a la acci\u00f3n.</p>\n<p style=\"text-align: center\"><a href=\"http://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/IMGP0822web.jpg\"><img class=\"aligncenter size-large wp-image-297\" src=\"http://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/IMGP0822web-1024x768.jpg\" alt=\"\" width=\"470\" height=\"352\" srcset=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/IMGP0822web-1024x768.jpg 1024w, https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/IMGP0822web-300x225.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 470px) 100vw, 470px\" /></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>En respuesta al desalojo del Espacio Recuperado de Gamonal numerosos solidarios se concentraron ayer 23 de diciembre en la Plaza Santiago para expresar su rechazo por el cierre de este espacio que vecinos y vecinas del barrio estaban gestionando para &hellip; <a href=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/2011/12/24/la-solidaridad-toma-las-calles-de-gamonal/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 916,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/291"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/916"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=291"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 4,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/291/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 299,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/291/revisions/299"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=291"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=291"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=291"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 284,
  "date": "2011-12-20T17:04:28",
  "date_gmt": "2011-12-20T16:04:28",
  "guid": {
    "rendered": "http://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/cartel-23Diciembre.jpg"
  },
  "modified": "2011-12-20T17:04:28",
  "modified_gmt": "2011-12-20T16:04:28",
  "slug": "cartel-23diciembre",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/2011/12/20/manifestacion-en-respuesta-al-desalojo-del-espacio-recuperado-de-gamonal/cartel-23diciembre/",
  "title": {
    "rendered": "cartel 23Diciembre"
  },
  "author": 916,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/cartel-23Diciembre.jpg'><img width=\"212\" height=\"300\" src=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/cartel-23Diciembre-212x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/cartel-23Diciembre-212x300.jpg 212w, https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/cartel-23Diciembre-724x1024.jpg 724w, https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/cartel-23Diciembre.jpg 877w\" sizes=\"(max-width: 212px) 100vw, 212px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "877",
    "height": "1240",
    "hwstring_small": "height='96' width='67'",
    "file": "2011/12/cartel-23Diciembre.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "cartel-23Diciembre-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/cartel-23Diciembre-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "cartel-23Diciembre-212x300.jpg",
        "width": "212",
        "height": "300",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/cartel-23Diciembre-212x300.jpg"
      },
      "large": {
        "file": "cartel-23Diciembre-724x1024.jpg",
        "width": "724",
        "height": "1024",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/cartel-23Diciembre-724x1024.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "cartel-23Diciembre-877x198.jpg",
        "width": "877",
        "height": "198",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/cartel-23Diciembre-877x198.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "cartel-23Diciembre.jpg",
        "width": 877,
        "height": 1240,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/cartel-23Diciembre.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 281,
  "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/cartel-23Diciembre.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/284"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/916"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=284"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 281,
  "date": "2011-12-20T17:04:55",
  "date_gmt": "2011-12-20T16:04:55",
  "guid": {
    "rendered": "http://gamonal.tomalosbarrios.net/?p=281"
  },
  "modified": "2011-12-20T22:10:58",
  "modified_gmt": "2011-12-20T21:10:58",
  "slug": "manifestacion-en-respuesta-al-desalojo-del-espacio-recuperado-de-gamonal",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/2011/12/20/manifestacion-en-respuesta-al-desalojo-del-espacio-recuperado-de-gamonal/",
  "title": {
    "rendered": "Manifestaci\u00f3n en respuesta al desalojo del Espacio Recuperado de Gamonal"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>La Asamblea de Gamonal 15-M ha convocado una manifestaci\u00f3n para el pr\u00f3ximo <strong>viernes 23 de diciembre</strong> en respuesta <a title=\"Desalojo Chispa\" href=\"http://gamonal.tomalosbarrios.net/2011/12/16/desalojan-ilegalmente-el-espacio-recuperado-de-gamonal-la-chispa/\">al desalojo por parte de Banca C\u00edvica del Espacio Recuperado de Gamonal</a>. La manifestaci\u00f3n dar\u00e1 comienzo a partir de las <strong>20.00 horas</strong> desde la <strong>Plaza Santiago</strong>.</p>\n<p style=\"text-align: center\"><a href=\"http://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/cartel-23Diciembre.jpg\"><img class=\"alignnone size-full wp-image-284\" src=\"http://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/cartel-23Diciembre.jpg\" alt=\"\" width=\"877\" height=\"1240\" srcset=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/cartel-23Diciembre.jpg 877w, https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/cartel-23Diciembre-212x300.jpg 212w, https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/cartel-23Diciembre-724x1024.jpg 724w\" sizes=\"(max-width: 877px) 100vw, 877px\" /></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>La Asamblea de Gamonal 15-M ha convocado una manifestaci\u00f3n para el pr\u00f3ximo viernes 23 de diciembre en respuesta al desalojo por parte de Banca C\u00edvica del Espacio Recuperado de Gamonal. La manifestaci\u00f3n dar\u00e1 comienzo a partir de las 20.00 horas &hellip; <a href=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/2011/12/20/manifestacion-en-respuesta-al-desalojo-del-espacio-recuperado-de-gamonal/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 916,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/281"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/916"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=281"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 4,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/281/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 290,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/281/revisions/290"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=281"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=281"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=281"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 274,
  "date": "2011-12-18T01:23:55",
  "date_gmt": "2011-12-18T00:23:55",
  "guid": {
    "rendered": "http://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/bancaciv.jpg"
  },
  "modified": "2011-12-18T01:23:55",
  "modified_gmt": "2011-12-18T00:23:55",
  "slug": "bancaciv",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/2011/12/18/solidaridad-con-gamonal-desde-el-barrio-de-sants-en-barcelona/bancaciv/",
  "title": {
    "rendered": "bancaciv"
  },
  "author": 916,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/bancaciv.jpg'><img width=\"280\" height=\"300\" src=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/bancaciv-280x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/bancaciv-280x300.jpg 280w, https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/bancaciv.jpg 434w\" sizes=\"(max-width: 280px) 100vw, 280px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "434",
    "height": "465",
    "hwstring_small": "height='96' width='89'",
    "file": "2011/12/bancaciv.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "bancaciv-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/bancaciv-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "bancaciv-280x300.jpg",
        "width": "280",
        "height": "300",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/bancaciv-280x300.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "bancaciv-434x198.jpg",
        "width": "434",
        "height": "198",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/bancaciv-434x198.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "bancaciv.jpg",
        "width": 434,
        "height": 465,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/bancaciv.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 270,
  "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/bancaciv.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/274"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/916"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=274"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 273,
  "date": "2011-12-18T01:23:17",
  "date_gmt": "2011-12-18T00:23:17",
  "guid": {
    "rendered": "http://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/bancacivica.jpg"
  },
  "modified": "2011-12-18T01:23:17",
  "modified_gmt": "2011-12-18T00:23:17",
  "slug": "bancacivica",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/2011/12/18/solidaridad-con-gamonal-desde-el-barrio-de-sants-en-barcelona/bancacivica/",
  "title": {
    "rendered": "bancacivica"
  },
  "author": 916,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/bancacivica.jpg'><img width=\"300\" height=\"284\" src=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/bancacivica-300x284.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/bancacivica-300x284.jpg 300w, https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/bancacivica.jpg 433w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "433",
    "height": "411",
    "hwstring_small": "height='96' width='101'",
    "file": "2011/12/bancacivica.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "bancacivica-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/bancacivica-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "bancacivica-300x284.jpg",
        "width": "300",
        "height": "284",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/bancacivica-300x284.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "bancacivica-433x198.jpg",
        "width": "433",
        "height": "198",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/bancacivica-433x198.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "bancacivica.jpg",
        "width": 433,
        "height": 411,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/bancacivica.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 270,
  "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/bancacivica.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/273"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/916"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=273"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 270,
  "date": "2011-12-18T01:25:22",
  "date_gmt": "2011-12-18T00:25:22",
  "guid": {
    "rendered": "http://gamonal.tomalosbarrios.net/?p=270"
  },
  "modified": "2011-12-18T01:25:22",
  "modified_gmt": "2011-12-18T00:25:22",
  "slug": "solidaridad-con-gamonal-desde-el-barrio-de-sants-en-barcelona",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/2011/12/18/solidaridad-con-gamonal-desde-el-barrio-de-sants-en-barcelona/",
  "title": {
    "rendered": "Solidaridad con Gamonal desde el barrio de Sants en Barcelona"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Nos hacemos eco de la siguiente informaci\u00f3n aparecida en <a title=\"Solidaridad desde Barcelona\" href=\"http://diariodevurgos.com/dvwps/estan-desalojando-el-espacio-recuperado-de-gamonal.php\">blogs contrainformativos</a>: Desde el barrio de Sants (Barcelona) un grupo de personas que participamos en las diferentes asambleas y luchas abiertas queremos mostrar nuestra solidaridad con los compa\u00f1eros de la Asamblea de Gamonal. En la tarde noche de hoy Viernes 16 hemos encartelado con una pancarta de grandes dimensiones la sede de Banca C\u00edvica de la calle Joan G\u00fcell del Barrio de Sants en respuesta al desalojo ilegal del Espacio Recuperado<em> \u201cLa Chispa\u201d</em>. En esta se podia leer: Solidaridad con el espacio recuperado de gamonal desalojado por Caja Burgos. Sants-Burgos <em>Mai m\u00e9s soles</em>(Nunca mas solas)&#187;.</p>\n<p style=\"text-align: center\"><a href=\"http://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/bancacivica.jpg\"><img class=\"aligncenter size-full wp-image-273\" src=\"http://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/bancacivica.jpg\" alt=\"\" width=\"433\" height=\"411\" srcset=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/bancacivica.jpg 433w, https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/bancacivica-300x284.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 433px) 100vw, 433px\" /></a></p>\n<p style=\"text-align: center\"><a href=\"http://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/bancaciv.jpg\"><img class=\"aligncenter size-full wp-image-274\" src=\"http://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/bancaciv.jpg\" alt=\"\" width=\"434\" height=\"465\" srcset=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/bancaciv.jpg 434w, https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/bancaciv-280x300.jpg 280w\" sizes=\"(max-width: 434px) 100vw, 434px\" /></a></p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Nos hacemos eco de la siguiente informaci\u00f3n aparecida en blogs contrainformativos: Desde el barrio de Sants (Barcelona) un grupo de personas que participamos en las diferentes asambleas y luchas abiertas queremos mostrar nuestra solidaridad con los compa\u00f1eros de la Asamblea &hellip; <a href=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/2011/12/18/solidaridad-con-gamonal-desde-el-barrio-de-sants-en-barcelona/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 916,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/270"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/916"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=270"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 2,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/270/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 280,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/270/revisions/280"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=270"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=270"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=270"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 266,
  "date": "2011-12-17T18:43:51",
  "date_gmt": "2011-12-17T17:43:51",
  "guid": {
    "rendered": "http://gamonal.tomalosbarrios.net/?p=266"
  },
  "modified": "2011-12-17T18:43:51",
  "modified_gmt": "2011-12-17T17:43:51",
  "slug": "huert-ecologic",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/2011/12/17/huert-ecologic/",
  "title": {
    "rendered": "HUERT@ ECOLOGIC@"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Ma\u00f1ana Domingo 18 de Diciembre a las 19:00 en la Biblioteca &#171;La Maldita&#187; nos reuniremos para dialogar sobre como crear y mantener una huerta ecol\u00f3gica de manera sostenible.<br />\nSi estas interesad@ en crear tu propi@ huert@ p\u00e1sate. \u00a1An\u00edmate! No es necesario tener experiencia.</p>\n<p><img class=\"aligncenter\" src=\"http://tenerbuenasalud.com/wp-content/plugins/wp-o-matic/cache/9b6fc_Cesta-ecologica.jpg\" alt=\"\" width=\"595\" height=\"375\" /></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Ma\u00f1ana Domingo 18 de Diciembre a las 19:00 en la Biblioteca &#171;La Maldita&#187; nos reuniremos para dialogar sobre como crear y mantener una huerta ecol\u00f3gica de manera sostenible. Si estas interesad@ en crear tu propi@ huert@ p\u00e1sate. \u00a1An\u00edmate! No es &hellip; <a href=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/2011/12/17/huert-ecologic/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 916,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/266"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/916"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=266"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 1,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/266/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 269,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/266/revisions/269"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=266"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=266"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=266"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 261,
  "date": "2011-12-17T17:20:32",
  "date_gmt": "2011-12-17T16:20:32",
  "guid": {
    "rendered": "http://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/171220112391.jpg"
  },
  "modified": "2011-12-17T17:20:32",
  "modified_gmt": "2011-12-17T16:20:32",
  "slug": "17122011239-2",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/2011/12/17/comunicado-de-la-asamblea-15-m-de-gamonal-ante-el-desalojo-del-espacio-social-recuperado-%e2%80%9cla-chispa%e2%80%9d/17122011239-2/",
  "title": {
    "rendered": "17122011239"
  },
  "author": 916,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/171220112391.jpg'><img width=\"300\" height=\"225\" src=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/171220112391-300x225.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/171220112391-300x225.jpg 300w, https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/171220112391-1024x768.jpg 1024w, https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/171220112391.jpg 1600w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "1600",
    "height": "1200",
    "hwstring_small": "height='96' width='128'",
    "file": "2011/12/171220112391.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "171220112391-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/171220112391-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "171220112391-300x225.jpg",
        "width": "300",
        "height": "225",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/171220112391-300x225.jpg"
      },
      "large": {
        "file": "171220112391-1024x768.jpg",
        "width": "1024",
        "height": "768",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/171220112391-1024x768.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "171220112391-940x198.jpg",
        "width": "940",
        "height": "198",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/171220112391-940x198.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "171220112391.jpg",
        "width": 1600,
        "height": 1200,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/171220112391.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "2.8",
      "credit": "",
      "camera": "5230",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "1324129113",
      "copyright": "",
      "focal_length": "3.7",
      "iso": "60",
      "shutter_speed": "0.003",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 257,
  "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/171220112391.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/261"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/916"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=261"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 260,
  "date": "2011-12-17T17:19:27",
  "date_gmt": "2011-12-17T16:19:27",
  "guid": {
    "rendered": "http://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/171220112381.jpg"
  },
  "modified": "2011-12-17T17:19:27",
  "modified_gmt": "2011-12-17T16:19:27",
  "slug": "17122011238-2",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/2011/12/17/comunicado-de-la-asamblea-15-m-de-gamonal-ante-el-desalojo-del-espacio-social-recuperado-%e2%80%9cla-chispa%e2%80%9d/17122011238-2/",
  "title": {
    "rendered": "17122011238"
  },
  "author": 916,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/171220112381.jpg'><img width=\"300\" height=\"225\" src=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/171220112381-300x225.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/171220112381-300x225.jpg 300w, https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/171220112381-1024x768.jpg 1024w, https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/171220112381.jpg 1600w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "1600",
    "height": "1200",
    "hwstring_small": "height='96' width='128'",
    "file": "2011/12/171220112381.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "171220112381-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/171220112381-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "171220112381-300x225.jpg",
        "width": "300",
        "height": "225",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/171220112381-300x225.jpg"
      },
      "large": {
        "file": "171220112381-1024x768.jpg",
        "width": "1024",
        "height": "768",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/171220112381-1024x768.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "171220112381-940x198.jpg",
        "width": "940",
        "height": "198",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/171220112381-940x198.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "171220112381.jpg",
        "width": 1600,
        "height": 1200,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/171220112381.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "2.8",
      "credit": "",
      "camera": "5230",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "1324129076",
      "copyright": "",
      "focal_length": "3.7",
      "iso": "64",
      "shutter_speed": "1.0E-6",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 257,
  "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/171220112381.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/260"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/916"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=260"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 257,
  "date": "2011-12-17T17:21:06",
  "date_gmt": "2011-12-17T16:21:06",
  "guid": {
    "rendered": "http://gamonal.tomalosbarrios.net/?p=257"
  },
  "modified": "2011-12-17T17:21:06",
  "modified_gmt": "2011-12-17T16:21:06",
  "slug": "comunicado-de-la-asamblea-15-m-de-gamonal-ante-el-desalojo-del-espacio-social-recuperado-%e2%80%9cla-chispa%e2%80%9d",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/2011/12/17/comunicado-de-la-asamblea-15-m-de-gamonal-ante-el-desalojo-del-espacio-social-recuperado-%e2%80%9cla-chispa%e2%80%9d/",
  "title": {
    "rendered": "Comunicado de la Asamblea 15-M de Gamonal ante el desalojo del Espacio Social Recuperado \u201cLa Chispa\u201d"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>El d\u00eda 16 de diciembre, a las 7 de la ma\u00f1ana una empresa contratada por la Caja de Burgos y amparados por la polic\u00eda nacional han llevado a cabo el desalojo y posterior tapiado de la entrada del espacio recuperado de gamonal, &#171;la chispa&#187;. Desalojo que se ha llevado a cabo de forma ilegal, ya que ni hab\u00eda orden de desalojo, ni hab\u00eda licencia de obra, tan solo el visto bueno de \u00c1ngel Ib\u00e1\u00f1ez y Javier Lacalle.</p>\n<p>Hoy comprobamos que los gritos escuchados en las manifestaciones en contra de los pol\u00edticos y banqueros no eran un error. La participaci\u00f3n activa de los primeros en la direcci\u00f3n de las cajas reconvertidas a bancos es una prueba m\u00e1s. Tambi\u00e9n deja claro la clase de ciudad en la que vivimos, donde polic\u00eda, jueces, ayuntamiento y bancos, en este caso Caja de Burgos (BANCA C\u00cdVICA) funcionan como una misma cosa: Una MAFIA que gestiona esta ciudad seg\u00fan sus intereses econ\u00f3micos.<br />\nLa asamblea de Gamonal sum\u00e1ndose a numerosos barrios de Madrid, Barcelona, Gij\u00f3n, Oviedo, C\u00e1diz, Sevilla, Vigo, Santiago, Le\u00f3n&#8230; decidi\u00f3 liberar un antiguo Cine-Teatro situado en la C/pablo casal n\u00ba3, un lugar al que much@s vecin@s de Gamonal acud\u00edan a proyecciones de cine y obras de teatro en el pasado.</p>\n<p>Ante esta situaci\u00f3n queremos destacar:<br />\n<strong>1-</strong>El suelo del que disfruta la caja es de propiedad municipal y fue cedido a dicho banco que tanto presume de obra social. No compartimos la postura del ayuntamiento que ha permitido mantener un local abandonado por m\u00e1s de 10 a\u00f1os y dejar que se caiga, pudiendo este ser utilizado y gestionado por el barrio y sus vecin@s.<br />\n<strong>2-</strong> Las consecuencias de este abandono eran evidentes: Suciedad, mal olor, hongos en la madera, p\u00e1jaros muertos y goteras junto a cuadros de luz a\u00fan conectados a la red. Consideramos que este panorama si que constitu\u00eda un gran peligro para los ni\u00f1os y ni\u00f1as de la guarder\u00eda colindante. Existen im\u00e1genes que demuestran como la mayor parte de estos problemas fueron solucion\u00e1ndose desde el primer d\u00eda de ocupaci\u00f3n.<br />\n<strong>3-</strong> Banca C\u00edvica ha declarado que su inversi\u00f3n en obra social para el 2013 ser\u00e1 del 0%, con lo que vemos complicado su utilizaci\u00f3n a corto y medio plazo como demuestran las declaraciones de la banca al Diario de Burgos<br />\n<strong>4-</strong> El cinismo de Banca c\u00ednica la lleva a suprimir toda inversi\u00f3n en obra social mientras no tiene ning\u00fan reparo en invertir millones de euros en empresas de armamento como OES\u00cdA NETWORKS y TECNOBIT.</p>\n<p>No sabemos si nuestras inquietudes, ilusiones o sue\u00f1os han sido bien entendidos por el barrio, de lo que si estamos seguros es de que si lo han hecho los caciques de esta ciudad. El espacio no solo era utilizado como ateneo cultural tambi\u00e9n acog\u00eda: Una asamblea de parad@s y precari@s en la que comenzaban a organizarse trabajador@s, parad@s y precari@s para dar respuesta a los abusos cometidos a diario hacia tod@s nosotr@s.</p>\n<p><a href=\"http://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/171220112381.jpg\"><img class=\"aligncenter size-large wp-image-260\" src=\"http://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/171220112381-1024x768.jpg\" alt=\"\" width=\"550\" height=\"412\" srcset=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/171220112381-1024x768.jpg 1024w, https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/171220112381-300x225.jpg 300w, https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/171220112381.jpg 1600w\" sizes=\"(max-width: 550px) 100vw, 550px\" /></a>La Asamblea de Gamonal consigui\u00f3 mediante la movilizaci\u00f3n que no se produjera un desahucio de una familia del barrio hace unas semanas. Comenzaban las primeras asambleas de un grupo de teatro obrero que pretend\u00eda expresarse a ni\u00f1os y adultos de forma gratuita. Los lunes cada 15 d\u00edas hab\u00eda espacio para las asambleas y debates del grupo antipatriarcal. Tambi\u00e9n ensayos y talleres de Brake Dance y un grupo para la creaci\u00f3n de una huerta colectiva. El cine social y gratuito se traslad\u00f3 del parque F\u00e9lix a este nuevo espacio cada viernes.</p>\n<p>Se caen las actividades programadas para enero en las que compa\u00f1er@s de Madrid y Barcelona nos asesorar\u00edan e informar\u00edan p\u00fablicamente sobre toda la lucha en referencia a desahucios hipotecarios, recuperaciones de edificios para familias desahuciadas y de locales a entidades bancarias para los barrios.<br />\nDos grupos de teatro de Zaragoza y Logro\u00f1o y un mercadillo de trueque corren por el momento la misma suerte.</p>\n<p>Desde\u00a0 la Asamblea del 15M Gamonal exigimos la liberaci\u00f3n de este espacio para el uso y disfrute de l@s habitantes del barrio. Adem\u00e1s de las razones ya expuestas, a lo largo de las \u00faltimas semanas hemos demostrado con m\u00faltiples actividades la viabilidad de un proyecto gestionado por y para la gente de Gamonal.<br />\nA pesar del desalojo del espacio recuperado e independientemente de su destino final, este y otros proyectos continuar\u00e1n en las calles, plazas y espacios que entre tod@s estemos dispuestos a retomar.</p>\n<p><strong>MANIFESTACI\u00d3N EN RESPUESTA AL DESALOJO POR PARTE DE BANCA CIVICA DEL ESPACIO RECUPERADO DE GAMONAL</strong><br />\n<strong>VIERNES 23 DE DICIEMBRE 20:00 HORAS. LUGAR: PLAZA SANTIAGO</strong></p>\n<p style=\"text-align: center\"><a href=\"http://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/171220112391.jpg\"><img class=\"aligncenter size-large wp-image-261\" src=\"http://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/171220112391-1024x768.jpg\" alt=\"\" width=\"554\" height=\"415\" srcset=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/171220112391-1024x768.jpg 1024w, https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/171220112391-300x225.jpg 300w, https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/171220112391.jpg 1600w\" sizes=\"(max-width: 554px) 100vw, 554px\" /></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>El d\u00eda 16 de diciembre, a las 7 de la ma\u00f1ana una empresa contratada por la Caja de Burgos y amparados por la polic\u00eda nacional han llevado a cabo el desalojo y posterior tapiado de la entrada del espacio recuperado &hellip; <a href=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/2011/12/17/comunicado-de-la-asamblea-15-m-de-gamonal-ante-el-desalojo-del-espacio-social-recuperado-%e2%80%9cla-chispa%e2%80%9d/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 916,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/257"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/916"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=257"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 1,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/257/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 262,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/257/revisions/262"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=257"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=257"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=257"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 249,
  "date": "2011-12-16T17:55:30",
  "date_gmt": "2011-12-16T16:55:30",
  "guid": {
    "rendered": "http://gamonal.tomalosbarrios.net/?p=249"
  },
  "modified": "2011-12-16T17:55:30",
  "modified_gmt": "2011-12-16T16:55:30",
  "slug": "desalojan-ilegalmente-el-espacio-recuperado-de-gamonal-la-chispa",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/2011/12/16/desalojan-ilegalmente-el-espacio-recuperado-de-gamonal-la-chispa/",
  "title": {
    "rendered": "Desalojan ilegalmente el Espacio Recuperado de Gamonal &#171;La Chispa&#187;"
  },
  "content": {
    "rendered": "<div dir=\"ltr\"><span style=\"color: #333333;font-family: Georgia,'Bitstream Charter',serif;font-size: small\">Han desalojado ilegalmente el Espacio Recuperado de Gamonal y han tapiado la puerta de entrada. De forma ilegal porque han entrado sin\u00a0ning\u00fan\u00a0tipo de orden de desalojo, esto no lo pueden realizar ya que tienen que tener una orden judicial y del mismo modo han realizado obras &#171;tapiando la puerta&#187; sin un permiso de obra\u00a0concedido, cuando cualquier persona sin ese permiso no puede realizarlas.</span></p>\n<div><span style=\"color: #333333;font-family: Georgia,'Bitstream Charter',serif;font-size: small\">Se ve que la Caja de Burgos prefiere invertir en armamento, como lo esta haciendo, que en obra social. Ya que el lugar llevaba\u00a010 a\u00f1os abandonado. Las condiciones en las que\u00a0ten\u00edan\u00a0el local erran desastrosas y ahora que por iniciativa del barrio se decide hacer actividades para este de manera gratuita, la caja no lo quiere. \u00bfComo lo va a permitir? de esta forma no ganan ni un\u00a0centavo\u00a0y lo que quieren es seguir especulando con nuestras vidas. No les vasta con la situaci\u00f3n que han generado. Tenemos que actuar y no quedarnos callados, no podemos consentir que nos quiten los espacios de reuni\u00f3n y pensamiento que se\u00a0est\u00e1n\u00a0recuperando, hay que defenderlos.</span></div>\n<div><span style=\"color: #333333;font-family: Georgia,'Bitstream Charter',serif;font-size: small\">La\u00a0polic\u00eda\u00a0nacional ante esto ha actuado apoyando a la Caja,\u00a0haci\u00e9ndose\u00a0los ciegos ante la ilegalidad \u00bfPara quienes\u00a0est\u00e1n\u00a0hechas las leyes? vemos que solo nos exigen\u00a0cumplirlas\u00a0 a unos pocas personas.<br />\n</span></div>\n<div>\u00a0Ma\u00f1ana\u00a0<strong>s\u00e1bado</strong><span style=\"color: #333333;font-family: Georgia,'Bitstream Charter',serif;font-size: small\">\u00a017\u00a0habr\u00e1\u00a0</span><strong>asamblea informativa</strong>\u00a0de lo sucedido a las\u00a0<strong>12:00</strong>\u00a0h. en la\u00a0<strong>plaza santiago</strong>. Atentos a pr\u00f3ximas convocatorias en<a href=\"../\"> http://gamonal.tomalosbarrios.net/</a></div>\n<div style=\"text-align: center\">DIFUNDELO, TENEMOS QUE ESTAR JUNTAS PARA PODER HACER FRENTE</p>\n<p><img class=\"aligncenter\" src=\"https://encrypted-tbn2.google.com/images?q=tbn:ANd9GcRk8-cG-_AfTQbG5KNss_jFlh-1j1okC2HBjuvz2Pu1tcEj160vTg\" alt=\"\" width=\"353\" height=\"292\" /></div>\n</div>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Han desalojado ilegalmente el Espacio Recuperado de Gamonal y han tapiado la puerta de entrada. De forma ilegal porque han entrado sin\u00a0ning\u00fan\u00a0tipo de orden de desalojo, esto no lo pueden realizar ya que tienen que tener una orden judicial y &hellip; <a href=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/2011/12/16/desalojan-ilegalmente-el-espacio-recuperado-de-gamonal-la-chispa/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 916,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/249"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/916"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=249"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 1,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/249/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 252,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/249/revisions/252"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=249"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=249"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=249"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 237,
  "date": "2011-12-16T08:44:06",
  "date_gmt": "2011-12-16T07:44:06",
  "guid": {
    "rendered": "http://gamonal.tomalosbarrios.net/?p=237"
  },
  "modified": "2011-12-16T12:06:05",
  "modified_gmt": "2011-12-16T11:06:05",
  "slug": "intentan-tapiar-la-chispa-de-madrugada",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/2011/12/16/intentan-tapiar-la-chispa-de-madrugada/",
  "title": {
    "rendered": "Desalojo ilegal de &#171;La Chispa&#187;"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><strong>Actualizado 12:00 h.</strong><br />\nHan desalojado ilegalmente el Espacio Recuperado de Gamonal y han tapiado la puerta de entrada. Se desconvoca la concentraci\u00f3n de la puerta y ma\u00f1ana <strong>s\u00e1bado</strong> 17 habra <strong>asamblea informativa</strong> de lo sucedido a las <strong>12:00</strong> h. en la <strong>plaza santiago</strong>. Atentos a pr\u00f3ximas convocatorias.<br />\n&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8211;<br />\nConcentraci\u00f3n urgente e inmediata en &#171;La Chispa&#187; \u00a1Paremos el desalojo!</p>\n<p>A primera hora de la ma\u00f1ana de hoy Viernes 16 trabajadores de &#171;Caja Burgos&#187; estan intentando tapiar la puerta de entrada del Espacio Recuperado de Gamonal. Se hace un llamamiento urgente a acudir inmediatamente para parar el desalojo. Traete amigos, Juntos podemos!<br />\nNo tienen orden de desalojo por lo que legalmente no pueden proceder al mismo.</p>\n<p><a href=\"http://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/La-Chispa-Googlemaps.jpg\"><img class=\"alignnone size-full wp-image-224\" src=\"http://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/La-Chispa-Googlemaps.jpg\" alt=\"\" width=\"800\" height=\"500\" srcset=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/La-Chispa-Googlemaps.jpg 800w, https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/La-Chispa-Googlemaps-300x187.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" /></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Actualizado 12:00 h. Han desalojado ilegalmente el Espacio Recuperado de Gamonal y han tapiado la puerta de entrada. Se desconvoca la concentraci\u00f3n de la puerta y ma\u00f1ana s\u00e1bado 17 habra asamblea informativa de lo sucedido a las 12:00 h. en &hellip; <a href=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/2011/12/16/intentan-tapiar-la-chispa-de-madrugada/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 916,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/237"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/916"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=237"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 7,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/237/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 242,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/237/revisions/242"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=237"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=237"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=237"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 235,
  "date": "2011-12-16T08:23:43",
  "date_gmt": "2011-12-16T07:23:43",
  "guid": {
    "rendered": "http://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/portada.jpg"
  },
  "modified": "2011-12-16T08:23:43",
  "modified_gmt": "2011-12-16T07:23:43",
  "slug": "portada-2",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/portada-2/",
  "title": {
    "rendered": "portada"
  },
  "author": 916,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/portada.jpg'><img width=\"300\" height=\"136\" src=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/portada-300x136.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/portada-300x136.jpg 300w, https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/portada.jpg 440w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "440",
    "height": "200",
    "hwstring_small": "height='58' width='128'",
    "file": "2011/12/portada.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "portada-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/portada-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "portada-300x136.jpg",
        "width": "300",
        "height": "136",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/portada-300x136.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "portada-440x198.jpg",
        "width": "440",
        "height": "198",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/portada-440x198.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "portada.jpg",
        "width": 440,
        "height": 200,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/portada.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": null,
  "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/portada.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/235"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/916"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=235"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 225,
  "date": "2011-12-16T00:57:32",
  "date_gmt": "2011-12-15T23:57:32",
  "guid": {
    "rendered": "http://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/La-Chispa-Googlemaps1.jpg"
  },
  "modified": "2011-12-16T00:57:32",
  "modified_gmt": "2011-12-15T23:57:32",
  "slug": "la-chispa-googlemaps-2",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/2011/12/16/217/la-chispa-googlemaps-2/",
  "title": {
    "rendered": "La Chispa Googlemaps"
  },
  "author": 916,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/La-Chispa-Googlemaps1.jpg'><img width=\"300\" height=\"187\" src=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/La-Chispa-Googlemaps1-300x187.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/La-Chispa-Googlemaps1-300x187.jpg 300w, https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/La-Chispa-Googlemaps1.jpg 800w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "800",
    "height": "500",
    "hwstring_small": "height='80' width='128'",
    "file": "2011/12/La-Chispa-Googlemaps1.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "La-Chispa-Googlemaps1-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/La-Chispa-Googlemaps1-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "La-Chispa-Googlemaps1-300x187.jpg",
        "width": "300",
        "height": "187",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/La-Chispa-Googlemaps1-300x187.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "La-Chispa-Googlemaps1-800x198.jpg",
        "width": "800",
        "height": "198",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/La-Chispa-Googlemaps1-800x198.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "La-Chispa-Googlemaps1.jpg",
        "width": 800,
        "height": 500,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/La-Chispa-Googlemaps1.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 217,
  "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/La-Chispa-Googlemaps1.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/225"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/916"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=225"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 224,
  "date": "2011-12-16T00:53:47",
  "date_gmt": "2011-12-15T23:53:47",
  "guid": {
    "rendered": "http://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/La-Chispa-Googlemaps.jpg"
  },
  "modified": "2011-12-16T00:53:47",
  "modified_gmt": "2011-12-15T23:53:47",
  "slug": "la-chispa-googlemaps",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/2011/12/16/217/la-chispa-googlemaps/",
  "title": {
    "rendered": "La Chispa Googlemaps"
  },
  "author": 916,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/La-Chispa-Googlemaps.jpg'><img width=\"300\" height=\"187\" src=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/La-Chispa-Googlemaps-300x187.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/La-Chispa-Googlemaps-300x187.jpg 300w, https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/La-Chispa-Googlemaps.jpg 800w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "800",
    "height": "500",
    "hwstring_small": "height='80' width='128'",
    "file": "2011/12/La-Chispa-Googlemaps.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "La-Chispa-Googlemaps-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/La-Chispa-Googlemaps-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "La-Chispa-Googlemaps-300x187.jpg",
        "width": "300",
        "height": "187",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/La-Chispa-Googlemaps-300x187.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "La-Chispa-Googlemaps-800x198.jpg",
        "width": "800",
        "height": "198",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/La-Chispa-Googlemaps-800x198.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "La-Chispa-Googlemaps.jpg",
        "width": 800,
        "height": 500,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/La-Chispa-Googlemaps.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 217,
  "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/La-Chispa-Googlemaps.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/224"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/916"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=224"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 222,
  "date": "2011-12-16T00:14:44",
  "date_gmt": "2011-12-15T23:14:44",
  "guid": {
    "rendered": "http://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/La-Chispa-Googlestreet.jpg"
  },
  "modified": "2011-12-16T00:14:44",
  "modified_gmt": "2011-12-15T23:14:44",
  "slug": "la-chispa-googlestreet",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/2011/12/16/217/la-chispa-googlestreet/",
  "title": {
    "rendered": "La Chispa Googlestreet"
  },
  "author": 916,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/La-Chispa-Googlestreet.jpg'><img width=\"300\" height=\"187\" src=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/La-Chispa-Googlestreet-300x187.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/La-Chispa-Googlestreet-300x187.jpg 300w, https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/La-Chispa-Googlestreet.jpg 800w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "800",
    "height": "500",
    "hwstring_small": "height='80' width='128'",
    "file": "2011/12/La-Chispa-Googlestreet.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "La-Chispa-Googlestreet-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/La-Chispa-Googlestreet-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "La-Chispa-Googlestreet-300x187.jpg",
        "width": "300",
        "height": "187",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/La-Chispa-Googlestreet-300x187.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "La-Chispa-Googlestreet-800x198.jpg",
        "width": "800",
        "height": "198",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/La-Chispa-Googlestreet-800x198.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "La-Chispa-Googlestreet.jpg",
        "width": 800,
        "height": 500,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/La-Chispa-Googlestreet.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 217,
  "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/La-Chispa-Googlestreet.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/222"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/916"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=222"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 221,
  "date": "2011-12-16T00:14:42",
  "date_gmt": "2011-12-15T23:14:42",
  "guid": {
    "rendered": "http://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/La-Chispa-Googlesat.jpg"
  },
  "modified": "2011-12-16T00:14:42",
  "modified_gmt": "2011-12-15T23:14:42",
  "slug": "la-chispa-googlesat",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/2011/12/16/217/la-chispa-googlesat/",
  "title": {
    "rendered": "La Chispa Googlesat"
  },
  "author": 916,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/La-Chispa-Googlesat.jpg'><img width=\"300\" height=\"208\" src=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/La-Chispa-Googlesat-300x208.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/La-Chispa-Googlesat-300x208.jpg 300w, https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/La-Chispa-Googlesat.jpg 690w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "690",
    "height": "480",
    "hwstring_small": "height='89' width='128'",
    "file": "2011/12/La-Chispa-Googlesat.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "La-Chispa-Googlesat-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/La-Chispa-Googlesat-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "La-Chispa-Googlesat-300x208.jpg",
        "width": "300",
        "height": "208",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/La-Chispa-Googlesat-300x208.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "La-Chispa-Googlesat-690x198.jpg",
        "width": "690",
        "height": "198",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/La-Chispa-Googlesat-690x198.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "La-Chispa-Googlesat.jpg",
        "width": 690,
        "height": 480,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/La-Chispa-Googlesat.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 217,
  "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/La-Chispa-Googlesat.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/221"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/916"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=221"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 217,
  "date": "2011-12-16T01:13:38",
  "date_gmt": "2011-12-16T00:13:38",
  "guid": {
    "rendered": "http://gamonal.tomalosbarrios.net/?p=217"
  },
  "modified": "2011-12-16T01:20:31",
  "modified_gmt": "2011-12-16T00:20:31",
  "slug": "217",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/2011/12/16/217/",
  "title": {
    "rendered": "AC\u00c9RCATE A CONOCER &#171;LA CHISPA&#187;"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p style=\"text-align: center\" align=\"CENTER\"><span style=\"color: #000000\"><em></em><span style=\"font-family: Verdana,serif\"><span style=\"font-size: small\"><span style=\"font-size: xx-large\"><em><em>La chispa</em></em></span></span></span></span></p>\n<p align=\"JUSTIFY\"><em>&#171;La buena gente se la conoce en que resulta mejor cuando se la conoce.&#187;</em> <strong>Bertolt Brecht</strong></p>\n<p align=\"JUSTIFY\">La chispa, espacio recuperado para el barrio porque vemos la necesidad de tener un espacio donde las personas podamos expresarnos libremente, en un mundo donde se nos domestica aliena e individualiza, someti\u00e9ndonos a obedecer un orden impuesto privando nuestro cierto derecho de libre elecci\u00f3n, a cambio de una superficialidad consumista, mientras el eje del mal, el sistema econ\u00f3mico mundial, destruye gran parte de la poblaci\u00f3n de forma muy directa, hambre y guerras, y de formas sutiles, por medio de trabajos inseguros para la integridad f\u00edsica o mental, y de hipotecas de vida.</p>\n<p align=\"JUSTIFY\">Nuestro sistema democr\u00e1tico parlamentario no nos da la oportunidad de ampliar las opciones y alternativas que de forma conjunta y asamblearia consensuamos.</p>\n<p align=\"JUSTIFY\">Por eso creemos en este proyecto autogestionario donde tambi\u00e9n se valora la creatividad, el debate, y el aprendizaje, y todo lo que puedan fortalecer las relaciones sociales para unirnos por el cambio. Todos importamos y de todos y todas es la lucha.</p>\n<p align=\"JUSTIFY\"><img class=\"aligncenter\" src=\"http://2.bp.blogspot.com/-hHxnk1IX0bY/Tfp6BJFfUHI/AAAAAAAATwY/RfcB0kiC-Tk/s1600/Asamblea.jpg\" alt=\"\" width=\"338\" height=\"204\" /></p>\n<p align=\"JUSTIFY\">\n<p style=\"text-align: center\"><strong>VIERNES 16 DE DICIEMBRE</strong></p>\n<p style=\"text-align: center\">\u00a0<strong>20:00</strong> Cine social \u201cLucio Urtubia\u201d</p>\n<p style=\"text-align: center\">\u00a0<strong></strong></p>\n<p style=\"text-align: center\"><strong>S\u00c1BADO 17 DE DICIEMBRE</strong></p>\n<p style=\"text-align: center\">\u00a0<strong>12:00</strong> Cine infantil \u201cMomo\u201d</p>\n<p style=\"text-align: center\">\u00a0<strong>20:00</strong> Picoteo de apoyo al espacio recuperado</p>\n<p style=\"text-align: center\">\n<p style=\"text-align: center\"><!--more--></p>\n<p style=\"text-align: center\"><strong>AC\u00c9RCATE A CONOCER &#171;LA CHISPA&#187;, </strong><strong>ACTOS Y ASAMBLEAS TODAS LAS SEMANAS.<br />\n</strong>\u00a0C/ Pablo Casals justo en frente del I.E.S F\u00e9lix Rodr\u00edguez de la Fuente. Gamonal.<strong><br />\n</strong></p>\n<p style=\"text-align: center\"><strong><a href=\"http://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/La-Chispa-Googlestreet.jpg\"><img class=\"size-medium wp-image-222\" src=\"http://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/La-Chispa-Googlestreet-300x187.jpg\" alt=\"\" width=\"637\" height=\"396\" /></a> </strong></p>\n<p style=\"text-align: center\"><a href=\"http://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/La-Chispa-Googlemaps1.jpg\"><img class=\"alignnone size-full wp-image-225\" src=\"http://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/La-Chispa-Googlemaps1.jpg\" alt=\"\" width=\"800\" height=\"500\" srcset=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/La-Chispa-Googlemaps1.jpg 800w, https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/La-Chispa-Googlemaps1-300x187.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" /></a></p>\n<p style=\"text-align: center\">Correo Electr\u00f3nico: <a href=\"mailto:Asambleagamonal@gmail.com\">Asambleagamonal@gmail.com</a><br />\nBlog: <a href=\"../page/\">http://gamonal.tomalosbarrios.net/</a><br />\nFacebook: Asamblea Gamonal<br />\nTwitter: @asambleagamonal</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>La chispa &#171;La buena gente se la conoce en que resulta mejor cuando se la conoce.&#187; Bertolt Brecht La chispa, espacio recuperado para el barrio porque vemos la necesidad de tener un espacio donde las personas podamos expresarnos libremente, en &hellip; <a href=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/2011/12/16/217/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 916,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/217"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/916"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=217"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 6,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/217/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 227,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/217/revisions/227"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=217"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=217"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=217"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 215,
  "date": "2011-12-15T17:11:06",
  "date_gmt": "2011-12-15T16:11:06",
  "guid": {
    "rendered": "http://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/IS-STOP-desahucios.png"
  },
  "modified": "2011-12-15T17:11:06",
  "modified_gmt": "2011-12-15T16:11:06",
  "slug": "is-stop-desahucios",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/2011/12/15/hemos-conseguido-parar-el-desahucio-de-miko-y-su-familia/is-stop-desahucios/",
  "title": {
    "rendered": "IS-STOP-desahucios"
  },
  "author": 916,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/IS-STOP-desahucios.png'><img width=\"300\" height=\"300\" src=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/IS-STOP-desahucios-300x300.png\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/IS-STOP-desahucios-300x300.png 300w, https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/IS-STOP-desahucios-150x150.png 150w, https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/IS-STOP-desahucios.png 664w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/png",
  "media_details": {
    "width": "664",
    "height": "664",
    "hwstring_small": "height='96' width='96'",
    "file": "2011/12/IS-STOP-desahucios.png",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "IS-STOP-desahucios-150x150.png",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/IS-STOP-desahucios-150x150.png"
      },
      "medium": {
        "file": "IS-STOP-desahucios-300x300.png",
        "width": "300",
        "height": "300",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/IS-STOP-desahucios-300x300.png"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "IS-STOP-desahucios-664x198.png",
        "width": "664",
        "height": "198",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/IS-STOP-desahucios-664x198.png"
      },
      "full": {
        "file": "IS-STOP-desahucios.png",
        "width": 664,
        "height": 664,
        "mime_type": "image/png",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/IS-STOP-desahucios.png"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 212,
  "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/IS-STOP-desahucios.png",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/215"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/916"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=215"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 212,
  "date": "2011-12-15T17:11:59",
  "date_gmt": "2011-12-15T16:11:59",
  "guid": {
    "rendered": "http://gamonal.tomalosbarrios.net/?p=212"
  },
  "modified": "2011-12-15T17:11:59",
  "modified_gmt": "2011-12-15T16:11:59",
  "slug": "hemos-conseguido-parar-el-desahucio-de-miko-y-su-familia",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/2011/12/15/hemos-conseguido-parar-el-desahucio-de-miko-y-su-familia/",
  "title": {
    "rendered": "Hemos conseguido parar el desahucio de Mik\u00f3 y su familia"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>La Asamblea de Gamonal quiere trasladar a todos los burgaleses y burgalesas que la presi\u00f3n y la lucha han dado sus frutos en este caso; actualmente, tras las acciones de protesta y denuncia p\u00fablica de esta injusticia se ha logrado detener el desahucio. <strong>Sergio Mik\u00f3 y su familia no tendr\u00e1n que abandonar la vivienda</strong> tras haber llegado a un acuerdo con Caja Espa\u00f1a.</p>\n<p>La Asamblea de Gamonal se hab\u00eda marcado el objetivo de detener un desahucio y gracias a la solidaridad y apoyo de cientos de personas el objetivo se ha visto cumplido. Queremos trasmitir la idea de que <strong>luchando se puede ganar</strong> y que junt@s podemos hacer frente a los desahucios.</p>\n<p>Herramientas como <strong>la movilizaci\u00f3n y la solidaridad</strong> se han demostrado una vez m\u00e1s clave para detener una realidad ag\u00f3nica como es la de los desahucios que sigue dejando casi a diario a familias en la calle.</p>\n<p>Animamos a todas aquellas personas que se enfrenten a la posibilidad de ser desahuciadas de su vivienda por no poder hacer frente a su hipoteca a que planten cara y no se dejen arrebatar su dignidad.</p>\n<p>Desde la Asamblea de Gamonal ratificamos de nuevo nuestro compromiso en la lucha por el derecho a la vivienda; apoyaremos a los vecinos y vecinas en esta desigual lucha contra los poderes econ\u00f3micos y las leyes que los amparan.</p>\n<p><em>\u00a1Entre todos, entre todas, paremos los desahucios!</em></p>\n<p style=\"text-align: center\"><a href=\"http://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/IS-STOP-desahucios.png\"><img class=\"aligncenter size-medium wp-image-215\" src=\"http://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/IS-STOP-desahucios-300x300.png\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"300\" srcset=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/IS-STOP-desahucios-300x300.png 300w, https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/IS-STOP-desahucios-150x150.png 150w, https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/IS-STOP-desahucios.png 664w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>La Asamblea de Gamonal quiere trasladar a todos los burgaleses y burgalesas que la presi\u00f3n y la lucha han dado sus frutos en este caso; actualmente, tras las acciones de protesta y denuncia p\u00fablica de esta injusticia se ha logrado &hellip; <a href=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/2011/12/15/hemos-conseguido-parar-el-desahucio-de-miko-y-su-familia/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 916,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/212"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/916"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=212"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 1,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/212/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 216,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/212/revisions/216"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=212"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=212"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=212"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 204,
  "date": "2011-12-09T18:54:58",
  "date_gmt": "2011-12-09T17:54:58",
  "guid": {
    "rendered": "http://gamonal.tomalosbarrios.net/?p=204"
  },
  "modified": "2011-12-13T01:21:18",
  "modified_gmt": "2011-12-13T00:21:18",
  "slug": "204",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/2011/12/09/204/",
  "title": {
    "rendered": "No par\u00e1n las actividades en &#171;La Chispa&#187;:  Espacio Recuperado de Gamonal"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Este es el cartel que la Asamblea de Gamonal ha dise\u00f1ado para promocionar actividades que se har\u00e1n este mes en el espacio recuperado:</p>\n<p><img class=\"aligncenter\" src=\"http://1.bp.blogspot.com/-Vql02n_D6Cg/TuJJufYVrvI/AAAAAAAAAZQ/Ry4ZeUsLoFQ/s1600/cartel+asamblea+gamonal.bmp\" alt=\"\" width=\"512\" height=\"384\" /></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Este es el cartel que la Asamblea de Gamonal ha dise\u00f1ado para promocionar actividades que se har\u00e1n este mes en el espacio recuperado:</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 916,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/204"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/916"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=204"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 5,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/204/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 210,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/204/revisions/210"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=204"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=204"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=204"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 194,
  "date": "2011-12-08T17:11:38",
  "date_gmt": "2011-12-08T16:11:38",
  "guid": {
    "rendered": "http://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/La-Chispa.jpeg"
  },
  "modified": "2011-12-08T17:11:38",
  "modified_gmt": "2011-12-08T16:11:38",
  "slug": "la-chispa",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/2011/12/08/actividades-en-el-espacio-recuperado-de-gamonal-%e2%80%9cla-chispa%e2%80%9d/la-chispa/",
  "title": {
    "rendered": "La Chispa"
  },
  "author": 916,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/La-Chispa.jpeg'><img width=\"300\" height=\"200\" src=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/La-Chispa-300x200.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/La-Chispa-300x200.jpg 300w, https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/La-Chispa.jpeg 1024w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "1024",
    "height": "683",
    "hwstring_small": "height='85' width='128'",
    "file": "2011/12/La-Chispa.jpeg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "La-Chispa-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/La-Chispa-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "La-Chispa-300x200.jpg",
        "width": "300",
        "height": "200",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/La-Chispa-300x200.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "La-Chispa-940x198.jpg",
        "width": "940",
        "height": "198",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/La-Chispa-940x198.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "La-Chispa.jpeg",
        "width": 1024,
        "height": 683,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/La-Chispa.jpeg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 178,
  "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/La-Chispa.jpeg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/194"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/916"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=194"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 182,
  "date": "2011-12-08T12:35:51",
  "date_gmt": "2011-12-08T11:35:51",
  "guid": {
    "rendered": "http://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/chispas.jpg"
  },
  "modified": "2011-12-08T12:35:51",
  "modified_gmt": "2011-12-08T11:35:51",
  "slug": "chispas",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/2011/12/08/actividades-en-el-espacio-recuperado-de-gamonal-%e2%80%9cla-chispa%e2%80%9d/chispas/",
  "title": {
    "rendered": "chispas"
  },
  "author": 916,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/chispas.jpg'><img width=\"300\" height=\"187\" src=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/chispas-300x187.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/chispas-300x187.jpg 300w, https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/chispas.jpg 800w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "800",
    "height": "500",
    "hwstring_small": "height='80' width='128'",
    "file": "2011/12/chispas.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "chispas-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/chispas-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "chispas-300x187.jpg",
        "width": "300",
        "height": "187",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/chispas-300x187.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "chispas-800x198.jpg",
        "width": "800",
        "height": "198",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/chispas-800x198.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "chispas.jpg",
        "width": 800,
        "height": 500,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/chispas.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 178,
  "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/chispas.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/182"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/916"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=182"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 181,
  "date": "2011-12-08T12:31:10",
  "date_gmt": "2011-12-08T11:31:10",
  "guid": {
    "rendered": "http://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/Gamonal.jpg"
  },
  "modified": "2011-12-08T12:31:10",
  "modified_gmt": "2011-12-08T11:31:10",
  "slug": "olympus-digital-camera-5",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/2011/12/08/actividades-en-el-espacio-recuperado-de-gamonal-%e2%80%9cla-chispa%e2%80%9d/olympus-digital-camera-5/",
  "title": {
    "rendered": "OLYMPUS DIGITAL CAMERA"
  },
  "author": 916,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/Gamonal.jpg'><img width=\"203\" height=\"300\" src=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/Gamonal-203x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/Gamonal-203x300.jpg 203w, https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/Gamonal.jpg 400w\" sizes=\"(max-width: 203px) 100vw, 203px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "400",
    "height": "590",
    "hwstring_small": "height='96' width='65'",
    "file": "2011/12/Gamonal.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "Gamonal-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/Gamonal-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "Gamonal-203x300.jpg",
        "width": "203",
        "height": "300",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/Gamonal-203x300.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "Gamonal-400x198.jpg",
        "width": "400",
        "height": "198",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/Gamonal-400x198.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "Gamonal.jpg",
        "width": 400,
        "height": 590,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/Gamonal.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "2.8",
      "credit": "",
      "camera": "FE150,X730",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "1319986891",
      "copyright": "",
      "focal_length": "5.4",
      "iso": "64",
      "shutter_speed": "0.0016666666666667",
      "title": "OLYMPUS DIGITAL CAMERA"
    }
  },
  "post": 178,
  "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/Gamonal.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/181"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/916"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=181"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 178,
  "date": "2011-12-08T12:37:02",
  "date_gmt": "2011-12-08T11:37:02",
  "guid": {
    "rendered": "http://gamonal.tomalosbarrios.net/?p=178"
  },
  "modified": "2011-12-08T17:13:19",
  "modified_gmt": "2011-12-08T16:13:19",
  "slug": "actividades-en-el-espacio-recuperado-de-gamonal-%e2%80%9cla-chispa%e2%80%9d",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/2011/12/08/actividades-en-el-espacio-recuperado-de-gamonal-%e2%80%9cla-chispa%e2%80%9d/",
  "title": {
    "rendered": "Actividades en \u201cLa Chispa\u201d Espacio Recuperado de Gamonal"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Desde la Asamblea de Gamonal 15-M se han organizado una serie de actividades para este fin de semana para el <strong>Espacio Recuperado de Gamonal</strong> que por aclamaci\u00f3n ha pasado a llamarse <em>*\u201cLa Chispa\u201d</em>.</p>\n<p><a href=\"http://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/La-Chispa.jpeg\"><img class=\"aligncenter size-medium wp-image-194\" src=\"http://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/La-Chispa-300x200.jpg\" alt=\"\" width=\"407\" height=\"271\" srcset=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/La-Chispa-300x200.jpg 300w, https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/La-Chispa.jpeg 1024w\" sizes=\"(max-width: 407px) 100vw, 407px\" /></a></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>El <a title=\"Ciclo de cine social\" href=\"http://gamonal.tomalosbarrios.net/2011/12/01/cine-social-en-el-espacio-recuperado-de-gamonal/\">ciclo de cine social </a>contin\u00faa desarroll\u00e1ndose como iniciativa abierta a todo el barrio. El <strong>viernes 9 de diciembre</strong> a partir de las <strong>20.00 horas</strong> se proyectar\u00e1 la pel\u00edcula de animaci\u00f3n <a title=\"Persepolis\" href=\"http://www.filmaffinity.com/es/film144674.html\">\u201cPersepolis\u201d</a>.</p>\n<p>Para el <strong>s\u00e1bado 10 de diciembre</strong> se han programado las siguientes actividades:</p>\n<p><strong>18.30 horas:</strong> Caf\u00e9-tertulia en torno al consumismo</p>\n<p><strong>20.30 horas</strong>: Velada musical con el grupo callejero <em>Kart Johans Gate Boys</em></p>\n<p><em>*\u201dLa Chispa\u201d</em> que haga prender el descontento social y la indignaci\u00f3n convirti\u00e9ndolo en un estallido social de rabia, desobediencia y lucha para hacer prender la p\u00f3lvora de nuestros corazones.</p>\n<p style=\"text-align: center\"><a href=\"http://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/chispas.jpg\"><img class=\"aligncenter size-medium wp-image-182\" src=\"http://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/chispas-300x187.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"187\" srcset=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/chispas-300x187.jpg 300w, https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/chispas.jpg 800w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Desde la Asamblea de Gamonal 15-M se han organizado una serie de actividades para este fin de semana para el Espacio Recuperado de Gamonal que por aclamaci\u00f3n ha pasado a llamarse *\u201cLa Chispa\u201d. &nbsp; El ciclo de cine social contin\u00faa &hellip; <a href=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/2011/12/08/actividades-en-el-espacio-recuperado-de-gamonal-%e2%80%9cla-chispa%e2%80%9d/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 916,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/178"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/916"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=178"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 7,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/178/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 188,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/178/revisions/188"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=178"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=178"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=178"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 175,
  "date": "2011-12-01T22:05:38",
  "date_gmt": "2011-12-01T21:05:38",
  "guid": {
    "rendered": "http://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/cinegamonweb.jpg"
  },
  "modified": "2011-12-01T22:05:38",
  "modified_gmt": "2011-12-01T21:05:38",
  "slug": "cinegamonweb",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/2011/12/01/cine-social-en-el-espacio-recuperado-de-gamonal/cinegamonweb/",
  "title": {
    "rendered": "cinegamonweb"
  },
  "author": 916,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/cinegamonweb.jpg'><img width=\"212\" height=\"300\" src=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/cinegamonweb-212x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/cinegamonweb-212x300.jpg 212w, https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/cinegamonweb-723x1024.jpg 723w\" sizes=\"(max-width: 212px) 100vw, 212px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "1754",
    "height": "2481",
    "hwstring_small": "height='96' width='67'",
    "file": "2011/12/cinegamonweb.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "cinegamonweb-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/cinegamonweb-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "cinegamonweb-212x300.jpg",
        "width": "212",
        "height": "300",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/cinegamonweb-212x300.jpg"
      },
      "large": {
        "file": "cinegamonweb-723x1024.jpg",
        "width": "723",
        "height": "1024",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/cinegamonweb-723x1024.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "cinegamonweb-940x198.jpg",
        "width": "940",
        "height": "198",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/cinegamonweb-940x198.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "cinegamonweb.jpg",
        "width": 1754,
        "height": 2481,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/cinegamonweb.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 172,
  "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/cinegamonweb.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/175"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/916"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=175"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 172,
  "date": "2011-12-01T22:06:02",
  "date_gmt": "2011-12-01T21:06:02",
  "guid": {
    "rendered": "http://gamonal.tomalosbarrios.net/?p=172"
  },
  "modified": "2011-12-01T22:06:34",
  "modified_gmt": "2011-12-01T21:06:34",
  "slug": "cine-social-en-el-espacio-recuperado-de-gamonal",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/2011/12/01/cine-social-en-el-espacio-recuperado-de-gamonal/",
  "title": {
    "rendered": "Cine social en el Espacio Recuperado de Gamonal"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>La Asamblea de Gamonal ha programado un ciclo de cine social que se desarrollar\u00e1 los <strong>viernes y s\u00e1bados del mes de diciembre</strong> en el<a title=\"Espacio Recuperado de Gamonal\" href=\"http://gamonal.tomalosbarrios.net/2011/11/19/el-barrio-de-gamonal-desahucia-a-la-banca/\"> espacio recuperado</a> de la calle Pablo Casals, justo en frente del I.E.S F\u00e9lix Rodr\u00edguez de la Fuente. Acude y participa.</p>\n<p style=\"text-align: center\"><a href=\"http://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/cinegamonweb.jpg\"><img class=\"aligncenter size-large wp-image-175\" src=\"http://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/cinegamonweb-723x1024.jpg\" alt=\"\" width=\"594\" height=\"841\" srcset=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/cinegamonweb-723x1024.jpg 723w, https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/cinegamonweb-212x300.jpg 212w\" sizes=\"(max-width: 594px) 100vw, 594px\" /></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>La Asamblea de Gamonal ha programado un ciclo de cine social que se desarrollar\u00e1 los viernes y s\u00e1bados del mes de diciembre en el espacio recuperado de la calle Pablo Casals, justo en frente del I.E.S F\u00e9lix Rodr\u00edguez de la &hellip; <a href=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/2011/12/01/cine-social-en-el-espacio-recuperado-de-gamonal/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 916,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/172"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/916"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=172"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 2,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/172/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 177,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/172/revisions/177"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=172"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=172"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=172"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 167,
  "date": "2011-12-01T13:00:27",
  "date_gmt": "2011-12-01T12:00:27",
  "guid": {
    "rendered": "http://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/deshaucio-4.jpg"
  },
  "modified": "2011-12-01T13:00:27",
  "modified_gmt": "2011-12-01T12:00:27",
  "slug": "deshaucio-4",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/2011/12/01/%c2%a1%c2%a1este-desahucio-lo-vamos-a-parar/deshaucio-4/",
  "title": {
    "rendered": "deshaucio 4"
  },
  "author": 916,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/deshaucio-4.jpg'><img width=\"300\" height=\"225\" src=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/deshaucio-4-300x225.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/deshaucio-4-300x225.jpg 300w, https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/deshaucio-4-1024x768.jpg 1024w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "1824",
    "height": "1368",
    "hwstring_small": "height='96' width='128'",
    "file": "2011/12/deshaucio-4.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "deshaucio-4-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/deshaucio-4-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "deshaucio-4-300x225.jpg",
        "width": "300",
        "height": "225",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/deshaucio-4-300x225.jpg"
      },
      "large": {
        "file": "deshaucio-4-1024x768.jpg",
        "width": "1024",
        "height": "768",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/deshaucio-4-1024x768.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "deshaucio-4-940x198.jpg",
        "width": "940",
        "height": "198",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/deshaucio-4-940x198.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "deshaucio-4.jpg",
        "width": 1824,
        "height": 1368,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/deshaucio-4.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 161,
  "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/deshaucio-4.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/167"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/916"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=167"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 166,
  "date": "2011-12-01T12:56:43",
  "date_gmt": "2011-12-01T11:56:43",
  "guid": {
    "rendered": "http://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/deshaucio3.jpg"
  },
  "modified": "2011-12-01T12:56:43",
  "modified_gmt": "2011-12-01T11:56:43",
  "slug": "deshaucio3",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/2011/12/01/%c2%a1%c2%a1este-desahucio-lo-vamos-a-parar/deshaucio3/",
  "title": {
    "rendered": "deshaucio3"
  },
  "author": 916,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/deshaucio3.jpg'><img width=\"300\" height=\"225\" src=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/deshaucio3-300x225.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/deshaucio3-300x225.jpg 300w, https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/deshaucio3-1024x768.jpg 1024w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "1824",
    "height": "1368",
    "hwstring_small": "height='96' width='128'",
    "file": "2011/12/deshaucio3.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "deshaucio3-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/deshaucio3-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "deshaucio3-300x225.jpg",
        "width": "300",
        "height": "225",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/deshaucio3-300x225.jpg"
      },
      "large": {
        "file": "deshaucio3-1024x768.jpg",
        "width": "1024",
        "height": "768",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/deshaucio3-1024x768.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "deshaucio3-940x198.jpg",
        "width": "940",
        "height": "198",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/deshaucio3-940x198.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "deshaucio3.jpg",
        "width": 1824,
        "height": 1368,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/deshaucio3.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 161,
  "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/deshaucio3.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/166"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/916"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=166"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 165,
  "date": "2011-12-01T12:48:34",
  "date_gmt": "2011-12-01T11:48:34",
  "guid": {
    "rendered": "http://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/deshaucio2.jpg"
  },
  "modified": "2011-12-01T12:48:34",
  "modified_gmt": "2011-12-01T11:48:34",
  "slug": "deshaucio2",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/2011/12/01/%c2%a1%c2%a1este-desahucio-lo-vamos-a-parar/deshaucio2/",
  "title": {
    "rendered": "deshaucio2"
  },
  "author": 916,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/deshaucio2.jpg'><img width=\"300\" height=\"225\" src=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/deshaucio2-300x225.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/deshaucio2-300x225.jpg 300w, https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/deshaucio2-1024x768.jpg 1024w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "1824",
    "height": "1368",
    "hwstring_small": "height='96' width='128'",
    "file": "2011/12/deshaucio2.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "deshaucio2-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/deshaucio2-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "deshaucio2-300x225.jpg",
        "width": "300",
        "height": "225",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/deshaucio2-300x225.jpg"
      },
      "large": {
        "file": "deshaucio2-1024x768.jpg",
        "width": "1024",
        "height": "768",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/deshaucio2-1024x768.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "deshaucio2-940x198.jpg",
        "width": "940",
        "height": "198",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/deshaucio2-940x198.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "deshaucio2.jpg",
        "width": 1824,
        "height": 1368,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/deshaucio2.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "2.9",
      "credit": "",
      "camera": "PENTAX Optio E90",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "1500558043",
      "copyright": "",
      "focal_length": "5.7",
      "iso": "100",
      "shutter_speed": "0.008",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 161,
  "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/deshaucio2.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/165"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/916"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=165"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 164,
  "date": "2011-12-01T12:46:54",
  "date_gmt": "2011-12-01T11:46:54",
  "guid": {
    "rendered": "http://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/deshaucio-1.jpg"
  },
  "modified": "2011-12-01T12:46:54",
  "modified_gmt": "2011-12-01T11:46:54",
  "slug": "deshaucio-1",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/2011/12/01/%c2%a1%c2%a1este-desahucio-lo-vamos-a-parar/deshaucio-1/",
  "title": {
    "rendered": "deshaucio 1"
  },
  "author": 916,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/deshaucio-1.jpg'><img width=\"300\" height=\"225\" src=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/deshaucio-1-300x225.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/deshaucio-1-300x225.jpg 300w, https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/deshaucio-1-1024x768.jpg 1024w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "1824",
    "height": "1368",
    "hwstring_small": "height='96' width='128'",
    "file": "2011/12/deshaucio-1.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "deshaucio-1-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/deshaucio-1-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "deshaucio-1-300x225.jpg",
        "width": "300",
        "height": "225",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/deshaucio-1-300x225.jpg"
      },
      "large": {
        "file": "deshaucio-1-1024x768.jpg",
        "width": "1024",
        "height": "768",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/deshaucio-1-1024x768.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "deshaucio-1-940x198.jpg",
        "width": "940",
        "height": "198",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/deshaucio-1-940x198.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "deshaucio-1.jpg",
        "width": 1824,
        "height": 1368,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/deshaucio-1.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "2.9",
      "credit": "",
      "camera": "PENTAX Optio E90",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "1500558043",
      "copyright": "",
      "focal_length": "5.7",
      "iso": "100",
      "shutter_speed": "0.008",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 161,
  "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/deshaucio-1.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/164"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/916"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=164"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 161,
  "date": "2011-12-01T13:02:22",
  "date_gmt": "2011-12-01T12:02:22",
  "guid": {
    "rendered": "http://gamonal.tomalosbarrios.net/?p=161"
  },
  "modified": "2011-12-01T13:04:34",
  "modified_gmt": "2011-12-01T12:04:34",
  "slug": "%c2%a1%c2%a1este-desahucio-lo-vamos-a-parar",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/2011/12/01/%c2%a1%c2%a1este-desahucio-lo-vamos-a-parar/",
  "title": {
    "rendered": "\u00a1\u00a1Este desahucio lo vamos a parar!!"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Durante la ma\u00f1ana de hoy jueves <a title=\"Susbasta deshaucio\" href=\"http://gamonal.tomalosbarrios.net/2011/11/27/el-proximo-1-de-diciembre-a-las-900h-concentracion-frente-a-los-juzgados-de-reyes-catolicos/\">1 de diciembre ha tenido lugar en los juzgados de la Avenida de los Reyes Cat\u00f3licos de Burgos la subasta de Sergio Mik\u00f3</a>, vecino del barrio de la Inmaculada que Caja Espa\u00f1a pretende desahuciar.</p>\n<p style=\"text-align: left\"><a href=\"http://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/deshaucio-1.jpg\"><img class=\"aligncenter size-large wp-image-164\" src=\"http://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/deshaucio-1-1024x768.jpg\" alt=\"\" width=\"532\" height=\"399\" srcset=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/deshaucio-1-1024x768.jpg 1024w, https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/deshaucio-1-300x225.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 532px) 100vw, 532px\" /></a>Durante el transcurso de la subasta ha tenido lugar una concentraci\u00f3n solidaria a las puertas del juzgado donde decenas de solidarios convocados por la <strong>Asamblea de Gamonal 15-M</strong> han expresado su rechazo antes esta medida y han mostrado su solidaridad y apoyo con el vecino que la entidad bancaria puede dejar en la calle.</p>\n<p style=\"text-align: left\"><a href=\"http://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/deshaucio2.jpg\"><img class=\"aligncenter size-large wp-image-165\" src=\"http://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/deshaucio2-1024x768.jpg\" alt=\"\" width=\"535\" height=\"401\" srcset=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/deshaucio2-1024x768.jpg 1024w, https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/deshaucio2-300x225.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 535px) 100vw, 535px\" /></a>Caja Espa\u00f1a se niega a la negociaci\u00f3n y finalmente tras el desarrollo de la subasta se ha quedado la vivienda por un <strong>60% de su valor oficia</strong>l, elemento que no exime que siga reclamando el resto del pr\u00e9stamo. <strong>El siguiente paso ser\u00e1 el desahucio y dejar en la calle a dicha familia.</strong></p>\n<p style=\"text-align: left\"><a href=\"http://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/deshaucio3.jpg\"><img class=\"aligncenter size-large wp-image-166\" src=\"http://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/deshaucio3-1024x768.jpg\" alt=\"\" width=\"538\" height=\"403\" srcset=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/deshaucio3-1024x768.jpg 1024w, https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/deshaucio3-300x225.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 538px) 100vw, 538px\" /></a></p>\n<p style=\"text-align: left\">Una vez finalizada la subasta la concentraci\u00f3n solidaria se ha trasladado a la sucursal que <strong>Caja Espa\u00f1a tiene en la calle Vitoria 35</strong> donde se ha tratado de darle visibilidad a la ag\u00f3nica situaci\u00f3n que sufre Mik\u00f3 y su familia ante la usura y avaricia sin l\u00edmites de esta entidad.</p>\n<p style=\"text-align: left\"><a href=\"http://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/deshaucio-4.jpg\"><img class=\"aligncenter size-large wp-image-167\" src=\"http://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/deshaucio-4-1024x768.jpg\" alt=\"\" width=\"539\" height=\"404\" srcset=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/deshaucio-4-1024x768.jpg 1024w, https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/deshaucio-4-300x225.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 539px) 100vw, 539px\" /></a>No nos vamos a quedar callados y no vamos a permitir que Caja Espa\u00f1a deje a esta familia en la calle. Anunciamos a la direcci\u00f3n de esta caja que no vamos a dejar de realizar acciones de protesta mientas este infame proceso contin\u00fae. Seguiremos luchando hasta que esta familia tenga una soluci\u00f3n digna para su vivienda sin que su futuro quede permanentemente hipotecado.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Durante la ma\u00f1ana de hoy jueves 1 de diciembre ha tenido lugar en los juzgados de la Avenida de los Reyes Cat\u00f3licos de Burgos la subasta de Sergio Mik\u00f3, vecino del barrio de la Inmaculada que Caja Espa\u00f1a pretende desahuciar. &hellip; <a href=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/2011/12/01/%c2%a1%c2%a1este-desahucio-lo-vamos-a-parar/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 916,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/161"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/916"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=161"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 4,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/161/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 170,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/161/revisions/170"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=161"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=161"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=161"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 158,
  "date": "2011-12-01T12:22:40",
  "date_gmt": "2011-12-01T11:22:40",
  "guid": {
    "rendered": "http://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/cartel-semanaweb.jpg"
  },
  "modified": "2011-12-01T12:22:40",
  "modified_gmt": "2011-12-01T11:22:40",
  "slug": "cartel-semanaweb",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/2011/12/01/actividades-en-el-espacio-recuperado-de-gamonal/cartel-semanaweb/",
  "title": {
    "rendered": "cartel semanaweb"
  },
  "author": 916,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/cartel-semanaweb.jpg'><img width=\"212\" height=\"300\" src=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/cartel-semanaweb-212x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/cartel-semanaweb-212x300.jpg 212w, https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/cartel-semanaweb-724x1024.jpg 724w\" sizes=\"(max-width: 212px) 100vw, 212px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "1754",
    "height": "2480",
    "hwstring_small": "height='96' width='67'",
    "file": "2011/12/cartel-semanaweb.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "cartel-semanaweb-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/cartel-semanaweb-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "cartel-semanaweb-212x300.jpg",
        "width": "212",
        "height": "300",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/cartel-semanaweb-212x300.jpg"
      },
      "large": {
        "file": "cartel-semanaweb-724x1024.jpg",
        "width": "724",
        "height": "1024",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/cartel-semanaweb-724x1024.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "cartel-semanaweb-940x198.jpg",
        "width": "940",
        "height": "198",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/cartel-semanaweb-940x198.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "cartel-semanaweb.jpg",
        "width": 1754,
        "height": 2480,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/cartel-semanaweb.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 155,
  "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/cartel-semanaweb.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/158"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/916"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=158"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 155,
  "date": "2011-12-01T12:25:03",
  "date_gmt": "2011-12-01T11:25:03",
  "guid": {
    "rendered": "http://gamonal.tomalosbarrios.net/?p=155"
  },
  "modified": "2011-12-01T12:25:03",
  "modified_gmt": "2011-12-01T11:25:03",
  "slug": "actividades-en-el-espacio-recuperado-de-gamonal",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/2011/12/01/actividades-en-el-espacio-recuperado-de-gamonal/",
  "title": {
    "rendered": "Actividades en el Espacio Recuperado de Gamonal"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p style=\"text-align: left\">La Asamblea de Gamonal 15-M contin\u00faa desarrollando actividades en el espacio recuperado que se encuentra en la <strong>Calle Pablo Casals</strong> justo en frente del I.E.S F\u00e9lix Rodr\u00edguez de la Fuente. Adem\u00e1s de las diferentes asambleas y actividades contra los desahucios, este fin de semana tendr\u00e1 lugar varias sesiones de cine social que est\u00e1n abiertas a todos los vecinos y vecinas de Gamonal. El objetivo es dar contenido a un espacio que llevaba abandonado hace m\u00e1s de 10 a\u00f1os y que ahora se abre al barrio.</p>\n<p style=\"text-align: center\">\n<a href=\"http://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/cartel-semanaweb.jpg\"><img class=\"aligncenter size-large wp-image-158\" src=\"http://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/cartel-semanaweb-724x1024.jpg\" alt=\"\" width=\"554\" height=\"784\" srcset=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/cartel-semanaweb-724x1024.jpg 724w, https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/cartel-semanaweb-212x300.jpg 212w\" sizes=\"(max-width: 554px) 100vw, 554px\" /></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>La Asamblea de Gamonal 15-M contin\u00faa desarrollando actividades en el espacio recuperado que se encuentra en la Calle Pablo Casals justo en frente del I.E.S F\u00e9lix Rodr\u00edguez de la Fuente. Adem\u00e1s de las diferentes asambleas y actividades contra los desahucios, &hellip; <a href=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/2011/12/01/actividades-en-el-espacio-recuperado-de-gamonal/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 916,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/155"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/916"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=155"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 2,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/155/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 160,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/155/revisions/160"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=155"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=155"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=155"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 152,
  "date": "2011-12-01T12:10:38",
  "date_gmt": "2011-12-01T11:10:38",
  "guid": {
    "rendered": "http://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/solidaridad.jpg"
  },
  "modified": "2011-12-01T12:10:38",
  "modified_gmt": "2011-12-01T11:10:38",
  "slug": "solidaridad",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/2011/12/01/solidaridad-ante-los-desalojos/solidaridad/",
  "title": {
    "rendered": "solidaridad"
  },
  "author": 916,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/solidaridad.jpg'><img width=\"258\" height=\"209\" src=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/solidaridad.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "258",
    "height": "209",
    "hwstring_small": "height='96' width='118'",
    "file": "2011/12/solidaridad.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "solidaridad-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/solidaridad-150x150.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "solidaridad-258x198.jpg",
        "width": "258",
        "height": "198",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/solidaridad-258x198.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "solidaridad.jpg",
        "width": 258,
        "height": 209,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/solidaridad.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 149,
  "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/solidaridad.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/152"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/916"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=152"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 149,
  "date": "2011-12-01T12:11:29",
  "date_gmt": "2011-12-01T11:11:29",
  "guid": {
    "rendered": "http://gamonal.tomalosbarrios.net/?p=149"
  },
  "modified": "2011-12-01T12:11:29",
  "modified_gmt": "2011-12-01T11:11:29",
  "slug": "solidaridad-ante-los-desalojos",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/2011/12/01/solidaridad-ante-los-desalojos/",
  "title": {
    "rendered": "Solidaridad ante los desalojos"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Desde la Asamblea de Gamonal queremos expresar nuestra solidaridad y palabras de \u00e1nimo ante los desalojos recientemente producidos de espacios recuperados por asambleas populares del movimiento 15-M en <strong>Madrid, Barcelona y Santiago de Compostela</strong>.</p>\n<p style=\"text-align: left\"><a href=\"http://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/solidaridad.jpg\"><img class=\"aligncenter size-full wp-image-152\" src=\"http://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/12/solidaridad.jpg\" alt=\"\" width=\"258\" height=\"209\" /></a>As\u00ed mismo aprovechamos la ocasi\u00f3n para seguir reivindicando la recuperaci\u00f3n de espacios como herramienta leg\u00edtima ante un modelo social y econ\u00f3mico basado en la especulaci\u00f3n urban\u00edstica que aboca a miles de personas a no disponer de uno de los supuestos derechos b\u00e1sicos como es la vivienda digna.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Desde la Asamblea de Gamonal queremos expresar nuestra solidaridad y palabras de \u00e1nimo ante los desalojos recientemente producidos de espacios recuperados por asambleas populares del movimiento 15-M en Madrid, Barcelona y Santiago de Compostela. As\u00ed mismo aprovechamos la ocasi\u00f3n para &hellip; <a href=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/2011/12/01/solidaridad-ante-los-desalojos/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 916,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/149"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/916"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=149"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 2,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/149/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 154,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/149/revisions/154"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=149"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=149"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=149"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 144,
  "date": "2011-11-26T15:44:31",
  "date_gmt": "2011-11-26T14:44:31",
  "guid": {
    "rendered": "http://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/11/Violencia.jpg"
  },
  "modified": "2011-11-26T15:44:31",
  "modified_gmt": "2011-11-26T14:44:31",
  "slug": "violencia",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/2011/11/26/domingo-27n-jornadas-contra-la-violencia-machista/violencia/",
  "title": {
    "rendered": "Violencia"
  },
  "author": 916,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/11/Violencia.jpg'><img width=\"300\" height=\"225\" src=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/11/Violencia-300x225.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/11/Violencia-300x225.jpg 300w, https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/11/Violencia.jpg 800w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "800",
    "height": "600",
    "hwstring_small": "height='96' width='128'",
    "file": "2011/11/Violencia.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "Violencia-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/11/Violencia-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "Violencia-300x225.jpg",
        "width": "300",
        "height": "225",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/11/Violencia-300x225.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "Violencia-800x198.jpg",
        "width": "800",
        "height": "198",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/11/Violencia-800x198.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "Violencia.jpg",
        "width": 800,
        "height": 600,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/11/Violencia.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 141,
  "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/11/Violencia.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/144"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/916"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=144"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 141,
  "date": "2011-11-26T15:46:06",
  "date_gmt": "2011-11-26T14:46:06",
  "guid": {
    "rendered": "http://gamonal.tomalosbarrios.net/?p=141"
  },
  "modified": "2011-11-26T15:46:06",
  "modified_gmt": "2011-11-26T14:46:06",
  "slug": "domingo-27n-jornadas-contra-la-violencia-machista",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/2011/11/26/domingo-27n-jornadas-contra-la-violencia-machista/",
  "title": {
    "rendered": "DOMINGO 27N: JORNADAS CONTRA LA VIOLENCIA MACHISTA"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>La asamblea de Burgos ha decidido realizar unas jornadas contra la violencia machista el domingo 27 de Noviembre.<br />\n<a href=\"http://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/11/Violencia.jpg\"><img class=\"aligncenter size-full wp-image-144\" src=\"http://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/11/Violencia.jpg\" alt=\"\" width=\"800\" height=\"600\" srcset=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/11/Violencia.jpg 800w, https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/11/Violencia-300x225.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" /></a> 12:00 en adelante &#8211; Plaza Roma<br />\n&#8211; TALLER<br />\n&#8211; CUENTACUENTOS para peques y mayores<br />\n&#8211; MURAL de creaci\u00f3n colectiva<br />\n&#8211; CHOCOLATADA</p>\n<p>18:00 en adelante<br />\nC/ Pablo Casals 3, frente instituto<br />\n&#8211; PROYECCIONES de cortos y anuncios<br />\n&#8211; DEBATE y reflexi\u00f3n</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>La asamblea de Burgos ha decidido realizar unas jornadas contra la violencia machista el domingo 27 de Noviembre. 12:00 en adelante &#8211; Plaza Roma &#8211; TALLER &#8211; CUENTACUENTOS para peques y mayores &#8211; MURAL de creaci\u00f3n colectiva &#8211; CHOCOLATADA 18:00 &hellip; <a href=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/2011/11/26/domingo-27n-jornadas-contra-la-violencia-machista/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 916,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/141"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/916"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=141"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 2,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/141/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 991,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/141/revisions/991"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=141"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=141"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=141"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 135,
  "date": "2011-11-26T14:32:48",
  "date_gmt": "2011-11-26T13:32:48",
  "guid": {
    "rendered": "http://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/11/stop_desahucios1.jpeg"
  },
  "modified": "2011-11-26T14:32:48",
  "modified_gmt": "2011-11-26T13:32:48",
  "slug": "stop_desahucios-2",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/2011/11/27/el-proximo-1-de-diciembre-a-las-900h-concentracion-frente-a-los-juzgados-de-reyes-catolicos/stop_desahucios-2/",
  "title": {
    "rendered": "stop_desahucios"
  },
  "author": 916,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/11/stop_desahucios1.jpeg'><img width=\"200\" height=\"200\" src=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/11/stop_desahucios1.jpeg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/11/stop_desahucios1.jpeg 200w, https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/11/stop_desahucios1-150x150.jpg 150w\" sizes=\"(max-width: 200px) 100vw, 200px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "200",
    "height": "200",
    "hwstring_small": "height='96' width='96'",
    "file": "2011/11/stop_desahucios1.jpeg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "stop_desahucios1-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/11/stop_desahucios1-150x150.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "stop_desahucios1-200x198.jpg",
        "width": "200",
        "height": "198",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/11/stop_desahucios1-200x198.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "stop_desahucios1.jpeg",
        "width": 200,
        "height": 200,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/11/stop_desahucios1.jpeg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 131,
  "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/11/stop_desahucios1.jpeg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/135"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/916"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=135"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 134,
  "date": "2011-11-26T14:30:32",
  "date_gmt": "2011-11-26T13:30:32",
  "guid": {
    "rendered": "http://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/11/stop_desahucios.jpeg"
  },
  "modified": "2011-11-26T14:30:32",
  "modified_gmt": "2011-11-26T13:30:32",
  "slug": "stop_desahucios",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/2011/11/27/el-proximo-1-de-diciembre-a-las-900h-concentracion-frente-a-los-juzgados-de-reyes-catolicos/stop_desahucios/",
  "title": {
    "rendered": "stop_desahucios"
  },
  "author": 916,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/11/stop_desahucios.jpeg'><img width=\"200\" height=\"200\" src=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/11/stop_desahucios.jpeg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/11/stop_desahucios.jpeg 200w, https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/11/stop_desahucios-150x150.jpg 150w\" sizes=\"(max-width: 200px) 100vw, 200px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "200",
    "height": "200",
    "hwstring_small": "height='96' width='96'",
    "file": "2011/11/stop_desahucios.jpeg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "stop_desahucios-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/11/stop_desahucios-150x150.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "stop_desahucios-200x198.jpg",
        "width": "200",
        "height": "198",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/11/stop_desahucios-200x198.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "stop_desahucios.jpeg",
        "width": 200,
        "height": 200,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/11/stop_desahucios.jpeg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 131,
  "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/11/stop_desahucios.jpeg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/134"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/916"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=134"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 131,
  "date": "2011-11-27T14:33:53",
  "date_gmt": "2011-11-27T13:33:53",
  "guid": {
    "rendered": "http://gamonal.tomalosbarrios.net/?p=131"
  },
  "modified": "2011-11-29T20:02:04",
  "modified_gmt": "2011-11-29T19:02:04",
  "slug": "el-proximo-1-de-diciembre-a-las-900h-concentracion-frente-a-los-juzgados-de-reyes-catolicos",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/2011/11/27/el-proximo-1-de-diciembre-a-las-900h-concentracion-frente-a-los-juzgados-de-reyes-catolicos/",
  "title": {
    "rendered": "EL PR\u00d3XIMO 1 DE DICIEMBRE A LAS 9:00H CONCENTRACI\u00d3N FRENTE A LOS JUZGADOS DE REYES CATOLICOS."
  },
  "content": {
    "rendered": "<p align=\"JUSTIFY\"><span style=\"font-family: Times new roman,serif\"><span style=\"font-size: medium\"><strong><a href=\"http://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/11/stop_desahucios1.jpeg\"><img class=\"alignleft size-full wp-image-135\" src=\"http://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/11/stop_desahucios1.jpeg\" alt=\"\" width=\"222\" height=\"222\" srcset=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/11/stop_desahucios1.jpeg 200w, https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/11/stop_desahucios1-150x150.jpg 150w\" sizes=\"(max-width: 222px) 100vw, 222px\" /></a>CAJA ESPA\u00d1A SUBASTA LA CASA DE MIK\u00d3, SU PAREJA Y SUS TRES HIJOS MENORES, DEJANDOLES EN LA CALLE EN PLENO INVIERNO, SIN TENER DONDE VIVIR</strong></span></span></p>\n<p align=\"JUSTIFY\">\u00a0<span style=\"font-family: Times new roman,serif\"><span style=\"font-size: medium\">Mik\u00f3, vecino del barrio de la Inmaculada, en 2006 decidi\u00f3 comprarse una humilde vivienda de 55 metros cuadrados por 25 millones de pesetas, construida hace m\u00e1s de 50 a\u00f1os, donde poder vivir con su pareja y sus hijos de 8a\u00f1os, 7a\u00f1os y 18meses.</span></span></p>\n<p align=\"JUSTIFY\">\u00a0<span style=\"font-family: Times new roman,serif\"><span style=\"font-size: medium\">Decidieron comprar una vivienda alentados por la falsa promesa de estabilidad econ\u00f3mica de la empresa de construcci\u00f3n donde trabajaba (Tebycon), pero la crisis econ\u00f3mica y la burbuja inmobiliaria hicieron que se quedara sin empleo en Octubre del 2008. Continuaron pagando la hipoteca hasta Octubre del 2010. Las cuotas comenzaron siendo de 600\u20ac y ahora han llegado a 900\u20ac. Desde ese momento la familia ya no pudo hacer frente a los pagos de la hipoteca, aunque si se hacen cargo del resto de facturas, ya que sus \u00fanicos ingresos son los 426\u20ac de ayuda del Programa de Protecci\u00f3n por Desempleo e Inserci\u00f3n.</span></span></p>\n<p align=\"JUSTIFY\"><span style=\"font-family: Times new roman,serif\"><span style=\"font-size: medium\">La familia ha intentado hablar con Caja Espa\u00f1a, entidad financiera donde adquirieron la hipoteca, alegando que en cuanto cambie su situaci\u00f3n laboral retomaran el pago. Ante esto Caja Espa\u00f1a no les ha escuchado, continuando con el proceso iniciado.</span></span></p>\n<p align=\"JUSTIFY\"><!--more--></p>\n<p align=\"JUSTIFY\"><span style=\"font-family: Times new roman,serif\"><span style=\"font-size: medium\">Una vez que se subaste la casa, lo m\u00e1s probable es que la compre la entidad financiera o una inmobiliaria a un 50% de su precio. La familia continuar\u00e1 debiendo el otro 50%, encontr\u00e1ndose en la calle y sin trabajo. \u00bfC\u00f3mo va a salir de esa situaci\u00f3n?</span></span></p>\n<p align=\"JUSTIFY\"><span style=\"font-family: Times new roman,serif\"><span style=\"font-size: medium\">El caso de Mik\u00f3 es uno m\u00e1s de lo que vemos cada d\u00eda. Cientos de familias han sido desalojadas en Burgos y abandonadas a su suerte sin que nadie se entere. Por ello tenemos que dejar de escondernos y hacer visibles las atrocidades que est\u00e1n cometiendo con nuestras vidas. Si conoces a alguien o est\u00e1s viviendo un proceso de desahucio te invitamos hacerlo p\u00fablico y conjuntamente intentaremos salir de estas situaciones.</span></span></p>\n<p align=\"JUSTIFY\"><span style=\"font-family: Times new roman,serif\"><span style=\"font-size: medium\">Las entidades financieras solo piensan en seguir enriqueci\u00e9ndose a costa de las personas m\u00e1s perjudicadas por el sistema, qued\u00e1ndose con sus casas y ech\u00e1ndolas a la calle. Mientras permanecemos impasibles ante la dram\u00e1tica situaci\u00f3n que atraviesan cada d\u00eda m\u00e1s familias y observamos como contin\u00faan regalando nuestro dinero a las entidades financieras para que estas no se hundan.</span></span></p>\n<p align=\"JUSTIFY\"><span style=\"font-family: Times new roman,serif\"><span style=\"font-size: medium\">Jur\u00eddicamente no hay muchas opciones, vemos como las leyes est\u00e1n hechas para proteger este sistema capitalista con el que solo ganan unas pocas personas; cada d\u00eda estamos m\u00e1s esclavizadas y la brecha entre l@s de arriba y l@s de abajo es m\u00e1s grande.</span></span></p>\n<p align=\"JUSTIFY\"><span style=\"font-family: Times new roman,serif\"><span style=\"font-size: medium\">Ante esta angustiosa realidad que ahoga cada d\u00eda a m\u00e1s personas, la asamblea de Gamonal cree que es el momento de apoyarnos mutuamente y luchar, detener esto es cosa de </span></span><a href=\"mailto:tod@s\"><span style=\"font-family: Times new roman,serif\"><span style=\"font-size: medium\">tod@s</span></span></a><span style=\"font-family: Times new roman,serif\"><span style=\"font-size: medium\">.</span></span></p>\n<p align=\"JUSTIFY\"><span style=\"font-family: Times new roman,serif\"><span style=\"font-size: medium\">Por ello exigimos para Mik\u00f3 y su familia, la paralizaci\u00f3n inmediata del proceso de subasta y desahucio, al igual que para el resto de personas que est\u00e1n sufriendo esta misma situaci\u00f3n.</span></span></p>\n<p align=\"CENTER\"><span style=\"font-family: Times new roman,serif\"><span style=\"font-size: medium\">\u00bfHasta cu\u00e1ndo vamos a dejar de ser sus esclavos y esclavas?<br />\n\u00bfHasta cu\u00e1ndo vamos a consentir que nos digan como tenemos que pensar y que actuar?<br />\n\u00bfHasta cu\u00e1ndo vamos aguantar que nos echen de nuestras casas?<br />\n<strong>ES MOMENTO DE LUCHAR POR NUESTRAS VIDAS</strong>.</span></span></p>\n<p align=\"CENTER\"><span style=\"font-family: Times new roman,serif\"><span style=\"font-size: medium\"><strong>HOY ES MIK\u00d3 Y SU FAMILIA, MA\u00d1ANA PUEDES SER T\u00da, PARALICEMOS EL PROCESO.</strong></span></span></p>\n<p align=\"JUSTIFY\">\u00a0<span style=\"font-family: Times new roman,serif\"><span style=\"font-size: medium\"><strong>EL PR\u00d3XIMO 1 DE DICIEMBRE A LAS 9:00H CONCENTRACI\u00d3N FRENTE A LOS JUZGADOS DE REYES CATOLICOS.</strong></span></span></p>\n<p style=\"text-align: center\" align=\"JUSTIFY\"><a href=\"http://diariodevurgos.com/dvwps/wp-content/uploads/2011/11/stop.jpg\"><img class=\"aligncenter\" src=\"http://diariodevurgos.com/dvwps/wp-content/uploads/2011/11/stop.jpg\" alt=\"stop\" width=\"612\" height=\"861\" /></a></p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>CAJA ESPA\u00d1A SUBASTA LA CASA DE MIK\u00d3, SU PAREJA Y SUS TRES HIJOS MENORES, DEJANDOLES EN LA CALLE EN PLENO INVIERNO, SIN TENER DONDE VIVIR \u00a0Mik\u00f3, vecino del barrio de la Inmaculada, en 2006 decidi\u00f3 comprarse una humilde vivienda de &hellip; <a href=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/2011/11/27/el-proximo-1-de-diciembre-a-las-900h-concentracion-frente-a-los-juzgados-de-reyes-catolicos/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 916,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/131"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/916"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=131"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 5,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/131/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 146,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/131/revisions/146"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=131"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=131"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=131"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 112,
  "date": "2011-11-22T20:10:02",
  "date_gmt": "2011-11-22T19:10:02",
  "guid": {
    "rendered": "http://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/11/cartel-semanawp.jpg"
  },
  "modified": "2011-11-22T20:10:02",
  "modified_gmt": "2011-11-22T19:10:02",
  "slug": "cartel-semanawp",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/2011/11/22/programacion-semanal-asamblea-de-gamonal/cartel-semanawp/",
  "title": {
    "rendered": "Programacion Semanal"
  },
  "author": 916,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/11/cartel-semanawp.jpg'><img width=\"212\" height=\"300\" src=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/11/cartel-semanawp-212x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/11/cartel-semanawp-212x300.jpg 212w, https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/11/cartel-semanawp-724x1024.jpg 724w\" sizes=\"(max-width: 212px) 100vw, 212px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "3508",
    "height": "4960",
    "hwstring_small": "height='96' width='67'",
    "file": "2011/11/cartel-semanawp.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "cartel-semanawp-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/11/cartel-semanawp-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "cartel-semanawp-212x300.jpg",
        "width": "212",
        "height": "300",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/11/cartel-semanawp-212x300.jpg"
      },
      "large": {
        "file": "cartel-semanawp-724x1024.jpg",
        "width": "724",
        "height": "1024",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/11/cartel-semanawp-724x1024.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "cartel-semanawp-940x198.jpg",
        "width": "940",
        "height": "198",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/11/cartel-semanawp-940x198.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "cartel-semanawp.jpg",
        "width": 3508,
        "height": 4960,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/11/cartel-semanawp.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 105,
  "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/11/cartel-semanawp.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/112"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/916"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=112"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 105,
  "date": "2011-11-22T20:07:31",
  "date_gmt": "2011-11-22T19:07:31",
  "guid": {
    "rendered": "http://gamonal.tomalosbarrios.net/?p=105"
  },
  "modified": "2011-11-22T23:06:29",
  "modified_gmt": "2011-11-22T22:06:29",
  "slug": "programacion-semanal-asamblea-de-gamonal",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/2011/11/22/programacion-semanal-asamblea-de-gamonal/",
  "title": {
    "rendered": "Programaci\u00f3n Semanal A.G."
  },
  "content": {
    "rendered": "<p style=\"text-align: center\">Aqu\u00ed os dejamos el cartel con las actividades programadas para esta semana en el &#171;Espacio Recuperado de Gamonal&#187; ubicado en la C/Pablo Casals N\u00ba3 frente al &#171;Instituto Felix Rodriguez de la Fuente&#187;. Os esperamos en todas las actividades, son para vosotr@s!!<br />\nSer\u00e9is tod@s bien recibid@s.<strong></strong></p>\n<p style=\"text-align: center\" align=\"LEFT\"><a href=\"http://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/11/cartel-semanawp.jpg\"><img class=\"aligncenter size-full wp-image-112\" src=\"http://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/11/cartel-semanawp.jpg\" alt=\"\" width=\"3508\" height=\"4960\" srcset=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/11/cartel-semanawp.jpg 3508w, https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/11/cartel-semanawp-212x300.jpg 212w, https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/11/cartel-semanawp-724x1024.jpg 724w\" sizes=\"(max-width: 3508px) 100vw, 3508px\" /></a>\u00a1\u00a1\u00a1DIFUNDE, PASATE, PARTICIPA Y DISFRUTA!!!<br />\nCorreo Electr\u00f3nico: <span style=\"color: #000080\"><span style=\"text-decoration: underline\"><a href=\"mailto:Asambleagamonal@gmail.com\">Asambleagamonal@gmail.com</a></span></span><br />\nFacebook: Asamblea Gamonal<br />\nTwitter: @asambleagamonal<br />\nBlog: <span style=\"color: #000080\"><span style=\"text-decoration: underline\"><a href=\"../\">http://gamonal.tomalosbarrios.net/</a></span></span></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Aqu\u00ed os dejamos el cartel con las actividades programadas para esta semana en el &#171;Espacio Recuperado de Gamonal&#187; ubicado en la C/Pablo Casals N\u00ba3 frente al &#171;Instituto Felix Rodriguez de la Fuente&#187;. Os esperamos en todas las actividades, son para &hellip; <a href=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/2011/11/22/programacion-semanal-asamblea-de-gamonal/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 916,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/105"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/916"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=105"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 5,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/105/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 110,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/105/revisions/110"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=105"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=105"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=105"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 87,
  "date": "2011-11-21T01:34:03",
  "date_gmt": "2011-11-21T00:34:03",
  "guid": {
    "rendered": "http://gamonal.tomalosbarrios.net/?page_id=87"
  },
  "modified": "2011-12-25T18:05:46",
  "modified_gmt": "2011-12-25T17:05:46",
  "slug": "espacio-recuperado",
  "status": "publish",
  "type": "page",
  "link": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/espacio-recuperado/",
  "title": {
    "rendered": "Espacio recuperado"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Desalojado ilegalmente por Caja Burgos-Banca Civica la ma\u00f1ana del Viernes 16 de diciembre de 2011.<br />\n\u00a1Ningun desalojo sin respuesta!\u00a1La lucha sigue!<br />\nEspacio recuperado el 19 de noviembre por y para el barrio frente al Instituto &#171;Felix Rodriguez de la fuente&#187;. Pasate y participa.</p>\n<p><a href=\"http://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/11/2.jpg\"><img class=\"aligncenter size-full wp-image-40\" src=\"http://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/11/2.jpg\" alt=\"\" width=\"505\" height=\"400\" srcset=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/11/2.jpg 505w, https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/11/2-300x237.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 505px) 100vw, 505px\" /></a><a href=\"http://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/11/3.jpg\"><img class=\"aligncenter size-full wp-image-41\" src=\"http://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/11/3.jpg\" alt=\"\" width=\"533\" height=\"400\" srcset=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/11/3.jpg 533w, https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/11/3-300x225.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 533px) 100vw, 533px\" /></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Desalojado ilegalmente por Caja Burgos-Banca Civica la ma\u00f1ana del Viernes 16 de diciembre de 2011. \u00a1Ningun desalojo sin respuesta!\u00a1La lucha sigue! Espacio recuperado el 19 de noviembre por y para el barrio frente al Instituto &#171;Felix Rodriguez de la fuente&#187;. &hellip; <a href=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/espacio-recuperado/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 916,
  "featured_media": 0,
  "parent": 0,
  "menu_order": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/87"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/page"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/916"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=87"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 4,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/87/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 92,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/87/revisions/92"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=87"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 77,
  "date": "2011-11-21T00:02:11",
  "date_gmt": "2011-11-20T23:02:11",
  "guid": {
    "rendered": "http://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/11/Stop-Desahucios.png"
  },
  "modified": "2011-11-21T00:02:11",
  "modified_gmt": "2011-11-20T23:02:11",
  "slug": "stop-desahucios",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/desahucios/stop-desahucios/",
  "title": {
    "rendered": "Stop Desahucios"
  },
  "author": 916,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/11/Stop-Desahucios.png'><img width=\"1\" height=\"1\" src=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/11/Stop-Desahucios.png\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/png",
  "media_details": {
    "width": "1",
    "height": "1",
    "hwstring_small": "height='1' width='1'",
    "file": "2011/11/Stop-Desahucios.png",
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    },
    "sizes": {}
  },
  "post": 12,
  "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/11/Stop-Desahucios.png",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/77"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/916"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=77"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 55,
  "date": "2011-11-21T00:00:42",
  "date_gmt": "2011-11-20T23:00:42",
  "guid": {
    "rendered": "http://gamonal.tomalosbarrios.net/?p=55"
  },
  "modified": "2011-11-21T01:36:33",
  "modified_gmt": "2011-11-21T00:36:33",
  "slug": "carta-al-barrio-de-gamonal",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/2011/11/21/carta-al-barrio-de-gamonal/",
  "title": {
    "rendered": "Carta al Barrio de Gamonal"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p align=\"LEFT\"><a href=\"http://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/11/1.jpg\"><img class=\"alignright\" src=\"http://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/11/1.jpg\" alt=\"\" width=\"224\" height=\"329\" /></a><span style=\"font-family: Times New Roman,serif\"><span style=\"font-size: small\">La asamblea de gamonal decidio el s\u00e1bado 19 pasar de la indignaci\u00f3n a la acci\u00f3n recuperando un espacio social para el barrio situado en la calle Pablo Casals N\u00ba3 (frente al instituto Felix Rodriguez de la Fuente). Esta acci\u00f3n coincide con la</span></span><span style=\"color: #000080\"><span style=\"text-decoration: underline\"><a href=\"http://madrid.tomalaplaza.net/2011/11/15/bcn-campana-de-liberaciones-generales-14-20-noviembre/\"><span style=\"font-family: Times New Roman,serif\"><span style=\"font-size: small\"> semana de liberaci\u00f3n de espacios</span></span></a></span></span><span style=\"font-family: Times New Roman,serif\"><span style=\"font-size: small\"> del 14 al 20 de este mes lanzada desde Barcelona al resto de asambleas. En esa ciudad ya son </span></span><span style=\"color: #000080\"><span style=\"text-decoration: underline\"><a href=\"http://politica.elpais.com/politica/2011/11/18/actualidad/1321648569_627886.html\"><span style=\"font-family: Times New Roman,serif\"><span style=\"font-size: small\">cuatro los edificios </span></span></a></span></span><span style=\"font-family: Times New Roman,serif\"><span style=\"font-size: small\">recuperados, en </span></span><span style=\"color: #000080\"><span style=\"text-decoration: underline\"><a href=\"http://hotelmadrid.tk/\"><span style=\"font-family: Times New Roman,serif\"><span style=\"font-size: small\">Madrid el hotel del 15 de octubre</span></span></a></span></span><span style=\"font-family: Times New Roman,serif\"><span style=\"font-size: small\">, en Le\u00f3n, Asturias, C\u00e1diz y otras tantas ciudades tambi\u00e9n han abierto espacios al pueblo.<br />\n</span></span></p>\n<p align=\"LEFT\"><span style=\"font-family: Times New Roman,serif\"><span style=\"font-size: small\">Hacemos un llamamiento a acudir a la puerta del espacio para apoyarlo y a participar en las actividades de inauguraci\u00f3n. P\u00e1sate y participa. </span></span></p>\n<p align=\"LEFT\"><span style=\"font-family: Times New Roman,serif\"><span style=\"font-size: small\">Somos personas como t\u00fa, trabajador@s, parad@s,<br />\namas de casa y estudiantes, que viven y se desenvuelven como pueden en un sistema cada vez m\u00e1s depredador y ego\u00edsta.<br />\n</span></span></p>\n<p align=\"LEFT\"><span style=\"font-family: Times New Roman,serif\"><span style=\"font-size: small\">Vemos </span></span><span style=\"font-family: Times New Roman,serif\"><span style=\"font-size: small\">necesario abrir este espacio al barrio y sus vecin@s, un proceso de creaci\u00f3n colectiva que sirva para estrechar lazos y recuperar el tejido social en el barrio que nos permita responder los ataques del capital a la poblaci\u00f3n: los recortes sociales, los desahucios, Ere\u00b4s, despidos, dictadura de los mercados y la usura de la banca\u2026<br />\n</span></span></p>\n<p align=\"CENTER\"><span style=\"font-family: Times New Roman,serif\"><span style=\"font-size: small\">Un</span></span><span style=\"font-family: Times New Roman,serif\"><span style=\"font-size: small\"> espacio</span></span><span style=\"font-family: Times New Roman,serif\"><span style=\"font-size: small\">;</span></span><span style=\"font-family: Times New Roman,serif\"><span style=\"font-size: small\">muchos proyectos. De la indignaci\u00f3n a la acci\u00f3n. De las palabras a los hechos.</span></span></p>\n<p align=\"LEFT\">\u00a0<span style=\"font-family: Times New Roman,serif\"><span style=\"font-size: small\">Cine-social</span></span><span style=\"font-family: Times New Roman,serif\"><span style=\"font-size: small\"> gratuito, lugar para asambleas , teatro obrero, charlas, debates, talleres auto-gestionados\u2026 Todo ello sin relaci\u00f3n comercial </span></span><span style=\"font-family: Times New Roman,serif\"><span style=\"font-size: small\">alguna,</span></span><span style=\"font-family: Times New Roman,serif\"><span style=\"font-size: small\">es decir gratis. Tan solo la colaboraci\u00f3n, esfuerzo y compromiso de quienes quieran participar en este proyecto.</span></span></p>\n<p align=\"LEFT\"><img class=\"aligncenter\" src=\"http://mt0.google.com/vt/data=Kj0W_cc2mmFk2tQKtsjLW2z8iAL7zeO0gZ9a6ZHC_U7MrFt1f5Mpp-vGZI2T5yoB6WTAXHvWMAckCQ_cWSX0nZQq8jsTb-Bb6oodLcg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"218\" /></p>\n<p style=\"text-align: center\">Correo Electr\u00f3nico: <a href=\"mailto:Asambleagamonal@gmail.com\">Asambleagamonal@gmail.com</a><br />\nBlog: <a href=\"../\">http://gamonal.tomalosbarrios.net/</a><br />\nFacebook: Asamblea Gamonal<br />\nTwitter: @asambleagamonal</p>\n<p style=\"text-align: center\" align=\"LEFT\">\u00a0<span style=\"font-family: Times New Roman,serif\"><span style=\"font-size: small\">Asamblea </span></span><span style=\"font-family: Times New Roman,serif\"><span style=\"font-size: small\">de Gamonal </span></span><span style=\"font-family: Times New Roman,serif\"><span style=\"font-size: small\">15-M</span></span><span style=\"font-family: Times New Roman,serif\"><span style=\"font-size: small\"> a 19 de Noviembre 2011 </span></span><span style=\"font-family: Times New Roman,serif\"><span style=\"font-size: small\">en </span></span><span style=\"font-family: Times New Roman,serif\"><span style=\"font-size: small\">Burgos.</span></span></p>\n<p align=\"LEFT\"><a href=\"http://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/11/3.jpg\"><img class=\"aligncenter size-full wp-image-41\" src=\"http://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/11/3.jpg\" alt=\"\" width=\"533\" height=\"400\" srcset=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/11/3.jpg 533w, https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/11/3-300x225.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 533px) 100vw, 533px\" /></a>\u00a0 <strong><span style=\"font-family: Times New Roman,serif\"><span style=\"font-size: small\">*</span></span></strong><strong></strong><strong><span style=\"font-family: Times New Roman,serif\"><span style=\"font-size: small\">Avisamos que este lugar no se promocionara el consumo del alcohol y otras sustancias.<br />\nYa que pensamos que estas alteran el pensamiento y la conciencia.</span></span></strong></p>\n<p align=\"LEFT\"><span style=\"font-family: Times New Roman,serif\"><span style=\"font-size: small\"><!--more--></span></span>&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;-</p>\n<p>Profundizando un poco m\u00e1s queremos exponerte algunos puntos que caracterizar\u00e1n este proyecto:</p>\n<p>&#8211; La din\u00e1mica de funcionamiento ser\u00e1 orquestada a trav\u00e9s de la asamblea. Como punto de encuentro para poner en com\u00fan las propuestas e intereses de las personas que participemos en el local. Sin ser esta ni el local ning\u00fan medio para dar salida a propuestas o publicidad de ninguna organizaci\u00f3n como por ejemplo los partidos pol\u00edticos. Este m\u00e9todo se basara en la horizontalidad; es decir, todas las integrantes de la asamblea participaran en igualdad de condiciones. Vemos necesario apostar por las asambleas como un medio por el que recuperemos de una manera activa el d\u00eda a d\u00eda de nuestras vidas. Las instituciones nos llevan a la pasividad haci\u00e9ndonos creer que tienen en cuenta nuestros intereses en sus decisiones pero no las vemos m\u00e1s que como un medio de defensa de los privilegios de los poderosos, por ello hemos decidido apostar por la autogesti\u00f3n sin aceptar sus migajas. En estos momentos nos parece aun m\u00e1s necesario, cuando es evidente que en el sistema en el que vivimos la banca y los mercados son los que mandan y los pol\u00edticos no son m\u00e1s que sus t\u00edteres.</p>\n<p>&#8211; Rechazamos el mercantilismo. Las actividades que se lleven ha cabo no tendr\u00e1n ning\u00fan precio. Por lo tanto queremos eliminar el impedimento econ\u00f3mico para que todas podamos participar y por otro lado acabar con las relaciones de consumidor y productores de las actividades. Vivimos en un mundo en el que todo esta medido y valorado en t\u00e9rminos econ\u00f3micos. Tanto tienes, tanto vales. Pero las personas somos otros muchos m\u00e1s aspectos que nos han anulado a lo largo de la historia. Nuestras cartas ser\u00e1n el acabar con este individualismo al que nos han llevado reduci\u00e9ndonos a sujetos consumidores.</p>\n<p>&#8211; Principios y actitudes: Apostamos por promover la solidaridad con las personas cercanas a nosotras. Desde un punto de vista en el que no solo la recibamos sino que generemos el apoyo mutuo con personas con las cuales compartimos las consecuencias del capitalismo.</p>\n<p>Rechazaremos las actitudes racistas, sexistas, autoritarias y hom\u00f3fobas que se observen en el local. No permitiremos actitudes racistas ya que no reduciremos a las personas por su lugar de nacimiento y adem\u00e1s relacionamos esta actitud al deseo del poder por crear enemigos entre nosotras desviando la atenci\u00f3n hacia los verdaderos causantes de la situaci\u00f3n que vivimos.</p>\n<p>No permitiremos actitudes sexistas. Nos oponemos a que por raz\u00f3n de sexo se imponga una forma de ser limit\u00e1ndonos a los roles y al papel a cumplir que nos han hecho interiorizar. Al igual que rechazamos cualquier s\u00edntoma de superioridad por raz\u00f3n de sexo que anule la capacidad de decisi\u00f3n sobre sus vidas.</p>\n<p>No permitiremos actitudes autoritarias. Rechazando las conductas desde la superioridad hacia otra persona que impidan un desarrollo libre o se imponga una manera de pensar como un dogma a seguir.</p>\n<p>No permitiremos actitudes homofobas. Rechazamos el ataque hacia las diferentes formas de ver la sexualidad impuesta por ciertas instituciones religiosas. No aceptamos la hegemon\u00eda que se nos ha inculcado, respetando las relaciones personales sin encasillar como deben darse y expresarse.</p>\n<p><a href=\"http://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/11/4.jpg\"><img class=\"aligncenter size-full wp-image-42\" src=\"http://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/11/4.jpg\" alt=\"\" width=\"400\" height=\"524\" srcset=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/11/4.jpg 400w, https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/11/4-229x300.jpg 229w\" sizes=\"(max-width: 400px) 100vw, 400px\" /></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>La asamblea de gamonal decidio el s\u00e1bado 19 pasar de la indignaci\u00f3n a la acci\u00f3n recuperando un espacio social para el barrio situado en la calle Pablo Casals N\u00ba3 (frente al instituto Felix Rodriguez de la Fuente). Esta acci\u00f3n coincide &hellip; <a href=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/2011/11/21/carta-al-barrio-de-gamonal/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 916,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/55"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/916"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=55"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 8,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/55/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 80,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/55/revisions/80"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=55"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=55"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=55"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 48,
  "date": "2011-11-20T22:23:59",
  "date_gmt": "2011-11-20T21:23:59",
  "guid": {
    "rendered": "http://gamonal.tomalosbarrios.net/?p=48"
  },
  "modified": "2011-11-20T22:58:11",
  "modified_gmt": "2011-11-20T21:58:11",
  "slug": "carta-dirigida-a-caja-de-burgos-ahora-banca-civica",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/2011/11/20/carta-dirigida-a-caja-de-burgos-ahora-banca-civica/",
  "title": {
    "rendered": "Carta dirigida a Caja de Burgos ahora Banca C\u00edvica"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><span style=\"font-family: Times New Roman,serif\"><span style=\"font-size: small\">Estimados banqueros:</span></span></p>\n<p><span style=\"font-family: Times New Roman,serif\"><span style=\"font-size: small\">Les informamos que han sido correspondidos con una sentencia ejecutoria de car\u00e1cter inmediata. En concreto se trata de un desahucio sobre un inmueble abandonado por m\u00e1s de 10 a\u00f1os y que seg\u00fan reza su cartel anunciador se trataba de una \u201cobra social\u201d.<br />\n</span></span></p>\n<p><a title=\"La entidad admite que el proyecto presentado en mayo de 2007 para su Aula de Cultura ubicada junto a la Antigua de Gamonal, en la calle Pablo Casals, ya no es prioritario\" href=\"http://www.diariodeburgos.es/noticia.cfm/Local/20101115/caja/burgos/olvida/pretendido/centro/interpretacion/ciudad/F6012641-A6C7-130A-F38F97BDAEB116DE\"><img class=\"aligncenter\" src=\"http://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/11/portada.jpg\" alt=\"portada\" width=\"440\" height=\"200\" /></a><span style=\"font-family: Times New Roman,serif\"><span style=\"font-size: small\">Muchos de los habitantes del barrio de Gamonal podemos recordar c\u00f3mo \u00e9ste lugar alberg\u00f3 representaciones teatrales de ni\u00f1os y mayores as\u00ed como pases de pel\u00edculas a \u201cbajo coste\u201d. Como</span></span><span style=\"font-family: Times New Roman,serif\"><span style=\"font-size: small\"> son muchos a\u00f1os les recordamos que se trata de un antiguo teatro situado </span></span><span style=\"font-family: Times New Roman,serif\"><span style=\"font-size: small\">en la calle Pablo Casal frente al instituto de Ense\u00f1anza secundaria \u201cF\u00e9lix Rodr\u00edguez de la Fuente\u201d.<br />\n</span></span></p>\n<p><span style=\"font-family: Times New Roman,serif\"><span style=\"font-size: small\">Causas:</span></span></p>\n<p><span style=\"font-family: Times New Roman,serif\"><span style=\"font-size: small\">&#8211; Abandono y deterioro consecutivo y reiterado durante al menos una d\u00e9cada.</span></span></p>\n<p><span style=\"font-family: Times New Roman,serif\"><span style=\"font-size: small\">&#8211; Escandalosa situaci\u00f3n la del rescate a entidades financieras con nuestro dinero.</span></span></p>\n<p><span style=\"font-family: Times New Roman,serif\"><span style=\"font-size: small\"> &#8211; Inmoral enriquecimiento a costa de todos y todas las trabajadoras que pagan suculentos intereses para que ustedes tengan piscinas en sus chal\u00e9s y caviar en su plato.</span></span></p>\n<p><span style=\"font-family: Times New Roman,serif\"><span style=\"font-size: small\"> &#8211; La banca junto con los magnates de la construcci\u00f3n han hecho de una necesidad un negocio, hipotecando las vidas de familias e imposibilitando el acceso a la vivienda a l@s j\u00f3venes. Mediante la especulaci\u00f3n amasan sus fortunas.</span></span></p>\n<p style=\"text-align: left\"><span style=\"font-family: Times New Roman,serif\"><span style=\"font-size: small\"> &#8211; Aumento en comisiones de todo tipo, mantenimiento de cuenta, tarjeta\u2026 a\u00fan es peor si careces de trabajo-n\u00f3mina.</p>\n<p>Sin m\u00e1s molestias, nos despedimos atentamente.</p>\n<p>Asamblea de Gamonal.</span></span></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><span style=\"font-family: Times New Roman,serif\"><span style=\"font-size: small\">&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;</p>\n<p>P.D.: Como ustedes se\u00f1ores banqueros son siempre tan comprensivos con sus clientes les ofrecemos la posibilidad de solucionar todo este embrollo, as\u00ed pues la medida de desahucio ser\u00e1 revocable siempre y cuando:<br />\n</span></span></p>\n<p><span style=\"font-family: Times New Roman,serif\"><span style=\"font-size: small\">1\u00ba Paralizaci\u00f3n de todos los procesos de desahucio a todas las personas que no pudiendo afrontar los pagos se vean en la calle. Ellas son las que m\u00e1s est\u00e1n sufriendo las consecuencias de una crisis que no han generado y ahora se ven fuera de su casa y teniendo que seguir pagando el cr\u00e9dito. Sin embargo pueden desahuciar a todas las grandes fortunas.<br />\n</span></span></p>\n<p><span style=\"font-family: Times New Roman,serif\"><span style=\"font-size: small\">2\u00ba Dejen de invertir y comerciar en el negocio de las armas y la guerra.<br />\n</span></span></p>\n<p><span style=\"font-family: Times New Roman,serif\"><span style=\"font-size: small\">3\u00ba Acepten la daci\u00f3n en pago cuando \u00e9sta sea solicitada, para esto no necesitamos esperar que ning\u00fan partido m\u00e1s preocupado por los votos lo introduzca en su programa.<br />\n</span></span></p>\n<p><span style=\"font-family: Times New Roman,serif\"><span style=\"font-size: small\">4\u00ba Deseamos que estudien econom\u00eda, entendida esta como la que se encarga del bienestar y satisfacci\u00f3n de todas las necesidades de toda la familia humana y no solo de las suyas, la econom\u00eda gestionada por y para las personas que no se basa en la usura, acumulaci\u00f3n y el dinero.<br />\n</span></span></p>\n<p><span style=\"font-family: Times New Roman,serif\"><span style=\"font-size: small\">5\u00ba</span></span><span style=\"font-family: Times New Roman,serif\"><span style=\"font-size: small\">Restituyan la dignidad humana de todas aquellas personas a las que han ocasionado graves problemas emocionales, depresivos y sociales por su mod\u00e9lico modelo econ\u00f3mico</span></span><span style=\"font-family: Times New Roman,serif\"><span style=\"font-size: small\">.</span></span></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p align=\"CENTER\">\n<p align=\"CENTER\">\n<p align=\"CENTER\">\n<p align=\"CENTER\"><span style=\"font-family: Times New Roman,serif\"><span style=\"font-size: small\"><strong>&#8211; Asamblea del barrio de Gamonal 15M &#8211;</strong></span></span></p>\n<p align=\"CENTER\"><span style=\"font-family: Times New Roman,serif\"><span style=\"font-size: small\"><em><strong>Email: </strong><a href=\"mailto:asamleagamonal@gmail.com\">asamleagamonal@gmail.com</a><strong><br />\nWeblog: gamonal.tomalosbarrios.net</strong></em></span></span></p>\n<p style=\"text-align: center\"><span style=\"font-family: Times New Roman,serif\"><span style=\"font-size: small\"><em><strong>Facebook: Asamblea Gamonal<br />\nTweeter: @Asambleagamonal</strong></em></span></span></p>\n<p style=\"text-align: center\">\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Estimados banqueros: Les informamos que han sido correspondidos con una sentencia ejecutoria de car\u00e1cter inmediata. En concreto se trata de un desahucio sobre un inmueble abandonado por m\u00e1s de 10 a\u00f1os y que seg\u00fan reza su cartel anunciador se trataba &hellip; <a href=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/2011/11/20/carta-dirigida-a-caja-de-burgos-ahora-banca-civica/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 916,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/48"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/916"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=48"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 4,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/48/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 52,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/48/revisions/52"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=48"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=48"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=48"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 42,
  "date": "2011-11-19T23:57:41",
  "date_gmt": "2011-11-19T22:57:41",
  "guid": {
    "rendered": "http://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/11/4.jpg"
  },
  "modified": "2011-11-19T23:57:41",
  "modified_gmt": "2011-11-19T22:57:41",
  "slug": "olympus-digital-camera-4",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/2011/11/19/el-barrio-de-gamonal-desahucia-a-la-banca/olympus-digital-camera-4/",
  "title": {
    "rendered": "OLYMPUS DIGITAL CAMERA"
  },
  "author": 916,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/11/4.jpg'><img width=\"229\" height=\"300\" src=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/11/4-229x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/11/4-229x300.jpg 229w, https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/11/4.jpg 400w\" sizes=\"(max-width: 229px) 100vw, 229px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "400",
    "height": "524",
    "hwstring_small": "height='96' width='73'",
    "file": "2011/11/4.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "4-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/11/4-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "4-229x300.jpg",
        "width": "229",
        "height": "300",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/11/4-229x300.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "4-400x198.jpg",
        "width": "400",
        "height": "198",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/11/4-400x198.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "4.jpg",
        "width": 400,
        "height": 524,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/11/4.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "2.8",
      "credit": "",
      "camera": "FE150,X730",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "1320029284",
      "copyright": "",
      "focal_length": "5.4",
      "iso": "125",
      "shutter_speed": "0.033333333333333",
      "title": "OLYMPUS DIGITAL CAMERA"
    }
  },
  "post": 23,
  "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/11/4.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/42"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/916"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=42"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 41,
  "date": "2011-11-19T23:57:37",
  "date_gmt": "2011-11-19T22:57:37",
  "guid": {
    "rendered": "http://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/11/3.jpg"
  },
  "modified": "2011-11-19T23:57:37",
  "modified_gmt": "2011-11-19T22:57:37",
  "slug": "olympus-digital-camera-3",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/2011/11/19/el-barrio-de-gamonal-desahucia-a-la-banca/olympus-digital-camera-3/",
  "title": {
    "rendered": "OLYMPUS DIGITAL CAMERA"
  },
  "author": 916,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/11/3.jpg'><img width=\"300\" height=\"225\" src=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/11/3-300x225.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/11/3-300x225.jpg 300w, https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/11/3.jpg 533w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "533",
    "height": "400",
    "hwstring_small": "height='96' width='128'",
    "file": "2011/11/3.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "3-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/11/3-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "3-300x225.jpg",
        "width": "300",
        "height": "225",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/11/3-300x225.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "3-533x198.jpg",
        "width": "533",
        "height": "198",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/11/3-533x198.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "3.jpg",
        "width": 533,
        "height": 400,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/11/3.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "2.8",
      "credit": "",
      "camera": "FE150,X730",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "1320017716",
      "copyright": "",
      "focal_length": "5.4",
      "iso": "250",
      "shutter_speed": "0.5",
      "title": "OLYMPUS DIGITAL CAMERA"
    }
  },
  "post": 23,
  "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/11/3.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/41"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/916"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=41"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 40,
  "date": "2011-11-19T23:57:31",
  "date_gmt": "2011-11-19T22:57:31",
  "guid": {
    "rendered": "http://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/11/2.jpg"
  },
  "modified": "2011-11-19T23:57:31",
  "modified_gmt": "2011-11-19T22:57:31",
  "slug": "olympus-digital-camera-2",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/2011/11/19/el-barrio-de-gamonal-desahucia-a-la-banca/olympus-digital-camera-2/",
  "title": {
    "rendered": "OLYMPUS DIGITAL CAMERA"
  },
  "author": 916,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/11/2.jpg'><img width=\"300\" height=\"237\" src=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/11/2-300x237.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/11/2-300x237.jpg 300w, https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/11/2.jpg 505w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "505",
    "height": "400",
    "hwstring_small": "height='96' width='121'",
    "file": "2011/11/2.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "2-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/11/2-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "2-300x237.jpg",
        "width": "300",
        "height": "237",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/11/2-300x237.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "2-505x198.jpg",
        "width": "505",
        "height": "198",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/11/2-505x198.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "2.jpg",
        "width": 505,
        "height": 400,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/11/2.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "2.8",
      "credit": "",
      "camera": "FE150,X730",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "1319986923",
      "copyright": "",
      "focal_length": "5.4",
      "iso": "64",
      "shutter_speed": "0.002",
      "title": "OLYMPUS DIGITAL CAMERA"
    }
  },
  "post": 23,
  "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/11/2.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/40"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/916"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=40"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 39,
  "date": "2011-11-19T23:57:22",
  "date_gmt": "2011-11-19T22:57:22",
  "guid": {
    "rendered": "http://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/11/1.jpg"
  },
  "modified": "2011-11-19T23:57:22",
  "modified_gmt": "2011-11-19T22:57:22",
  "slug": "olympus-digital-camera",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/2011/11/19/el-barrio-de-gamonal-desahucia-a-la-banca/olympus-digital-camera/",
  "title": {
    "rendered": "OLYMPUS DIGITAL CAMERA"
  },
  "author": 916,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/11/1.jpg'><img width=\"203\" height=\"300\" src=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/11/1-203x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/11/1-203x300.jpg 203w, https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/11/1.jpg 400w\" sizes=\"(max-width: 203px) 100vw, 203px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "400",
    "height": "590",
    "hwstring_small": "height='96' width='65'",
    "file": "2011/11/1.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "1-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/11/1-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "1-203x300.jpg",
        "width": "203",
        "height": "300",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/11/1-203x300.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "1-400x198.jpg",
        "width": "400",
        "height": "198",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/11/1-400x198.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "1.jpg",
        "width": 400,
        "height": 590,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/11/1.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "2.8",
      "credit": "",
      "camera": "FE150,X730",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "1319986891",
      "copyright": "",
      "focal_length": "5.4",
      "iso": "64",
      "shutter_speed": "0.0016666666666667",
      "title": "OLYMPUS DIGITAL CAMERA"
    }
  },
  "post": 23,
  "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/11/1.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/39"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/916"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=39"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 32,
  "date": "2011-11-19T12:27:43",
  "date_gmt": "2011-11-19T11:27:43",
  "guid": {
    "rendered": "http://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/11/tres.jpg"
  },
  "modified": "2011-11-19T12:27:43",
  "modified_gmt": "2011-11-19T11:27:43",
  "slug": "tres",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/2011/11/19/el-barrio-de-gamonal-desahucia-a-la-banca/tres/",
  "title": {
    "rendered": "tres"
  },
  "author": 916,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/11/tres.jpg'><img width=\"300\" height=\"169\" src=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/11/tres-300x169.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"pancarta\" srcset=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/11/tres-300x169.jpg 300w, https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/11/tres.jpg 440w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "pancarta",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "440",
    "height": "248",
    "hwstring_small": "height='72' width='128'",
    "file": "2011/11/tres.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "tres-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/11/tres-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "tres-300x169.jpg",
        "width": "300",
        "height": "169",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/11/tres-300x169.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "tres-440x198.jpg",
        "width": "440",
        "height": "198",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/11/tres-440x198.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "tres.jpg",
        "width": 440,
        "height": 248,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/11/tres.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "4",
      "credit": "",
      "camera": "Canon PowerShot SX210 IS",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "1321710052",
      "copyright": "",
      "focal_length": "6.575",
      "iso": "160",
      "shutter_speed": "0.002",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 23,
  "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/11/tres.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/32"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/916"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=32"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 31,
  "date": "2011-11-19T12:24:53",
  "date_gmt": "2011-11-19T11:24:53",
  "guid": {
    "rendered": "http://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/11/dos.jpg"
  },
  "modified": "2011-11-19T12:24:53",
  "modified_gmt": "2011-11-19T11:24:53",
  "slug": "dos",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/2011/11/19/el-barrio-de-gamonal-desahucia-a-la-banca/dos/",
  "title": {
    "rendered": "dos"
  },
  "author": 916,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/11/dos.jpg'><img width=\"300\" height=\"169\" src=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/11/dos-300x169.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"Dos\" srcset=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/11/dos-300x169.jpg 300w, https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/11/dos.jpg 440w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "Dos",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "440",
    "height": "248",
    "hwstring_small": "height='72' width='128'",
    "file": "2011/11/dos.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "dos-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/11/dos-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "dos-300x169.jpg",
        "width": "300",
        "height": "169",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/11/dos-300x169.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "dos-440x198.jpg",
        "width": "440",
        "height": "198",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/11/dos-440x198.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "dos.jpg",
        "width": 440,
        "height": 248,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/11/dos.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "4",
      "credit": "",
      "camera": "Canon PowerShot SX210 IS",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "1321710052",
      "copyright": "",
      "focal_length": "6.575",
      "iso": "160",
      "shutter_speed": "0.002",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 23,
  "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/11/dos.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/31"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/916"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=31"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 30,
  "date": "2011-11-19T12:22:05",
  "date_gmt": "2011-11-19T11:22:05",
  "guid": {
    "rendered": "http://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/11/portada.jpg"
  },
  "modified": "2011-11-19T12:22:05",
  "modified_gmt": "2011-11-19T11:22:05",
  "slug": "portada",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/2011/11/19/el-barrio-de-gamonal-desahucia-a-la-banca/portada/",
  "title": {
    "rendered": "portada"
  },
  "author": 916,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/11/portada.jpg'><img width=\"300\" height=\"136\" src=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/11/portada-300x136.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"portada\" srcset=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/11/portada-300x136.jpg 300w, https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/11/portada.jpg 440w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n<p>portada</p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": "<p>portada</p>\n"
  },
  "alt_text": "portada",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "440",
    "height": "200",
    "hwstring_small": "height='58' width='128'",
    "file": "2011/11/portada.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "portada-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/11/portada-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "portada-300x136.jpg",
        "width": "300",
        "height": "136",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/11/portada-300x136.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "portada-440x198.jpg",
        "width": "440",
        "height": "198",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/11/portada-440x198.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "portada.jpg",
        "width": 440,
        "height": 200,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/11/portada.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 23,
  "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/11/portada.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/30"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/916"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=30"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 23,
  "date": "2011-11-19T12:28:35",
  "date_gmt": "2011-11-19T11:28:35",
  "guid": {
    "rendered": "http://gamonal.tomalosbarrios.net/?p=23"
  },
  "modified": "2011-11-20T22:46:12",
  "modified_gmt": "2011-11-20T21:46:12",
  "slug": "el-barrio-de-gamonal-desahucia-a-la-banca",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/2011/11/19/el-barrio-de-gamonal-desahucia-a-la-banca/",
  "title": {
    "rendered": "El barrio de gamonal desahucia a la banca"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p style=\"text-align: center\">La asamblea de gamonal decide hoy s\u00e1bado 19 pasar de la indignaci\u00f3n a la acci\u00f3n r<strong>ecuperando un espacio social para el barrio</strong> situado en la calle <strong>Pablo Casals frente al Instituto de ense\u00f1anza secundaria &#171;Felix Rodriguez de la Fuente&#187;</strong>. Esta acci\u00f3n coincide con la<a href=\"http://madrid.tomalaplaza.net/2011/11/15/bcn-campana-de-liberaciones-generales-14-20-noviembre/\"> semana de liberaci\u00f3n de espacios</a> del 14 al 20 de este mes lanzada desde Barcelona al resto de asambleas. En esa ciudad ya son <a href=\"http://politica.elpais.com/politica/2011/11/18/actualidad/1321648569_627886.html\">cuatro los edificios </a>recuperados, en <a href=\"http://hotelmadrid.tk/\">Madrid el hotel del 15 de octubre</a>, en Le\u00f3n, Asturias, C\u00e1diz y otras tantas ciudades tambi\u00e9n han abierto espacios al pueblo.</p>\n<p style=\"text-align: center\"><a title=\"La entidad admite que el proyecto presentado en mayo de 2007 para su Aula de Cultura ubicada junto a la Antigua de Gamonal, en la calle Pablo Casals, ya no es prioritario\" href=\"http://www.diariodeburgos.es/noticia.cfm/Local/20101115/caja/burgos/olvida/pretendido/centro/interpretacion/ciudad/F6012641-A6C7-130A-F38F97BDAEB116DE\"><img class=\"aligncenter\" src=\"http://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/11/portada.jpg\" alt=\"portada\" width=\"440\" height=\"200\" /></a><br />\n<strong>Hacemos un llamamiento a acudir a la puerta del espacio para apoyarlo y a participar en las actividades de inauguraci\u00f3n</strong>. P\u00e1sate y participa.</p>\n<p style=\"text-align: center\"><strong>S\u00e1bado 19</strong><br />\n18:00 h.: Presentaci\u00f3n del proyecto. ASAMBLEA ABIERTA.<br />\nAl terminar, proyecci\u00f3n de documentales y chocolatada popular.</p>\n<p style=\"text-align: center\"><strong>Domingo 20</strong><br />\n16:30 h.: Caf\u00e9 tertulia- Entorno a la problem\u00e1ticas del barrio.<br />\nGAMONAL, CONSTRUYENDO BARRIO JUNTOS.<br />\n19:00 h.: Proyecci\u00f3n del documental: \u201cDeudocracia\u201d.</p>\n<p style=\"text-align: center\"><a href=\"http://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/11/2.jpg\"><img src=\"http://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/11/2.jpg\" alt=\"\" width=\"446\" height=\"319\" /></a></p>\n<p style=\"text-align: center\" align=\"LEFT\">Correo Electr\u00f3nico: <span style=\"color: #000080\"><span style=\"text-decoration: underline\"><a href=\"mailto:Asambleagamonal@gmail.com\">Asambleagamonal@gmail.com</a></span></span><br />\nBlog: <a href=\"../\">http://gamonal.tomalosbarrios.net/</a><br />\nFacebook: Asamblea Gamonal<br />\nTwitter: @asambleagamonal</p>\n<p style=\"text-align: center\">\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>La asamblea de gamonal decide hoy s\u00e1bado 19 pasar de la indignaci\u00f3n a la acci\u00f3n recuperando un espacio social para el barrio situado en la calle Pablo Casals frente al Instituto de ense\u00f1anza secundaria &#171;Felix Rodriguez de la Fuente&#187;. Esta &hellip; <a href=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/2011/11/19/el-barrio-de-gamonal-desahucia-a-la-banca/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 916,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/23"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/916"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=23"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 11,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/23/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 34,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/23/revisions/34"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=23"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=23"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=23"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 12,
  "date": "2011-11-18T02:19:11",
  "date_gmt": "2011-11-18T01:19:11",
  "guid": {
    "rendered": "http://gamonal.tomalosbarrios.net/?page_id=12"
  },
  "modified": "2012-04-20T11:39:11",
  "modified_gmt": "2012-04-20T10:39:11",
  "slug": "desahucios",
  "status": "publish",
  "type": "page",
  "link": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/desahucios/",
  "title": {
    "rendered": "Vivienda"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><img class=\"alignright\" src=\"http://www.iniciativa.cat/media/images/19869/home_news/stop_dehaucios.jpg?1295821854\" alt=\"\" width=\"93\" height=\"93\" /><strong>Hemos conseguido parar el desahucio de Mik\u00f3 y su familia</strong>.<br />\nLa Asamblea de Gamonal quiere trasladar a todos los burgaleses y burgalesas que la presi\u00f3n y la lucha han dado sus frutos en este caso; actualmente, tras las acciones de protesta y denuncia p\u00fablica de esta injusticia se ha logrado detener el desahucio. Sergio Mik\u00f3 y su familia no tendr\u00e1n que abandonar la vivienda tras haber llegado a un acuerdo con Caja Espa\u00f1a.</p>\n<p>La Asamblea de Gamonal se hab\u00eda marcado el objetivo de detener un desahucio y gracias a la solidaridad y apoyo de cientos de personas el objetivo se ha visto cumplido. Queremos trasmitir la idea de que luchando se puede ganar y que junt@s podemos hacer frente a los desahucios.</p>\n<p>Herramientas como la movilizaci\u00f3n y la solidaridad se han demostrado una vez m\u00e1s clave para detener una realidad ag\u00f3nica como es la de los desahucios que sigue dejando casi a diario a familias en la calle.</p>\n<p>Animamos a todas aquellas personas que se enfrenten a la posibilidad de ser desahuciadas de su vivienda por no poder hacer frente a su hipoteca a que planten cara y no se dejen arrebatar su dignidad.</p>\n<p>Desde la Asamblea de Gamonal ratificamos de nuevo nuestro compromiso en la lucha por el derecho a la vivienda; apoyaremos a los vecinos y vecinas en esta desigual lucha contra los poderes econ\u00f3micos y las leyes que los amparan.</p>\n<p>\u00a1Entre todos, entre todas, paremos los desahucios!</p>\n<p>&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;-</p>\n<p>El Jueves 1 de diciembre, hemos convocado una concentraci\u00f3n frente a los juzgados nuevos a las 9.00 a.m. horas con motivo de la subasta de la vivienda e inminente desalojo de una familia del barrio de gamonal. La familia esta carente de recursos econ\u00f3micos y no puede hacer frente a la hipoteca. La entidad Caja Espa\u00f1a se ha negado a negociar ninguna facilidad para no dejar a esta familia en la calle. El siguiente puedes ser tu. Acude.</p>\n<p>CAJA ESPA\u00d1A SUBASTA LA CASA DE MIK\u00d3, SU PAREJA Y SUS TRES HIJOS MENORES, DEJANDOLES EN LA CALLE EN PLENO INVIERNO, SIN TENER DONDE VIVIR</p>\n<p>Mik\u00f3, vecino del barrio de la Inmaculada, en 2006 decidi\u00f3 comprarse una humilde vivienda de 55 metros cuadrados por 25 millones de pesetas, construida hace m\u00e1s de 50 a\u00f1os, donde poder vivir con su pareja y sus hijos de 8a\u00f1os, 7a\u00f1os y 18meses.</p>\n<p>Decidieron comprar una vivienda alentados por la falsa promesa de estabilidad econ\u00f3mica de la empresa de construcci\u00f3n donde trabajaba (Tebycon). La crisis econ\u00f3mica y la burbuja inmobiliaria hicieron que se quedara sin empleo en Octubre del 2008. Continuaron pagando la hipoteca hasta Octubre del 2010. Las cuotas comenzaron siendo de 600\u20ac y ahora han llegado a 900\u20ac. Desde ese momento la familia ya no pudo hacer frente a los\u00a0 pagos de la hipoteca, aunque si se hacen cargo del resto de facturas, ya que sus \u00fanicos ingresos son los 426\u20ac de ayuda del Programa de Protecci\u00f3n por Desempleo e Inserci\u00f3n.</p>\n<p>La familia ha intentado hablar con Caja Espa\u00f1a, entidad financiera donde adquirieron la hipoteca, alegando que en cuanto cambie su situaci\u00f3n laboral retomaran el pago. Ante esto Caja Espa\u00f1a no les ha escuchado, continuando con el proceso iniciado.</p>\n<p>Una vez que se subaste la casa, lo m\u00e1s probable es que la compre la entidad financiera o una inmobiliaria a un 50% de su precio. La familia continuar\u00e1 debiendo el otro 50%, encontr\u00e1ndose en la calle y sin trabajo. \u00bfC\u00f3mo va a salir de esa situaci\u00f3n?</p>\n<p>El caso de Mik\u00f3 es uno m\u00e1s\u00a0 de lo que vemos cada d\u00eda. Cientos de familias han sido desalojadas en Burgos y abandonadas a su suerte sin que nadie se entere. Por ello tenemos que dejar de escondernos y hacer visibles las atrocidades que est\u00e1n cometiendo con nuestras vidas. Si conoces a alguien o est\u00e1s viviendo un proceso de desahucio te invitamos hacerlo p\u00fablico y conjuntamente intentaremos salir de estas situaciones.</p>\n<p>Las entidades financieras solo piensan en seguir enriqueci\u00e9ndose a costa de las personas m\u00e1s perjudicadas por el sistema, qued\u00e1ndose con sus casas y ech\u00e1ndolas a la calle. Mientras permanecemos impasibles ante la dram\u00e1tica situaci\u00f3n que atraviesan cada d\u00eda m\u00e1s familias y observamos como contin\u00faan regalando nuestro dinero\u00a0 a las entidades financieras para que estas no se hundan.</p>\n<p>Jur\u00eddicamente no hay muchas opciones, vemos como las leyes est\u00e1n hechas para proteger este sistema capitalista con el que solo ganan unas pocas personas; cada d\u00eda estamos m\u00e1s esclavizadas y la brecha entre l@s de arriba y l@s de abajo es m\u00e1s grande.</p>\n<p>Ante esta angustiosa realidad que ahoga cada d\u00eda a m\u00e1s personas, la asamblea de Gamonal cree que es el momento de apoyarnos mutuamente y luchar, detener esto es cosa de tod@s.</p>\n<p>Por ello exigimos para Mik\u00f3 y su familia, la paralizaci\u00f3n inmediata del proceso de subasta y desahucio, al igual que para el resto de personas que est\u00e1n sufriendo esta misma situaci\u00f3n.</p>\n<p>\u00bfHasta cu\u00e1ndo vamos a dejar de ser sus esclavos y esclavas? \u00bfHasta cu\u00e1ndo vamos a consentir que nos digan como tenemos que pensar y que actuar? \u00bfHasta cu\u00e1ndo vamos aguantar que nos echen de nuestras casas? ES MOMENTO DE LUCHAR POR NUESTRAS VIDAS.</p>\n<p>HOY ES MIK\u00d3 Y SU FAMILIA, MA\u00d1ANA PUEDES SER T\u00da, PARALICEMOS EL PROCESO.</p>\n<p>EL PR\u00d3XIMO 1 DE DICIEMBRE\u00a0 A LAS 9:00H CONCENTRACI\u00d3N FRENTE A LOS JUZGADOS DE REYES CATOLICOS.</p>\n<p>asambleagamonal@gmail.com<br />\nwww.gamonal.tomalosbarrios.net</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Hemos conseguido parar el desahucio de Mik\u00f3 y su familia. La Asamblea de Gamonal quiere trasladar a todos los burgaleses y burgalesas que la presi\u00f3n y la lucha han dado sus frutos en este caso; actualmente, tras las acciones de &hellip; <a href=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/desahucios/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 916,
  "featured_media": 0,
  "parent": 0,
  "menu_order": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/12"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/page"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/916"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=12"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 7,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/12/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 16,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/12/revisions/16"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=12"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 6,
  "date": "2011-11-18T01:38:18",
  "date_gmt": "2011-11-18T00:38:18",
  "guid": {
    "rendered": "http://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/11/cropped-mural1.jpg"
  },
  "modified": "2011-11-18T01:38:18",
  "modified_gmt": "2011-11-18T00:38:18",
  "slug": "cropped-mural1-jpg",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/cropped-mural1-jpg/",
  "title": {
    "rendered": "cropped-mural1.jpg"
  },
  "author": 916,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/11/cropped-mural1.jpg'><img width=\"300\" height=\"63\" src=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/11/cropped-mural1-300x63.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/11/cropped-mural1-300x63.jpg 300w, https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/11/cropped-mural1.jpg 940w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n<p>http://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/11/cropped-mural1.jpg</p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": "<p>http://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/11/cropped-mural1.jpg</p>\n"
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "940",
    "height": "198",
    "hwstring_small": "height='26' width='128'",
    "file": "2011/11/cropped-mural1.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "cropped-mural1-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/11/cropped-mural1-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "cropped-mural1-300x63.jpg",
        "width": "300",
        "height": "63",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/11/cropped-mural1-300x63.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "cropped-mural1.jpg",
        "width": 940,
        "height": 198,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/11/cropped-mural1.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": null,
  "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/11/cropped-mural1.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/6"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/916"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=6"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 5,
  "date": "2011-11-18T01:28:19",
  "date_gmt": "2011-11-18T00:28:19",
  "guid": {
    "rendered": "http://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/11/mural.jpg"
  },
  "modified": "2011-11-18T01:28:19",
  "modified_gmt": "2011-11-18T00:28:19",
  "slug": "mural-jpg",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/mural-jpg/",
  "title": {
    "rendered": "mural.jpg"
  },
  "author": 916,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/11/mural.jpg'><img width=\"1\" height=\"1\" src=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/11/mural.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" /></a></p>\n<p>http://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/11/mural.jpg</p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": "<p>http://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/11/mural.jpg</p>\n"
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {},
  "post": null,
  "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/11/mural.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/5"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/916"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=5"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 4,
  "date": "2011-11-18T01:24:26",
  "date_gmt": "2011-11-18T00:24:26",
  "guid": {
    "rendered": "http://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/11/cropped-mural.jpg"
  },
  "modified": "2011-11-18T01:24:26",
  "modified_gmt": "2011-11-18T00:24:26",
  "slug": "cropped-mural-jpg",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/cropped-mural-jpg/",
  "title": {
    "rendered": "cropped-mural.jpg"
  },
  "author": 916,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/11/cropped-mural.jpg'><img width=\"300\" height=\"86\" src=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/11/cropped-mural-300x86.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/11/cropped-mural-300x86.jpg 300w, https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/11/cropped-mural-500x144.jpg 500w, https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/11/cropped-mural.jpg 1000w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n<p>http://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/11/cropped-mural.jpg</p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": "<p>http://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/11/cropped-mural.jpg</p>\n"
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "1000",
    "height": "288",
    "hwstring_small": "height='36' width='128'",
    "file": "2011/11/cropped-mural.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "cropped-mural-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/11/cropped-mural-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "cropped-mural-300x86.jpg",
        "width": "300",
        "height": "86",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/11/cropped-mural-300x86.jpg"
      },
      "small-feature": {
        "file": "cropped-mural-500x144.jpg",
        "width": "500",
        "height": "144",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/11/cropped-mural-500x144.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "cropped-mural.jpg",
        "width": 1000,
        "height": 288,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/11/cropped-mural.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": null,
  "source_url": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/files/2011/11/cropped-mural.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/4"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/916"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=4"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 2,
  "date": "2011-11-17T17:17:45",
  "date_gmt": "2011-11-17T16:17:45",
  "guid": {
    "rendered": "http://gamonal.tomalosbarrios.net/?page_id=2"
  },
  "modified": "2013-06-13T00:46:23",
  "modified_gmt": "2013-06-12T22:46:23",
  "slug": "pagina-ejemplo",
  "status": "publish",
  "type": "page",
  "link": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/pagina-ejemplo/",
  "title": {
    "rendered": "Contacto"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>P\u00e1sate y participa:</p>\n<ul>\n<li><strong>Asamblea de Gamonal todos los mi\u00e9rcoles a las 20:00 h. en huerta colectiva de capiscol C/Villafranca<br />\n</strong></li>\n</ul>\n<p>EMail:asambleagamonal@gmail.com<br />\nWeblog:http://gamonal.tomalosbarrios.net<br />\nFacebook:Asamblea Gamonal<br />\nTwitter:@asambleagamonal</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>P\u00e1sate y participa: Asamblea de Gamonal todos los mi\u00e9rcoles a las 20:00 h. en huerta colectiva de capiscol C/Villafranca EMail:asambleagamonal@gmail.com Weblog:http://gamonal.tomalosbarrios.net Facebook:Asamblea Gamonal Twitter:@asambleagamonal &nbsp; &nbsp;</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 916,
  "featured_media": 0,
  "parent": 0,
  "menu_order": 2,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "closed",
  "template": "",
  "meta": [],
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/2"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/page"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/916"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=2"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 11,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/2/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 954,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/2/revisions/954"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=2"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 1,
  "date": "2011-11-17T17:17:45",
  "date_gmt": "2011-11-17T17:17:45",
  "guid": {
    "rendered": "http://gamonal.tomalosbarrios.net/?p=1"
  },
  "modified": "2011-11-18T02:12:08",
  "modified_gmt": "2011-11-18T01:12:08",
  "slug": "hola-mundo",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/2011/11/17/hola-mundo/",
  "title": {
    "rendered": "Bienvenidos a la p\u00e1gina de la Asamblea de Gamonal"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>En mayo de 2011 la rabia acumulada estalla en forma de protesta por pueblos y ciudades. En Burgos el pueblo toma la plaza mayor y empieza a auto-organizarse en asambleas. La comisi\u00f3n de barrios extiende y descentraliza el movimiento hacia los mismos como en otras ciudades y el 18 de Junio comienzan la primera asamblea de gamonal. Desde ese d\u00eda no han cesado las asambleas y actividades recuperando el tejido social. Hasta ahora hemos utilizado en internet la <a href=\"http://asambleageneralburgos.blogspot.com/\">p\u00e1gina de la asamblea de Burgos</a> para difundir nuestros actos y desde hoy mismo cubrimos la necesidad de tener una p\u00e1gina propia con la creaci\u00f3n de esta web que nos proporciona <a href=\"http://tomalosbarrios.net/\">tomalosbarrios.net</a>.</p>\n<p><!--more-->A continuaci\u00f3n pod\u00e9is leer el texto convocando a la primera asamblea de gamonal:</p>\n<p>La comisi\u00f3n de Barrios, surge dentro de las asambleas de Burgos con el fin de articular y hacer visible en los barrios de la ciudad el movimiento surgido a partir del 15 M. Desde la comisi\u00f3n creemos imprescindibles que el movimiento se traslade a todos los puntos de la ciudad, y que podamos ser los/as propios vecinos/as los/as que recuperemos la capacidad de analizar, incidir y resolver todos los problemas que el poder econ\u00f3mico y la clase pol\u00edtica nos provocan d\u00eda tras d\u00eda.</p>\n<p>Durante varias semanas se han ido realizando mesas informativas, buzones de propuestas, debates u otras actividades en barrios con el fin de dar visibilidad y crear din\u00e1micas asamblearias y de participaci\u00f3n.</p>\n<p>Las asambleas convocadas hasta el momento se sit\u00faan en dos puntos de la ciudad: La Plaza San Agust\u00edn (Zona sur) y la plaza Roma (Gamonal). Se trata de asambleas abiertas a las que puede acudir cualquier vecino/a de dichos barrios as\u00ed como de barrios cercanos.</p>\n<p>Es el momento de recuperar las plazas como lugar de reuni\u00f3n y comunicaci\u00f3n, las calles y las relaciones sociales con el fin de romper la incomunicaci\u00f3n con la que vivimos actualmente. Dejemos de vernos como enemigos/as y solucionemos los problemas por nosotros/as mismos/as ya que nadie lo va a hacer por ti.</p>\n<p>Si estas parado/a, indignado/a, tu banco te ahoga o te presiona, o quieres expresar tus inquietudes, no lo dudes p\u00e1sate, porque tu opini\u00f3n importa.</p>\n<p>Unidos/as todo es posible.</p>\n<p>S\u00e1bado 18 a las 12:00 h. en Plaza Roma (Gamonal) y Plaza San Agust\u00edn.<br />\nDomingo 19 a las 20:00 h.: Manifestaci\u00f3n desde la Plaza Mayor.</p>\n<p>(Texto repartido por la asamblea de Burgos surgida del 15 M)</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>En mayo de 2011 la rabia acumulada estalla en forma de protesta por pueblos y ciudades. En Burgos el pueblo toma la plaza mayor y empieza a auto-organizarse en asambleas. La comisi\u00f3n de barrios extiende y descentraliza el movimiento hacia &hellip; <a href=\"https://gamonal.tomalosbarrios.net/2011/11/17/hola-mundo/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 916,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/1"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/916"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=1"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 3,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/1/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 7,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/1/revisions/7"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=1"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=1"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://gamonal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=1"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
}]