[
    {
        "id": 6,
        "date": "2011-06-09T12:51:44",
        "date_gmt": "2011-06-09T12:51:44",
        "guid": {
            "rendered": "http://gasteiz.tomalaplaza.net/?p=6"
        },
        "modified": "2011-06-09T12:51:44",
        "modified_gmt": "2011-06-09T12:51:44",
        "slug": "www-acampadagasteiz-com",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://gasteiz.tomalaplaza.net/2011/06/09/www-acampadagasteiz-com/",
        "title": {
            "rendered": "www.acampadagasteiz.com"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>Temporalmente, mientras no se dote de contenido a esta p\u00e1gina, podeis acceder a <a title=\"Acampada Gasteiz\" href=\"http://www.acampadagasteiz.com\">www.acampadagasteiz.com</a> para informaros sobre la acampada en Gasteiz.</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Temporalmente, mientras no se dote de contenido a esta p\u00e1gina, podeis acceder a www.acampadagasteiz.com para informaros sobre la acampada en Gasteiz.</p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 57,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "closed",
        "ping_status": "closed",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            1
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://gasteiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/6"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://gasteiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://gasteiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://gasteiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/57"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://gasteiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=6"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 5,
                    "href": "https://gasteiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/6/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 11,
                    "href": "https://gasteiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/6/revisions/11"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://gasteiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=6"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://gasteiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=6"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://gasteiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=6"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 4,
        "date": "2011-06-07T02:02:35",
        "date_gmt": "2011-06-07T02:02:35",
        "guid": {
            "rendered": "http://gasteiz.tomalaplaza.net/?page_id=4"
        },
        "modified": "2011-06-07T02:02:35",
        "modified_gmt": "2011-06-07T02:02:35",
        "slug": "scheduler",
        "status": "publish",
        "type": "page",
        "link": "https://gasteiz.tomalaplaza.net/scheduler/",
        "title": {
            "rendered": "scheduler"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>[[scheduler_plugin]]</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>[[scheduler_plugin]]</p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 1,
        "featured_media": 0,
        "parent": 0,
        "menu_order": 0,
        "comment_status": "closed",
        "ping_status": "closed",
        "template": "",
        "meta": [],
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://gasteiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/4"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://gasteiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://gasteiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/page"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://gasteiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/1"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://gasteiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=4"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 0,
                    "href": "https://gasteiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/4/revisions"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://gasteiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=4"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 2,
        "date": "2011-05-23T13:36:40",
        "date_gmt": "2011-05-23T13:36:40",
        "guid": {
            "rendered": "http://gasteiz.tomalaplaza.net/?page_id=2"
        },
        "modified": "2011-05-23T13:36:40",
        "modified_gmt": "2011-05-23T13:36:40",
        "slug": "pagina-ejemplo",
        "status": "publish",
        "type": "page",
        "link": "https://gasteiz.tomalaplaza.net/pagina-ejemplo/",
        "title": {
            "rendered": "P\u00e1gina de ejemplo"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>Esta es una p\u00e1gina de ejemplo, Es diferente a una entrada de un blog porque se mantiene est\u00e1tica y, en la mayor\u00eda de temas, se mostrar\u00e1 en la barra de navegaci\u00f3n. Casi todo el mundo comienza con una p\u00e1gina Sobre m\u00ed para presentarse a los potenciales visitantes. Puede decir algo as\u00ed:</p>\n<blockquote><p>\u00a1Hola!: Soy f\u00edsico durante el d\u00eda, lector de manga por las noches y este es mi blog. Vivo en Albacete y tengo un gato llamado Alex. Me encantan los mojitos (y mirar a la gente corriendo en los parques)</p></blockquote>\n<p>O algo as\u00ed:</p>\n<blockquote><p>La empresa Calcetines XYC se fund\u00f3 en 1973, y ha estado produciendo calcetines de calidad para sus clientes desde entonces. Se encuentra en Vetusta, tiene unos 2.000 empleados e intenta ayudar en lo que puede para mejorar la vida en Vestusta</p></blockquote>\n<p>Deber\u00edas ir a <a href=\"https://gasteiz.tomalaplaza.net/wp-admin/\">tu escritorio</a>, borrar esta p\u00e1gina y crear algunas nuevas con tu contenido. \u00a1A divertirse!</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Esta es una p\u00e1gina de ejemplo, Es diferente a una entrada de un blog porque se mantiene est\u00e1tica y, en la mayor\u00eda de temas, se mostrar\u00e1 en la barra de navegaci\u00f3n. Casi todo el mundo comienza con una p\u00e1gina Sobre m\u00ed para presentarse a los potenciales visitantes. Puede decir algo as\u00ed: \u00a1Hola!: Soy f\u00edsico durante [&hellip;]</p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 57,
        "featured_media": 0,
        "parent": 0,
        "menu_order": 0,
        "comment_status": "closed",
        "ping_status": "closed",
        "template": "",
        "meta": [],
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://gasteiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/2"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://gasteiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://gasteiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/page"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://gasteiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/57"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://gasteiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=2"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 0,
                    "href": "https://gasteiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/2/revisions"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://gasteiz.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=2"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    }
]