[{
  "id": 682,
  "date": "2011-09-25T10:06:10",
  "date_gmt": "2011-09-25T10:06:10",
  "guid": {
    "rendered": "http://grancanaria.tomalosbarrios.net/?p=682"
  },
  "modified": "2011-09-25T10:06:10",
  "modified_gmt": "2011-09-25T10:06:10",
  "slug": "asamblea-guanarteme-2192011",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/2011/09/25/asamblea-guanarteme-2192011/",
  "title": {
    "rendered": "Asamblea Guanarteme (21/9/2011)"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Asamblea de Guanarteme</p>\n<p>21 de septiembre de 2011</p>\n<p>Moderadora y toma de acta: Idaira</p>\n<p>Facilitador: Federico</p>\n<p>ORDEN DEL D\u00cdA</p>\n<p style=\"text-align: justify\">\n<ol>\n<li>Manifestaci\u00f3n del 15 de octubre (DRY, portavoces Juli\u00e1n y Olga)</li>\n<li>Iniciativas en marcha en el barrio (peri\u00f3dico y comisi\u00f3n de fiestas)</li>\n<li>Nuevo punto de reuni\u00f3n de la asamblea</li>\n<li>\n<p style=\"text-align: justify\">Informe Asamblea Insular San Telmo</p>\n</li>\n</ol>\n<p><!--more--></p>\n<p>PROPUESTAS</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<ol>\n<li>\n<p style=\"text-align: justify\">Los portavoces de DRY acuden para hablar de la movilizaci\u00f3n internacional del 15O. Est\u00e1n consensuados la fecha y el lema: \u201cUnidos por un cambio global\u201d. Piden la colaboraci\u00f3n de la asamblea para consensuar el recorrido en la capital. Se propone para tratarlo en la pr\u00f3xima asamblea.</p>\n</li>\n</ol>\n<ol start=\"2\">\n<li><span style=\"text-decoration: underline\">Peri\u00f3dico.</span> El peri\u00f3dico va a recoger los problemas del barrio de manera sencilla y clara. La edici\u00f3n impresa ser\u00e1 a tama\u00f1o DIN-A3, con informaci\u00f3n por las dos caras, en blanco y negro. Saldr\u00eda peri\u00f3dicamente (no se ha consensuado la periodicidad). Distribuci\u00f3n gratuita. Luis se ofrece para temas de maquetaci\u00f3n y propone hacer la impresi\u00f3n por Internet con el fin de abaratar costes. Nino propone que exista un espacio para que los vecinos puedan colaborar y propone aprovechar las fiestas para lanzar la primera edici\u00f3n. Jose y Pepe tambi\u00e9n se ofrecen para participar en lo que haga falta. Menchu dice que tambi\u00e9n se apunta. Maite propone incluir \u201calgo\u201d que consiga que la gente no lo tire a la basura.\n<p><span style=\"text-decoration: underline\">Comisi\u00f3n de fiestas. </span>Luis comenta que no va a ser posible poner un puesto permanente de informaci\u00f3n pero s\u00ed ponerlo un d\u00eda entero (se est\u00e1 intentando llegar a un acuerdo con la asociaci\u00f3n de vecinos para elegir un d\u00eda). Adem\u00e1s se est\u00e1n informando sobre los posibles desahucios que tendr\u00e1n lugar en Guanarteme para actuar en este campo.</li>\n<li>Nuevo lugar de reuni\u00f3n durante las fiestas del Pilar. Hay 3 propuestas: Madera y Corcho, Plaza de Emilio Zol\u00e1, en Las Canteras (cerca del Ca&#8217;Manol\u00edn).</li>\n<li>\n<p style=\"text-align: justify\">Blas comenta que fue una asamblea bastante desordenada. Solo asistieron 6 enlaces de las asambleas de pueblos y barrios pero hab\u00eda casi 30 personas que acudieron a t\u00edtulo individual. Estas personas generaron un cierto caos en la asamblea. Habla sobre las propuestas de las distintas asambleas que participaron. La pr\u00f3xima tendr\u00e1 lugar el pr\u00f3ximo 24 de septiembre a las 11:00 en la plaza de San Juan (Telde).</p>\n<p style=\"text-align: justify\">Se abre un debate sobre si las personas tienen derecho a asistir de manera individual a este espacio interasambleario. Tambi\u00e9n hay un debate sobre si la asamblea deber\u00eda tener un m\u00ednimo car\u00e1cter decisivo. Finalmente se consensuaron dos propuestas que nuestro enlace (Pepe) llevar\u00e1 a la pr\u00f3xima asamblea insular:</p>\n<p style=\"text-align: justify\">-Las personas que asistan a nivel individual solo hablar\u00e1n durante el turno abierto que se abrir\u00e1 al final de la asamblea.</p>\n<p style=\"text-align: justify\">&#8211; Por una cuesti\u00f3n pr\u00e1ctica, se propone que los asuntos que son de sentido com\u00fan se puedan consensuar directamente en la asamblea insular a trav\u00e9s de los enlaces de las distintas asambleas de pueblos y barrios que participen.</p>\n</li>\n</ol>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Asamblea de Guanarteme 21 de septiembre de 2011 Moderadora y toma de acta: Idaira Facilitador: Federico ORDEN DEL D\u00cdA Manifestaci\u00f3n del 15 de octubre (DRY, portavoces Juli\u00e1n y Olga) Iniciativas en marcha en el barrio (peri\u00f3dico y comisi\u00f3n de fiestas) Nuevo punto de reuni\u00f3n de la asamblea Informe Asamblea Insular San Telmo</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 765,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    5
  ],
  "tags": [
    16,
    14
  ],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/682"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/765"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=682"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/682/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=682"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=682"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=682"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 675,
  "date": "2011-09-12T16:54:27",
  "date_gmt": "2011-09-12T16:54:27",
  "guid": {
    "rendered": "http://grancanaria.tomalosbarrios.net/?p=675"
  },
  "modified": "2011-09-12T17:26:00",
  "modified_gmt": "2011-09-12T17:26:00",
  "slug": "comunicado-de-prensa-de-la-asamblea-popular-del-cono-sur",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/2011/09/12/comunicado-de-prensa-de-la-asamblea-popular-del-cono-sur/",
  "title": {
    "rendered": "Comunicado de prensa de la Asamblea Popular del Cono Sur"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Comunicado de prensa de la Asamblea Popular del Cono Sur</p>\n<p>El pasado d\u00eda 31 de agosto apareci\u00f3 en el peri\u00f3dico La Provincia una noticia en la que se aseguraba que el movimiento 15-M se halla entre una serie de \u00abformaciones progresistas canarias\u00bb que mantienen contactos y \u00abultiman una plataforma electoral amplia\u00bb. A la vista de esta informaci\u00f3n, la Asamblea Popular del Cono Sur, una de las varias que conforman actualmente el movimiento 15-M en Gran Canaria, desea hacer p\u00fablico que en ning\u00fan momento ha mantenido contactos con ninguna de las organizaciones citadas en dicha noticia, como no lo ha hecho ninguna de las personas que en ella participan. Asimismo, tampoco desde los \u00e1mbitos de coordinaci\u00f3n de asambleas en los que participamos se han mantenido tales contactos.</p>\n<p>Esta asamblea desea, adem\u00e1s, recordar que, en consonancia con el resto de asambleas ciudadanas surgidas en el Estado espa\u00f1ol desde la segunda mitad de mayo, uno de los principios b\u00e1sicos por los que se rige es precisamente su car\u00e1cter asambleario, seg\u00fan el cual todas las decisiones se adoptan de forma colectiva. Esto conlleva que, sin previa autorizaci\u00f3n, ning\u00fan individuo est\u00e9 legitimado para hablar en nombre de la asamblea, y menos a\u00fan del conjunto del movimiento. Otro de los principios, de sobra conocido y demostrado, es su absoluta independencia, formal y de facto, de cualquier organizaci\u00f3n partidista, y su intenci\u00f3n de seguir manteni\u00e9ndola.</p>\n<p>Considerando que las \u00abformaciones progresistas\u00bb aludidas son muy conscientes de estos principios, denunciamos lo que no cabe sino entender como un intento de instrumentalizaci\u00f3n de la movilizaci\u00f3n ciudadana para sus fines electorales, y les exigimos que, por respeto a las personas que participan en dicha movilizaci\u00f3n y a la ciudadan\u00eda en general, en adelante desistan de seguir recurriendo a tal estrategia.</p>\n<p>Septiembre de 2011. Las Palmas de Gran Canaria.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Comunicado de prensa de la Asamblea Popular del Cono Sur El pasado d\u00eda 31 de agosto apareci\u00f3 en el peri\u00f3dico La Provincia una noticia en la que se aseguraba que el movimiento 15-M se halla entre una serie de \u00abformaciones progresistas canarias\u00bb que mantienen contactos y \u00abultiman una plataforma electoral amplia\u00bb. A la vista de [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 667,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    6
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/675"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/667"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=675"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/675/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=675"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=675"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=675"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 671,
  "date": "2011-09-09T17:44:18",
  "date_gmt": "2011-09-09T17:44:18",
  "guid": {
    "rendered": "http://grancanaria.tomalosbarrios.net/?p=671"
  },
  "modified": "2011-09-09T17:44:18",
  "modified_gmt": "2011-09-09T17:44:18",
  "slug": "asamblea-guanarteme-792011",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/2011/09/09/asamblea-guanarteme-792011/",
  "title": {
    "rendered": "Asamblea Guanarteme (7/9/2011)"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>7 de Septiembre \u00a0de 2011<br />\nAsamblea Guanarteme<br />\nPlaza del Pilar<br />\nAsistencia: 16 personas<br />\nModeraci\u00f3n: Fernando y Yaiza<br />\nFacilitaci\u00f3n: Idaira<br />\nHora de inicio: 19:40<br />\nHora de finalizaci\u00f3n: 22:30</p>\n<p>Orden del d\u00eda:</p>\n<ol>\n<li>Salud Asamblearia</li>\n<li>Informaci\u00f3n sobre \u00a0la reuni\u00f3n de portavoces de las Asambleas Ciudadanas de Gran Canaria. Propuestas para llevar a la pr\u00f3xima reuni\u00f3n.</li>\n<li>Elecciones 20-N</li>\n<li>Propuestas de acci\u00f3n</li>\n<li>Debatir la conveniencia, o no, de emitir un comunicado que condene la exhibici\u00f3n de banderas y pancartas de signo pol\u00edtico en las acciones del 15-M</li>\n</ol>\n<p style=\"text-align: justify\" dir=\"ltr\"><!--more--><strong>I.</strong> \u00a0Se debate acerca del concepto de consenso y \u00a0el grado que debe alcanzar, en t\u00e9rminos de porcentaje, para que sea considerado como tal. Se manifiestan posturas \u00a0que van desde la necesidad de un \u00a0100% de consenso a las que defienden la necesidad de establecer un porcentaje menor con el fin de que una minor\u00eda no pueda paralizar o \u00a0boicotear la Asamblea. Teresa se muestra partidaria de alcanzar el mayor consenso posible pero opina que en cuestiones de car\u00e1cter pr\u00e1ctico resulta imposible llegar a un acuerdo total. En temas de \u00edndole ideol\u00f3gico o en propuestas de acci\u00f3n, que cada unx act\u00fae en conciencia. Valora \u00a0la Inteligencia Colectiva. Manolo opina que la necesidad de un consenso total \u00a0resulta antidemocr\u00e1tico y ut\u00f3pico. Blas comenta que ante dos posturas encontradas debe surgir una tercera v\u00eda. Guillermo hace menci\u00f3n a la necesidad de seguir profundizando en el aprendizaje de la din\u00e1mica \u00a0asamblearia y recuerda el car\u00e1cter soberano de la misma. Ante la distancia de las diversas posturas se decide seguir debatiendo la cuesti\u00f3n en pr\u00f3ximas Asambleas.</p>\n<p style=\"text-align: justify\" dir=\"ltr\"><strong>II.</strong> Integrantes de la Asamblea informan de lo acontecido en la reuni\u00f3n de portavoces celebrada en la San Telmo el pasado s\u00e1bado d\u00eda 3 de Septiembre, en la que se decidi\u00f3 asumir el modelo organizativo propuesto por Ruim\u00e1n. Se exponen las dudas surgidas en dicho encuentro acerca de la legitimidad de dicha decisi\u00f3n ante la falta de representaci\u00f3n de todas las Asambleas de la isla. \u00a0Informan que desde esa reuni\u00f3n de portavoces \u00a0se insta a las distintas Asambleas a que aporten propuestas para ser tratadas en la pr\u00f3xima reuni\u00f3n y tambi\u00e9n que cada Asamblea muestre su modelo de organizaci\u00f3n interno con el fin de aportar ideas que puedan enriquecer el funcionamiento del resto de Asambleas.</p>\n<p style=\"text-align: justify\" dir=\"ltr\">De entre las propuestas surgidas de la Asamblea se llega a un consenso para presentar en la pr\u00f3xima reuni\u00f3n, las siguientes iniciativas:</p>\n<p style=\"text-align: justify\" dir=\"ltr\">-La creaci\u00f3n de una Comisi\u00f3n Insular de Comunicaci\u00f3n con representaci\u00f3n de cada una de las Asambleas</p>\n<p style=\"text-align: justify\" dir=\"ltr\">-Apoyo a la Ley de consulta Ciudadana por V\u00eda de Refer\u00e9ndum.</p>\n<p style=\"text-align: justify\" dir=\"ltr\">-Proponer la utilizaci\u00f3n de medios tecnol\u00f3gicos (videoconferencia) para garantizar la participaci\u00f3n de las Asambleas \u00a0m\u00e1s alejadas geogr\u00e1ficamente.</p>\n<p style=\"text-align: justify\" dir=\"ltr\">No se alcanza un consenso para la presentaci\u00f3n de las siguientes propuestas, quedando postergadas para pr\u00f3ximas Asambleas:</p>\n<p style=\"text-align: justify\" dir=\"ltr\">-Utilizaci\u00f3n de la red social N-1</p>\n<p style=\"text-align: justify\" dir=\"ltr\">-Alternancia de las Asambleas Insulares con encuentros con los colectivos</p>\n<p style=\"text-align: justify\" dir=\"ltr\">-Creaci\u00f3n de una Secretar\u00eda rotatoria que se ocupe de temas log\u00edsticos en lo que respecta a la celebraci\u00f3n de las Asambleas.</p>\n<p style=\"text-align: justify\" dir=\"ltr\">-Integraci\u00f3n de los Colectivos a trav\u00e9s de la Coordinadora</p>\n<p style=\"text-align: justify\" dir=\"ltr\">-Propuesta para la rotaci\u00f3n de los representantes que componen las distintas Comisiones.</p>\n<p style=\"text-align: justify\" dir=\"ltr\">-Determinar el t\u00e9rmino a usar para este tipo de reuniones ya que al no tener capacidad decisoria, no pueden ser denominadas Asambleas.</p>\n<p style=\"text-align: justify\" dir=\"ltr\"><strong>III.</strong> Con relaci\u00f3n a las pr\u00f3ximas elecciones del 20-N, se habla acerca de la Ley D\u2019hont, el significado y las implicaciones del voto nulo, en blanco y de la abstenci\u00f3n. Se plantea el nuevo requisito impuesto a los partidos sin representaci\u00f3n en cualquiera de las dos c\u00e1maras para que presenten avales que representen el 0,1% del censo electoral de la circunscripci\u00f3n por la que quieran presentarse, para poder concurrir a las pr\u00f3ximas elecciones. Se habla de la web <a href=\"http://www.yoavalo.org/\">www.yoavalo.org</a>. Luis se compromete a traer informaci\u00f3n m\u00e1s pormenorizada en la pr\u00f3xima Asamblea. Se pide valorar la importancia de las pr\u00f3ximas elecciones. Se critica un sistema encaminado a perpetuar el bipartidismo. Se comenta la importancia que para el movimiento 15-M tienen estas elecciones y se propone una pr\u00f3xima Asamblea monotem\u00e1tica en la que se trate este tema.</p>\n<p style=\"text-align: justify\" dir=\"ltr\"><strong>IV.</strong> Se habla de la necesidad de difundir la celebraci\u00f3n de las Asambleas entre los vecinos del barrio de Guanarteme. Se propone la aprovechar la celebraci\u00f3n de las fiestas del barrio para actuar en este sentido. Se acuerda preparar para la pr\u00f3xima Asamblea una relaci\u00f3n de los problemas m\u00e1s acuciantes del barrio, as\u00ed como la elaboraci\u00f3n de propuestas para intentar captar la atenci\u00f3n de los vecinos. Se debate sobre el lugar de celebraci\u00f3n de las Asambleas durante las fiestas del Pilar ya que la plaza quedar\u00e1 inhabilitada durante el per\u00edodo festivo. Se sugiere la posibilidad de celebrarlas en el I.E.S. del barrio. Se expresan opiniones contrarias defendiendo la celebraci\u00f3n de las Asambleas en espacios p\u00fablicos por motivos de visibilidad.</p>\n<p style=\"text-align: justify\" dir=\"ltr\"><strong>V.</strong> Ante la propuesta de Mario de emitir un comunicado condenando la exhibici\u00f3n de s\u00edmbolos pol\u00edticos en los actos del 15-M se establece un debate en el que se exponen opiniones de distinto signo. Algunos miembros de la Asamblea se muestran molestos por lo acontecido en los actos convocados por DRY y por los sindicatos. Se hace hincapi\u00e9 en que la exhibici\u00f3n de dichos s\u00edmbolos no ha tenido lugar en actos convocados por el 15-M ni se ha realizado pretendiendo representar al mismo. La Asamblea se muestra, de forma casi un\u00e1nime, contraria a emitir ning\u00fan comunicado, en aras de preservar la libertad de expresi\u00f3n y por no sentirse legitimada para ello.</p>\n<p style=\"text-align: justify\" dir=\"ltr\">Blas y Carlos se ofrecen para acudir a la reuni\u00f3n del pr\u00f3ximo s\u00e1bado en San Telmo como portavoces de la Asamblea de Guanarteme.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>7 de Septiembre \u00a0de 2011 Asamblea Guanarteme Plaza del Pilar Asistencia: 16 personas Moderaci\u00f3n: Fernando y Yaiza Facilitaci\u00f3n: Idaira Hora de inicio: 19:40 Hora de finalizaci\u00f3n: 22:30 Orden del d\u00eda: Salud Asamblearia Informaci\u00f3n sobre \u00a0la reuni\u00f3n de portavoces de las Asambleas Ciudadanas de Gran Canaria. Propuestas para llevar a la pr\u00f3xima reuni\u00f3n. Elecciones 20-N Propuestas [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 765,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    5
  ],
  "tags": [
    16,
    15,
    14
  ],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/671"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/765"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=671"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/671/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=671"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=671"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=671"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 665,
  "date": "2011-09-08T14:52:53",
  "date_gmt": "2011-09-08T14:52:53",
  "guid": {
    "rendered": "http://grancanaria.tomalosbarrios.net/?p=665"
  },
  "modified": "2011-09-08T15:01:27",
  "modified_gmt": "2011-09-08T15:01:27",
  "slug": "acta-8%c2%aa-asamblea-del-cono-sur-070911",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/2011/09/08/acta-8%c2%aa-asamblea-del-cono-sur-070911/",
  "title": {
    "rendered": "Acta 8\u00aa Asamblea del Cono sur 07/09/11"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Participantes: 21 personas.</p>\n<p>Moderador: Inma</p>\n<p>Toma acta: Alfonso</p>\n<p>Empieza la a asamblea a las 21:45</p>\n<p>Orden del d\u00eda:<br />\n1. Propuesta 1\u00aa   Asamblea insular para este s\u00e1bado y puntos a llevar desde asamblea cono sur<br />\n2. Informaci\u00f3n sobre un comunicado de prensa sobre que una plataforma electoral involucr\u00f3 al 15M con ellos</p>\n<p>Fuera del orden del d\u00eda:<br />\nSe hace una recogida de firmas para la acci\u00f3n de la Asamblea de Teror bajo el lema, este pino, a por los chorizos de Teror. En el que piden la dimisi\u00f3n del alcalde.</p>\n<p>Se propone colgar el orden del d\u00eda de la asambleas un par de d\u00edas antes tanto en facebook como en n-1 como mandado por correo. Media hora antes (aprovechando que se est\u00e1 en la manifestaci\u00f3n) quien quiera a\u00f1adir algo, podr\u00e1 hacerlo (hablar con Inma)</p>\n<p>Se nos dice que ya ha vuelto el cura y el encargado de ir invita a comisi\u00f3n de comunicaci\u00f3n a ponerse en contacto ya con \u00e9l para el tema de las muertes en la Vega por C\u00e1ncer y Leucemia. Quedan en ir juntos para entre otras cosas, hacerle una entrevista. Hoy Tino no vino por lo que el tema de Juan B\u00e1rcena el m\u00e9dico que se manifiesta en contra de las antenas y que quer\u00edamos que viniera a informarnos no se nos pudo informar, al igual que no vino el encargado de ponerse en contacto con el centro de adultos de al lado del frontex y que se piensa va a ser tambi\u00e9n territorio militar.</p>\n<p>1\u00ba Punto del d\u00eda, asamblea insular<br />\nSe propone asamblea insular para el s\u00e1bado a las once. Hay consenso Como el otro d\u00eda sali\u00f3 la propuesta desde un individuo y no desde asamblea, mandaremos a las otras asambleas por correo el que se haga este s\u00e1bado a las once (y por facebook tambi\u00e9n)<br />\nSe propone que siempre el enlace sea rotativo y no vaya solo. Ir\u00e1 con el que le toca ir de enlace en la siguiente asamblea.  HAY CONSENSO<br />\nPep\u00edn se ofrece a ir de enlace para este si alguien lo lleva en coche, por lo que Alfonso se propone para enlace de la siguiente y as\u00ed lo lleva. HAY CONSENSO<br />\nSe proponen crear comisiones de trabajo y que las personas se impliquen (aparte de la ya creada del fr\u00f3ntex).  Se habla de dos tipos de comisiones, las funcionales (relacionadas con la organizaci\u00f3n. Aqu\u00ed estar\u00edan por ejemplo las relacionadas con comunicaci\u00f3n, din\u00e1mica asamblearia,..) y las tem\u00e1ticas (relacionadas con temas m\u00e1s de acci\u00f3n. Aqu\u00ed estar\u00edan por ejemplo las relacionadas con el fr\u00f3ntex, temas laborales,vivienda, \u2026). Se proponen las siguientes:<br />\nComunicaci\u00f3n: Esta comisi\u00f3n se encargar\u00e1 no s\u00f3lo de informar a los medios de comunicaci\u00f3n, sino tambi\u00e9n de las informaciones a nivel interno tanto a nivel asamblea cono sur como al resto de asambleas y adem\u00e1s, informar a los todos los vecinos del cono sur, a nivel individual o como colectivos o fuerzas vivas (colegios como el lechuga, hospital, asociaciones de vecinos, universidad popular, centro de adultos, \u2026).<br />\nSe les recuerda a esta comisi\u00f3n que el director del instituto lechuga quiere que vayamos a informar sobre el 15M y sobre el frontex (de hecho participa en la asamblea de Scham\u00e1n)<br />\nSe les recuerda tambi\u00e9n que Paco es Celador en el Hospital y tambi\u00e9n puede ser enlace con el hospital para informar a los trabajadores y pacientes.<br />\nYa funcionando est\u00e1 el tema de la revistilla.<br />\nEsta comisi\u00f3n est\u00e1 compuesta por Magec, Crist\u00f3bal, Antonio, Carlos y Patricia.</p>\n<p>Laboral: Esta comisi\u00f3n se encargar\u00e1 de ver c\u00f3mo se logra sacar las habichuelas (y nunca mejor dicho) a aquellos que no tienen posibilidad y que el sistema imperante no les da soluciones. Para ello, por una parte intentaremos con ayuda de otras asambleas si se crea esta comisi\u00f3n, que los terrenos del cabildo que est\u00e9n bald\u00edos nos lo den para poder plantar y aquellos que trabajan en \u00e9l, tengan sus verduras y frutas para poder comer. Lo mismo los paterres y tierras urbanas. Intentaremos con ayudas de expertos ense\u00f1ar a aquellos que no sepan plantar, pescar, cuidar animales y tambi\u00e9n pedir las ayudas que nos corresponden para poder llevar esto adelante.  Adem\u00e1s, lo mismo en cuesti\u00f3n de ganader\u00eda y pesca, Adem\u00e1s, ya surge otra idea que es a nivel de ni\u00f1os: ver de qu\u00e9 manera aquellos ni\u00f1os que no pueden comer, tengan al menos dos comidas al d\u00eda, un desayuno y un almuerzo.<br />\nEsta comisi\u00f3n est\u00e1 compuesta por F\u00e1tima, Maria Jes\u00fas, Carlos y Alfonso<br />\nAsamblearia: esta comisi\u00f3n se encargar\u00e1 de que los participantes de la asamblea y la asamblea en s\u00ed vayan mejorando en cuanto a su organizaci\u00f3n y dinamizaci\u00f3n.<br />\nEsta comisi\u00f3n est\u00e1 compuesta por Maria Jes\u00fas e Ignacio<br />\nFrontex. Nadie se apunt\u00f3 por lo que de momento esta comisi\u00f3n est\u00e1 siendo llevada por la asociaci\u00f3n de vecinos<br />\nVivienda. Nadie se apunt\u00f3</p>\n<p>Comunicaci\u00f3n con los vecinos</p>\n<p>Por supuesto estas comisiones no son cerradas sino que las personas que vayan llegando o quieran en otro momento podr\u00e1n apuntarse. Y por supuesto, siempre que se proponga otra por cualquier miembro de la asamblea quedar\u00e1 constituida si hay personas para trabajar en ella.</p>\n<p>2. punto del d\u00eda, comunicado de prensa sobre que una plataforma electoral involucr\u00f3 al 15M con ellos.<br />\nSe informa a la asamblea que una plataforma electoral (se dio incluso un nombre, Sagaseta) ha intentado involucrar al 15M en esta plataforma al menos, en que en los medios de comunicaci\u00f3n salga que est\u00e1n manteniendo contactos con el 15M.<br />\nSe ve claramente que con esta asamblea nadie se ha puesto en contacto. Con esto se empieza a ver una instrumentalizaci\u00f3n por parte de algunos partidos y sindicatos de usarnos,  por lo que se propone dos cosas para para parar esto y que no vaya a m\u00e1s:<br />\nCrear un comunicado de asamblea cono sur diciendo que somos apartidistas y asindicalistas, y llevarla a la asamblea insular y mandarlo por correo, n-1 y facebook. HAY CONSENSO.  Se encarga la comisi\u00f3n de comunicaci\u00f3n<br />\nSe propone que Sagaseta de una explicaci\u00f3n de esto. NO HAY CONSENSO</p>\n<p>Dentro de este punto un ciudadano nos habla de la importancia de focalizarnos en tres o cuatro puntos para poder hacer un frente com\u00fan contra el 20N (d\u00eda de las votaciones). Surge un debate sobre este punto donde otro ciudadano nos dice que no tenemos que estar tan preocupados por ese d\u00eda, ya que nada va a cambiar.<br />\nOtro ciudadano dice que s\u00ed que cambiar\u00eda si en vez de preocuparnos por ver si votamos a partidos peque\u00f1os o no, directamente seguimos la l\u00ednea de Saramago que dice que\u201dcuando el 51% de las personas no vayan a votar o voten en nulo, el otro 49% no podr\u00e1 representarlos\u201d. Este ciudadano ah\u00ed ser\u00e1 cuando realmente podamos gritar (y exigir) el que no nos representan.</p>\n<p>Termina la asamblea a las 23:15</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Participantes: 21 personas. Moderador: Inma Toma acta: Alfonso Empieza la a asamblea a las 21:45 Orden del d\u00eda: 1. Propuesta 1\u00aa Asamblea insular para este s\u00e1bado y puntos a llevar desde asamblea cono sur 2. Informaci\u00f3n sobre un comunicado de prensa sobre que una plataforma electoral involucr\u00f3 al 15M con ellos Fuera del orden del [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 763,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    5
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/665"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/763"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=665"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/665/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=665"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=665"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=665"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 660,
  "date": "2011-09-05T21:03:39",
  "date_gmt": "2011-09-05T21:03:39",
  "guid": {
    "rendered": "http://grancanaria.tomalosbarrios.net/?p=660"
  },
  "modified": "2011-09-05T21:03:39",
  "modified_gmt": "2011-09-05T21:03:39",
  "slug": "acta-7%c2%aa-asamblea-cono-sur-31082011",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/2011/09/05/acta-7%c2%aa-asamblea-cono-sur-31082011/",
  "title": {
    "rendered": "Acta 7\u00aa Asamblea Cono Sur 31/08/2011"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>15M-Asamblea Cono Sur<br />\n31 Agosto 2011 \u2013 Plaza 15M (frente al Colegio Lechuga)<br />\nSon m\u00e1s de las 21&#8217;15 horas y se acaba de llegar de la Manifestaci\u00f3n apoyo Contra el Frontex, con la participaci\u00f3n de otras asambleas, tal como hicieron en el miercoles anterior.</p>\n<p>Modera: Ana<br />\nToma acta: Tino.<br />\nInformaci\u00f3n orden del d\u00eda: Inma.<br />\nAsisten: Alrededor de 30 (entre lxs que se incorporan avanzada la asamblea y lxs que no participaron del total de tiempo asambleario).</p>\n<p>Comentarios previos:<br />\n1-Apoyo a Antonio el Ganadero, de Arucas.<br />\nSalidas, ma\u00f1ana viernes 01 Septiembre&#8217;11,  a las 07:30 horas, desde San Telmo, para estar en Arucas, en c/. Brunete, 30, desde las 8 de la ma\u00f1ana. Se requiere puntualidad.<br />\n2-Se da conocimiento de las tres propuestas llegadas, para Modelo organizativo del 15M, de Ruim\u00e1n, Alicia y Mario.<br />\n3-Manifestaci\u00f3n convocada por los sindicatos para el martes, 06 Septiembre&#8217;11, por la Reforma propuesta del art\u00edculo 135 de la Constituci\u00f3n.</p>\n<p>Se establece turno de palabras, para este punto tercero.</p>\n<p>1-La manifestaci\u00f3n ya la apoyan 12 colectivos y el 15M, si se incluyera.<br />\nEnlaces del 15M, hablaron con CCOO, y se da hasta el s\u00e1bado para decidir e incluir las propuestas. CCOO dar\u00eda lectura de un minuto y el 15M lo que se decida.<br />\nDesde 15M se propondr\u00eda hacer una asamblea al termino de la manifestaci\u00f3n, que recorrer\u00eda desde el Hoyo (Parque de San Telmo), hasta  la Plaza de La Feria.<br />\n2-Se solicita enviar correo informativo a la Asociaci\u00f3n de Vecinos de La Vega de San Jos\u00e9.<br />\n3-Cada asamblea decida si ir como 15M o como ciudadanos.<br />\n4-UGT&#8230; y dem\u00e1s, no han hecho caso a la gente.<br />\n5-Podemos confudir a la gente, esto de ir con los sindicatos, pero podemos aprovechar que hay debate.<br />\n6-Vamos como individuxs. 15M representa al pueblo. Estamos en momentos que habr\u00e1 gente que se aprovechar\u00e1.<br />\n7-Apoyamos para ver si no se venden los sindicatos. Es necesario un golpe fuerte, en vez de muchas manifestaciones.<br />\n8-CCOO y UGT siguen siendo aparatos burocr\u00e1ticos del Estado y han estado en las reformas laborales. Viven de las subvenciones. De los ERES se llevan una parte. De los cursos.<br />\nEl sindicalismo es fundamental pero, marcar las diferencias.<br />\n9- Ir a t\u00edtulo individual, como indignadx.<br />\n10-Aqu\u00ed si representamos a la Asamblea Cono Sur. Cambiar el sistema, no desde partidos y sindicatos, sino desde la gente, desde afuera.<br />\nPodemos ir como asamblea o, cuando exista, asamblea insular.<br />\n11-Podemos ir como individuos (eso no necesita la aprobaci\u00f3n de nadie), ir como asamblea Cono Sur (eso no necesita la aprbaci\u00f3n de otras), pero hay que ver lo que hacen otras asambleas 15M, porque hay muchos actos convocados y es mejor coincidir con otras asambleas que con otras convocatorias.<br />\nEs m\u00e1s \u00fatil los comandos por barrios. \u00bfEs posible parar la reforma? Es m\u00e1s importante informar.<br />\n12-Los partidos buscan usar a la gente. El 15M tiene que remover todo y hacer salir a la gente a la calle.<br />\n13-Nos est\u00e1n enga\u00f1ando. Que la gente sea coherente.<br />\n14-Necesitamos informar a la gente. Nos colaron el Pacto del euro. Estando en la calle hacemos historia paso a paso.<br />\nDRY propone concentraci\u00f3n y es justo apoyar.<br />\n15-Llevar pancarta con la cr\u00edtica a los sindicatos y con una propuesta.<br />\n16-Convocar desde le 15M.<br />\n17-Si decimos &#8216;todos somos 15M&#8217;, es porque necesitamos cosas nuevas. Algunos sindicatos son correas de transmisi\u00f3n. Usamos sus abogados. Pero siguen siendo el sistema. No debemos entremezclar, porque nos hundimos.<br />\n18-Somos libres, por eso estamos en asamblea. Lo que votaremos es si la asamblea de este lugar decide apoyar algo.<br />\nUstedes, los sindicatos, son parte del sistema.<br />\n19-\u00bfY si vonvocamos nosotros? Estamos con la idea de cambiar el sistema.</p>\n<p>Se invita a la votaci\u00f3n: Ir como Asamblea Cono Sur.<br />\nPor consenso: No se va como Asamblea Cono Sur.</p>\n<p>(Se est\u00e1 pendiente de una llamada, para trasladar nuestra decisi\u00f3n asamblearia).<br />\nSe recibe la llamada, y con previo acuerdo de la asamblea, se decidi\u00f3 quien contestar\u00e1 y comunicar\u00e1.</p>\n<p>-Informaci\u00f3n sobre las 3 propuestas de modelo organizativo para el 15M.<br />\nIntervenciones:<br />\n1-Ha habido reuniones previas y no se sabe se se recogieron las propuestas de Luis Bodoque y Ruim\u00e1n.<br />\nSe coment\u00f3 que la persona que vaya a las asambleas, diga de qu\u00e9 asociaci\u00f3n, barrio o pueblo es, para cortar elementos contaminantes.<br />\n2-De los modelos aportados, el de Ruim\u00e1n es el m\u00e1s horizontal.<br />\n\u00bfPor qu\u00e9 tal colectivo tiene derecho a voto de calidad? Lo importante es que vayan a los barrios.<br />\n3-Lo com\u00fan de las tres propuestas es que cada asamblea de barrio o pueblo tiene soberan\u00eda. Otra: la asamblea insular. El enlace no vota, hace propuesta y se vuelve.<br />\nEn la de Ruim\u00e1n: la asamble vota, no el colectivo que ha llevado la propuesta.<br />\nNo se entiende el anagrama que propone Alicia.<br />\nHay confusi\u00f3n en los t\u00e9rminos (p.ej. Extremista), en la propuesta de Mario.<br />\nLa de Ruim\u00e1n es la m\u00e1s horizontal.<br />\n4-Establecer un filtro: la no-violencia como acci\u00f3n. Apoyar a la que m\u00e1s solidaria sea, por principios positivos y universales.<br />\n5-Es importante unirse.<br />\n6-Se necesita que conozcamos las tres propuestas. Si hay mucha dificultad: invitar a las tres personas a sentarse y refundir las propuestas o elegir 3 personas en esta asamblea y preparar otra propuesta.<br />\n7-No se ha conseguido unir en di\u00e1logo a las tres personas que proponen tales modos organizativos.</p>\n<p>Se invita a la votaci\u00f3n: Los tres modelos.<br />\nPor consenso: Modo organizativo propuesto por Ruim\u00e1n.</p>\n<p>Otros puntos:<br />\n-El compa\u00f1ero Magec, se suma a la Asamblea Cono Sur, hasta tanto se de la Asamblea de Arenales.<br />\n-Para la Asamblea Insular, de este pr\u00f3ximo s\u00e1bado, a las 11 horas, en San Telmo, se pregunta quienes podr\u00e1n asistir y, sobre lxs asistentxs, se decide por votaci\u00f3n que ser\u00e1 Mar\u00eda Jes\u00fas, la portavoz.</p>\n<p>-Temas de la asamblea pasada:<br />\n1-La Asociaci\u00f3n contra el c\u00e1ncer, no hay estudios definidos sobre las radiaciones en la zona, pero se ha detectado preocupaci\u00f3n.<br />\n2-En conversaci\u00f3n con familiar de Juan de la B\u00e1rcena, volver\u00e1 el d\u00eda 10 septiembre, por viaje que comienza hoy.</p>\n<p>Pr\u00f3ximo miercoles:<br />\nHacer lo de hoy, comenzar a las 19h30, manifestaci\u00f3n desde Plaza Benalm\u00e1dena (frente a Cementerio Las Palmas), apoyo Contra el FRONTEX y posterior Asamblea Cono Sur.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>15M-Asamblea Cono Sur 31 Agosto 2011 \u2013 Plaza 15M (frente al Colegio Lechuga) Son m\u00e1s de las 21&#8217;15 horas y se acaba de llegar de la Manifestaci\u00f3n apoyo Contra el Frontex, con la participaci\u00f3n de otras asambleas, tal como hicieron en el miercoles anterior. Modera: Ana Toma acta: Tino. Informaci\u00f3n orden del d\u00eda: Inma. Asisten: [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 763,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    5
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/660"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/763"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=660"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/660/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=660"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=660"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=660"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 656,
  "date": "2011-09-05T20:42:11",
  "date_gmt": "2011-09-05T20:42:11",
  "guid": {
    "rendered": "http://grancanaria.tomalosbarrios.net/?p=656"
  },
  "modified": "2011-09-05T20:42:11",
  "modified_gmt": "2011-09-05T20:42:11",
  "slug": "acta-de-la-reunion-de-portavoces-de-asambleas-ciudadanas-de-gran-canaria-03092011",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/2011/09/05/acta-de-la-reunion-de-portavoces-de-asambleas-ciudadanas-de-gran-canaria-03092011/",
  "title": {
    "rendered": "ACTA DE LA REUNI\u00d3N DE PORTAVOCES DE ASAMBLEAS CIUDADANAS DE GRAN CANARIA, 03/09/2011"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p align=\"CENTER\">ACTA DE LA REUNI\u00d3N DE PORTAVOCES DE<br />\nASAMBLEAS CIUDADANAS DE GRAN CANARIA</p>\n<p align=\"CENTER\">\n<p align=\"JUSTIFY\">Fecha / hora: S\u00e1bado 03 de septiembre de 2011, a partir de las 11:00 h</p>\n<p align=\"JUSTIFY\">Lugar: Parque San Telmo</p>\n<p align=\"JUSTIFY\">Asistentes: 8 personas en calidad de portavoces designadas por asambleas ciudadanas (Teror, Guanarteme, Telde, Sureste, Schamann, Cono Sur, San Telmo, Agaete); aproximadamente 15 personas participantes en las asambleas citadas, pero a t\u00edtulo individual.</p>\n<p align=\"JUSTIFY\">Orden del d\u00eda:</p>\n<ul>\n<li>\n<p align=\"JUSTIFY\">Punto 1: Elecci\u00f3n, por parte de asambleas ciudadanas de Gran Canaria, de un modelo de articulaci\u00f3n interasamblearia, de entre los diversos propuestos hasta la fecha.</p>\n</li>\n<li>\n<p align=\"JUSTIFY\">Otros temas.</p>\n</li>\n</ul>\n<p align=\"CENTER\">&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212; <span style=\"font-family: Wingdings\">\uf0ae</span> &#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;-</p>\n<p align=\"JUSTIFY\"><span style=\"text-decoration: underline\">Punto 1:</span></p>\n<p align=\"JUSTIFY\">Se presentan las personas asistentes; aquellas que acuden como portavoces de sus respectivas asambleas lo indican. Seg\u00fan se presentan, las personas portavoces de asambleas comunican la decisi\u00f3n tomada por parte de su asamblea respecto al modelo asambleario para Gran Canaria. El resultado es el siguiente:</p>\n<ul>\n<li>\n<p align=\"JUSTIFY\">5 asambleas a favor del llamado \u201cmodelo Ruym\u00e1n\u201d (Cono Sur, San Telmo, Schamman, Sureste, Telde).</p>\n</li>\n<li>\n<p align=\"JUSTIFY\">1 abstenci\u00f3n (Agaete).</p>\n</li>\n<li>\n<p align=\"JUSTIFY\">2 asambleas no lo han votado a\u00fan (Guanarteme, Teror).</p>\n</li>\n</ul>\n<p align=\"JUSTIFY\">A continuaci\u00f3n, algunas portavoces intervienen para explicar, comentar o matizar las posturas de sus asambleas:</p>\n<p align=\"JUSTIFY\">&#8211; Portavoz de Asamblea de Guanarteme. Explica que, aun viendo la articulaci\u00f3n como algo necesario, aplazaron la toma de decisi\u00f3n ante la falta de consenso, y por no hacerlo con prisa (\u201cvamos despacio porque vamos lejos\u201d). Informa de que hay inter\u00e9s en el \u201cmodelo Ruym\u00e1n\u201d, pero tambi\u00e9n se han comentado una serie de m\u00ednimos:</p>\n<ul>\n<li>\n<p align=\"JUSTIFY\">Que la asamblea insular se entienda como un lugar de confluencia de las asambleas de barrios y pueblos.</p>\n</li>\n<li>\n<p align=\"JUSTIFY\">Que se siga tratando la cuesti\u00f3n de la participaci\u00f3n de colectivos.</p>\n</li>\n<li>\n<p align=\"JUSTIFY\">Que se celebre en fechas que permitan participar en las asambleas de pueblos y barrios.</p>\n</li>\n<li>\n<p align=\"JUSTIFY\">Igualmente, que tampoco coincida con las fechas de las comisiones [nota de tomador: no sabemos a qu\u00e9 comisiones se refiere].</p>\n</li>\n<li>\n<p align=\"JUSTIFY\">Que la asamblea insular sea itinerante.</p>\n</li>\n<li>\n<p align=\"JUSTIFY\">Que en determinadas cuestiones no se decida por votaci\u00f3n, sino mediante consenso.</p>\n</li>\n</ul>\n<p align=\"JUSTIFY\">&#8211; Portavoz de Asamblea del Sureste. Aprobaron el \u201cmodelo Ruym\u00e1n\u201d. Tambi\u00e9n ha habido debates sobre la cuesti\u00f3n de los colectivos. Se habla de que en el modelo, de alguna manera, con un manifiesto, unas normas, se establezca la forma de participar para los colectivos, y que los colectivos que se quieran integrar se atengan al modelo establecido en el 15M. Desde ese punto de vista, s\u00ed quieren que los colectivos est\u00e9n presentes.</p>\n<p align=\"JUSTIFY\">&#8211; Portavoz de Asamblea de Agaete. Informa de que tras una pausa en agosto, se acaba de retomar la asamblea de Agaete. En el debate sobre la articulaci\u00f3n, casi todos los participantes conoc\u00edan los modelos propuestos. Se lleg\u00f3 a la conclusi\u00f3n de que la Asamblea de Agaete se abstiene, porque tiene ahora mismo muchos problemas locales, a los que debe dedicar todo su tiempo. Hablaron de que el modelo que saliera tendr\u00eda que ser flexible, y adaptable a las cambios futuros; y que ya participar\u00e1n si es necesario, pero que de momento se abstienen porque tienen muchos problemas locales.</p>\n<p align=\"JUSTIFY\">&#8211; Portavoz de Asamblea de Schamman. En esta asamblea se habl\u00f3 de que los modelos eran para el movimiento 15M. Que si la gente de colectivos quieren venir y participar en el movimiento 15M, que lo hagan a t\u00edtulo individual.</p>\n<p align=\"JUSTIFY\">El moderador pide el resumen de votos. El tomador de acta hace el recuento de asambleas presentes (ver arriba); tambi\u00e9n se comentan las asambleas de las que se tiene noticia pero que no est\u00e1n presentes: Arucas, La Aldea, La Isleta, Maspalomas, Santa Br\u00edgida y ULPGC (G\u00e1ldar se ha unido a Agaete). Se hace el recuento de votos, con el resultado indicado m\u00e1s arriba.</p>\n<p align=\"JUSTIFY\">Se plantea la cuesti\u00f3n de si se toma como referencia el total de asambleas asistentes, o bien el total de asambleas existentes en la isla. Se produce un debate en torno a esta cuesti\u00f3n.</p>\n<p align=\"JUSTIFY\">En primer lugar, algunas participantes cuestionan que el proceso seguido haya estado m\u00e1s orientado a la votaci\u00f3n que al consenso, y que se haya hecho con prisa; ante esto, otras personas participantes explican las distintas medidas de consenso practicadas hasta la fecha, as\u00ed como la imposibilidad de consensuar ciertos aspectos (cuando las ideas son del todo contradictorias), y el calendario de fechas consensuadas entre las distintas asambleas.</p>\n<p align=\"JUSTIFY\">Tras una larga serie de intervenciones, y ante el hecho de que hay una serie de asambleas que se han pronunciado, y otras que, aun no habi\u00e9ndose pronunciado porque quieren seguir tratando el tema, expresan su inter\u00e9s en coordinarse con las dem\u00e1s, se da una pr\u00e1ctica unanimidad de posturas a favor de que no se desaproveche el esfuerzo realizado y la oportunidad resultante, y se acepte la legitimidad de esta votaci\u00f3n para que se eche a andar la asamblea insular.</p>\n<p align=\"JUSTIFY\">Al mismo tiempo, se manifiesta de forma generalizada el deseo de que el modelo adoptado no sea \u201cr\u00edgido\u201d ni \u201cest\u00e1tico\u201d, sino \u201ccambiante\u201d, \u201cflexible\u201d, \u201cmoldeable\u201d, constantemente \u201cabierto al consenso\u201d, y esto tanto para las asambleas presentes como para aquellas otras que deseen incorporarse. Con lo cual, el modelo escogido evita partir desde cero, pero debe entenderse como algo b\u00e1sico, un \u201cboceto\u201d, un \u201cgui\u00f3n\u201d, un \u201cpunto de partida\u201d. Aunque un participante lo propone, se desestima consensuar un texto aclaratorio en este sentido para complementar la elecci\u00f3n realizada, al entenderse que la deseada flexibilidad debe ser inherente a la l\u00f3gica asamblearia y que, por otra parte, ese car\u00e1cter ya est\u00e1 recomendado en la propia presentaci\u00f3n del modelo escogido.</p>\n<p align=\"CENTER\">&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212; <span style=\"font-family: Wingdings\">\uf0ae</span> &#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;-</p>\n<p align=\"JUSTIFY\"><span style=\"text-decoration: underline\">Otros temas: </span></p>\n<p align=\"JUSTIFY\">A partir de este momento, se abre el turno de palabra a todos los asistentes. De entre las m\u00faltiples intervenciones sobre diversos temas, surgieron algunas propuestas (no consensuadas) que se consider\u00f3 interesante trasladar a las distintas asambleas, y que, por tanto, se plasman a continuaci\u00f3n.</p>\n<p align=\"JUSTIFY\">Propuestas concernientes a la articulaci\u00f3n de las asambleas:</p>\n<ul>\n<li>\n<p align=\"JUSTIFY\">Que la pr\u00f3xima asamblea insular se celebre el s\u00e1bado 10 de septiembre.</p>\n</li>\n<li>\n<p align=\"JUSTIFY\">Que se decida entre las asambleas si la asamblea insular se celebra de forma itinerante o no.</p>\n</li>\n<li>\n<p align=\"JUSTIFY\">Que las asambleas compartan con las dem\u00e1s qu\u00e9 estructuras tienen y est\u00e1n funcionando, para que todos visibilicemos un cuadro de conjunto del movimiento en Gran Canaria.</p>\n</li>\n<li>\n<p align=\"JUSTIFY\">Que en las pr\u00f3ximas asambleas locales se recojan los temas para la pr\u00f3xima asamblea insular.</p>\n</li>\n<li>\n<p align=\"JUSTIFY\">Que se siga trabajando sobre la estructura que queremos para la asamblea insular.</p>\n</li>\n<li>\n<p align=\"JUSTIFY\">Que, para casos extraordinarios (sobre todo por cuestiones de urgencia), se pudiese convocar asambleas insular extraordinaria, a la que pudiesen asistir y participar todas las personas de todas las asambleas.</p>\n</li>\n</ul>\n<p align=\"JUSTIFY\">Propuestas concernientes a acciones contra la reforma de la Constituci\u00f3n:</p>\n<ul>\n<li>\n<p align=\"JUSTIFY\">Que las distintas asambleas publiquen comunicados en los que informen de su pronunciamiento como asamblea ante la convocatoria del martes 6 de septiembre.</p>\n</li>\n<li>\n<p align=\"JUSTIFY\">Que entre las asambleas organicemos una acci\u00f3n o manifestaci\u00f3n propia. En tal caso, que en las asambleas se recojan propuestas de fechas, car\u00e1cter, etc., para poner en com\u00fan en la pr\u00f3xima asamblea insular.</p>\n</li>\n<li>\n<p align=\"JUSTIFY\">Que no se realicen nuevas manifestaciones por este tema; porque hay una saturaci\u00f3n de convocatorias, y porque tenemos que ser capaces de marcar nuestros propios ritmos y estrategias.</p>\n</li>\n</ul>\n<p align=\"JUSTIFY\">Otras propuestas:</p>\n<ul>\n<li>\n<p align=\"JUSTIFY\">Que las asambleas (o, en su caso, la asamblea insular), en casos de convocatorias externas, no solo publiquen comunicados cuando se sumen a estas, sino que tambi\u00e9n publiquen \u201ccomunicados preventivos\u201d en los que se informe a la ciudadan\u00eda de que la respectiva asamblea (o, en su caso, el conjunto de ellas) no se ha pronunciado al respecto, o bien que lo ha hecho y no se ha adherido. El fin es paliar los efectos de las informaciones falsas que est\u00e1n apareciendo en los medios.</p>\n</li>\n<li>\n<p align=\"JUSTIFY\">Que las asambleas publiquen comunicados en los que se desmarquen de la informaci\u00f3n aparecida en una noticia del peri\u00f3dico La Provincia seg\u00fan la cual el movimiento 15M estar\u00eda manteniendo contactos para formar una coalici\u00f3n electoral.</p>\n</li>\n</ul>\n<p align=\"JUSTIFY\">Finaliza la asamblea.</p>\n<p align=\"CENTER\">&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212; <span style=\"font-family: Wingdings\">\uf0ae</span> &#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;-</p>\n<p align=\"JUSTIFY\">\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>ACTA DE LA REUNI\u00d3N DE PORTAVOCES DE ASAMBLEAS CIUDADANAS DE GRAN CANARIA Fecha / hora: S\u00e1bado 03 de septiembre de 2011, a partir de las 11:00 h Lugar: Parque San Telmo Asistentes: 8 personas en calidad de portavoces designadas por asambleas ciudadanas (Teror, Guanarteme, Telde, Sureste, Schamann, Cono Sur, San Telmo, Agaete); aproximadamente 15 personas [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 667,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    5
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/656"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/667"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=656"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/656/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=656"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=656"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=656"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 652,
  "date": "2011-09-02T19:19:01",
  "date_gmt": "2011-09-02T19:19:01",
  "guid": {
    "rendered": "http://grancanaria.tomalosbarrios.net/?p=652"
  },
  "modified": "2011-09-02T19:19:01",
  "modified_gmt": "2011-09-02T19:19:01",
  "slug": "acta-asamblea-del-15m-sureste-30082011",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/2011/09/02/acta-asamblea-del-15m-sureste-30082011/",
  "title": {
    "rendered": "ACTA ASAMBLEA DEL 15M SURESTE, 30/08/2011"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><strong>FECHA:</strong> 30/08/2011</p>\n<p><strong>LUGAR:</strong> Plaza Doctoral Casco, al lado AA.VV. El Taro</p>\n<p><strong>HORA COMIENZO:</strong> 20:15h.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Comienza con 12 personas y van sum\u00e1ndose hasta 14.</p>\n<p>Se comienza con la lectura de los puntos del orden del d\u00eda.</p>\n<p><strong>1.- Introducci\u00f3n a la Asamblea 15M.</strong> Se recuerda la metodolog\u00eda de participaci\u00f3n en la asamblea, pedir turnos de palabra y tiempo de dos minutos para cada intervenci\u00f3n. As\u00ed como se presenta la mesa de moderaci\u00f3n.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong>2.- Lectura del acta anterior.</strong> Este punto no puede realizarse ya que ninguno de los presentes conoce que se haya realizado el acta de la asamblea anterior.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong>3.- Decidir fechas, lugares y mesa de moderaci\u00f3n para pr\u00f3ximas asambleas. Aportaci\u00f3n de informaci\u00f3n sobre acci\u00f3n para el pr\u00f3ximo martes 06 de septiembre.</strong></p>\n<p>En primer lugar se informa de dos eventos:</p>\n<ul>\n<li>El jueves <strong>01 de septiembre</strong> habr\u00e1 una <strong>concentraci\u00f3n en la Plaza de la Feria</strong> de Las Palmas a las <strong>20h.</strong> para exigir refer\u00e9ndum por la reforma constitucional.</li>\n<li>El<strong> </strong>martes<strong> 06 de septiembre, </strong>habr\u00e1 una <strong>manifestaci\u00f3n en Las Palmas</strong> sobre dicho tema. Por lo que se pospone la pr\u00f3xima asamblea para el siguiente martes 13 de septiembre, acudiendo desde el 15M Sureste a dicha manifestaci\u00f3n. Se realizar\u00e1 un evento en Facebook para convocar a la manifestaci\u00f3n.</li>\n</ul>\n<p>Posteriormente se establece cronograma de siguientes asambleas:</p>\n<p>&#8211; <strong>Martes 13 de septiembre, asamblea en Arinaga</strong>, en la Caseta del Muelle. Ag\u00fc\u00edmes.</p>\n<p>&#8211; <strong>Viernes 23 de septiembre, en la Plaza de la Candelaria en Ingenio</strong>.</p>\n<p>&#8211; <strong>Viernes 30 de septiembre, en Plaza la Centr\u00edfuga en Los Llanos. Santa Luc\u00eda.</strong></p>\n<p>Se decide, debido a que falta bastante gente a la Asamblea, que por Internet las personas interesadas en moderar dichas asambleas, se propongan.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong>4.- Exposici\u00f3n por parte de portavoces del 15M Sureste sobre lo acontecido en asamblea de Las Palmas e informaci\u00f3n sobre la creaci\u00f3n de la Asamblea Insular.</strong></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>El compa\u00f1ero que asiste a la reuni\u00f3n informa, en primer lugar, que antes de acudir a la asamblea visita al compa\u00f1ero Antonio, ganadero, qu\u00e9 est\u00e1 en huelga de hambre porque le quieren embargar la Finca, as\u00ed como de los tr\u00e1mites que se est\u00e1n siguiendo con dicho tema.</p>\n<p>A continuaci\u00f3n informa que acude como representante del 15M Sureste a la Asamblea donde se exponen las propuestas sobre la coordinaci\u00f3n de la Asamblea Insular: por mayor\u00eda de votos se acepta un modelo de coordinaci\u00f3n, pero que debido a que en la \u00faltima semana se presenta otro modelo se deja una semana m\u00e1s para votar el modelo m\u00e1s id\u00f3neo de coordinaci\u00f3n.</p>\n<p>Por lo que el pr\u00f3ximo s\u00e1bado 03 de septiembre habr\u00e1 otra asamblea a las 11 h. para decidir sobre finalmente qu\u00e9 modelo asumir\u00e1 la asamblea insular (Nota: las propuestas de modelo est\u00e1n en la p\u00e1gina <a href=\"http://www.facebook.com/groups/223966280948437/doc/273425042669227/www.15mlaspalmas.foroactivo.com\">www.15mlaspalmas.foroactivo.com</a>, as\u00ed como en las p\u00e1ginas de Facebook).</p>\n<p>Desde el 15M Sureste los enlaces que acudir\u00e1n ser\u00e1n Jose y Alicia, as\u00ed mismo se decide desde \u00e9sta asamblea puntualizar lo siguiente:</p>\n<ul>\n<li>Qu\u00e9 asumimos el modelo mayoritariamente votado en la Asamblea de Las Palmas (el de Ruyman) el pasado s\u00e1bado, pero teniendo en cuenta:</li>\n<li>Qu\u00e9 las portavoc\u00edas, la mesa de moderaci\u00f3n y el lugar de celebraci\u00f3n de las Asambleas ha de ser rotatorio.</li>\n<li>Tambi\u00e9n la comisi\u00f3n de comunicaci\u00f3n ha de ser rotatoria aunque se entiende que \u00e9stas puedan tener un grupo de mayor permanencia en el tiempo.</li>\n<li>Volver a plantear El Manifiesto que desde personas del 15M Sureste realizan, y que sirva como instrumento de adhesi\u00f3n de organizaciones y colectivos sociales que decidan participar y formar parte en la Coordinaci\u00f3n de la Asamblea Insular.</li>\n</ul>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong>5.- Evaluaci\u00f3n y an\u00e1lisis sobre estrategias para una difusi\u00f3n m\u00e1s efectiva y expansi\u00f3n del movimiento 15M.</strong></p>\n<p>&#8211; Exposici\u00f3n de propuestas del compa\u00f1ero Suso.</p>\n<p><strong>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 &#8211; Recogida de opiniones, propuestas y decisi\u00f3n sobre el asunto.</strong>El compa\u00f1ero Suso no se encuentra en la Asambleas por lo que se realiza una lluvia de ideas sobre propuestas a secundar, aunque la mayor\u00eda coincide que es necesario priorizar:</p>\n<ol>\n<li>Realizar un powert-point con criterios y principios del 15M para su difusi\u00f3n en centros de mayores, asociaciones de vecinos, colectivos, servicios sociales,\u2026 Y tener un espacio en Internet para ir dejando toda la documentaci\u00f3n que se vaya realizando (foro, blog,..). Se recuerda que existe un Canal de TV en el 15M Sureste Facebook, donde hay documentos colgados (worldtv.15mcanarias).</li>\n<li>Propuesta de que el grupo estable que participa en las Asambleas nos conformemos como grupo de trabajo para organizaci\u00f3n interna, elaboraci\u00f3n de materiales,\u2026 y dinamizar y difundir los materiales que se produzcan.</li>\n<li>Las asambleas han de tener un mayor peso en el debate con la gente nueva que se vaya adhiriendo, y el grupo de trabajo apoyar en la dinamizaci\u00f3n de la asamblea y con un espacio menor de intervenci\u00f3n.</li>\n<li>Qu\u00e9 el equipo de moderaci\u00f3n de las asambleas se encargue de hacer difusi\u00f3n con octavillas, carteles, m\u00fasica para la ambientaci\u00f3n de la plaza.</li>\n<li>Hacer un cartel modelo para todas las asambleas, y tener siempre la mesa informativa en las asambleas.</li>\n<li>Sacar videos a la calle, organizar video forum al aire libre.</li>\n<li>Se valora que todas las propuestas dichas hasta ahora est\u00e1n muy bien pero hay necesidad de priorizar con 3 \u00f3 4 propuestas sobre formas de actuar y votarlo por Internet. Aunque tambi\u00e9n se pide que valoremos los medios humanos y t\u00e9cnicos con los que contamos para no sobrecargarnos y ser realistas.</li>\n<li>Dinamizar las asambleas con propuestas educativas (charlas,\u2026) provocando el debate, espaci\u00e1ndolas en el tiempo para que nos d\u00e9 tiempo de organizarlas. Y separar las reuniones de organizaci\u00f3n de las Asambleas con el equipo de trabajo estable que se pueda crear.</li>\n</ol>\n<p><strong>6.- Opiniones y propuestas.</strong></p>\n<p>No hay demasiado tiempo para abordar este \u00faltimo punto pero se informa:</p>\n<ul>\n<li>Qu\u00e9 en la pr\u00f3xima asamblea se ponga en el orden del d\u00eda el Acto del 22 de octubre, para exposici\u00f3n de la comisi\u00f3n de acci\u00f3n.</li>\n<li>Y respetar en todas las asamblea que haya un tiempo de informaci\u00f3n, por lo que habr\u00eda que controlar mejor los tiempos.</li>\n</ul>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Se da por terminada la asamblea por los presentes a las 10.15 h. de la noche</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>FECHA: 30/08/2011 LUGAR: Plaza Doctoral Casco, al lado AA.VV. El Taro HORA COMIENZO: 20:15h. &nbsp; Comienza con 12 personas y van sum\u00e1ndose hasta 14. Se comienza con la lectura de los puntos del orden del d\u00eda. 1.- Introducci\u00f3n a la Asamblea 15M. Se recuerda la metodolog\u00eda de participaci\u00f3n en la asamblea, pedir turnos de palabra [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 764,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/652"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/764"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=652"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/652/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=652"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=652"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=652"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 641,
  "date": "2011-09-01T19:59:53",
  "date_gmt": "2011-09-01T19:59:53",
  "guid": {
    "rendered": "http://grancanaria.tomalosbarrios.net/?p=641"
  },
  "modified": "2011-09-01T20:02:26",
  "modified_gmt": "2011-09-01T20:02:26",
  "slug": "asamblea-guanarteme-3182011",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/2011/09/01/asamblea-guanarteme-3182011/",
  "title": {
    "rendered": "Asamblea Guanarteme (31/8/2011)"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p style=\"text-align: justify\">ACTA DE LA ASAMBLEA DE GUANARTEME 31 de Agosto de 2011</p>\n<p>Asistentes 20 personas</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><!--more--><strong>SALUD ASAMBLEARIA</strong></p>\n<p>Se propone la difusi\u00f3n de varios documentos sobre el tema y subirlos al Grupo para que todo el mundo tenga acceso a ellos.</p>\n<p>Se recuerdan, no obstante, algunos puntos de inter\u00e9s leyendo el texto en cuesti\u00f3n.</p>\n<p>Se aborda el tema del Consenso y se exponen dos puntos de vista al respecto:</p>\n<p>1.- La necesidad de buscarlo como objetivo general pero sin obcecarse en la unanimidad, si ello va a suponer un atasco serio en el desarrollo y evoluci\u00f3n de la Asamblea. Pero a la vez hacer todo lo posible por lograr siempre el mayor grado de consenso factible con el fin de movilizar, en ese intento, una suerte de inteligencia colectiva que dar\u00e1 lugar a posturas elaboradas de manera conjunta y no de forma individual.</p>\n<p>2.- No existe la Inteligencia Colectiva ya que se trata de una entelequia y el tratar de funcionar a trav\u00e9s de consensos es propio \u00fanicamente de movimientos sectarios. Se aboga pu\u00e9s por el modelo democr\u00e1tico tradicional basado en mayor\u00edas para la toma de decisiones conjuntas.</p>\n<p>Se pospone para la pr\u00f3xima semana una decisi\u00f3n al respecto.</p>\n<p><strong>REFORMA CONSTITUCIONAL</strong></p>\n<p>Se informa sobre el tema</p>\n<p>Fijar un techo para la deuda en funci\u00f3n del PIB con el estancamiento actual de la economia,genera a su vez que la necesidad de liquidez del Estado nos conduzca inexorablemente a la privatizaci\u00f3n de servicios esenciales.</p>\n<p>La manera de hacerlo a espaldas del pueblo supone un aut\u00e9ntico golpe de estado.</p>\n<p>Poner un asunto en manos del Mercado significa en realidad que la ambici\u00f3n y el egoismo dirijan el mundo. No podemos permitir que necesidades fundamentales del ser humano tales como la salud y la educaci\u00f3n caigan en manos del mercado.</p>\n<p>Con esta reforma, adem\u00e1s,\u00a0 se pone en tela de juicio la soberan\u00eda nacional ya que la iniciativa de esta refdrma parte de fuera de Espa\u00f1a.</p>\n<p>No es anticonstitucional pero vulnera algunos art\u00edculos indirectamente.</p>\n<p>Vulnera la independencia ideol\u00f3gica que toda constituci\u00f3n ha de poseer al regular una cuesti\u00f3n pol\u00edticamente y no de manera exclusivamente legal.</p>\n<p><strong>REFORMA LABORAL</strong></p>\n<p>Se advierte que en dicha reforma se atenta gravemente contra los derechos de los trabajadores ya que ahoro, en caso de quiebra empresarial, primero se paga a los acreedores y luego,con lo que sobre, a ios empleados y no al rev\u00e9s como ocurr\u00eda antes de la reforma.</p>\n<p><strong>REFORMA DE LA LEY ELECTORAL</strong></p>\n<p>Se observa al respecto un peligroso giro hacia la consolidaci\u00f3n del bipartidismo, atentando contra la necesaria pluralidad democr\u00e1tica.</p>\n<p><strong>CONCENTRACI\u00d3N 1 de Septiembre</strong></p>\n<p>Se informa de la convocatoria por parte de DRY de concentraci\u00f3n en la Plaza de la Feria a las 20 horas en favor de un referendo vinculaate en torno a la reforma constitucional.</p>\n<p>La Asamblea de Guanarteme decide secundar dicha convocatoria.</p>\n<p>Se comenta la existencia de otra movilizaci\u00f3n similar convocada por los sindicatos para el 6 Septiembre</p>\n<p>Se informa, recabando nuestro apoyo, sobre una acci\u00f3n personal que tendr\u00e1 lugar ante el Palacio de Justicia a las 11 horas el Lunes sobre el soborno pol\u00edtico a los Medios de Comunicaci\u00f3n</p>\n<p><strong>INFORMACI\u00d3N SOBRE ASAMBLEA SAN TELMO</strong></p>\n<p>Compa\u00f1eros que asistieron nos comentaron sus impresiones al respecto.</p>\n<p>Guanarteme acerca del modelo organizativo del 15M propone constituir un \u00e1mbito de portavoces de asambleas itinerante que sea quien decida al respecto en funci\u00f3n de lo que cada asamblea decida.</p>\n<p>Enfocarlo desde la b\u00fasqueda de un consenso amplio, sintetizando todos los modelos entre si.</p>\n<p>Considerar que el no icluir a los Colectivos supune un movimiento 15M desunido</p>\n<p>Se propone constituir la Asamblea General y desde ah\u00ed avanzar</p>\n<p>Finalmente se inform\u00f3 acerca de los siguientes temas que seguir\u00e1n siendo abordados en pr\u00f3ximas asambleas.</p>\n<p>Frontex</p>\n<p>Stop Deshaucios</p>\n<p>Teatro</p>\n<p>Cine</p>\n<p>Iniciativa Ley Consultas Populares</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>ACTA DE LA ASAMBLEA DE GUANARTEME 31 de Agosto de 2011 Asistentes 20 personas &nbsp;</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 765,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    5
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/641"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/765"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=641"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/641/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=641"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=641"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=641"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 631,
  "date": "2011-08-29T14:27:02",
  "date_gmt": "2011-08-29T14:27:02",
  "guid": {
    "rendered": "http://grancanaria.tomalosbarrios.net/?p=631"
  },
  "modified": "2011-08-29T14:27:02",
  "modified_gmt": "2011-08-29T14:27:02",
  "slug": "acta-6%c2%aa-asamblea-cono-sur-24-08-11",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/2011/08/29/acta-6%c2%aa-asamblea-cono-sur-24-08-11/",
  "title": {
    "rendered": "Acta 6\u00aa Asamblea Cono Sur 24-08-11"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Acta 6\u00aa asamblea cono sur  25-8-11</p>\n<p>Participantes: 37 personas.</p>\n<p>Moderador: Crist\u00f3bal</p>\n<p>Toma acta: Alfonso</p>\n<p>1\u00ba punto: se habla de la reforma de la constituci\u00f3n y de c\u00f3mo en quince d\u00edas se quiere dar un proyecto de ley a esta reforma. Lo que no se ha podido hacer en a\u00f1os, ahora se hace por decreto-ley con el apoyo del pp-psose. </p>\n<p>2\u00ba Punto: Frontex<br />\nSe recuerda lo ya acordado en asambleas anteriores para convocar  una MANIFESTACI\u00d3N GENERAL CONTRA EL FRONTEX para el  d\u00eda 11 de octubre. Hora todav\u00eda por concretar.</p>\n<p>Propuestas que lanzan los asamblearios para mejorar la informaci\u00f3n a los ciudadanos de Las Palmas sobre los peligros del frontex:<br />\nMegafon\u00eda dirigida a los bloques<br />\nRelaci\u00f3n de personas muertas por c\u00e1ncer y ponerlo en diferentes lugares de los barrios. Para esto se propone ir al p\u00e1rroco a pedir informaci\u00f3n de qui\u00e9nes han muerto de c\u00e1ncer y leucemia y hablar con sus familias sobre si les gustar\u00eda que estuvieran sus nombres representados por esta causa. NO HAY CONSENSO SOBRE ESTE PUNTO PERO SE LOGRA DE LA SIGUIENTE FORMA: Hacer ENCUESTAS para saber si tienen alg\u00fan familiar muerto de c\u00e1ncer o si conocen a alguien, y en caso de que quieran sumarse a la causa, que se pongan en contacto con nosotros. Manolo se compromete a preparar un borrador de encuesta y otra ciudadana nos dice que debemos ser muy met\u00f3dicos para la realizaci\u00f3n de esta encuesta.<br />\nUn asambleario se ofrece para que se le haga una ENTREVISTA a su familia ya que su padre ha muerto de c\u00e1ncer.<br />\nAntes de la manifestaci\u00f3n de los mi\u00e9rcoles delante de la guardia civil (recordamos que siempre de lunes a viernes se manifiesta la asociaci\u00f3n de vecinos y otros ciudadanos), se propone que se haga un RECORRIDO POR EL BARRIO DE LA VEGA para aprovechar e informar.  Se propone partir de delante del cementerio, de la rotonda, a las siete y media. HAY CONSENSO.<br />\nMiembros de la asociaci\u00f3n de vecinos contra el frontex se comprometen a darnos un FOLLETO EXPLICATIVO sobre la problem\u00e1tica del frontex y sus repercusiones, que pasaremos al resto de asambleas para su posterior difusi\u00f3n de la manera en que ellos crean oportuno.<br />\nSe propone CONTACTAR CON PERSONAL SANITARIO y surge el nombre de un m\u00e9dico, Juan de la B\u00e1rcena, y de  Pilar que podr\u00eda ayudarnos Este m\u00e9dico pertenece a la asociaci\u00f3n contra la radiactividad. Tino se compromete a hablar con \u00e9l y plantearle si le gustar\u00eda venir a asamblea a informar sobre el tema. HAY CONSENSO PARA QUE VENGA (si \u00e9l acepta, claro)<br />\nSe propone CONTACTAR CON EL P\u00c1RROCO DE LA VEGA para que nos de datos sobre cu\u00e1ntos muertos ha tenido que enterrar por culpa del c\u00e1ncer y leucemia. Tres asamblearios se compromenten a ir. HAY CONSENSO PARA QUE VENGA (si \u00e9l acepta, claro)<br />\nSe propone contactar con las farmacias de la zona para ver si hay un aumento con respecto a otras farmacias de venta de medicamentos contra el c\u00e1ncer. NO HAY CONSENSO ya que no somos tantos para un esfuerzo como este (de momento, por lo que queda esta propuesta abierta)<br />\nSe plantea que deber\u00eda ir unido el tema del frontex con la problem\u00e1tica de muchos lugares de Gran Canaria con el tema de las antenas m\u00f3viles. Un asambleario plantea que es urgente la necesidad de la asamblea insular para poder coordinar todos estos problemas de manera unida y que seamos m\u00e1s efectivos<br />\nHay una ONG que lucha contra las antenas que quiere unirse a nosotros.    Y adem\u00e1s acordamos ponernos en contacto tambi\u00e9n con la Asociaci\u00f3n  Contra el C\u00e1ncer para ver si ellos han realizado o son conocedores de alg\u00fan estudio en Canarias sobre las consecuencias de las ondas, antenas y radares para la salud.  Inma se compromete a hablar con ellos.<br />\nA ra\u00edz de este problema se plantea que se deber\u00eda constituir un GRUPO DE ACCI\u00d3N CONTRA LAS OBRAS DE DEMOLICI\u00d3N DE EDIFICIOS DESTINADOS A VECINOS parecido al de desahucios que se movilice antes de que empiecen las obras de demolici\u00f3n y construcci\u00f3n de otras estructuras.<br />\n15-20 militantes se comprometen a participar de este colectivo. HAY TOTAL APOYO A ESTE COLECTIVO.<br />\nAntonio se compromete a ir informando mientras est\u00e9 de vacaciones a las OTRAS ASAMBLEAS, y empieza con San Telmo este s\u00e1bado.<br />\nOtro asambleario se encarga de informar tanto a Asamblea San Telmo (como miembro de esa asamblea) y de INFORMAR A LOS MEDIOS DE COMUNICACI\u00d3N de la manifestaci\u00f3n por el barrio y posterior concentraci\u00f3n enfrente de la guardia civil del pr\u00f3ximo mi\u00e9rcoles, y por supuesto de la asamblea propuesta para cuando concluya la concentraci\u00f3n.<br />\nUn miembro de la asamblea de Guanarteme nos plantea (ellos lo van a intentar hacer) que en cada comisi\u00f3n haya un representante de cada asamblea.<br />\nUn asambleario se indigna contra la juventud, ya que a su juicio, la mayor\u00eda de los all\u00ed presentes ya tenemos cierta edad.</p>\n<p>  3\u00ba punto: POSIBLES NUEVOS LOCALES para la guardia civil. Se plantea que el centro de adultos de San Crist\u00f3bal quieren quitarlo y darlo tambi\u00e9n a la guardia civil como campamento militar. Antonio se compromete a traer esta informaci\u00f3n y ver si es fidedigna (va  a preguntar directamente al centro de adultos sobre esto)</p>\n<p>4\u00ba punto: informaci\u00f3n variada:<br />\nSe nos informa de que ma\u00f1ana ser\u00e1 la 2\u00aa ASAMBLEA DE TEROR<br />\nSe nos informa de que el s\u00e1bado ser\u00e1 reuni\u00f3n para \u201cTOMA LA PLAYA\u201d<br />\nSe nos informa sobre la importancia de la reuni\u00f3n del s\u00e1bado para sacar un ORGANIGRAMA entre las asambleas y la asamblea insular.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Acta 6\u00aa asamblea cono sur 25-8-11 Participantes: 37 personas. Moderador: Crist\u00f3bal Toma acta: Alfonso 1\u00ba punto: se habla de la reforma de la constituci\u00f3n y de c\u00f3mo en quince d\u00edas se quiere dar un proyecto de ley a esta reforma. Lo que no se ha podido hacer en a\u00f1os, ahora se hace por decreto-ley con [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 763,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    5
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/631"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/763"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=631"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/631/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=631"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=631"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=631"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 620,
  "date": "2011-08-25T19:51:52",
  "date_gmt": "2011-08-25T19:51:52",
  "guid": {
    "rendered": "http://grancanaria.tomalosbarrios.net/?p=620"
  },
  "modified": "2011-08-25T19:51:52",
  "modified_gmt": "2011-08-25T19:51:52",
  "slug": "asamblea-guanarteme-2482011",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/2011/08/25/asamblea-guanarteme-2482011/",
  "title": {
    "rendered": "Asamblea Guanarteme (24/8/2011)"
  },
  "content": {
    "rendered": "<div>24 de agosto \u00a0de 2011<br />\nAsamblea Guanarteme<br />\nPlaza del PilarAsisten 12 personas (m\u00e1s o menos)<br />\nComienza a las 19:45 y termina a las 21:50.</p>\n<p><strong>Orden del d\u00eda.</strong></p>\n<ol>\n<li>Huelga de hambre de Antonio el ganadero</li>\n<li>Revisi\u00f3n de los modelos de organizaci\u00f3n propuestos</li>\n<li>Iniciativas legislativas populares</li>\n<li>Reforma constitucional</li>\n<li>Ruegos y preguntas</li>\n</ol>\n<p><!--more--><br />\n<strong>1.</strong> Blas presenta un historial de lo ocurrido al ganadero Antonio (el historial se ha facilitado a todxs lxs miembros de la asamablea v\u00eda google groups).<br />\nBlas comenta que aunque en los \u00faltimos d\u00edas ha pasado mucho tiempo con Antonio aun no se ha enterado de cu\u00e1les son las promesas incumplidas que el ganadero reclama. Comenta tambi\u00e9n que a d\u00eda de hoy lo que se sabe seguro es que el d\u00eda 2 de septimbre se proceder\u00e1 (si no hubiera ning\u00fan cambio/acuerdo) al desahucio del ganadero y su familia; se est\u00e1 intentando que presidencia de gobierno gestione la paralizaci\u00f3n de dicho desahucio.<br />\nBlas nos informa de que el ganadero debe a distintos bancos un total de 200.000 euros entre pr\u00e9stamos, intereses de los pr\u00e9stamos e intereses de demora.<br />\nLuis pregunta que si se sabe c\u00f3mo se est\u00e1 gestionando este tema desde Stop desahucios. Blas dice que \u00e9l no sabe qu\u00e9 grado de implicaci\u00f3n hay en este caso desde esa plataforma porque \u00e9l pr\u00e1cticamente no les ha visto el pelo.<br />\nBlas plantea sus dudas acerca de apoyar desde la asamblea a Antonio. Manolo comenta a este respecto que la plataforma Stop desahucios es para apoyar a personas que van a perder sus casas como consecuencia de la crisis al no poder hacer frente a los elevados costes de las hipotecas debido por ejemplo a los despidos que han tenido lugar los \u00faltimos a\u00f1os, y que este no es el caso del ganadero. Propone adem\u00e1s la creaci\u00f3n de una comisi\u00f3n que estudiara estos casos. Expresa que en los barrios debemos centrarnos en lo que nos compete.<br />\nLuis comenta que se podr\u00eda crear un protocolo de actuaci\u00f3n para estos casos.<br />\nConcluimos que en el caso del ganadero, la asamblea de Guanarteme no tiene una postura oficial por lo que cada unx decidir\u00e1 individualmente su grado de implicaci\u00f3n en este caso.<br />\nBlas expone que si no se llega a ning\u00fan acuerdo la opci\u00f3n es estar desde el d\u00eda 1 de Septiembre por la noche en el lugar del desahucio con el fin de evitarlo.</p>\n<p><strong>2.</strong> Se informa de que actualmente han sobrevivido dos de las propuestas organizativas iniciales:<br />\n-la propuesta de Ruyman<br />\n-la propuesta de Luis<br />\nMario propone un modelo elaborado por \u00e9l para debatirlo en la asmablea.</p>\n<p>Se habla de descontento en cuanto a este tema. Blas dice que podr\u00edamos llevar un enlace a San Telmo para hablar de nuestro descontento con como se est\u00e1 llevando este tema de la propuestas de organizaci\u00f3n.<br />\nManolo comenta su preocupaci\u00f3n por el hecho de que se les est\u00e9 poniendo nombre a las propuestas individualiz\u00e1ndolas y propone que los modelos presentados no lleven la etiqueta de nadie.<br />\nMario explica brevemente su propuesta de modelo organizativo (lo ha facilitado tambi\u00e9n v\u00eda google groups) y propone dejar este tema para septiembre.<br />\nGuillermo comenta que este tipo de temas extralimitan lo que debe tratarse en la Asamblea de Guanarteme.<br />\nTambi\u00e9n expresa su malestar con lo ocurrido en la asmblea de San Telmo del 13 de agosto donde se trataron los modelos organizativos y quiere que le aclaren qu\u00e9 fue lo que pas\u00f3. Luis expresa su punto de vista.<br />\nTambi\u00e9n se expresan otras propuestas a este respecto como por ejemplo que nos olvidemos un poco de la organizaci\u00f3n del movimiento en general y nos centremos en la organizaci\u00f3n de nuestra asmblea, tambi\u00e9n que la gente se anime a enlazarse en las comisiones existentes.<br />\nEl compa\u00f1ero Manolo ir\u00e1 como portavoz de la asmblea de Guanarteme a comentar nuestra postura.</p>\n<p><strong>3.</strong> Luis explica que en este momento est\u00e1n presentando esta iniciativa a las distintas asambleas a la espera del respaldo del 15M.<br />\nExiste una p\u00e1gina donde se puede ver y votar aunque todav\u00eda no est\u00e1 definida porque no existe respaldo oficial del movimiento.</p>\n<p><strong>4.</strong> Fernando explica de qu\u00e9 va esto de la reforma constitucional. La intenci\u00f3n es legislar un techo de deuda, esto implica que si el estado llega a su tope de deuda tendr\u00e1 que comenzar a privatizar ciertas \u00e1reas: educaci\u00f3n, sanidad, etc. Esto supone una condena al estado de bienestar. Manolo comenta que esta reforma constitucional es un golpe de estado teledirigido desde francia y Alemania que tendr\u00e1 repercusiones incre\u00edbles como el empobrecimiento de la clase media y baja. Propone que nos documentemos e iniciemos una campa\u00f1a informativa acerca de este tema que es realmente importante.<br />\nFernando informa que desde otros colectivos se ha propuesto la creaci\u00f3n de una carta informativa con el fin de hacerla llegar a la m\u00e1xima cantidad de gente a trav\u00e9s de spam masivo.<br />\nSe propone tambi\u00e9n la creaci\u00f3n de un peri\u00f3dico o la exposici\u00f3n de esquemas que la gente de a pie pueda entender.</p>\n<p><strong>5.</strong> Sale el tema de la comisi\u00f3n de trabajo del 20N y se invita a lxs asistentes a mirar este tema para pr\u00f3ximas asmbleas.<br />\nSe informa sobre la concentraci\u00f3n que tendr\u00eda lugar en el consulado de Chile (lo siento no pill\u00e9 la fecha)<br />\nSe propone hablar en las pr\u00f3ximas asambleas sobre la brutalidad policial de las \u00faltimas semanas en las concentraciones (sobre todo en las de Madrid).</p>\n</div>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>24 de agosto \u00a0de 2011 Asamblea Guanarteme Plaza del PilarAsisten 12 personas (m\u00e1s o menos) Comienza a las 19:45 y termina a las 21:50. Orden del d\u00eda. Huelga de hambre de Antonio el ganadero Revisi\u00f3n de los modelos de organizaci\u00f3n propuestos Iniciativas legislativas populares Reforma constitucional Ruegos y preguntas</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 765,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    5
  ],
  "tags": [
    16,
    15,
    14
  ],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/620"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/765"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=620"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/620/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=620"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=620"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=620"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 613,
  "date": "2011-08-20T15:18:28",
  "date_gmt": "2011-08-20T15:18:28",
  "guid": {
    "rendered": "http://grancanaria.tomalosbarrios.net/?p=613"
  },
  "modified": "2011-08-20T15:19:12",
  "modified_gmt": "2011-08-20T15:19:12",
  "slug": "asamblea-guanarteme-1782011",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/2011/08/20/asamblea-guanarteme-1782011/",
  "title": {
    "rendered": "Asamblea Guanarteme (17/8/2011)"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>17 de agosto \u00a0de 2011<br />\nAsamblea Guanarteme<br />\nPlaza del Pilar</p>\n<p>Asisten 18 personas.<br />\nComienza a las 20:00 y termina a las 22:00.</p>\n<p><strong>Orden del d\u00eda.</strong></p>\n<ol>\n<li>Salud asamblearia (10 min.)</li>\n<li>Aspecto organizativo Asamblea 15M Guanarteme (algunos compa\u00f1eros se han manifestado en este sentido en nuestro Grupo de Facebook. (30 min)</li>\n<li>Informe de lo tratado por la Comisi\u00f3n Organizativa del Movimiento 15M Indignad@s celebrada el pasado d\u00eda 13 de los corrientes a las 11, 00 horas en San Telmo. (10 min.)</li>\n<li>Debate sobre lo tratado en San Telmo sobre el punto anterior y nuevas propuestas que se puedan presentar. (30 min)</li>\n<li>Recordatorio de fechas importantes de acciones concretas. Debate sobre estas acciones (15 min.)</li>\n<li>Informe sobre compromisos adquiridos (teatro, cine de verano, propuesta legislaci\u00f3n popular) (5 min)</li>\n<li>Informe sobre lo trabajado en las Comisiones de San Telmo por parte de aquell@s compa\u00f1er@s que han asistido a algunas de ellas. Posible debate (10 min.)</li>\n<li>Conclusiones de la Asamblea (10 min)</li>\n</ol>\n<p><!--more--></p>\n<p><strong>Propuestas</strong></p>\n<ol>\n<li>Se recuerdan algunos aspectos importantes para construir mejor las asambleas con informaci\u00f3n recogida de la p\u00e1gina de San Telmo y de acampadasol. Se define \u201casamblea\u201d; se habla de consenso (y los tipos de consenso que pueden darse, directo e indirecto), de cu\u00e1les son los roles en una asamblea (facilitador, moderador, persona que apunta\u2026) y de las herramientas que podemos utilizar para dinamizar nuestras asambleas (orden del d\u00eda, lenguaje de signos, votaci\u00f3n simult\u00e1nea o los grupos de debate, entre otros). \u00a0Se dice que es importante que los roles roten para mantener la horizontalidad y se propone que las propuestas que se lleven a las asambleas contengan las siguientes preguntas: \u00bfQU\u00c9?, \u00bfPARA QU\u00c9? y \u00bfC\u00d3MO?</li>\n</ol>\n<p>&nbsp;</p>\n<p dir=\"ltr\">Se propone que se incluya en el lenguaje de signos uno para incluir otra postura: no estoy de acuerdo pero no me importa que la propuesta siga adelante (ser\u00eda haciendo un c\u00edrculo con las manos frente a la cara). Y tambi\u00e9n se propone que la persona que no est\u00e9 de acuerdo con una propuesta se esfuerce en trabajar con el equipo de trabajo para llevarlo otra vez a la asamblea.</p>\n<p dir=\"ltr\">Se dice que en muchas asambleas se ha decidido poner un porcentaje (80% o 65%) para llegar a un consenso y se propone que se haga as\u00ed porque es imposible llegar a un 100%. Hay quienes no est\u00e1n de acuerdo y proponen que, para que se llegue al 100%, se le dedique tiempo a los disensos para llegar a un consenso o para encontrar otra propuesta alternativa. Se dice que con buena voluntad no deber\u00eda ser tan dif\u00edcil. Se dice que podr\u00eda haber una negaci\u00f3n reiterada a muchas propuestas por parte de una minor\u00eda que acabar\u00eda con el sistema asambleario y que no se podr\u00eda dejar en manos de esa minor\u00eda lo que va a hacer una mayor\u00eda. Se aclara que esto ser\u00eda un \u201cconsenso indirecto\u201d (una propuesta que est\u00e1 estancada por los disensos) y que deber\u00eda ser el \u00faltimo recurso para lograr el consenso. Se propone que los disensos siempre est\u00e9n argumentados para que tengan cabida. En todo caso, la soluci\u00f3n siempre ser\u00eda decisi\u00f3n de la asamblea. Se propone que haya una votaci\u00f3n a modo de sondeo sobre los porcentajes pero se decide que se trate cuando ocurra.</p>\n<ol start=\"2\">\n<li>Se propone dejar el segundo punto del orden del d\u00eda para la pr\u00f3xima asamblea ya que la persona que lo propuso no hab\u00eda asistido.</li>\n<li>Se dice que algunas propuestas que se dieron durante la asamblea en San Telmo son bastante complejas y que se deber\u00edan estudiar con detenimiento. Se comenta que se habl\u00f3 de llegar a una manera sencilla de organizar la estructura que existe ahora (comisiones y asambleas). Se dice que las propuestas est\u00e1n colgadas en el portal FOROACTIVO pero que faltan algunas por subir. Se comenta que hubo alguna propuesta interesante pero que se queda fuera la coordinadora de colectivos. Se explica que la Asamblea General funcionar\u00eda como intercambio de informaci\u00f3n y que la divisi\u00f3n entre las asambleas de barrios y pueblos no parece ser muy productiva. Se confirma que las propuestas que salieron de la anterior asamblea de Guanarteme se expusieron ese d\u00eda.</li>\n<li>Se avisa de que el s\u00e1bado 27 de agosto habr\u00e1 otra reuni\u00f3n de la Comisi\u00f3n Organizativa del Movimiento 15M Indignad@s pero que a\u00fan no se sabe la hora. Y se deja para la pr\u00f3xima asamblea el debate acerca de la propuesta de Ruym\u00e1n y la situaci\u00f3n de los colectivos en el movimiento. Se propone que se lean las propuestas para traer una postura clara sobre ellas.</li>\n</ol>\n<p>&nbsp;</p>\n<p dir=\"ltr\">Se explica que hay una necesidad de incluir una representaci\u00f3n de cada asamblea en las Comisiones y se propone que desde la Asamblea de Guanarteme vayan 1 o 2 personas (de manera rotativa o fija). Blas se propone para ir a la Comisi\u00f3n de Comunicaci\u00f3n. Gara se propone para asistir a las de Salud Asamblearia. Idaira, Fernando y Guillermo ir\u00e1n a la Comisi\u00f3n de Educaci\u00f3n.</p>\n<p dir=\"ltr\">Se habla de N-1 (herramienta para coordinar todas las asambleas de la isla) pero se dice que se hable al final.</p>\n<p dir=\"ltr\">Se propone que alguien se apunte a la Comisi\u00f3n de Inform\u00e1tica y en la de Legal. Se pregunta si hay alg\u00fan sitio donde aparezca una lista con el nombre de las comisiones e informaci\u00f3n sobre la celebraci\u00f3n (lugar, d\u00eda y hora). Se dice que se pregunt\u00f3 v\u00eda Facebook.</p>\n<ol start=\"5\">\n<li>Se habla de las pr\u00f3ximas acciones.</li>\n</ol>\n<p>&nbsp;</p>\n<p dir=\"ltr\">17 de Agosto. Huelga de hambre por parte de Antonio P\u00e9rez, ganadero de Arucas.</p>\n<p dir=\"ltr\">18 de agosto. El alcalde va a asistir al Polvor\u00edn y hay prevista una cacerolada para pedir comedores sociales, utilizando los locales que han cerrado.<br />\n18 de Agosto. Estaba previsto proponer tipo de protesta a realizar para denunciar la financiaci\u00f3n de la visita del Papa con dinero P\u00fablico.</p>\n<p dir=\"ltr\">2 de septiembre. Hay previsto un desahucio.<br />\n17 de Septiembre. Actos de apoyo a la posible manifestaci\u00f3n y acampada en Nueva York.<br />\n25 de Septiembre (18:00 h). Manifestaci\u00f3n Plataforma Stop Desahucios, por una vivienda digna (recorrido desde Santa Ana hasta Delegaci\u00f3n del Gobierno</p>\n<p dir=\"ltr\">15 de Octubre. Convocatoria Internacional de Manifestaci\u00f3n.</p>\n<p dir=\"ltr\">Debate: \u00bfQu\u00e9 va a hacer la Asamblea de Guanarteme ante estas acciones? Se propone que cada uno asista a lo que pueda.</p>\n<ol start=\"6\">\n<li>Cine de verano: Se habl\u00f3 con la Tomatera, como se hab\u00eda quedado en la anterior asamblea, para organizar las proyecciones. Se ha investigado acerca de los permisos y hay que pedir permiso al Ayuntamiento y seguir inform\u00e1ndose sobre los derechos de autor (al parecer las multas pueden ser de hasta 270.000 euros). Por eso se comenta que podr\u00edamos buscar documentales que no tengan derechos de autor (mirar lo de las licencias, creative commons) o pagar el canon de los derechos de autor entre todos (100 euros al a\u00f1o).</li>\n</ol>\n<p>&nbsp;</p>\n<p dir=\"ltr\">Se propone que sea una actividad dirigida a todas las personas del barrio, aunque lo organice la Asamblea de Guanarteme y que se unan los grupos que ya trabajan en el barrio (Asociaci\u00f3n de vecinos, Guanarteme se mueve, la Tomatera\u2026).</p>\n<p dir=\"ltr\">Se propone que la selecci\u00f3n de los documentales se haga por votaci\u00f3n (a trav\u00e9s de un buz\u00f3n o de las redes sociales).</p>\n<p dir=\"ltr\">Teatro de calle: Blas se compromete a traer algo terminado la semana pr\u00f3xima.</p>\n<p dir=\"ltr\">Legislaci\u00f3n popular: Se vuelve a explicar la propuesta \u201cpor una ley canaria de consultas populares por v\u00eda de refer\u00e9ndum de iniciativa popular\u201d propuesta por Luis. Se comenta que la plataforma la formas, hasta ahora, 5 personas pero que est\u00e1 abierta a quien quiera. Se explica que hay otra propuesta alternativa, a nivel nacional, en la que se propone que las iniciativas sean vinculantes y no consultivas y que, para llevarla a cabo, hay que eliminar unos 4 art\u00edculos de la CE. Se explica que se va a seguir, por el momento, con su propuesta porque creen que la otra propuesta puede quedar en algo simb\u00f3lico y porque a\u00fan no tiene muchos apoyos. En el momento que tenga m\u00e1s aceptaci\u00f3n se podr\u00eda valorar si unirse a la otra. Se dice que esta propuesta podr\u00eda ayudar a coesionar el movimiento en Canarias.</p>\n<p dir=\"ltr\">Se comenta que, como es una propuesta consensuada, se va a llevar a otras asambleas. Se dice que ya hay un borrador de propuesta de ley (que ha partido de la ley catalana). Se pregunta si no van a utilizar el tr\u00e1mite de las iniciativas legislativas populares u otros tr\u00e1mites parecidos (derecho de petici\u00f3n) pero se comenta que no porque no llegar\u00eda a nada.</p>\n<ol start=\"7\">\n<li>Se dice que el equipo de trabajo de tomalaplaya ha elaborado un proyecto para el d\u00eda 18 de agosto.</li>\n<li>Se propone que la Asmblea de Guanarteme se cree un N-1 (unido al N-1 Las Palmas o independiente). Se comenta que puede ser interesante pero que no todo el mundo sabe usarlo as\u00ed que se propone que se traiga informaci\u00f3n sobre ello para la pr\u00f3xima asamblea.</li>\n</ol>\n<p><strong>Intervenciones y otras propuestas</strong></p>\n<ul>\n<li>Se habla de los colectivos y su forma de trabajar (que no suele ser horizontal). Hay una propuesta para que los colectivos se formen en el movimiento de manera asamblearia. Se dice que a principios de septiembre se reunir\u00e1n los coordinadores para hablarlo. Se abre un debate acerca de los colectivos y la postura de muchos de dejarlos fuera. Se dice que no se pretend\u00eda excluir a nadie, sino encontrar una soluci\u00f3n para que se incluyeran siempre y cuando estuvieran formadas como asambleas. Ser\u00eda intervenir como ciudadanos. Se propone que se deje el debate para dinamizar.</li>\n<li>Se pregunta si hay alguna posibilidad de fusionar municipios que tienen pocos habitantes y que, adem\u00e1s, pasan desapercibidos en los presupuestos para compartir infraestructuras y ahorrar gastos as\u00ed como pasos en lsa jerarqu\u00edas administrativas. Se dice que en Europa ya se est\u00e1n planteando medidas de ese tipo pero que no parece muy justo (por ejemplo por la eliminaci\u00f3n de puestos de trabajo). Se dice que quiz\u00e1s haya medidas m\u00e1s importantes que tienen m\u00e1s prioridad y se propone que lo traiga escrito en un documento para tratarlo en futuras asambleas.</li>\n<li>Se habla de la indigencia en Canarias y del aumento de personas que se van a encontrar en situaci\u00f3n de miseria por c\u00f3mo se est\u00e1n desarrollando los acontecimientos (los recortes). Se propone documentarse sobre ello y traer algunas propuestas de acci\u00f3n.</li>\n<li>Se habla de que la presidenta de la Asociaci\u00f3n de vecinos ha estado con el Alcalde y con la Concejala de distrito recorriendo el barrio para explicar los problemas que hay.</li>\n<li>Se pide que haya un relevo para llevar el equipo de sonido a las asambleas (se encargar\u00eda Luis) y para revisar el correo de enlace (se encargar\u00eda Idaira durante las pr\u00f3ximas 3 semanas).</li>\n<li>Se propone que ya se vaya hablando de los pr\u00f3ximos relevos para que no lo haga siempre la misma persona.</li>\n<li>Nos felicitamos por haber cumplido con el tiempo previsto para realizar la asamblea (\u00a1bravo!).</li>\n</ul>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong>Base para el pr\u00f3ximo orden del d\u00eda</strong></p>\n<ul>\n<li>Coordinadora de colectivos, \u00bfc\u00f3mo incluirla?</li>\n<li>Estrategia para conectar con el barrio. Propuesta de recopilar informaci\u00f3n sobre los problemas y las necesidades de los vecinos (recuperar las propuestas de Guanarteme para la asamblea del d\u00eda de la Marcha 23j).</li>\n<li>Informaci\u00f3n de N-1</li>\n<li>Informe sobre los compromisos adquiridos</li>\n<li>Informe sobre la participaci\u00f3n en las Comisiones de trabajo</li>\n</ul>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Se comenta que se pueden hacer m\u00e1s propuestas a trav\u00e9s del correo o en el grupo de Facebook.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>17 de agosto \u00a0de 2011 Asamblea Guanarteme Plaza del Pilar Asisten 18 personas. Comienza a las 20:00 y termina a las 22:00. Orden del d\u00eda. Salud asamblearia (10 min.) Aspecto organizativo Asamblea 15M Guanarteme (algunos compa\u00f1eros se han manifestado en este sentido en nuestro Grupo de Facebook. (30 min) Informe de lo tratado por la [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 765,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    5
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/613"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/765"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=613"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/613/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=613"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=613"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=613"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 608,
  "date": "2011-08-18T11:08:46",
  "date_gmt": "2011-08-18T11:08:46",
  "guid": {
    "rendered": "http://grancanaria.tomalosbarrios.net/?p=608"
  },
  "modified": "2011-08-18T11:08:46",
  "modified_gmt": "2011-08-18T11:08:46",
  "slug": "acta-asamblea-del-15m-sureste-160811-playa-de-arinaga",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/2011/08/18/acta-asamblea-del-15m-sureste-160811-playa-de-arinaga/",
  "title": {
    "rendered": "Acta Asamblea del 15M Sureste. 16/08/11 Playa de Arinaga"
  },
  "content": {
    "rendered": "<div>\n<p><strong>ACTA ASAMBLEA D\u00cdA 16/08/11 PLAYA DE ARINAGA</strong></p>\n<p><strong>\u00a0</strong></p>\n<p>A las 20:15 horas\u00a0 da comienzo la Asamblea en la Avenida de la Playa de Arinaga. Los ni\u00f1os que asistieron a la misma pudieron pasar un rato l\u00fadico gracias a la colaboraci\u00f3n de varios compa\u00f1er@s que estuvieron con ellos durante toda la Asamblea.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>1)\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Se lee y se aprueba el Acta anterior.</p>\n<p>2)\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 El compa\u00f1ero Suso expone la idea de que la pr\u00f3xima Asamblea sea Monotem\u00e1tica abordando el Tema \u00bfC\u00f3mo funcionamos? Tratando asuntos sobre c\u00f3mo acogemos a la gente nueva, fallos de comunicaci\u00f3n, etc. Ser\u00eda conveniente que los asistentes a la Asamblea del Burrero\u00a0 traigan propuestas para su debate. Este punto se lleva a votaci\u00f3n y se aprueba por unanimidad.</p>\n<p>3)\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Posteriormente Jos\u00e9 Miguel nos traslada lo acontecido en la Asamblea de Las Palmas el s\u00e1bado 13/08/11. Nos informa que en la direcci\u00f3n <a href=\"http://15mlaspalmas.foroactivo.com/\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">http://15mlaspalmas.foroactivo.com/</a> se encuentran una serie de propuestas organizativas expuestas por vari@s compa\u00f1er@s.\u00a0 La pr\u00f3xima Asamblea de Asambleas en Las Palmas ser\u00e1 el s\u00e1bado 27/08/11.</p>\n<p>4)\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Debido a la presencia de varias personas que acud\u00edan por primera vez a una Asamblea se decidi\u00f3 explicar el funcionamiento de la misma y los motivos por el cual existe el 15M.</p>\n<p>5)\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Se decide mantener los mismos dos portavoces del 15M Sureste para la Asamblea de Las Palmas. En la Asamblea del Burrero se decidir\u00e1n quien ser\u00e1n los siguientes.</p>\n<p>6)\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Se recuerda que el s\u00e1bado 20 a las 10:30 en la Playa del Cabr\u00f3n (Ag\u00fcimes) se va a realizar un acto reivindicativo para apoyar la creaci\u00f3n de la Micro \u00c1rea Marina\u00a0 Protegida. en dicho acto colaborar\u00e1n varias asociaciones de buceo y habr\u00e1 un performance en la playa.</p>\n<p>7)\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 En el apartado de Opiniones y Propuestas:</p>\n<ul>\n<li>El compa\u00f1ero Jos\u00e9 propone discutir sobre los gastos de los Ayuntamientos y la posibilidad de mancomunar varias administraciones para reducir el gasto.</li>\n<li>Una se\u00f1ora expone que\u00a0 se deber\u00eda llevar un control m\u00e1s exhaustivo de la Sanidad P\u00fablica Canaria.</li>\n<li>Otra se\u00f1ora\u00a0 recomienda que se deber\u00eda priorizar las acciones del 15M acotando las mismas para no destinar energ\u00eda y tiempo en las que son secundarias.</li>\n<li>Alicia explica la existencia del Plan de Residuos de Canarias\u00a0 y se pasa un documento para la recogida de firmas en contra de la instalaci\u00f3n de una incineradora de residuos en la zona del Salto del Negro, donde numerosos colectivos han propuesto soluciones alternativas a la gesti\u00f3n de los residuos.</li>\n</ul>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Termina la Asamblea\u00a0 a las 21:07 horas.</p>\n</div>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>ACTA ASAMBLEA D\u00cdA 16/08/11 PLAYA DE ARINAGA \u00a0 A las 20:15 horas\u00a0 da comienzo la Asamblea en la Avenida de la Playa de Arinaga. Los ni\u00f1os que asistieron a la misma pudieron pasar un rato l\u00fadico gracias a la colaboraci\u00f3n de varios compa\u00f1er@s que estuvieron con ellos durante toda la Asamblea. &nbsp; 1)\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Se lee [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 764,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/608"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/764"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=608"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/608/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=608"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=608"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=608"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 598,
  "date": "2011-08-11T14:41:56",
  "date_gmt": "2011-08-11T14:41:56",
  "guid": {
    "rendered": "http://grancanaria.tomalosbarrios.net/?p=598"
  },
  "modified": "2011-08-11T14:56:43",
  "modified_gmt": "2011-08-11T14:56:43",
  "slug": "598",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/2011/08/11/598/",
  "title": {
    "rendered": "Asamblea Guanarteme (10/8/2011)"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p dir=\"ltr\">10 de agosto de 2011<br />\nAsamblea Guanarteme<br />\nPlaza del Pilar</p>\n<p>Asistencia: 17-23 personas<br />\nComienza 19:45 termina 21:45</p>\n<p dir=\"ltr\"><strong>Orden del d\u00eda:</strong></p>\n<ol>\n<li>\n<p dir=\"ltr\">Recordatorio de aspectos b\u00e1sicos para el buen funcionamiento y desarrollo de la asamblea (15 min.).</p>\n</li>\n<li>\n<p dir=\"ltr\">Debate sobre estructura organizativa del 15M (30 min.).</p>\n</li>\n<li>\n<p dir=\"ltr\">Recopilaci\u00f3n de propuestas, priorizar y debatir las posibles v\u00edas de actuaci\u00f3n (30 min.).</p>\n</li>\n<li>\n<p dir=\"ltr\">Recordatorio de fechas importantes: 25 de Septiembre, Manifestaci\u00f3n Plataforma Stop Desahucios; y 15 de Octubre, Convocatoria Internacional de Manifestaci\u00f3n (5 min.).</p>\n</li>\n<li>\n<p dir=\"ltr\">Turno abierto de Intervenciones (20 min.)</p>\n</li>\n<li>\n<p dir=\"ltr\">Resumen de consensos o asuntos pendientes de la asamblea anterior. Propuesta \u201cTeatro\u201d y \u201cCine de verano\u201d (20 min.).</p>\n</li>\n<li>\n<p dir=\"ltr\">Conclusiones de la Asamblea</p>\n</li>\n<li>\n<p dir=\"ltr\">Cierre a las 21:30 horas.</p>\n</li>\n</ol>\n<p style=\"text-align: justify\" dir=\"ltr\"><!--more--><strong>1- Se recuerdan los aspectos b\u00e1sicos de las asambleas</strong> y se informa que la comisi\u00f3n de salud asamblearia se est\u00e1 reorganizando y se solicita que asistan miembros de las asambleas de barrios y pueblos.</p>\n<p style=\"text-align: justify\" dir=\"ltr\">Se resumen los modelos organizativos que se han propuesto hasta ahora para debatirlos. La idea de crear un modelo surge de la necesidad de coordinar todas las asambleas de barrios y pueblos y a partir de all\u00ed se ha generado un debate sobre el tema.</p>\n<p style=\"text-align: justify\" dir=\"ltr\">Todos los modelos coinciden en la necesidad de crear un \u00e1mbito interasambleario y mantener la autonom\u00eda de cada asamblea. Este \u00e1mbito no ser\u00eda deliberativo sino para poner en com\u00fan y debatir los temas y de coordinaci\u00f3n de acciones.</p>\n<p style=\"text-align: justify\" dir=\"ltr\">Que sea rotativo, no siempre en San Telmo.</p>\n<p style=\"text-align: justify\" dir=\"ltr\">Que se organicen asambleas en otros \u00e1mbitos, no solo en barrios y pueblos, tambi\u00e9n en \u00e1mbitos laborales y estudiantiles, por ejemplo la asamblea de la Universidad.</p>\n<p style=\"text-align: justify\" dir=\"ltr\">Hay dos modelos diferentes en cuanto a la organizaci\u00f3n, b\u00e1sicamente \u00a0uno propone constituir asambleas de barrio- asambleas de pueblos- asamblea \u201cgral\u201d</p>\n<p style=\"text-align: justify\" dir=\"ltr\">El otro: solo asambleas de barrios y pueblos- asamblea \u201cgral.\u201d</p>\n<p style=\"text-align: justify\" dir=\"ltr\"><strong>TURNO ABIERTO DE PALABRA</strong></p>\n<p style=\"text-align: justify\" dir=\"ltr\">Un participante propone que no sea itinerante y que haga una semana asamblea de barrios y pueblos y la otra asamblea \u201cgral.\u201d</p>\n<p style=\"text-align: justify\" dir=\"ltr\">Se expone que por la propia experiencia acumulada del 15M que ha surgido espont\u00e1neamente y que no es necesario reglamentar, sino escuchar las propuestas del barrio.</p>\n<p style=\"text-align: justify\" dir=\"ltr\">Respuesta: Esta recogido en el orden del d\u00eda escuchar las propuestas del barrio y no es incompatible con discutir la forma en que debemos coordinarnos.</p>\n<p style=\"text-align: justify\" dir=\"ltr\">Se comenta la problem\u00e1tica de los colectivos y la coordinadora de colectivos y se plantea el debate sobre que se hace con esa coordinadora.</p>\n<p style=\"text-align: justify\" dir=\"ltr\">Se discute de que forma se pueden integrar los colectivos.</p>\n<p style=\"text-align: justify\" dir=\"ltr\">Surgen 2 posturas al respecto:</p>\n<p style=\"text-align: justify\" dir=\"ltr\">A-Que los colectivos se organicen en asamblea y participen como una asamblea m\u00e1s.</p>\n<p style=\"text-align: justify\" dir=\"ltr\">B-Que los colectivos acerquen las propuestas a las asambleas no como colectivo, sino que participen como ciudadanos.</p>\n<p style=\"text-align: justify\" dir=\"ltr\">Se vota para \u201csondear\u201d la opini\u00f3n de la asamblea al respecto:</p>\n<p style=\"text-align: justify\" dir=\"ltr\">Votos a favor de la postura A: 13</p>\n<p style=\"text-align: justify\" dir=\"ltr\">Votos en contra: 4</p>\n<p style=\"text-align: justify\" dir=\"ltr\">Abstenciones: 3</p>\n<p style=\"text-align: justify\" dir=\"ltr\">\u00a0\u00a0\u00a0 Los participantes que votaron en contra exponen sus razones y como no se llega a un consenso se deja planteado el tema para discutirlo en futuras asambleas.</p>\n<p style=\"text-align: justify\" dir=\"ltr\">Se discute la forma en que se relacionan las comisiones con las asambleas de pueblos y \u00a0barrios. Se plantea que todo miembro de las comisiones sean portavoces a las asambleas, hay consenso en este punto.</p>\n<p style=\"text-align: justify\" dir=\"ltr\"><strong>2- Se comenta en que estado est\u00e1n las propuestas que llev\u00f3 Guanarteme a la Marcha 23J</strong></p>\n<p style=\"text-align: justify\" dir=\"ltr\">De las 5 propuestas 2 est\u00e1n en marcha:</p>\n<p style=\"text-align: justify\" dir=\"ltr\">Iniciativa legislativa popular: se est\u00e1 coordinando con una iniciativa a nivel nacional.</p>\n<p style=\"text-align: justify\" dir=\"ltr\">Defensa de los servicios p\u00fablicos: se est\u00e1 planteando organizar una marcha.</p>\n<p style=\"text-align: justify\" dir=\"ltr\"><strong>3- Se comentan las 2 propuestas pendientes de la asamblea anterior:</strong></p>\n<p style=\"text-align: justify\" dir=\"ltr\">Teatro: Blas est\u00e1 escribiendo el gui\u00f3n y comenta que para facilitar la comunicaci\u00f3n con el p\u00fablico cree que es mejor realizar la obra en un teatro.</p>\n<p style=\"text-align: justify\" dir=\"ltr\">Temas: reforma laboral, ley de jubilaci\u00f3n, desahucios.</p>\n<p style=\"text-align: justify\" dir=\"ltr\">Cine: Hablan integrantes de la tomatera para explicar las actividades que ellos est\u00e1n llevando a cabo en el taller y coordinar la acci\u00f3n de \u201ccine de verano\u201d.</p>\n<p style=\"text-align: justify\" dir=\"ltr\">Se decide por consenso fijar los martes para la proyecci\u00f3n de pel\u00edculas y documentales en la plaza.</p>\n<p style=\"text-align: justify\" dir=\"ltr\">Se plantea el tema de la legalidad de exhibir p\u00fablicamente pel\u00edculas en la plaza:</p>\n<p style=\"text-align: justify\" dir=\"ltr\">Hay 2 problemas:</p>\n<p style=\"text-align: justify\" dir=\"ltr\">Pedir permiso para utilizar la plaza:</p>\n<p style=\"text-align: justify\" dir=\"ltr\">Algunos participantes reivindican el derecho a usar espacios p\u00fablicos. Se propone informarnos al respecto sobre la legislaci\u00f3n existente y las posibles consecuencias.</p>\n<p style=\"text-align: justify\" dir=\"ltr\">Derechos de autor: tambi\u00e9n se planea informarnos al respecto y se informa de que existen pel\u00edculas que est\u00e1n autorizadas para exposici\u00f3n p\u00fablica.</p>\n<p style=\"text-align: justify\" dir=\"ltr\">Se plantea discutir este tema la pr\u00f3xima asamblea con mas conocimiento del tema.</p>\n<p style=\"text-align: justify\" dir=\"ltr\"><strong>4- Resumen de la asamblea.</strong></p>\n<p style=\"text-align: justify\" dir=\"ltr\">Se \u00a0convoca la pr\u00f3xima reuni\u00f3n para el pr\u00f3ximo mi\u00e9rcoles 17 de agosto a las 19:30 hs. en la plaza del Pilar.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>10 de agosto de 2011 Asamblea Guanarteme Plaza del Pilar Asistencia: 17-23 personas Comienza 19:45 termina 21:45 Orden del d\u00eda: Recordatorio de aspectos b\u00e1sicos para el buen funcionamiento y desarrollo de la asamblea (15 min.). Debate sobre estructura organizativa del 15M (30 min.). Recopilaci\u00f3n de propuestas, priorizar y debatir las posibles v\u00edas de actuaci\u00f3n (30 [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 765,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    5
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/598"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/765"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=598"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/598/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=598"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=598"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=598"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 593,
  "date": "2011-08-11T13:42:03",
  "date_gmt": "2011-08-11T13:42:03",
  "guid": {
    "rendered": "http://grancanaria.tomalosbarrios.net/?p=593"
  },
  "modified": "2011-08-11T13:42:03",
  "modified_gmt": "2011-08-11T13:42:03",
  "slug": "5%c2%aa-asamblea-del-cono-sur-100811",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/2011/08/11/5%c2%aa-asamblea-del-cono-sur-100811/",
  "title": {
    "rendered": "5\u00aa Asamblea del Cono Sur 10/08/11"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Participantes: 17 personas (participaron tambi\u00e9n personas de la asamblea de Schamann, lo que para nosotrxs fue totalmente enriquecedor)</p>\n<p>Moderadora: Mar\u00eda Jes\u00fas</p>\n<p>Toma Acta: Alfonso</p>\n<p>Punto fuera del orden del d\u00eda:</p>\n<p>Antes de los puntos del d\u00eda, surge un punto que se trata por urgencia y total indignaci\u00f3n:<br />\nel parque situado al lado de donde va a estar el macropalacio de justicia nos lo quitan<br />\npara hacer aparcamientos.<br />\nNos informan dos vecinos que ayer hubo una reuni\u00f3n entre el ayuntamiento y<br />\nasociaciones de vecinos para informar de esto y adem\u00e1s, de que cierran las entrada a la<br />\nvega por esa calle, por lo que ahora s\u00f3lo se podr\u00e1 acceder a la vega por el hospital y por<br />\nla entrada donde est\u00e1n los bomberos.</p>\n<p>Esto va a convocar para empezar un colapso a\u00fan mayor que el que tenemos desde que<br />\nla guardia civil rob\u00f3 una de las entradas a la vega, ya que ahora adem\u00e1s, tendremos otra<br />\nentrada menos.<br />\nA estos vecinos se les informa ayer como asociaci\u00f3n de vecinos que esas obras<br />\npara el parking va a a durar dos a\u00f1os, por lo que durante dos a\u00f1os estaremos en esta<br />\nsituaci\u00f3n que ya nos imaginamos que va a ser ca\u00f3tica. Adem\u00e1s, ni siquiera esa es la<br />\nsoluci\u00f3n, ya que s\u00f3lo se va a producir 500 aparcamientos para un macropalacio donde<br />\ns\u00f3lo trabajadores hay 1500. Adem\u00e1s NO NOS CREEMOS POR LAS CONTINUAS<br />\nMENTIRAS DEL AYUNTAMIENTO que a los dos a\u00f1os nos pongan encima de los<br />\naparcamientos de nuevo el parque. Adem\u00e1s, se cree que por la distancia al mar y la<br />\nprofundidad de la obra, se tardar\u00e1 m\u00e1s de dos a\u00f1os.</p>\n<p>Plantearon algunos vecinos que mientras dure esa obra se vuelva a abrir la entrada que<br />\nrob\u00f3 la guardia civil.</p>\n<p>Una vez m\u00e1s vemos que no est\u00e1n cogiendo la voz del barrio.</p>\n<p>Otra vecina plantea la posibilidad de hacer una sentada en este parque antes de las<br />\nobras, que nos tememos, empiezan este fin de semana.</p>\n<p>1\u00ba punto del d\u00eda: organigrama del 15M</p>\n<p>En este punto se habla y adem\u00e1s, se produce consenso, de que cuando llevemos enlaces<br />\na esa asamblea insular que parece que puede surgir, el enlace s\u00f3lo sea la voz y los o\u00eddos<br />\nde la asamblea del cono sur y no pueda votar nada que no haya sido consensuado en la<br />\nasamblea cono sur.<br />\nSe llega tambi\u00e9n a consenso por tanto, que esas asambleas insulares no se vote nada de<br />\nlo que se proponga antes de que se consulte a las asambleas de barrio.</p>\n<p>Por otro lado , se llega a consenso que los colectivos pueden participar en las asambleas<br />\ncomo ciudadanos a la hora de votar, y como colectivos para exponer sus casos, pero<br />\nluego la asamblea ser\u00e1 la que vote si se apoya esa idea.</p>\n<p>Preferimos no manifestarnos todav\u00eda por uno de las tres propuestas presentadas en<br />\ncuanto a c\u00f3mo estructurar las asambleas de pueblos y barrios con la general. Preferimos<br />\nparticipar a nivel individual en la reuni\u00f3n del s\u00e1bado que se va a hablar de esto e<br />\ninformarnos mejor.</p>\n<p>Sobre este tema otro vecino habla de la importancia de estrujarnos la cabeza entre todos<br />\npara llegar a consenso, pero que si a un peque\u00f1o grupo no le parece bien lo que dice la<br />\ngran mayor\u00eda, seguiremos adelante con esa propuesta que apoya la gran mayor\u00eda.</p>\n<p>Otro vecino habla de que tenemos que ser tolerantes \u2026 pero no con todo. Este vecino<br />\nhabla de por ejemplo el chico que intent\u00f3 dinamitar la reuni\u00f3n de San Telmo en<br />\nsolidaridad con los desalojados de Sol. Plantea que cuando hay actitudes violentas por<br />\nparte de alguien, ah\u00ed la tolerancia tiene que ser cero.</p>\n<p>Tambi\u00e9n se habla de que no podemos imponer nada a ninguna asamblea, ya que ella en<br />\ns\u00ed es soberana, y por tanto, se apuntar\u00e1 a la asamblea general s\u00f3lo aquellas que quieran<br />\napuntarse.</p>\n<p>Adem\u00e1s, vemos que las coordinadoras que surjan, ser\u00e1n bien recibidas siempre y<br />\ncuando s\u00f3lo planteen propuestas que luego las asambleas tengan que votar. Los<br />\ncoordinadoras y/o grupos de trabajo est\u00e1n al servicio de las asambleas y no al rev\u00e9s.</p>\n<p>2\u00ba punto del d\u00eda: manifestaci\u00f3n contra el frontex</p>\n<p>El grupo de trabajo de esta manifestaci\u00f3n nos habla de que proponen el d\u00eda 11 de<br />\noctubre (v\u00edspera del Pilar, patrona de la guardia civil) para la manifestaci\u00f3n. Un vecino<br />\nhabla de que podr\u00eda ser el 12, cuando est\u00e1n todos los guardia civiles reunidos haciendo<br />\nfiesta. El grupo de trabajo nos dice que se puede intentar, pero que es complicado que<br />\nnos den permiso para hacer la manifestaci\u00f3n ese d\u00eda. En la pr\u00f3xima reuni\u00f3n se hablar\u00e1<br />\nde la hora y del d\u00eda m\u00e1s detenidamente.</p>\n<p>Con el tema del frontex un vecino habla de exigir inhibidores de frecuencia en todos los<br />\nedificios para parar la radiaci\u00f3n.</p>\n<p>PARA QUE NOS HAGAMOS UNA IDEA DE LA PELIGROSIDAD DE ESTE<br />\nFRONTEX, un ciudadano nos habla de que el cura de la vega coment\u00f3 que nunca hab\u00eda<br />\nenterrado a tantos ciudadanos de c\u00e1ncer como en la vega en tan poco tiempo y eso s\u00f3lo<br />\ncon los repetidores (que son much\u00edsimos) de la zona debido a la guardia civil.<br />\nTambi\u00e9n se nos informa que los turnos de los guardias civiles en cualquier cuartel son<br />\nde seis meses: en este es de tres meses.<br />\nPor otro lado el sindicato de la guardia civil par\u00f3 la obra hace un tiempo porque no se<br />\niba a poner para el edificio donde iban a trabajar ellos el mejor inhibidor (el ameriano<br />\nhecho por la NASA) sino uno canadiense.</p>\n<p>Nos recuerdan que el alcance de estos radares del frontex (control de fronteras<br />\nexteriores) es de un mill\u00f3n y medio de km.</p>\n<p>Adem\u00e1s, muchos vecinos no cogen el sue\u00f1o por la noche y tambi\u00e9n se cree que es por<br />\nesto.</p>\n<p>3\u00ba punto: bolet\u00edn asamblea cono sur</p>\n<p>El grupo de trabajo de este bolet\u00edn nos informa de lo que se est\u00e1 haciendo y se recoge<br />\nvarios puntos para el primer bolet\u00edn y que hagamos entre todos:</p>\n<p>-tema paro</p>\n<p>Tema deshaucios</p>\n<p>Tema frontex, hacerlo como una entrevista al presidente de la AAVV</p>\n<p>Debemos ver exactamente los parados que hay en el cono sur. Una vecina se brinda a ir<br />\na buscar esos datos a la asociaci\u00f3n Atajo, y otro a seguir intentando conseguir los datos<br />\nde los desahucios que est\u00e1n planteados producirse m\u00e1s eminentemente.</p>\n<p>4\u00ba punto: celebrar la pr\u00f3xima asamblea en otro barrio del cono sur</p>\n<p>Se consensua apoyar y asistir no a la pr\u00f3xima, sino a la de dentro de dos semanas al<br />\nBat\u00e1n. Dentro de una semana, empezaremos a pegar carteles en el barrio del Bat\u00e1n para<br />\ninformar de la asamblea cono sur en este barrio. La idea es que, si se puede y surge<br />\nun grupo, abrir ya la asamblea vega de san Jos\u00e9 y la asamblea El Bat\u00e1n, para seguir<br />\nabriendo asambleas en todos los barrios del cono sur.</p>\n<p>punto fuera de la orden del d\u00eda:</p>\n<p>Miembros de la asamblea de Schamann nos informa de:</p>\n<p>Apoyo de varias asambleas (Schamann  y San Telmo) a los apoyos de los<br />\ntrabajadores de hotel Tamarindos. Nos invitan a partir de San Telmo este<br />\ndomingo para ir a este hotel a apoyar a estos trabajadores</p>\n<p>&#8211;</p>\n<p>Idea de realizar una plataforma de parados por medio del 15m. En un primero<br />\nmomento la estaba llevando el sindicato CCOO ,pero al quedar parado, ser\u00eda<br />\ninteresante que las asambleas lo dinamizaran.</p>\n<p>&#8211;</p>\n<p>Antonio el ganadero el d\u00eda 17 de agosto, mi\u00e9rcoles, empieza su huelga de<br />\nhambre. Nos dicen que asamblea Schamann  ha decidido en muestra de apoyo<br />\nrealizar la siguiente asamblea de Schamann en la plaza enfrente del gobierno civil.</p>\n<p>&#8211;</p>\n<p>Asamblea cono sur tambi\u00e9n por consenso se suma a la pr\u00f3xima el mi\u00e9rcoles 17<br />\nhacerla en esta plaza. Quedaremos a las ocho de la tarde en la plaza habitual<br />\ndonde celebramos las asambleas del cono sur para ir desde all\u00ed hasta el gobierno<br />\ncivil. Hora estimada de llegada, las ocho y media.</p>\n<p>Hora de finalizaci\u00f3n: 22:15</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Participantes: 17 personas (participaron tambi\u00e9n personas de la asamblea de Schamann, lo que para nosotrxs fue totalmente enriquecedor) Moderadora: Mar\u00eda Jes\u00fas Toma Acta: Alfonso Punto fuera del orden del d\u00eda: Antes de los puntos del d\u00eda, surge un punto que se trata por urgencia y total indignaci\u00f3n: el parque situado al lado de donde va [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 763,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    5
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/593"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/763"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=593"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/593/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=593"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=593"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=593"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 589,
  "date": "2011-08-05T16:16:05",
  "date_gmt": "2011-08-05T16:16:05",
  "guid": {
    "rendered": "http://grancanaria.tomalosbarrios.net/?p=589"
  },
  "modified": "2011-08-05T16:16:05",
  "modified_gmt": "2011-08-05T16:16:05",
  "slug": "4%c2%aa-asamblea-popular-cono-sur-030811",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/2011/08/05/4%c2%aa-asamblea-popular-cono-sur-030811/",
  "title": {
    "rendered": "4\u00aa Asamblea Popular Cono Sur 03/08/11"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Asistencia de 19 personas.<br />\nComienza a las 20:20 h. , finalizaci\u00f3n de la misma a las 22:10 h.<br />\nModerador: Crist\u00f3bal.<br />\nToma acta: Patricia.</p>\n<p>1) Respecto a la propuesta planteada en la anterior asamblea, de asistir a las diferentes Asociaciones de Vecinos de los barrios del Cono Sur para invitarles a venir:<br />\nSe pudo ir a las asociaciones de San Jos\u00e9, El Bat\u00e1n- San Roque y San Juan. Donde se coment\u00f3 que les parece bien que se tomen medidas para unir a todos los barrios y que hay asociaciones que no funcionan como tal. Tambi\u00e9n dieron algunos nombres y tel\u00e9fonos.<br />\nNo se pudo asistir a las Asociaciones de Vecinos de las Filipinas, Z\u00e1rate, Pedro Hidalgo y El Lasso. Se intentar\u00e1 ir esta semana.</p>\n<p>El presidente de la Asociaci\u00f3n de Vecinos de El bat\u00e1n y San Roque asisti\u00f3 a la asamblea y habl\u00f3 acerca del FRONTEX: No s\u00f3lo habr\u00eda que llevarlo al foco central del tema, sino a todos los barrios ya que es algo muy importante. Respecto a las antenas, el tema se lleva analizando desde hace a\u00f1os porque afecta a la salud de los ciudadanos/as pero parece que los pol\u00edticos hacen caso omiso, s\u00f3lo les interesa el dinero de las compa\u00f1\u00edas.<br />\nOtra problem\u00e1tica que observa es que se dejan morir los barrios, los pol\u00edticos s\u00f3lo ven que se podr\u00edan construir chalets, d\u00faplex, etc. y, para no tener que echar a los vecinos/as, los descuidan. Uno de los m\u00e1s abandonados es el de San Nicol\u00e1s.<br />\nHabr\u00eda que movilizarse, ir por los distintos barrios informando e intentando que las personas act\u00faen, que hagamos algo entre todos/as porque lo que defendemos es algo nuestro no del Ayuntamiento ni del Gobierno, son problemas que nos afectan a todos/as.</p>\n<p>2) Se decide, por conceso, elegir a Antonio como portavoz de la asamblea del Cono Sur para asistir a la reuni\u00f3n: \u201cEspacio de confluencia, reflexi\u00f3n y trabajo\u201d, que ser\u00e1 el s\u00e1bado 06 de Agosto en el parque de San Telmo, para comentar las propuestas aportadas.<br />\nEl resto de participantes de esta asamblea tambi\u00e9n podr\u00e1n ir si quieren, adem\u00e1s del portavoz.</p>\n<p>PROPUESTAS:<br />\n&#8211; Realizar una manifestaci\u00f3n a final de Octubre o principio de Noviembre, en contra del FRONTEX (cuyo objetivo es rastrear desde el lugar hasta un mill\u00f3n y medio de kil\u00f3metros) y de las antenas existentes en el Cono Sur (llamado \u201ctri\u00e1ngulo de la muerte\u201d) que afectan negativamente a muchas personas.<br />\nSe comenta que ser\u00eda mejor hacerlo entre semana y que se podr\u00eda realizar en los d\u00edas cercanos a la festividad de la Virgen del Pilar (patrona de la Guardia Civil).<br />\nDespu\u00e9s de un debate se decide realizarla el d\u00eda 11 de octubre (martes) por consenso.</p>\n<p>-Realizar un bolet\u00edn en el que se expongan los problemas existentes que nos afectan a todos/as y distribuirlo por el Cono Sur y otros barrios para informar y hacer que los ciudadanos tomen conciencia de todos ellos.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Asistencia de 19 personas. Comienza a las 20:20 h. , finalizaci\u00f3n de la misma a las 22:10 h. Moderador: Crist\u00f3bal. Toma acta: Patricia. 1) Respecto a la propuesta planteada en la anterior asamblea, de asistir a las diferentes Asociaciones de Vecinos de los barrios del Cono Sur para invitarles a venir: Se pudo ir a [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 763,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    5
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/589"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/763"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=589"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/589/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=589"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=589"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=589"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 587,
  "date": "2011-08-05T00:10:58",
  "date_gmt": "2011-08-05T00:10:58",
  "guid": {
    "rendered": "http://grancanaria.tomalosbarrios.net/files/2011/08/Madrid-Canarias-est\u00e1-contigo.jpg"
  },
  "modified": "2011-08-05T00:10:58",
  "modified_gmt": "2011-08-05T00:10:58",
  "slug": "madrid-canarias-esta-contigo",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/2011/08/05/concentracion-en-san-telmo-en-contra-de-la-violencia/madrid-canarias-esta-contigo/",
  "title": {
    "rendered": "Madrid, Canarias est\u00e1 contigo"
  },
  "author": 667,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://grancanaria.tomalosbarrios.net/files/2011/08/Madrid-Canarias-est\u00e1-contigo.jpg'><img width=\"300\" height=\"227\" src=\"https://grancanaria.tomalosbarrios.net/files/2011/08/Madrid-Canarias-est\u00e1-contigo.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "300",
    "height": "227",
    "hwstring_small": "height='96' width='128'",
    "file": "2011/08/Madrid-Canarias-est\u00e1-contigo.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "Madrid-Canarias-est\u00e1-contigo-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/files/2011/08/Madrid-Canarias-est\u00e1-contigo-150x150.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "Madrid-Canarias-est\u00e1-contigo-300x198.jpg",
        "width": "300",
        "height": "198",
        "source_url": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/files/2011/08/Madrid-Canarias-est\u00e1-contigo-300x198.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "Madrid-Canarias-est\u00e1-contigo.jpg",
        "width": 300,
        "height": 227,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/files/2011/08/Madrid-Canarias-est\u00e1-contigo.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 581,
  "source_url": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/files/2011/08/Madrid-Canarias-est\u00e1-contigo.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/587"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/667"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=587"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 581,
  "date": "2011-08-05T00:03:30",
  "date_gmt": "2011-08-05T00:03:30",
  "guid": {
    "rendered": "http://grancanaria.tomalosbarrios.net/?p=581"
  },
  "modified": "2011-08-05T00:11:17",
  "modified_gmt": "2011-08-05T00:11:17",
  "slug": "concentracion-en-san-telmo-en-contra-de-la-violencia",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/2011/08/05/concentracion-en-san-telmo-en-contra-de-la-violencia/",
  "title": {
    "rendered": "Concentraci\u00f3n en San Telmo en contra de la violencia"
  },
  "content": {
    "rendered": "<h6><a href=\"http://grancanaria.tomalosbarrios.net/files/2011/08/Madrid-Canarias-est%C3%A1-contigo.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-587\" src=\"http://grancanaria.tomalosbarrios.net/files/2011/08/Madrid-Canarias-est%C3%A1-contigo.jpg\" alt=\"\" width=\"411\" height=\"310\" /></a></h6>\n<h6></h6>\n<h6>\u00daltimos weets desde San Telmo::</h6>\n<h6>(+/- 23:00 jueves 04/08) Nos llega info d q en Madrid hay brutal e injustificada carga policial q est\u00e1 dejando muchos heridos, irems informand, \u00e1nimo!!! #plazatomada</h6>\n<h6>(+/- 23:00 jueves 04/08) La #resistenciapacifica es nuestra mejor y \u00fanica arma. Nos mantenemos firmes en la #NOviolencia, estamos cn vosotrxs @acampadasol! #15munido</h6>\n<h6>(+/- 23:00 jueves 04/08) Saldr\u00e1 el SOL en toda Espa\u00f1a, m\u00f1n todxs en San Telmo a las 19:00, #NOviolencia, ahora + q nunca #15munido #plazatomada @acampadasol</h6>\n<p>**************NO A LA VIOLENCIA********************</p>\n<h6>Evento en Facebook: <a href=\"http://www.facebook.com/event.php?eid=189816721081346\" target=\"_blank\">http://www.facebook.com/event.php?eid=189816721081346</a></h6>\n<h6>\u00a1Confirma y difunde!</h6>\n<p>**************NO A LA VIOLENCIA********************</p>\n<h6>La noticia en la web de Acampada Sol:</h6>\n<h1><a title=\"La polic\u00eda carga contra los manifestantes frente al Ministerio del Interior\" href=\"http://madrid.tomalaplaza.net/2011/08/04/la-policia-carga-contra-los-manifestantes-frente-al-ministerio-del-interior/\" rel=\"bookmark\">La polic\u00eda carga contra los manifestantes frente al Ministerio del Interior</a></h1>\n<ul>\n<li>La informaci\u00f3n en directo en el Twitter <a href=\"https://twitter.com/#%21/acampadasol\">@acampadasol</a> con el hashtag <a href=\"https://twitter.com/#%21/search?q=%23plazatomada\">#plazatomada</a></li>\n<li>Fotogaler\u00eda de la carga, donde vemos al<a href=\"https://picasaweb.google.com/113417835906338660137/August52011#5637131945250092994\"> hombre con la herida en la cabeza y varias personas ensangrentadas</a>\u00a0(Fotos de Iker Etxarte)</li>\n</ul>\n<div><a href=\"http://madrid.tomalaplaza.net/files/2011/08/la-foto2.jpg\"><br />\n<img loading=\"lazy\" src=\"http://madrid.tomalaplaza.net/files/2011/08/la-foto2.jpg\" alt=\"Agentes antidisturbios frente al Ministerio del Interior\" width=\"267\" height=\"201\" /></a>Agentes antidisturbios frente al Ministerio del Interior. Foto: Trix</div>\n<p>Al menos tres personas han sido detenidas en una carga policial de la plaza Col\u00f3n, seg\u00fan la comisi\u00f3n de Legal de Asamblea Sol , y unas<strong> cinco personas han resultado heridas, uno con una herida en la cabeza</strong>. Son las cifras que podr\u00edan variar seg\u00fan se vayan confirmando las informaciones que recibimos, y el resultado de una noche de protestas que ha discurrido por varios lugares de Madrid. (sigue en la <a href=\"http://madrid.tomalaplaza.net/2011/08/04/la-policia-carga-contra-los-manifestantes-frente-al-ministerio-del-interior/\" target=\"_blank\">web de Acampada Sol</a>).</p>\n<p>**************NO A LA VIOLENCIA********************</p>\n<h6>V\u00eddeos sobre la carga policial:</h6>\n<h6></h6>\n<h6><a href=\"http://www.twitvid.com/DDH0D\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">http://www.twitvid.com/DDH0D</a><br />\n<a href=\"http://www.cadenaser.com/espana/video/carga-policia-indignados-ministerio-interior/csrcsrpor/20110804csrcsrnac_1/Ves\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">http://www.cadenaser.com/espan\u200ba/video/carga-policia-indignad\u200bos-ministerio-interior/csrcsrp\u200bor/20110804csrcsrnac_1/Ves</a><br />\n<a href=\"http://www.youtube.com/watch?v=2GkCBDdv8v0\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">http://www.youtube.com/watch?v\u200b=2GkCBDdv8v0</a></h6>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>\u00daltimos weets desde San Telmo:: (+/- 23:00 jueves 04/08) Nos llega info d q en Madrid hay brutal e injustificada carga policial q est\u00e1 dejando muchos heridos, irems informand, \u00e1nimo!!! #plazatomada (+/- 23:00 jueves 04/08) La #resistenciapacifica es nuestra mejor y \u00fanica arma. Nos mantenemos firmes en la #NOviolencia, estamos cn vosotrxs @acampadasol! #15munido (+/- [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 667,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    6,
    7
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/581"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/667"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=581"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/581/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=581"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=581"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=581"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 580,
  "date": "2011-08-04T23:47:17",
  "date_gmt": "2011-08-04T23:47:17",
  "guid": {
    "rendered": "http://grancanaria.tomalosbarrios.net/files/2011/08/cropped-asamblea-popular-en-Las-Palmas.jpg"
  },
  "modified": "2011-08-04T23:47:17",
  "modified_gmt": "2011-08-04T23:47:17",
  "slug": "cropped-asamblea-popular-en-las-palmas-jpg",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/cropped-asamblea-popular-en-las-palmas-jpg/",
  "title": {
    "rendered": "cropped-asamblea-popular-en-Las-Palmas.jpg"
  },
  "author": 667,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://grancanaria.tomalosbarrios.net/files/2011/08/cropped-asamblea-popular-en-Las-Palmas.jpg'><img width=\"300\" height=\"63\" src=\"https://grancanaria.tomalosbarrios.net/files/2011/08/cropped-asamblea-popular-en-Las-Palmas-300x63.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://grancanaria.tomalosbarrios.net/files/2011/08/cropped-asamblea-popular-en-Las-Palmas-300x63.jpg 300w, https://grancanaria.tomalosbarrios.net/files/2011/08/cropped-asamblea-popular-en-Las-Palmas.jpg 940w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n<p>http://grancanaria.tomalosbarrios.net/files/2011/08/cropped-asamblea-popular-en-Las-Palmas.jpg</p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": "<p>http://grancanaria.tomalosbarrios.net/files/2011/08/cropped-asamblea-popular-en-Las-Palmas.jpg</p>\n"
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "940",
    "height": "198",
    "hwstring_small": "height='26' width='128'",
    "file": "2011/08/cropped-asamblea-popular-en-Las-Palmas.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "cropped-asamblea-popular-en-Las-Palmas-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/files/2011/08/cropped-asamblea-popular-en-Las-Palmas-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "cropped-asamblea-popular-en-Las-Palmas-300x63.jpg",
        "width": "300",
        "height": "63",
        "source_url": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/files/2011/08/cropped-asamblea-popular-en-Las-Palmas-300x63.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "cropped-asamblea-popular-en-Las-Palmas.jpg",
        "width": 940,
        "height": 198,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/files/2011/08/cropped-asamblea-popular-en-Las-Palmas.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": null,
  "source_url": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/files/2011/08/cropped-asamblea-popular-en-Las-Palmas.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/580"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/667"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=580"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 567,
  "date": "2011-08-03T20:31:51",
  "date_gmt": "2011-08-03T20:31:51",
  "guid": {
    "rendered": "http://grancanaria.tomalosbarrios.net/?p=567"
  },
  "modified": "2011-08-03T20:31:51",
  "modified_gmt": "2011-08-03T20:31:51",
  "slug": "acta-de-la-asamblea-ciudadana-itinerante-15msureste-martes-02082011-plaza-de-la-jurada-ingenio",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/2011/08/03/acta-de-la-asamblea-ciudadana-itinerante-15msureste-martes-02082011-plaza-de-la-jurada-ingenio/",
  "title": {
    "rendered": "ACTA de la ASAMBLEA CIUDADANA Itinerante, 15MSureste. Martes 02/08/2011. Plaza de la Jurada. INGENIO"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>&nbsp;</p>\n<p>1.Lectura y aprobaci\u00f3n del Acta anterior.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>2. Dando concreci\u00f3n a las propuestas de pr\u00f3ximos lugares donde realizaremos las asambleas ciudadanas, se acord\u00f3 realizar la siguiente, el martes 9 de Agosto, a las 20h, en el Parque de El Canario donde se encuentra la Asociaci\u00f3n de Vecin@s, cerca de correos.Queda pendiente decidir lugar en El Burrero.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>3.Informaci\u00f3n de la reuni\u00f3n que tuvo lugar el pasado s\u00e1bado 30 de Junio, donde se valor\u00f3 por parte de sus organizador@s, la Marcha Popular Indignada 23J. Enlaces del Sureste: Pedro y Suso. Alicia no pudo asistir por coincidencia con otras actividades de voluntariado. Se coment\u00f3 brevemente que se critic\u00f3 la escasa participaci\u00f3n en las caminatas, m\u00e1s se valor\u00f3 la repercusi\u00f3n medi\u00e1tica. Se asume la propuesta de seguir coordinad@s, creando en principio un ESPACIO COM\u00daN-grupo de trabajo (propuestas y acciones) con las dem\u00e1s asambleas de la isla y colectivos sensibles a las peticiones del 15M, por lo que asistiremos a la asamblea del s\u00e1bado en San Telmo, como enlaces: J\u00f3se y Alicia, Alvaro se nos une puntualmente, invitando adem\u00e1s a asistir a quien pueda, con el objetivo de dinamizar, motivar, mediar posibles tensiones, hacer pedagog\u00eda asamblearia.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>4.Nuev@s portavoces/enlaces: J\u00f3se y Alicia. Se desconoce por qu\u00e9 Asier no ha podido hacer frente a su voluntad de serlo, esperamos su conexi\u00f3n.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>5.Pedro informa sobre la reuni\u00f3n a la que hemos sido invitad@s a participar, este Jueves, a las 13h, por el alcalde de Ingenio, con objeto de aclarar y zanjar el tema de la acci\u00f3n irregular llevada a cabo por la polic\u00eda municipal, contra pac\u00edfic@s caminantes del 15M. Procuraremos asistir l@s directamente afectad@s.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>6.Informaci\u00f3n de las comisiones de Educaci\u00f3n y Acci\u00f3n. Ya tenemos fecha para la Marcha por el Litoral: 22 de Octubre. El encuentro se acord\u00f3 en Arinaga, partiendo dos rutas, del Burrero y el Castillo. Se pide colaboraci\u00f3n econ\u00f3mica para el gasto de difusi\u00f3n ( carteler\u00eda, octavillas). Se tiene pensado realizar talleres/actividades l\u00fadico-educativas, de sensibilizaci\u00f3n, informaci\u00f3n, denuncia, &#8230; sobre el tratamiento de res\u00edduos, reciclaje, protecci\u00f3n de la costa sureste, reforestaci\u00f3n, etc. Se vuelve a sugerir que nos conectemos con las plataformas que est\u00e1n organizadas contra la incineradora de Juan Grande y la Regasificadora. (Voy a procurar personal contacto con activista vecinal de Juan Grande, que al menos lograron paralizar el proyecto, a\u00f1os atr\u00e1s) Se incide en la importancia de llenar de contenido la acci\u00f3n, denunciando la situaci\u00f3n de los vertederos, manifestando nuestra negativa rotunda a la construcci\u00f3n de incineradoras, y se valora la importancia del supuesto nuevo PLAN DE RESIDUOS DE CANARIAS, precisamos informaci\u00f3n y ver que se puede hacer, si a\u00fan no est\u00e1 aprobado, para exigir un plan sostenible. Hay contacto con Esther, que escribi\u00f3 sobre el tema en \u00abLa Provincia\u00bb, se procurar\u00e1 m\u00e1s informaci\u00f3n. Importante hacer llegar la denuncia de la situaci\u00f3n de nuestras costas al respectivo ayuntamiento y la exigencia de limpieza y mantenimiento.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>7.Alvaro sugiere posponer el tema del Cooperativismo, el cual piensa exponer de forma din\u00e1mica y participativa, para el pr\u00f3ximo martes ya que la asamblea se ha alargado m\u00e1s de lo habitual.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>8.Oscar, de la Asociaci\u00f3n El Chorlitejo para la defensa del litoral del Sureste de la Isla de Gran Canaria, informa y pide nuestro apoyo, para una acci\u00f3n que se realizar\u00e1 el 20 de Agosto, en la zona, llevada a cabo entre otros colectivos por Ecologistas en Acci\u00f3n. Se reivindicar\u00e1 el Proyecto de creaci\u00f3n de la MICRO\u00c1REA MARINA PROTEGIDA DE ARINAGA y se protestar\u00e1 por la supuesta ampliaci\u00f3n del muelle de Arinaga. No se tom\u00f3 decisi\u00f3n sobre el tema, se tendr\u00e1 que retomar para decidir. Recuerda 4 puntos para \u00e9l prioritarios: &#8211; no a las incineradoras &#8211; no a la 3\u00aa pista &#8211; problemas para l@s agricultor@s por el proyecto hidroel\u00e9ctrico Chira/Soria y &#8211; acciones de presi\u00f3n contra el aumento de la luz.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>9.Opiniones y Propuestas: &#8211; Valoraci\u00f3n positiva del Taller de comunicaci\u00f3n efectiva, se sugiere una segunda parte para el jueves, a las 18h en Tidagua. &#8211; Petici\u00f3n de mayor tacto e inclusi\u00f3n de vecin@s del lugar donde nos reunamos, insistir en los contenidos que nos indignan y nos han echo salir a la calle y dar un espacio en las asambleas como \u00abvoz del barrio\u00bb &#8211; Se propone que la asamblea del Burrero sea \u00abmonotem\u00e1tica\u00bb centrada en la generaci\u00f3n de un debate que nos permita avanzar hacia un modelo asambleario m\u00e1s unificador, enriquecedor, con una estructura eficaz tanto interna como externamente (mejor difusi\u00f3n de las propuestas).</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Se menciona la importacia del proyecto de ley que impulsa la asociaci\u00f3n Coalici\u00f3n Pro Acceso para garantizar el acceso a la informaci\u00f3n p\u00fablica.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Seguimos sumando.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong><strong>PORFA ayuda si se me escap\u00f3 algo importante.</strong></strong></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong>RECORDAR: Los equipos de moderaci\u00f3n se vienen encargando de realizar el orden del dia, la ambientaci\u00f3n, dinamizaci\u00f3n del lugar de asamblea, con el apoyo de indignad@s de la zona y la posterior elaboraci\u00f3n del acta. Seguimos aprendiendo y avanzando! Adelante caminantes por la dignidad, por la justicia social!!!!</strong></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>&nbsp; 1.Lectura y aprobaci\u00f3n del Acta anterior. &nbsp; 2. Dando concreci\u00f3n a las propuestas de pr\u00f3ximos lugares donde realizaremos las asambleas ciudadanas, se acord\u00f3 realizar la siguiente, el martes 9 de Agosto, a las 20h, en el Parque de El Canario donde se encuentra la Asociaci\u00f3n de Vecin@s, cerca de correos.Queda pendiente decidir lugar en [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 764,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    5
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/567"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/764"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=567"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/567/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=567"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=567"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=567"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 528,
  "date": "2011-07-31T12:06:54",
  "date_gmt": "2011-07-31T12:06:54",
  "guid": {
    "rendered": "http://grancanaria.tomalosbarrios.net/?p=528"
  },
  "modified": "2011-07-31T12:06:54",
  "modified_gmt": "2011-07-31T12:06:54",
  "slug": "acta-15m-sureste-en-plaza-del-rosario-aguimes-260711",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/2011/07/31/acta-15m-sureste-en-plaza-del-rosario-aguimes-260711/",
  "title": {
    "rendered": "Acta 15M Sureste en Plaza del Rosario &#8211; Ag\u00fcimes 26/07/11"
  },
  "content": {
    "rendered": "<h3>Acta 15M Sureste en Plaza del Rosario &#8211; Ag\u00fcimes 26/07/11</h3>\n<div>\n<p>Se comienza a las 20 horas recibiendo a tres nuevos participantes con la explicaci\u00f3n de los signos y una breve exposici\u00f3n del apoyo al 15M por parte de dichos nuevos participantes.La comisi\u00f3n de educaci\u00f3n resume lo ya expuesto en su acta del d\u00eda 25/07/2011.</p>\n<p>Se trabaja con cuatro ni\u00f1os aparte de la asamblea para que los adultos se puedan concentrar en la asamblea. Las encargadas de los talleres son Mirem, Sandra y Olga. La semana que viene llevar\u00e1n los talleres las personas que constan en el cuadro dise\u00f1ado a tal fin. <strong>Leed el acta y participar en la comisi\u00f3n de educaci\u00f3n para que todos podamos aportar nuestro granito de arena.</strong></p>\n<p>Para poder aprovechar bien el espacio de forma que todos podamos entendernos bien y los ni\u00f1os est\u00e9n en el sitio correcto, se plantea definir las asambleas futuras a un mes vista:</p>\n<p><strong>02/08/2011\u00a0 Plaza de la Jurada &#8211; Carrizal\u00a0 (Falta por definir la mesa de moderaci\u00f3n)</strong></p>\n<p><strong>09/08/2011 En el Canario (Jose Miguel, Masi, Alfredo)</strong></p>\n<p><strong>16/08/2011 Arinaga (Oscar)</strong></p>\n<p><strong>23/08/2011 Burrero (Suso)</strong></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Se propone conectar con la gente del castillo para estudiar la posibilidad de hacer una asamblea en el Castillo.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Se refrendan las propuestas consensuadas en la feria. Ver documento aparte.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Suso se ofrece para contactar con la gente de Maspalomas para informarnos sobre el proceso de la biblioteca.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Se plante por parte de Jes\u00fas articular una propuesta para utilizar el sobrante de las comidas de los hoteles como alimento para las personas con necesidades.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Con referencia a la marcha 23j Pedro exige m\u00e1s compromiso y dedicaci\u00f3n a las personas que se implicaron desde un principio en la marcha. De tal manera quela pr\u00f3xima vez no se hagan expectativas err\u00f3neas. Por otro lado se aprueba por consenso para exigir una disculpa p\u00fablica del Ayuntamiento de Ingenio por el atropeyo de los derechos constitucionales acaecidos la madrugada del viernes 22 de julio de 2011 a las 05:00 de la ma\u00f1ana, por parte de los guardias\u00a0 locales de Ingenio.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Manuel nos lee un documento sobre los sindicatos y se abre un acalorado debate sobre los sindicatos. Como resultado de ese debate, se decide abrir un documento en el grupo facebook donde se viertan los errores, mejoras, propuestas, etc que justifiquen la definici\u00f3n del movimiento como asindical, ya que el apartidista est\u00e1 sobradamente fundamentado, y sobre la posibilidad de colaborar en una huelga General. El \u00fanico consenso al que se llega es crear dicho documento en el grupo de facebook.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>La comisi\u00f3n de acci\u00f3n se re\u00fane el pr\u00f3ximo Jueves despu\u00e9s del Taller de comunicaci\u00f3n para definir la fecha sobre los \u00abConciertos contra residuos, pateo por la costa\u00bb despu\u00e9s del 8 de octubre.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Se menciona el tema del puerto y su urgencia.</p>\n<p>Por falta de tiempo no se desarroya el tema de las cooperativas y se deja para otra asamblea.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>El acta la tom\u00f3 Ra\u00fal.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Se cierra la asamblea a las 22:15.</p>\n</div>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Acta 15M Sureste en Plaza del Rosario &#8211; Ag\u00fcimes 26/07/11 Se comienza a las 20 horas recibiendo a tres nuevos participantes con la explicaci\u00f3n de los signos y una breve exposici\u00f3n del apoyo al 15M por parte de dichos nuevos participantes.La comisi\u00f3n de educaci\u00f3n resume lo ya expuesto en su acta del d\u00eda 25/07/2011. Se [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 764,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/528"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/764"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=528"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/528/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=528"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=528"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=528"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 517,
  "date": "2011-07-30T14:17:10",
  "date_gmt": "2011-07-30T14:17:10",
  "guid": {
    "rendered": "http://grancanaria.tomalosbarrios.net/?p=517"
  },
  "modified": "2011-07-30T14:26:26",
  "modified_gmt": "2011-07-30T14:26:26",
  "slug": "acta-de-la-asamblea-de-guanarteme-27-julio-2011",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/2011/07/30/acta-de-la-asamblea-de-guanarteme-27-julio-2011/",
  "title": {
    "rendered": "Acta de la asamblea de Guanarteme 27 julio 2011"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><strong>27 de julio de 2011</strong><br />\n<strong> Asamblea Guanarteme</strong><br />\n<strong> Plaza del Pilar</strong></p>\n<p>Asisten 30 personas.<br />\nComienza a las 19:40 y termina a las 22:22.</p>\n<p>Se propone que se decida el orden del d\u00eda en la asamblea con las propuestas de los asistentes.</p>\n<p><strong>1. Orden del d\u00eda.</strong></p>\n<p>&#8211; P\u00e1ginas del facebook de la Asamblea 15M Indignados Guanarteme<br />\n&#8211; Conclusiones sobre la Marcha Popular Indignada 23j<br />\n&#8211; Charla informativa sobre la plataforma de coordinaci\u00f3n ciudadana, Democracia Real Ya<br />\n&#8211; Propuestas de Radio Guiniguada<br />\n&#8211; Iniciativa de acci\u00f3n para agosto, TOMA LA PLAYA<br />\n&#8211; Campa\u00f1a de recogida de firmas iniciativas legislativas populares<br />\n&#8211; Obra de teatro popular de denuncia en Guanarteme<br />\n&#8211; Colocaci\u00f3n de pancartas del movimiento en sitios visibles</p>\n<p><!--more--><strong>2. Propuestas</strong></p>\n<p>\u2022 Se comenta que hace tiempo que existe cierta confusi\u00f3n con los perfiles que tiene en <span style=\"text-decoration: underline\">Facebook</span> la Asamblea de Guanarteme. Aunque en las primeras asambleas se acord\u00f3 por consenso crear ese perfil, se comenta que se deber\u00edan cerrar todos los perfiles y crear uno nuevo o una nueva p\u00e1gina administrada por varias personas (se votar\u00e1 en la asamblea). Se propone, adem\u00e1s, crear un grupo de debate para enriquecer la comunicaci\u00f3n y el traspaso de informaci\u00f3n y para no saturar los correos personales de la gente. Se aprueba por consenso cerrar las p\u00e1ginas existentes de Facebook y abrir una nueva. Se deja lo del grupo de debate para la pr\u00f3xima reuni\u00f3n.<br />\n\u2022 Se habla de que no debemos olvidarnos de que el facebook es \u00fatil pero que no debe ser lo \u00fanico y que existen otras webs en las que est\u00e1 centralizada toda la informaci\u00f3n del movimiento (N-1 y la plataforma de Democracia Real Ya).<br />\n\u2022 Se habla de la <span style=\"text-decoration: underline\">marcha popular indignada</span> y se comenta que las propuestas de la isla han llegado a Madrid a trav\u00e9s de Encarna y que se leyeron el lunes 25 en un foro. Se expone que esta semana habr\u00e1 una reuni\u00f3n para poner las propuestas en com\u00fan y para ver qu\u00e9 se hace con ellas.<br />\n\u2022 Se habla sobre la <span style=\"text-decoration: underline\">plataforma de coordinaci\u00f3n ciudadana</span> (qu\u00e9 es, c\u00f3mo funciona, qu\u00e9 se propuso y qu\u00e9 se est\u00e1 haciendo a trav\u00e9s de Democracia Real Ya). Se comenta que el 15M es un movimiento de ciudadanos y no de colectivos. Se replica que el d\u00eda 15 de mayo se sali\u00f3 a la calle por una causa en la que empez\u00f3 a trabajar DRY. Se pregunta cu\u00e1l es la relaci\u00f3n que existe entre la plataforma DRY y el movimiento 15M. Se explica que todo forma parte de lo mismo pero que la forma de trabajar es diferente. Se afirma que DRY no quiere apropiarse de nada y que es la uni\u00f3n de varios colectivos y asociaciones que aportan informaci\u00f3n y formaci\u00f3n para avanzar en la lucha. Adem\u00e1s todos est\u00e1n invitados a participar en la plataforma de la manera que quiera. Se propone que se hable sobre la plataforma en otro momento porque est\u00e1 acaparando mucho tiempo de la asamblea, que necesita tratar otros asuntos importantes.<br />\n\u2022 En cuanto a las <span style=\"text-decoration: underline\">propuestas de Radio Guiniguada</span>, se explica que se ha concedido una hora de programaci\u00f3n para que el movimiento se d\u00e9 a conocer y para informar sobre las propuestas de las asambleas. DRY ha decidido difundir esta informaci\u00f3n en las diferentes asambleas de barrios y pueblos. Se necesitan voluntarios para realizar ese trabajo y as\u00ed utilizar la radio como una herramienta de difusi\u00f3n de la informaci\u00f3n en 1\u00aa persona (y no en 3\u00aa persona, como ya est\u00e1 ocurriendo en los medios de comunicaci\u00f3n tradicionales). Hay gente que quiere participar de forma activa. Se propone que se lleve a la comisi\u00f3n de comunicaci\u00f3n de la Asamblea de Las Palmas. Se aprueba por consenso pero luego se llega a la conclusi\u00f3n de que hay que hablarlo porque hay cierta confusi\u00f3n acerca de qui\u00e9n estar\u00e1 detr\u00e1s (\u00bfel 15M o DRY?).<br />\n\u2022 Se comunica que Radio Guiniguada est\u00e1 teniendo muchos problemas para mantenerse a flote y que hay una <strong>concentraci\u00f3n el s\u00e1bado 30 julio en la plaza Saulo Tor\u00f3n a las 19:00 horas (confirmar datos)</strong>. Se explica que esta radio es un medio de difusi\u00f3n importante para dar informaci\u00f3n ciudadana en general.<br />\n\u2022 Se habla de la<span style=\"text-decoration: underline\"> acci\u00f3n TOMALAPLAYA</span>, que se trata de salir a las playas para realizar actividades organizadas de manera agradable con el objetivo de unirnos y disfrutar. Las actividades se decidir\u00e1n por consenso, algo que ya se habl\u00f3 en la asamblea de San Telmo. Se dice que hay que hacer una asamblea para decidir el plan de actuaci\u00f3n y que las propuestas que salgan de ah\u00ed deben seguir los cauces que ya existen y no a trav\u00e9s de los portales de Democracia Real Ya. Se propone que si la plataforma propone una acci\u00f3n debe ponerse de acuerdo con las comisiones correspondientes porque es lo que conlleva el funcionamiento asambleario.<br />\n\u2022 Se comenta que hay que diferenciar entre DRY y las asambleas porque tienen formas de trabajar distintas. Se propone que no se venga a las asambleas en nombre de organizaciones porque en las asambleas participan ciudadanos a t\u00edtulo individual. Se dice que el matiz es importante porque determina c\u00f3mo funcionan las asambleas.<br />\n\u2022 Se explica que no se puede votar como asamblea si se participa en unas actividades de una plataforma o un colectivo. Una vez que una propuesta se aprueba por consenso, esa propuesta deja de ser de ese colectivo y pasa a ser de la asamblea de barrio, que ser\u00e1 quien la lleve a cabo. Se decide no votar las propuestas de DRY pero tenerlas en cuenta porque son muy interesantes.<br />\n\u2022 Se habla de la recogida de firmas para que comiencen a funcionar las <span style=\"text-decoration: underline\">iniciativas legislativas populares</span> (leer en acta anterior). Se habla del art. 23 de la Constituci\u00f3n Espa\u00f1ola y del derecho a la participaci\u00f3n activa de los ciudadanos, que no se est\u00e1 cumpliendo. Se propone crear una plataforma para trabajar sobre esta cuesti\u00f3n a nivel auton\u00f3mico. Se comenta que puede participar quien quiera y que salga un equipo de trabajo con el resto de asambleas. Se pueden poner en contacto con Luis.<br />\n\u2022 Se habla de la propuesta de Blas de realizar una <span style=\"text-decoration: underline\">obra de teatro popular</span> en la que se trate el tema de la situaci\u00f3n en la que se encuentra la clase obrera y c\u00f3mo les ha afectado las reformas laborales. La obra de teatro servir\u00e1 como denuncia y para darse a conocer en el barrio de forma que los vecinos sepan que tambi\u00e9n pueden mostrar su indignaci\u00f3n. Se propone que se prepare ahora para realizarla en septiembre u octubre y que no se quede solo en la obra de teatro, sino que se forme un equipo de trabajo para realizar otras actividades.<br />\n\u2022 Se propone <span style=\"text-decoration: underline\">colocar carteles del movimiento en lugares visibles (puentes)</span> y dejarlos all\u00e1. Se propone que se hable con la comisi\u00f3n de acci\u00f3n de San Telmo para saber c\u00f3mo organizarlo. No hay nadie en contra.</p>\n<p><strong>3. Turno abierto para la intervenci\u00f3n</strong></p>\n<p>&#8211; Se propone hacer ciclos de cine con pel\u00edculas relacionadas con el tema de os movimientos ciudadanos<br />\n&#8211; Se habla de endurecer las cl\u00e1usulas por las que el Ayto. hace concesiones de los espacios p\u00fablicos<br />\n&#8211; Se propone que haya un centro cultural para el barrio de Guanarteme y una biblioteca p\u00fablica. Se dice que ya existe una biblioteca p\u00fablica (Josefina de la Torre) en el paseo de Las Canteras.<br />\n&#8211; Se comenta que en la casa ocupada de La Tomatera se est\u00e1n proyectando pel\u00edculas y se propone hablar con ellos para coordinar actividades conjuntas.<br />\n&#8211; Se habla de los cursos de inform\u00e1tica que se realizar\u00e1n en el mes de agosto en el Insituto del Pilar. 2 horas a la semana, de car\u00e1cter gratuito. L-X o M-J de 16:00 a 18:00 o de 18:00 a 20:00 horas.<br />\n&#8211; Un representante de la comisi\u00f3n de educaci\u00f3n habla de lo que pas\u00f3 en la reuni\u00f3n: est\u00e1n buscando a gente que participe de manera activa. Para ello se recoger\u00e1n propuestas de los barrios el pr\u00f3ximo mi\u00e9rcoles en San Telmo a las 19:00 horas.<br />\n&#8211; Se propone que se busque la manera de crear espacios para los mayores en Guanarteme, que muchas veces tienen problemas con los ni\u00f1os por el mal uso del espacio (pelotas, bicicletas\u2026). Se dice que ya se ha pedido que se pongan carteles para evitar eso y que se est\u00e1n pidiendo tambi\u00e9n locales con dotaciones para mayores.<br />\n&#8211; Se propone que nos reunamos los mi\u00e9rcoles a las 18:00 para formar un equipo dinamizador.<br />\n&#8211; Se habla de que la 1\u00aa parte de la asamblea fue un rollo.<br />\n&#8211; Se propone que haya una brigada, al estilo de Stop Deshaucios, para intentar actuar contra la privatizaci\u00f3n y el cierre de centros p\u00fablicos (educaci\u00f3n y sanidad).<br />\n&#8211; Se habla de la protesta que est\u00e1n llevando a cabo algunos profesores en Madrid por el cierre de centros p\u00fablicos y el despido de profesores. Se comenta que no van a dar clases hasta que se arregle esta situaci\u00f3n y se propone buscar alguna manera de apoyar esta acci\u00f3n.<br />\n&#8211; Se propone tratar el tema del Senado: se puede ahorrar mucho dinero si hay menos senadores.<br />\n&#8211; Se habla de que habr\u00eda que hacer una reforma fiscal m\u00e1s que una reforma laboral.<br />\n&#8211; Se comenta que ya est\u00e1 el resumen del libro Manifiesto de economistas aterrados y que pronto estar\u00e1 a disposici\u00f3n de todos.<br />\n&#8211; Se convoca la pr\u00f3xima reuni\u00f3n para el mi\u00e9rcoles 3 de agosto a las 19:30.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>27 de julio de 2011 Asamblea Guanarteme Plaza del Pilar Asisten 30 personas. Comienza a las 19:40 y termina a las 22:22. Se propone que se decida el orden del d\u00eda en la asamblea con las propuestas de los asistentes. 1. Orden del d\u00eda. &#8211; P\u00e1ginas del facebook de la Asamblea 15M Indignados Guanarteme &#8211; [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 765,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    5
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/517"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/765"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=517"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/517/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=517"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=517"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=517"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 508,
  "date": "2011-07-28T22:08:03",
  "date_gmt": "2011-07-28T22:08:03",
  "guid": {
    "rendered": "http://grancanaria.tomalosbarrios.net/?p=508"
  },
  "modified": "2011-07-28T22:08:03",
  "modified_gmt": "2011-07-28T22:08:03",
  "slug": "508",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/2011/07/28/508/",
  "title": {
    "rendered": ""
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>ASAMBLEA SCHAMANN. 21 Julio<br />\nACTA CUARTA</p>\n<p>Plaza de la iglesia de los Dolores. Las Palmas de Gran Canaria.</p>\n<p>Siendo las 20.00 horas del jueves 21 de julio de 2011 se re\u00fanen alrededor de cuarenta personas para tratar el siguiente orden del d\u00eda propuesto por la asamblea anterior:</p>\n<p>1.-\u00a0 Lectura del acta anterior.</p>\n<p>2.-\u00a0 Aprobaci\u00f3n del acta anterior (Votaci\u00f3n r\u00e1pida)</p>\n<p>3.-\u00a0 Nombramiento de los Directores dela Asamblea: moderador, apuntador y escriba (voluntariamente)</p>\n<p>4.- Informaci\u00f3n de las acciones llevadas a cabo por la comisi\u00f3n de transporte,</p>\n<p>5.- Informe de la comisi\u00f3n de comunicaci\u00f3n</p>\n<p>6.- Manifiesto dela Asambleade Schamann,</p>\n<p>7. Acuerdo de acciones</p>\n<p>8. Asamblea Abierta.</p>\n<p>9. Recapitulaci\u00f3n, conclusiones y cierre: orden del d\u00eda de la siguiente asamblea.</p>\n<p><strong><span style=\"text-decoration: underline\">ACTIVIDADES REALIZADAS:</span></strong></p>\n<p>El s\u00e1bado 14 en la ma\u00f1ana recogimos firmas para la mejora del servicio de guaguas en el barrio, en el mercado de Altavista pusimos una mesa y estuvimos\u00a0 un par de horas en el que recogimos muchas firmas de apoyo, en total tenemos ya unas 500 firmas recogidas.</p>\n<p>Desde la comisi\u00f3n de Infancia Indignad@s (ya creada en San Telmo) en apoyo a los menores maltratados tambi\u00e9n recogimos firmas el s\u00e1bado y se va a pasar el enlace web a las firmas e intentar recuperar las ya recogidas en la acampada San Telmo que se perdieron con el desalojo.</p>\n<p>El lunes 16 hicimos una pancarta para recibir la ruta Centro dela MarchaIndignad@s, ya \u00a0est\u00e1 colgada en sitio visible, en la carretera que baja hacia San Antonio.</p>\n<p>Hemos sacado carteles para dicha marcha y quedamos para sacar m\u00e1s y seguir pegando en los barrios el Viernes22 alas 17.00 horas.<strong>\u00a0</strong></p>\n<p><strong><span style=\"text-decoration: underline\">EXPOSICIONES:</span></strong></p>\n<p><strong>1.- Enlace Acampada Las Palmas:</strong></p>\n<p><strong><span style=\"text-decoration: underline\">Marcha 23 J Indignad@s</span></strong></p>\n<p>Aprobamos en la anterior reuni\u00f3n apoyar la marcha del 23 de Julio que se va a hacer desde los distintos puntos de la isla, se van a hacer 3 rutas (ruta Sur, Norte y Centro)\u00a0 \u00a0la ZonaCentro(Teror, San Mateo, Sta. Br\u00edgida) confluir\u00e1n en nuestro barrio aproximadamente a las 13.00 horas, luego sobre las 15.00 horas partiremos todos hacia San Telmo.</p>\n<p>Aprobamos recibir a los marchantes y traer comida, agua y otras cosas \u00fatiles como material de primeras curas entre todos, desde las 11.00 de la ma\u00f1ana estaremos enla Plazaprepar\u00e1ndolo todo. Algunos ir\u00e1n a recibirlos a Tamaraceite, sobre las 10.00 y otros estar\u00e1n en el Parque y alrededores invitando tambi\u00e9n a los vecinos a la marcha.</p>\n<p>Se propone tambi\u00e9n hacer actividades e invitar a la gente a apoyar en ellas: talleres, traer instrumentos, actividades para los ni\u00f1os, juegos populares, etc\u2026</p>\n<p>La ruta que seguiremos desde Schamann es pasar por el barrio del Polvor\u00edn. carretera de Mata y Bravo Murillo.</p>\n<p>Se comenta la posibilidad de que vengan vecinos de Arenales a apoyar.</p>\n<p><strong>2.- Enlace Acampada Telde:</strong></p>\n<p><strong><span style=\"text-decoration: underline\">5 de Agosto</span></strong></p>\n<p>Asamblea enla Plazade Ojos de Garza a las 20.00 horas, convocada por una asociaci\u00f3n de vecinos del barrio,\u00a0 para informar de la 3\u00aa pista del Aeropuerto.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong><span style=\"text-decoration: underline\">ACUERDOS ADOPTADOS EN ASAMBLEA ANTERIOR</span></strong></p>\n<p><strong>\u00a0</strong></p>\n<p><strong>1.- Lectura del acta anterior</strong></p>\n<p>Se aprueba por unanimidad</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong>2. Comisi\u00f3n de Comunicaci\u00f3n</strong></p>\n<p>Se pasa una hoja para que los que quieran pongan su correo o tel\u00e9fono para estar comunicados y enviarles las actas de las asambleas, el correo de la asamblea (<a href=\"mailto:enlaceasambleaciudadalta@gmail.com\">enlaceasambleaciudadalta@gmail.com</a>) y enlaces a los blogs del Movimiento.</p>\n<p>Se est\u00e1 trabajando en la p\u00e1gina de Facebook\u00a0 para mejorarla y se propone hacer un taller pr\u00e1ctico de inform\u00e1tica: abrir un correo, entrar a los blogs, Facebook, etc)</p>\n<p><strong>3. Manifiesto de la Asamblea de Schamann</strong></p>\n<p>No se ha podido hacer el manifiesto a\u00fan, se acuerda hacerlo en estos d\u00edas para que est\u00e9 terminado para \u00a0la pr\u00f3xima asamblea. (Se encargan Armando y Toni).</p>\n<p><strong><span style=\"text-decoration: underline\">ASAMBLEA ABIERTA</span></strong></p>\n<p><strong>Petici\u00f3n de un local vecinal en el barrio del Polvor\u00edn</strong></p>\n<p>Damos lectura al escrito\u00a0 realizado por una asociaci\u00f3n de vecinos del Polvor\u00edn reclamando un local social en donde ya se estuvo realizando actividades para los vecinos durante 8 meses y que se cerr\u00f3 por orden del Ayuntamiento sin explicaciones, cuando se estaba realizando una labor de atenci\u00f3n a los vecinos con diversas actividades para los ni\u00f1os, mayores, bancos de alimentos\u2026etc. Desde hace tres a\u00f1os se est\u00e1 solicitando el tener un sitio f\u00edsico donde poder realizar actividades y no ha habido respuesta, por ahora est\u00e1n utilizando el local que la asociaci\u00f3n de vecinos dela Ballenales ha ofrecido.</p>\n<p>La propuesta pueden ser:</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Si apoyamos como Movimiento15 MSchamann al texto le\u00eddo</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Si lo llevamos ala Asambleaen San Telmo</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Si solicitamos m\u00e1s informaci\u00f3n</p>\n<p>Turno de palabra abierta:</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Hay oposici\u00f3n a apoyar porque en el escrito se nombran actividades realizadas en el local procedentes de alguna religi\u00f3n y entidad.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Otro vecino pide que los vecinos del Polvor\u00edn implicados participen en las asambleas, se necesita conocer m\u00e1s informaci\u00f3n, no aprobar todas las propuestas por el simple hecho de una petici\u00f3n sin m\u00e1s explicaciones,\u00a0 que \u00e9l vino a este movimiento como ciudadano particular en un principio indignado con la situaci\u00f3n en la pol\u00edtica y el Movimiento15 Mno tiene poder para resolver \u00a0los conflictos\u2026</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 En cuanto a esto,la Presidentade la asociaci\u00f3n, presente en la asamblea, comenta que ellos tienen un protocolo: pedir apoyo al Movimiento 15M se llev\u00f3 a la junta Directiva, se aprob\u00f3, y que ahora con lo que nosotros acordemos en Asamblea se lo har\u00e1 llegar a los vecinos. Que su asociaci\u00f3n lleva m\u00e1s de 18 a\u00f1os en el barrio haciendo actividades con los vecinos.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Otra vecina comenta que hay tener cuidado con las acciones que se aprueban apoyar, que es necesario recopilar informaci\u00f3n, por ejemplo, mirar lo que hay detr\u00e1s de los desahucios, que hay gente que se puede aprovechar de nuestra buenas intenciones.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Otra propuesta: que las dos asociaciones de vecinos en el barrio del Polvor\u00edn se unan. Contesta la presidenta que ya se ha intentando y que\u00a0 se ha visto que es imposible porque hay intereses pol\u00edticos por en medio.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Otra intervenci\u00f3n: desde el Movimiento 15M se ha propuesto apoyar el ocupar locales sociales a los que no se les est\u00e9 dando utilidad.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Una vecina comenta que ella ha estado participando en asociaciones de vecinos y conoce el manipuleo que hay, aqu\u00ed mismo en Schamann se ha pedido un local que est\u00e1 vac\u00edo para hacer actividades con lo j\u00f3venes y no nos lo dan, en el barrio del Polvor\u00edn hay muchas necesidades y ella conoce la trayectoria de la asociaci\u00f3n que nos pide apoye y sabe que es muy buena.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Hay que luchar, plantarle cara a los pol\u00edticos, reivindicar nuestros derechos.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Otro vecino comenta que tambi\u00e9n pertenece a los colectivos vecinales, que ellos est\u00e1n no s\u00f3lo para hacer un parque , que est\u00e1n tambi\u00e9n para denunciar los problemas del barrio. Hay que utilizar tambi\u00e9n otros medios, como las radios, hacer entrevistas de denuncias de los conflictos en estos medios de comunicaci\u00f3n que ahora los est\u00e1n cerrando precisamente, que la gente conozcan los problemas de los barrios. No todas las asociaciones est\u00e1n politizadas, \u00e9l tuvo que cerrar una asociaci\u00f3n por falta de inter\u00e9s de los vecinos.</p>\n<p><strong><em>Seguidamente pasamos a votar:</em></strong></p>\n<p><strong><em>Decidimos apoyar el texto (13 votos a favor)</em></strong></p>\n<p><strong><em>Decidimos traer m\u00e1s informaci\u00f3n (5 a favor)</em></strong></p>\n<p>No hay mayor\u00eda consensuada (m\u00e1s del 75%)</p>\n<p>Finalmente una vecina comenta que ella por experiencia de acciones sociales ve importante el no practicar el humanismo corto, esto quiere decir no ayudar a quien no se ayude, por lo que ve imprescindible para que esta asamblea apoye la demanda de los vecinos del barrio del Polvor\u00edn que tambi\u00e9n ellos apoyen y participen en nuestras actividades y asambleas.</p>\n<p>La presidenta comenta el llevarse carteles para pegar en el barrio y animar a participar en las pr\u00f3ximas asambleas del barrio.</p>\n<p><strong><span style=\"text-decoration: underline\">ACUERDOS DE ACCIONES</span></strong></p>\n<ul>\n<li>Seguir desarrollando esta propuesta del Polvor\u00edn en la siguiente asamblea, ya que adem\u00e1s se han ido \u00a0la mayor\u00eda de los asistentes.</li>\n<li>Seguir desarrollando la asistencia a las asambleas.</li>\n<li>Seguir con las firmas de las guaguas</li>\n<li>Como acci\u00f3n inmediata invitar a todos los vecinos a la marcha del 23 J.</li>\n</ul>\n<p>A las 22.00 horas, con 19 personas presentes se cierra la cuarta asamblea.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong><span style=\"text-decoration: underline\">ORDEN DEL D\u00cdA DE LA PR\u00d3XIMA ASAMBLEA</span></strong></p>\n<p>1. &#8211; Lectura del acta anterior.</p>\n<p>2. &#8211; Aprobaci\u00f3n del acta anterior (Votaci\u00f3n r\u00e1pida)</p>\n<p>3. &#8211; Nombramiento de los Directores dela Asamblea: moderador, apuntador y escriba. (voluntarios)</p>\n<p>4. &#8211; Informaci\u00f3n de las acciones llevadas a cabo y de\u00a0 las comisiones: Transporte, manifiesto de la asamblea de Schamann, comisi\u00f3n de comunicaci\u00f3n, infancia indignada, salud asamblearia, etc.</p>\n<p>5. &#8211; Propuesta del barrio del Polvor\u00edn.</p>\n<p>6. &#8211; Acuerdo de acciones.</p>\n<p>7. \u2013 Asamblea abierta.</p>\n<p>8. \u2013 Recapitulaci\u00f3n, conclusiones y cierre.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>ASAMBLEA SCHAMANN. 21 Julio ACTA CUARTA Plaza de la iglesia de los Dolores. Las Palmas de Gran Canaria. Siendo las 20.00 horas del jueves 21 de julio de 2011 se re\u00fanen alrededor de cuarenta personas para tratar el siguiente orden del d\u00eda propuesto por la asamblea anterior: 1.-\u00a0 Lectura del acta anterior. 2.-\u00a0 Aprobaci\u00f3n del [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 781,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    5
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/508"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/781"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=508"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/508/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=508"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=508"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=508"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 503,
  "date": "2011-07-28T14:11:05",
  "date_gmt": "2011-07-28T14:11:05",
  "guid": {
    "rendered": "http://grancanaria.tomalosbarrios.net/?p=503"
  },
  "modified": "2011-07-28T14:11:05",
  "modified_gmt": "2011-07-28T14:11:05",
  "slug": "3%c2%aa-asamblea-popular-cono-sur-27-07-2011",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/2011/07/28/3%c2%aa-asamblea-popular-cono-sur-27-07-2011/",
  "title": {
    "rendered": "3\u00aa Asamblea Popular Cono Sur 27-07-2011"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Asistencia de 20 personas.<br />\nComienza a las 20:15 h. , finalizaci\u00f3n de la misma a las 22:20 h.<br />\nModerador: Crist\u00f3bal<br />\nToma acta: Ana</p>\n<p>1) Valoraci\u00f3n de la Marcha Popular Indignada el pasado d\u00eda 23 de junio en Gran Canaria:<br />\nFue muy positivo estar reunidos 400 personas en la Plaza de la Feria, poniendo en com\u00fan las propuestas de cada pueblo-barrio.<br />\nSe destac\u00f3 que la gente de la Ruta Sur quedaron muy agradecidos con el recibimiento que les hicimos. Se valor\u00f3 positivamente el rato que se comparti\u00f3 con las personas que caminaron en la marcha, el darles acogida y compa\u00f1\u00eda. Que ser\u00eda interesante que cada cierto tiempo se tuviera una reuni\u00f3n as\u00ed con los vecinos.<br />\nEmocionante, se destac\u00f3 el que la gente que viene luchando contra la nueva pista de Gando, se identificara bastante con el problema del \u201cFrontex\u201d del Cono Sur, ya que ambos (asociaciones-colectivos) llevan varios a\u00f1os luchando por su respectivo problema. Igualmente se destac\u00f3 como Juan Grande y el Cono Sur comparten un mismo problema (la incineradora), ya que en el Cono Sur la quieren implantar en el barrio de El Salto de El Negro.<br />\nRespecto a la incineradora y las alternativas existentes (reciclaje), se coment\u00f3:<br />\nEn un tema en el que nos queda mucho por hacer, pedir que nos pongan los contenedores adecuados. Uno de los que m\u00e1s se echan en falta es el del aceite usada. Hay que ir educando a todos y buscar una soluci\u00f3n pr\u00e1ctica para separar la basura en casa, ya que por falta de espacio en la misma no podemos poner tres o cuatro cubos para separarla.<br />\nEs importante que tambi\u00e9n haya donde tirar pilas (es insuficiente los sitios que hay o se desconoce el lugar donde est\u00e1n), lo mismo pasa con los medicamentos, antes se pod\u00eda entregar en las farmacias y ahora no.<br />\nMayor implicaci\u00f3n de las instituciones tambi\u00e9n instalando m\u00e1s papeleras en determinados sitios (se puso como ejemplo la playa de Las Burras, un asambleario vio como estaba llena de colillas y papeles, pero es que en toda la avenida solo hab\u00eda dos papeleras.<br />\nOtro participante coment\u00f3 que una soluci\u00f3n r\u00e1pida ser\u00eda que en todas las asociaciones se podr\u00eda facilitar el reciclaje instalando recipientes para pilas, medicamentos&#8230;, ya que la soluci\u00f3n por parte de las instituciones ser\u00eda m\u00e1s lenta.</p>\n<p>Volviendo al tema de la valoraci\u00f3n de la Marcha Popular Indignada, se apreci\u00f3 el poder poner en com\u00fan los problemas de cada barrio/pueblo y habr\u00eda que darle continuidad y a la misma vez, llevar estos problemas a las instituciones correspondientes.<br />\nSe coment\u00f3 que ahora mismo el pueblo est\u00e1 para el pol\u00edtico y no el pol\u00edtico para el pueblo. En la clase pol\u00edtica se ve una cierta preocupaci\u00f3n al movimiento 15 M y por eso est\u00e1n tratando de callarlo.<br />\nSe comenz\u00f3 a hablar sobre los desahucios y el intento de pararlos:<br />\nLa legalidad est\u00e1 de parte de los bancos y el 15M se ha puesto de parte de las familias porque es injusto.<br />\nOtro participante, respecto a la noticia de que: \u201cel Tribunal Constitucional avala la norma actual sobre desahucios ya que no vulnera los derechos fundamentales de los afectados\u201d, coment\u00f3 que le parec\u00eda una falta de respeto del Tribunal Constitucional hacia las personas, ya que adem\u00e1s de quedarse sin trabajo, se queda sin casa y encima se queda con la deuda.<br />\nSe habl\u00f3 de los intereses alt\u00edsimos, de las tasaciones muy por encima del valor de la vivienda, que durante los primeros seis, siete a\u00f1os de hipoteca solo pagas intereses, de la cantidad de viviendas de protecci\u00f3n oficial que estaban vac\u00edas&#8230;<br />\nSe valor\u00f3 la noticia de que el Banco Santander va a ofrecer el aplazamiento de la hipoteca a parados y aut\u00f3nomos con menos ingresos, que ser\u00eda interesante que otros bancos tuviesen la misma iniciativa.</p>\n<p>Se inform\u00f3 de la acci\u00f3n contra el cierre de Radio Guiniguada. Tino, miembro de la misma dijo que era otra forma de hacer radio, que se deber\u00eda dejar un tercio del espacio radioel\u00e9ctrico para las radios libres, comunitarias&#8230;Que Radio Guiniguada es un modelo de radio diferente, no comercial, los que trabajan all\u00ed son voluntarios y adem\u00e1s es un servicio a la ciudadan\u00eda ya que es un espacio abierto a todos.<br />\nUn participante dijo que los medios alternativos son fundamentales para apoyar cualquier causa, que la gente escucha y que moviliza.</p>\n<p>Realizaci\u00f3n un bolet\u00edn informativo para los barrios del Cono Sur.<br />\nEs un medio de dar a conocer a m\u00e1s gente los problemas del barrio, es importante priorizar cada uno de los mismos. Dejar un espacio en el bolet\u00edn para dar a conocer tambi\u00e9n informaci\u00f3n de otras asambleas o para asuntos que competen a todas.<br />\nComent\u00f3 Oscar (miembro de la Asociaci\u00f3n de Vecinos La Vega de San Jos\u00e9), que ya hay un dossier con todos los problemas del barrio, que ser\u00eda interesante trabajar sobre el y complementarlo con otros problemas de otros barrios pertenecientes al Cono Sur o si alguien viera alg\u00fan problema que a\u00f1adir. B\u00e1sicamente para que el 15M no estuviera trabajando sobre unos problemas y la Asociaci\u00f3n de Vecinos trabajando con otros, se trata de unificar esfuerzos. Invit\u00f3 a los componentes de la asamblea a asistir a la reuni\u00f3n que van a tener con el Concejal Sabroso pr\u00f3ximamente.</p>\n<p>A\u00f1adi\u00f3 que si se ha conseguido cosas debido a la presi\u00f3n social, a pesar de que el movimiento sali\u00f3 una semana antes de las elecciones locales, ahora que tenemos m\u00e1s tiempo hasta las elecciones generales, tendr\u00edamos que saber coger la onda de lo que se ha hecho para ser capaces de sacar los principales problemas y ver las actuaciones a seguir. Debemos escucharnos, participar e ir todos dirigidos a unas acciones determinadas. Hay que aprovechar las radios que nos dan coberturas (Radio Guiniguada, Radio San Borond\u00f3n&#8230;).<br />\nRespecto a las pr\u00f3ximas elecciones generales se indic\u00f3 que habr\u00eda que tener cuidado porque hay mucho oportunista y habr\u00e1 pol\u00edticos que se pondr\u00e1n al lado del 15M, que no pensemos que nos van a resolver los problemas ya que gane quien gane las elecciones, los recortes seguir\u00e1n debido al d\u00e9ficit.<br />\nSe propuso enumerar en el bolet\u00edn los problemas y en cada uno de ellos a\u00f1adir un correo electr\u00f3nico para que los que estuvieran interesados en uno determinado, solicitaran m\u00e1s informaci\u00f3n porque exponerlo cada uno de manera extensa ser\u00eda muy pesado para la gente.<br />\nSe acord\u00f3 tener en cuenta el dossier realizado por la Asociaci\u00f3n de Vecinos y trabajar sobre el, complementarlo con otros problemas.<br />\nHay que conseguir la participaci\u00f3n de todos los barrios del Cono Sur (Casablanca I, Vegueta, El Bat\u00e1n, El Lasso, Hoya de la Plata, Pedro Hidalgo, Tres Palmas, San Jos\u00e9, San Juan, San Roque, San Crist\u00f3bal, Vega de San Jos\u00e9, Z\u00e1rate..), partiendo de que existe un problema en com\u00fan, el Frontex, unido a todas las antenas que conectan unas con otras y que abarca a todos los barrios y conocer otros problemas independiente de cada barrio.<br />\nEn el Bat\u00e1n ya se est\u00e1 luchando por una antena de telefon\u00eda m\u00f3vil que les quieren instalar.</p>\n<p>PROPUESTAS:<br />\nIr durante la semana en pareja de dos a cada asociaci\u00f3n de cada barrio e invitarles a asistir a la pr\u00f3xima asamblea.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Asistencia de 20 personas. Comienza a las 20:15 h. , finalizaci\u00f3n de la misma a las 22:20 h. Moderador: Crist\u00f3bal Toma acta: Ana 1) Valoraci\u00f3n de la Marcha Popular Indignada el pasado d\u00eda 23 de junio en Gran Canaria: Fue muy positivo estar reunidos 400 personas en la Plaza de la Feria, poniendo en com\u00fan [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 763,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    5
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/503"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/763"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=503"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/503/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=503"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=503"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=503"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 488,
  "date": "2011-07-22T21:49:50",
  "date_gmt": "2011-07-22T21:49:50",
  "guid": {
    "rendered": "http://grancanaria.tomalosbarrios.net/?p=488"
  },
  "modified": "2011-07-23T09:38:47",
  "modified_gmt": "2011-07-23T09:38:47",
  "slug": "acta-de-la-asamblea-extraordinaria-del-sureste-del-jueves-21-de-julio-de-2011",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/2011/07/22/acta-de-la-asamblea-extraordinaria-del-sureste-del-jueves-21-de-julio-de-2011/",
  "title": {
    "rendered": "Acta de la asamblea extraordinaria del Sureste del jueves 21 de Julio de 2011"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p align=\"center\"><strong><span style=\"text-decoration: underline\">Acta de la Asamblea extraordinaria del jueves 21 julio 2011</span></strong>.</p>\n<p>(Debido al retraso experimentado por los caminantes del MPI-23J de la ruta sur, se decidi\u00f3 aplazar el inicio de la asamblea una hora, hasta las 21.00 Horas).</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>21:00h. Etual, da la bienvenida y felicita a los caminantes de la ruta sur. De seguido hace una muy breve introducci\u00f3n al lenguaje de signos usados en las asambleas del 15M con la ayuda de Suso.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>21:10h. Laly hace una lectura de los puntos del orden del d\u00eda.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong><span style=\"text-decoration: underline\">Punto 1\u00ba del orden del d\u00eda:</span></strong></p>\n<p><span style=\"text-decoration: underline\">\u00a0</span></p>\n<p>Etual explica el motivo de esta asamblea extraordinaria y su vinculaci\u00f3n con el planteamiento de la Marcha Popular Indignada:</p>\n<p>Es decir, proceso de recogida de actas, propuestas y material audiovisual, de las asambleas celebradas al paso de las diferentes rutas de la marcha, para su posterior utilizaci\u00f3n en la elaboraci\u00f3n de un libro, etc.</p>\n<p>M\u00e1s informaci\u00f3n: (marchapopularindignada.wordpress.com)</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong><span style=\"text-decoration: underline\">Punto 2\u00ba del orden del d\u00eda: </span></strong><strong>\u00a0\u00a0</strong></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><span style=\"text-decoration: underline\">La problem\u00e1tica de la 3\u00aa pista del aeropuerto de Gando.</span></p>\n<p>Margarita Alonso, presidenta de la AV afectados de Ojos de Garza y N\u00e9stor perteneciente a la misma y miembro tambi\u00e9n del 15M sureste, toman la palabra para explicar la problem\u00e1tica en la que se encuentran los vecinos de esa zona desde hace 14 a\u00f1os. Y el reiterativo incumplimiento por parte del plan director de Aviaci\u00f3n Civil y AENA de las diversas compensaciones econ\u00f3micas para los diversos desahucios realizados en la zona en ese periodo. Adem\u00e1s exponen la problem\u00e1tica que supone que un organismo como AENA administre en el futuro la pol\u00edtica territorial toda esa zona: c\u00e9dulas de habitabilidad, permiso de obras, y otras muchas gestiones propias de los ayuntamientos.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Empieza un turno de preguntas en torno a este tema. Toma la palabra Juan Jim\u00e9nez, miembro del grupo ecologista El Turc\u00f3n. Se refiere tambi\u00e9n a los incumplimientos del plan director aeroportuario, y explica adem\u00e1s la complejidad t\u00e9cnica que dificultar\u00eda la utilizaci\u00f3n simult\u00e1nea de las dos pistas para uso civil. Y su innecesaria construcci\u00f3n.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Retoma la palabra la directora de la AV de Ojos de Garza, exponiendo lo que supone el concepto de \u00abservidumbre aeron\u00e1utica\u00bb, (zonas de exclusi\u00f3n urbana para instalaciones de control radioel\u00e9ctrico, entre otras).</p>\n<p>Los diversos participantes aluden al tema la tercera pista como una ocurrencia pol\u00edtica de otra \u00e9poca y apoyada actualmente por Paulino Rivero y el presidente del cabildo Bravo de la Laguna.</p>\n<p>Juan Jim\u00e9nez, (del Turc\u00f3n) alude al concepto de \u00abpelotazo econ\u00f3mico\u00bb bajo la excusa de Canarias como una pretendida plataforma internacional tricontinental. etc.</p>\n<p>Alicia, alude tambi\u00e9n a la deriva militarista impl\u00edcita que conlleva la construcci\u00f3n de una tercera pista.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong>21:50h. <span style=\"text-decoration: underline\">Punto 3\u00ba del orden del d\u00eda:</span></strong></p>\n<p>Lali, explica la metodolog\u00eda de recogida de propuestas de las diversas asambleas en la ruta de la Marcha Popular Indignada del 23J, as\u00ed como todas las propuestas elaboradas en las asambleas celebradas estos dos meses, para su debate y aprobaci\u00f3n a 2 vueltas, en la reci\u00e9n creada, \u00abAsamblea Popular de Gran Canaria\u00bb <span style=\"text-decoration: underline\">APGC.</span></p>\n<p>As\u00ed como su clasificaci\u00f3n por \u00e1mbitos geogr\u00e1ficos. Local, insular, regional y estatal.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong>21:55h. Se abre el turno de propuestas</strong> y sobre la marcha se votan las mismas. Quedando aprobadas por unanimidad las siguientes; aunque hay que se\u00f1alar que las 6 primeras propuestas hab\u00edan sido discutidas en asambleas anteriores del 15 M sureste, siendo ratificadas en esas asambleas:</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><span style=\"text-decoration: underline\">Propuesta n\u00ba 1.</span> Cambio de la ley electoral a nivel Estatal y en particular la existente en Canarias. Una persona un voto y con listas abiertas. etc.</p>\n<p><span style=\"text-decoration: underline\">\u00a0</span></p>\n<p><span style=\"text-decoration: underline\">Propuesta n\u00ba 2</span>.\u00a0 Vinculaci\u00f3n responsable de los pol\u00edticos a sus programas electorales y encauzamiento jur\u00eddico de los puntos program\u00e1ticos incumplidos.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><span style=\"text-decoration: underline\">Propuesta n\u00ba 3</span>. Qu\u00e9 no haya corruptos o imputados en los cargos pol\u00edticos.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><span style=\"text-decoration: underline\">Propuesta n\u00ba 4</span>. Una real independencia entre los poderes Legislativo, Ejecutivo y Judicial. Qu\u00e9 se cumpla la constituci\u00f3n.</p>\n<p><span style=\"text-decoration: underline\">\u00a0</span></p>\n<p><span style=\"text-decoration: underline\">Propuesta n\u00ba 5</span>. Mejora de la sostenibilidad (cuestionamiento del modelo de desarrollo tur\u00edstico en Canarias), adem\u00e1s de la creaci\u00f3n de planes para la soberan\u00eda energ\u00e9tica y alimentaria en Canarias.</p>\n<p><span style=\"text-decoration: underline\">\u00a0</span></p>\n<p><span style=\"text-decoration: underline\">Propuesta n\u00ba 6</span>. Qu\u00e9 la crisis la paguen los que la han provocado, los culpables que son los Bancos. Que haya una devoluci\u00f3n de los fondos aportados a los bancos por el gobierno y que haya una desvinculaci\u00f3n real entre el estado y los Bancos.</p>\n<p><span style=\"text-decoration: underline\">\u00a0</span></p>\n<p><span style=\"text-decoration: underline\">Propuesta n\u00ba 7</span>. No a la construcci\u00f3n de la tercera pista del aeropuerto. Hay estudios que nos dicen que no es necesaria y la cantidad de problemas que traer\u00eda a las poblaciones que se ven afectadas por \u00e9ste proyecto.</p>\n<p><span style=\"text-decoration: underline\">\u00a0</span></p>\n<p><span style=\"text-decoration: underline\">Propuesta n\u00ba 8</span>. Qu\u00e9 se busquen soluciones para los afectados por las expropiaciones de viviendas en Ojos de Garza e Ingenio. Debido al proyecto de construcci\u00f3n de la tercera pista del aeropuerto.</p>\n<p><span style=\"text-decoration: underline\">\u00a0</span></p>\n<p><span style=\"text-decoration: underline\">Propuesta n\u00ba 9</span>. Qu\u00e9 haya una pol\u00edtica m\u00e1s participativa de la ciudadan\u00eda. Que se creen procesos de participaci\u00f3n p\u00fablica informativa y de toma de decisiones por parte de los poderes p\u00fablicos.</p>\n<p><span style=\"text-decoration: underline\">\u00a0</span></p>\n<p><span style=\"text-decoration: underline\">Propuesta n\u00ba 10</span>. Creaci\u00f3n de yacimientos de empleos. Debido al alto n\u00famero existente en Canarias de parados y paradas es urgente que se tomen medidas para la creaci\u00f3n de empleo.</p>\n<p><span style=\"text-decoration: underline\">\u00a0</span></p>\n<p><span style=\"text-decoration: underline\">Propuesta n\u00ba 11</span>. Propuesta de planes y programas de residuos y reciclaje. Favoreciendo el tratamiento de residuos para Canarias acordes con el respeto al medio ambiente y a la salud de los que habitamos en esta isla. Qu\u00e9 se de informaci\u00f3n e investigue sobre este tema. NO al vertedero como est\u00e1 actualmente y NO a la construcci\u00f3n de las 2 incineradoras en la isla.</p>\n<p><span style=\"text-decoration: underline\">\u00a0</span></p>\n<p><span style=\"text-decoration: underline\">Propuesta n\u00ba 12</span>. Qu\u00e9 se construya un espacio \u00fanico de coordinaci\u00f3n insular en el Movimiento 15 M. Y que este espacio d\u00e9 canalizaci\u00f3n a todas las propuestas.</p>\n<p><span style=\"text-decoration: underline\">\u00a0</span></p>\n<p><span style=\"text-decoration: underline\">Propuesta n\u00ba 13</span>. Propuesta de realizar una asamblea para debatir y decidir si iremos a una Huelga General, y si iremos conjuntamente o no con los Sindicatos.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Terminado este punto, se da por finalizada la asamblea en la Plaza de la Candelaria en el municipio de Ingenio, a las 23.00 h. del 21 de julio de 2011.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Acta de la Asamblea extraordinaria del jueves 21 julio 2011. (Debido al retraso experimentado por los caminantes del MPI-23J de la ruta sur, se decidi\u00f3 aplazar el inicio de la asamblea una hora, hasta las 21.00 Horas). &nbsp; 21:00h. Etual, da la bienvenida y felicita a los caminantes de la ruta sur. De seguido hace [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 764,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    5
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/488"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/764"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=488"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/488/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=488"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=488"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=488"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 486,
  "date": "2011-07-21T21:18:35",
  "date_gmt": "2011-07-21T21:18:35",
  "guid": {
    "rendered": "http://grancanaria.tomalosbarrios.net/?p=486"
  },
  "modified": "2011-07-21T21:18:35",
  "modified_gmt": "2011-07-21T21:18:35",
  "slug": "acta-asamblea-15m-guanarteme-2",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/2011/07/21/acta-asamblea-15m-guanarteme-2/",
  "title": {
    "rendered": "Acta Asamblea 15M Guanarteme"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Mi\u00e9rcoles 20 de julio de 2011<br />\nPlaza del Pilar, Guanarteme<br />\nComienza a las 19:55 horas. Termina a las 22.10 horas<br />\nAsisten 39 personas.</p>\n<p><strong>Orden del d\u00eda</strong></p>\n<p style=\"padding-left: 30px\">1. Organizaci\u00f3n marcha popular 23 julio.</p>\n<p style=\"padding-left: 30px\">2. Propuestas que se llevar\u00e1n a la Asamblea Popular de Gran Canaria despu\u00e9s de la marcha del 23 julio.</p>\n<p style=\"padding-left: 30px\">3. Turno abierto para la intervenci\u00f3n</p>\n<p><!--more--><strong>Organizaci\u00f3n marcha popular 23 julio.</strong></p>\n<p style=\"text-align: justify;padding-left: 30px\">Se informa sobre la marcha popular que est\u00e1 teniendo lugar en la Pen\u00ednsula: salida de diferentes grupos desde Valencia, Barcelona, etc. con llegada a Madrid el 23 de julio. En Gran Canaria hay tres rutas: norte, centro, sur. Nosotros recibiremos en la plaza del Pilar a la ruta del norte, se partir\u00e1 a San Telmo y luego a la plaza de La Feria. El barrio de La Isleta se suma tambi\u00e9n a la acogida.</p>\n<p style=\"text-align: justify;padding-left: 30px\">Nos regalan pan de molde y se piden voluntarios para prepararlos el s\u00e1bado a las 10 de la ma\u00f1ana. La noche anterior se har\u00e1n las cremas para untarlos.</p>\n<p style=\"text-align: justify;padding-left: 30px\">Vendr\u00e1 tambi\u00e9n una batucada a recibirlos.</p>\n<p style=\"text-align: justify;padding-left: 30px\">Se pide un monitor con un port\u00e1til para proyectar las fotos de la marcha.</p>\n<p style=\"text-align: justify;padding-left: 30px\">Se est\u00e1 escribiendo un libro sobre la marcha popular del 23J y se necesita material que cada uno pueda aportar: fotos, informaci\u00f3n, etc.</p>\n<p><strong>Propuestas</strong></p>\n<p style=\"text-align: justify;padding-left: 30px\">Despu\u00e9s de la marcha, en la plaza de La Feria habr\u00e1 una gran asamblea en donde en primer lugar cada asamblea de barrio o pueblo leer\u00e1 sus propuestas, y luego se discutir\u00e1n posibles v\u00edas concretas de actuaci\u00f3n. Las propuestas pueden ser locales, insulares o estatales. Se abre el turno de palabra para hacerlas:</p>\n<p style=\"text-align: justify;padding-left: 30px\">Se propone impulsar una plataforma de coordinaci\u00f3n entre \u201cStop desahucios\u201d y \u201cAfectados por la hipoteca\u201d, y buscar la informaci\u00f3n necesaria para afrontar la situaci\u00f3n ante los posibles desahucios y saber c\u00f3mo se podr\u00eda ayudar. Esto se plantea a ra\u00edz de la actuaci\u00f3n policial que tuvo lugar esa misma ma\u00f1ana en Madrid, y que consigui\u00f3 que el desahucio siguiera su curso. Se aprueba por consenso.</p>\n<p style=\"text-align: justify;padding-left: 30px\">Se propone hacer un refedendum consultivo de iniciativas populares con el fin de mejorar la participaci\u00f3n ciudadana. En lugares como Catalu\u00f1a ya funciona. El proceso ser\u00eda: hacer una propuesta, recoger firmas, el Gobierno convoca a refer\u00e9ndum, la ciudadan\u00eda vota, y aunque el resultado no es vinculante, si comprometer\u00eda al Gobierno a tener en cuenta la propuesta ciudadana. Se aprueba por consenso.</p>\n<p style=\"text-align: justify;padding-left: 30px\">Se propone presentar un escrito al Ayuntamiento para solicitar informaci\u00f3n sobre las obras que se est\u00e1n haciendo en la plaza del Pilar. Se aprueba por consenso. Del mismo modo, se informa de que los parterres se est\u00e1n quitando porque debajo de la plaza han hecho un garaje y hay filtraciones de agua.</p>\n<p style=\"text-align: justify;padding-left: 30px\">Se propone exigir al Ayuntamiento mayor transparencia y acercamiento a la informaci\u00f3n de los gastos e ingresos p\u00fablicos. Se podr\u00edan instalar paneles informativos por parte del Ayuntamiento para informar de todo lo que se hace. Se aprueba por consenso.</p>\n<p style=\"text-align: justify;padding-left: 30px\">Se propone que el movimiento 15M reivindique los servicios p\u00fablicos: sanidad, educaci\u00f3n, etc. Se aprueba por consenso.</p>\n<p style=\"text-align: justify;padding-left: 30px\">Se propone una Banca p\u00fablica. Las cajas y bancos no tienen que privatizarse sino nacionalizarse. Se aprueba por consenso.</p>\n<p style=\"text-align: justify;padding-left: 30px\">Se propone habilitar m\u00e1s espacios en las ciudades para pasear a los perros. Se aprueba por consenso.</p>\n<p style=\"text-align: justify;padding-left: 30px\">Se propone establecer un mayor contacto con las Juntas Municipales, con el fin de recabar informaci\u00f3n y conocer nuestras capacidades de actuaci\u00f3n. Este acercamiento se puede hacer tambi\u00e9n mediante la Junta de Distritos, que invita a las asociaciones de vecinos. Podr\u00edan asistir representantes del 15M. Se discrepa con el argumento de que el 15M no debe entrar en el nivel institucional. Se responde que la participaci\u00f3n ciudadana no ha funcionado y habr\u00eda que intentarlo: hacer un escrito con propuestas y hacerlo llegar a la concejala, o que ella venga a la asamblea. Se responde que no se puede entrar en el juego de los pol\u00edticos. Se puede ir a esas reuniones, pero a t\u00edtulo personal, no como movimiento. No hay consenso en esta propuesta.</p>\n<p style=\"text-align: justify;padding-left: 30px\">Se propone habilitar m\u00e1s carriles bici en las ciudades. Se informa de que esta propuesta ya est\u00e1 recogida en el nuevo plan de movilidad urbana. Debemos estar informados y exigir que se distribuyan bien los transportes. Se aprueba por consenso.</p>\n<p style=\"text-align: justify;padding-left: 30px\">Se informa sobre el Frontex. Se trata de un dispositivo para prevenir la llegada de inmigrantes. Se ha instalado en el Cono Sur, en un edificio que estaba destinado a actividades culturales. Adem\u00e1s de ser un dispositivo desfasado, ocasiona v\u00edctimas porque las personas, para evitar este dispositivo, hacen recorridos m\u00e1s largos y peligrosos. Se propone el cierre de los centros de internamiento de extranjeros, ya que son c\u00e1rceles para inmigrantes y no han cometido ning\u00fan delito, s\u00f3lo tienen faltas administrativas. Se aprueba por consenso.</p>\n<p style=\"text-align: justify;padding-left: 30px\">Se propone pedir m\u00e1s transparencia en la gesti\u00f3n y en el destino de las subvenciones de los centros de menores, que muchos de ellos se est\u00e1n cerrando. Se aprueba por consenso</p>\n<p style=\"text-align: justify;padding-left: 30px\">Los portavoces para leer las propuestas ser\u00e1n Luis e Idaira. Se aprueba por consenso.</p>\n<p><strong>Turno abierto para la intervenci\u00f3n</strong></p>\n<p style=\"text-align: justify;padding-left: 30px\">Se comenta que es importante que en las asambleas se debaten abiertamente las propuestas y opiniones, aunque generen debates y puntos de vistas diferentes, ya que el propio debate es lo que hace crecer a la asamblea.</p>\n<p style=\"text-align: justify;padding-left: 30px\">Se comenta que hay aprobado un reglamento nuevo de participaci\u00f3n ciudadana en el Ayuntamiento. Podr\u00edamos informarnos para la pr\u00f3xima asamblea. Se resalta la importancia de estar informados (conocer las leyes y los reglamentos) antes de hacer las propuestas.</p>\n<p style=\"text-align: justify;padding-left: 30px\">Se comenta que hay que delegar en alguien para que busque informaci\u00f3n y la transmita a la asamblea. As\u00ed luego se podr\u00e1 exigir que se cumplan los reglamentos.</p>\n<p style=\"text-align: justify;padding-left: 30px\">Se genera un debate acerca de las asociaciones de vecinos y sobre la pertinencia o no de las posibles conexiones que puedan establecerse entre \u00e9stas y el movimiento 15M. Se comenta que las asociaciones de vecinos est\u00e1n conectadas con los pol\u00edticos. Forman parte m\u00e1s del problema que de la soluci\u00f3n.</p>\n<p style=\"text-align: justify;padding-left: 30px\">La presidenta de la asociaci\u00f3n de vecinos de Guanarteme aclara que no hay v\u00ednculo entre las asociaciones de vecinos y los pol\u00edticos. Son neutrales dentro de la pol\u00edtica. Hacen pol\u00edtica de barrios y est\u00e1n abierta al barrio. Los presupuestos para las fiestas, actividades, etc. cuestan conseguirlo cada a\u00f1o, independientemente del partido pol\u00edtico que gobierne.</p>\n<p style=\"text-align: justify;padding-left: 30px\">Se informa de que en la asamblea de la Isleta se ha invitado a participar a la asociaci\u00f3n de vecinos y que acuden representantes.</p>\n<p style=\"text-align: justify;padding-left: 30px\">Se comenta que la asociaci\u00f3n de vecinos nos ha ayudado, pero que el 15M va por otra v\u00eda.</p>\n<p style=\"text-align: justify;padding-left: 30px\">Se comenta y se agradece a la asociaci\u00f3n de vecinos de Guanarteme el apoyo y la predisposici\u00f3n que ha tenido siempre con el 15M.</p>\n<p style=\"text-align: justify;padding-left: 30px\">Se comenta que se est\u00e1 dando mucha prioridad al proyecto del tren al sur y hay otros problemas de servicio p\u00fablico que no est\u00e1n resueltos, como el tema de las l\u00edneas de guaguas.</p>\n<p style=\"text-align: justify;padding-left: 30px\">Se comenta que se ha llegado a un acuerdo con el Ayuntamiento para solucionar el problema de la l\u00ednea 47.</p>\n<p style=\"text-align: justify;padding-left: 30px\">Un representante de la comisi\u00f3n de educaci\u00f3n informa de lo que se habl\u00f3 en la reuni\u00f3n: necesitan materiales porque cuando la polic\u00eda desaloj\u00f3 San Telmo se lo llev\u00f3 todo, se necesita ayuda material y f\u00edsica para hacer carteles, se est\u00e1 buscando la manera de hacer llegar las propuestas de dicha comisi\u00f3n a las asambleas y se crear\u00e1 un grupo de correo para ello, el viernes 22 de julio a las cinco de la tarde habr\u00e1 una concentraci\u00f3n en San Telmo y se har\u00e1 una performance que critica la rebaja de los derechos personales, y en contra del materialismo, se invita a todos los que quieran unirse a la performance.</p>\n<p style=\"text-align: justify;padding-left: 30px\">Se informa sobre c\u00f3mo va la marcha popular y de las asambleas que se celebran a lo largo de la ruta. Se hace hincapi\u00e9 en la importancia del recibimiento.</p>\n<p style=\"text-align: justify;padding-left: 30px\">Se informa de c\u00f3mo va a funcionar en la Asamblea Popular de Gran Canaria lo de las propuestas: se leen las propuestas locales, insulares y estatales. Aqu\u00e9llas que coincidan se ponen en com\u00fan para que tengan m\u00e1s peso. A nivel local tambi\u00e9n se consigue tener m\u00e1s apoyo e informaci\u00f3n.</p>\n<p style=\"text-align: justify;padding-left: 30px\">Se informa de que hay que resolver el tema de las p\u00e1ginas de facebook. Hay diversas actividades que se podr\u00edan anunciar en dicha p\u00e1gina, como el recibimiento que se le va a hacer a la marcha popular, y no se puede hacer hasta que se unifiquen las distintas p\u00e1ginas existentes.</p>\n<p style=\"text-align: center\"><span style=\"color: #000000\"><strong>Se convoca la siguiente asamblea para el mi\u00e9rcoles 27 de julio a las 19.30 horas.</strong></span></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Mi\u00e9rcoles 20 de julio de 2011 Plaza del Pilar, Guanarteme Comienza a las 19:55 horas. Termina a las 22.10 horas Asisten 39 personas. Orden del d\u00eda 1. Organizaci\u00f3n marcha popular 23 julio. 2. Propuestas que se llevar\u00e1n a la Asamblea Popular de Gran Canaria despu\u00e9s de la marcha del 23 julio. 3. Turno abierto para [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 765,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    5
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/486"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/765"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=486"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/486/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=486"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=486"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=486"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 479,
  "date": "2011-07-21T12:36:19",
  "date_gmt": "2011-07-21T12:36:19",
  "guid": {
    "rendered": "http://grancanaria.tomalosbarrios.net/?p=479"
  },
  "modified": "2011-07-21T12:36:19",
  "modified_gmt": "2011-07-21T12:36:19",
  "slug": "acta-de-la-2%c2%aa-asamblea-popular-del-cono-sur-dia-20-07-11",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/2011/07/21/acta-de-la-2%c2%aa-asamblea-popular-del-cono-sur-dia-20-07-11/",
  "title": {
    "rendered": "Acta de la 2\u00aa asamblea popular del Cono Sur d\u00eda 20-07-11"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Acta de la 2\u00aa Asamblea Popular del Cono Sur d\u00eda 20-07-11</p>\n<p>Comienza a las 20:00 h. y termina a las 22:00 h. aproximadamente</p>\n<p>Asisten 32 personas.</p>\n<p>Moderadora: Inma</p>\n<p>Facilitador: Carlos</p>\n<p>Toma el acta: Alfonso</p>\n<p>Para empezar la moderadora  explica en unos minutos qu\u00e9 es el 15M y c\u00f3mo ahora se lleva el movimiento asambleario a los barrios. Se explica tambi\u00e9n que estas asambleas son totalmente horizontales y la funci\u00f3n del moderador y del facilitador</p>\n<p>A continuaci\u00f3n se empieza con los puntos del d\u00eda:<br />\n1.- Acci\u00f3n contra el FRONTEX.<br />\nSe comunica a la asamblea que la marcha que llega el s\u00e1bado a las 13 horas desde el sur, vamos a apoyar la acci\u00f3n contra el frontex.<br />\nLa asociaci\u00f3n de vecinos nos explica que tienen permiso para manifestarse con tambores y pitos de lunes a viernes de 13:00 a 15:00 y de 20: a 21:30, pero que el s\u00e1bado no tienen permiso.<br />\nPor eso se plantea que cuando llegue la marcha, vayamos desde San Crist\u00f3bal al frontex y estemos all\u00ed hablando, pero sin pancartas contra el frontex ni pitos para que no puedan decirnos nada.<br />\nEs por ello que es importante que esto lo expliquemos en el recibimiento en San Crist\u00f3bal.<br />\nFrente al frontex se informar\u00e1 a los de la marcha de qu\u00e9 es el frontex y por qu\u00e9 no lo queremos en el cono sur.<br />\nLo que se quiere hacer con esto es ver que la marcha de indignados apoya la acci\u00f3n contra el frontex.<br />\nIMPORTANTE: recalcar que no haya tambores ni pitos en ese momento, mientras estamos frente al frontex.</p>\n<p>2.- Recibimiento del grupo sureste en la marcha popular indignada de Gran Canaria el  s\u00e1bado a la 13:00 y participaci\u00f3n en la marcha, asambleas, etc.</p>\n<p>Describimos qu\u00e9 vamos a hacer en este tiempo:<br />\nRecibirlos a las 13:00 horas en San Crist\u00f3bal<br />\nIr todos juntos hasta el frontex para estar all\u00ed informando a la marcha por qu\u00e9 no queremos el frontex en el cono sur. Recalcamos: aqu\u00ed no pitos ni tambores.<br />\nSe propone hacer un agasajo donde va a haber:<br />\nAgua (algunos vecinos y la asociaci\u00f3n de vecinos la pone)<br />\n2 queques ( dos vecinos los traen)<br />\nUna ensalada (otra vecina la hace)<br />\nPan de sanwich  (otro vecino lo lleva)<br />\nComida sin definir (la asociaci\u00f3n de vecinos los aportan)<br />\nServicios p\u00fablicos (la asociaci\u00f3n tambi\u00e9n los ceden).<br />\nEl lugar para poder comer y estar descansando es el parque verde al lado de la guardia civil</p>\n<p>3.- Pr\u00f3xima Asamblea, continuar en la Vega de San Jos\u00e9 o realizar la 3\u00aa asamblea en otro barrio del Cono Sur.<br />\nPor consenso se va a hacer la siguiente asamblea en la Vega de San Jos\u00e9, el mi\u00e9rcoles a las ocho.</p>\n<p>4.- Acci\u00f3n contra la pobreza y precariedad, la importacia de los huertos urbanos, recogida de alimentos, juguetes&#8230; etc.<br />\nSe informa sobre la posibilidad de que el cono sur haya huertos urbanos llevados por la asamblea. El p\u00e1rroco de el Risco de San Nicol\u00e1s nos informa que en el barranco de Guiniguada hay unos espacios acondicionados que no se est\u00e1n usando (de este hecho se nos inform\u00f3 el martes)<br />\nOtro vecino nos habla de que en Hoya la Plata enfrente de la iglesia cat\u00f3lica hay unas tierras sin usar.<br />\nA esto a\u00f1adimos los espacios que se hab\u00edan hablado en la reuni\u00f3n anterior<br />\nLa asamblea de Arenales nos presta los aperos de labranza y toda la informaci\u00f3n que necesitemos ya que est\u00e1n  haciendo esto desde hace un tiempo.</p>\n<p>Se plantea por otro lado la importancia de que aparte de esto se hagan comedores y  banco del tiempo para poder implicar a los vecinos.</p>\n<p>\t5- Reuni\u00f3n y posible constituci\u00f3n de asamblea en el Risco de San Nicol\u00e1s.<br />\nSe informa a la asamblea de que se va a hacer una reuni\u00f3n con los diferentes colectivos y vecinos de este barrio para darles a conocer el movimiento asambleario y c\u00f3mo puede aglutinar a todos los colectivos, poni\u00e9ndolos a su vez en contacto con las otras asambleas. Esta reuni\u00f3n de informaci\u00f3n sobre el movimiento asambleario se har\u00e1  el  mi\u00e9rcoles 27 a las ocho, por lo que se har\u00e1 por un lado la asamblea del cono sur y por otro la reuni\u00f3n del barrio del risco de San Nicol\u00e1s.</p>\n<p> \t6.- Surge este punto fuera de la orden del d\u00eda para que la asamblea del cono sur proponga para la asamblea insular del s\u00e1bado despu\u00e9s de la marcha, los problemas que hay en el cono sur y sus posibles soluciones. Estas son las que salen:</p>\n<p>propuestas locales:<br />\nNo al frontex en zona urbana. Exigimos que lo saquen del cono sur y lo lleven a zona militar fuera de zona urbana como establece la ley.</p>\n<p>Plan de estudio de la repercusi\u00f3n del macropalacio de justicia. NO existe tal estudio y por tanto, no se ha hecho aparcamientos suplementarios para este macropalacio ni accesos y salidas espec\u00edficas a este macroedificio. \u00bfC\u00f3mo no van a hacerse medidas como esta si s\u00f3lo en empleados van a haber 1.600 funcionarios? Exigimos un Estudio real y competente sobre la repercusi\u00f3n de esta macroestructura en la Vega de San Jos\u00e9 y medidas para que no sea un obst\u00e1culo m\u00e1s a los vecinos.</p>\n<p>NO a las piscinas artificiales que se van a construir en la Laja. Si no existe dinero \u00bfpor qu\u00e9 tenemos que pagar estas piscinas artificiales teniendo una playa tan bonita como la que tenemos?</p>\n<p>Los vecinos asistentes a la asamblea  que son de la Vega se comprometen a difundir la siguiente asamblea. Los vecinos asistentes de otros barrios tambi\u00e9n nos comprometemos a esto mismo. Para ello se repartir\u00e1n ma\u00f1ana carteles en la asociaci\u00f3n de vecinos de la Vega de San Jos\u00e9 anunciando la siguiente asamblea y adem\u00e1s, usaremos el boca a boca. </p>\n<p>Propuestas insulares:<br />\nPuesta en marcha de huertos urbanos. Aprovechar tanto los espacios de los barrios como las tierras abandonadas de los pueblos.<br />\nEstudio de adecuaci\u00f3n de comedores en los barrios puesto que la situaci\u00f3n es tan precaria que a muchos les es imposible desplazarse a comer a un comedor situado muy lejos por no poder pagar una guagua.<br />\nQue los espacios que hay en el cono sur y en toda Gran Canaria haya un mantenimiento adecuado porque muchos est\u00e1n abandonados o son infrautilizados por no existir este mantenimiento.<br />\nAprovechamiento efectivo de los recursos y que sean las propias asambleas quienes controlen recursos como lo que se reparten (por ejemplo banco de alimentos)<br />\nExigimos un panel informativo a los ayuntamiento y que los coloquen  en las plazas donde nos estamos reuniendo para que por ejemplo, quede recogida el acta del d\u00eda, pr\u00f3xima convocatoria, medidas a realizar\u2026</p>\n<p>Propuestas nacionales:<br />\nColch\u00f3n para los que no puedan alcanzar los 37 a\u00f1os de cotizaci\u00f3n.\u00a1NO a que no puedan cobrar jubilaci\u00f3n si est\u00e1n en el paro y el estado no te  ha podido conseguir trabajo!</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Acta de la 2\u00aa Asamblea Popular del Cono Sur d\u00eda 20-07-11 Comienza a las 20:00 h. y termina a las 22:00 h. aproximadamente Asisten 32 personas. Moderadora: Inma Facilitador: Carlos Toma el acta: Alfonso Para empezar la moderadora explica en unos minutos qu\u00e9 es el 15M y c\u00f3mo ahora se lleva el movimiento asambleario a [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 763,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    5
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/479"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/763"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=479"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/479/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=479"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=479"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=479"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 472,
  "date": "2011-07-20T16:47:12",
  "date_gmt": "2011-07-20T16:47:12",
  "guid": {
    "rendered": "http://grancanaria.tomalosbarrios.net/?p=472"
  },
  "modified": "2011-07-20T16:47:26",
  "modified_gmt": "2011-07-20T16:47:26",
  "slug": "acta-de-la-asamblea-popular-de-telde-del-13-de-julio-del-2011",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/2011/07/20/acta-de-la-asamblea-popular-de-telde-del-13-de-julio-del-2011/",
  "title": {
    "rendered": "Acta de la asamblea popular de Telde del 13 de julio del 2011"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>ACTA DE LA ASAMBLEA TELDE 15M CELEBRADA EL D\u00cdA 13 DE JULIO DE 2011 EN LA PLAZA DE SAN GREGORIO.<br />\nA las 20 horas del d\u00eda 13 de julio de 2011 comienza la Asamblea Telde 15M convocada seg\u00fan el siguiente orden del d\u00eda:<br />\n1\u00ba) Taller de Asamblearismo<br />\n2\u00ba) Lectura de los acuerdos de la Asamblea anterior con las siguientes propuestas pendientes de\u00a0 debate y consenso:<br />\n&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Lugar y hora de las sucesivas Asambleas.<br />\n&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Participaci\u00f3n en la Marcha del 23 de Julio.<br />\n3\u00ba) Informe de las Comisiones Creadas.<br />\n4\u00ba) Temas propuestos fuera del orden del d\u00eda.<br />\n\u00a0<br />\nUna vez le\u00eddo el orden del d\u00eda se inicia el desarrollo y exposici\u00f3n de los puntos relacionados.<br />\n1\u00ba) Se expone por la Comisi\u00f3n de Salud Asamblearia los conceptos b\u00e1sicos sobre la Asamblea y su organizaci\u00f3n. Se trabajar\u00e1 en Asamblea, Comisiones y Grupos de Trabajo.<br />\n2\u00ba) Se leen los acuerdos adoptados en la Asamblea anterior, pasando seguidamente al debate y votaci\u00f3n de las propuestas pendientes:<br />\n&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Tema Pendiente n\u00ba 1: Lugar y Fecha de la Asamblea.<br />\n&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 ACUERDO: \u201cSe celebrar\u00e1 una Asamblea semanal en un lugar fijo, los mi\u00e9rcoles a las 8 de la tarde, y se crear\u00e1 un Grupo de Trabajo para difundir y realizar Asambleas en los barrios\u201d.<br />\n&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Tema Pendiente n\u00ba 2: Participaci\u00f3n en la Marcha del 23 de julio.<br />\n&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 ACUERDO: \u201cSe crea un Grupo de Trabajo para organizar y participar en el tr\u00e1nsito de la Marcha por el municipio de Telde\u201d.<br />\n3\u00ba) Informe de las Comisiones de Trabajo:<br />\n&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Comisi\u00f3n de Medioambiente. Se est\u00e1n realizando acciones de acopio de informaci\u00f3n sobre actuaciones territoriales relevantes: Aeropuerto, V\u00eda tangencial de Telde y Tren. Se ofrecer\u00e1 informaci\u00f3n en las pr\u00f3ximas Asambleas.<br />\n&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Comisi\u00f3n de Acci\u00f3n: Informan sobre acciones de difusi\u00f3n en carteler\u00eda, facebook y en\u00a0 la red n-1.<br />\n&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Comisi\u00f3n Sociosanitaria: No ha hecho nada a\u00fan.<br />\n&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Comisi\u00f3n Stop Desahucios: Se est\u00e1n realizando actuaciones de acopio de informaci\u00f3n sobre afectados en los tablones de edictos de los juzgados, boletines oficiales. Se est\u00e1 elaborando un bolet\u00edn informativo y se informa sobre el desahucio del 2 de septiembre en Arucas. Asimismo se est\u00e1 elaborando un pliego de recogida de firmas\u00a0 proponiendo la creaci\u00f3n de una bolsa de viviendas.<br />\n&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Comisi\u00f3n de Salud Asamblearia: Se ha organizado esta Asamblea con propuestas para la pr\u00f3xima como la colocaci\u00f3n de un Tabl\u00f3n Informativo.\u00ba<br />\n4\u00ba) Temas fuera del Orden del D\u00eda:<br />\n&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Informaci\u00f3n sobre: Manifestaci\u00f3n del lunes 18\u00a0 contra el cierre de la guarder\u00eda de La Aldea, se ha solicitado apoyo a la acampada frente al Hotel Tamarindo que organizan los trabajadores del mismo contra el ERE encubierto (noche del 23 de julio frente al hotel) y tambi\u00e9n a la lucha de los trabajadores de la empresa Cobra (viernes 15 de julio a las 10 de la ma\u00f1ana frente a la sede de ENDESA-Unelco)<br />\n&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Se propone la organizaci\u00f3n de una cacerolada-protesta frente al Ayuntamiento acuerda realizar una acci\u00f3n de protesta frente al Ayuntamiento el d\u00eda de la celebraci\u00f3n del pleno ordinario del mes de julio (29 de julio). Se acuerda someter los detalles a aprobaci\u00f3n de la pr\u00f3xima Asamblea como primer punto del orden del d\u00eda.<br />\n&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Se pregunta por la Comisi\u00f3n de Asamblearismo y su car\u00e1cter rotativo.<br />\n&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Se decide que la pr\u00f3xima Asamblea Telde 15M se celebra el d\u00eda 20 de julio a las 8 de la tarde en la Plaza de San Gregorio</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>ACTA DE LA ASAMBLEA TELDE 15M CELEBRADA EL D\u00cdA 13 DE JULIO DE 2011 EN LA PLAZA DE SAN GREGORIO. A las 20 horas del d\u00eda 13 de julio de 2011 comienza la Asamblea Telde 15M convocada seg\u00fan el siguiente orden del d\u00eda: 1\u00ba) Taller de Asamblearismo 2\u00ba) Lectura de los acuerdos de la Asamblea [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 667,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    5
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/472"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/667"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=472"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/472/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=472"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=472"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=472"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 462,
  "date": "2011-07-18T21:56:11",
  "date_gmt": "2011-07-18T21:56:11",
  "guid": {
    "rendered": "http://grancanaria.tomalosbarrios.net/?p=462"
  },
  "modified": "2011-07-18T21:56:11",
  "modified_gmt": "2011-07-18T21:56:11",
  "slug": "acta-de-la-asamblea-popular-sureste-del-12072011",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/2011/07/18/acta-de-la-asamblea-popular-sureste-del-12072011/",
  "title": {
    "rendered": "ACTA DE LA ASAMBLEA POPULAR SURESTE DEL 12/07/2011"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Comienza la asamblea sobre las 20:10. A continuaci\u00f3n se lee y aprueba  el acta del d\u00eda 5 de Julio, seguido de la explicaci\u00f3n del lenguaje de  signos de las asambleas.</p>\n<p>Se expone un nuevo signo para cuando resulta ofensiva la intervenci\u00f3n de alguien. Queda para hablarlo en la pr\u00f3xima asamblea.</p>\n<p>Sobre la marcha.</p>\n<p>Explicaci\u00f3n de los consensos de la reuni\u00f3n de coordinaci\u00f3n de la  marcha del d\u00eda 9 de Julio. Se llama Marcha Popular Indignada. La marcha  del sureste sale de Maspalomas el d\u00eda 21 de Julio y se llega a Las  Palmas el 23. Se har\u00e1 noche en Ingenio y en Telde con asambleas en esos  sitios. M\u00e1s informaci\u00f3n en facebook: marcha 23 de julio Gran Canaria.</p>\n<p>\u00bfD\u00f3nde se acampa?\u00a0 A\u00fan est\u00e1 por concretar el sitio pero se supone que en la plaza.</p>\n<p>\u00bfQu\u00e9 tipo de apoyo hace falta? Coches que lleven las cosas como tiendas de campa\u00f1a, agua, comida, etc.</p>\n<p>A continuaci\u00f3n se hace un inciso para explicar el movimiento 15 m</p>\n<p>Propuesta de creaci\u00f3n de un blog de contacto e informaci\u00f3n del sureste.</p>\n<p>\u00bfC\u00f3mo se pretende cambiar las editoriales de las empresas de  comunicaci\u00f3n? Se trata de quejarnos y mostrar nuestro rechazo a la  manipulaci\u00f3n de la informaci\u00f3n.</p>\n<p>Recordatorio de que hay que sacar propuestas entre todos adem\u00e1s de participar e implicarse en el movimiento.</p>\n<p>Se informa de que hay una reuni\u00f3n sobre la tercera pista el Jueves 14 a las 8 de la tarde en la sociedad de Carrizal.</p>\n<p>Propuesta de creaci\u00f3n de un foro explicativo de este tipo de cosas.</p>\n<p>Se explica que la coordinadora la forman muchos colectivos y no solo las asambleas.</p>\n<p>Se somete a consenso si rotar los d\u00edas de las asambleas. La decisi\u00f3n  es mantenerla los martes al menos durante el verano y luego tratar el  tema otra vez.</p>\n<p>\u00bfD\u00f3nde celebrar la pr\u00f3xima asamblea? Sheila, Alejandro y Elena se prestan voluntarios para prepararla en Pozo Izquierdo.</p>\n<p>Nuevo portavoz para la coordinadora. Suso mientras dure la marcha.</p>\n<p>El desahucio del d\u00eda 6\u00a0 se consigui\u00f3 evitar.</p>\n<p>Todos los martes a las 19:00 se re\u00fane Stop desahucio en Las Palmas.</p>\n<p>Propuesta de creaci\u00f3n de una asociaci\u00f3n del 15m.</p>\n<p>Acci\u00f3n directa</p>\n<p>La acci\u00f3n de la pancarta gigante a\u00fan no est\u00e1 en marcha.</p>\n<p>La performance es el s\u00e1bado 16 a las 20:00 en el centro comercial Carrefour.</p>\n<p>Propuestas e ideas</p>\n<p>Se dice que en Julio y Agosto no hay plenos, por lo respecto a una acci\u00f3n que se propuso en la anterior asamblea.</p>\n<p>Comprar en sitios conocidos y cercanos en vez de en tiendas de fuera.</p>\n<p>Invitar a las otras asambleas a la performance.</p>\n<p>Ocupar solares abandonados para hacer huertos o que los ayuntamientos trabajen los terrenos y crear ah\u00ed puestos de trabajo.</p>\n<p>Escribir consignas en los billetes como protesta.</p>\n<p>Hacer eventos de estas propuestas para movilizar m\u00e1s. Utilizar la p\u00e1gina ya creada de toma la plaza.</p>\n<p>Se informa de que el jueves hay informaci\u00f3n en el gabinete literario  sobre el trasvase de la presa de chira para central hidroel\u00e9ctrica.</p>\n<p>Se informa de que la c\u00e1rcel del Castillo se inaugura el d\u00eda 23 y se propone un grupo de apoyo a la gente del Castillo.</p>\n<p>Concluye la asamblea a las 22:00</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Comienza la asamblea sobre las 20:10. A continuaci\u00f3n se lee y aprueba el acta del d\u00eda 5 de Julio, seguido de la explicaci\u00f3n del lenguaje de signos de las asambleas. Se expone un nuevo signo para cuando resulta ofensiva la intervenci\u00f3n de alguien. Queda para hablarlo en la pr\u00f3xima asamblea. Sobre la marcha. Explicaci\u00f3n de [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 764,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    5
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/462"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/764"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=462"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/462/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=462"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=462"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=462"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 408,
  "date": "2011-07-15T11:44:26",
  "date_gmt": "2011-07-15T11:44:26",
  "guid": {
    "rendered": "http://grancanaria.tomalosbarrios.net/?p=408"
  },
  "modified": "2011-07-17T11:47:12",
  "modified_gmt": "2011-07-17T11:47:12",
  "slug": "acta-asamblea-la-aldea-150711",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/2011/07/15/acta-asamblea-la-aldea-150711/",
  "title": {
    "rendered": "Acta asamblea La Aldea.15/07/11"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Moderador: Jorge R.<br />\n&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Lectura del acta anterior<br />\n&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Se habla sobre la posibilidad de solucionar el tema de la limpieza en Guguy (G\u00fci-g\u00fci) Ya que est\u00e1 la basura en bolsas y solo falta sacarla de all\u00ed, se comenta que en el canal pasa lo mismo. \u00bfPedirlo a las instituciones? \u00bfVoluntarios?<br />\n&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Sobre el tema de la guarder\u00eda se recuerda la manifestaci\u00f3n del pr\u00f3ximo lunes, y se hacen propuestas de difusi\u00f3n.<br />\n&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Tambi\u00e9n sobre este tema se propone hacer recogida de firmas.<br />\n&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Se propone organizar coches para ir a la manifestaci\u00f3n del 23J.<br />\n&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Se propone hacer la asamblea itinerante, se vota y sale un disenso, lo dejamos para la pr\u00f3xima asamblea.<br />\n&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Se propone hacer un encuentro de colectivos y asociaciones en la alameda.<br />\n&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Sobre el tema \u201csubida de sueldo de los politicos\u201d Jorge presenta un documento con sello de entrada pidiendo explicaciones al alcalde.<br />\n&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Se debate sobre como llegar a la gente del medio rural, ya que las redes sociales no terminan de calar en la poblaci\u00f3n de estas zonas.<br />\nEn La Aldea de San Nicol\u00e1s a 15-07-2011</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Moderador: Jorge R. &#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Lectura del acta anterior &#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Se habla sobre la posibilidad de solucionar el tema de la limpieza en Guguy (G\u00fci-g\u00fci) Ya que est\u00e1 la basura en bolsas y solo falta sacarla de all\u00ed, se comenta que en el canal pasa lo mismo. \u00bfPedirlo a las instituciones? \u00bfVoluntarios? &#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Sobre el tema [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 793,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    5
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/408"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/793"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=408"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/408/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=408"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=408"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=408"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 405,
  "date": "2011-07-08T11:34:21",
  "date_gmt": "2011-07-08T11:34:21",
  "guid": {
    "rendered": "http://grancanaria.tomalosbarrios.net/?p=405"
  },
  "modified": "2011-07-17T11:42:35",
  "modified_gmt": "2011-07-17T11:42:35",
  "slug": "acta-asamblea-la-aldea-08-07-2011",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/2011/07/08/acta-asamblea-la-aldea-08-07-2011/",
  "title": {
    "rendered": "Acta asamblea La Aldea 08-07-2011"
  },
  "content": {
    "rendered": "<div>\n<div>\n<p>Asamblea La Aldea 08-07-2011</p>\n<p>-Lectura del acta anterior.</p>\n<p>&#8211; Se habla acerca de la caminata del 23J, se propone ir en guagua el mismo d\u00eda 23 por la ma\u00f1ana, y se propone quedar mediante facebook, as\u00ed como se ruega m\u00e1xima difusi\u00f3n.</p>\n<p>&#8211; Se habla sobre la propuesta de hacer una manifestaci\u00f3n infantil por el tema \u201cguarder\u00eda\u201d en Las Palmas, concretamente delante de la presidencia del gobierno, a ser posible el pr\u00f3ximo 18 de julio de 10:00 a 12:00.</p>\n<p>&#8211; Se habla acerca del desalojo de San Telmo, a pesar de que en su momento esta asamblea no estaba de acuerdo con que siguiera la acampada en San Telmo, hoy estuvimos todos de acuerdo en condenar la violencia policial empleada.</p>\n<p>&#8211; Por \u00faltimo se trata el tema subida de salario de los pol\u00edticos, en la pr\u00f3xima asamblea se tratar\u00e1 ese tema como principal, se propone hacer una cacerolada al final y es rechazado, se propone presentar un escrito y dar quince d\u00edas h\u00e1biles para responder y es aprobado.</p>\n<p>En la Aldea de San Nicol\u00e1s a 8 de julio de 2011</p>\n</div>\n</div>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Asamblea La Aldea 08-07-2011 -Lectura del acta anterior. &#8211; Se habla acerca de la caminata del 23J, se propone ir en guagua el mismo d\u00eda 23 por la ma\u00f1ana, y se propone quedar mediante facebook, as\u00ed como se ruega m\u00e1xima difusi\u00f3n. &#8211; Se habla sobre la propuesta de hacer una manifestaci\u00f3n infantil por el tema [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 793,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    5
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/405"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/793"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=405"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/405/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=405"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=405"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=405"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 389,
  "date": "2011-07-15T21:48:21",
  "date_gmt": "2011-07-15T21:48:21",
  "guid": {
    "rendered": "http://grancanaria.tomalosbarrios.net/?p=389"
  },
  "modified": "2011-07-17T08:32:14",
  "modified_gmt": "2011-07-17T08:32:14",
  "slug": "acta-asamblearia-del-13072011",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/2011/07/15/acta-asamblearia-del-13072011/",
  "title": {
    "rendered": "ACTA DE LA ASAMBLEA POPULAR DE ARUCAS DEL 13/07/2011"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><strong>ACTA DE LA ASAMBLEA POPULAR DE ARUCAS DEL 13/07/2011</strong></p>\n<p><strong>Introducci\u00f3n:</strong></p>\n<p>\u25cf Designaci\u00f3n de las diversas figuras necesarias para el desarrollo de la asamblea<strong>: </strong></p>\n<p><strong> \u25a0 Moderador: Sheila Col\u00f3n</strong></p>\n<p><strong> \u25a0 Secretario: Patricia Ben\u00edtez</strong><strong></strong></p>\n<p>\u25cf Lectura del Manifiesto Reivindicativo del 15M Indignados Las Palmas de Gran Canaria.</p>\n<p>\u25cf Lectura de declaraci\u00f3n de principios del Movimiento 15M Indignados Arucas.</p>\n<p>\u25cf Lectura del acta asamblearia del d\u00eda anterior.</p>\n<p><strong>Desarrollo:</strong></p>\n<p>\u25cf Charla informativa sobre cuestiones que afecten al \u00e1mbito local.</p>\n<p>\u25a0 <strong>Tema del d\u00eda:</strong></p>\n<p>\u25ba <em>Propuesta de diferentes grupos de trabajo para afrontar la marcha del 23J: equipo de rutas, comunicaci\u00f3n y dinamizaci\u00f3n asamblearia.</em></p>\n<p><em> </em>\u25ba<em>Comienzo del tratamiento de la problem\u00e1tica de Queser\u00eda de Arucas y Stop desahucios.</em></p>\n<p><strong>Reflexi\u00f3n: </strong></p>\n<p><strong>\u25cf </strong>Sesi\u00f3n de micr\u00f3fono abierto en el que los asistentes a la asamblea determinar\u00e1n sus opiniones y conclusiones de los temas anteriormente expuestos o de temas de otra \u00edndole.</p>\n<p>\u25ba Se propone la colaboraci\u00f3n de un cartel en la rotonda de Cardones promocionando la marcha, as\u00ed como un cartel informativo en la plaza.</p>\n<p>\u25ba Se plantea la necesidad de presentar permiso a la delegaci\u00f3n del gobierno para la manifestaci\u00f3n en Arucas como acto reivindicativo para la noche del 22 de Julio, as\u00ed como la problem\u00e1tica de los ba\u00f1os p\u00fablicos durante esa noche.</p>\n<p>\u25ba Se cree que la asamblea es demasiado peque\u00f1a para afrontar la marcha. En el caso de ser aprobada se insta a que la poblaci\u00f3n se sume a t\u00edtulo individual.</p>\n<p>\u25ba Establecimiento de los diversos equipos de trabajo, facilitando los datos de cada uno de los miembros comunicarse de forma interna.</p>\n<p><strong>Conclusi\u00f3n:</strong></p>\n<p>\u25cf Resoluci\u00f3n y votaci\u00f3n de todos los asistentes con el fin de alcanzar el consenso con respecto a una materia determinada:</p>\n<p><strong>Tema del d\u00eda: </strong></p>\n<p>\u25ba Establecimiento de los diversos equipos de trabajo, as\u00ed como de la red de trabajo. Queda pendiente formar el equipo de comunicaci\u00f3n, el cual ser\u00e1 llevado a cabo por los miembros de otros equipos a ser necesario.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>ACTA DE LA ASAMBLEA POPULAR DE ARUCAS DEL 13/07/2011 Introducci\u00f3n: \u25cf Designaci\u00f3n de las diversas figuras necesarias para el desarrollo de la asamblea: \u25a0 Moderador: Sheila Col\u00f3n \u25a0 Secretario: Patricia Ben\u00edtez \u25cf Lectura del Manifiesto Reivindicativo del 15M Indignados Las Palmas de Gran Canaria. \u25cf Lectura de declaraci\u00f3n de principios del Movimiento 15M Indignados Arucas. [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 783,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    5
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/389"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/783"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=389"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/389/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=389"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=389"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=389"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 386,
  "date": "2011-07-15T17:21:28",
  "date_gmt": "2011-07-15T17:21:28",
  "guid": {
    "rendered": "http://grancanaria.tomalosbarrios.net/files/2011/07/FRONTEX-manifestaci\u00f3n.jpg"
  },
  "modified": "2011-07-15T17:21:28",
  "modified_gmt": "2011-07-15T17:21:28",
  "slug": "frontex-manifestacion",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/2011/07/15/llamamiento-de-la-asamblea-popular-del-cono-sur-tema-frontex/frontex-manifestacion/",
  "title": {
    "rendered": "FRONTEX (manifestaci\u00f3n)"
  },
  "author": 763,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://grancanaria.tomalosbarrios.net/files/2011/07/FRONTEX-manifestaci\u00f3n.jpg'><img width=\"300\" height=\"225\" src=\"https://grancanaria.tomalosbarrios.net/files/2011/07/FRONTEX-manifestaci\u00f3n-300x225.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://grancanaria.tomalosbarrios.net/files/2011/07/FRONTEX-manifestaci\u00f3n-300x225.jpg 300w, https://grancanaria.tomalosbarrios.net/files/2011/07/FRONTEX-manifestaci\u00f3n.jpg 640w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "640",
    "height": "480",
    "hwstring_small": "height='96' width='128'",
    "file": "2011/07/FRONTEX-manifestaci\u00f3n.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "FRONTEX-manifestaci\u00f3n-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/files/2011/07/FRONTEX-manifestaci\u00f3n-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "FRONTEX-manifestaci\u00f3n-300x225.jpg",
        "width": "300",
        "height": "225",
        "source_url": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/files/2011/07/FRONTEX-manifestaci\u00f3n-300x225.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "FRONTEX-manifestaci\u00f3n-640x198.jpg",
        "width": "640",
        "height": "198",
        "source_url": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/files/2011/07/FRONTEX-manifestaci\u00f3n-640x198.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "FRONTEX-manifestaci\u00f3n.jpg",
        "width": 640,
        "height": 480,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/files/2011/07/FRONTEX-manifestaci\u00f3n.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 380,
  "source_url": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/files/2011/07/FRONTEX-manifestaci\u00f3n.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/386"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/763"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=386"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 380,
  "date": "2011-07-15T16:48:49",
  "date_gmt": "2011-07-15T16:48:49",
  "guid": {
    "rendered": "http://grancanaria.tomalosbarrios.net/?p=380"
  },
  "modified": "2011-07-15T17:24:58",
  "modified_gmt": "2011-07-15T17:24:58",
  "slug": "llamamiento-de-la-asamblea-popular-del-cono-sur-tema-frontex",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/2011/07/15/llamamiento-de-la-asamblea-popular-del-cono-sur-tema-frontex/",
  "title": {
    "rendered": "Llamamiento de la asamblea popular del Cono Sur &#8211; Tema: Frontex"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Desde la asamblea popular del Cono Sur, queremos compartir con las dem\u00e1s asambleas populares de Gran Canaria, y con la poblaci\u00f3n en general, un problema que en nuestra primera asamblea se destac\u00f3 como preocupaci\u00f3n generalizada entre vecin@s del barrio de la Vega de San Jos\u00e9, y del Cono Sur en general, y que no es otro que el de las instalaciones del tan temido FRONTEX.<br />\nAun sin saber cu\u00e1l ser\u00e1 la forma m\u00e1s adecuada de abordar esta problem\u00e1tica desde la reci\u00e9n constituida asamblea, quer\u00edamos hacerles part\u00edcipe de \u00e9l, pues como se est\u00e1 viendo cada vez m\u00e1s, las soluciones est\u00e1n logr\u00e1ndose mediante la cooperaci\u00f3n y la solidaridad.</p>\n<p>A continuaci\u00f3n, un texto explicativo redactado por vecin@s.</p>\n<p>SOBRE LA UBICACI\u00d3N DEL FRONTEX EN LAS PALMAS DE GRAN CANARIA</p>\n<p>FRONTEX (Agencia Europea para la Gesti\u00f3n de la Cooperaci\u00f3n Operativa en las Fronteras Exteriores), un cuartel militar compartido, conjuntamente por el ej\u00e9rcito de tierra y la Guardia Civil , bajo un protocolo de la OTAN.</p>\n<p>Por si fuera poco, se oculta a ultranza, el tipo de instalaciones radioel\u00e9ctricas, de telecomunicaciones y teledetecci\u00f3n con el que contar\u00e1 el inmueble militar que pretenden edificar, teniendo en cuenta que el FRONTEX, tiene como misi\u00f3n la vigilancia electr\u00f3nica de las fronteras mar\u00edtimo-terrestres en el cono sur del continente europeo, con una extensi\u00f3n de 1.500.000 km2, de superficie mar\u00edtima, es de suponer, por mucha milonga que cuente el Presidente del Gobierno de Canarias ante un canal de TV, en el sentido de que \u201cno contar\u00e1 con antenas\u201d. Lo cierto es que dicha vigilancia no ser\u00e1 con prism\u00e1ticos, walkie talkie y linternas, \u00bfqu\u00e9 dotaciones electr\u00f3nicas no tendr\u00e1 el FRONTEX en funci\u00f3n de las competencias que tiene encomendadas, m\u00e1xime cuando paga la OTAN?</p>\n<p>La incidencia de las radiaciones de las antenas e instalaciones de telecomunicaciones en el medio en el que operan ya est\u00e1 ampliamente documentado y constatado, y no hace falta decir que ninguno de nosotros las querr\u00eda al lado de nuestras casas, el Frontex, est\u00e1 situado a menos de 8 metros de un grupo de viviendas civiles, eso si, sociales, las de los pobres.</p>\n<p>Ya tenemos actualmente en el barrio, suficientes dosis de radiaci\u00f3n y campos electromagn\u00e9ticos emitidos por instalaciones de radares, inhibidores de frecuencia y antenas de telecomunicaci\u00f3n de los dos cuarteles de la Guardia Civil existentes en la zona, que frecuentemente se renuevan para darle \u201cmayor efectividad\u201d, y otras de telef\u00f3nica m\u00f3vil, como las del Laso, y telef\u00f3nica frente al cuartel de Bomberos, y especialmente las de la Avda. Mar\u00edtima, antig\u00fco edificio de la Guardia Civil, a la altura del barrio de San Crist\u00f3bal, no dejen de observar la azotea de este edificio \u201cmortal\u201d, y que por cierto est\u00e1n muy por encima de las recomendadas por la Uni\u00f3n Europea, seg\u00fan las mediciones recientemente efectuadas \u00bf con que dotaciones radioel\u00e9ctricas, radar, microondas, etc. no contar\u00e1 el Frontex, en funci\u00f3n de la inmensidad a vigilar? y que tambi\u00e9n nos lo quieren endosar.</p>\n<p>La ubicaci\u00f3n es totalmente inadecuada, impedir\u00e1, no solo el normal desarrollo de su actividad, sino que tambi\u00e9n el de los ciudadanos por el impacto que supone la actividad militar misma, el normal desarrollo de la convivencia con los habitantes de la zona, t\u00e9ngase en cuenta que dichas instalaciones militares deber\u00e1n establecer per\u00edmetros de seguridad o exclusi\u00f3n, vigilancia electr\u00f3nica, etc. Como los ya existentes (dos cuarteles y dos torres de viviendas), que ya de por s\u00ed, originan tremendas limitaciones a los ciudadanos, en aparcamientos atascos, etc. cuando la ley especifica muy claramente desde hace m\u00e1s 5 a\u00f1os, que los cuarteles, las edificaciones militares, deber\u00e1n ir situadas fuera de los n\u00facleos de poblaci\u00f3n, pero les importa un pito.</p>\n<p>El pasado 17 de enero la Asociaci\u00f3n de Vecinos de la Vega de San Jos\u00e9-Cono Sur, en Las Palmas de Gran Canaria, ha presentado en un Juzgado de Instrucci\u00f3n de la capital una querella por presuntos delitos sobre la ordenaci\u00f3n del territorio y de prevaricaci\u00f3n administrativa contra todos los intervinientes en la instalaci\u00f3n en el barrio de la Agencia Europea para la Gesti\u00f3n de la Cooperaci\u00f3n Operativa en las Fronteras Exteriores (Frontex)</p>\n<p>L@s vecin@s rechazan la construcci\u00f3n de dicha sede al considerar que las radiaciones que emitir\u00e1n sus antenas y radares ser\u00e1n gravementes perjudiciales para la salud.</p>\n<p>Algun@s vecin@s llevan ya tres a\u00f1os en esta lucha y desde entonces se manifiestan todos los martes y jueves a las 20,00 h. delante de dicho edificio.<br />\n<a href=\"http://grancanaria.tomalosbarrios.net/files/2011/07/FRONTEX-manifestaci\u00f3n.jpg\"><img loading=\"lazy\" src=\"http://grancanaria.tomalosbarrios.net/files/2011/07/FRONTEX-manifestaci\u00f3n-300x225.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"225\" class=\"alignright size-medium wp-image-386\" srcset=\"https://grancanaria.tomalosbarrios.net/files/2011/07/FRONTEX-manifestaci\u00f3n-300x225.jpg 300w, https://grancanaria.tomalosbarrios.net/files/2011/07/FRONTEX-manifestaci\u00f3n.jpg 640w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Desde la asamblea popular del Cono Sur, queremos compartir con las dem\u00e1s asambleas populares de Gran Canaria, y con la poblaci\u00f3n en general, un problema que en nuestra primera asamblea se destac\u00f3 como preocupaci\u00f3n generalizada entre vecin@s del barrio de la Vega de San Jos\u00e9, y del Cono Sur en general, y que no es [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 763,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    6
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/380"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/763"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=380"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/380/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=380"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=380"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=380"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 377,
  "date": "2011-07-15T14:41:04",
  "date_gmt": "2011-07-15T14:41:04",
  "guid": {
    "rendered": "http://grancanaria.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Guarder\u00eda-La-Aldea_pinguinos-300x225.jpg"
  },
  "modified": "2011-07-15T14:41:04",
  "modified_gmt": "2011-07-15T14:41:04",
  "slug": "guarderia-la-aldea_pinguinos-300x225",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/2011/07/15/comunicado-de-prensa-%e2%80%93-salvemos-la-guarderia-de-la-aldea-concentracion-protesta-lunes-18-de-julio-10-12-h-pza-dr-rafael-o%e2%80%99shanahan-frente-presidencia-del-gobierno-de-canarias/guarderia-la-aldea_pinguinos-300x225/",
  "title": {
    "rendered": "Guarder\u00eda-La-Aldea_pinguinos-300&#215;225"
  },
  "author": 667,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://grancanaria.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Guarder\u00eda-La-Aldea_pinguinos-300x225.jpg'><img width=\"300\" height=\"225\" src=\"https://grancanaria.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Guarder\u00eda-La-Aldea_pinguinos-300x225.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "300",
    "height": "225",
    "hwstring_small": "height='96' width='128'",
    "file": "2011/07/Guarder\u00eda-La-Aldea_pinguinos-300x225.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "Guarder\u00eda-La-Aldea_pinguinos-300x225-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Guarder\u00eda-La-Aldea_pinguinos-300x225-150x150.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "Guarder\u00eda-La-Aldea_pinguinos-300x225-300x198.jpg",
        "width": "300",
        "height": "198",
        "source_url": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Guarder\u00eda-La-Aldea_pinguinos-300x225-300x198.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "Guarder\u00eda-La-Aldea_pinguinos-300x225.jpg",
        "width": 300,
        "height": 225,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Guarder\u00eda-La-Aldea_pinguinos-300x225.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 371,
  "source_url": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Guarder\u00eda-La-Aldea_pinguinos-300x225.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/377"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/667"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=377"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 371,
  "date": "2011-07-15T14:37:37",
  "date_gmt": "2011-07-15T14:37:37",
  "guid": {
    "rendered": "http://grancanaria.tomalosbarrios.net/?p=371"
  },
  "modified": "2011-07-15T14:41:25",
  "modified_gmt": "2011-07-15T14:41:25",
  "slug": "comunicado-de-prensa-%e2%80%93-salvemos-la-guarderia-de-la-aldea-concentracion-protesta-lunes-18-de-julio-10-12-h-pza-dr-rafael-o%e2%80%99shanahan-frente-presidencia-del-gobierno-de-canarias",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/2011/07/15/comunicado-de-prensa-%e2%80%93-salvemos-la-guarderia-de-la-aldea-concentracion-protesta-lunes-18-de-julio-10-12-h-pza-dr-rafael-o%e2%80%99shanahan-frente-presidencia-del-gobierno-de-canarias/",
  "title": {
    "rendered": "Comunicado de prensa \u2013 Salvemos la guarder\u00eda de La Aldea: Concentraci\u00f3n-Protesta lunes 18 de julio 10-12 h Pza. Dr. Rafael O\u2019Shanahan, frente Presidencia del Gobierno de Canarias."
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><a href=\"http://grancanaria.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Guarder\u00eda-La-Aldea_pinguinos-300x225.jpg\"><br />\n</a>Se convoca a todos los ciudadanos para que asistan a la concentraci\u00f3n-protesta que tendr\u00e1 lugar el dia <strong>lunes 18 de julio en la Plaza de Dr. Rafael O\u2019Shanahan, en frente de la Presidencia del Gobierno de Canarias.</strong></p>\n<p>La concentraci\u00f3n tendra lugar <strong>desde las diez de la ma\u00f1ana hasta las doce de la ma\u00f1ana</strong>.</p>\n<p><strong>Motivo: evitar el cierre de la \u00fanica guarder\u00eda para ni\u00f1os que hay en La Aldea de San Nicol\u00e1s. </strong></p>\n<p><a href=\"../files/2011/07/Guarder%C3%ADa-La-Aldea_pinguinos-300x225.jpg\"><img loading=\"lazy\" src=\"../files/2011/07/Guarder%C3%ADa-La-Aldea_pinguinos-300x225.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"225\" /></a></p>\n<p><img src=\"image/png;base64,iVBORw0KGgoAAAANSUhEUgAAASwAAADhCAIAAAD9Hh/8AAAgAElEQVR4nLydO2jb3N/Hz5BBQwYNGTRkiCBDBBkiyBBBlhg6xNChhg41dCimQzEdislQTJciOhTRoYgORXQoKENAGQzyYJAWgTQIjgaDPBjkwcMZMpwhwxkynHfQ/WY7z/P83/LFlRX5Gn30/d2kgNF9mGuyReNJNJ5WNSpoPGlR+SHyNJJnaLvsHVR6SJSrcQMbyTYax5qh8Swaz6LxrLhcXJNuue09KE5VpQ0cJDul5WQzGylO+tOaFLtBpRctysG5bCw7BdXe7bj0DVQ/+6igcasKj502a/NvdlzRtPBOirvKrGF/a5OcCMUaT9F4EiVvJn9jrbvoKNN9UeEw012zBnfh4Da9vQ0HtzBW/2+Dek0CW8ErELgThPEn2Q7hVhR3BW/bAxshrBJY2DVrquLUBlUbhLVn2AnC7cJtegaEdgOHGY3bCayzlOJU+s63QljSNgKLb6a6U6EqhCmHWyHclcMWGlMCCxzG4N2W1YTiThCO2wmsQDgqfJI2AlMnjPV8A/xn5pn+tLbPbcKv2QPbySnx2fjAJvMsgBcjVEexlbctHNqozmELhM3GuBN7sxp4lV/H7paY89xuevXXnTZoXDbDHMJMjRDeN6JY4PA+2gHCHMUqhE0OuTuErV9KHb9REb/iA2cFG9xA0S6R6lYCmyyxvDOVIdy8Y+0SGG9Wjc82CIscNkHYhKVdX1OAsMzhhg/bTuC/g3AHFOu3zTQ2vm4ThHJznBxt4HDUqAqHLUFpEpdmyjmM78J+I5ObILx/hhMmKCYblwlsiiK2B6L/RjXra1T1t2jXotPiUfzf4Zc4aiuEOXVlCPOQsspbA3JNbmm3OOHWaHAWFQPLZ4O3OTDZvHH9KLydqyTrex6EWyPSZhRTtaNYShSbBTOTHCQQZiWZ+5o2mGENsyqE7aH88yEslFue65yb8Zg1L/+3ysPaIoQFl2sJR58DYaPshoRQ3s7VJt+r2FfpULXjN7/jAXTzlrOdUNw9EN2VxvsqkG3RaRXFBpPMmQQN7NXKpCUn3JjsbfpRmcbdkGtU8y8vh3wXNnajNHetWnFyF/Da6jqFqmYln8QVKXZZGYQFDtVULRBiOaOxzM8zjC5/LC6o7QvEso3lWfbSZZV+cVi2sTLDso3rdWBlhuQZUmZYmWGl8htv98MijQ0lmd0IbKsvjoqpYxqmljPG7VFrHdQcwvjBjY2KElqbIWwyyRYIWzTdDF5pfWP28gwI/zfW9wwIqxzWIExxKit7eAnCKoclCMuu2Ehj9oabDa2OE5ZnTZjtBmFCV/WjVT5gDqFSjk7bbHCX+LOhdljn7X7TBhUIR3fPR/E2vb0tQ9hsg40mXliTfJ5daNxUXE5UJaoehzTVDPK9v4xWc47XSGAbk1txnVVfVK7jZ5ccr9iiKFdcqhRlIBWcsIDlDuGoUoFwl7ixYYM20prXt6D1T1U0wyzanOXUbU4Xq5rE2tESKxuXH3hfyxXLEeV2S7wNh5kTDv9/INyozRC2V+1yDltjql2M8Z+ZZz07KjvhFghbCioVDptcIt8s8cAiqOXHbjLDhk+Ka3e3Symw97/jUK5wuDt4DRBu4DD7aWXLpkfd11EsZ3Z3VdVRBBtSwR0hHE9bIPxn+qcQZnWFLUn/v1TtCZ+BetMQTBOEBcw2xGnONghzP2xUnb3i+lbG/qdSyyp98FpauBOHk81qxO9ZD0k4bKKxxmQLkGADfjmE9Rf+X0BYiz+3gdeSE/63+JXKEvXY+HmWm4SgW8ubrRDiEoR2lbcShzZWnJ18rAnO/3GEuRuEBQ5bISxy2MzkrlCV1ifPvAuEZRSbOKwlkGVth7BUmKmjuLlI80+tr4Gupo0bH/Wf2WBrIbG1iN9olQ02WCCnvbZZt80mo6vkh5Vtdg4mMxXe6m7kbIqcGxjbHT81qdyk9dLK4a+SDU5auhQ7mVuD8ieZJErWTyL5X3EYtUO4EcW8RfHfQvgsi2t5SGvwubX6shnU6rFgC4TVp92BQLW9sKm2QbgB1CYSGj1ti7/V89K6zf4jCGsR5nMgrMcgda9r79o/i8bSA2MCyzS2QliLTmMgm+FsdsKtcWkdxf+BE7bCuTFjrEL1nFyuAlX6o9obqM6dPiMVlMsIqTuo8SyKFofcCKGTJ3W7BpkttdbGn+bvuYxZA1TPhdAuO6HdDuG20Zl/rkmBw3w5iv1wiys2MVmlMYHwuWdR/OcQVuhq47ONwHrmtjG8jBdqFhcVbtty0Qq3SW+t1WmLcjJ+diKwAGGaEW1mr5ZJxo3+uNPY0PRvg9BJX65ohq1wkuYDShNytZVkQ7yaOaFaesO1X+V/jlwbgUUIpyhpp00atMkh26s47eFo1RUb+5ttM6Ut87JbnXBaaNlvPdmiNQTFJSwbgs/SGMDmAa7ywwtDAnYThDX25KwfWOgKPgPCuh1tqejUT2Jqdh65Fa1Ndq04JJFHFI+oDlYdpDko3YCoNqnBRhS7uJ5kK+Nmverh9MvJmzeqjdUZUWdEnpFCQxLJdpSoBuF4isdTnLQQZ6g83IOLWyr/jMNmlSG8j8b35bsVM2zyxtrYWhHCJg53gnCScVhuxO/A4U5zalX8qtMYOyhmafP8ZLvxbjC9DLbCXdXD2aTo85ywQEUSWDZlaPVRmwKHO2SAuxFYEEnVsFKzcaxCokuUapCZOGHqnJXOJ1JtFEOYbZl+vTGEqDQ6l1E3xfIUV/BTiprGQpl25XATkwUO7yP5vmaPRQKbIaxQd78ZwjBlLyovbIAQbYawaU5td5YSCOs5wwbtSF0pEM1ncaJSOJS8Oi7BOUsrMckumCzviF9epylDkmV3xQC1QH7Z6ApOuCUP3BlCLVW6jDL2YntMNsshRKqDFC/xtwKBsftFau54VLVjkXg4JglHp0gtjbAlX69iYzk2yRmWZygeaksAm+2mKW7c/l84ZMJbY5jaimUrhK310jqELTnhDhDKzfj9i1Oc8pHfSjGtMm6KxllaXySwtWBbvR5EYT/Acjz9WKgf5GVMGymzf4JfDqHTBmE64lzgsCFx2gXCZ9qgVpPqUNWhikMUD6teuk2RQw8pDlJjCB2seVSxsWJHarZyRtQpVWdUmRJ1hjWPqA6JbUp1sGojZRbFWCp2PLyGZZtkECr/DMJ2/cOksRU51LjcAmEjipshzJBrKsyk+CG5HJSW9I+R26bCyG8pw2ywwVL6Wq62zYqsovEMj2d4bGPZxuMZSoofM6RMkTpD2gxVjtyqk+yXSZKzKbRrgbCASvm8iuY6zVYIN9jgluNCylj8nrVUyfv3ChvYREuSwMJHy7oOU6w5RJ0hdYY0B6sJriReVuNfXOGNpZaI1Vlay5kVs02cmWQOUvbp/hmHm6nbwQ9bIGzdZiOE1QJp+0UrNkG4Uf8zCKtOmFlxzl6Uslc4z2VaIRON00Q/ITAfWY4xQ5qHNAdpNtJtpHtYtdMqhY3y5Xhn2hnCamOgWOR0KhAmd9vrQ1tywmbeMuqqipEjRQ61MoSaQzSbaDOq2TT/dDFLM6zZWHOw7mB1Gg2+GeLrsfRO7n/RRr8MdeLqXqg7UJtBzQ5VJ1RnkWZjbYbT/LC5yKTEX7WNVLsMYZHG3cmctnO4AcIGJus07ghha8Nw+5VjqqHmFDVz2ORaeWS/g/4Zig1dx4YSUW0IJr1229hGYzuxQcWOwYu0KVTurNEPvftRFt+OhNfD7o06/GUp0yhDUdnSliD1OkcjhOXaZh6FbmtRbuoHtgaczQTmZliPS0uKzS33w+z5keZEyr0rvRsBTmROO9xFFxyJ3FmHPxfFS6H3RpS/9vQ/Y+NOMSa6ObP0CdRmKOaw8FWgcs+jOuLT1qXM89IdOKzrmRCiMnutfO7YJ2zqT+xEINpseg2M5dFFu4oBWBt10yR/y25LZZjtddos/StdQzFxPydS713lj9n/JAuXXf6y2/sky/eu5iHVKTrhNhu0Kxy2hKN2aXkbdaiM66a6aBuEDYGohzQvtX0H6U6k25FuR7qDdBvpTiLNjoWLUtPkUPXQ8KfOnIrMicSeSeBQYI4FcCiwRzx/zIw+iO5dL7L70awfTQfhZOjej41bRZ+auh1qabKdfLcznKny0TYT+J9BuL17UVP+wBKcoBR8tl7bopYB1jiUG/BL64c74rcZufafxqGvkrcosDxD4wmSHRwHlnFJYzSJxjbOw8s8HE1blDaS42dzYlBD2Y7kWaTYSJlGyjTU7Eh3Im0Kex/G/EWXORbF6/74txnviJqNdY8os+Q4p+RxaclDFBtpXnEvTxto9YjUrhhgan2NlzMsXl6teE5wG361V0w9kGR3U++KFRk+clc4fKDRA40QCVc4XGI3wG6ALQ+ZXqTboTaFuh1ps/i7QpodaXYUP3x853Y+yOBYYk8l9kxijgXAcoDlmEOBP+Y65yC0+2gqkBlP7nkyEfAdj6dSOO1pP3vqb9mwoWYj1SHKDKs21maxiDojxd7jVgLLKKIyew3gVTmsQ7ile7EdztYB7vF9MiUzajyzvjXNa8avEnD+SwiLzzyeRIqDZRuN76P4RdNEDucJ3iQaz1BcTSnWb+WCScoOjmnMrE+xkTwNlVkk34dGgNV7OPisStd99lgCnNB9N5L/moaPdA9ps0j+4/Y+qPzVkH856n01lGmkemmkVCAqyZo8kmWMygyp2a5vFwhs4DCptTZfVrSpT1h6hp2Kn2my55GkFeFh3ce6h8w5NufIXaBwheESWbar/lSHH4b9N8PRx7HyXVV/aebMMj1XvTXUO2P8Uxt9Uwaf5d6HUff9SLzuC9cD7rLHHEvMscQcCeCQZ44E7lTkT0X+mB1/4JHdxROW3gP6F5A/gN4BfMegOy6addVvveHNULcjdRa/yf8KwoaqzC4cKoUUsb6mPTrdCOF4UlE0vm8+eWJjoSVh7xmA/SNVTDX2tOSundjgeFIPUAstkGk8Y5EM/sqZQ05RnMTHc0mag3Ub6bOo93bMcCLYF5gDofdurN27MX6j35bwagSOJHAidd+PlImreSiriCppLJcUDzyseTgOaFUHaR6OFXer84pIYzjaBOHWZsPOzfeSM6dlT6w5WPeJ5iD5Do5+GIOvau+j3Hs36n8Yjb+r+r1p2W7ow9CxzDtV+zlSvvZHn7rjm57yfWjcyvLX/vBDp/9G6rwQpCtJetlnjyVwIDBHAnsicqcidyZy5yJ/JgonrHIjoFkH3zL0L6B/GfoH0DtAbgG+BdFf3r3td1+I/Y9j3cdqIdxVUwjV0lBOYfBt1s7hLJ0RfyaEmzSpLhdtqbplKjBuJLARvwYCq+UjZfo/JzCHcFpdGN9HMVFy9W1EFcXvX8keHh/SZkiJ2wyTyPCwNglH3/TO9YBheYbhOI4fvBuaU8u0oelE/c8qe94HnMS9GAy+65oTGkGkOaHmoxgh1SPJQJadx3jxLEiSOtqRakeqjVIUkTJL0sgqVHla+OwLAbfCVqi1lMsqBQg9ovtEnaHxX6hMQnUC1Xso/zGHX9Xe+5F43efPJOlCkm+G1r2KFgZZG2StU2zSB4Nigz7q9EGjWMcrY/ihK15K/HmHP5O4E5E7lfhziTsX2ROBO+b5I6Z3AaI7Ccf4/QH0L0P+APyXQb8Z+J1TP4k8B9hjcfBNT8PjpPyT90J29MBZGdFGFP89jU0R7FYIG5AbF2s4OXX5cvX1/j/xm+Zulq1RbCxPkXwfKbMozuL6X3X+xYC76PFXffHVoPthPPiqjf+YygSqsyjHwEHqNFLvQ/m3Nfqq9d+Nem+G0nmHYRjAAHYfDN91XccI55ZrG/K3sXAhgUNBfDMc3VqqlzpbMkWJGnd6ZYo0H+tzYsyJ7mPdz3ItlIWmCY1e7bH/HrlNIWheEU1FND+OSInmJaFpcRvdw7qPNQepUyj/0gcfh92XUv+1qP8aRJ6MfJmuFboc08WQohFZjvBaiZa6eCXw56L4oidcdvmLDncqAo4DLMse8uIJ3zkG0d8OvePoLaB/AL1l8V8W3/LhT0H7wIscAAAAlgNHojKFGYfFmlapDtRufSVvnLWqPuBWVnUDtb2cs1WgQmBr47/acvj/A28DgYkHJiFoJE8iZYpiAnufNfa8Bw5E5kgELA8AC/ZicWCfAyzPHEv8VU98ORCu+tx5lzuV+FORO+I5jmX3AQuAcAB6l7z6tRf5WuRrxp/x+KbffSmJl2Lv/VCZWJoTqlk5NP6NJiYTd9LSHC/OA32iTKLuJ5W7GgivhsOfhjoN06IFymuSxUb//15l/EiKH9b8lEOPaD7VfVr4KUkfQlQH6V5k+KHlQ3NmqD9Gw3fS6I2g3kjhZECCEZkPKZLRQnYdRXwhCJeScNnhzjrsscgc8swhzx4L3JHIHbASB8zPPP7L0luG3vL4Dw9/8foNN3zBdI4Z/pBlj3hwJIJDsfNB1j2k5cXnwrjcrFaV3cUYN6rAW6LGDZo2TnFtepKiwC6jbvI0Npb/b9+rEtjUPx1PoiSvm8TDTWjww+Qu+4ATwYEAOAGwPNhjEgEA9lgAGAAYsMcClgMHHDhgmQOG5RhmH/CHoHfJqDdSeDcg3hjbo/DPwPzeUz91B6+lzpU0/CJrE1d3ItWO4iKnkldWEvbi6SrVxpmNJC7nIN3DuoP6XzTmpAM4kb8eDL7p8n2o+1hzksxQ8xsGaLYmcjW6Eh8r9iHTULMcf2b4pZglMaqf+6FqY92nWvEZPKJ56efykDYLdScy7NB0QnMG5W9y54LvnDPDt/zovTB4LfDHgOVYwLKA45lDgT0u6EhgDxjhAJjfeepI+I63vvDqW07+IA7fS+Mvw9FXufthxL8cMBc9cNplznqlGfGsdTkj+oxoNmlokPxrFP+ZqmN02yGc1q0vzZ12h/DfwxmH0U19v1r3P+dQmUbqLBr9tsTXI3AoAVYABwLY5wHDAYZN8Mv/MQAwcagJAGBZIB4D+YPk/h1iX8HOGE2H8E/X+i6aX0X9pjN6JUgn7PBDX59YuhOpswQ/1U729STC8Qrn15XNMK6+aB7WbBTHcuos7LyXwaEEDkRw3JXejsd/Xd3DWpI0FunawGSxmEmKGV3Kf4GuLNpMWxHpSlKBUPMzApO0MH1+onlEz6JTj2hx3utgzSfxoIxuE32GdRsZdij/UIUznmUBf8SyHMMcsOCAA1xqgCcCd8yzhxzHcRwHRu95OO27f0TjK2987Vm3imUbbuAatqvcWcPfZu+bzr8Zg7M+c9bv3ei6QzSnPD8wI/qMxkMCRTXXbP4ViujZNM6w0m6wG52wkb1GbYNqE7SNuWx52EUpHgjykeu0njkJtSkcfdfYkw7gBHDAA4YFDAv2WABYANjUBlMUUybZPTB4ybp/+8QbkekA/+1F3zvwm2R9kazvXf2TNHjBcRzove2rt4bhQN0ONTsbhcHpbGTjeT05J6kjpTTmC0i+D7mrAeBEwInMsdR5O5LjrqOHMx/TnNidiOJg1Seql5Z5vPxpk8AyjxVjPIjqEc2jmkfLHJLt8gvauGV6uEmPAgUL0h1k+FH/ZsxfSty5CI55cMixxzx7LDAcz3Icuw+4fdA9Z9XPXfN2oP3omrcj6OjR3IW+C4PQdEJ9ApVbd/jL7HzRxI8Kez0EZz3mrB93ZZNo3yOqjXUnIxC3qjTT0+CTWhuKduG2IG2zWsFGye0Uq1PUCmFhvy9y2M7kc+2uDcJJAmHhUtBZoQUpUyRPInmWnjQ0gerU0iaG8mMsXfAMx4EDDjAMYJgk5gQsAAxgGLDPMHsss8cmVrgHuH1g/BoiR4Z/uvCnGH4T4RcRfpHgt676TuidAA4A4Ygd/9SUiat7UZKHFE9g3U5gKTJM9tq08Kh6RLWR7uP+Fw0cinHkzJ12xJeD0Q8j2clskoS1PtH8NPxLPSqGMK+dFLK1HB6HanEk6RPdT7evoaVXcN0KYXmAuxzlxhEsidsbuhepU1d83WfPRfZMYI857pRnOJY7YqVzTrnpWb9H8F7GCz2am9EyDOcRnEeWF1peZNqRfgeVP+7guyF9VLjXI/Z6yFz0wWlv+NPSi0ccm+gO0WaFWKASGpTZq8Srm7htD26TlbNqLtoI5AafrEE4fY4B7kCgWlAVwsanSiEs9fqLJjnB8oQoU6JOI21imLNx6A/RfGjd9tgDwHAcYJks5kyU3MQBKMPsAQYA8Yhxb8fGt675vWN+7ZhfusZNd/xaEFnAAsDsge6rnjF1dSfUvbiGGcWD/5VEazOEpfjQyTjEqpNZE9J9pE5D8eUAHIpgnwcHAnssSa9Ho5+WOkOaT/Qg3ofi0bB4QhrHXGXxoe4R3cO6g3UHJ2scovtULzlhiSu9qiYINxJY3cUr5xwmGyPdQ8qtJVx2+BOeP2H4U4Y/Z4efe+ZECX2DrCBdh2QdYYSiFYYBcn1k2ZFxH+q3ofYXjr4b3RtVfC8zLwbgqg/OeuCkJ72W9fL70R2ixyg+Tw32+F+q4IoFIFEZwuIFM9oywMk/wa/kdTsHoglp02olRskXsDoh6n2kz0zXU9B8gH0JOaL5W2QYAPYZsF+BEIA9APaybBAAAFgGMAD0zrnRa3H0Shi+4LsnDLcH2HhjFgxuxroTJVNX2TxkOlNSkpeey5NSVyuElDpvhdA0z9N0Hxs+Hn3X2SMJMBxgeXAgMMcd4eWw80HpfdbkO2gG2AywERDDJ7qDdQ/rTsqPgw0PGz7WHaROQt1Ghk/MgOgONnyalFXinTVe8AvsJctUL+CnezvFohsg1LJjgYcNO7Q8OPo0kM456YLtvOT1iRI9uOQpJCSiGJMHgtc4WhE4xzDAMECWExn3kX4bqn/g8JvR/ajyb8bgqg/Oe+CkC0567PlATwycaPH3YO8EYW2D2tt24lg6WahGs9uo03fGsgZhtQzz39jgP4IwD4NTAtPLFkyRPIvUWaRNQmNqut44mveQLRCbxzNBfgfYfcAwLACA2WOYAnIFCJNYtMgom8SssUsCwDKjH6ruR6qNNJ8UEgnSQGA5GCsc/mvKnLC6Z2PNx8nO6mFjFnVeDcA+B/Y5wHDMscRf9oTrvvCiL1z2Oq+G3ffy4Is2/mNps2R4WptFyh0c/TD6N2r33Vh6PRRfDsQXg8FnVZuERoB1HxtBHBzm/YaaDbZqJw6r65N2ouFh04tcH7q27k5GymfR/DvCCJInjAnGTzh6iDAm+IEgRMMlgXMCA2w5kTGFxn2o34XKH3f0w+x+UtnrIXPZBxd9cNIDh13muKdNUfb2dI/qNjEcmhyYnJoaV6ZKAoeqakQ1Qahv1CZvTFWFsCkP3A3CzaWXZ3hg5T0kFaR0BjVSp9CYmq6jRkEPBzx1ODLj0FTqnABmDzD7XMny6hDugco/Jv+f4U9F9c40gki1I9Unip0U/YonqlZK/7Wjac0lsqSrsr/6ya3qYN0nuk90GxsOMj00+qqyhwJgubjCxBwJ3InEHYviVU+MgbzqC9cD8eWg83bU+yh3P4y778bdd6Puu5H0si9c9dhjkTkUASeILwfqBBo+1j1szKnuUd2ncZgau1/uh/42GrcYI9U8mhppbMuh5YembUBPjfwRcrrRrAvvR/QhxBhHDzhECD2SaI3DFQmXGC6wO8eWh8xZaEygfg/VP67y2x1+NzsfFOayz1z2wXkfnHTBYRccdce/YRZIpxCSPDqo69kQJhzqdsEbi55Z5C1OBOzaygKNej2HTCCMyzCxivgVxmpKa9o4rBvjM/HLotB4WS2+1iySZ8kYtzZ1rZka+UMciMRhyIzBE177KjAAMGwSfzJ1xCormFqxdI/pvBpoE5hEoXEPPS5yNAY2WTBZjWeaN9a92sP9JDTV51T3kl6c4VPdwaaP1FtTvOwkRw0m7XDuceCABwc8OBTYE4m76Igv+513w87rQfftsPNm0Hk9EK66wkWHORTAAQ9YDhzwgOWF6756D82A6B4x/NguUg59mhCYi1Z3X7+wWYXGLGr1aZZJ6h42fGR6ruup0XKEl10yF7DHE79j/uwi30QrFK1JuMYhwhEi4RrDBXIXyPKRMQ1NOzSnoX4fKn9c+Zc1+Gp0PijciyG46IOzHjjuguMuOOr2PxslCB1agrDVBlNgGtb8D1RGUW92wjqERfYqA6kbksNdINwGpDxF8VVD1AlSJ0hNCVTi84lspM6QPnOhI2OvSxyOzgCdMtFfXjwCLBvjxDClriBT4nCvQF1G5B4DGKb/YWz4kR6fLOfFuUFaBWnArx6StROYlQ0yS3HyhTiU0uxkR9c8ogdE97DpI31ida+7LJN+gHjiBzBgnwUczxwJzKHAnXWk14POm4Fw1eUvOtyZxBwJ7LEADnhwwCV9mgM+TjKHnzVrTkyfmD41YuALdBmpCnBuUKmCWnZUbPiR6blwoaP1CC87ZMmRBUNXLPZ5eNtRv3SjeRitMFymWiC4QO4cmXao/bWMCdRuXeWPJf+yxr+s0U+z90UX3ozBWQ+c9cBpDxx1wVG3+0E14uOFQ3SPGh41PLrB7krmlnOIy2vqqj18o4zGbew2DpE2K7colJKanHAbgWpZ+ZpigXTTMyTXqFOnCYTJA22k2JEyizQb6RMjdIbEl6jN0Amgd5zxgeEZkHYC6wQ2cghAmhyCPdB7PzS8UPdy6nSH6PGQZDX5KQ55bTPAyoG5OUxKHEnzqOZnIoaPLT8yp27/dT8u5+YGvs8yBzx3IgmX3c7rQeftsPtu1HkzkF722VOJPRYBJyTDeiwH9lnAsmCfA/s8YPje27E7x5aPDR8bQRKXGnNqBFR3sDlP4DSqlLaiaPjE8LHhEzOguk0Nn5oBMn0LrtRoPcBriax5umbpmqErQBYs8jrDN4w11VwfWn7kBiguxrgBdj1kOaE5g8YU6nfu+Ic5+maMflq9z5rwZiy8GoGzHhMXZo674LgrvVWM3LSp7uxCYFxEbc/iMursHQhMq2Ixe7E2WWKmnSEsc1hnciN+VQhjnOZFCuQAACAASURBVKbbIJyhFEKsFdCNR5w1G+mzyJyZ4ayPZgKZsvSepXfC+AKwADBMjbQExKLv5dskm++Bzqu+4YVG3AlM4KFaluI3lRyq0ycZb4Xi225lD5pD6Jcg1D1iOMjykeXA4fsRu8/mb5zj2UNBfNHrvht23w6770edt0P+qsdfdtlTiT2RmCMRHMYQFvwQcHERqnPdgwtkzZHuRNaSGkHyBgyfGj6pQLgNSGJ42PCJ4VHDoaZPDRubPoQrAz2MMe6SB4EiLoFwDciSwQtx+BYM3orm1HT9yHQi18Ouhy0HmdPQciJj4mq31viHPvph9D+p0pux+HokvBwKr0fMeY85Swhkjrvi67ERFCLnHQncAGGT9RleqiKHDQnnxnC0GpGihMAp0qYIKPU2fas2MdkIoVpxwvYNlClWp9m1A7E6w9oUxccJdYbVGVGnSJshfRpC3wrtYTSV8FQgE57cCvILwO8BngUsAOweYPcBAMlt+V/NEveAcNXVnTA+OTDtsyUQag7VvFp2lNhj1pcr/sLqG7fLL/YGqF4gMIkPPWL4xPCw5WPTDocfRtwBm9R1WY49ErpvBv2P4/6N3Psw6rwbCtc94UWPPZO4iw5zJLAnEjgUmEMB7LOAYZl9HgCW2eMAYMAe6L/vw2VozUPTR4ZHDI8aPjXn1PA2QWgEqYo26BEziQOpGRDTD+HSwo8GwWOKexRL9IGnKIaQISsWLQT1OytdsNpf3bRDy4lcB1mzyJyElhPp967611T+GMMvSvf9WHw15C56zFmXOekwp11wJIHjDjjuMCdd5rjLvxgawU51l000bostMwLr2sRevUjTnBO2QNiOYiuE2/FLVJ7cyTcozwfZhbeYXolZc4g2Q6YTRYsw8tTwvg//duAvMfrbCf/29G8d9UtX/tAZvZMGb6XuNS+eMMIh4DjAMGnwGTcksoSQAdypqM1g3IvPO90xTpmq8DQdBUu2ltw10n00uRurlHolmUzFW/LqSFzDdLDlY8sJx59G6RgCw5+J/IXEnorcmdR5OxRf9YXrHncuMcci4HjA8Un9Jhvf20tsME6YGQaMPg/gErrzyAqw6VPTp4ZHzWAHAlMOG+RFcB3hR5cQnT7K9HFAH7sUi4kZrhiyYvFS0H9zwgmQvynG1DXuoXEHzWmo37n6natPoPLHHP80eh/lzvsRd9VjTjvgUAQHYjzcBzgRHEqAk5jjDnveL5lStQDzH0BYjDMNBxu7lGE2aFYMRAtOuBt+m1Bswa84HICaRnjqWDZBGG8Te+MkcgOM1pisIzy3kGcgRwvv5PBedu9l49fI+DU2/8jq95H+a6x+Hco3g8G7Tu+V0L1ixGOQ9OIBYPaTDr5ya+p2VIk5dY/oDjUqpbbnyCgQ2KBKCaRIoEf0nNtkpTmPOUSuF/bf9OMRPO5EkK67nTd9/qLDnUvcucRfdrgzkTnk2ROB4Xj2WEgDUaaQLaep5R5g94H2RwnnEM4jy0OWTxII21TnsIQiMefYWkSIRJSG9NGkjxp9lOnjkOIufRDpmqMrlq44vBbNiSScgO6rvn5nGVNoTFz9ztLuXPXOlX+b8m+z/1nt3ajCywF73gWHKXsHAmAFwArgQAQHIjiUmKOOchcaRQifS+BWCONfqEN0BxuJ0sSvMZTd0DAsIhBHeSksVQgbqJvWwNtkfTjDb8tga+PcekNDE2Vb6jMUrjBaY4wIXmG0RHgVkXWEFhDNXbRw8RLiFYzmbhi4ke+6M9O809Qfw/4V0G5E82tn+IJl02JM9+3A8CLDw7pNNIcWJ7mMFELjnxG4BUJa4jDFr7wZ1R1qzON4mBo+MT3kBshyQvGiA/YY/kwUX3SlV33xusdfdvmrTjwVzRzyDMexhzzDsgzLFsbWUwj3mOxO55w3/yqh70I/dOfYbCNtm3SfGj625hEimDxF9CmkxKLEoERL/PChQ5FI1zxdCwR1wqAvnrHSi676R1f/Gtqdpf4xlL+W/Nscfte7n5Tue1l8NWJOu+C4k0zVxgTu82CfB6wAOBEciOBAGn4zjDgm/B9BWHM5oyWlbGvcV4PPlD2tQM3mwkwGYaF332h9sx3Y23XcDml27Jwksc3kvHVszUn0gBHG6IEkwiRCGD1ghDBGOFqH4TKMVihcoNCPogVyHehOdPNLB37h3c+c+10avOAYAMRzwfIjw8G6TXWPanYcRmLDy452tAhVE2zUKGeMJa8rE5WrFL/FEBK9Siw1vKRekm1mZvmhE4IDjj0SxBc94arHHIv8ZZc/7yRdwT225n55ApzRGM8JcQCM33bciRoGrhtEZlyVaYfNTFVaP6dGgK05CleIUkKfECUhpS59MsmTTohKyJjiAX3o0geJPnTIQ58SrftKlF50Bjcj5bem3prjn8bgs9b7rHVvlM5Hmbvssec9cNplTruJB8bsxdoXwL4AWBGwYu+9YsYJ2z+GsA3FbaMwelPbvag0+EQ5gWX2khbABIFtwWeGYnsBZobrAWchqWsibcMMXny0SCCMp8aQ5kTaDLlLEiGEHjHCBD1S9EijmMMHgh5otMbRA0KPJFyRaEXRkqA5Cm3L/TOOvkvoG4e+svALp77jxUNg3huWExlZ+ufFXlSAsAxbptgnN0FYIWpDnSMpOdZtM37mOMsiZhATSMw5NX1iBUj9Y4J9jj/vsMdS0pSPCWTYot3l9ajStBATT87GEIqHQP7Uc2cGDEJ3TswCaea8XTmNxFwQI0DuAhFCKcGUIvoU0idIniySckhJHJf26eOAPo7xgyZecMK52HndG/9UR9+00Q+jd6N1P6niu7Hwesi/GjAXPXDWBccdcCQxcaV3PxXDg/0YSLHzemymX90zIcR6FlU67ZbYnt017OopZlVlfyKhzJ46iZT7SLmPgHLfTJ2a3qoTpE4jdRptrn/m7yOnKHNqlJt100ct2WD8cBtrdgph3JxwIrgmIcLokaBHgjDBjxQ/UvxIEMIYU4RphAmMZ6ACFPkhsg10Nw6/ifgbjz6D6AbAT8D8yOmfupEPTSfSPaz7RHdIvLvXFINXW+/Ut9wQdlIzVRuEemPgWvDAuL1uBtQMiDUn7hILl11wwDMsD/a58uxBMfErTwvlbZvcDNk9wHPM8EPf9SCcI8vHVpBilsJmzePXpZnKKBIrwBEilFL6hClFlEb0CVLi0ieLPplpXKrSR5k+yvRRJdiQrnj+XBCve533o/5ntftR6XyQpfey+G7Mvxpy1wPmosec95iTLuCkPCHcL6PIid23cgKhQ5JOfTE/rOaKKXjPdLz28LKa6W3pEWTslQViFts4VGvBZxFxtQB69ZDQ2oQpZr11FJFuo0KQTVJ0kZFBiAnCBGOCMcWYkkdKCCVPFD2S6IFEjzRckWgeIc+0vvfRrw7+zqEvDP4M0A1AXxn4mdPeC3Ciu35kBlhzkBlQvZmrFgh3UsJYSiAx22gslmqqEBYemBmUj90FMb2IP+uAfS4/TaSZt8Z/1bkiZp/pv+mHS+QGyEp5S/GjRfyqCqgVEHeO0SMllFJKEghpSJ8gfXLpk0uJRYlJiU6JRolGH3XyaPbeiMKFwBwL3GWv+0mR3o07H2Tx7Zh/NWKu4hnRHnPWAyddcFiBkEun23nACMMveuaESQ2zKUtvYK8M4TMyumJ4OSvZXY5ZkboahAlf97lAjbqUvXihZoCNVpur+GEqzcqk4JvKI4ZX5TCPDRKR9FHI9FC4JhEiCBP0QDCm+DGFEFP0gPETiTBBDwStEZpb1q9+dNvFv3n0DZCfLPnOhJ9A+BnAL6z+gdW/96FvWUFkeMgMqOEkzS7DK1ZNMpCeg19iX9TMTYxUIDRTPovJYeV1S9sXosRkv18Q00P8WRfsccWaZ/XfXjktbPwXr99n1b+muyBWQKyAWosUv/h2sQFFDJeY0AKETzGEIaUwRdGixKRPBiUGpSZ5MPTbMXvMcqciOBI678fim5HwashdD9nrAUgGtXvgtAuOOuAog5BPIGRi8YDh1Tto+sRwiOlT3Y6Pm7UmeylYfV7uV8OvpjwSLNtd7nt1lQhU7iOgppGnUiRwiqoExp2GOn7pgaTR9Iy6qqEdztovxc0q4bvhIdNPIXxIIYydEFMSB6UYY0KjZRQtLDgdY6+PJwK5ZelfFn0H+AeDfzLwC4BfgPWF1T7z7lR2A2gFyPQKhGQQBtQIiBEkOG2qdnolhAr40a0otsWoTeAVNE/80A2I9GIAGK5kc1tssLAlk7roPgMAI70cuEvqLqgZkJg6d5ES2Aohcec4eiCUUkIJpTiFMKJxmfQpzDl8MumTSbBOiaXfjtkjhjnkwAHHXXS5ix570WOv+uz1gLkaMMmZux1wKCUQsg0QMoeS6eG4MGP6STjTMOnSDqFR3M3spsZDwSdrEV/ZDGe1ossmDksoArVkgLH7VZK9otEhbYb0TGno2NTijJEr4heLmB4xk6+mvEFJeVhvJKelIbgiCYeIYEzRA8EPBCOCHwh9oviR4AccLSw4G6KgR1cdYrP4FuA/AP8G+C8TfgfoNxN+B+FP1vrJmr870DddP8rZ8FIwUgLjM2grIG3msABYsmz51PSJ5RPTJ1aJzGqYWne/Kn4phO489kMKl1S86oE9JpvaS6e9UycsmmErjizgeO6sq95Bd0WtgFgL6i6ou6RWeptQtygzuSDuAuGnzAbjnBClEGYoZhxalFoEm+FcF05Z9pAFLAtYnj3t5BDGJw1m/YnDtDqapYJ7HNjjwB4vXPatIN496rAR3dk5e/fKczBtrth8TmCDK+7MYRJvguZQsxpkFmBrMz2vWWZKXaJsby6sLD0kearid4QND5s+gksSrnC0JmhN0ANFiSti8kgwpgjhcG650zFeDshSxB5DfYbaLJky+B6QCYP+MtFvgP4AdMtEd6z7V3BnCvShO6+QQMwgccK4Mln9qV91vyYCE/wsn1oByZUw2RptNuNXMB93QU2PJJblE2tO4ZLwZ9Ku9pf9i6eI9lnmgAMHPHMssee97kfFmhN3SRMtkoWMPXdRWnYXJFxjQil5IgUIMxRRYoxPhRTxyaLEQsgcf+lzRwzYA2CfBZzAXnTZyx5zNQAXKYQnnaRTXyzJMAmBYF/ovhknJ4WkWXSjB/4DDuP5mB0gLBHYCmF6W+wQasUWRR25NpfLCamaWxN1NQMxEytI1LxBzGS8o2d7tkdMH1sBhgsMFzhc4miF0ZpEK4IfCH4k+JHgBwIdy/gzog8Knot0wZGAoUuWzjm6FKjP4hlDHY5MWDJh8ITBUzaaiu5kGM4td45zYHxq+cQMMtU9Km0YlBdynLb4GLECUvypGbREnrXYzy3ImhNrTtwFtebEXRLtzgIsB9KKaDqgV7puQCOEYD++DKEADkXmtCu+Gim3LlzRnMPichHOBXUXxF1g9JjFojGEdZU5JBZ9NOmTC31dOGXBPgB7DDjgmROJOesmNnjRB2c95rSTx6KxBzIxhEmXovNq5M6pFWxP2s2m6nchImtDsVSn0Ap1/s1ZYsnJ6pZW2xjopfCySn8TbCWDaiCwhbqSIZRl5p7TJmz58V/hQnCOwgWOVjhaYvRAEMLRKoIBVL+P6KNB1yO6FOmSo0uOLnm6EslSoCuBLuNz8FkyY/GUITaLZkLoDKGvu/PICnICCxAW3Kk5wSsnexusrCAzrnzUSWvHLyEw3vWTVI1YC5J6FIFrMriR47MN40t7cHuge8r3zvjuCdc5YgQ2YbIYg4J9NjnrlxOYE4k57fDXg/5nFa4IXBF3SeCawjW1Fm0oEncRl2QIpYQ+NRKYQZhySCz6ZBFsYmRKl1wSMzMsOBTAaYe56oOLPjjvg9Muc9phjqVaOMoBhmf2BbDHCxf9ZP/xCuFJmh3E4NUPoNWjqlcJyio0lko4We2jUoysrsn9DOdq6DQiPT6VSU+7AkZRpVJKA1rVGNLDyfqAmO2wbZbZLivA7hxbTmTaoeVFrh/BIEKxH65xuAjlb6Mw0ClW6cOILDp0JdF1l6IufejQhw59kOhKooFIHYE4HLY5YvPYkSKnH/oqXITWnCQcZm9mTkpmVffDuge21VHa0Wqq+OdZXw5eg4i7IElwuCTWkrhr0n07BAwLAGAB6F/w/VO2dwT6J0z3CPROOemQTdPF9Dz9AoTgSGTOOtxVr/t+bDghXBO4InBN4Yq6K5osLKm7pHBF3QWJbyNE0mwwE67dRaW+BbHiYil+MAdvpeQKB/GZx8cSOO8mECaFmXRwlCkkhEzar2cEfRq1HsS92u+odBhtP7AWaawXUVNymiLHZifTK0DZ1WcDG2LLDVFluhfiVDsQmOxn2d2NTM5LcufE8rHlRPqda9mh60VZUIpWWP2puo5Bn1xKVIKGFA3pekAfhhQPKe6Thx5BXbrq0nmH+BL2BOQJ2BGR14m8fhjIcOG6C5xGesTNXrdkXy3lkzqBu8BWqXAs4gizyfcyLZshdDMIVwSuSe/dCAAgcMzwWugfg/4R6B+D3iHonbCdQ5bNY1EGMCxgOcDycSwKjkTmtMNddjtvBupfE64JXCdOCGMI44UUyHBN4YqgR0qrEJIahLjaPHw0yaOBkaH9GibnuOwxgOHAkQjOu+AiPn2+C046IHZCTiwlhDGQ+wLY44c3mjWvQ9j+a/Ib4v/CL7fGYaF6/9y2ftXPvPxUjBKNMwRS3ooqfJ5Ga6rQGGzEb/7vlOxtxPWxMYH6rWtMXNeLYBCFcxQtkTV1Rx+H+AFS6pJHjWCFEo1ilT6q9FGheETQkKwGZDkg8z72e8jvIL+DvC7yepE/CIMxnFtwibJ9OjeZeVs8SU2/mtFtwKwIj1W4bUKrsH4XZYWTJc04HH4cikdg/EboHYHhGegdgt4h6B0zEsewWSC6x8Z/FSexwQRCib3oiC/7w68KXOEcwprCNQ3XJFwT/LQLhDGB8WA3pMSlxKTExA8G9NT01GoG7DGA48FpB5x3CxB20v5E9kcN0ibhPg8Ynj/vuQsaH+JNn1RzbH9beFLP2OvhXqV5ljCGCiogZyd05bcONpwUq6JSDg0bg+rPmgjcJWhstC93TooH9ay5ZM1JYaEoWsTPWhB3SeCSwiW1fKT+NvVb17h3rRl0vTBaomgRqd8Va2LQp4g8upQYSUeYGPRRp48axQpZj/FyjBcjFAwjvx/5vcjvRV4/8gZRMAyDMQwMuIjgEhdSnaT8mFZBmoLGDeb2D3BaVrdPbKcmd0Vh/NMlhVntZEWtJXVXBK5IuIqUr4PhNTe4AP0T0DsGvWPQOWb5fcBkBDIpgfHfzDkUwZEITkT2TBKve4ObsRVEYdEMqxAmvSJCN0NYLsyQkBJIsUWfLPJooLUOA40/YnIIWQ4cieC0k15LJpkdTSJSNoUw/rta+8kEqeXhPKrKpgs2w7YhEQhoE4clByu14urpW1lmI4F+iUPQXMAMWqspzfgFFfwKpbxsd0wjPbe45aKkuOJX3B3jPS9cUddHyi9D+WmYU6jfWq4Xhgtk3JvjmyF9QpQiSiClLqUueTTpk0UfDYp1gjS8VNBcRnM5CsahPwz9QegPQmcQecMoGIW+DH0dzl24RHCVVecJLJUBayojZ7UjB1twcovLlYesSoFfHgfWFXO4ou6KumsK19Rd4GiN0AqqX/uDS7Z3znTPGemEFTiGqXggy4MDARwIgBMzCJkzSXjRHXwa6xMrRASiEoQhKtkgwpRugrBclSEFCLGJkRYtVddTpUs+NWcG7LPgUAAnUnItmbMeOOkwZz3muJP8kZ8EQjZxxX0eMLzyx3LnZQI3QLhLQh4UCvjFFlq99d3MW7yQIVcjMIPQwzGHoFTA3FbGrAOZHIQKVpZV8Fp239QhW0sO6d68ygkM1xTOsfrLHH/V9FvLuDWhH0I/HH8Za3+VUhGcuPTRosQk2CBIx0sNzdUoUKJADoNx6I9CbxR6w9AbRv4o8seRr4SeBn0rXCG4IjESMIXnGT6WwtAKTEVbAatbUBuEGYfL2AkxfohC3xi8EruXnHTGcocMw8Z/BIAD+yl+LJ+fI5tAKLFnkvCi2/84kn/rISIhohClhZk1hYiGKCEwXGNMthKI6VMDhGSto7UaLhXXUaWrFMK4WnvIgxMJnHUzM2ROuuCoAw6ldHItvhYrl47O8P0PCsyKxrvl5G6131NHsdxIq3ezK1g2klbv1aVrCoRj00mdsNi+e0ZJsxZPbkFrB8GaG4SxlkT5achfNfWnbt5b0A/1v8boyxjhiOSVN0ixSx9Ngg38oKO1Fs3VyFcjXwl9OfRl6I9Dbxx6o9Afhf448uTIUyNfh74Jl1FWDyzal7uqGVTRwVa56vCE7YLpbbXmsatIA5ZLGq5otMIIIfKIxp+H3ReScMEzxxw45JkjIfuzM8kOfVCFkDmXxOtu9+1g9E2B6yQtdKtvjIQrnPTo80GZ4m3enCAZgY8hxZA+QopMvNKipRIuFMtWxDMuhRCAfQYc8uBEBKcJhMx5Dxx1EgiTEwvT61btJ0Ua8WoA08TB3QZhY4xWLYw1ctjkimbR/QrgWZnqDpet9+oQ5iMdhXD0+VWWZ8GWKY/cCi5U2Y8jRJUfhvxdl79p6i/dsmHvdW/0eUgpJjSiNPZAlz5Y5MEkDwZGerTSokANEynQl6Evh74cenIYjMNADj0l8rUo0KFvwHkIlzh3mMSmSKtBtbtWM3iJjVRRbNWOTJYJDJckWhGMCX7A0IeDj0PpVZe7kthziTmV4r90m5+ofpBdKiJ1wnNJfNnrvO6NvspwieAKF1/IXVGIKFwTuMLRGlNK6RNtcL9U5AkREhESkceQYEgeXPrgkrWBVhr0x64nmzNZPOfys433WcDx4DiF8LwHznvMaY857YHDtGEYe2ACIQsYnj/txuGoGzQl8Bvxq6YYFQiDkjm1el1Zrfj5RfZyAhMIS5hVMsNGDlvIbPyEsM3uyhxmClepyvtrhKj61xp+ksffVP3WVH9q0rlgTrVCA8qljxZ9MMnaQCsdrfRoroWBFgYa9NVMYaxASaWGgQ4DE84hXKKwjtbO4WJOWl0PDSuf43s521luFsvNnGpJwhUJFzhaE/JI8QMJF0j9Y3TeDsTXffaiw5xK4FgC8fVIkzGUFMVDERxLsRPyL7rS697wZuQGYcUJs8wTrjB6IDUISZlATAgiJCKPMYQuRhZGJlrpYaCEgQwd2bKV7isxbV0ygOWYI4E5kYoQgtMeOO2B424Ske7z6UWQkwtYMazgBtidEzcoVAEbQ83a/glTlVCs7/OVxuMuHLZDGKsdwsYKzVYIKxyWc8L656yCV965ywTG6UdyV/llDD7Jw8+K9tccfhz1XkrkEVIaUhpSAumjS7FFHky8NtBSR0s9nOsw0GCgQV+DXgyhlihQYaDCuQrnGpzrMDBhAOEiClckbIOwhkR1TR28Bxo+0OiBRg/53SKQFaJ2CWWjBwqXBK5o+EAhSusxSTZIwiWOp2qjFQ6XyJzB3scxd9nlLnvMaSeBMI7rDsTCRZNEcCSCY4k5l/irjvS6N7wZugGES5x/CSmE7prCJUaY0idKn1L8ngilOBmaecL0CROCySPCjxHGIcYQIxetTbQyoqUWBgp0xtBOIcydkAOHAjiWwGkXnPfS+bW4cd8FR51SjTSDcJ837SiOSKtH/Bb8Go7+hZpF0s3OXbHNx/4ph8nz4BzCYvzZVindaQimvS7a6HgNBK5rNlgI4RCm8k+9/37c/zBW/xid627vtURJmJwvQyDBLnmwyIOF1yZaGtHSCOc6DHQY6NDXXV+HuTToa2GghTGBcwMGJgxcOI/CJY7fQBXCbTneBvyKEEYPzca4uxnCVcNDwjWFSwIX2PUjhAghFCESLpAxccc/deG6z5xKzImUnJQQXyWJFfOrthykrcIziX/Rld70hjdDy3PhEud5chlCQpogTAmMIcSPCOMI4xA/QLS2oqURLfUkNYghnCmdF3w6P8AClk9bFAUILwbJAE1uhimECYq8duvGIMF6QbtofctS1a1Y3ErSojhFrOaHJX7MhtC0tSpTRdErOmGaUuYQ1oeqK4WdrSi2QLiJwMrXEe/NLRCGayr/1PsfxoOPY/m7JpyKg3fdpOD2BCmB5MEiyMLIwmsLrcxoYcK5CQMDBobrGzCTp0NPh37KZ6DDwICBCX0XzsNwiUtmWIs/dyewAmFO47+DMExRjGlMAtE1gUtsTN1oTTCm4Rzpd5b621D/mvIvo/9JZk87ZQKzyyUJYD9tVBxJ7HmHv+523vaHN0NzZoVrDJeFuZlVGv0uMaGUPsXsFSLSAoGEoBhC9BAi5KKVFS2MaK5DXwl9JXRk6MjWTOlcpxACJoHwrMOc95jLPrgagKsBuByAy0Hyx5iOOuBATPoTGYSAG3/T4aoWWDaW3OuH/jKBSf8sa3jUIKyXanZKEUtRaNIkbICw9UnzV8XNNDa2B3eEsBKLtkOIMJV/6N03w8GNPPwk86fC+MuAEphA+AjJg4XXFkYuWrvRygoXFgwsGFhuYLm+6fomjOUZ0EuBDIyEwMCK/0g6XKBmCDeEi00ZYCN+UVNm2Erg1hdN8KMhonCB9TsrPtfZnLrKT13+psrftdEXZXCjDL9pnTejBEJWYA6lhMDkmmVpgfRYYs87/ItO501v8Gmo3xkJhEsCVxQuSVoHJuEqrsqk9dEyhHEgSh4Rxgg9RAiFaO1GSzOcG6GvhYEKHTl0ZGjLrqP23ojJ2BpgwH7qhOc9cDkAVwPwYgguh+BqCC4GILvaRTw9k0DIgT2u/24crlICN3R3F00lwGVGL8mHFgNSr83UVUemFq/iEnsF8EoQmj5uecZi4RWbXmFMtEQg3Qzh88LRRggRjdY0XNPBjSK9HAw/K53rHnPAqj9H5BHGHMZ5P1pbKIHQDRcunLtu4LqB6/qu61swkZkrxi+wYOC6QQxhBJc4rBdFV2UGNnPYSCCiUWWzxi5FWwqaqKaZKwAAIABJREFUNcpR4YAV43fvjr9p4QJFa6z+1kef5dFnZfRFGX9TR9/U/ge591HufZS58zicExMVL6TLFSC87Eivu4ObofpXdxcoOZ1ilSSi7orCFYmSPn0DhCTPBhHGEUIRWofRyg0XZhgYMIUw8uTQkV1b6b1OCzNMOsOdxaJXA3A1BC+G4MUo5/C4k7z5+NRewIE9Trzs527WcMpVlcMie3BBYTwrUiKQtBLYtLLabK/VP3PZZSVO6GHLx2UIs65/WT7OiG2E8Hk5Ydte3uKE0QPtvRt3Xg1G31Xpused8JajJ0746KYQumgNoxUMlxAuIJxDdw7doCDfhX7MZKLkbuC6AXSDEM6jJBHa8D5XuVM9g8Mafnlg2VaDbXPCwgCDfu/q9y5coHCJ5G/q+Ksy/qYOP8vDG3nwSe5/GPfej6VXw87bsfhywJykoydZWphBeCTlEL7qDm6G6h9Nn1hwHTshySFcE/RQP3mClOsxGYRhtIYFCHXoqdBTIl8J4+rotZCc3LjHAJYHJxI47zKXfebFgLkeMi+H4OWIeTlirkfM1ZC56IP4+msHQnJGBeDAHsdyIpwTmIwc1hpgbY2xvHqfjVjW6450E5AbTLICYUqdUVbMYR1CnE3TVDn0cbVkWpoFrUyNxh+y4UvZsHNXmxNFx1iR7uth991o9F3lT0XmgIFzgxA3bg+ShzQQXcNwBcNlCBehOw/dIHSD0PVjQdeDrp/KK9+Nt5xHcIHgkuzybkscFgHLOES5mg2w7WnbUFylIeiaugEyptCcQRigcImVH5ryU5O/qcNP4+FnpftmOP6u9T/I4vVAvB503o3FlwPuopf8LYeDNDlMZtakuEXBnnf4q474qhtflnf8U4vPLYw5TA8ZBD1SEo9ux2lhojKEGKGHKFqH0QqGSzecm9BPIIxzwtBTXEfpvhRANsN9wINTibnsJQReD8H1EFyPwMsRuB4xL4bM5QCc9ZIy6b6QQAg4sMe7PspZ2q0Y0QhhjcPWzLDNFctmWPVAo0lxTogrNdPGibjSa28coCk4IWk7DpXS4kYOi3vtioZr2n0z6n8cD27G3LHAHDDGRKEJhBZGFkIWQjBaw3CVEriI3HnkBqHlhZYXun7oBqGVAJkvJJqHcBG5i8hdICtIT6pII5zSW91g4xtahRUCyw/PJ2/qQ6RrCpfZowhckghRywmNCXR9BAME50i/s5QfmvxdHXwa99+Peu9Go2+q9GogvR5Kb4bx3zaKxcTnJSSSmOO4eSilfcIOd9XpvBv0PgyGX+Teh1EckaaK3xLBGYRZZvhESBKLJjaIHqJoHUXrKFzAcOHCwIyrYq6jQk+Nc0JrJg/ed0B2NtMBz5x12Bf92AnBizQtfDFKItLLAXMxYM566ShpnBnyYI/T7ly4pG6QcZicCpMEnMvCQkMFNd0+hjAgbrpLuwFNlax0izt8ncY6lsVsMKZuhowZMuxMxepoKRUsmOG/grA9Il01MZlCWKpGxmuWpPt2NP6hdV73hQuJOWAsW6VPLn20CLbw2kRrK7ZBuAzdeejOo0RBZKXIWX5keaHlR5ncALlBFMvyQ3eB4BLLv4xs+ie55krchoqBWTQV2WpJ4waV8Ns2klrmn8AlNu0QBsj1kTUL4RxBP1J+6upvfXgjj3+oo6/K6KsqvRp0Xg+FF33+Mr1OxLGUTELHI2BHKXvHEjjpgNMOOO0w5x3usiO+7nXfDwZf5P6NLP8y4tJrAuE6yQnRGuHH9CQKSsgTIYkTIoQRwgg9oBhCuIBw7sLAcj3DdXTX06CjwrgwYyvjr31mvwQhc9kDl31w2QdXfXDZT6qjlwNwMQAXA+ZiAE6LEMaXnOGUX0bBCcsENjblGyGMl4MExXQKhyQrN7QG6jQWxtOsAoS5GcYozpAxQ+UWRYHDZCy1EJHuSGAejham2LY3KpbNEMamEa6oO8fDz0r/41i86opXHf6UCxdGDiEyEXIRguEqDJdZIBqjVZLpxX+EKJEbpJojy4/iA7965/bej80Au4v0KhJBxmTyVkvnSdTefymoLqzM8WsqHlRPyyhWmBckvnX9yHJCN0CWHcIARUus/NSVn/roszL+po5/aoPPcvftcHCjSK+H7GmHu+gmddHjtE94JCV3j3L8wFkXnHWY8w73oiu86klvB/2bcf9G7r4bhQ8UrkoQhgvkejBcRvgpTQ2fEg7xI0IPCD2gCKFwHYWryJ1DN3Bd33I903IM19NdW4W2AmeyNVOUn0OGLUB43mEueiC+7uhFL6nQnGcaJOWZuFfBZNd94oaflOxcnKLplTywNhzT0FRMTuwulhhLwWpMY5XJ1pywXBS1y2Y4RfoU6VNUd8INEOJqQrgzhHWV4vIyjaWZlRWJ11g+0u6s/oeRdN1lDlj+mA0XOiUmeTAxMtHaTBLCJYSLnEA3Zs9L5UdmgcCSAuQucHwL11R8Meh/UgwncpfUCrC7pPEJInCVLJQ+y6LAYVsCWcxGCvhZdc3LEAbxjkXgkrgBdv3I8iLXCWMIoR+NbhTlhy696Cl/jP6n8eBG7n0cs2cd/rLHnnbY827se0x2lnqcDR5J4EhiTjtMAmEHnHWYiy73oie87Asve93/o+x8QeL3/zj+DoZ3uLBwYeGCA8MNDA4MDiwODA4MDgwODDIMMgwyDDIsMgwfhkGGQYZBmEGYQdiFg105mEGYQZhBmMGw8AkLn7DwCfuF9/u9vbfb+fn+vrwRP+r3vDv32PP1/3VkyMemsKNFHxmqWyJ3mSJ+S8NxFL7EyVeWF2Xxtyz+lkVR5EWR53kN4Vcaf6bRWxy9RNFLGE6DcOqHUy+cONHYDkdW8GxZVwRCCAHLwVUJritwXa1bChF+K+SsqnBVhcsyGDQglLb1tm3VeWaR+5iljrr9tVW0TWMHhy8zAc55EI5bEL7Mh7AyR5tiGL21q+zqO0Sjqfe/VnXX9636Si2qGIk/iq0rV9xW2CEP+4y6LxV/oiL388zPsyD7DgmESRvCHwh8qfUwfM2i9zx4SVEEwrzxpT1dObL8lwy1F4ek3TH+roVxbvj7x2BAp/R1Nyh+lOFbHr8X8UcRfxTRSxq+JMEkDqdJ/JrGb5n/GJmXrnXlGZeudmaJu5pybPJbqrins6syuyrDJbFuGqwy9ZUkDiV8sDkqM2sys6Fwm4p4aEhHprirOY8BhvAbVzVFr0kwCoNxFL4k6Xee/ymLsswLPII5+52nv/PkO4s/s/g9DV/jcBqFL1E4CcNpEEy8YOKGYzt8tvxny7zUIAvBApp9yoNlCa4rcI1M4F6Wce0oPipYVeGaClcVsCjSbb7cipx8d9kjrTtgh+51nZaWNjEmTRtNDmuOZtj7kUP/n0rotyH8h1FaP615ycMfXzntSWPTAvXXvuXObaAemcK6xC3zzIDVjpTiT5j/9ovfAQqN5r/jLEvTrzT5TON35OZlGMJpGr5kwUtWQ/jSgjAPX7LoLUdiiJrKpV1N2tPVUzt4y1GPf/RVBm959FFGX11mzH+51/zHwTO1sVRE70X8USSfRfKRRy+p9xh6D4H3GAajOH7NrF+ecebop7a4o2mnlnxoCLsat6EwKxK7KuNSNVao04N9kq8fUHHRJbFCkVlX4JrMbWvigSEdmeK+rl/Y6e8S1699l/FXEU7i4Dn0R1EwiaPXFHGY/ynzvMh+F2mWp9958pXHH1n0loYvSTiNw5c4nEThJAymfjB2w7ETjuxg7FhXBrPI4jwhy4OhCFHdNiqRWVFgi8MVFa4SCPtVmy/LsEL0lndCSGIKMxxWF95bSdy/ORDOauw8DuvimLwjQd9IVMxC+NIIzLTahxGHIS2GPziHTRsV17a/l1SgifyzC8W4vv7KECV/3gt/lJgXrryrcSsivyqwi6x1qee/gyKvIcyyOMuS5DNNPhCEWQ3hCwXh7HnNotcsfMni9zx8yeKvIvrI46/cuvHEXY3fUqV9wx3F0VcRvOXhJxoRX4SzfWjv2GnsfF0/9rkVHRqI7fki/iji9zx+z6PXNJzE3mPo3vv+UxhN0+A5ti5c49xRD0312BJ2NHFXZ9dkDm2Z7vO4XBv1TPT5unMCp+nJYItFEQxFMJTgisysK3Bd4Xd1fl8X9g1xT5cPdOwTfuMquXAc+0+h9xz54ziYJNFbmnzlGVlThwn8zKOPLHxLw5c0mMThSxyMo2ASBtMgGHvh2A1HTjBynDuLxRCygOVRsh4i+3Mog2UFDmU4lBtiuKLAFRksioAlEPY4ADn3IWrH2H+AsBKJunGJQpEOq876Fw0Umy5iV64i7PIMaRRBSOial6KYaV7MG/UBb/8CEl2dLduV+JNRPdS95jN8xWlGNP8inGbObWicu+KGwq9J7BLHDJhw6uW/gyIPijws8ij/HWW/k+w7Tb7S5DOLPxCBmK5K94KXLJxmwTQLpphM9DF6yaK3PJym8XsevWXRR558F8FLwq1J3IbCbSjsmmxce9FXQZmm/5ySUL+o2n/+F4TNao8iei+SzyJ6y8JpitdK3wf+cxiM4/g1dW59TOCRJe5o0oHBrEhwWWJWJDgkWxxI9yAktiishpdVdulAAEsiHErMmgJWZLiusDs6t6tzOxq/q/FbijeO66DuZxGMY/8p8p4i/zkOxkkwSaJXxGGZZqjlt4g/8ug9D18zDOE0CcZRMImCSeiP/XDiBSPXe3LcBwcrYQ9BKIFlGa6pYFkBQxnXiy5KoOJwhQxERC4u6mxiOFRBmuAAcgeHTQixU9fw6Cpr7mcIm9k1IjDkAQkUlEKWLSA7WplqAqfdBLbnZzR7LNozadpAlu2agzalXVfte4lzMu9F9F4E49S9C81LT9hQIMtBluGGrHtnZl9+iWTwd5T/jtOvOP1Oks80+czid0xgDWElg1NyXrJwmuLzkkWvhNu3LP7M4688es+UQ4Ndl9l1Ga5IYFEQd3V3nISf2D8McVCbCB09L7Q1w4sOYs0W6X+UERrj2xpOg/3ALJqm7l3o3gbBUxQ84aGPwSSxrj39zFaPLeXIlPZ1cV9nliVmRaqbd1stvPQ8eYbUbaOwzVCCyCJdkZktjd0z2D2D29PZLZXfVrUzO8lKXET6UfijyHsIaQjDaRq9ZclnnnwXCUruf+TRW4bC0cE08SeJP46DSeyPg2ASBGPfe/b8kec+ecKGiCegsjxakY2XoqGDcipLlBiuKHBFgUMJj0LEY0g5aVtHRR3Iq8dAfjUC1LWOfVTWWTuigcyxKkbYON8zD/JR/8VpquuM5RulQHMy+6ApgJk/zX6aY9OFYjBbO9dVVdD4sfkQoh+I8Rw7POzQe4j1c1fYUGCfAwxkFxnzQsu/gxK3iob57zj9jtPvNPlMkSuCiAppCKdZMEVKSNibIg6zCInhaxa9Z9F7Fn/kiEPzxmPXZDAU4LIIl0UwEOCSKB9a/kuKJ1ORO0vdDPpaBi9l+IblvbJzKurwbG+imUjwcVqSiprGn2WalclHEY6TcJIEo9h/jIJRHJPQqD+KrWtPPbGkfUPc1YUdDQ5FBk2tXiT2Z3XqXdNc46AhFwMRLklwWUYyyGxp7K7BbOvMtsZuq+ymImxrOEv5VUQfufccuQ+B9xhWEAaTFDnVMbGfkQwGLyk6/iT1x4k/joNp5I8Df+T7k8B98ryRr50ZAGIlRJlMiAmU8GKmgQiWKDFcVuBy1V6I2nxZADkUm0G3gLreg1R60OkinCKiOIxobFoE0v/vNyWDM44l8S2bKQ061TGb3sAQYrroFH7mT36ikZpT2tls0aDuJ1w7IMTyjYxSlCgPJpl+5orburClgj4LehAsAONMzb9D0q8dZVmcfScNCJsEYggnaThNg2mKPgmndew0es2i15RAmMUfefJd+JOYW5fhUARDEQ5JS16fB6wgH5j2fRh9FPEnVdP0VoRveABm+FHWn8+YqbQb2YrcxB9oUEWZfBbRNA1GSYik5iWL3/PkPY9eUhShMa889chUjkz50OS3NG5TZZYlZijBJRGwfL1bs5rphHdNE/zQJ30ebyAbymBFRl18cFODWxqzpSGjlF1XvHGC4mTRe+Y+Bs697z1G/ijxx0kwJu8nCm6RE75kAXq3X9JgiiH0x5H3FHijwBsF7pPnPvnaqQF6DOixYCBAZEIvSnAogyUJLJHpMqwIFiWwRORxSYLVSFLIAchBhocMH7/lNDPpd5lmZfJFygapb1HBFcLhO2WIdhZRVoUWLbO2EfJojfksGslJOoBHAQlaBHoNCLOftPFlxleksZwPYVs2m3cFvKrhpQhfcZ2UfReJuwa3rvKbKoAsWIBMH3oPdvaNNBCFZOL0K0m+0vijSg9mdXICE4iUkEA46YLwLYvesBImX3n4nrFrMlgSsLwsCnBJhNWWkr7Ar6vGpRdMM7QtsDI4qxHJWP1IT2bHODCy4ayRcnwvotccV6W9ZWj+P7KuUW7Qf46cu0A/s7VTW9o3hG2VXZPZNRlBCAYCM5QA5GoI6dVikIKQqZsJUTSS2dAQhMy2Drc0ZltjtzV2Q9UvvfiriL/y+CNz7n37znMfQn+U+CMEYWXk59FrHr3l4WteWR/BNENK6I0SbxT5o9Afh95z4I0C99FXjw3QYwBk4SKBEIkh8gZZUmjOimAgVnOf4KJY9xb2OMjwYIH1niIEXvobI5RmZfL9/0D43nAFOwI8LYO2BWFz0G79B23V7nxSKce3AvjTnBbA5mjhrKPedA6QcycNt+Zz/IcTvpUoDBt/ld4oVU8cfktnN1S4IoEeBxaguC5EL376GWQZ6l2K0y9UMppG71VxTO31BRN0cEgGmaMBpYTRKzlvWfSGuplyVK4l7GhgwINFASkhXBLhkohz34u4IYhZkqRdw7oJgpcseM3DDwxhRWOIhH3WSa6sF3TL/CzjjzKcZt5T7NwEwShBtWlICZOvIvks4rcsnCTeY2heOOqRKR8Y4p7ObSgoMcgsS2BRwHT1OEjvFYNNDiGBEDVVLEkQuVuomX1dg1s6s60z2zq7q3O7hrhvJlkZf+XxZ+rcufat5zyE7lPsPyf+OA0mGT7TrAr1kRhYFkwQhIjD2J/E3nPkjSJvFLpPgXXt4gFqAx6ScoK6wq7VdYVorEWex4PxF1iwwBpnTpqVyXeB21a+Sf9K06qMOyGkEPopNDprizbC/p0QzvQDYIXEBatgHn7zTjVGvxPLjnnD/yeB+KolCqmde9yGxqD87LIEWB5ARlgTorcw+Qjy31H6FaVfcfJZyWCGCSQQIt1DJhM+lADWGkhkEJujn3nylcdfuXxk4n0pQwFWzuGiAJdFuCSARR4MeJyw6vPMUFKOLPsxCt7yaihrxzw7KuwUvxfxO/6rh6+595xY14Fx7lpXnv8c+0+RcxuEKPz4WSRfRfyaBaPYvQ+Mc0c9MqU9XdzXhR0NxUVJSEaoCayUsAEhiexXEA4luKKAVYXZ1BnUsrClMzsGs6MzOwa7rXNbevRZJN8YQufWdR5C9zH2nhN/REE4Ib43DvgRCMepP0n9SeqPEu85RukN9yn0nkPnwedWRAAYPIGqKuhhRcCSFt6qC7lX+7cQDW5cIGO5ISduqPkf0r1Jt3F+/wPCZmCGeIY/5+v/DWF1b52BsEFj0VqNNu/krcn7ja0XbWGsl7/9H+xVAzXeSn+ao1CH/RCL+xazqqLrA64qgBVAj2WXuPAlSD9D1LybfMTxe1JlJsIXLIPBlAJvTHFYQ1hVz6QkOppWHCafefyZW/cBYHkw4OFQAEsCWBbAEo8OXBbgEHMIBzwcoMHyHGA4blU2Ll1/mnbOxaL9gfitiN+L6K0IJql9F+rnrnJoyfuGdmKbV55943tPUfKRJx95+lkk7zlOD1661pWnHBjKicVvqey6zKxIzKoMUH0Mw8OBACAH+00IIQ0hZY4ORDCU4aoC11S4rsFNHW7qzI7B7JvMvsnuW+yOwWxo7ihOsjz5Sp1bx752nPvQIRA2xHCSBZMsnOaUDFYn9cepN0qQf+iNYm8UWbeetKsByODYzID0WFX1PZBrnB6HXhrstxdUMH0++SqyvEyzMv0u099l8l2m37gpvBWYiauCtfqPUjY4pApIGt7dbB6YToDT1XBE8TrYoz5vQjgm651+YvKfEOb+tMaPbKul4594g3THrA7yT3Sxyoc2t6HDZQUOMYRwSQQ9FrKMfWMlH2HyHsbvUYz6cT9QuTbKARICx0mDwwrCKQXhS4b18C0LX9IYRUc/8uSriD9zf5qAAQ9YDoM35MFS/Tkc8nCJg4scYFnQZyHLoQP6HOhxzJKondj+OA1f83ZR0WsevGTBJAtfsugl90epdROop450YIq7urCtyYemdmY790H0lsZvWfKeZ59F/JKF48R7CK1frnZiSXuGtG8IOxq7oTCrMkSWwkBo2KJ0XBR2maN97BDCNZXZ1OGmDjZ0uGWwBxZ7YDF7JrNvwW2D2dCMGz/9U6TfqXPjmJeWfRs4D7H3lMzjsDqYwDEiMA2mmfeM/MPYfYqsW1/YVADDonw9JKEvZHzC/gyE5MnDPg8Zru6lACxYYL3HEKvfF4awWwY/qbBKA8KZYGn3+S9FYLjaabaZo3WAO0q9UdZGcdyNXPf+pw4XsSJq/laAWRQpnzB4LdxRym3pcEWBQxksyWBFgWsKXJYAw4IeNC7M5D2KX8L4PcYlMsSexK7IJEWBO1yzRtmiiNKZgzmM37P4Ha0ELpKvPHrPuDUJMCwYcHCJh0Oe25CEbVnaV+VDTTnWxR1F3Jb5dZEd8nDAQpaFffKxzwGGg6yg7JnOXYjYC19yf5x6z4n7GPvj1H2MzStfP3fVE1vcN/htjV2ThR1N2FaNK9d7jqK3LH7N8qzMPotoknr3oX3taceWfGDI+4awo0mHJrepYBlkecDycAmHjmCfwm/2oG8xPEoAwDUVosFKmzrcNphdk9kz4Z4Jd01m12A2NePGz4oy/Z3ZN7b1y7aufech8p4TRBQ2OMfE9+4i0B+n3jj1J5k3Tj1klyIObzzQ5wBkAEuyJhhC6vmjeRaV7vU40OMYtq5cQ99VD826kfoLf4w7wyofBZVaKFuRwuitK6PQtmW6BBALLF07Xaloe/nKf4Ow4+tz1q/NmqP/AcKZg0MXwWuhnbsMquJdlMBAgisKXFPAUAIsD1jWefTi1yh+jeK3GFeKviKHsI7IIerCaUqic+hWnQbTucVr0VtFIBq7VsQfmXpkcMsityKIW7JxYTkPnvvoe6PAffa9ke+PA+/Z9559+8a1ftn6qaEd6fKuKm7I7JLAsDzs89yypB5a/igJX7LorXAfY2R5ameOcmyrJ7ZyZIl7Orep8tsat6nym6p8aNh3fviaxm9Z+oUNUf8h8h5C7cTSzx3l0JR2dXFX5zZVZlWCKxJclnAKmxXgQIADsYrQtEMylRL2cFQGDGVkiIJ1DWzoYMuA2wbcNeCuCXcMuG2wW7qwZyR5kf7OrSvbOLPsm8C+C92n2HsiEKIzSSsIiQlaQ0i6B1JvlHqjxBsn3ih2H0N+TUaLoiBb1xXAfrUrm2DWRLHhFkIWQJZdEpOvelwtTjZ8N8pc6KIZDOEPKe4f8uydHNIpwYZyzvtYgmqntkcaKzrAoxf//h8EkqB8966cOaUzL0X4VnjjVNjW0YY6flNjhjJcluGaAldkwHBgwFk3TjQN49cIT6Z4pQpEKwhRVAarImUvVRUzFIE0hAmSwc88+czT78J/Dq1fjnXp2Deu9+R7z7774Ln3rvvgeY+e/xz4z0EwCrwH33/yg1HgP/n+U+DcuM6d59z5uIFjmoZvufsYGReecmwrR5ZybCvHlnRoCrs6t61xmyqzKrMbirCtiXu6emJ5TxEyj5OPPH7PglHi3ofObaAeW9qpLe5o8qHJb6rsqgyWRGZVxlUvi7g4Gy6SkdW9rhQFEUOI0nHLCtxAtijpZ0cc7hhw24CbOrulM+uqce3mf0vzytGOTfOXZ9+FzkPsPsVYDEfkfaYhHLdT0N4480ZYFZF/6I1i9djCw+37dfqkju7WXUsMXu2GDsNBVsAQElb9UYxT9t8dFdiNjqQ3qtbsP56ZaaINVZzpOYxa3mb7K2X0XgCXWnLvjX7gsAu/WQ5/IHAuhFT++q2M3sv4s3SfEpxBRlP6liRmVWE3VVw732fNKyecRtE0il5iNL0iRMUZUxpC2jRFN+msm0NS44bM0eQjT77y5DNPPvLkIwsnsXfvu7eee+e5d5734Hn3rnvruLeOfWXbv2z/0fcffe/e958C79H3R2EwieL3NJzGwTR2H0PzyjNRt9Gpoxzb6qkjH1ryocVv68K+wW6p3I7GbWu4l29LFTZVcUt17nxUoRa/58E48Z4i88LVzxz9zJYPDHFHF3d0bkNh1xV2XWFWZdwsv0gymaxQl4l2iiHDg74AhxIYynAVh2TAhgY2EYQ63ELDznS4oTGbOlxV2DU5eEvNa0c5MvRzx7oJnIcIxUi9Ua2HOBw6g18DwsooJWIobCh471KPSp/gEakEQjx4myxm6nGQJd/tsWCBhQynHphoHmQdzGw1kRFU5krc/PnZVfC/M9c9rybm50MgJGcOhDNLgOckD+v4SpWY7oawi8Cq4eAl104ciEol0N9jIDCrMrOuwKEIWB70OePSxt0xL3E4TcIpgbAthlWm+F8Qkhb7+D1LPvPkK08/cySG0WviPQTeve89+N695965zrXj3rrOjePeuO6d59379pXj3nrBKEw+s+gj9ceRfedrJ5ZyaMj7Biouk49M6cCUjyxxzxB3DWHX4DY1ZlMBKxK7pfI7GrelchsKMxSZJZEdis6tH4zi+D0Lp6l7F9g3gXaMDVHlxBL3dGFH4zdVdk1mVmRUgY29wWqx5uBHCNHPIBlEIyQ2NDxRYkMHGzr+J+ptX1aYdY1ZV9hNxbjxpANdPjTNK995iLASVp5h1Sk3yfy2Z0iaWcf4n9hFHCV5kXdxAAAgAElEQVTeKHEeQmZJrGVtHoSAqfec9nCEhrJIOWYgYBmkOnKoVrIZ/GZG9HbM6sXs1Um4NqitcvD2I1PN8WQYafUI4F8E5jSB3ShOmxBWCXe6XGt23808CD/K8CXnhjIzENllCW+EXBSYVRkMRXZVBj0OMKx+bofTKJzG4TQOJnEwSWrjk2SHA+Kc0N6IP6GM0nkQVkr4maVfefSWOHdYBt07F6mfe+t6D5734HkPvnvnRa9xmuXJV27f+fq5oxyZ4rYmHxjitibu6vKhKe7p4r4hHZrKqSMdWfyOzm1pzLoCV2UEIbulshsKsyLBJZFdFplFwXsMg3GcfhfeY2Rf+UgGEc/CtibsaOyqLGxrzIrEb2v4PrUiowJXlC2EqPO1HRclG6fR5LVFEa4qDPIG1zWwRk12Qf0KVcXmqgrXFLgqsxuKuK/LB6Z+7hKLtAVhShGI2nYaZHqV+zPO/EnmjVL3OfYniXJk4WhntTSqghBzWK+Cqb4IUZ62Thiy7mOExwG/F3RSAVfSY0LyYJo3Wo0aHfEzYymmuT+hq8Roz3Cmm+kFP373aQ4TnYFw1gmc4fAnGWzcFegK5nmuYNtkjT5K48KDjMBU++h6LFgUmDUZrpBywT5n33rBNA4QhOM4GMfBJEHp4Jq6CY7XEV8FXQd09UzbISQQZsknPvFnFn2k7lNgXjnug+/cutYv2/pl29eOc+t6T37ylaZZHr2n9p2HSlikPYPf0oQdXdzVhR1d2NbEPUPY1bktjd/WxANTPDCZdYVZU+CKDJclYVcX9w12XWHWZGZNZtdkdkWCLO89Ryif6d6H5rmrn9jaiS3u6vKRKe7pwq7OruG2XXZVBosisywxKzIcSniyE3ILO6KjVJJwIIJFCa4qEEkfgpDeAIFC06iJYaiQ0S8ysyaLe4ZyZJlXvn0XYQhxrqLmDUHoz0DoN2MQ7nPqjVP3OXafInFba5fIMHMgRC8EcrAu48ZfVPbNmCrsbF9+1IDP5oTsooO9rkmhuMO2JrCuHcUcvhThdGbkdkMPi5Ao1jwIfyRw2sFhZYjOaVn6+dRKGL7lyr4FIA/xlGUGQLxFGTeq9nlmKNq3XvCS+OMonCbBOEbdpTg0hyAkQQJ/lHoVhJPMr7L2U9Lc9JqRyWsoSZgln1nylaPFRvFHFn/l3lMo7arWjWvfuPata13Z5oUVvMTRe+I+BuaVoxwa0q4m7GgIP25D5bc1flvjtlRhVxd2dW5T5bZUdl3htjWM36rMrCnMqiwdGPyWBpclOBTBgGeWJXZZZIZi+JIG08S9D80L17xw1QNTPbakPV3c07l1hdtQwKKAZliwq1gAmaEEhxLppRDxStBGRputkmygx4FFEbUOwXUNoinXa8T+xASiWk1UPK2AZQWsKWBdAasyu66K+6Z27lk3ofMYu8+J94ze6qxxmoZo/c9J7o9z7znzRpn3nLpPifucuE+xdROwQ+k/QbjAVgpPrha0K4blVuT4swxfc9wJ8EbKBn8MtxAO/zEmFHNIQzjbJEHEsN0K/7NPSNmiiD0MpD/O/DElerP4Takl3W0ruS4I6mAP/xh5g97L+LMMXzJ2SQI9HkCevN0QLvLMUMTjUvo8syRYt174mhD2ElzOPyHZCJI7Rp97owSH46rwHYIQ5QzxjJk0es+itxTVyiQfGT6oEOc9lbYV48I2fzko5uk9R9aNp55Y8pGJDE5+UxV2NGHPYDdVblNFAU9hV+e2VG5bZVZlbltlN9QKQtQlwK4pwpaG+wAHPFwU2BWJWRLlPR29LuuXpx6aKCEh7RnSoSnsaPy2Jmxr7JrMrsjMsoT2vcAlkVtXwEBgVmRIYlp4h1GlElWUHykh6k4YynBNg+voqHANEShhrxJFyHBnLZlRv6qANZXZ0OQj2/jlW3cR5rB+n+vQaDAjg2jQmI+utFHmPqdIDJ3HyL4L1RO7FkNkjjYMaRyDqTlcYCFDZnIvoPAMj7JB0RvpnX8lSvivyCc9JnTumRK0WjHPjqFs+Y/fLaK3AhD88ioAQ+YiosLuGdi6Ddy5aZborYhei+i1HS/CfuNribhFgyFQEB8AFvR4sMCBHgcABH0W9Fm4KDBLaNokyywK9r3vj+JgigqgUENNVRxDRWLGJB81SrxKEkeVZuIStug1raaPxu9pjPFDYpjH72n8numnlrSj6WeW9xzZd756aslHpnxoCiizt4N0T+M2VbgicVsqs4aoU9gNhV2X2TWZ21TQP8mqQJFZVbh1hVtXyP2FQxVw3KpsnDv+U2z98owzVzuxtTNH2jOkA4Pf0cQDg1mR2HUFsccMJWZZwmuVVmTsCqI8IcNj9WgcFodGkTm6JIEh8vc0uKbhCS6IwD7pscAokqa+agbhmgpXFOXUNa4C6z5ynxL3KfGeqfvdrAxSU8YQgRWE7ih1HmP7PtROnXpnWyeEkLqnIAjphP4CCxZY5zasIXyd7xC9lnM4nLu/hchgji9vKi+P2yk/qkIZ6p+fje/Sg9tArX5dqb8WaXV8tjkp+IeQLoKwK9RLXv8LgRBVbB/btfcCGAAgWICgzzKLQrVpXdhU/HEUTGKM36RRm0Ys0swfYVuU4pBE0kdJ9f+G0zR6TeP3LHqtCST4ZclXHr2n0Xtm3/nSjmbf+eaVKx/o8oHBbyr8pspvqfyWxq4r3IbKrOFsAbepMmty5eYxqzK3ofBbKioxA0t4MQuzKnNrCmA4HPVdFFC9m7SjufehcxeYl55+5igHpnpsyYcmNnE3VVQpCpdEOBSZoQQXRTgUq9lquN+q8pRaEJJyE9DjACui/gkEIbOuwRWi0lV8EjfgVx3uaI0u2uCpgBWFWVXlI8e8De3HmEBIW6SpP0LNcXklg9XITQzhKPNGqfuUIAjVE6duSkYELlSA0Q5hHYyB6OXgH8CrmuJqxFGVTG85b7VO/iiJLfxemjKIamJmi7O7OqHa4zbqAm6keJ37J6gobad8Vy7mf8mHzIZuqzLRqrGAG0qgx8FebYsCyMABB1GBUo8Dfd68cr1RhIKixAolBBIIa89wVFmkTQ4xhCmCEIlh/JHFb2n8liafOFERf+bhW5pkhT+J7VtfPbGELVXc0YQdjd9WUY0Li5J1CMINhV1XhF0NfeQ2FRREkQ4MYUdj15V6zNmiCJck0OdR0gVAFg54VAKuHBjOfWBdeca5q+ybaLOSuKfzWyoK4aDqNjRSDSUk8IDDRREuiXAgwEURskIjwU1fvnX/BDFHyWBPiPrWB2KtljSHSAyHClhR4KpKb7SWDizzJnQeYm+UYg5HxDMfYRmsHBwSlckpCDMHQXgXyvsmBSEtcc1bCVWtBnocpO84PZZfkZOPMnor4o6S6zpP2FG2Rl3b3QEVytYjBM4MtiHVqvQ+krqejp4K/VmALvz+k8TVT5Sez03PjKLzIS8FKpsMabynRTDNSTQpR408JIqA1gwwADKAYQDD4jBpj9NObfcpDF4Sfxz7oxjLYLtpMAumGX0ddIph0IQQ4Re9pfFHGn9k8XsWf+I5F85DoBwaypHJbyrCjspvKkjZ2DUZVbqguBGDYi1rMrelsuuysKNxm4p0YEiHhrin89sqGgCD6lpw7GQggD4HWB4OeNBj2aHILAn6mW1decaZY5y78oEpH5ioqE3Y05GuonJtZgUn6FG1Grsiw0UBLgoQjZZBpC2QYAbOsFEQ4p56CSwRCJcVMJThkoR7F3ok8Fgv1pZwvHQo4/m8q3joC1hWhF3TvA3dpwRx6D0T/HCdWhViqL6YU2KYus8YQn5drfmHXPslgDkQMlXkBoIeixrto/eizhbOolhDOGup1bvJQvrQBL4hE7Spey385u/JS8nOPzDLeoOffxBYtH5+7uM085W0xpIHzMPXXDuxAeRgnyOVgRxWQpYUUjCcfmr7o8h7Cr2nCKUH0ZyYRoK+Qwl/hPAljV/T+C2NXpP4Hc9rQ3HR6CMzb3xuXeE3FX5L5bdUflOBQ5FFduaKhApW0CBdZl3BsdAtld/WxD1d3NWVY1M7t9UzW9jRUL8fsyJDtBkCBTBRrVaPBX2OWRS4Fcm5D6xrTzuxlUNT3jeEbU3cN7hNhd1UUNSHWZWxT7hISGYFEiAVsd1ez8alCFyoA6Sgx1dGJlxR4aoKlhU8UYLYqzjggWMkArZIq0NMUzSQFy4r/LZhXAXOY0LXiFYJeq9NYO5Vwfnn1H1OnIfYvg+Zaglhr1qBNgMh4pAyTTGEkAEAohip/xQnn1S28KdGpJaZVhPYnrhLE0hBODsLoyIwy7sORSOgflOXxfhvCFtLRfM2iq0cKM0necFYJKcZtywDWFUPstyKCHoMM+DZJQH0WLDAcKuydeN5T5E/iv1RHIyTYJq2S2QmJFk8ztoa+DwD4TgJJ0k0TaJpEr+l8VsSv6doR1qaFdFHpp877JoMFkVmRWJWJLAkMCsSXJFQnSe/rVXSxG2p6DCET3FXZ9cV+dBUTiz11BJ3NXaV2JCoZxy17Qx4JPXMksCvyca5Y9/62omtnzvSLso6qsKuxm4q3LbKbirMmgxXZG5DQVUyuJSP1IvCgQAHAi5rRutsZ0ufEYEkTwgWZTBUwFABSzIcylWhEmQ4WKGIUufVrJclGSzK9Uw0NLJ+WQFLMruqamee/RBjlXtGhUp5TWDLIXzO3OfUfUrdp8S+j+y7sJ6V2iqUQTECACkIKbeQ4XBCC30XMMaZk6BZIe/lXAhnzdGZPDupcSGfvDbCoTWE3x0yiHjr5hB963cJ5pqd/w+ElSpSzt7MMPAOOCtiM3+SBuMUQNTJwoEey61K3IrELovcigj7HDL0kbPkPkX+KPae4gCFOus2JcoQJWLojdKavTkQhpMkfknid6yE0XuafOfRR6ZfOBBf6AJaHgaWRNS8h1J/7KbCrMqYyXUFLkvsusKsSHAosWsyyqejgmzl2BK2VVQQg0IpxO3hAGQAwzKLvLilWleufmYb5452aqvHlrijK8cWv6Oxmwr6iApW8A6JascLcix7HLMkQpQbrK01KqtWxS1wDQ0PByJcqnOAcFlhlmU8uwUZeAtUJSduLyIcYholPAoNzepdUcBQhkNFOXbs+xj5flj6ntM6LjrKSIaQQPicOo+JfRdZt0EjOdGwRSE5DLm/ECVcYPBFAiDmELDyth5/FA238GPWEO1qoZgJybQsUjrlgDp0qc22BW2INgj80zzk64D8jhnkZkvp6u+W1Q8ETRQbRXdNAtvmKHltGJtRop86+G+/KIjbmrSrMYuCsKlwqxKKWwCWN69c5z50nyLvKfaeYqpBhvIGWw1slRKi+sbn2HuOcYB0RCnhS1KZo/FnFn9m2qkFF9GA6nqGJ7uhoGwEv6txWyqzKjNrMpokj6hA3hoaSMOtK+yarJ5Y0oGhHJnCjsZvKCgNiIs8WRyJYZdF7cQ0r1zz0jF/ufopLtGW9g1+S+W3cWUpXJWYDQUJLxgIKEVBUghVRoFASK7OJoS0RcpDFBwaSBDJ4IoChxLqyscJRmzmkZlRfZKrGJCxSwMJDCSwSFCsptYvycKOaT8mzlPiPqf+KAvGuf+MafSeU+8588a5+4QqZjIEofMYG5ce6PGgL9S2aCeECwwADFa/BRIyQBDihD7LDsT4vahjpLUrWIdJ50cN8/ClSeA0D6fYKG0qITVkEUH4XaQIxd8N/HLq0ByCYJax+fWsP/xM9y6oRmCX/uEc32wmuGwles0Y5Ir0eWFHkw8NaVeDi4J57YmbKuixgGH5ddm+8+37oC4aRu0zVTNbM0NIymWShjmKIHxO/OfYHyV4oOAkiV6S6DWJ39L4IwtfE/XEZJdFOKCub1YAAwHtWhF2dRQFBRWlS2LFHrMiofHy3IbCrsriri4dGNqZbfxy5UOT31CYoYSyeXBRgANe2FK0U8v85ZiXjn5m6+e2emxJe4Z8YIq7urhnYBN3XYarErJ+4bIMKpLRIG0cZW2WyNBtBy1VRGKI2uoHElxWwJIMlxVmKMPKJ6wy4z22zp4jN5JtHhzgqTiUwVCGywq7pprXIY6FPqX+KPOeU2yFPqUu5jDFED7E9l2knTr4ibWVELYhpGQQQIa646CfZ2GPDyZpV2PRTFcuLYlVCKNtixIEqPx7PANhmpVtAn+A8E+Z/SkBbek26cq7CaxAapmaP2Q2p92ubVi7vJn3FKFsrLCtqae2fGQK2ypcFPxJIu3qgOEAw8r7un3n23eBfRc6jzGxKmnqsvpjFY8hBf4NJXyO/efYf46DUYzFEG/zTcPXRDk0mEUBzx2iRWYg4L7bDQUsChAJEYaBx/OglsSqippbV9hVmV2W2FWJXZXYFYlZItHLPg8XBW5VEndU/dzSzyz9zDIuHevaM69c3Km0q3MbqrhvoAIAdl1m1mUUg8X9u30y02kgNmP6LVt0NllPIGRw7gEOZbAow6HMIJ+wKrWpOGRIeAblKvDIs2rxPcUhQRGuKHBZgUuycRW4T6n/nPnPmT/J3KfUfUqJAGbeKHMeE/c5te8j6yZQDi2wwOG2erpUbdYnXCBGKWQBYLASIjHEP8w6t2H0iqYwzkWxHRqly80IHbjgpKWBFYEEwrTlDc4hsMUhqFlvPI+fC96ak/Nn3b/O/GbXRqfoDd1XcuXAhCzPDkX9wlFOLOlA59ZlYUsNpql6bKEbvHpimteufRc4D5Hz2G4k7e7dfk6og9pPGxD6I8QhOlH8kWmnFuhzaPYejvVTtSPMioxjm6iMjuFwkp3lkX2I68X6PFwUmGWRX5fFHVXe15VDQ97X2WURsjyKwUi7Gr8u8xsyvyFLu6pyqKtHhvnLVY5M5ciU9g2Umhd2dWZNQX0kcEUCQxGl6cGiCHocHmMxoPp3GZK2BswcDqki0mqQxEACixJcIvkJlGPssXj+Uq85dQJBiAhkuuaCLqKNazJgJbgkg4GkHDnIJ0QJDH+M/EBSK/OcOk8JglDaM2rrtw0hrCHEAsiCBQYyHIAMZIg5ii1SFgBWO7YjNMR1zq7PJoF5lUijP2kwXLGHXMHPRm6wAWGnLVqQU0NYVBC2lKr6ysx5m/N1Kgc4+zn1aI0gb4gHxWbsUASQVY5M7dyRDgxpX2dXJOvGD6ap+csDDAdYTj+3jCvXvg+cxwhZpG7VSzqqsxGIQ5KqSrynxH2K8XmM3acY+ZPec4xCrP4o9sex9xSGr4l17bJDsTHziyE2Hp6HKWLMFqmICFsPnIeIDYYDLA9ZHg54diigwyzy/Jok7ajWtZt859F7at+44o7KDgU44NhlQdpVrRtPv3TEXV3Y1fltjd1U2U2V3VDgisSsycjWxXeBRRH0BTgQQV9g6km4pBSmEYmZgbDyDGlxW5TgkgQXpYai9ti6c69PD/8kMlgn9AXcG4VqTZewKsIlmVlW4JIs7VnOU+KNUucxqSxSLIOj1HlM7PvIug3Fbb2ea9gNIdOCEPRY2OdAjwELFKVoCOKmFn8W0Xvenu/SBLK+qmtTsxolTszOBn4dBDYgzHDkcy6HlBi2IGxC1WLvDT3F+nP8jN+LCA32m3mELgirByQQvufuYwR6HLMoGJcOskXFXY3fVMK3zB8n1rUP+zxc5I1L27x2rTvfvg+RGFaeoTcfQreC8DF2HyP3KcZxnUoMnyN/FAXTxL71mCUBy2AVoGNIzq1an1It3MRj+SgIGQ4wHLciyXu6dmo5D0H4miRZnmZ5/JFmeZEXZf63LP7ij8XfMs2L6D21blx+TZL3NOPSkfZ1aZ/UiK6rzJrCbWloekVtA1cTAXt8XdpSFZdAFlZGGuiySKvURVXGPRDhooROfetZYPEQtOodoPcc0v0N9AhTymnEg7RRPqMvCtuGdRt6o9R5iOt4zFPiPCXIIbRuQ35DbXT0dqQomnnCHgsWGGaRx/VVqM4Rh085diDG7znBpjp03/0Mk6gIhkbuo0gQcp+4xgXbnzPrYlL6tFCcr4coT5h1615F2nvecS+ZPdVNhb61zHtMElmK3nP12ELpB/3c1s5s5djiNxTjyo2/Cn+cWFceOxS5VdH4ZZvXrnXj2Xehcx/R4Zm6WYm4hZU52oLQe4rdxwh9gqbQouM+BOyQLH+tIoEoNoAuQXwVYrsULlJbxwZ4HjscCMaF40/i5LtIswK93cVf/I4XZVn8LfM/RVmWZVnmf4r8b1mUZVaUWVHG37l17SqHhnxooPoYbkdDjb/sBl4ygZIf2E1F0ysqFeq1KrzIFEBAgUd/3qMg7AugjyEEiyKoPMwqKtOjumz7AmWINpsVe3QfoAgGEuiLcFmpOzAGEremOo+J85jY9zGJiCbuU2o/xNZtaF4H7IpMHqcTQupW0iMQQhayXBNCWJUHhdN0dqVE1xDEBqjzAGtUnFWHUsX0q0y+ivS7QBxiCH/PyVJgCHFPXY4sw8Z5r/DL62f2XSTfBRkgV8Rf1FOfvaO0nWD0sFTV+WcZveXciswsCvq5bVw66oklHxrcqhR9ZPFnEb1l1pXHrUrSrmpeOQ0I78l0k+eE9garHsJ/QUid5wgPOGE4yFbbi0hPN16oQkE4o34AsuKm6j1H1Qx2/I4j9SMQ5n8KGsW8wNqIONQvbGlPE3d1fluTjky4JvM7OlyR2XWFRUqINZAncyt40K+mIfGVDJKrloXtgGErnlEJjgAYASIxRFUEfR4wHMq84QImhlInhpqH3Zqa0asfEPRFVCBeJxKHMhhI7Ipq3UbOQ+w8Jc5T6jylzkNi38fmTWhe+QxuJqTNUbZ+2nThKAlBQZRrhQxYgOTUr9R/jusysa7asSTrgJOuLPtH8SfZ3kNZpwVeR/M9J2GYF3TKHqBl0Zi0SrU/crIUpaAGyBXJN8qBUM/vu8A/gzYlfNYtGx0qX62eRRL/VSafpT9OQI8Tt1T9wtHObQShcmikv4skK/xxYpw70q6mnZrGL8e8dq1b374LiRgiJUyxOVqFZJ7pk3jPCYEwdh9j9yFyHzCH7kPoPUXKgUFga15qDOUdIQh7HOjzuNIal5txgOGUAzNA6yK+iuS7wLfAvGl+EBO0OuiLeVFmf8r4K9fObPnA4LdUbkvldzRmXWHWFXZDYdYUvAajGlpR3Qt6PFO3z1MjHurkRNVw0Cy8pDns18EVDCErgB4LWZ4Z8Dg0Wu9XEwAjYNjQ/06PEobk5oV+sgrYkA1ncEkCfYFbU63byL6LK1W072PzOjCvA8oLmFHCRlSJrb3fHkdRRykhZMECY5zadNlK/qcuVcHlYzVdRR1TmT2zpdhUEXbHJsNvPAU8/V2mrUKZZsoeRHgXX0HxhrSuQq6YvZFQTwspb1GLNXlaVANVWeGNbhLVfSL+LKxrH/Q49djSzx3tzFZPLWlX80ZR+rtMvgoUmFEPTePCNq8d69q1MYQRgpCM+krrU+H3lKL50KjPrQEhIdB9DM1fbr23qAEhh4u/0FWI6un6pKYHTchcYJmBYFy40XuWfBVobndVN1h7AgTC6lQQFkQn/XFsXLrqqc2j6tB1hVlXuG0V1QCwazJcJF1LiyIeU80gvaLliO7cnblqaTGpUvZ4iS/x4iolRKFRPFYcGwKQFUCPh6wI+kKtwD2iwxV+VVkczq82IRyIgBGEbd26jay72H5I7PvYuo2Mq8C49OtwK+3lzoZ2q78XKlgDVXIC1lmKBQYsMPKOhr2vvMz+FI0kAV0+Nr+s7AcgO0zTlgXbLN3u/C0Ag0eTRp/ZX9/5FDNyR6FXcHw1veGvonGHIBDKewazKBqXrnZma6cW+pgVZfq7SL6L8DW1rn391DaRDNYQhs5D5D7EZMpQB4SYvSdikT7G7mPs3EfuU+w+RM59iMZ4cstSPSiBxg9Zp31SgIJcI5pDyEq7uj+J488c2w5dEOazEBZlUeH3B380f7kynuCEZ2Ew6wqzJkM0355oIMqa4NAR3WpQW25s91XbCeECC3o8rLcdiXjIHRo9uMCwQ4FbFQHDknivgMtZWnrFzIGwKrKpO/SrXUuCcuSY16F1G9n3sXUXGb987czFD0KPeILNl0PlOdGctS4I61fKDQV8s6Mjk+grlamS12dunWfzmv+vEFICm/4u098FOjRQoPkTTaHrArdx/2g9s6o2HC+mwuqKNxh/FS1rO/tdRu85tyzx64p+4WintnpiqSem+xjiJ5qX3nOkn9rGuWPdeNa1a1271o1v31bmKCWGzx1K6D4l7iOWQechdh4i5yFy7kL3MXIfQucuUA5MvA+oBWFlneKSKFJLidPWHBzwxqUTvWfxV4E8ZzRmLyEeeXXba0TD5pw0K9A0UdQwgQvTliVmTUYZQpSBxB30SF4Y0o5U2aJ0v/nsVTvbj1fHZqqcO1k8hkS1z4rbirijMEuVBY5GehNHtC/QGy/w3ogeTWMVMiUJDFbA4R9WBKyonrrGVWDehOZ1YPzy1WO7vX2pfXOhkpyQdIpU5mhds1bfaCDDpl85tjv+lkVJboJ/CZmzafS8Sy2bV3vViDSPQHKQwpFDOGwoYdbhNTapy7ufaP6nzPOicjHzZk1qxXOHp0tJs/sQgh4n7er6haOfO9qJpR2baV5kf0p0twiniXZiGeeO+xBYNxWEgX0b2neRcxc5D7HzGGPSkADiknz0CSHwERNo30eY3rvQvvaZAel87VHgtWZ1Vm14KBbHcMq+Hr6kyPeLP3P0SYoI7MoR5UUTRerz7HeRF2XynWsnlnJoorH27LoCV2WUJAQDAZV9o8wkHZUl4ZMZCFu9di0DtR4Z2GzwRT4hS4ZiQJYZCtKeKu2p8p7KDgVshKPKUqR7NIR9HvaFBoEMhVO/kUiESxLoCYAR4JKsnXv6pa9fePqFKx+Y7fAPbEJI26IoIo3H4DN1JU2jzYKBPdZ7DMoSg1eW2Bco/5blX2ySFC3bZIbJFoTpDITtPnoawu8Kwm55AxkGiUKzk7eO+3dlXhfkNDhs0diOEf0uk69CPbIA5NRD07h09DNbPTs+PLgAACAASURBVDK95zD7TZ7S7zJ8SeVd3frl+qPIvvOsG8+68dEWBOwWYomrOST44e4YNDShkkH7PrLvI+cutJEM0uZN41A1wZUtt8BwQ9G589F7mmRFRR0OxvyZuZ11Zoda50/pjyO0bJDf0rgNBS5LqB8KLItk04tQz4/B1z1XQwjZhtlJg0fn7ukofytVSOxG7BMyHIAMvyHLB6q0p6rHunZm8msSxS2Hx3tX4Sv64yyE1a9A1mlVdtPjuTVVO3f1C1c7d8RtDUCO+ITCf4IQNU9AloKQfoEMZDj10EBpIYxfiQksqyDZjxzWVzUdWa1CJ18FyhR0Q5gVjXhPl2lJQYh81ryYxa9+is3IXkHFFVpPfbZfo/27izKYJMK6Avq8dmrr57Z6ZOhndmUJoPtC/J7Le7p15YYvsXPv2zeeTSB0sKY1IXxK3CfkEBIIHxsQOo+Ree3bd6F9E+A1BjR4s3pSuVKQYRcFfxSFL0nyldN3k/o50xHR/3QjwzaS9xQaF464q6HRFdgcRRVqKxJgeTxSDVXk1AYzVa7dMDupLrtGAU0zX49/jMORTFaEA+IT9nnAsPKBphxp8oGqHKjGpWVc2sq+Lm6rcMBjg5DO1Pe4Boq1qUzv9xTw7xoQ/5MRQI8XtnX1xFZPbH5dAQukWBxB2GuMUavvmEwFIV8n7rteIOyx/FDM/5QVh/iToqg5nNXDYuZibkCIb8HkzMlwtPy7yrRsGpgYwjZ71fUxw17jzPCZdzHZQeOfMvtT2jc+Gt+kn9v6qaWdmP4oyrHbWeRFmeVl9Joq+4Z56UbvqfsY2LeefePZN8gcDe17CkVklLbt0sTBtmiMZNC6Cey70LoJ1CMLoEaYHvErejPsLTCVncMOeP8pjF6S+D1Nv/PWDSX7M4PffBO08cf+W+ZFad966rEp7mr8lorMUbAkojlRYEkkc0QFNEIGX+49rpZBWgnpZqVq8HajlakVmOFqbxArISrT47RTUznUlCNNPdbMK0s7MQBkuBVR2tWMC0fc1iByTSsq+tUsjMoEnZVEuuBGIPcUXtzV5QOTW5XJzrb/ACGszFGql3eBKHzlREAW9tjkIy0KooEl9Qmth82run0Nt4y7KuLSFc78IRbaIjAvSpDnRW1PUvfmuex1fr1ofNJpcc1KvHFuQ5ZnlgTjwkZtBJULmuW43CR6z5R9w/zlxp+ZPwqdO8+5D6xr375FFmmIzUuihwhFp1JFhCXxCe27yL4LrdvAuvFZFBTtDGkg2wbWSSemz3oPPmp3it6S9Dv/We7aVk0nftX5W+rntrSnC9sa7s0ntdpo5SAes03mbVe2KKoFx3GjBQpFapJFPZ260dZEV5CSXgpUa8YIqHqbXZW0M1M51hGE1rWtneg4Dw4Z0Of4dUU/d5QDA4eLqxJTEjGC9UYavjZcGxGgevs8HAjSno7/KH0imIxABUib9xdyc4H96rUzsHIfFlqHsa9cWgbLv0WN4t+mdfovCCkOiw7Fy2f0polcMXMARWBRE/h3vgb+Bwi7L7XmlZr+LrUTC0BW2FKMC0c9NMLXhASLi+qVh6+puKlqx2b8kYaviXvvO7e+dYViMwFqa7LvcJiUcEggfGxCeB8hbq3rQD93ISvQN8uG9C1U5RcMAJBhGO/ej1/j6CWOXuLoNU4+0nkW5uxbXHT9AP22ZH9K7cyS9nVhR0MzEeGyhLqWwJLIrsp4ICJaMsHycJHUdlYxW9oWhSwAlMp1KyHbhpDujegLALLSvq6dW+qpoRxp2qlh3zrmhQkWAFiAoMdW5Qr8muzc+dKuhgZVgbq8hliqKGBDJ/Rp1WWrAh2eW5UhipO1qgLokYc0gUgJWVJeV3nvLa94gQWQETfkoqBkkEbx71wXscPJ6kzRzSren2Y44EfrslLCtpeSd8L2s13a9a1GZox6QvFHJu1qgGGVQ0M/s4wLG73g4k+Z/S4qnzB6z8QtVTs2g0mUfGXeU+Dc+jYKkN741g1dPRM1vMTH5kEhmbvQvg/Nax+HZACpomwYMyTdBBkAAMMw7q0bv8YIwvg9CacRVsJ/sTePxpbXkWaFemzK+7q4q0uHJppZCpYEMBTxiEQ8HgrtAOWZoQhwwSoLGI5kyZqAVQEMOAth89RgkIqZHg9YQb90tAtbPTXVY10/N507133wcFFYj4EDjkFx2gVG3FS8p1A7NplFAcC6iqiaE4tvFjh8ytO/rs5eVDY2xow4kDSEtCNKqK7NgerPNxscRhbpZ1aboC09nA3V/G3eLmeDHfNMoflRgM7YSvG3BCS8+VPY4OfTNqn/5T2ih/XHMb8uM4uCemzqZ1YwjfOizPMizwsCYZn9KcO3VNhUlH3dufezvAgmkXPnO3eBfetjCJFdek9FPitJrE9EQ2jd+MKmRhadk8GKHXVPgB2wzrUTvcTRNIpfk3AShdMonEbpV/b/EUjehLYY/ilzlJ84taR9nd9S+R0Nrkp4fPAKnm+Plr2ARZwhRHOccNsxjrtUNhjT5rAVXfwJQtxLASDPb6jGladf2OqpqZ2b+rnpPfvRWwwWIIAQKR4RQ4YbCt5zaF251pXLrUiVa92qKID9pnPYp3pB6hZejooVVT8/s0+qVzdtwarQnDZnGvY2box0br22Es7+909J/NHJmsfRz3SAf8buKr+FLn3E5nV9io4bSSeEf/BLch8Cdllkl0X12DB/OVnlmiIO/xToZhO+peK2Ku/r1rVb/C2jt8R9CJy7wL7x7VvfvvWtm8C+DVCEpqpla597LJKIQ+sm4FbkroAhZg9fahBal1bynkTTOHqNo2kcvyXRNA5GYfqdt9lrWuazCajGm/C38VeM3lP9wpYODH4bF8qg1TEkJCNUSUI82Ql7XDyua6ms0HbYsxLDnyHkqcJRCbIiWOCVQ8v45ekXjnpq6ReWcW75oyD7nUOGAQBAhoUDDqIhcZABC9B9COwbVzs2rWuXWSISTc1rrspu6ww+Q/Ul9klTWI+CsK6GqxMSbXO0R012rE/TLSRfFDfk4m+Tt39yON+toP3/H26+sxEW/PjUf+C/i+ls/XH9cK3H/Q9i6Nz5gOX4DVk9Muw7L/+LBLkoqvzEnzL7U0YfmbxvqMemcWblRZF8pv4odO8D+8a37xCEvnVDgjSVaUqjSAjEHN4F1k2Al1ECSvrqLhgAAAAQaoda9BJFU+IKIhRfk3ASp995t9bR1sF8CFtvrD+JVbL0k91UmHUZL99dkXAkpo9jM9W2Mywy1dW5QPIoNYRMN4Rtl4nDFTN4VIyEiki1MxdBqJ3b+rll/rLjj7QsS3FDAgCg8XCgzwIWt9Lqp6Z17ZgXtnFumb9cyBLPsIpkMqTKjKE4bHUn9kn5288Q0oWyVXYEM8lSdk3zXgMZ2GfT7/xfUjhzDc/38P+j+dNBTfM/0Jk86HQo2xyWtAAWZUkf/F9RdnCIHtP85QDIyvu6emx6T0H+t8xzTGCe49+V/S3jr1za0+R9XTs20t95+p2FL7H3GNq3BMLbwKoipShvcRfVKLZPaN+FFkqN0PVN9dwEiAgU1sRgHEYvUfQahxPEXhS9JsE48p9DZDDPe9Ort+Fnz7A67mMgHxjivi7u69y2ym2rHOqmX5bwzrNFEbA8XJZQGTcuue5V9hhHVUs2F0rXl2xnJU0lJlVURgSMyK9rxi/f+OXpl65+4ejntnXlpL/zvCjNM4tYpAxGEUIAgLytuPceinIbF7Z+bgP0rKoITTUArlEiT43GYJoc4uHfLXMUYUae9gKVLK0Vcg6EPRZAxr33/zuEnWI417opyqIoiqIs/hb/dN/aSkjwo+pmOl3PDjEsmhB2/4ehpMQBPaByaIA+pxzq2pkVTKOcum3keZn/LbM/ZVaUyXch7WnKga6fmtnvPPudR2+J9xg6d75zH9i3rTApdQiQlAbib1k3PlZCbIgi9attUXbA2ld2OAnDaRROougljl6SCC8kjYJxhCBE598O4c8c/i3dx1A5NKQDA6Xp2Q2FIyMt0OQoMBDgUETWKWg4WqRkpNVsTmcpaN1opWHqVDuBkBFAX5T3Les21C89/dLVLx3j0rGu3fxPWZZl9BIjixT0GMwhhAAAblnwn0Pz0jbOLe3ENH858oFeF77T6fVe099jBDykg6XqVxc4ADlcLF4Xr1Ge4QKLa+tqJWQBJMW9PbaR8q1vOoyypxX0pfqzi9hpx81GQ4qyKDpCrPO8s3LmgI7oKqlcayTZKwt4VlhbD9qJIiEW+YTZ71LYVOCA105N9cRIvtKyLIs/RfGnfaWmWS5sKcKmrBzoyXeW/c6TjzQYRe594NwF9l1AYjOBfRcgVbRuQ/s2tG7DKhJj30fEaQyd+9C69tklsc4HAmKCLgAAAOxB48QInoNwHEXTGJ+XJHpJEIH+c1ilMf/f6Oisw5D/LZ37QDkwpAOD31LZdYVZU9B2J7gscRukdhTl6wcCuyLXscRqzPYC07BIWy0/nVH7BSIdDI+9wUUJsCJgJf2Xb1z5+pWvX2AI3QefGDWFeqBhMVwgqVQIYY9x7z37xjXOLTQ8zrxypT2tqrat6yJoDquYUMVhld9HEVHI1UpYPeEerXuVrTvzSutIVW2HMyyX5yQt8bMMlm2oZs3LWZw6sh2dP0z/or+z5uiMXfp/QDgHwLJEBNYQJl8FvyZzq5J6bBiXVl4UxV9sv5UlSlQU6GXEH6m8p2mnpnZqhm9J9jtPPtPoJWlDeBvYtxWEQcNGvQ/te+wr2vehcxfatwG7JKLrFfYYIoAALADYg+qB5j/63r0XTeNwEtUQTpNgFAWjyB8RCFuVMXNSsT9B+LfM/pT2na+gwtFtDW1ZgyuobE0io2XQGEWRWZbRfKe6e6iufWkm4tuxii4I0WWNARDhogT6IrelGzeBcR0gCI1L1/zl+KOwIBdN8pkKayLRwLqkwby0nTvPunKMC1s7s7Qzy7p25QO90bRBSyKiqI9G2tFhUqH2DFsJCdiUdBSDpSGsin67zW8WQDacRG3YZgmcnzn8L/jNQvgDgQTCH4s8sbHaLAfpgHDuTYWCsMAQRq8psySI26p6rNt3boEK+YqyLMpqBEvxpyiKMvnMlAMdRUe9pwDFZsJp7D+Fzl2AcxUoTIr8wxscqiHRmsC+C4nJWlmqAb8qI2cdEwghkkF1X3PvPffe8x78msBpHE3jcBL7z6E/ioJJ9FOy6D+67JXa/y3RxUrWrWnshsptqeyGiku30WzvRREOUZ6QOE60kdkqm2yE5rs4rMOMqBOCRGV6gnzsGDehcR3ovzz9wjV+uda1G72nRYm9nbIso9eYXeRrJVxgAIT8iug9BtYv27iw9HNLv7D1c9u69bhVifrVLTMYJypwrdwshAst/LqaRSptnFcA3HALWfPc7iBwlqI5Svhf8Pu3ErbM0bbZOQ/CqrsCeZ/FnMftvK+URAbJlec9haDPyfu6emL44wCbOn9qSqtfEb+n0o4qbqtVJiP5TKOXOJzE7gOiy7dQjBRHSv2aQ6yHgX0b1BHU28C+C5V9o47HLGAllLZk+9pBBHoPfjAKw0kcTZNwEofjOJzE/ijyR1E4jf+ZtP0/PMO/pX3rKcd4CTa/o6FdFyhlD4ciMkSZFQkNXAQDCsLq+uuYqtZlizYgpNcPks6GgaRd+PpVoF8F+i9Pv3SNX65166VZXlBhtrIsw2nMr4iEQAb50v4otK4d89I2Lm39wtbOLP3ctm48fk3CBFZFdnU2nzQc1sFSKi660OKQ3Fl61Gup6+9nQlAN5WcAZGGPlTaVBoTz2JgH5/8L4azx2Alh3iaw6ESxXf/2wzPo0sOCote68iDLK0eGeqzHn0n+F5ujKLCKf/RvWRRl+JpIuxoyb+xbLy/K5DON3xJ/hOdTVFn7jkNDWAVvbgP7LjAuHG4oIp8Q9hjIMMqual051pVj37j+c+A9BsE4CkZRhIIxoyicxME4Ql0U/6ly4r9BWJSlcemIO6qwrfJbKruhcFsqv6ujtRZ45u8Qp+xBn8fGW5V5q64wGsJqkMy8JGF1+dIQMoKwbehXgf4rMK4D48pHEDr3fvanLAmEZVnmRVGUZfyRSttKVVurHurRa2zfuuaVo59Z+rmF2tOMX45x6XDLIuixeHtEJVx06yAzU+3da0LYSH6SjygASzuZnRBSOsywXJ4TwIofr945aP1HaDvyc/MCM10QdoHXOMWcRyTx0lkxpIJIeVFqRya7JKjHpnKoZX9ybI5W7wsyR/+W+Z8ymMbKkWH8cvVzWznUUagGQeg/o/BMlS0k59o3r2cgvMHBG3TQHlzt2FQPdP3EtH457r1n3zjOrevceu6D7z+HwSgKx/9j7ftB2/a+tzV00JBBQwYNGSrIUEGGCDJE0CWCDBFkiCBDBBmM8GAuHszFg7l4McKDER6M8GCEB8P1EFCGgDIE1KWgDgV3KLhDwR06eOigoYOGDn6Hc/XXdtrP7/2Wi3EcJanl+9znnOf8i8IPi+A58p/C8MMi+BD5z2H0Zbn+FxD+AxSBCcnA1e6QemNJlyYsGH6WdbwXTtOhokdKXuWQddreBmHFDdumBb6cNcoaPalWl6JBYAEIBz7qe2Tg0eeIJR6mfeIgQBX/3qx/J+Gnhf8URJ8WcZKsf8XulDoTD6dkiLqO1bZR10FdRz7TAIcpJWZtCjJWz9q37RJFt0OdB1IGQr5oohcF4eJPsd5WQvhx8RoTluH0L/LmP/HhP4Ewffx7RtzvpPhL9/3/SjJugZrXvzbKhSGdqFaboC6J2RGbFH42yWIe7szXaxj1XXtCtRtztY7Xv+Lo0yJ4juhj6D2EEKiAYl977NsjStJlZ3ltk4J+MwucGcOhO/W9me9OqTPynLHnzag7pd7M959C+hjQhwCUGAAhk0afo8W3VbV1JNy3rL3Af/ES4z8bq20rVyaM9WWlTNBy+1QDaRRa8fMZEwqFEPZun7AQJ6z6gcVVAOGBLJ4aeBhYPR8NmDmKB5SMaPh5lWQJwGmIGLQ0WFB3lvzZxEniPwfOhGYgxH0X912rw1xE9crIm4VmAYxKK4MdlfV70l8PRA4azByU0wCKpum2CcALdt/Nj/t9Ebw9nLbb3Psvdun26/+cMbPvdN8j2hZfyS9ImDQqHivSqYY6tjujMSBws0l+F7Tj9DMmfdeoYTzwrK6j1xB9CliU4iWiDyFNQeiMWdG9PaJkSMmQkhG1R7498u1J0RwNnFngzkN3HrBI45i6Ewrs586oM/YAh/Qh8J8j/ykESmSPz5H/HC1/rONkC4RxCYSlrl6vgPDPZhUnRgMDCMULQ7lD4qWZjR/M4vWcKLPW91mEsDj/bCcOd8qh2+YoDyOQFOUao0Fg9X00CgGEZEjtsb/4vs6Ecfb4O0NdthL4Mvy8sEcuGbpk4OK+g/suQBF1HdSxUddRLnTGh3lbYSn3FYUCnDIFuMhpWeAh7V/MZ0WMB9s27fbPChwvmjW02eSm2WYbYP/J1doG4U4u/RsIk+rjv2WpVhW/nSsp/b042QQfFrwoy+91s4mDjxEcq2B/ZlEK+JE42ZC+q1wZZtu22jYZeu6Uxkmy+LYKniP/KSqC0Jn69ojaI4oHHoMi4DB3EX0AoTMN3HngzgN3xviQrRlb3kPgzXz/MaSPof8U0vQJqKOsS89OczTeemVnIm/hvq1/b8wW0WsYfELIWRPOdSgmlC4MvjIJtDj4pbK9qs22U3M0M1mzPG/AJ9hv6YwXq0utvm8NAmsQoGGAB5QMqTPxX387zDoFVv+dLH+svLlvD10ycMnQRV0H9V3UY6YpVG+LJyqbM1NsY1fRV0qRCWglXubzLAYoyDzULrJUPpk/VIS3Khv0nUVi+FwgVc41xoT/0bbc52r9hQb3KeTp2smEaXFT9fm/WVm7XNL8o/qzcWcBJ0jqlWk28PLnOs7MmxSumz8bEGbiZIM6DrTHRz3XahHUJus4WXxdhh8WwITenLmFqVFKyZBmfFgBIeDQnvgOg18KwllhzX36GFDA3kPgP4b+Y+gzGgzpY7D6lZc7lqAY/wMIt2zRxY9Yv0faPZIvDfnaEi8M7p3G6nrfaXzeXk3OS36KLS2yTcnt0WZKICzZooxzRIUTFOHEQH3f6vnWIECDAA99PKD2iNKnaKdxlH3WmSHKfI048ea+PfZw3yEDF/ddPHBR34WgP+45uOdYLcIJIicUE1xTF3EbhNtWZcXGzqo0smAj2NhF57BYYMmL8olapMF/4rrX/71ihe4DYWFx1Szt1JoqbK8kXXsjY7slh/TTYqo9+BWbDe463KFk3CPUsWNoBc+yt1PBEED7e7NaJ6htm02bDDx7TK02sRo4jpPV93X0eUkfQ/oYeZDCNvWdMWU4HNGyUUoZDe4D4SxIkUwBkN48oE+hN/O9mZ8ZpfQx9J8j+hjk3dMKmlb8e6ttwR4cVoz5VZzodQwOIXCgeGGySaAwpvttYfKMkNYiZJLM7hKeYpSiDMLs+oN0wIuocgeKfInwMECDADEaBBD60ZdV/qZeKcwpvOg/Be6U4r6DBy4eeAyEmVEKzuG1yb0RWBGGsJVoVsFhyZYuNOZ4U+BzPmvSkYKw8uNZwjcvCqK0XqcKYtF1+v/594oe8x9AWDzdqxGLctDi1SD19p7LkiTXySb+s9HvkHCkmA3izvx4s1knyfp3Ev9Jt3IButHnJerYZoMAtHDPYRmkP+Po09J/iuhDBNoMeHcZCIEMM5EGcOhk5ujEd6YBxPqZRZrzYeDNA/AJvZlP5+AZRswifQ6Dl6h6x/5FUt6Dw/jPJvy81GtIu0dQOSG+N4QzXbww+VOdgwqmDH7p6AtWxJTpnzsyZsrqaAmEhQp3gfV34g5k9Y4A/IAJUd8HW3S1TuK4VI1d8W22oRh9XrgzSgYuHrhk4OG+C1nguO9abRuiTajrCO8UptDwW0LuQWH+R86ElS4ymcmdDYRKe3NA+gG4hW/E/F2nZxC0nNkhuvxvQVgUTV4H4Q6hjymlydbaymh7dZ9VXEpIyF793sjnunCsmA0SfVmtfyfrJFnHcZyU0lbhF7pTH3ccs0HsESV91x55uE1WP9frdRx9XgbPCy+1SL15IXUm1UjtEbVHfqaUsguACacsdOEW0OjNA6DBlA99Og9ALPXBOXwIok/L6luLd61/weGfTfxn479E6o0lXxriuS5eGtBxVDg3oOs2G4idjgrmRSWvJOQLHMiLeR1T0S4tmm0Zc0KBQhYhPFS4A0WrO1bPt/q+1fPRwEd9SobUm4fx700cJ3AmZnZKFYQQ3U1322oduxPqjDxmjvZyJjTbxGzbVtcxW0S7tbgs9Zwva7kFEPKHMl+ySHclJAgyDz2FDwvJN3lmX9l8PRC5N0L4YfE/o8FX5NBdKsD2TtiTwF1paPOPXTT2a6pMMEw2i5+xcKyIpxqMfFnHqa0LBYR5944kTja44+CeSwaePaLu1PfmPuna63Uc/0qW39fByxKGSWyBkNojSgYeyUA4TI3SsV9JNy3x4TxwxtSZUmdCnQn1pj7EMOhj6M0D4Mbl93Xyp/rudkDxH0AI1oE7D7R7xFSZc5070cQrE4KE3JECYXoGxULD35JfxKUg5AreYOYZVkDIi0zQP0hr2w9k7q1mdqjV880eAyEeUHvsBx9Z15/kd16NvS3oF2EJ+8ydUmdMycDFPRf1nMwnBBo027bRIEYdq9dmqejhoGwtH6QFTXxxHIWYt0GAKMtBmnzHEtBTAblYYFFImgEQQk0ThFuKmUD/X9S3Sw0pKSN79E6u0pz372sPH+4MMK7LIFwnm+DTghNl5cJAHYe9GCfr30lVcow3yx+x1SAAP3cW+E8RfQjcsQfFFuufSfhx5c1TJkyj9u40jVIMvJ0KDQMhYG8SuNPQnYbeLPTmqdA6YSB0p9SdUjoPvHngTnxwEddxshuEGRR3ilj7cPhnA1NB1VtLujTlazaQkIXp32kMfnnr+0I1fUUk3DkM9M02CNOSWSF3CKX3FhoGVj8we77V99HQx0PfnQbL73H8O0dgRXgrZDgViDHZJH82wUvkjKk99HDPQb1UHe05qOdYPcfs2DDvwGhg5TKNHPLCDhACzN6UZSdWMVj0CaFfW9o5KvMJqyDMsm0Eu++UQFipff0vINwBuTL7vW4hxr/ZLIod4yj+CYRlKO5e6TWrOFn93ngPASeI2q1lj2gOwjgB1l3/3qzS3+w/R2YNOyNqDzx3GvjPEZ0HwUsI7zyON4uvsf+0YMOVcr8uKKoy7MmQmaPAgVUmnAXuLHTngZNGDtmasNi9Nwu8WUAfAvoYMqvs9x4Q7l/rPTi0OrZ6Z8lXJqRu8yeaeGmyvG2YwXTMWm7nhbzbGTBvyuy3M1KfGW+sP1Le/FO5IWgUml3f7FKoYyIj352HcKYkCUumTyq2aMJUfuCQbNtt/myW39fQIRb3XNBjrK5jdR3Ud822DctoEqOBzSaRIGJRAWEGv9JZU1hpezUeGkYdKgDCNKOIjW3jhZ3ZNgJqEYDSbhD+lRV3RiDKAtVrICzvBK46KGKrleK+HqbbfLhvZfOJVvEGdR1OkPQ7GH6WADjX8SYbkZENorCHntUguOv6zwv6EHozn879FTTM+rOJ483qRxJ+WAbPS/oQudOUysbUmfhk6JEsWjgsyDMjWszzzixYZ+o7U9+dpU+mPusyPKHeLKAPIdiiwUuU/NlPa1uo25E68zsvCouTzTpOjBZRbvOENfG9IZzqrJMFRAgrumhmix4UtubOnLXMWE1dwSwlhc9Gi4oqd6got8QaBtYgMNoU9X088MEWZRGIIgLT9UqQDbagN/ftoUeGecjebBKr65gdGPtjmy0CONTvEX8EbTIEFrc4yLLMsmh7YYRGmvjCcTzHS8KxJr63gADFYp3XQSHQX+xGxwvcgahdG/nZsWu9HifcbXlWoJiGcLZ2SDXsxxXHVpSHVyR/R+BOHO53L9fJsToJnwAAIABJREFURr+zOEE0aij6tmb0+Cv3Ble/EnglTjaobaOW7Yxo8LLwH0N37PmPQZKG8qE3afhxFbys6OMyBWHozgJ7TMnQI8M8ZF+hRLuo06TRRWfiM59wTMnQdcbUHnkAQnfq04fAnfrL7+ucA5O8U+s2CHc7zMXLkk2cbJY/Y3tCtRpWbiz1DkkXBssdPdWhdomF6VMnh89bIZUV0e0IYbZfOYGvgPCgEFg7UrlDRWs41iAw+wEahqjvk4Fvj/3F9zj+U43xstjaP4AweInSigoX9xgTWh3HbDtmyzYaxGgSs22bTWI2sXpjQCdFLhsMfFAkLrEyARte4QWReyNyh4p8R7gjjT9S2eGSjVXLg6jldAVeUM41ZovuAeE+HO71/fas/SDMF7eszAbNB4OmU9T+CsIiFIuog/Urff5rs/q1kc404UhGbQKEkGoz5d8TJ+t4gzuOPaTRp5X/FNF5QOf+6vtqkybyg5ey+h6HH9f+09Kdhs44YCAclUE4TF3EgYcHXgpFam+B0B55uO/ivmOPPUj4gMihNwuYQ/irgLriebZbiNpBgxUQBp8WWg2pNSRfmeK5Lp7ryi0qMWGWCHIoc6zHZlkX3cZeli6TWnF8ZogW8qRZe2yYE9jx0DC0+gEahnjgk6HvzsL176qJle3Cv+eI/Nksv68cuI0DF3Udq2NbXcfq2GbHsbqO0SRGk1gd22wRq0XMFhFPlIK/V+HzrAmQwNzaA5E113gjcoeKeIm4dzonKDxTR5XcGywZ5FksRBCOpCT5Cwh3vtP/BQiLOAQm/LELfuukNEVtS4PJfcJXNdXMjQQoRl9WwltZOlWdCU1Bm2TojYsO5K8EtW137IcfFnQW+I/B8tsqtQRYjhtE8xdfE/955c0X9shPCyZ8e5jmzQy8fA09MFPBUmW5plmezcADCrXatj1m2gxMRPRmvjPy3GkKQriJwIT7BeEdqkzhSjBr3Sk127Z0aUgXhnJjQZww58C3aXwiTYlkbmFVlakoFrsSR4tqRxYhTLtu6y3X7PvWILR6AYAw+LAsbdBdAfpMiSkSY/bdOE2dISMPAQIhONG2rZ5jtmzGhC0bQGjUELNFqwnowk4Q8kKWtqbIdzZ3pLE2Gbk5uqWLZmY8L3C8sP611ZFpW1z534JwBw4L5mhllsX61yadT7ZnS2VziHaZoDsVHdBa+ENJPlODD1GxULgY417HmzjZLH/EuOPYQy/8uHRGXvQxSrIK/bTEO/mzWXxdL39s/Jc1fVw60xAkUGfCkkhzEAL2mFTDSDK/ZujZIwrlp5DuSAauPfbI0LWHMBuY2kPPewjgf5ikGcx/Vb22cZhsUgMv2Ww2G3fuG00iX5nylSlfmsKpJp7r/LHKZfmiR2kKCEva3hoVVt2yW+lpJWEwRyCf9b1/pxsdag0CIEMy9O2xv/yZ5ML9PumvqJFCd7nit5JN+HFhjzwyZOookKHZImbLNpvETAP3Vtu2WrbVstUrg/XL4AWOF3hBzI+VCgh5kYc8G07keNnoUeEScQdKZmkXUrfLh1ShJ+Li62o3Ae6C4r+u1xXRPTuE2z3G6S/1hLtEiH18GOeCqjvzuQNBOlWXP+KiwZb/oZQPVz8S1CTeFJjQX35fFZopJplnvPi6Xnzf+B/WMBCbDFjlRJawloKQVpgw02nIiKEU0hqhGpVVAPQce+TZQxceoy95mP4vd7lyrwvUB0/gnazjxGxgrYbE97p8ZcrXJv9OE850AXJlss4rmTCTjROuJI5WwxIl9uPzKwscKDAtkRMU8dxEowCPIzQI8TAkI997DPPCpWRrX1ZEiD9bIEzXah0DCPGAJazlumiTWF0HdZ18RnrLtppEeqfmOAQv8aAwmKDY15j1vZe4A1lve2rT5d5q0Dm/NAOnKhrnJgObHPo/BOH/CYHx7w1XIsC/pl+9gsNXDNT0u6hFuANBvdD/ShrBywK1bXdM/YcgeAo2m01WYRj/jiE2tf6VLL7F4efEfwEQLsnIxwNKBixISIYU9xnqoLAtWwyQQ48MPUgyBv0AdW2zRfDAJSOXjFzIQoZyezZDLtnAY4bG/Te9wpasFjb5w7612WzIwFVuTOXWEt/rwpnGv8tqCPUSCLMKHRa/lrbk+8x3qqRWSnyxY5KQTswVFO5A4Q5VTlDka2xC8UQ/wMPAHgfh51Wy2RSbUFYt0sJ738YkW5tN8mfjP4X20CMDF1LVTPAD27bZslHXQR0H4Ic6Duo4Vss2a5g/lAoNYFMbOwNhjsMsBCqrDVe+s5V7mztUmfYrbHnO+fhegeMF/kDEbfsvhuV/AV6ycxjZ65ZRCYQVBO5LhflHStyG4u/NOt4km416ofOCaNxbyZ+tn403cbxJEtb51xlT0nPoQ+DNaPQxYpkZ0CPjD1Nult/j6EscfIr95zV9WnkPC2caoi7wHk1B6AIOc/gNPHgkAw+wh3oO8B7uO1abgI1EBi68Am4hfWLkkJqj/wLC0treoPHvxGxg+dKQr03hVBOhmQUU0Z9oECRktbzlltv8QTkbKwtC5JlcDIT8gcQfVECYNTVTYan3ttGleBTiUWT1fGcaLH/G7D+5bzvuA+HWxYvvK1C5UNdBXaBBbLVtqE2zOg7qOlbLRl0XMTTaGjNK2UAemEdQAiFXIENO5A5kpWarDVdtuPw7nWlO2YCKgy1LgZGhaNxYO8N6/wGH/+T7/TMIt4c8v+LY/Fe7NCs7EI8VXhBRm+wAYQGN63iD2zbu2HTuu2MvFUUTiEysf4GAtFl8i8OP6+BjTJ/W9GnlPS3dWYR6HhlSPPBw38MDjww81HHI0ENdJ4NfBkirbWfZ/aCLop5ttjArDO/aZOTaI9ceuauf8fp3kqS9+l/Zgv8Ewj/QHiKxWkS9ZQX1rOm9qHBHCmvye1SIE2ZNZQ5SWyuLVRSE0IKIn/bDPZA5Xubhx1NeZe3VBJUTVK3moFFo9QM8DMk4pE/R+vdu2ywuzNiK/4bD+DdrgeFMqD1yUS8/4NiCzhc9F3Vdq+2YTdtq2VbbRh1bPlVZKzewSPPxBOUoRdqNW74l5jDQmh53bIA0CrEc1pscAo+sO2Oe/y0dK8lvxmDpsZg//gWcr3zWvwuP/3cmLBiQ/19MWFRTf2/WvzeCKAlHkjPy4ldAmGyW39falUF6TvAUelO6Sdsfxr83gMDl92TxLQk/rv2Xlf+yZnN5H5fuLAJzFEBIBh7ue6jr4r4HqRsVuzQFoYO6DlieVocgaF/bs602IQMH9xz/Jdw2Nf8TAis4hOfrOLGaWLkxpUtDfK9DPwsBphFmPmEWqMhr6gsTGkogLHiDbwp+IPQsKw5COlT4Iy3tuq0pd7bRptYgMDu+PY3CT6vcG/xPVF/Jbkvfb/RlCYEKuLdgl6ZQdKyOg7ouWKdmg1ht22rbqG0LopTjMJuTVTxlDrKsGkm6QmgSmf1AvEDcocrxLEzPjNKiLcrlbqEgyqsfcYnwk/zTeQV7r92W/4qXeLOOC7mj63h73GG17dq//94iCNmLvxLuQBSP5eBDFCebUpytkPq8jjfBhwVu26Tn0LkffV5A2wuGwB/J8nsSfYnDTzF9XnmPK+9pBSOy3YeFM4vI0Mc9D/cZE+K+B4n8UFADxicr8e6BJGDDzrA6NmanNUEdYrUw6tq4Z5O+s/yRJm2nHBjvSiJJKh/GfijGySYGELaIemeJ73XwCSFbTThl7dXY41sWLeTfKrm8ud3eLw+C5WlfvCDz+ZzqfH41Y8IDhT8x1JqjtzyjQ1E/cGbR8gdLjk3Sd5Hsezt7NkB2K5KUNr2HAHVtZu23CANh20Zdx2zZAEKzZZsNYrVs3HPJwDXrmBPEwqweLp3ZWiie4EWelzhO5I81axQavUC+sTk4Xw7kgpJcnmifvsIfiJAClWQ5d/8orry+/h0g8T4Q/ioicE8pU1pC/lcErgvK5/L7muN56URZfF+ttxCY/+ZkQx9D1LZJ13aG7urnGkLz8a9k9TNZfIujz+vg49oHBD4s3fnSnS3ch6U7j5xpSIbU6ji4B9Tn4YGHBx7quWTgoa6De2keI6Tzt0gWLAZdFHVts4mtFjabGNp++89hqc9AhsCt5qLpyfIayeef059N/HuD2kS5NpUbi3+niuc6f6Kx7veXJn+ssoChkHZ5OspAuNVj80AsZXUVYxK8VAUhlNsdKJyg8icGnkR6y0ODAPUDZxqu4xR1hf/2Og3JbIsFpWbk5Z+C35P82Sx/rMnQhTEVZouwsASEDZt2msVm6zVstR0QbMjQs1pEOJKrwkxRiIL225zIHSrWMLAGodH15SvMH2v5FMSD7UBFfmCRnsOwl/Fhaqr8N7D9Gwj3xdW5rfBgJcyQFFYWPNzdmHQfB8KT8EPEveGlE2W1jvNq/V0/7j9H+q1Fuo7/GKx/xbDj1+tk+SOOvqyDDyv6vKSPS/dh6c4WznThTNl4UGca4gG12g5gD/Jj8MDDPReaJiIGQiioIWaLmE1stojZwqhjWx0C2DObyGwiq02csbf+FSdZayOAWbyfBl8HYWVnx4nVIvKlIV0a4rnOw8CJE409eadxb1VgQv5d1met0vqhAMJiiKKUKSLlHZCgRY3Aagi5Q1W+xhAktPoBGUfuPNq9wyDVvvypsaPzd7LzOC7x5+9N9GWJ2sRqYQtue4tYLRtC9noNmy3bbNuoxygRJGt77Gu3Vja0HGiQL547gsQfSKDNGG3P6PhmP9RbnnBuQqUydyjnZkKRD3mWoapdGfDhJpmB8+cfaPA/2pyvIzADYSlPjSWaleCX43D1K/k7FLfrfX9v6EPAveGV99r6VxL/fu030MfQrCF37IUfooxw1utk+T2OPq/95yV9XHoPC3e+cKaRM4nscWizGUwB7ntW14E4IR56EKVgrJjW1DAQtki2wEwym9hsYqNmmU1kNjHu2et4y2d43UP4vfdDKvrYLCtoHRt1pN5ayp3Fehye6dw7lXurCOeGcMqcw7ykMBs9neUl72z5zqeZovBl3uFX5sTCTLIjjUmjHQo4xKPQ/5g2VkvKQMod+yRHXZZfsWt35r8htcC9mY/aBHVss4HNJjGbxGgQs0n0GgbP0Oo64MCjjoN7HhlQq2WnCOQzVTM9WSTuQOKBFQVZbzhmN0CjhdkLpGvMv9PZWVPMauDTkiietXsTjuTym03i/PH/vqoZZq8zVs6EaTVTlQmL6S/7fcVtEG4fpd7M597w+q0ZZ1W8u3AY/94EHxZmHdsDd/FlyfZ3vFn9TBZf1+HHlf+0oE9sBr0NCByF9iiwR4E9CVDPRT2XDD1I2s7MUagrTdMXWcjYbBGjic0WNlsEdW2jjow6strErCPUIatfcVWA2eMK7nAL94CwqFQtf8b6PdIbWDjXhDONe6dCkzUBKutPNfGcDevlDmUOBsSn0zaLHVN2xOtLsEzbAaaF+Wl7NY070vS2h6eR0aFoEOBhEH5hSdtMJEx27a3iG3yVIvLbstnEyWa1jp2xB/1KUhBis0mMJoGEUrPFyNBqOzCLxh77LHyfR/kAdWm3KxaxkORLpLeo2QutUaTUHP7EYMoTWKTFxNoCE3KpW7j9ZveuLWVkm37+pZ6hBMLcFdxljr7+B+I9f6yKwAyEvGA1MVhi633Z4b82/mNIeo47oStQROLN6mey/B6Hn1bBy5I+LejTkg2+noT2OLRHARn6UCHBtNCBh4ceHnoASEAmDH82W8SA1cBmExsNDE+sjq3XLKtF9DsTd23W0HazSdigKBafSAqf1g49cAuH23cpTh9XP2OjhpQbUzjXxPc6I8NzHR65dzABhs0k5GFgfZEM35RBuF1GyFp6yvyhkscn8rkrqvjesgYBGodmzzc7lIzCxY9NnIoT67iEq9y6yRSmf3CTcrXjz2az2YSfFuAZWm3bbBGGwLZttIjeIGbLNpo2gNBo2IBD/dbieDHDIYQ9WTXJgci9ESAlSHpvmb3A7EfmMNKannBusZYzxSTSjAazaqkDETVJyYRhB1Cy7zDd7pxQ3PZF+vkvICwjcKdnuNPU3PYEdoMwXf5zxHG8M6LrX5t1mqq6XpfB/2uz/rVxJz7pOd6ULr4u1+t49SNefF0vvsT+y9KbR/Rp6T0uGAInIRkCAn0y8snIh6ATgJCxX4fVdLOM4TYxmjhfDWy2COrZZgMDE6I2CT8t9sWIXvPI/+xAYOVQjJkdkSSbTfAhslpEOtelS4M/0fgTlQdbNM1cYy2AjxRo+8u/VYqDb/l8YP3OyoMsY1vmDxXWzAJCFEcqd6hyR5pyZ6NxhCcLaxCYHUrGwXK9A1Glj77QjKv6EWdWa3ZNOTQKPxV+XKA2AQHMaGCzTfQG1ptYb2D1Hul1rDcwNL+wOg7uubjn8YdyyS3McJUlgvKieG7qTWoNFtZ4YY0jrU25dzprfLidRJqmN/CCJL6VVz/jwtspWKT/I29wGxqVL7n1rzx7uwTCnWjcaf5uGaiVkwNeDD8sOF70nyJWqwFFGz/Z3y0u+hi5Y+qMvPU6Xn5bRZ9W0ed18GFNn5bew8J7XLgPixIHDijuUzygeECtrmt13ByE0EyhY1sd22hiQKDexHodGSDJNDH4hGYTmy0MuTJ5am/JFi0ZJMXzaAcgi35UyvDx7836V8Km/CYbd0pBmJGvTfFcly6ghEIRznRotcbaW+RVFBJ3KJW0mQOxBL9tbQY4E7yjI5WD7g8wFvtIV+8dsx/iycLsBWgQONNwteeMh22w+51ufdAlwtyOem82/nOI2gS1idkieh0ZLaI3sVpDWh3pDazXsV5Deh2DeIO6rnplclwWtRfy8UyCmCaXiuKZoTep0Q3NQWSNIrXl8Wcmd6jwosJx5S5YpbISkRNEZ0zjJB3S/nvPUbsFqv8fEMZlhuRSMBRWVly/TlbrZL1OSmj8VXDkQKTZsQp/NZXRFt/WvCAtv8XLHyzct/yeLH/kUFytk9XPzernxn9euGOf9Jz1Ol5+X0efVtGntf+8oo9Lj0kykT0O7HFIBj4eUNzzwHRBPc/quqjLPMDU98NGExstojew0WIg1GqWXkfMFm0ReGJ1CO47zoQuf8TxTgQWdmT+Hndl+WVvHw61/KBZJ/BLkj8bZ0z1e8QfKxAkZJH6Ew2m1acDCVXxXBfeqQIIM8XOvweFSp9XQCikHX5FhT/W+Lca91bj3mrSBTK7PhpFaLIwe4HV851ZVM3ZYP/n/IwuvGXm0pfg94o/UrZgnQmFCBC45Voda3WsN7BWx+odUu+QXsdGk0A032rb/JFUCNln2UICE2wORPHUMLq+0QvNQWQOQ61NOXALBbmQTsTngZzcaJfUS6PwwSVxzErG/4qodbzZ+farNzC9jfu4jVtBUe+Pf8DhDuCVv1wXVv732HdXPxPxrcLyXb7Gy29xjsPSX98Ez0tnSFGLBE/h4us6+rwOXpYAQvq4hAH09igFYZ+iNDoPCpvVc82OY3bA08BaHensiEVGE+sNpNeRemdpNQbCTDSH+glnSpc/4+qtL9zT1a+87mTbVi+FPQsXr9eb1Y/05sSbdbwhfVe7NaX3ugit7880/pTNn2Ci6LHKHcosPCiWmbCanbyFwyIID2QgQP6txuru3urKrW31A7MfWoPQ7AVW16fPy3VS2j0Fg4XtinQbpGVusLb3RoU2y5hcxwlMZQSZVK9jrYa0GtbqWL1HWh2DUao3sNm29QYxWkS5MtIqXj6rDuF5kXvD8wcCdyDy7zSj6xu9QG1SvRvoXcqfsUAFn5kMXGHlt0jkBSn6sk7fdVKVXuItmP1VQPlVhd+q6H+tq4Dklt/ixbd4Cet7un7Eq+L6GbPPYF2o+l1vUeiPJP0R9sqaXROvfsarH7FZw8vv8eJrHH1eLb6s2fq6XuR/Oln92ATPC2dIrQZxRl74sgg/rvznpf+08uYL72HhTCNnGpGhT4YB7lPc91DPxX0P9T2r40IbBaNlm20bEKjVkFZDWh0xNNaRVre0e8toMmHGbBKzRSCJlAxcd+4vf8ZFDq9symV6bC2LB1bG/+nxxOD3c7P6uVkx8o9XP5PVjzhJNuGnpXGP9DtLPFXFc026NPkTlTtW+VONNd4+Uri34AqqWWV96ubtEUVLTUfLZCjmY0C5Q1U8t6xeQGZLsx9ao4XR8a1+4D0uGd2tN/BpLn8k+Zb4nn6s7JBlYMuPY/isf8TwuWd7dLspa/Jns/6VrOINGbhGHev3SK8h9c7S7hGAEACp1ZDeJEaLwAcnX2gZ70GMgecK+WiiojVctUXVhmf0Ar1LhQuLpc4Ue9LkJVFps9MDkeNFZ+zD58uOyCrTMCtmXQwl5ERVWdugKK+fm8rioi+r6PMq+ryKvgAwVouv68W39eLbegnre7oYGtlOWv2Ilz8KuM2uZz8Vr77nMIYrg5fF4ssa/lz4cRl+XIYfweVbpWhcL77G9CFyRhS3bf8pCj8ugw8r/3lFH5buNHJnEQzcJUMf933co6gH2HOhahsW+PpaDan3FiyGw5ql1eBLS28gA+ixgbMkUjJwvYdw+SNe/aoeN7AjF9/ixdf14ut68TVefFsvvsXLH3FuR2Tn1M/8R7IDbvF1vfweL76tkz8sIUG7MaX3On+iiu8N6cIAczRLWMuLeg/SUqZqVHAXAvMJoeVBnBkIRU26RHgc2Q8rNFqg8cLqBajv+y+r5c/N8jv7P6dvs7TYAZ0eyqt1sv6ZrH7E8L4WX1aLL6vFN9gqZbgW1uonu72L77Ez8Y061u4s9cZU7yxYyq3FKLFFzK5jdmyjifW6JZwonFBQODmBfyPwvMDxIn+sKXVHabhq09M7VG25/JmRDmZKtatSKUZ63w4k/lA27nHJDPwZl8y6dQlRyxxOpReXP5IyImJguMpafkuW31J37Huy/J5wEQNDvqKPy+jTMvq0jD4vo88rdmdhfV0tvq6XX3OwLb6uF1/L1+Qr/e7XFUB98WUVfFgEL4vgZRE8L4Jn9jz8sAzhL35aRZ9W3jRwhh7pOQDX4HlJHxbefOFMImcaOZPQHgdkCIYotSAHv+2Ybdto2kaT6A0C7KfcWcqNqdyZ6r2l1iytjtR7S70zlRtDAxzWkFHHRpNAHilUWtCnMPyyir6uIjiPYH1hbyH8VL5dn9JblJ0+6cewgJvzZR19WcM14cdl9HkVfV7GyYY+hfqdpVwawonKn6jCmSZCWOKEZZCy3hZpRS8vKoK4C4S8sMMizRDIGuOWe+OKmnyF8WRBZis8XVmDyOoFVtf3X1bh53X4aRV+Wlbf5odl+HHJjsuvhQP623rxdRV9XoYfF+HLIniJwpcFvE04vkv2FKPTePktO9CT6MvKewiMOtZuLfXW0u4sDU7MGtLqWGtgo21bPccARa2BhFOlkKMn8DwjQ+FMl+6IdGdLt7Z87yh1hzvRc3M0Kync7o/Mi5wgicdq9CW1yH7kNJOzCBxM39L98K28vhae5Htmvfiyjj5vrS/prki/y7GJX4+71lN1Bc9h8BwFL1H4YRF+LKwP5fWyCF8iWEE67DZ4iehDwFpZs+5JgTcL6Jy19EwnkEV238MdB7ds/ykKPyyDlyV9WLizhTMJnSlDIBn6CGiw65rQw6tjG5AG1cDqPdIaWL2zlFtTuctxqNya6r2p3pl6A2k1pN8DGWLI5MY9lww9+hz5Lwv/JQqeI3ZevCyyCaH+U+Q/RX72v31Mb0h6K+D8gnuyfdzA3Uj+bNyZr1zoyqUhnmsgzIjvdTBHGR+mIORFJW2hKTNNohiZKHV/KGR4FYQHXlR4Uc0iE9IFQoPAnq/IfIVGC7Mfmt0AD0P/eek/LdgbLK7HMJ0SFwXPUfBhEX5cFj/64DnyH0P6EMAQq+yGpOc4O3qy2wLP04N+tfi68p8j1LYZH96aYMKABwHqGtg1egMpt6YIE395EWpzuTcCJ0jKLVKbjtJ05Zqj1B353uZO9LzsqwhCLr1dxRkYB1LwsoBDFg6aKtN8WS/AYPyUEsbn1ITcPrM+LgEIwYdl8GERvCxL6wM71MIPy/DDMviw5GBEpjv2nFF1ueMdy5tSb0q9qe9NWVNqtqY+nfl0Vn5x5qfXU28KfyhdMJoTfk9pBaTv4o7jjqn/FIWfVv7Tgj4s3FnkTEIIBoIQivvUbDlW24HMQ4P5D1i9s9R7xLqYXRtqzVLuTLWG1HtLuc0RqNWQXkN6DZlNYnUc3HfxwCNDjz5F0FcfdlV1zdNTY54/9x8C/zFbYbZrYXhbugLYqf5TmPzZuHNfOlPlC517K4vnmnCmizCJCbK3gQ+PCt3vK4VLeRpkAYf56V5yeFiE8K3KiSp3pBktz3lY2fMVni6t4cLqR2gQklFInxZ0Hubva+cq3Ap4v5Vbkd0lOMTZqf0cBc9wW4LsfA+e2BRkeOI/hc6E6jWkXBl6zVLvTPXO1OooTWwiwJDytaHeI+nS4I7klPMl4URTa0Su2UrTVZuecIWVhsOfGdyhwgtyOhet6BOm5VGZRSpIpOeyAXhPUfAcVXgleFlkM5vhMvaff4mClygbIOs/RUBptEBmbCcUnsCIoewCzhm6ztC1B649cOwBPHHhRbZGO1eK1TF7TFFKq7idFFbpdQBhdTkj6gw9Z+g5Iy/4sIg+rfxn5g2SUUCGPh5S1HOtjmO2HLNpm23baNlGi4DXp94j5c5S7y21htT0QFVrFoSh1Jql3ll6A+kNpDcgXYawoHDfRV3HmfjeY+jOfBjJ5LEn/7AefPqQfblr+858Ove9me8/BslmQ59C6UwVz1T+WBHONDaY/lgVznT52oIWwFDExB1Cv4ZC5gefKg1ZwLoCwpJdmk2xVThBkS4RGob2fImGkTWM0GhhDSI0CJ1ZRB8iCobJvrcwL3639PZ33KXSKwFc483YSZ1+N6Bzn84COve9qU8fg/DzEnVs7c5UwWW4tyBgyGS2GhIvdenaVGtIvjalC0M4UZUrS70nasMWb7B6uAwWAAAgAElEQVTa8uSaozZd+Z6wYD2zIIr2QuE5aK0HEseLZh17MzZ9xJtXCcab+oyu2HwEP3302XN4fVJmmqybe3m5k9LPcvbAtYeAQKcIPHvg2ENnPxo9ZwxQZI855Hbx505kertA6E4o6bmoRUjXAeWGPjFRlAx9PAAT1DE7jtG0zZYDTqBex8qNqdzCspQ7i0HxPgVkCkutniKQheltyGjDPRd1HO8x9B7YLHs6D7wppcV98xog6Z7Xg3zLAlAfg3Wc0KdQPFWlC41/p/DvFPAJxfeGdGlKVxZ0fOLeqtUuT2+2QFg0R/eBkMkzCieqRsuz50syXeDJAlQZsx9aPd97XHjzkD5U0fXK8oqrArDsRm1ZRtX7Wbjem9Ll97X/IcJ9R69b2r2p3pjqjWnUMeo4Vts2mkS5s8RLQ7wypGtTujZhnKN0jaQbzF9YSsORa45Sc+Sazb3VuCOVlfZWLNI3ZaX0QOR4Ub+xYMplZqa5Ey9FlOfsXKPCkyInwRp6ztC1h4yx7JFrDwur8CVnD5wKCO1XaHDsFv8TgKji8xLvVamvunLszag3y5jQc8YUd2y77wYfFsGHpTdfePOFPQ7JMEB9anUcs+MwJmw7RpNAfAk6Ju3AXupdqBClaLLIIdg5rM1J24YOF/Qp9OaBNy0c5//IhPsQ+JCCMOPJx2D9exN8XIgninCi8O8UEGaEM2aUihemeGHy77S8sUVWOVFs7lDsMsqVy8+z/khZ+fkBq5ywer49W+BxhIaRNQjNfmj2AtQP6NPSmwXbFPevaxeoKt/dgcMpLEqnlM58b0r9pyD6snTGHuQwGXWk3yP9HkHnC6NBtDqWb0zuVJXvkHyP1BqWb5FSI0rNlu6IXLelWyLdEPEa8ecGpK3l9fXbFmlWo3ggqpeGNyvQHQPhHviNd6Euhx/Dkc1A6DoVBA4KTwZOCsLScuxhGXgZ440zKBYAmV65A287QZh+WYFfDsIRxR3bmwWLr2v/aeGMQ3e2sMchGQVW1wUh1GwBDdp6Hat3lnJjypnGDboorFtTubXAS2S+YgNrNaTXsdFgIGQNv7qOM6EwrX7HoT7bs9v+D/v1MVjHSfBpAQjk3sr8icqfaMKZJl0Y8rXFn+ocFBMepvVHB2kpfTHVo5Irk4Ow0FYsVR1Y1+1jHQ18MonwOIIYvd6iZtdPHcLAzxj7FZj9FYq7btS2UkBnPi0aQRMKJmv4cUEfA9S1rSY2m1ivI+3OMpsEfBDtHik3lnCuK/dIqWGlhuU7rNRt8RrxlxZ/aYk3mL9Acs3mjrU8gftgj1uYiVgHonSiwlhFYMIC2CrOl7uFPbeCuspyRinvDbZB6NgDh2N4K6CugMBdKB97+/jwb07gFgi3zdEJdQauM6KoSUjXYZLMNHLGIRmFuO+bbQe0UKNBjIat14l6h5QbU742lRtTvWd4U27NjBKVe4g7WZAlo95b6j2Yo8Rs2VbHQR3oMeMyBLI9ROmMVjfTKzty5+7cfvEhoA/B8mfsv0TiqSqeqpwoCyeqdGHwJ6p8bUlXpnRpZgHDrCFFGYRCFYHsS75ql0JyCfsNsnBqoGGAh6E1CACEWpOaXd+eRvQx8h8C/8H3mbjyD1y3757sfD0zYst86E0pQJHOfHfseTPffwwXX1fO2DMbWK9ZRgtSuqHczNFrGGL68q2lt235Dst3WKkR/sISrizxBos3RG26wjXiTvS0z0WaZ1uSkbPFkrnFYwVAuEV6btnydAvPCzgcbWFvuJ8AUw4kA4f0Ha70jfTbznAPAkfeHnwWmbMAOeYl0t3gnHhevqg3oe6EOkPPHft23/Ufo8WX2H9cOpPIHoVkGKIutTqu1XFZSLBh6zWi3FqpFYoy3w9AqNyaag0pt5ZyY4KxqjJfEekwkCQFIe659oh6j2EVhOkp/lcG+CcJZ8ZwuPqV+B8W4qnKHyswlV440/kTVa1h9R6rNQJlTdxxWR3NEpf57WBXxS4tqfC8wJhQODWsHjW7vtGmeovqTaq3qNXzvcclfYzo3E+ZMCi5sq+CMEOUl4GKfYvSWdHdKIoc+ZmbP858d0K9ue+OafAS+U8h6btmA2s1S6uziC60JzXqWKtj8b2h3GPlDks3WL4jwpUlXCHxFoMwI1wj7lTnjlS4b2nFSRqfgAOLda8ROE7gD0TxreLCKK6dFma257d9tDKumMBZejFfZOCQVAEFBJI+MGHBFUwJ1HsNh7vt41dAWObDLW70JjR9pO6YOkPPrGF34vtPC/q4cCeRPQ7JKITAIEgyRsvWG0SrYfnahAQL0EWVW0utIfmGwU9rYIUlYeQ8Ceao3iBm24bSJ6aLZnLoDM7m1FcpGqj7DK1p4bJdCPRB83gIvLm/+L72HkLhVBVOVOFE5Y8V/liRLk3l1lJrWLlD4oXJQe4otJY5TDuOZm1tq9GIslGag1DksyJgQRFODKPlmR1qtKnZ9Y2OD6nb3uPCewjpzPcfUld2l/75yiqAMKc4L6W4LVvU96a565UJct6UOmPPnfrePIg+L90JRR1bq1nKraHemtqdZdQx7rvQFEO5scQLQ7nH4qUl3WLxCvEXFn9hSXdEvrf59ybzCbMjTEhnpFXybHk26lgQ5f3E4zkj1x559hb2diHQKQGvzHAAPLiM9B3Sc0hvJxMWfvteKA63HNMSGss43C3PAD1Sb0ozFxHsAXvgWQ1C56H/uPCgfdPAx33f6nlWzzPajl4n6h3WalirYYURIMqeaHWc+YTqPWTJWMotBAmRVsd6kxhNW2+QrOUe7rnePKgI03sNsP02WIkPi1c++P5jwKD4EERfVnjgCSeqcKpybxX+rcK9VbQaVu+QWsPKLRLODeHMgHIHGMVeGhJ6sCtOmJmjRWTyaTekQ4U7UPh3htZw9Q41OtRoeXrDNbsUDwPvaeHNQzrz/X0e3fQ17FXv2JbivXMV5H4Q92EDeM7Icyc0+BD5z6Ez9owG1u6YLSNfGWab4KFnNIl6a6l3SK0TpUaUGpFusHSDxSss3RHplnCnBicowlstT7sVJP5QzntbFNXjVHMmXdcZUWfk2bC9x9WYXNXUrFqbjNlynQXABuw3LDzPvuw7pGf/BYT2a3bpHr7OQDimr4IwjxaCK8ziE10HNQlq2s7I9+aROw3tcQClEqjvWV1Xb9qwX1nZSw2pdczMzjuk3CH2/NaSb03l3pJvTACkdo8At3qDgDVrth2z7eCeV6RBphUVkxCyta3WFFW+snm2W8aY+XQeRJ9XuO+K5zpU8fLHCn+sypeG0XaMjiNemGqNiJcWd6zxxzonsgG0LHWmAsISAWYaKUuw5A9EThDZJBlR5d7q0jVWG67e9ow2Ndqe2aX2LHIfI28eMBBWsJdZj/tocFq2Av4KwgnNXI8ch+zT95yR58182BiLryvvwUdt22xiBsIbU72z8NCz2jbUHOpNG3AoXiPpBgvvLfmeSNeYPzUgPsE0rcPUM+REjhOYNXEgppgU+QOJ40XjFjnj1C3MBMhMKymAcNuDq5LhNgiZB2jnTAhf9myuYsJum6Z2KVzxCvyqqpE73s+H5ZB9cdkD12oRe0jtAXVnoTsN7VGAe9TqumbHNVqOVicMS01bq2O1htQ6Uu+RnHp9YI6CaarcW9K1AU4jFK1pNazVid6wjaZtth2z5eC+B1PvGQKLKUHTKidk3k4GQri4ogHuYM78MQg/LfHAky4N/gSmYcvCiabeI7Prmj1XvkFMIz1SuSMNhukKELHItL6837ZQVhpKhhYPlfiHoK8qwqmptTyt6RldarSp2fasLnUfFs48dGcBs8DLxmQOm0o8KVuFbCdaXtvAK/6ePMA9pe40M4ioN2FxueAljD4vnbFntohWQ/KVAe69Xsd44Botot0j6dpUalitE/kWcSc6d6wJF6Z4YQrnBneUltWDLSrAGA+ZeyPmUR8unxfA8aJ0rDIQjlImHJcdP2ZhVgIKTsEQzVGXY6/PsEf6dgZCkr2+G4R7JNe/6DEpAVZxuAeEzig1SrM1puAGGDVkDynuec44cCaBPQpQj1o9z2jaWp0od0i9x+AEqpktemcx5xDU0fQxY0K4EhCo1aGjiQMyDxl4JRqclnC4S4qgHtusNANhJY9vy0aludIzD4IPC9x3pUtDONO4Q5l/p/LHinJtGi3b6rnKLVJusXCqc8eacGpwRyoU4/LHYJemMmmFCYsrNUQhO5njRRjAxB3rZt/X257eoWaHmh1KRoH3uHBngTdLyXwXa/0VhCWLoILDya7fkwXiiubohNKZ7448d+x5M+oM3cXXVfAhgloz9ZYFnOQrw+o5qO+C38GfadK1KcGx9VblREV8bwrvDSYsv8mar7I54WmVs8y9KSQ/vBF5QeIPJNJ3mUZa2NhVlWXovIJDsr1y+KUrZ0Wb9AGE7Dc6xQjhznDHDhBWIvulyGExnS0P62feY5a2muW7MWH63iIDzx75ULVkjwLU9cy2o9WI1iDqPdYaRG8SrY61JtFS/VO+NpQbKJuwSuseKfcoKxgFBEK2jdV18cCzx/4eEBaP+S2zKoeiX/2Rwo6sxELBxgs+LIw6li9N4Uzj3qrcW0W6MPQa1u6x2XbUeyxfWfyJzp/o3FuNO9a4I5WDoviszwVfnE/I58GJQuCLFVKwqQwKx8v8iW72qFp3jC41O9TqUnceuUCD7D/8N1+uaKgX7kDp/cI7rYCwjMaClZTnpmTXMBNp7PmPQfR1ZY+p1bH1OpYuDRDhlBsT9V2jRZQ7i3unQKM6/kTjRJkTFeFMF851TizEdbIh4eloKuGdWvQGGQgFybhD3szPxZhthTM1MjOZ1B65ub/Xd0ifeYBkWARhtmy4oAhOrsKkJYgXrdtq8NCtIrBqspZAWE0yKDJhgRvtoWs2sHZnoY7jTH175NtDH/ep2XaNlqM3iNYg8o2lgIDByA1lXrtybcpXplzGIXiMGiutIFqdgLgKyd9kSJ1pAYS7N9++1/ft1N0gZF7WhIYfl+q1KV+bPAyBOVKEE027Q0bLNhq23rDVOwwg5N/p3LHGnxjckSqcGqwc6bCQR1qhwTcFGhQkHloGs4ImhT/W9KZrdCkwIer73uPCnfgu+4/5OxMJtwhwt3xVgRnNDi8GwtIF5TzMXBHI8TnywEBdfF3R59Bq22bHhuE50oUuXRhaHVt9V7kxxQudP9OEc517q/DvVP6dyomyAP52HlzN54RzB1I+//hNGno9kLg3onAoi0cyqDJbdiZDYGqXVkFYZjyHDAogHBQRaGfiTdknHDrbdu1OWG7LRLsClGWdZlx+nob1GQ4z03RMnZFHeo7ZItqtZTaIMwvIkJKBj3rU6npG09EatnKH5RtLuUdqHat1rNbBEDXkG1O+NuRrExYYosp9emVer020BjFaOQjtEXVngTuDjfhfkFax0MrfLW3NIggnFJhQu0MQlGezX94qep2gvqfXsHqHpQtTODOEM4N7p/MnOnesc0cqiKXcURGEhcIc9o8v6X5Ag0cKzyqDFeWWgDpqdqg9Db2HyJsxWbh0apThR2dbVugsswXS7zIj0ytZnpMiCBnI3WmajVkwR71MIC2X73gzf/F15c4Dq22rN5Z6Z4nnrCWP3iJ6k0DGH/dO4d4pwqkmnGrcocyfauKZxgak8SkOszEeWRPkLPR6IHFvBF6QuDeC1cD20CuqLHmRQy6aFECY6ZxFs/M1izQFYd8hPRv3bK4kmFb8y34Vh7ucVGYTs1SbHKhlzkxBWHYLc/sWDHHcsa2Ord2aRgO785AMKR5Qq+MxSaZB5GtLvrW0JoFsbPnGlK4M6VKXb0wQZpRbS4YE7ntLqSG1hpSsaUId6w2i1YnehP6WDuq6EJWCfPZ/tcGm+bG9gyvKIMx8yGyb0nlAnyKr7QjnuvheF0517lAWT3Wr7Vhtx2ja2j1WbpB8g4Rzkz81uBOdPzW4Y5071plpepjOJyyBsMCEoEMUR8cAbg8V9Z4AExptz51H7jSg8yD9b+fK038A4Tx/d6W8/EkGS+pN8jvjTqkz9iBiZg9dZ1x0C1NKLOMw/LQIPi7cua/XMJCheK7zp6pwphkdW7m1xAtdONP4E5U7VljX1iNFujDSKYUlumN3AwpT+EK3HpbfJ2rXpjPy7IGbocUZlgTLKgiB0FKk7PAJU7yxlZqsBRD2c0M2l3S2iTHzGMuBkYrJumW7VgovKqapm8cbh54z9HDH1m5N+VK3uo498cnIRz1qtlyj5ehNB1QZIDdQXKQrQ7zU5VuTrRtTujbkW1MueIMKCyEySabgE9r2iHrzwJ1sZXJU2GArwTUnw0nxmpJBS8EvKoDQnaSvPIRWx+HfqdKlKZ7p3JEinetmy7Y6rn6PjYat1YhWs4Vzkz8zuHc6W9CzEFrOpENC+QORL1qkYIseSulE3mywoczxEpijetvTGi44hHQesmz1cqidloG3D4Q5AmfUm+7I0Wc+Sx4H9twJtYcuamGrhVGHkKFrj1wHrk/5sFoVMPbCTwt75FltW7k2oUMkf6rxJ6p8bWoNrNwh7q3CvVO5E5U/1cUrkzuUxTO94BCmbfNBHX3DnMCsBXDeSfmNIJ2o9tCzR5X4e1G/rMYhitSXmqY2TpGZgQ0zENoV65QrEmgJcntAWPJTh3tBmOOwwngFDzDNWWWvk55j3CPt1hTPVDKGJvYUD6jZdo2Go9WIcoflWyZ7SleG+F4D1EnXunJnyremdKlLV7p0bch3lnxryXcQObRAUIXARgpCgnquswW/HVWODF07EFi6eFZ9QtOVCRiMIeeB/xyZTZs/UdmA3iNFu0Oo66KOi7qe1XH1pqPVbfHS4s9N/szgz0zuxOCy/hRZv5lUHeWzeD3oMVnGaWEcGsdL/Dtdq9l629MaDh763jz0ZkEezNwTjNkBv+LNmTMEOhPXHjl2KvrBE9y1Sc+2Bw7k9ztjzx64qEPMBjJqltlAZhOjDiEDJ4di8YwGi3RK3Qn1XyJ7TNUbU7kxhTNNujSEc00415UbS61h8cIQLw3hwuDeKuKlyZ/p4PUxusunZ0s8n+aR8gJ/mKbRpDIydyAKhxIEKjJj0GF8k9NgJmEyEKYBwH0cWIDfLmGmyIQFUP3FOUxPheJ39+CwUGZR4cM8GWDsOSMPd22zhrRbUzrXUNfBA4q6HkpVGfWeQABNuUPShS6cqJwoieeqfG1IV7p0pYsXGsBSvNSla0O+tWAptygFIdFqRIf4RJOQoedOfbdgO+VFmVWKS82tglST6QpFqnTLKN32GyEMQ58i7R4J57pwpgsnmniqQeIOGVIy8vGAGi1Hvkb8ucmd6NypwZ+ZjAwPFQgbMvMyDVTwB3nZBM9osDgVFEAoSxeW1nCMtqc3XWcauLPAm+zOxdvOCqrUQGRWtzen7tSzhw7uEquBjJpp3Jn6nWnULOPO1G8No2ZaLYS7JDXGbNQhqI2tFrZaWL83AY0YsFq2obI8R2fkhR8X7tRXrgyjRaRLAxZ3rIhnmtGypUtDvDDEK5N7qwqXpnRtccdqPtg4qwjLasHAfAAcwuH1JlOzJNBmWIpZFjsY7OAYm2Wilfy9nOgAeBUCzPHJ6JHbbYWmpu02AreiF7tAmElJhUS7kna6VSRiD12rgfU7y6gh5UK3WrY98q2Oa7Vdo+VoNVu9x8otUm6RfG1yxzJ3KHG8wImicKrwJ7J4pvLvZOlKF99r4nsdTFP5xpRvGQ2qNazVUlu0QayOY49ZcLKIlpJzUsFhGYQ7vcGSLFEB4ST9wZnvP0fqtSmcQpd7Wb02rbZNBh4ZUmgkZ7QccAgZDZ4a3FuNf6fzxxoPTdOyQvti/hpMCxNh8IsCo0XTEdkKJyjqva23XL3pmB3PnYXuJD2Dcq4uZmDvYshCHimd+fTB92bUGbu4S8y6pd+a2o0By7g39VtDvzXMmgWWJ+6QAhQdMnBwzzbqFuAQd0nugGVJyCzC7Lpjz5v6/nOE+47VtcVzTb42xPc6f6zwR7J4pukNIpxq8h3iznTpFgkXpnCqMzkUPENB4g7T2kJOKLnQb1j7NkGUeUGSTlTUJlUQAhOmTiBwO6gygKWykcmIDvdKMfoyQ9rMRu1mICxcUcm1yTC2u15jlEKxGsEsFyVu115sYdKsI+3GVC50+VwnA4+MfNT1rK5ndT2tbqt3WLnD6j0SzzXuQOAORO5Q5A4E/lgWThT+WObfyuKZKr3XpAtdutSla1MqgZAwJmwQo2WToefAFiyK5tNiKiOF8o5i8XHBUt2yY1NZIlMmcnO0rJp6M58+Req1xZ+o/AkL08NYTGfsO5OAjAKtbkuXiD83+XOTOzW4E4MDBEKtfRGBOQjTCTCinGGPPyqNYdJqjtZwlDuCh747DdxJ4S3MtwOeFXmpBMvsS29GnbFH+g7uENQmqENwl+CujbsEet2DRQrLLuRVOmPXHjq4b6MuwT0btD04mt1Mw5t43pQ6QwAh9ea+/xLhgSu916QLjTuSeJHZltqdpd5a0pXJnWhKw5ZukfjeYHlqedqamJdTvGFNEAUxz+3mDyVBlI075IypPUzN0VT8tAcOpNHkmiVwVa8MwpyTCgLMluyCUwTirs1h8CCLTLrHEN0HwhyHJZN1S8WpYHLsMbZMXQXjzjJqSD5VUccBadTquFbHM1quVrcBh3mHH0EU0tbo8nvNqCOzgZVLQzrXpPea+F6XrgzpyoSgolLDao3h0GjaVsdxJr47y2xRz8sKPgqRqzyg/CoIsxLsAgg9L60WLwkzLJ+WevNQvbZgHqh4rhl1DN0W3WngziPtnqi3RLpCjAPf6dyJwZ/oLGPmUM6SsFIQZqF55g3yR+nsl8MCE77VtIarNRytbjuz0J0G3rScdD4r55rtkIi3POSZD4ITKyideO6MsjWlLkg1mWAzzh+dketMPGfsOhMvI71MlckSrdgrU5od1vQhIANXryPhncwJaaICL3AHolHH0qUhXVvSDRKvLeHC4N+qWQsZ7lBKqyslTij0Aob6JoZPiT+U1AuDpYkWrcK+TTL2GxTIrZKJVmCsVLPJUFrCJE6lGtyzOdwDEDpFSmRQLtZHlVPbtkP5BRyW/cYtfYkluE28LK5oD1zctbVrw6wj7dr05qHHQOhZXc9ou0bb1Rq2cou4Y4UT2BwP/pCVtypnKiT+eg+Bem2Kp6pwpokXunhpSNemfIeUe6zWiFonWt02Wjbqew702EltUTdLuBtTJ8vhKIOwXHqTZ9LkWzALbUEGVqqOZmE0dwwk6dPHULkyuXcqd6wYDaxeGfaIAg0640Cv2+IZ2KIm/97iTg2ITDAmrAysf1OY1ydIvChzgsRAeKRyh9lMNYU71rWmpzVcq0edeehOfXAImZs3Z8mfBXu7svaAs3o8lQ2K3LwvgbCcwuE6IzcH6ijnQG9G3Wl6QZps7D0ERt1iIIRZ9hzPcbx0qhoNrNYxf26I16Z4bQonWi57phmk8ntdOtOEtzJD4JsCCHmR40X5RIM9me3qHBeFuEAlFSYLFeZ46RfwBubAIDdTM1gyEGZ/gBR/URGE/SqQShJOOWpZPAZSHbX0a+FIy58MXGfouhNq1pHVwFDU6z8v7LGPulC75OpNR73Dyo3FHcqcKPFHEieIvCBKJ4p8qlgN7Axdd0z9xxC1beFYEc806OQpXRosw+ae5W2bHYeMKAPhhHpjj0LqcMEwLrYYyfMb0wqsqnA6TRtGljsG0JI5x0AIbba8x1C+NIQzXTjVzDbRbkx76Nlj6s5DZxrqdVt8b3EnqTcIZCgqwrGWhphT+KX5x2mzbYl/q0B0njuU+aN0yPahzIkqf2KqDVe5J3jkO9MAeoF5WX+xmQ+pm954l0ObIS0/g6rfyhvtFWz7XJGaltvwAd6mhS4SWeh46LopJr0pZYSZiTRTGnyMjLrFH4kcz6cg5Dhe4AVRv7e0GhYuDOHCECEXohAsBZjpd8hqE+P/Vfb+LqotW9voDDqooIMKOqjAwAkGTjBwgoEFJhZ0YIGBBQZdYCCFgRQGUhhIMZNJYSCFgRQGMjFocAUbegcH1gkO7De5cJIPzg0uvOF7gxt84f0XvmDUnNpr7/N+9y5EXLbd/qqnxjOe8YxRKx2PeXoa04rfsuQFZ/0nED7rn02sAx53rvHSZLmltyWAJTSoeYJcBKE5OFM4U2ePTyD8HivtN9T9iZoevz/gG+r+hMk/eeqeJdNGQbWlD5fK7p3euOr284//8T/t+QsiId94urB0rtMhT2ougQhBGIulUjtjD86fQnWp/vj9j6/PLzrmiKQJIXhA8ZClUyClhq2c2AVVBgAh9FBD4Ipf/zdra/0WziHcqsiv6pTv/otM/+RCfjZ/PJotIDm81iD87Wc65HjAsokUK8Pnyh6r8OMPf/3pP//IJhoPBOpxNBCoJ1BTIYRBwDj9RkebMvRbXY1owyGEOWqDjpqiVp4QhvqSrkM2N+76Fa5fcSbfZ+1Ze7aVXe4RirfaBPPEun+Vmq4NzX42YITHFvbMEYCjXip/CuFa+Uu8fswuOodwCVByhD8CP3XnAMmYO4f7335Wv/9MBzR5RckriiBMkiRB9F3wtc0/DBrydKbwkKMue5RVX0jylmZj7j/v4cdXPmYJig3QcYjwK0GYYJJCQALwRLA9eKkHZJoneckePKTBUI8BaEFOaOqCoT15uGEOTpdWrBWbCzYXcqufShTfQOj+LQiPf4XSbwTVfw+Vj73kOXK6ul0jFpGu1f3H19ff/vCn+/23f3794z/t6Q5GGfph+NrhHkOtvE5+cPKGE4x1Yd0tuEuorvdwCn/8/sc///ZPvTJpN0/eCOpkqJeTEc+mKp9rtnJi583p7i5f7nJ3Tw7yRpQL14jAx5s9Ori4J8pU3R4Z418SsFopfY6Kj8l54cfPdMzJSORTKdeWz5QpvLt8hd/+KTYe9wXqCwyMtMeTdj0FGNcn9TazgF8IBmsooPEti8GQPPuBzIgAACAASURBVIQZ9AaOGYpHWhR3sQ/Vb3806PLXu7/VU5g/v8IzDr8zzDrg1xrJn4oxdZd2Xaa/hFBjCW4DtKIKUGMs3Cp7hPXq4h59Cf5a74AnuMe7k9c7I5aKf0hTuv/8f/6n3OiYE6JmuE5CWqncOjISSZfioUgnMm5GTSPFW0qn0hyDu1Zyo3ErRa+45qUIvcYjgUFh4nMp19rWRXKoZ0YU7a3caF1YA5Ht4E3p9N42Ig1gD3I9U7pvCCwsmwvcy1A7xb2MzkXyrIU+m03/TZ3w34Dw35UW/5w0np7+FNx58O4Uqs+v+29f//V//79//Md/huuXv/3UZSW2Xmx9PtMIDgmDMAjnQr4i1CL25B0k96fgD/6P337+6z/+VV3u+YAmmCQYJ28kaWcwxYytnNh6c6wAge55GsDDklv5S72h1JRdbY1cKbU1zd7U+Jjq3R0W9DeN4RFY4o0YAezBh99+Zu8CxquxmZIr469f/vbz6//4L7a0eCBwX+CBgOaJxzx8wFssZ0V5Bneeju+F/T6ewZQnbYo6NHmLHb3Z3NGVV4e7vz6CXrjdPQyViKz72wQgQN2j3nv5LrTUb7OhneF299fI09zJh1sVblF9qT7v4Vq5GDecr1HqL0Hvrd5btTVyrdVWN8UMUzqzN7a09uDURrMJy8eMTblc63/+X/95/9vPtJ/HtPDxDzHQRVs5HLRKhrVvBkV5hs4km0s2l/xDpr38mZSiKJyibMT4QtGp4AsJ4NF7qwtrDs4cvS6t3Bm2kGKj5d7oo7OXILeGL6TcGniY2hm+UmKjAat8KcVKya0Wa51PeP7O8gljH5KvFF+p5M+U968Z6V+avP8b2/f/DoS/lBDh6/zn//hPf6pMGcKPP3RZya3P3mW0w+MUt3NEoLSKkxeUvzMAIUz+CKdwv9z/9R//ul/vaqVRPMMVJwgnJMN9ls813zh9rNz1bk+V+6Ur8tEIUoMzqsxObU0sKBe2kcLM3pqdtUW0g8SxXLXw29DUGo1RMnVHr7bWf36RAUvaORkwOpN8rkwZ7v/4l9z5bKKSLks6LOmy2MpEgFjWegyMsq0RiLs57uSoFRvn4DD32AH8luMeTwhwVMbWgS6dvXx5iIGnpt5VhQZCl9BoJ9Xn3Z0DiAp1EhGaKNfEtwcmP+/+Wtmjjx/XRuviyQrzefeXypROrjVfyhgcSgcle7U1em/kWsuNVlstV0pttCkAnFrvjNpotdZyqfTW6L11l/D1jz/4h8wGNGaGNQjzieQri7rxVI/nMVkIp7idpwOaDihfKLFUYqH4TJJ21oil6I0krzjtU723bCZJLxdLBe9IbY1YKbU3cqv5WmUTlk1YPuV8pVRh+VqxueALyZdSrBX7kPmU07mgM84+BPsQfCHlRsutUTsD1VG2kGwu6Ewkf9Z5/m1aePoT8P7ssPlrWDZOt1/C4LPtu/LnYPbOlEFtnbvc5c7lMwXlHbjG7Sx5JUmSwOcOX4a7BH+r/DHcb/f75X6/3O+fX/4UMEkRJpGoIIK7NJtKtrL2fA8/fjZhsE5jnq3kdXCrJ965ozeFM7X9Ci4xDdjb77YscCRXtVn0MVEO8sNwu9tT8Lc77tGkk+MBozOp9s4cw/0f/6IfOpso3IfOCVY319NHWSLBjVGGdHM6k/xDwaHf2YgjkiESlRgEgmqXwSokI8V3ldhVAEJ/Dq50trDu4OEFP6jjtfLn6Oe0B6f3xhTWnTzELnf2zcWfPWRrce8+eVNYudZ8ISHbYXPBl1JutNoatdFQzc/HLH9n/EOKlWJzkb8zsVJqa3Rh1c6onZFrRSc8PmYhxUKKpdRbbUsHWyE8WO8tnYr8nae9/BmECU7ZwiSdHHVpnNqK0+Y4irRH83fOF8pAcNtbWOppNwf4JQgnbwSRVKy0WGr+IcVKi6WCKCdWSqwUgCob0XRM02GevTM644CxmOl9RHTlE056GRnk+YSzD0lnPBsz9iH5Uok1jBgX2Ygm3yr63+se/40w8/8nJIZfQfgdtPbw0HKyAaVTSXo0G3HSY8kbIJBAIQiT9LHtvaBGpHKnAAnJ/fZVXe+u9Gqp8RtBT7Ug0qPZRLCFNsdQ/fYT6hD+8k0Tf9hHnnWIH1/Vj69wvUflAELBtSZatb/xSZYI4clD80Dg5726Vffff1Y/vtylwn1KBowMGZ1KsdL2VP3xf/4XnSs4nBB1WdKmZBDnhUWFE9VuY0SSFyyW2h6DOXi9d3Jr3bnKRhx3aILSpJVD/2HSotDMmk4031VyX9nT3Z2Be3t3dP4cGtL4rMib0pnSyo1WOxNxePb25JoM2R6cKa0p7aPuXD5RysLG/X6pAGyAq3zMshGlU55PGJ1yNhd0yvlSyY2Way3WSqw1X0o65fmEs5lgcyHXSq6VKazeGT4XgEN79GpnwaAjlip5fZBSRFIEs7NaWUIy1Mqg/IBeSZJgPlem9I2gUosrwV8qtTG4lSZvJEEYdzK1s7p0unTm4HVh5cbowsG7kxuldvBqVeSZGy03On4Iu7ihyJ1RewNIS4eU9PPkDSevKEEItQgZ5OmQ5lOevbPk4XB77np6lli+D078/wrCB339sxv9wUhj5n2OLS1pL0/eUtKn6aBG4CtOXlDyihEm6BU3ICTttJ7KGmEAVYpwrtTaYJKimC3U7QWvBHfzbMzlxobbl7/GnpqoNDyL8nXVAaAFs9KqWkx/Eh4qf3lSKa4PeTCGlHMAgbS6RRA2XmR7DOmQZWORjjg4Dfzt6/4f/0qHHLVp0qa4x3E9rCH5poiCMS0l7cweQvXjy18qvbN8oew5qMInrQx1aDxmFNen8+IMjxRde1lU7vLlzsEdnT97szdmZ9zJg/c6SgunqOMBCA0kQocH/OArAxzGe5o7D84cnDt5dwn25E1pYaE3TlFgdHINEUbpwsb1utExxO0t3BnL10cPJXKwp9qDA93SXYLaGjrh2YiKhSKdNNYqXlAKI5Xf0oe7HW4nKEHY7J0pvd7B0egexM+ohR68PXj+IXEn4wtlT0HtrFxrXTi1t3yp1N6aslHpvDk6eOVqb+zJwVvWRfSmZ2OaDilbSPYhIfSRQZ60CO5l2ZilQ5qNaEJI8kYSjJNvqKvN4P+mZ+JPcPqFhf7Zz/3vQPisoNaPDLd7PuYwlzoFZQVqqa8Y4Qg/VIOQjllkj2BrAgPqMfhLJdeadLN8SFGzQTbuSkzEUoN48CgcN4LnUxnwSZ9oXGn350zvSZyo/wIwz8871FrMzoZzuH/eIRJW9SOrz3v144t/qOxdpEOG2ikiqf/8ModAehR1KO7F0nyC0ojAVwLObNLJsiGTa2MPvvr8ajI0ewr2FOTWJiRFPQqREHUYNPImJE+nOl86WVS6iFut2Ru1aVIv03g4xUrJdbxmMy6WUq61qlM1sZBypfTOmALsadaWFhalB5p68vYYxUO10aauUIPsCdxV763amUZUA8zrvXWn4K+Vu4RGLI36zecdChVNVcNdgikc/5D0nYmFZFPRRELSzUkvj1pA8jT44wUlrzhi+BxcbZqLm05pzcH5z7s5erW3ameAKPKFpDPOPqTaGV06dw3u7O3RmYOVG0WnPH+nbM4hDKqtFktFpzwfM9QiySvKRpTORETdmLGFZAuJu1lCSNIiCcaondYgPMYayFPC9t05/m2S6S8Q/W5V+6bE+PgXjk+SzDHuZw+sNlHxGOhUkF5Oenk24rUQSmprEooIfEkwxu7gQdWsrlU41yA8B3et6EzgTiqWKkHfikgJQgnCcqXt0Uc98xwa4STAuI16+GLVCO71BAD/FPRqNFbxd4HTnmvD2ueXPwVbOJBP75/3r9+/fv79Z3Wt3AEY4J1/KNyt3T8vSO+cO1ekz3CHJq8p7tR1djD+v5LklfC5UhurC+dhDtIlBlt3DuHzbk4+e+cJSXGPom592D20PrVoOjP5wprT3R4re/J6b+zRmdK6s9dbwxcypjRLJVZKbTSkcGDFlksll0rvDJ+J+KOl8udgS+dO3h2cLa0HjMFXfI6xK95z8pG6X6pwrWKj08k3yXOtpoYAWfStitaRep3A34k4vN3DtbInD9SXTTmbCTpmyQt8ySgb0rSfP01/bPKXhHQyvbd0wtXOhM+7v1UAQrnRbC74Usmt5islt5ovFV8qvpR0xlGb0ClnH0JuDRQY5EbxpST9jH0IVVqxUfmUi5Ui/Yz0s3RIkxbJxiwd5mSQpyOajmjSIqidwpFvZJBDwoy7WfJGUDtNGl/cr3aZR1j783zvPyHtLzzc3/3cz5CrfbHP8g/ckCtNunk6oKSbJ2+xaIOAkb48sm82YqHxMdXiKhSg7DnkM569s3zCvoMw0hU+lzGTbGqDNUus6mrYs3Oq+S/Ul7/ZRC5VOIem9hDO0erha1J6/+2rulX3H/eff//5829f9x93W1izs+F2pxMRZd4EJQjrwlW//5GPRXPKPIaJfSBKveAE4WjN+/FV/bjDtwNxNdwqfw3m4LIRSzBBnRx3KenzqJG2KO5x8q7SiZI7rwuodFlTWlPYurnWqL1x59B4qcEFItda7wxgxp08IKT6cX+g4uT90fuT92f/aOq9hCqiy1efd9h0ADywBVc/7r7Oq0HTahSvcIucv9GZ4WEA4wAU5laZ0vEPyReSf8h8zEgnjd81QvmYkW727auvVw6bCXNw+Ttjc8E/BF8qoACkn2Vjijsp7mXpMM/GjM4FnXKx1nKrxVrJrQHRRe40qKNyq9lSJASnwzyfsHzG01GO2iTBKMGYDPLsneVTTmcC9zIyyEk/p3NB56IhqPmEk36ej1k6oDUIv41hqy1sf9lUcfp++YWOfuOZTaCLzjVIAqP14dR4YRuLetB7mw5oNmLpgMYi7CtOEEZPMjRCyO7d/fMernd/DKE2OsUq8O2ejVk+5aiTPuM2ghChbEDjfly6R6EPIN0khOcaVNFSE48rCdeqiv+NyR6AsPF/x9D64wtCKDQZVLcqctGTD5cQLqH6/MqHrJnRhDAxhXenqkn80FuGSDM3Ok0SlPbyOAniWsWCW2FNac0hVqVM6dJ+Hhua3lLczlE7j10XkGf2udp7XUYPh9obXVhAYLxROL23dbUzViDcyftTaD6rR23wUlW3O+AwnL0rbbiC0yWES7j/uFe3yhbWw1u+Rh7epNPV5/3++1dzslC4VNXnvdkWqxqx8AD3rNZuDfwXcki+kKSTobeYreRDymYCd9JvdYuXJHlJklfE5kIsJfsQ+YSlwzwdUr6Q+YTF/47ybEzzKcvGNJuwfMKyCSO9LB3lfCFBFOVLSaeMzng6zOmM0xkHkVOsVP7OcCclvQzUpoQQ0s+BcKJ2mg5yudF0JtJBjtop6eeolQICSS9PnsWYb4D8q/6LPzdY/DVKn/4b99Gjt6UDZR8WawPCCMhL5S+VLV02YnQq6FSQbp728trQgBocZr380W/WmF0a69y1Skc0G7PkNQZP9NgRUYIQJsTXdbCG0cUCw7mKZ5Jc4xFzobYOV9f7A5OXCrQWQG91q+4/vuC9RJbb7N/XykNYABBewv1H9LLFMnEcYo/85U7HvJ4M3cxEqX2hCKuNgQ8w+gquQW01g3VQd82STvZ0BDRJMMGdHLWgqzBLcApKrNoavTNsJsRau1NM5MARApI9SJH+GgNaLMmUzsF3dwoxKl4qf/LVrfJHr1bKHR2A0B093PaXYA8ufMZdA7DdOAF9bUkDG407er0zDlqcDr6pA0GW6C8BmobYTMi1FguldoYvpFiofMRQ7eRmU2FKBxX8uHJqHKIW4QvBl5KvJAizUDOI0JoLsVZ0zsVKsYXMZzyfcWCS+YTJrZYbHQuAc0FnHETd/J3RmeBLBX8QPD35mMm1lmud9nP4aTrI8wnnC8k+pNpbudF8qczR25Nncyk3D9vatyrF9ybFvwbhr3Hye+Pw0/2+DnfOnQOspIaCQl7ha+euO3m50XyhSC935/DzH/9UK03H7LGrIcRnItxifdnV9XQo1oFvmM0lapHkJXnSch44RG/ElA6yC9gdgGeGxu/SeERrftVU86P0colVh+pWVXVJUG00m/D6L1egNPprCJ/w1mJJIJxDuIZwqUg7e3SBDJkpfIyN8VhPgknWnJpA2pneW7Ux9ujDNYAuouuaL9TZ5FI1a/FxJgxMegdOm+B0QGHdq63hH1JuTPXbV7hV7ujCJdiDs3X+BmmeLaw/e0Bag6ImTtqDi3vZ2Zu9icA7e3d0emf0zsSO+6iOalNYkMT03rqjl2tF35lcKfEh1VqrrfHnoLfGlM7srb9U4kMyWLszkQ0prGw+E2Kp7MHLtUZvOH7LtWqQdjOxVIiQb2lIkiQvST6mdMrpjMcKXk0X+VLqwsqtUXsjNhpgKdaar1T2zqAI0VTbm3ogqLsQjdXOqJ21Ry9Xmo4ZvB29s3Cn2lt4unSQZyPK5iId5LiTukswpdM7qzb6qVj/FyNo/m2T4bMn+y8K/U/EtX6Ms4cYCSEqxjywzgkbA4c5uGxM0wHNx8wdQ7jdf/7jn/5c6a1hUy4WUm00SBGQV0Rp7hKaTgjZGORfUB0Jn4LhKwbS1eii7uBqs0vdDHGtYHRKk3RFP/ElXiIRvVVVbcuSa427GZ1yXTp78uxDZmMmN7oRDMGBBdzMHjxupegtak56Y9wxZH1a1wCfRtxHSUaKlZIrBYKK3mq9M6a0emfkSsmVYjOeD2nyl/+aYukrTjA2exPD17XSpXPR4Rk85IFH75t7zpAjePfUR9c4QuVKZcPcHV24Bvj1GFSPzh4dbBPu7O3BsRnnH4JNeTrI8zFlM25KG6XXlYqy5LXylxALgFtDOqlc67SX5SOaDnL0Rkgno++MTYXeW38J/EPSd54glLxEgpO8YvbOq8+7/7yDMIOecYgScIoBCLN3xj4kWyq+UnJr8inHvYxOOfuQbCHl1oBCw1cKQp9Ya7U3fCHZhwDUyY0WK6V2VoDLZ29rbm/dKdiDVzsLshZfKnv2am8bTwL7kHTKxUpBQUjv7VNn/fNsjG84/F7DeDz+G2i/h0RX217D899/NIbA4xu9tHS+ds+Zg6MzgVokHVDczrI+ZVPBFwpoidxoKMjwDxkNtSfvLt6DKHKqqstdb+yvG2EjlCGUvCCxVA5Uls979Xl3h6fejudiIAxWuFbh81593iGaQQoULsEdXKgDgj16sda4m+F+hrsp7mX5hIuN5kupthp0SHuw/gIhxcm1jgh8I6SdgvRVbxz1sKY4eggnrzgWxFZKrhX/EHKjTGH0TvO5kEtpC2sKmw3yOix8T4Ph7cdRDok92Ooa3MlD8LFnH25VOHuz0Xpr3Mnb0rqjswfrzyDGBFtaW1p3cO7g7j/u1Y/Knz19Z+gNi6WMSf7J2YMzhVEbBR4XPhd8IXVhxVLypcwnjPSzbJhnY5qNKJvzbExBjOUfUm40X0i5jlV7dw6msHKjTWntKVS//6wbhauvv/+8//b19fc/3CVkA5oNKZtytdF6a+RCsQlHrfThQas3X9xOUZskLYI6KennqJOlQ5q9c/oh5dawuYxy6ErJneFLJbdG7a3YaDAbyI2GSb5qZ1RhxcbIvWULSecifWfZhNO5ECut9lbtrT0FXThdOHsOunRQ9myAGo2yO6ML605B7Yw9+uRb22/syHBPgfFRyn9wyO9jM2JmeHoADGZLPeTQcywQxdu1bBNp5Mm7Qx0JT14sZTakqEWgTwIWKyIpbqWkm6EWSftZPmbAUvTemqMzRxdulS0diKV27x5emecY2Jya8opxO4Vff7hePu/+Vo+jvVaN/Nioc+7oo+53DaA3VDfIW5zemfydJW8Y6j9kkGXvDDiMgPB1sKa0aqPcyemdyQY51EuSF5T2cn8OamMQ/n68xAtOXnDay9UuVrTd2cuNVjutdtqUVq0Vn3Gzs/DCHjJ9kvyqSEUcJglCeqcBV3KtzcH5W+VOHt5R/aVYtVZyJcVCmMLYg3UnFz4rW0ZYAvXQhYGApnbGXYK/BXcJYqXSXpa8YbD1yq1We6N2BjRGOuPZiGZjKrdarBQZZKhNwo+7PXm1N/UjjTk6c3DuEsBzA6ZNtTFyrTWUJWZCrrTeW7nSemvSXoZbKSZ1KQv6KuqvHsE9b1huNF8pOhOok/KlYguZz2U+FflU0LmQW8OWii8V/ZB8peH+fCZQJ0vaaTpiuJcnhCSEoG6G+3k2E/lcphOef8j0nedzyddG7h3fGLmzYmtV4fjasKWWe6v2VpdObIwundxZuTUKyOo56MKZo0/M80Co79MRY6X14MA9GIdDFXXjCQy0a2qMDZ8snCmch6aVug3s4Yp6lChqA/GlztdP3h6d2hhESPKKEozTbpaAS6ZRnF9RzPQwzoaUzYXaar6UaT+jU16/To8J+ctQgKD2+JaCP5D0KZ1JVTi5NebozSmATUntLNg77BFaAWpeegn+4qvPEG7BX3z1o4K9ny9kNsxJNyPdjPQzOmHsQ8iNkhulC6M2Sm01lATUWqu1xq206cHJh7T6rOiINToNApcCJvmYi5VmM6E2WiwlMNvGNm1Lp3cGNI9wDnqta+79hDq48dT8qtY61J672v7u/SWIpYQk1l+DWAi5kmqjTGH4QgDs+UKwGdd7wxeiscvkY4oIFisFyCG9LCE4ITh5RRAGzcHxpeQLmQKxbKeok9I5zycse2fm4PIpT+KGi/J3lr8zuTVirc3RsbnIRhS1UtzOcDtDhGRDmvVz0vm+Kl7QNy30L/YflGDMF5IvFO5kSStNxyybcPoh+VrztRFbwzeGr3T6zsmQ4QFNxzydCBgojHoUDxjqgyOc4SEnY0FGHA0ZHsdr8i7wiKM+wyOOBoy8CzISeMjhV1Cfoh5NwFM+ZKhHYYh4OhbpmOMBS5qBM00Y1HsLfuXY1Hj6Rk1rZNYNxcdok2/artzJm8KB4AkVpwfS4MYzKT17fw7VZxVulSmsP3t7cLid1pDDdeJUf5ogeIL8hXE+ZtmQ0hmPxjyM2ZT7S0BvJKoUCDXOCYTqkWQw6O6VoFaG2hnpU9zLyYDifh5vdDJ46nzEYIvx1wCsUu+12mq103KrxFrq0si14gtBZ5wvpVhKsZJqq83BiaXkH8IUVq4Vnwu11WqtgT5gQhAmEOcRxgmum1NfECZp8oLzETMHb48hGzHSy/mHDJ93WPp6b+JU2UvgHxLaC8zecnCNPDad5z2ovv2C6Ds3pat+fNmmz610amegGsY/pFwrcISonbYnJ9ZKbXX+TtNBnk+52htIq+Ra673Nxyx5QaSf84VCLRL9H4QAKSB9aFnI83eGOxnupOmQpgOKu1n+zszRs4VELZKNGZ1xOhO4nebvzB496ee4nSZvGIS06NkAWoRwva18LwL/+f02pABU8W6WDinuZKRPYTgYfNdkQFEvx32Kujnu06STJ908aeeoR5MeTfoMDRgacEBU0mNJhyY9BvOB8IijIccjTsYim6t0KvFIJD2G+jzpMzwUaMCTLvwRuIenU4VHAn4XA1AHLIm9UjvIBxxoU6BoQQw0Zby2NdVs2vVdPfItPrKIxLVu+XHPzcEA2lpYgxhYgYDWOA/9JYiFzAY07efZIM+HFLfStJelvZx0sxhAXupPFlKgN5xgjKEqiFDyijEhpJOJhcKth6UQwiB952bvbOnVxsaA80aSN4JaGYTHp37F+oIx6WbZmGVgPp5zthByq8QG2sMUWwix0WpvVGGhmSVSprWGgnLsAd1qcEi5S0WgPoHrC1RTXp/n2JN0QOlU4F5O59KcvNoZc/T+VkEDmzl5e/bm4Krfv8zB3f/+UywlJiSi7+UXRoqeqBpCbyTt5XTCcTuFdU+ngs6EWOtYpTh6Wzq+kHJjxEplI5pPeDZmsE9B4au5JK8YtdLHzJF2hrs5amf5O89GgL0sf+cMuvhmMhsztbX5iOVjno8Z6eYQ6LIBxa2UQDdDc84UBsNGEnWsxjz838Hv6c1CnRmTBBNEUtTKUCtLSJpgkrylSStDnTx5S5NWijo56tGknSXtPOnkCSCwkyftPOnQpEvRkCddmnQoGYl0LNIhT0cc9yjYxJNWFh/czhOSNUfToC4lY5F0abx0YjwkgMMBx0OOhzxp5q4BkCDKQSvXQ2U5uCdz/a+nq5nSxW7/MhYhQLyGKBp9t7UYAyKb3lmoDj2D0B3BmO/cKZi9bUq0sU/idgefRNrPSSfDMGLkFT0WHHziECdfEHoj2YCyqaDvnE64XGu5Nqb0pnD5kMUWsmgQj+Hx10uTYBCSEJKOGCQMfK3YSqVjlo5oOma4n9MPSReSbzTu5fro9cG7ayV3VpfO3Sp3rdTe5hPurhV489lcRhMCLLhXXG/YuCn0oXaWYIK7edJK8wmXO8sWiq8UXyu+Vnwp8ylHbUJngs04Ihi3SOTqL3+JwySB0hlCNUFAcU1jnLxhRGISnvapWGrSzeNifcUJSVE3Q50swSR5I0knS1pp0s5QN8c9SgaM9Gk6ZPlEyK3lK22OQRVe7Z0ufD4RyRuJ3diYkB5N3gibK9KrLXtvBMEI2ReE21mzB9UjmGCSGsZNy9/Lcxh8ylOSpPld9JYikuJWFnlsCzq8MtTJcY+iTo7rw7AiZnAKrU9wcHKDlqSVJa0IwgQao5oRpjiNkINf7MXfhVganwKueyzpRbzB6H40YEmXxkn+fYYHLNF7q3e2yfH0Poa+OgO0Tdxr4hsUwfTeRnAePIgT4EmH+ZNAUJsC/a+ViaNvhlUCaNVagTUWKktgj4CCDJ1w/iHZTPCFzMcMEYI7qVipFBo6EUJvJB/SbEgRqVvC4OvBOB3Q/J2nA5oNGe5mKMbS+NXG0AfxsGkChttvJHkjCUmTVtznUI+SEU9aGR6ybCrJiDeXdCKyqUR9GGkj8g+VzeF4NslWOp+LbMITQkhdoH80dDcSwrNu9E1AylArTV4xame4lwM7TQcUtdKEkLgEo60PivUKiQAAFURJREFUYUwIIfiNoCZZgjLpMyBfnvD5TCjgToQShHGnXpo4Rd086eRJJycjTsYcRcJGkx5NujSeiASzCyYynlv2LvCQkWGctUVGnAxZQtKEpLhPcTcnAxY/WJLFXhmSIYAZSVE7w508eUshiiJAUStLhyxppQlJ4XtB7Qz+JmwWEOhwN08HjPQp7uQonkOeoy7FfQo3YMIdnBuTdCgeMNxjqEuTTp7W0SnpUDgmBCZxoR5DPZZ0KeoxPIjIgYAWc7wBS7oUDRjqMzSMP4VYikecjAQeMNSlEPRQj0Zm283johrzxOyt2hqIhJDOAcbcOTyngo2xHVD64KWFtRBLn1JEmKbcuBxg3huYxdwxAi9Cuox8VW21PVjQZuRay5WSG52PKJ1yOuVRy17I/J0hQhKESC/DnSzt5xGHmGQDmo8YAQpab5YIDLLQMPKKk1eM2mn8psGeSlLUyVE7S1oZXMNmSQasbvnjqM/IWJCRyKYSbqTvIp1KPODpVGZTRd4FGYt0IvGYk4nA7zybx6Np0onAA0qGNA5EeSNxYuprMxnl1wtqtnzo/HjBddBIk7cUQVbTzr4d04vwY/epMYyaYN5w8l9uJE+V7pc6qmCSvGVwZCLoECA5kLFAA4bHAr8LMpFwwSMOc7TSd/hkeNLJk1aGQNLox5OSyIgnEFrbWdzU3tKknSetDPcpXKNOnrQzCLBJK0PdPCEp7uW4T8mQZe8CdXPSp7hPs3eBOnk64rhLUTv+bjrmpM/gW4tqSp/i+gUknRy2j/iSagihHks6FLUhZFE8YJANwhFrkPgB9nCfYXhwj8K7g20o6bOkzyJ9hR2qT9GAJT2Kh7WcM+Rx0DNsW32KYSrniNEPJfcu0TsAlW8imzt5CGvAPBv4RRfIJTTJIWDS1xQUomVsRd/bpiWqrhw6A5JPURfuS+fPweyt2dvq824K484+NtfsjNpquVbwSqCJRiyVWMi0n9MJjwoqELBncewVozdcq6AYxszgTga6HO5mSTuN3zfJEpKhdo46FPco7lLUzlGXpuM4jBBOHUkngoxjxMNDls1UPPZgxNOJJGORTgQcckbGnIw5HjI8ZOlEwMGJ+UziPiXDqPog2N1baaR2kUI/S3xPkRBQROrspQVrNH6Fcafo0WzM0z5rOp5qLl0z6gaKL82xTfhB+Rp4kxQ+jaSTp2NBRpy8C9i8U5jhORZkIslMohEHKOKxQCOO4ZFjkX3odCKTBnutLOlRPIraIBnz9F2Amp9OBXxWZMzTiQCEwOeGB5SMGR5QPKD5TKTvPB1x1MsjzAYMQJu0MzxgQIYBhA/4RRDmqE/xIMbqqE92cjRgSTdHfZbUtLDhqDFmAlR6FHVzmI8eA2mX4h4QTkaGHAgt6jHcZ2QU9VI8BNBSXLMABK+wR2ErIQOWjjnq5nQm2ULTuWRLJbamzgnLOAIRDEfRYlYXJ0wJKWKdGRZx7JS/Vnpnwu0OfmKIgaYA04CDyUhg2q4+7xD3zN7GIv7B2Vr+URsNWNU7bUrrL3HGmSksOCThkg1zTAjpZugNozeMCUEY4zeCXhFppQhjhDFpp1kvp++MdDKo5LK5YDMB4ZTNJZ0KOpd8oehMsrliH4rNFfvQfKHZXNOZymeKfii+Nnxt8rmiH4otFV0qvjH0Q+VzxZaary1bG7bUbGXoUoudlYVjay12lq20Kr0qPVvqpJUmbwS1s6Sdkj6lcwndktCuhToZTLCNkgPGCGP0RjAhiBDcSnEnIz2Abp4OORlyMmDpuyDvQhY+7gsDlo540qq5WSuLswhwPCYgwSQhKWrBpLa0eRhq56TP6rDPyZDjLk1HAvdZOhFowNKJwCOeTgQesXQqyUTgcQQkeRdwwWOevtf7ETDPscimsiGlqEfxgJIRyyaCDBkZxlWYwobVhIV+nk0FGVK+MfRD4n5OFzKfiXwu6YdCnQx3c9TNsjEnA0r6FM47wH2ajnnSzlAnQ92cDBhckwH8TQpPl77zdMzTMacfii01Wxu5d3BRpVeFN8cgd44vNVtottD5TOZTmc8kX2q+1HJn+UrTqaQzSecqn4hszOFzA3kGjohORzwdc7bU+UTQueJLzRaKL7XYWrmzqvRyZ1Xh3O3Ol1qXTqy1WGtdOnetEr0ztp6BFfWYg4MJP/CjmqbGYwbAeQhzIJ8eaaNh52EijZmkPwe9M3F+VmFjieng9daEa9XkhBbGJeyNKYzeG7OPZWILPeCltaU1hY3iTWFNYYHf6p3RW2MKa/bWn7zeGFvYcK30zoACBBHbFNbfKl1YU9pwC7Ch3H//gtcGvgKodvrbHYw79ujdpbLnYK+Vu93D7z/NKfgfX+YY7PWuj8FeKn0M5hz00cu9VaWTeys2Rqw0nYp0yBJMEkISTFA7xd0cd/N0yEgvJ/2c9PN0yNIhTYc0f2fZkLKZYBMuFlIuFX1ncq3Vzqi91XunS2/PlS693Dm2NtlcZTNJJgICL1wDAQNGRwY0aaWoncXl287iSKhujjpRn4ALGTA4ni0d8XQkIshHDA8ZXNOlpktFRnAAC4MDIfGIQX6IBzSbiHTIsonI3kU25rBG0wHLJ4JORTZidCrZXNKZpFPBF4rNJftQfKnE2vCVltt4zRZKrDXp5+kgpzORvbN0QJM3nI8ZnfJoE9saua5vbA3MkpIbLVZaFw7utKdgTkFtrTl6ewpqb3XhwufX/e9/hB9f0P2sCye3Rm2tLhybyzi6YmPsOai99be7PQcN5eK9FWvDl0rvHZ0KXTh7DLpweu/sMZgSsjMPtWVz8LpwurBirW20f3moy+vCwR+UMAFkZ+ILXmu9twlEIYBcBNvO2IPTextuVaORQklXbXRjhI9c9BKgfO/OAaDlL9Fh3OR+7ticVmfN3qqNURv9OChrC2gx4RrswdrS6p2G+Qu2tO7k3Mn5i1crZQoL4xjc0emtBrsW2Kn82fuzt4WNSmxhbWEf72gfb9iDdWfvL94Uxh2dv3h3dP7kAeFwuhAMVmi8uY1xSawUnQk6k/lEgOYOqg/uZtmIQjsMwCkd0rj+JjwfM/6hYOSBKR18HyZOLnHuWrlrAC9i7W5z9Xv0YiHFQsm1phNB30U+4nQqyYCifo56OerleEBRN8eDuOsn7YwMKelT3M1wNyODPH/n+ZhBczf7kGKlAQ9ibfhCqZ0VKyO3li+1WBm+NGJj9cGLjRFbI/dWFtacA19rsTGqcLp05hTspYI93hw9nUtdeHep7Cno0vnPL116OGHTHoO/3cPnVzRpnCt7BNN8gAGH7lKZ6FatoNUdXF1qo5vAAHZZuZJ6b/w12IPjHyLcKj4X2SCPEzdg9Tb9kIU1pVMb404BGrjvf/tZ/fYVbnd3DmpjQJ+Xa63WsfcfvGMR1aVTW+NvFYyNAX+ZPfrG11q7SgAyFrRMeADM49N7C91hMJsnzuyIYzucPXkFw+O2Rm01JF8JcEugjpFDHr0pbDNzDm5Dogh/DkALQ37gBYXPe9OmDYqL3htgnhBq/NnrnfGXANiDMBVjbGn9JcQAdbD+7E1hzF4DIG1p7cHqnbal1VttS2t2xl+8La3e6Gh0BCAdrL8Eszdqo93RuYNTawWmR73VaqP5jMullBuVTxidMjplbM7zMc3GFNy92QjiEqdzkU84dHZCqV2utVxp/iHhhj3EGKs2xh5+rdz4W2WPzt8qf6ugi7+ZKRSH/8djiSpTOHcO5uD8JUDzQfVZVdfgj95stT/FwYrQp683Vq60KR0MU9Cls6dgzwHwbErYnr0/B1PYptdB74xYSLM34Rb0zgAFgGM6oYYEVkZo0VA7m4+ZWKo4V+bkmxHUIMhVP+56a4B9uJP/+vtPUzp7DDE32Rowx8P7ckcQGry/hPj5lE5vTUN/QBeoftxh0wzXYPbWQZ6y0eCS01ttCqO2GhYDbKB6b+g7g0TGnpzeGblWcqV0YdVW+3OAUbGx4r03ahv97rZ0eqvlSjU+eL23fCHrwOVg522s1dGat9FwgQgEUITJazDVCtDrb5UundrFp4PJcfVAx9pBujOqrsDDKEe9MwnADDYniIdypSKKymiHb8RSUzoYfQU9aUALIV2ELp6IT2B91wpeLrx6fwlASsFcH1PNrbFlTP/gt/zF+7OLMfDo3MH6k3cH544OEGULaw823EK4BrM3/uzdyem4ZI07uvuPuz95s9X+6MLZ+7M3O212xp99uAZzsP4aoG5uz95dAswO0aWDarg5enP07lr5zyr8uEeLNkz4eRy26sK1ApEpDj+v2wjg9bhTPXbl5O3RQccq8F5TOHf0emPAqwkUvU7FgXUbd3SwKO0BArUze3v/vIPIrHcG3k5T9XF1N1asJBXwoVl7sO7o4PNxRwdND+4QWzpgqwKPBADDn4PeG7GQzdvRWwNvNnoMa5bhDs4f/f3HXSwU9F5EVfzoIZ7D52b2FrxQ7gio8zDizZYOKIwtrC0tvB5/8nqr+YxHEnR0trS2iPss/xBPWp0FqS/cKr6QFgZPHT2kKnKl1FaLpawV+KjzAdPROxM39xJolwEHn94bvTNxutzB2aPjC6m2Ggaf2qNTGw0WKFPW86nWWm60u1QAM7UHX2jkNWIl9d7INWwNRm0BSgam9cANtdGmtIk7xxwPxM/GpwYBKqII4tvR+Ut0b4XPCjgDAA9WodlbtdHVb196Z/TewHfgjuABcNVnFe2/YG2LKzJ+KPFJo3PN2oONLHFv1Ep5GOd8DbA6I2+EpyiMO3uIhHqr3cmZnYE1FznqwdrC2IOFX/dnr7cGzJPwZqEmCROHgFqAhQiWkb94d3LVZ6XWSu+0v/hw8fDygCdXPyp/8aY00FZnC3P/rPRG+5OHFd+Mb4BeWHuEuZ3BX0L4rNRWw7AJe7DVj3ttjjMwxQw+Rntw7ujMDlaqc0frT84WRu90uASzN3qr4/S0vZFLaQtjC6u3yp+8O3tTwBxrCx+vWisDYaeemBqH/MamYW8KCxMr4t5XWFtaf/Rma/RG3z8rVzpXOn/07ql8BYvYX4Orx7fB3I2micQegR+ZZ8iZnVErBU5xszfw9cGTxo0jDlnzQEd1AZHW2pOH5MqUDnrzIL9yAP5D/Bjj9cHBio8wru9XW20PDhYzIE2uNbxOCHHALYFb+TN4mzUYWpr4JpbKFE7vHYxmA5YhNxoCG3gY4b/uEiBiAw2BSGhKm/C5aPyfMJouKiiHGAYbdzVwXLiGLQe2cIh1aqttre64kwe64uLOFwsPAJ6mOQ2ST2hQiB/0JQC03NGZfUz/XNMRW4e+BmMuDuFz7hS/Nlhw8CNX/8idnCmNrTt0bGFd6cIlGGh7A36/Nb5Rm07en4PZGYi6QIbd0bqjbRoL3BHuN4BSaMCzB+vg2Ut7/6zUWpmdqT7vkHNCKIDxZP4Cn6exRwc10mhU2Bt/8bU+HMEZc+DShrN3B1vdvDtYWxqz07Y07mDvv92buBGjH7y8g23mFPqLj8PRypirQwyHWGcbUWBvY4P8wdm9hX7f6lq50kIDly1sOHt3dGqlYJgFTKoH6mjrxQqbL5uwbJDbgzWF8Wevtjrm4RfvTg4+TGjsgGQE5HGwbcS9+BpgwCmst0aE95cABvGYfYGHpLBqo23NpWNhDDS/SO4sDPkGL6FYSncJzbTFmIuVzhycggnitSoZiXRhmygioJnu4PlcunMFmo3aRMsKSACQcEIG0QhLsH3ANDpAZgKFuDhpfKNjDnpwuj4PIO4KOxNJY2lhz7PHWE6Ua2UPTixkMwZPbY3e1pzh4ADPkQxsdaTypYuDUqI7x+qtDrfK7C2AH9QguVIPTfUpYAbYDmGrPjxWargEIDBA6kxh9FbrvTEH607xWfzJQ1RxR6e35v77V5ReTx7CchME3KF+kWVkTdCH7s8+xNbyYKGKA2+ksKYwpqiJwzne7+po5k/OxtVszU5Xt+AONraxl9YdHCAfeCz/EO7s4fX4k3MH+/XbvbqF+2cIZ+dK4442XLw7WHeuae1WQ9tUPaLXwu4QVauyDnFHB9m12Rmgha7+VGPWDZ2T1xAuwR3d19++Ypf9uf78byE+aWGhw8vujT86s9Xu6KofFXwsQFzd0cHA73ANsNFA6I5bw974sxcLYfbGXwPQDYCi2ZuHDxkOpVireiXAwrP+EotbIL/Bzg4LOKayRRR7mszLnby7BEiDIY+1Dd2rXShN/iY3OnzegST6ayVXypQW2kTrsGSjXFJL8dF2VloYVSzqqeF8qSD/hLwRkk9zcIk7ebGQzXPrKKvYp3zPq9jK7ZqCIcg79uDkUoEtOwI1mmnqrXFv4k4GY0vOwZQ2RshzjJbQdR7LD3XKDsytDlO2psfeHhy0BdVqp1NrBTgMl/gF122pDqZLuKPThbFHaw423IIrrTtYVz6EVlBNYYMItwooX/VZweKIKDp7dw6wuKHPMLImmMUAqC4sqEcwAKahkf7i7SFms5Dl2sKEs6+u3pXWHyOvc2WdIxU2JmynmF6avTFbbXbalcYWxp9cdQvh4iH0hahXA9WP/ByCjD97W5jqFtzJ2dJWt2D3xtZpNiAEdGnYKXwz3B52vSJyeNg6garYg61+u0Nwa8KvP3lXOruP6G3yRrM38V0fXXUN8MiawVq903qn/RXKy+axlx0sgLCmM9B1HXUatdG2tGqtNOQdZy+XUixkPccxaj9qo03h9C6elOSvldoYV4uu7uTlSteB1MqVAiyBSAkrP0YzQGZhwdAi1woQaE9OLBVgMlYd9rVWUloAKsgz8RCLrYHWUEgUI8i3Ru9t8ohdxWP4MaSSMWF7yAYOxBvbjPoq6tQWKn61YwZeh6u7zhq9B0ipO/t6grrTewPMM9J02JuPPtwqvTd6Z4EgRR4FuQosPij9Q5CJYgaMyYgxASgH0DldmNhZWxj4Xk3sGqm/7KfajD972IzVRpma6rizh5TdRtC6KLqUtvqsYp2jsNA4H24hLppYNbXu6PzZhVuIsg3cc3L+FJEAMQqA7Q6uUYkbIgqhrAmJEKBsYapbBa/BX4MpgJpWQJjhwT6+HmcP9uv3OzwXyF0A44iQz6rRhGBQ2iMdOMbtI+4mMP22tP4aYI/QW91ILO7o7N7Ay2vqTP7k/NmHc4gRuDD33+7uEMvC8FuRYe1Ns4ND2u/rpwMy4usXAxrpg6bVM/lhGE8jcES5EYoEW9Po9rqOQgAGudEmZlIgN1h38nKt3AmK5yCrGhdtmFYX0F/CcCfL35naN9KLg6qG3CiIWDDYTqyN2thYw9jFKKr3VpdO7e3/ArgodgSjogh1AAAAAElFTkSuQmCC\" alt=\"\" /></p>\n<p><img src=\"image/png;base64,iVBORw0KGgoAAAANSUhEUgAAASwAAADhCAIAAAD9Hh/8AAAgAElEQVR4nLydO2jb3N/Hz5BBQwYNGTRkiCBDBBkiyBBBlhg6xNChhg41dCimQzEdislQTJciOhTRoYgORXQoKENAGQzyYJAWgTQIjgaDPBjkwcMZMpwhwxkynHfQ/WY7z/P83/LFlRX5Gn30/d2kgNF9mGuyReNJNJ5WNSpoPGlR+SHyNJJnaLvsHVR6SJSrcQMbyTYax5qh8Swaz6LxrLhcXJNuue09KE5VpQ0cJDul5WQzGylO+tOaFLtBpRctysG5bCw7BdXe7bj0DVQ/+6igcasKj502a/NvdlzRtPBOirvKrGF/a5OcCMUaT9F4EiVvJn9jrbvoKNN9UeEw012zBnfh4Da9vQ0HtzBW/2+Dek0CW8ErELgThPEn2Q7hVhR3BW/bAxshrBJY2DVrquLUBlUbhLVn2AnC7cJtegaEdgOHGY3bCayzlOJU+s63QljSNgKLb6a6U6EqhCmHWyHclcMWGlMCCxzG4N2W1YTiThCO2wmsQDgqfJI2AlMnjPV8A/xn5pn+tLbPbcKv2QPbySnx2fjAJvMsgBcjVEexlbctHNqozmELhM3GuBN7sxp4lV/H7paY89xuevXXnTZoXDbDHMJMjRDeN6JY4PA+2gHCHMUqhE0OuTuErV9KHb9REb/iA2cFG9xA0S6R6lYCmyyxvDOVIdy8Y+0SGG9Wjc82CIscNkHYhKVdX1OAsMzhhg/bTuC/g3AHFOu3zTQ2vm4ThHJznBxt4HDUqAqHLUFpEpdmyjmM78J+I5ObILx/hhMmKCYblwlsiiK2B6L/RjXra1T1t2jXotPiUfzf4Zc4aiuEOXVlCPOQsspbA3JNbmm3OOHWaHAWFQPLZ4O3OTDZvHH9KLydqyTrex6EWyPSZhRTtaNYShSbBTOTHCQQZiWZ+5o2mGENsyqE7aH88yEslFue65yb8Zg1L/+3ysPaIoQFl2sJR58DYaPshoRQ3s7VJt+r2FfpULXjN7/jAXTzlrOdUNw9EN2VxvsqkG3RaRXFBpPMmQQN7NXKpCUn3JjsbfpRmcbdkGtU8y8vh3wXNnajNHetWnFyF/Da6jqFqmYln8QVKXZZGYQFDtVULRBiOaOxzM8zjC5/LC6o7QvEso3lWfbSZZV+cVi2sTLDso3rdWBlhuQZUmZYmWGl8htv98MijQ0lmd0IbKsvjoqpYxqmljPG7VFrHdQcwvjBjY2KElqbIWwyyRYIWzTdDF5pfWP28gwI/zfW9wwIqxzWIExxKit7eAnCKoclCMuu2Ehj9oabDa2OE5ZnTZjtBmFCV/WjVT5gDqFSjk7bbHCX+LOhdljn7X7TBhUIR3fPR/E2vb0tQ9hsg40mXliTfJ5daNxUXE5UJaoehzTVDPK9v4xWc47XSGAbk1txnVVfVK7jZ5ccr9iiKFdcqhRlIBWcsIDlDuGoUoFwl7ixYYM20prXt6D1T1U0wyzanOXUbU4Xq5rE2tESKxuXH3hfyxXLEeV2S7wNh5kTDv9/INyozRC2V+1yDltjql2M8Z+ZZz07KjvhFghbCioVDptcIt8s8cAiqOXHbjLDhk+Ka3e3Symw97/jUK5wuDt4DRBu4DD7aWXLpkfd11EsZ3Z3VdVRBBtSwR0hHE9bIPxn+qcQZnWFLUn/v1TtCZ+BetMQTBOEBcw2xGnONghzP2xUnb3i+lbG/qdSyyp98FpauBOHk81qxO9ZD0k4bKKxxmQLkGADfjmE9Rf+X0BYiz+3gdeSE/63+JXKEvXY+HmWm4SgW8ubrRDiEoR2lbcShzZWnJ18rAnO/3GEuRuEBQ5bISxy2MzkrlCV1ifPvAuEZRSbOKwlkGVth7BUmKmjuLlI80+tr4Gupo0bH/Wf2WBrIbG1iN9olQ02WCCnvbZZt80mo6vkh5Vtdg4mMxXe6m7kbIqcGxjbHT81qdyk9dLK4a+SDU5auhQ7mVuD8ieZJErWTyL5X3EYtUO4EcW8RfHfQvgsi2t5SGvwubX6shnU6rFgC4TVp92BQLW9sKm2QbgB1CYSGj1ti7/V89K6zf4jCGsR5nMgrMcgda9r79o/i8bSA2MCyzS2QliLTmMgm+FsdsKtcWkdxf+BE7bCuTFjrEL1nFyuAlX6o9obqM6dPiMVlMsIqTuo8SyKFofcCKGTJ3W7BpkttdbGn+bvuYxZA1TPhdAuO6HdDuG20Zl/rkmBw3w5iv1wiys2MVmlMYHwuWdR/OcQVuhq47ONwHrmtjG8jBdqFhcVbtty0Qq3SW+t1WmLcjJ+diKwAGGaEW1mr5ZJxo3+uNPY0PRvg9BJX65ohq1wkuYDShNytZVkQ7yaOaFaesO1X+V/jlwbgUUIpyhpp00atMkh26s47eFo1RUb+5ttM6Ut87JbnXBaaNlvPdmiNQTFJSwbgs/SGMDmAa7ywwtDAnYThDX25KwfWOgKPgPCuh1tqejUT2Jqdh65Fa1Ndq04JJFHFI+oDlYdpDko3YCoNqnBRhS7uJ5kK+Nmverh9MvJmzeqjdUZUWdEnpFCQxLJdpSoBuF4isdTnLQQZ6g83IOLWyr/jMNmlSG8j8b35bsVM2zyxtrYWhHCJg53gnCScVhuxO/A4U5zalX8qtMYOyhmafP8ZLvxbjC9DLbCXdXD2aTo85ywQEUSWDZlaPVRmwKHO2SAuxFYEEnVsFKzcaxCokuUapCZOGHqnJXOJ1JtFEOYbZl+vTGEqDQ6l1E3xfIUV/BTiprGQpl25XATkwUO7yP5vmaPRQKbIaxQd78ZwjBlLyovbIAQbYawaU5td5YSCOs5wwbtSF0pEM1ncaJSOJS8Oi7BOUsrMckumCzviF9epylDkmV3xQC1QH7Z6ApOuCUP3BlCLVW6jDL2YntMNsshRKqDFC/xtwKBsftFau54VLVjkXg4JglHp0gtjbAlX69iYzk2yRmWZygeaksAm+2mKW7c/l84ZMJbY5jaimUrhK310jqELTnhDhDKzfj9i1Oc8pHfSjGtMm6KxllaXySwtWBbvR5EYT/Acjz9WKgf5GVMGymzf4JfDqHTBmE64lzgsCFx2gXCZ9qgVpPqUNWhikMUD6teuk2RQw8pDlJjCB2seVSxsWJHarZyRtQpVWdUmRJ1hjWPqA6JbUp1sGojZRbFWCp2PLyGZZtkECr/DMJ2/cOksRU51LjcAmEjipshzJBrKsyk+CG5HJSW9I+R26bCyG8pw2ywwVL6Wq62zYqsovEMj2d4bGPZxuMZSoofM6RMkTpD2gxVjtyqk+yXSZKzKbRrgbCASvm8iuY6zVYIN9jgluNCylj8nrVUyfv3ChvYREuSwMJHy7oOU6w5RJ0hdYY0B6sJriReVuNfXOGNpZaI1Vlay5kVs02cmWQOUvbp/hmHm6nbwQ9bIGzdZiOE1QJp+0UrNkG4Uf8zCKtOmFlxzl6Uslc4z2VaIRON00Q/ITAfWY4xQ5qHNAdpNtJtpHtYtdMqhY3y5Xhn2hnCamOgWOR0KhAmd9vrQ1tywmbeMuqqipEjRQ61MoSaQzSbaDOq2TT/dDFLM6zZWHOw7mB1Gg2+GeLrsfRO7n/RRr8MdeLqXqg7UJtBzQ5VJ1RnkWZjbYbT/LC5yKTEX7WNVLsMYZHG3cmctnO4AcIGJus07ghha8Nw+5VjqqHmFDVz2ORaeWS/g/4Zig1dx4YSUW0IJr1229hGYzuxQcWOwYu0KVTurNEPvftRFt+OhNfD7o06/GUp0yhDUdnSliD1OkcjhOXaZh6FbmtRbuoHtgaczQTmZliPS0uKzS33w+z5keZEyr0rvRsBTmROO9xFFxyJ3FmHPxfFS6H3RpS/9vQ/Y+NOMSa6ObP0CdRmKOaw8FWgcs+jOuLT1qXM89IdOKzrmRCiMnutfO7YJ2zqT+xEINpseg2M5dFFu4oBWBt10yR/y25LZZjtddos/StdQzFxPydS713lj9n/JAuXXf6y2/sky/eu5iHVKTrhNhu0Kxy2hKN2aXkbdaiM66a6aBuEDYGohzQvtX0H6U6k25FuR7qDdBvpTiLNjoWLUtPkUPXQ8KfOnIrMicSeSeBQYI4FcCiwRzx/zIw+iO5dL7L70awfTQfhZOjej41bRZ+auh1qabKdfLcznKny0TYT+J9BuL17UVP+wBKcoBR8tl7bopYB1jiUG/BL64c74rcZufafxqGvkrcosDxD4wmSHRwHlnFJYzSJxjbOw8s8HE1blDaS42dzYlBD2Y7kWaTYSJlGyjTU7Eh3Im0Kex/G/EWXORbF6/74txnviJqNdY8os+Q4p+RxaclDFBtpXnEvTxto9YjUrhhgan2NlzMsXl6teE5wG361V0w9kGR3U++KFRk+clc4fKDRA40QCVc4XGI3wG6ALQ+ZXqTboTaFuh1ps/i7QpodaXYUP3x853Y+yOBYYk8l9kxijgXAcoDlmEOBP+Y65yC0+2gqkBlP7nkyEfAdj6dSOO1pP3vqb9mwoWYj1SHKDKs21maxiDojxd7jVgLLKKIyew3gVTmsQ7ile7EdztYB7vF9MiUzajyzvjXNa8avEnD+SwiLzzyeRIqDZRuN76P4RdNEDucJ3iQaz1BcTSnWb+WCScoOjmnMrE+xkTwNlVkk34dGgNV7OPisStd99lgCnNB9N5L/moaPdA9ps0j+4/Y+qPzVkH856n01lGmkemmkVCAqyZo8kmWMygyp2a5vFwhs4DCptTZfVrSpT1h6hp2Kn2my55GkFeFh3ce6h8w5NufIXaBwheESWbar/lSHH4b9N8PRx7HyXVV/aebMMj1XvTXUO2P8Uxt9Uwaf5d6HUff9SLzuC9cD7rLHHEvMscQcCeCQZ44E7lTkT0X+mB1/4JHdxROW3gP6F5A/gN4BfMegOy6addVvveHNULcjdRa/yf8KwoaqzC4cKoUUsb6mPTrdCOF4UlE0vm8+eWJjoSVh7xmA/SNVTDX2tOSundjgeFIPUAstkGk8Y5EM/sqZQ05RnMTHc0mag3Ub6bOo93bMcCLYF5gDofdurN27MX6j35bwagSOJHAidd+PlImreSiriCppLJcUDzyseTgOaFUHaR6OFXer84pIYzjaBOHWZsPOzfeSM6dlT6w5WPeJ5iD5Do5+GIOvau+j3Hs36n8Yjb+r+r1p2W7ow9CxzDtV+zlSvvZHn7rjm57yfWjcyvLX/vBDp/9G6rwQpCtJetlnjyVwIDBHAnsicqcidyZy5yJ/JgonrHIjoFkH3zL0L6B/GfoH0DtAbgG+BdFf3r3td1+I/Y9j3cdqIdxVUwjV0lBOYfBt1s7hLJ0RfyaEmzSpLhdtqbplKjBuJLARvwYCq+UjZfo/JzCHcFpdGN9HMVFy9W1EFcXvX8keHh/SZkiJ2wyTyPCwNglH3/TO9YBheYbhOI4fvBuaU8u0oelE/c8qe94HnMS9GAy+65oTGkGkOaHmoxgh1SPJQJadx3jxLEiSOtqRakeqjVIUkTJL0sgqVHla+OwLAbfCVqi1lMsqBQg9ovtEnaHxX6hMQnUC1Xso/zGHX9Xe+5F43efPJOlCkm+G1r2KFgZZG2StU2zSB4Nigz7q9EGjWMcrY/ihK15K/HmHP5O4E5E7lfhziTsX2ROBO+b5I6Z3AaI7Ccf4/QH0L0P+APyXQb8Z+J1TP4k8B9hjcfBNT8PjpPyT90J29MBZGdFGFP89jU0R7FYIG5AbF2s4OXX5cvX1/j/xm+Zulq1RbCxPkXwfKbMozuL6X3X+xYC76PFXffHVoPthPPiqjf+YygSqsyjHwEHqNFLvQ/m3Nfqq9d+Nem+G0nmHYRjAAHYfDN91XccI55ZrG/K3sXAhgUNBfDMc3VqqlzpbMkWJGnd6ZYo0H+tzYsyJ7mPdz3ItlIWmCY1e7bH/HrlNIWheEU1FND+OSInmJaFpcRvdw7qPNQepUyj/0gcfh92XUv+1qP8aRJ6MfJmuFboc08WQohFZjvBaiZa6eCXw56L4oidcdvmLDncqAo4DLMse8uIJ3zkG0d8OvePoLaB/AL1l8V8W3/LhT0H7wIscAAAAlgNHojKFGYfFmlapDtRufSVvnLWqPuBWVnUDtb2cs1WgQmBr47/acvj/A28DgYkHJiFoJE8iZYpiAnufNfa8Bw5E5kgELA8AC/ZicWCfAyzPHEv8VU98ORCu+tx5lzuV+FORO+I5jmX3AQuAcAB6l7z6tRf5WuRrxp/x+KbffSmJl2Lv/VCZWJoTqlk5NP6NJiYTd9LSHC/OA32iTKLuJ5W7GgivhsOfhjoN06IFymuSxUb//15l/EiKH9b8lEOPaD7VfVr4KUkfQlQH6V5k+KHlQ3NmqD9Gw3fS6I2g3kjhZECCEZkPKZLRQnYdRXwhCJeScNnhzjrsscgc8swhzx4L3JHIHbASB8zPPP7L0luG3vL4Dw9/8foNN3zBdI4Z/pBlj3hwJIJDsfNB1j2k5cXnwrjcrFaV3cUYN6rAW6LGDZo2TnFtepKiwC6jbvI0Npb/b9+rEtjUPx1PoiSvm8TDTWjww+Qu+4ATwYEAOAGwPNhjEgEA9lgAGAAYsMcClgMHHDhgmQOG5RhmH/CHoHfJqDdSeDcg3hjbo/DPwPzeUz91B6+lzpU0/CJrE1d3ItWO4iKnkldWEvbi6SrVxpmNJC7nIN3DuoP6XzTmpAM4kb8eDL7p8n2o+1hzksxQ8xsGaLYmcjW6Eh8r9iHTULMcf2b4pZglMaqf+6FqY92nWvEZPKJ56efykDYLdScy7NB0QnMG5W9y54LvnDPDt/zovTB4LfDHgOVYwLKA45lDgT0u6EhgDxjhAJjfeepI+I63vvDqW07+IA7fS+Mvw9FXufthxL8cMBc9cNplznqlGfGsdTkj+oxoNmlokPxrFP+ZqmN02yGc1q0vzZ12h/DfwxmH0U19v1r3P+dQmUbqLBr9tsTXI3AoAVYABwLY5wHDAYZN8Mv/MQAwcagJAGBZIB4D+YPk/h1iX8HOGE2H8E/X+i6aX0X9pjN6JUgn7PBDX59YuhOpswQ/1U729STC8Qrn15XNMK6+aB7WbBTHcuos7LyXwaEEDkRw3JXejsd/Xd3DWpI0FunawGSxmEmKGV3Kf4GuLNpMWxHpSlKBUPMzApO0MH1+onlEz6JTj2hx3utgzSfxoIxuE32GdRsZdij/UIUznmUBf8SyHMMcsOCAA1xqgCcCd8yzhxzHcRwHRu95OO27f0TjK2987Vm3imUbbuAatqvcWcPfZu+bzr8Zg7M+c9bv3ei6QzSnPD8wI/qMxkMCRTXXbP4ViujZNM6w0m6wG52wkb1GbYNqE7SNuWx52EUpHgjykeu0njkJtSkcfdfYkw7gBHDAA4YFDAv2WABYANjUBlMUUybZPTB4ybp/+8QbkekA/+1F3zvwm2R9kazvXf2TNHjBcRzove2rt4bhQN0ONTsbhcHpbGTjeT05J6kjpTTmC0i+D7mrAeBEwInMsdR5O5LjrqOHMx/TnNidiOJg1Seql5Z5vPxpk8AyjxVjPIjqEc2jmkfLHJLt8gvauGV6uEmPAgUL0h1k+FH/ZsxfSty5CI55cMixxzx7LDAcz3Icuw+4fdA9Z9XPXfN2oP3omrcj6OjR3IW+C4PQdEJ9ApVbd/jL7HzRxI8Kez0EZz3mrB93ZZNo3yOqjXUnIxC3qjTT0+CTWhuKduG2IG2zWsFGye0Uq1PUCmFhvy9y2M7kc+2uDcJJAmHhUtBZoQUpUyRPInmWnjQ0gerU0iaG8mMsXfAMx4EDDjAMYJgk5gQsAAxgGLDPMHsss8cmVrgHuH1g/BoiR4Z/uvCnGH4T4RcRfpHgt676TuidAA4A4Ygd/9SUiat7UZKHFE9g3U5gKTJM9tq08Kh6RLWR7uP+Fw0cinHkzJ12xJeD0Q8j2clskoS1PtH8NPxLPSqGMK+dFLK1HB6HanEk6RPdT7evoaVXcN0KYXmAuxzlxhEsidsbuhepU1d83WfPRfZMYI857pRnOJY7YqVzTrnpWb9H8F7GCz2am9EyDOcRnEeWF1peZNqRfgeVP+7guyF9VLjXI/Z6yFz0wWlv+NPSi0ccm+gO0WaFWKASGpTZq8Srm7htD26TlbNqLtoI5AafrEE4fY4B7kCgWlAVwsanSiEs9fqLJjnB8oQoU6JOI21imLNx6A/RfGjd9tgDwHAcYJks5kyU3MQBKMPsAQYA8Yhxb8fGt675vWN+7ZhfusZNd/xaEFnAAsDsge6rnjF1dSfUvbiGGcWD/5VEazOEpfjQyTjEqpNZE9J9pE5D8eUAHIpgnwcHAnssSa9Ho5+WOkOaT/Qg3ofi0bB4QhrHXGXxoe4R3cO6g3UHJ2scovtULzlhiSu9qiYINxJY3cUr5xwmGyPdQ8qtJVx2+BOeP2H4U4Y/Z4efe+ZECX2DrCBdh2QdYYSiFYYBcn1k2ZFxH+q3ofYXjr4b3RtVfC8zLwbgqg/OeuCkJ72W9fL70R2ixyg+Tw32+F+q4IoFIFEZwuIFM9oywMk/wa/kdTsHoglp02olRskXsDoh6n2kz0zXU9B8gH0JOaL5W2QYAPYZsF+BEIA9APaybBAAAFgGMAD0zrnRa3H0Shi+4LsnDLcH2HhjFgxuxroTJVNX2TxkOlNSkpeey5NSVyuElDpvhdA0z9N0Hxs+Hn3X2SMJMBxgeXAgMMcd4eWw80HpfdbkO2gG2AywERDDJ7qDdQ/rTsqPgw0PGz7WHaROQt1Ghk/MgOgONnyalFXinTVe8AvsJctUL+CnezvFohsg1LJjgYcNO7Q8OPo0kM456YLtvOT1iRI9uOQpJCSiGJMHgtc4WhE4xzDAMECWExn3kX4bqn/g8JvR/ajyb8bgqg/Oe+CkC0567PlATwycaPH3YO8EYW2D2tt24lg6WahGs9uo03fGsgZhtQzz39jgP4IwD4NTAtPLFkyRPIvUWaRNQmNqut44mveQLRCbxzNBfgfYfcAwLACA2WOYAnIFCJNYtMgom8SssUsCwDKjH6ruR6qNNJ8UEgnSQGA5GCsc/mvKnLC6Z2PNx8nO6mFjFnVeDcA+B/Y5wHDMscRf9oTrvvCiL1z2Oq+G3ffy4Is2/mNps2R4WptFyh0c/TD6N2r33Vh6PRRfDsQXg8FnVZuERoB1HxtBHBzm/YaaDbZqJw6r65N2ouFh04tcH7q27k5GymfR/DvCCJInjAnGTzh6iDAm+IEgRMMlgXMCA2w5kTGFxn2o34XKH3f0w+x+UtnrIXPZBxd9cNIDh13muKdNUfb2dI/qNjEcmhyYnJoaV6ZKAoeqakQ1Qahv1CZvTFWFsCkP3A3CzaWXZ3hg5T0kFaR0BjVSp9CYmq6jRkEPBzx1ODLj0FTqnABmDzD7XMny6hDugco/Jv+f4U9F9c40gki1I9Unip0U/YonqlZK/7Wjac0lsqSrsr/6ya3qYN0nuk90GxsOMj00+qqyhwJgubjCxBwJ3InEHYviVU+MgbzqC9cD8eWg83bU+yh3P4y778bdd6Puu5H0si9c9dhjkTkUASeILwfqBBo+1j1szKnuUd2ncZgau1/uh/42GrcYI9U8mhppbMuh5YembUBPjfwRcrrRrAvvR/QhxBhHDzhECD2SaI3DFQmXGC6wO8eWh8xZaEygfg/VP67y2x1+NzsfFOayz1z2wXkfnHTBYRccdce/YRZIpxCSPDqo69kQJhzqdsEbi55Z5C1OBOzaygKNej2HTCCMyzCxivgVxmpKa9o4rBvjM/HLotB4WS2+1iySZ8kYtzZ1rZka+UMciMRhyIzBE177KjAAMGwSfzJ1xCormFqxdI/pvBpoE5hEoXEPPS5yNAY2WTBZjWeaN9a92sP9JDTV51T3kl6c4VPdwaaP1FtTvOwkRw0m7XDuceCABwc8OBTYE4m76Igv+513w87rQfftsPNm0Hk9EK66wkWHORTAAQ9YDhzwgOWF6756D82A6B4x/NguUg59mhCYi1Z3X7+wWYXGLGr1aZZJ6h42fGR6ruup0XKEl10yF7DHE79j/uwi30QrFK1JuMYhwhEi4RrDBXIXyPKRMQ1NOzSnoX4fKn9c+Zc1+Gp0PijciyG46IOzHjjuguMuOOr2PxslCB1agrDVBlNgGtb8D1RGUW92wjqERfYqA6kbksNdINwGpDxF8VVD1AlSJ0hNCVTi84lspM6QPnOhI2OvSxyOzgCdMtFfXjwCLBvjxDClriBT4nCvQF1G5B4DGKb/YWz4kR6fLOfFuUFaBWnArx6StROYlQ0yS3HyhTiU0uxkR9c8ogdE97DpI31ida+7LJN+gHjiBzBgnwUczxwJzKHAnXWk14POm4Fw1eUvOtyZxBwJ7LEADnhwwCV9mgM+TjKHnzVrTkyfmD41YuALdBmpCnBuUKmCWnZUbPiR6blwoaP1CC87ZMmRBUNXLPZ5eNtRv3SjeRitMFymWiC4QO4cmXao/bWMCdRuXeWPJf+yxr+s0U+z90UX3ozBWQ+c9cBpDxx1wVG3+0E14uOFQ3SPGh41PLrB7krmlnOIy2vqqj18o4zGbew2DpE2K7colJKanHAbgWpZ+ZpigXTTMyTXqFOnCYTJA22k2JEyizQb6RMjdIbEl6jN0Amgd5zxgeEZkHYC6wQ2cghAmhyCPdB7PzS8UPdy6nSH6PGQZDX5KQ55bTPAyoG5OUxKHEnzqOZnIoaPLT8yp27/dT8u5+YGvs8yBzx3IgmX3c7rQeftsPtu1HkzkF722VOJPRYBJyTDeiwH9lnAsmCfA/s8YPje27E7x5aPDR8bQRKXGnNqBFR3sDlP4DSqlLaiaPjE8LHhEzOguk0Nn5oBMn0LrtRoPcBriax5umbpmqErQBYs8jrDN4w11VwfWn7kBiguxrgBdj1kOaE5g8YU6nfu+Ic5+maMflq9z5rwZiy8GoGzHhMXZo674LgrvVWM3LSp7uxCYFxEbc/iMursHQhMq2Ixe7E2WWKmnSEsc1hnciN+VQhjnOZFCuQAACAASURBVKbbIJyhFEKsFdCNR5w1G+mzyJyZ4ayPZgKZsvSepXfC+AKwADBMjbQExKLv5dskm++Bzqu+4YVG3AlM4KFaluI3lRyq0ycZb4Xi225lD5pD6Jcg1D1iOMjykeXA4fsRu8/mb5zj2UNBfNHrvht23w6770edt0P+qsdfdtlTiT2RmCMRHMYQFvwQcHERqnPdgwtkzZHuRNaSGkHyBgyfGj6pQLgNSGJ42PCJ4VHDoaZPDRubPoQrAz2MMe6SB4EiLoFwDciSwQtx+BYM3orm1HT9yHQi18Ouhy0HmdPQciJj4mq31viHPvph9D+p0pux+HokvBwKr0fMeY85Swhkjrvi67ERFCLnHQncAGGT9RleqiKHDQnnxnC0GpGihMAp0qYIKPU2fas2MdkIoVpxwvYNlClWp9m1A7E6w9oUxccJdYbVGVGnSJshfRpC3wrtYTSV8FQgE57cCvILwO8BngUsAOweYPcBAMlt+V/NEveAcNXVnTA+OTDtsyUQag7VvFp2lNhj1pcr/sLqG7fLL/YGqF4gMIkPPWL4xPCw5WPTDocfRtwBm9R1WY49ErpvBv2P4/6N3Psw6rwbCtc94UWPPZO4iw5zJLAnEjgUmEMB7LOAYZl9HgCW2eMAYMAe6L/vw2VozUPTR4ZHDI8aPjXn1PA2QWgEqYo26BEziQOpGRDTD+HSwo8GwWOKexRL9IGnKIaQISsWLQT1OytdsNpf3bRDy4lcB1mzyJyElhPp967611T+GMMvSvf9WHw15C56zFmXOekwp11wJIHjDjjuMCdd5rjLvxgawU51l000bostMwLr2sRevUjTnBO2QNiOYiuE2/FLVJ7cyTcozwfZhbeYXolZc4g2Q6YTRYsw8tTwvg//duAvMfrbCf/29G8d9UtX/tAZvZMGb6XuNS+eMMIh4DjAMGnwGTcksoSQAdypqM1g3IvPO90xTpmq8DQdBUu2ltw10n00uRurlHolmUzFW/LqSFzDdLDlY8sJx59G6RgCw5+J/IXEnorcmdR5OxRf9YXrHncuMcci4HjA8Un9Jhvf20tsME6YGQaMPg/gErrzyAqw6VPTp4ZHzWAHAlMOG+RFcB3hR5cQnT7K9HFAH7sUi4kZrhiyYvFS0H9zwgmQvynG1DXuoXEHzWmo37n6natPoPLHHP80eh/lzvsRd9VjTjvgUAQHYjzcBzgRHEqAk5jjDnveL5lStQDzH0BYjDMNBxu7lGE2aFYMRAtOuBt+m1Bswa84HICaRnjqWDZBGG8Te+MkcgOM1pisIzy3kGcgRwvv5PBedu9l49fI+DU2/8jq95H+a6x+Hco3g8G7Tu+V0L1ixGOQ9OIBYPaTDr5ya+p2VIk5dY/oDjUqpbbnyCgQ2KBKCaRIoEf0nNtkpTmPOUSuF/bf9OMRPO5EkK67nTd9/qLDnUvcucRfdrgzkTnk2ROB4Xj2WEgDUaaQLaep5R5g94H2RwnnEM4jy0OWTxII21TnsIQiMefYWkSIRJSG9NGkjxp9lOnjkOIufRDpmqMrlq44vBbNiSScgO6rvn5nGVNoTFz9ztLuXPXOlX+b8m+z/1nt3ajCywF73gWHKXsHAmAFwArgQAQHIjiUmKOOchcaRQifS+BWCONfqEN0BxuJ0sSvMZTd0DAsIhBHeSksVQgbqJvWwNtkfTjDb8tga+PcekNDE2Vb6jMUrjBaY4wIXmG0RHgVkXWEFhDNXbRw8RLiFYzmbhi4ke+6M9O809Qfw/4V0G5E82tn+IJl02JM9+3A8CLDw7pNNIcWJ7mMFELjnxG4BUJa4jDFr7wZ1R1qzON4mBo+MT3kBshyQvGiA/YY/kwUX3SlV33xusdfdvmrTjwVzRzyDMexhzzDsgzLFsbWUwj3mOxO55w3/yqh70I/dOfYbCNtm3SfGj625hEimDxF9CmkxKLEoERL/PChQ5FI1zxdCwR1wqAvnrHSi676R1f/Gtqdpf4xlL+W/Nscfte7n5Tue1l8NWJOu+C4k0zVxgTu82CfB6wAOBEciOBAGn4zjDgm/B9BWHM5oyWlbGvcV4PPlD2tQM3mwkwGYaF332h9sx3Y23XcDml27Jwksc3kvHVszUn0gBHG6IEkwiRCGD1ghDBGOFqH4TKMVihcoNCPogVyHehOdPNLB37h3c+c+10avOAYAMRzwfIjw8G6TXWPanYcRmLDy452tAhVE2zUKGeMJa8rE5WrFL/FEBK9Siw1vKRekm1mZvmhE4IDjj0SxBc94arHHIv8ZZc/7yRdwT225n55ApzRGM8JcQCM33bciRoGrhtEZlyVaYfNTFVaP6dGgK05CleIUkKfECUhpS59MsmTTohKyJjiAX3o0geJPnTIQ58SrftKlF50Bjcj5bem3prjn8bgs9b7rHVvlM5Hmbvssec9cNplTruJB8bsxdoXwL4AWBGwYu+9YsYJ2z+GsA3FbaMwelPbvag0+EQ5gWX2khbABIFtwWeGYnsBZobrAWchqWsibcMMXny0SCCMp8aQ5kTaDLlLEiGEHjHCBD1S9EijmMMHgh5otMbRA0KPJFyRaEXRkqA5Cm3L/TOOvkvoG4e+svALp77jxUNg3huWExlZ+ufFXlSAsAxbptgnN0FYIWpDnSMpOdZtM37mOMsiZhATSMw5NX1iBUj9Y4J9jj/vsMdS0pSPCWTYot3l9ajStBATT87GEIqHQP7Uc2cGDEJ3TswCaea8XTmNxFwQI0DuAhFCKcGUIvoU0idIniySckhJHJf26eOAPo7xgyZecMK52HndG/9UR9+00Q+jd6N1P6niu7Hwesi/GjAXPXDWBccdcCQxcaV3PxXDg/0YSLHzemymX90zIcR6FlU67ZbYnt017OopZlVlfyKhzJ46iZT7SLmPgHLfTJ2a3qoTpE4jdRptrn/m7yOnKHNqlJt100ct2WD8cBtrdgph3JxwIrgmIcLokaBHgjDBjxQ/UvxIEMIYU4RphAmMZ6ACFPkhsg10Nw6/ifgbjz6D6AbAT8D8yOmfupEPTSfSPaz7RHdIvLvXFINXW+/Ut9wQdlIzVRuEemPgWvDAuL1uBtQMiDUn7hILl11wwDMsD/a58uxBMfErTwvlbZvcDNk9wHPM8EPf9SCcI8vHVpBilsJmzePXpZnKKBIrwBEilFL6hClFlEb0CVLi0ieLPplpXKrSR5k+yvRRJdiQrnj+XBCve533o/5ntftR6XyQpfey+G7Mvxpy1wPmosec95iTLuCkPCHcL6PIid23cgKhQ5JOfTE/rOaKKXjPdLz28LKa6W3pEWTslQViFts4VGvBZxFxtQB69ZDQ2oQpZr11FJFuo0KQTVJ0kZFBiAnCBGOCMcWYkkdKCCVPFD2S6IFEjzRckWgeIc+0vvfRrw7+zqEvDP4M0A1AXxn4mdPeC3Ciu35kBlhzkBlQvZmrFgh3UsJYSiAx22gslmqqEBYemBmUj90FMb2IP+uAfS4/TaSZt8Z/1bkiZp/pv+mHS+QGyEp5S/GjRfyqCqgVEHeO0SMllFJKEghpSJ8gfXLpk0uJRYlJiU6JRolGH3XyaPbeiMKFwBwL3GWv+0mR3o07H2Tx7Zh/NWKu4hnRHnPWAyddcFiBkEun23nACMMveuaESQ2zKUtvYK8M4TMyumJ4OSvZXY5ZkboahAlf97lAjbqUvXihZoCNVpur+GEqzcqk4JvKI4ZX5TCPDRKR9FHI9FC4JhEiCBP0QDCm+DGFEFP0gPETiTBBDwStEZpb1q9+dNvFv3n0DZCfLPnOhJ9A+BnAL6z+gdW/96FvWUFkeMgMqOEkzS7DK1ZNMpCeg19iX9TMTYxUIDRTPovJYeV1S9sXosRkv18Q00P8WRfsccWaZ/XfXjktbPwXr99n1b+muyBWQKyAWosUv/h2sQFFDJeY0AKETzGEIaUwRdGixKRPBiUGpSZ5MPTbMXvMcqciOBI678fim5HwashdD9nrAUgGtXvgtAuOOuAog5BPIGRi8YDh1Tto+sRwiOlT3Y6Pm7UmeylYfV7uV8OvpjwSLNtd7nt1lQhU7iOgppGnUiRwiqoExp2GOn7pgaTR9Iy6qqEdztovxc0q4bvhIdNPIXxIIYydEFMSB6UYY0KjZRQtLDgdY6+PJwK5ZelfFn0H+AeDfzLwC4BfgPWF1T7z7lR2A2gFyPQKhGQQBtQIiBEkOG2qdnolhAr40a0otsWoTeAVNE/80A2I9GIAGK5kc1tssLAlk7roPgMAI70cuEvqLqgZkJg6d5ES2Aohcec4eiCUUkIJpTiFMKJxmfQpzDl8MumTSbBOiaXfjtkjhjnkwAHHXXS5ix570WOv+uz1gLkaMMmZux1wKCUQsg0QMoeS6eG4MGP6STjTMOnSDqFR3M3spsZDwSdrEV/ZDGe1ossmDksoArVkgLH7VZK9otEhbYb0TGno2NTijJEr4heLmB4xk6+mvEFJeVhvJKelIbgiCYeIYEzRA8EPBCOCHwh9oviR4AccLSw4G6KgR1cdYrP4FuA/AP8G+C8TfgfoNxN+B+FP1vrJmr870DddP8rZ8FIwUgLjM2grIG3msABYsmz51PSJ5RPTJ1aJzGqYWne/Kn4phO489kMKl1S86oE9JpvaS6e9UycsmmErjizgeO6sq95Bd0WtgFgL6i6ou6RWeptQtygzuSDuAuGnzAbjnBClEGYoZhxalFoEm+FcF05Z9pAFLAtYnj3t5BDGJw1m/YnDtDqapYJ7HNjjwB4vXPatIN496rAR3dk5e/fKczBtrth8TmCDK+7MYRJvguZQsxpkFmBrMz2vWWZKXaJsby6sLD0kearid4QND5s+gksSrnC0JmhN0ANFiSti8kgwpgjhcG650zFeDshSxB5DfYbaLJky+B6QCYP+MtFvgP4AdMtEd6z7V3BnCvShO6+QQMwgccK4Mln9qV91vyYCE/wsn1oByZUw2RptNuNXMB93QU2PJJblE2tO4ZLwZ9Ku9pf9i6eI9lnmgAMHPHMssee97kfFmhN3SRMtkoWMPXdRWnYXJFxjQil5IgUIMxRRYoxPhRTxyaLEQsgcf+lzRwzYA2CfBZzAXnTZyx5zNQAXKYQnnaRTXyzJMAmBYF/ovhknJ4WkWXSjB/4DDuP5mB0gLBHYCmF6W+wQasUWRR25NpfLCamaWxN1NQMxEytI1LxBzGS8o2d7tkdMH1sBhgsMFzhc4miF0ZpEK4IfCH4k+JHgBwIdy/gzog8Knot0wZGAoUuWzjm6FKjP4hlDHY5MWDJh8ITBUzaaiu5kGM4td45zYHxq+cQMMtU9Km0YlBdynLb4GLECUvypGbREnrXYzy3ImhNrTtwFtebEXRLtzgIsB9KKaDqgV7puQCOEYD++DKEADkXmtCu+Gim3LlzRnMPichHOBXUXxF1g9JjFojGEdZU5JBZ9NOmTC31dOGXBPgB7DDjgmROJOesmNnjRB2c95rSTx6KxBzIxhEmXovNq5M6pFWxP2s2m6nchImtDsVSn0Ap1/s1ZYsnJ6pZW2xjopfCySn8TbCWDaiCwhbqSIZRl5p7TJmz58V/hQnCOwgWOVjhaYvRAEMLRKoIBVL+P6KNB1yO6FOmSo0uOLnm6EslSoCuBLuNz8FkyY/GUITaLZkLoDKGvu/PICnICCxAW3Kk5wSsnexusrCAzrnzUSWvHLyEw3vWTVI1YC5J6FIFrMriR47MN40t7cHuge8r3zvjuCdc5YgQ2YbIYg4J9NjnrlxOYE4k57fDXg/5nFa4IXBF3SeCawjW1Fm0oEncRl2QIpYQ+NRKYQZhySCz6ZBFsYmRKl1wSMzMsOBTAaYe56oOLPjjvg9Muc9phjqVaOMoBhmf2BbDHCxf9ZP/xCuFJmh3E4NUPoNWjqlcJyio0lko4We2jUoysrsn9DOdq6DQiPT6VSU+7AkZRpVJKA1rVGNLDyfqAmO2wbZbZLivA7hxbTmTaoeVFrh/BIEKxH65xuAjlb6Mw0ClW6cOILDp0JdF1l6IufejQhw59kOhKooFIHYE4HLY5YvPYkSKnH/oqXITWnCQcZm9mTkpmVffDuge21VHa0Wqq+OdZXw5eg4i7IElwuCTWkrhr0n07BAwLAGAB6F/w/VO2dwT6J0z3CPROOemQTdPF9Dz9AoTgSGTOOtxVr/t+bDghXBO4InBN4Yq6K5osLKm7pHBF3QWJbyNE0mwwE67dRaW+BbHiYil+MAdvpeQKB/GZx8cSOO8mECaFmXRwlCkkhEzar2cEfRq1HsS92u+odBhtP7AWaawXUVNymiLHZifTK0DZ1WcDG2LLDVFluhfiVDsQmOxn2d2NTM5LcufE8rHlRPqda9mh60VZUIpWWP2puo5Bn1xKVIKGFA3pekAfhhQPKe6Thx5BXbrq0nmH+BL2BOQJ2BGR14m8fhjIcOG6C5xGesTNXrdkXy3lkzqBu8BWqXAs4gizyfcyLZshdDMIVwSuSe/dCAAgcMzwWugfg/4R6B+D3iHonbCdQ5bNY1EGMCxgOcDycSwKjkTmtMNddjtvBupfE64JXCdOCGMI44UUyHBN4YqgR0qrEJIahLjaPHw0yaOBkaH9GibnuOwxgOHAkQjOu+AiPn2+C046IHZCTiwlhDGQ+wLY44c3mjWvQ9j+a/Ib4v/CL7fGYaF6/9y2ftXPvPxUjBKNMwRS3ooqfJ5Ga6rQGGzEb/7vlOxtxPWxMYH6rWtMXNeLYBCFcxQtkTV1Rx+H+AFS6pJHjWCFEo1ilT6q9FGheETQkKwGZDkg8z72e8jvIL+DvC7yepE/CIMxnFtwibJ9OjeZeVs8SU2/mtFtwKwIj1W4bUKrsH4XZYWTJc04HH4cikdg/EboHYHhGegdgt4h6B0zEsewWSC6x8Z/FSexwQRCib3oiC/7w68KXOEcwprCNQ3XJFwT/LQLhDGB8WA3pMSlxKTExA8G9NT01GoG7DGA48FpB5x3CxB20v5E9kcN0ibhPg8Ynj/vuQsaH+JNn1RzbH9beFLP2OvhXqV5ljCGCiogZyd05bcONpwUq6JSDg0bg+rPmgjcJWhstC93TooH9ay5ZM1JYaEoWsTPWhB3SeCSwiW1fKT+NvVb17h3rRl0vTBaomgRqd8Va2LQp4g8upQYSUeYGPRRp48axQpZj/FyjBcjFAwjvx/5vcjvRV4/8gZRMAyDMQwMuIjgEhdSnaT8mFZBmoLGDeb2D3BaVrdPbKcmd0Vh/NMlhVntZEWtJXVXBK5IuIqUr4PhNTe4AP0T0DsGvWPQOWb5fcBkBDIpgfHfzDkUwZEITkT2TBKve4ObsRVEYdEMqxAmvSJCN0NYLsyQkBJIsUWfLPJooLUOA40/YnIIWQ4cieC0k15LJpkdTSJSNoUw/rta+8kEqeXhPKrKpgs2w7YhEQhoE4clByu14urpW1lmI4F+iUPQXMAMWqspzfgFFfwKpbxsd0wjPbe45aKkuOJX3B3jPS9cUddHyi9D+WmYU6jfWq4Xhgtk3JvjmyF9QpQiSiClLqUueTTpk0UfDYp1gjS8VNBcRnM5CsahPwz9QegPQmcQecMoGIW+DH0dzl24RHCVVecJLJUBayojZ7UjB1twcovLlYesSoFfHgfWFXO4ou6KumsK19Rd4GiN0AqqX/uDS7Z3znTPGemEFTiGqXggy4MDARwIgBMzCJkzSXjRHXwa6xMrRASiEoQhKtkgwpRugrBclSEFCLGJkRYtVddTpUs+NWcG7LPgUAAnUnItmbMeOOkwZz3muJP8kZ8EQjZxxX0eMLzyx3LnZQI3QLhLQh4UCvjFFlq99d3MW7yQIVcjMIPQwzGHoFTA3FbGrAOZHIQKVpZV8Fp239QhW0sO6d68ygkM1xTOsfrLHH/V9FvLuDWhH0I/HH8Za3+VUhGcuPTRosQk2CBIx0sNzdUoUKJADoNx6I9CbxR6w9AbRv4o8seRr4SeBn0rXCG4IjESMIXnGT6WwtAKTEVbAatbUBuEGYfL2AkxfohC3xi8EruXnHTGcocMw8Z/BIAD+yl+LJ+fI5tAKLFnkvCi2/84kn/rISIhohClhZk1hYiGKCEwXGNMthKI6VMDhGSto7UaLhXXUaWrFMK4WnvIgxMJnHUzM2ROuuCoAw6ldHItvhYrl47O8P0PCsyKxrvl5G6131NHsdxIq3ezK1g2klbv1aVrCoRj00mdsNi+e0ZJsxZPbkFrB8GaG4SxlkT5achfNfWnbt5b0A/1v8boyxjhiOSVN0ixSx9Ngg38oKO1Fs3VyFcjXwl9OfRl6I9Dbxx6o9Afhf448uTIUyNfh74Jl1FWDyzal7uqGVTRwVa56vCE7YLpbbXmsatIA5ZLGq5otMIIIfKIxp+H3ReScMEzxxw45JkjIfuzM8kOfVCFkDmXxOtu9+1g9E2B6yQtdKtvjIQrnPTo80GZ4m3enCAZgY8hxZA+QopMvNKipRIuFMtWxDMuhRCAfQYc8uBEBKcJhMx5Dxx1EgiTEwvT61btJ0Ua8WoA08TB3QZhY4xWLYw1ctjkimbR/QrgWZnqDpet9+oQ5iMdhXD0+VWWZ8GWKY/cCi5U2Y8jRJUfhvxdl79p6i/dsmHvdW/0eUgpJjSiNPZAlz5Y5MEkDwZGerTSokANEynQl6Evh74cenIYjMNADj0l8rUo0KFvwHkIlzh3mMSmSKtBtbtWM3iJjVRRbNWOTJYJDJckWhGMCX7A0IeDj0PpVZe7kthziTmV4r90m5+ofpBdKiJ1wnNJfNnrvO6NvspwieAKF1/IXVGIKFwTuMLRGlNK6RNtcL9U5AkREhESkceQYEgeXPrgkrWBVhr0x64nmzNZPOfys433WcDx4DiF8LwHznvMaY857YHDtGEYe2ACIQsYnj/txuGoGzQl8Bvxq6YYFQiDkjm1el1Zrfj5RfZyAhMIS5hVMsNGDlvIbPyEsM3uyhxmClepyvtrhKj61xp+ksffVP3WVH9q0rlgTrVCA8qljxZ9MMnaQCsdrfRoroWBFgYa9NVMYaxASaWGgQ4DE84hXKKwjtbO4WJOWl0PDSuf43s521luFsvNnGpJwhUJFzhaE/JI8QMJF0j9Y3TeDsTXffaiw5xK4FgC8fVIkzGUFMVDERxLsRPyL7rS697wZuQGYcUJs8wTrjB6IDUISZlATAgiJCKPMYQuRhZGJlrpYaCEgQwd2bKV7isxbV0ygOWYI4E5kYoQgtMeOO2B424Ske7z6UWQkwtYMazgBtidEzcoVAEbQ83a/glTlVCs7/OVxuMuHLZDGKsdwsYKzVYIKxyWc8L656yCV965ywTG6UdyV/llDD7Jw8+K9tccfhz1XkrkEVIaUhpSAumjS7FFHky8NtBSR0s9nOsw0GCgQV+DXgyhlihQYaDCuQrnGpzrMDBhAOEiClckbIOwhkR1TR28Bxo+0OiBRg/53SKQFaJ2CWWjBwqXBK5o+EAhSusxSTZIwiWOp2qjFQ6XyJzB3scxd9nlLnvMaSeBMI7rDsTCRZNEcCSCY4k5l/irjvS6N7wZugGES5x/CSmE7prCJUaY0idKn1L8ngilOBmaecL0CROCySPCjxHGIcYQIxetTbQyoqUWBgp0xtBOIcydkAOHAjiWwGkXnPfS+bW4cd8FR51SjTSDcJ837SiOSKtH/Bb8Go7+hZpF0s3OXbHNx/4ph8nz4BzCYvzZVindaQimvS7a6HgNBK5rNlgI4RCm8k+9/37c/zBW/xid627vtURJmJwvQyDBLnmwyIOF1yZaGtHSCOc6DHQY6NDXXV+HuTToa2GghTGBcwMGJgxcOI/CJY7fQBXCbTneBvyKEEYPzca4uxnCVcNDwjWFSwIX2PUjhAghFCESLpAxccc/deG6z5xKzImUnJQQXyWJFfOrthykrcIziX/Rld70hjdDy3PhEud5chlCQpogTAmMIcSPCOMI4xA/QLS2oqURLfUkNYghnCmdF3w6P8AClk9bFAUILwbJAE1uhimECYq8duvGIMF6QbtofctS1a1Y3ErSojhFrOaHJX7MhtC0tSpTRdErOmGaUuYQ1oeqK4WdrSi2QLiJwMrXEe/NLRCGayr/1PsfxoOPY/m7JpyKg3fdpOD2BCmB5MEiyMLIwmsLrcxoYcK5CQMDBobrGzCTp0NPh37KZ6DDwICBCX0XzsNwiUtmWIs/dyewAmFO47+DMExRjGlMAtE1gUtsTN1oTTCm4Rzpd5b621D/mvIvo/9JZk87ZQKzyyUJYD9tVBxJ7HmHv+523vaHN0NzZoVrDJeFuZlVGv0uMaGUPsXsFSLSAoGEoBhC9BAi5KKVFS2MaK5DXwl9JXRk6MjWTOlcpxACJoHwrMOc95jLPrgagKsBuByAy0Hyx5iOOuBATPoTGYSAG3/T4aoWWDaW3OuH/jKBSf8sa3jUIKyXanZKEUtRaNIkbICw9UnzV8XNNDa2B3eEsBKLtkOIMJV/6N03w8GNPPwk86fC+MuAEphA+AjJg4XXFkYuWrvRygoXFgwsGFhuYLm+6fomjOUZ0EuBDIyEwMCK/0g6XKBmCDeEi00ZYCN+UVNm2Erg1hdN8KMhonCB9TsrPtfZnLrKT13+psrftdEXZXCjDL9pnTejBEJWYA6lhMDkmmVpgfRYYs87/ItO501v8Gmo3xkJhEsCVxQuSVoHJuEqrsqk9dEyhHEgSh4Rxgg9RAiFaO1GSzOcG6GvhYEKHTl0ZGjLrqP23ojJ2BpgwH7qhOc9cDkAVwPwYgguh+BqCC4GILvaRTw9k0DIgT2u/24crlICN3R3F00lwGVGL8mHFgNSr83UVUemFq/iEnsF8EoQmj5uecZi4RWbXmFMtEQg3Qzh88LRRggRjdY0XNPBjSK9HAw/K53rHnPAqj9H5BHGHMZ5P1pbKIHQDRcunLtu4LqB6/qu61swkZkrxi+wYOC6QQxhBJc4rBdFV2UGNnPYSCCiUWWzxi5FWwqaqKaZKwAAIABJREFUNcpR4YAV43fvjr9p4QJFa6z+1kef5dFnZfRFGX9TR9/U/ge591HufZS58zicExMVL6TLFSC87Eivu4ObofpXdxcoOZ1ilSSi7orCFYmSPn0DhCTPBhHGEUIRWofRyg0XZhgYMIUw8uTQkV1b6b1OCzNMOsOdxaJXA3A1BC+G4MUo5/C4k7z5+NRewIE9Trzs527WcMpVlcMie3BBYTwrUiKQtBLYtLLabK/VP3PZZSVO6GHLx2UIs65/WT7OiG2E8Hk5Ydte3uKE0QPtvRt3Xg1G31Xpused8JajJ0746KYQumgNoxUMlxAuIJxDdw7doCDfhX7MZKLkbuC6AXSDEM6jJBHa8D5XuVM9g8Mafnlg2VaDbXPCwgCDfu/q9y5coHCJ5G/q+Ksy/qYOP8vDG3nwSe5/GPfej6VXw87bsfhywJykoydZWphBeCTlEL7qDm6G6h9Nn1hwHTshySFcE/RQP3mClOsxGYRhtIYFCHXoqdBTIl8J4+rotZCc3LjHAJYHJxI47zKXfebFgLkeMi+H4OWIeTlirkfM1ZC56IP4+msHQnJGBeDAHsdyIpwTmIwc1hpgbY2xvHqfjVjW6450E5AbTLICYUqdUVbMYR1CnE3TVDn0cbVkWpoFrUyNxh+y4UvZsHNXmxNFx1iR7uth991o9F3lT0XmgIFzgxA3bg+ShzQQXcNwBcNlCBehOw/dIHSD0PVjQdeDrp/KK9+Nt5xHcIHgkuzybkscFgHLOES5mg2w7WnbUFylIeiaugEyptCcQRigcImVH5ryU5O/qcNP4+FnpftmOP6u9T/I4vVAvB503o3FlwPuopf8LYeDNDlMZtakuEXBnnf4q474qhtflnf8U4vPLYw5TA8ZBD1SEo9ux2lhojKEGKGHKFqH0QqGSzecm9BPIIxzwtBTXEfpvhRANsN9wINTibnsJQReD8H1EFyPwMsRuB4xL4bM5QCc9ZIy6b6QQAg4sMe7PspZ2q0Y0QhhjcPWzLDNFctmWPVAo0lxTogrNdPGibjSa28coCk4IWk7DpXS4kYOi3vtioZr2n0z6n8cD27G3LHAHDDGRKEJhBZGFkIWQjBaw3CVEriI3HnkBqHlhZYXun7oBqGVAJkvJJqHcBG5i8hdICtIT6pII5zSW91g4xtahRUCyw/PJ2/qQ6RrCpfZowhckghRywmNCXR9BAME50i/s5QfmvxdHXwa99+Peu9Go2+q9GogvR5Kb4bx3zaKxcTnJSSSmOO4eSilfcIOd9XpvBv0PgyGX+Teh1EckaaK3xLBGYRZZvhESBKLJjaIHqJoHUXrKFzAcOHCwIyrYq6jQk+Nc0JrJg/ed0B2NtMBz5x12Bf92AnBizQtfDFKItLLAXMxYM566ShpnBnyYI/T7ly4pG6QcZicCpMEnMvCQkMFNd0+hjAgbrpLuwFNlax0izt8ncY6lsVsMKZuhowZMuxMxepoKRUsmOG/grA9Il01MZlCWKpGxmuWpPt2NP6hdV73hQuJOWAsW6VPLn20CLbw2kRrK7ZBuAzdeejOo0RBZKXIWX5keaHlR5ncALlBFMvyQ3eB4BLLv4xs+ie55krchoqBWTQV2WpJ4waV8Ns2klrmn8AlNu0QBsj1kTUL4RxBP1J+6upvfXgjj3+oo6/K6KsqvRp0Xg+FF33+Mr1OxLGUTELHI2BHKXvHEjjpgNMOOO0w5x3usiO+7nXfDwZf5P6NLP8y4tJrAuE6yQnRGuHH9CQKSsgTIYkTIoQRwgg9oBhCuIBw7sLAcj3DdXTX06CjwrgwYyvjr31mvwQhc9kDl31w2QdXfXDZT6qjlwNwMQAXA+ZiAE6LEMaXnOGUX0bBCcsENjblGyGMl4MExXQKhyQrN7QG6jQWxtOsAoS5GcYozpAxQ+UWRYHDZCy1EJHuSGAejham2LY3KpbNEMamEa6oO8fDz0r/41i86opXHf6UCxdGDiEyEXIRguEqDJdZIBqjVZLpxX+EKJEbpJojy4/iA7965/bej80Au4v0KhJBxmTyVkvnSdTefymoLqzM8WsqHlRPyyhWmBckvnX9yHJCN0CWHcIARUus/NSVn/roszL+po5/aoPPcvftcHCjSK+H7GmHu+gmddHjtE94JCV3j3L8wFkXnHWY8w73oiu86klvB/2bcf9G7r4bhQ8UrkoQhgvkejBcRvgpTQ2fEg7xI0IPCD2gCKFwHYWryJ1DN3Bd33I903IM19NdW4W2AmeyNVOUn0OGLUB43mEueiC+7uhFL6nQnGcaJOWZuFfBZNd94oaflOxcnKLplTywNhzT0FRMTuwulhhLwWpMY5XJ1pywXBS1y2Y4RfoU6VNUd8INEOJqQrgzhHWV4vIyjaWZlRWJ11g+0u6s/oeRdN1lDlj+mA0XOiUmeTAxMtHaTBLCJYSLnEA3Zs9L5UdmgcCSAuQucHwL11R8Meh/UgwncpfUCrC7pPEJInCVLJQ+y6LAYVsCWcxGCvhZdc3LEAbxjkXgkrgBdv3I8iLXCWMIoR+NbhTlhy696Cl/jP6n8eBG7n0cs2cd/rLHnnbY827se0x2lnqcDR5J4EhiTjtMAmEHnHWYiy73oie87Asve93/o+x8QeL3/zj+DoZ3uLBwYeGCA8MNDA4MDiwODA4MDgwODDIMMgwyDDIsMgwfhkGGQYZBmEGYQdiFg105mEGYQZhBmMGw8AkLn7DwCfuF9/u9vbfb+fn+vrwRP+r3vDv32PP1/3VkyMemsKNFHxmqWyJ3mSJ+S8NxFL7EyVeWF2Xxtyz+lkVR5EWR53kN4Vcaf6bRWxy9RNFLGE6DcOqHUy+cONHYDkdW8GxZVwRCCAHLwVUJritwXa1bChF+K+SsqnBVhcsyGDQglLb1tm3VeWaR+5iljrr9tVW0TWMHhy8zAc55EI5bEL7Mh7AyR5tiGL21q+zqO0Sjqfe/VnXX9636Si2qGIk/iq0rV9xW2CEP+4y6LxV/oiL388zPsyD7DgmESRvCHwh8qfUwfM2i9zx4SVEEwrzxpT1dObL8lwy1F4ek3TH+roVxbvj7x2BAp/R1Nyh+lOFbHr8X8UcRfxTRSxq+JMEkDqdJ/JrGb5n/GJmXrnXlGZeudmaJu5pybPJbqrins6syuyrDJbFuGqwy9ZUkDiV8sDkqM2sys6Fwm4p4aEhHprirOY8BhvAbVzVFr0kwCoNxFL4k6Xee/ymLsswLPII5+52nv/PkO4s/s/g9DV/jcBqFL1E4CcNpEEy8YOKGYzt8tvxny7zUIAvBApp9yoNlCa4rcI1M4F6Wce0oPipYVeGaClcVsCjSbb7cipx8d9kjrTtgh+51nZaWNjEmTRtNDmuOZtj7kUP/n0rotyH8h1FaP615ycMfXzntSWPTAvXXvuXObaAemcK6xC3zzIDVjpTiT5j/9ovfAQqN5r/jLEvTrzT5TON35OZlGMJpGr5kwUtWQ/jSgjAPX7LoLUdiiJrKpV1N2tPVUzt4y1GPf/RVBm959FFGX11mzH+51/zHwTO1sVRE70X8USSfRfKRRy+p9xh6D4H3GAajOH7NrF+ecebop7a4o2mnlnxoCLsat6EwKxK7KuNSNVao04N9kq8fUHHRJbFCkVlX4JrMbWvigSEdmeK+rl/Y6e8S1699l/FXEU7i4Dn0R1EwiaPXFHGY/ynzvMh+F2mWp9958pXHH1n0loYvSTiNw5c4nEThJAymfjB2w7ETjuxg7FhXBrPI4jwhy4OhCFHdNiqRWVFgi8MVFa4SCPtVmy/LsEL0lndCSGIKMxxWF95bSdy/ORDOauw8DuvimLwjQd9IVMxC+NIIzLTahxGHIS2GPziHTRsV17a/l1SgifyzC8W4vv7KECV/3gt/lJgXrryrcSsivyqwi6x1qee/gyKvIcyyOMuS5DNNPhCEWQ3hCwXh7HnNotcsfMni9zx8yeKvIvrI46/cuvHEXY3fUqV9wx3F0VcRvOXhJxoRX4SzfWjv2GnsfF0/9rkVHRqI7fki/iji9zx+z6PXNJzE3mPo3vv+UxhN0+A5ti5c49xRD0312BJ2NHFXZ9dkDm2Z7vO4XBv1TPT5unMCp+nJYItFEQxFMJTgisysK3Bd4Xd1fl8X9g1xT5cPdOwTfuMquXAc+0+h9xz54ziYJNFbmnzlGVlThwn8zKOPLHxLw5c0mMThSxyMo2ASBtMgGHvh2A1HTjBynDuLxRCygOVRsh4i+3Mog2UFDmU4lBtiuKLAFRksioAlEPY4ADn3IWrH2H+AsBKJunGJQpEOq876Fw0Umy5iV64i7PIMaRRBSOial6KYaV7MG/UBb/8CEl2dLduV+JNRPdS95jN8xWlGNP8inGbObWicu+KGwq9J7BLHDJhw6uW/gyIPijws8ij/HWW/k+w7Tb7S5DOLPxCBmK5K94KXLJxmwTQLpphM9DF6yaK3PJym8XsevWXRR558F8FLwq1J3IbCbSjsmmxce9FXQZmm/5ySUL+o2n/+F4TNao8iei+SzyJ6y8JpitdK3wf+cxiM4/g1dW59TOCRJe5o0oHBrEhwWWJWJDgkWxxI9yAktiishpdVdulAAEsiHErMmgJWZLiusDs6t6tzOxq/q/FbijeO66DuZxGMY/8p8p4i/zkOxkkwSaJXxGGZZqjlt4g/8ug9D18zDOE0CcZRMImCSeiP/XDiBSPXe3LcBwcrYQ9BKIFlGa6pYFkBQxnXiy5KoOJwhQxERC4u6mxiOFRBmuAAcgeHTQixU9fw6Cpr7mcIm9k1IjDkAQkUlEKWLSA7WplqAqfdBLbnZzR7LNozadpAlu2agzalXVfte4lzMu9F9F4E49S9C81LT9hQIMtBluGGrHtnZl9+iWTwd5T/jtOvOP1Oks80+czid0xgDWElg1NyXrJwmuLzkkWvhNu3LP7M4688es+UQ4Ndl9l1Ga5IYFEQd3V3nISf2D8McVCbCB09L7Q1w4sOYs0W6X+UERrj2xpOg/3ALJqm7l3o3gbBUxQ84aGPwSSxrj39zFaPLeXIlPZ1cV9nliVmRaqbd1stvPQ8eYbUbaOwzVCCyCJdkZktjd0z2D2D29PZLZXfVrUzO8lKXET6UfijyHsIaQjDaRq9ZclnnnwXCUruf+TRW4bC0cE08SeJP46DSeyPg2ASBGPfe/b8kec+ecKGiCegsjxakY2XoqGDcipLlBiuKHBFgUMJj0LEY0g5aVtHRR3Iq8dAfjUC1LWOfVTWWTuigcyxKkbYON8zD/JR/8VpquuM5RulQHMy+6ApgJk/zX6aY9OFYjBbO9dVVdD4sfkQoh+I8Rw7POzQe4j1c1fYUGCfAwxkFxnzQsu/gxK3iob57zj9jtPvNPlMkSuCiAppCKdZMEVKSNibIg6zCInhaxa9Z9F7Fn/kiEPzxmPXZDAU4LIIl0UwEOCSKB9a/kuKJ1ORO0vdDPpaBi9l+IblvbJzKurwbG+imUjwcVqSiprGn2WalclHEY6TcJIEo9h/jIJRHJPQqD+KrWtPPbGkfUPc1YUdDQ5FBk2tXiT2Z3XqXdNc46AhFwMRLklwWUYyyGxp7K7BbOvMtsZuq+ymImxrOEv5VUQfufccuQ+B9xhWEAaTFDnVMbGfkQwGLyk6/iT1x4k/joNp5I8Df+T7k8B98ryRr50ZAGIlRJlMiAmU8GKmgQiWKDFcVuBy1V6I2nxZADkUm0G3gLreg1R60OkinCKiOIxobFoE0v/vNyWDM44l8S2bKQ061TGb3sAQYrroFH7mT36ikZpT2tls0aDuJ1w7IMTyjYxSlCgPJpl+5orburClgj4LehAsAONMzb9D0q8dZVmcfScNCJsEYggnaThNg2mKPgmndew0es2i15RAmMUfefJd+JOYW5fhUARDEQ5JS16fB6wgH5j2fRh9FPEnVdP0VoRveABm+FHWn8+YqbQb2YrcxB9oUEWZfBbRNA1GSYik5iWL3/PkPY9eUhShMa889chUjkz50OS3NG5TZZYlZijBJRGwfL1bs5rphHdNE/zQJ30ebyAbymBFRl18cFODWxqzpSGjlF1XvHGC4mTRe+Y+Bs697z1G/ijxx0kwJu8nCm6RE75kAXq3X9JgiiH0x5H3FHijwBsF7pPnPvnaqQF6DOixYCBAZEIvSnAogyUJLJHpMqwIFiWwRORxSYLVSFLIAchBhocMH7/lNDPpd5lmZfJFygapb1HBFcLhO2WIdhZRVoUWLbO2EfJojfksGslJOoBHAQlaBHoNCLOftPFlxleksZwPYVs2m3cFvKrhpQhfcZ2UfReJuwa3rvKbKoAsWIBMH3oPdvaNNBCFZOL0K0m+0vijSg9mdXICE4iUkEA46YLwLYvesBImX3n4nrFrMlgSsLwsCnBJhNWWkr7Ar6vGpRdMM7QtsDI4qxHJWP1IT2bHODCy4ayRcnwvotccV6W9ZWj+P7KuUW7Qf46cu0A/s7VTW9o3hG2VXZPZNRlBCAYCM5QA5GoI6dVikIKQqZsJUTSS2dAQhMy2Drc0ZltjtzV2Q9UvvfiriL/y+CNz7n37znMfQn+U+CMEYWXk59FrHr3l4WteWR/BNENK6I0SbxT5o9Afh95z4I0C99FXjw3QYwBk4SKBEIkh8gZZUmjOimAgVnOf4KJY9xb2OMjwYIH1niIEXvobI5RmZfL9/0D43nAFOwI8LYO2BWFz0G79B23V7nxSKce3AvjTnBbA5mjhrKPedA6QcycNt+Zz/IcTvpUoDBt/ld4oVU8cfktnN1S4IoEeBxaguC5EL376GWQZ6l2K0y9UMppG71VxTO31BRN0cEgGmaMBpYTRKzlvWfSGuplyVK4l7GhgwINFASkhXBLhkohz34u4IYhZkqRdw7oJgpcseM3DDwxhRWOIhH3WSa6sF3TL/CzjjzKcZt5T7NwEwShBtWlICZOvIvks4rcsnCTeY2heOOqRKR8Y4p7ObSgoMcgsS2BRwHT1OEjvFYNNDiGBEDVVLEkQuVuomX1dg1s6s60z2zq7q3O7hrhvJlkZf+XxZ+rcufat5zyE7lPsPyf+OA0mGT7TrAr1kRhYFkwQhIjD2J/E3nPkjSJvFLpPgXXt4gFqAx6ScoK6wq7VdYVorEWex4PxF1iwwBpnTpqVyXeB21a+Sf9K06qMOyGkEPopNDprizbC/p0QzvQDYIXEBatgHn7zTjVGvxPLjnnD/yeB+KolCqmde9yGxqD87LIEWB5ARlgTorcw+Qjy31H6FaVfcfJZyWCGCSQQIt1DJhM+lADWGkhkEJujn3nylcdfuXxk4n0pQwFWzuGiAJdFuCSARR4MeJyw6vPMUFKOLPsxCt7yaihrxzw7KuwUvxfxO/6rh6+595xY14Fx7lpXnv8c+0+RcxuEKPz4WSRfRfyaBaPYvQ+Mc0c9MqU9XdzXhR0NxUVJSEaoCayUsAEhiexXEA4luKKAVYXZ1BnUsrClMzsGs6MzOwa7rXNbevRZJN8YQufWdR5C9zH2nhN/REE4Ib43DvgRCMepP0n9SeqPEu85RukN9yn0nkPnwedWRAAYPIGqKuhhRcCSFt6qC7lX+7cQDW5cIGO5ISduqPkf0r1Jt3F+/wPCZmCGeIY/5+v/DWF1b52BsEFj0VqNNu/krcn7ja0XbWGsl7/9H+xVAzXeSn+ao1CH/RCL+xazqqLrA64qgBVAj2WXuPAlSD9D1LybfMTxe1JlJsIXLIPBlAJvTHFYQ1hVz6QkOppWHCafefyZW/cBYHkw4OFQAEsCWBbAEo8OXBbgEHMIBzwcoMHyHGA4blU2Ll1/mnbOxaL9gfitiN+L6K0IJql9F+rnrnJoyfuGdmKbV55943tPUfKRJx95+lkk7zlOD1661pWnHBjKicVvqey6zKxIzKoMUH0Mw8OBACAH+00IIQ0hZY4ORDCU4aoC11S4rsFNHW7qzI7B7JvMvsnuW+yOwWxo7ihOsjz5Sp1bx752nPvQIRA2xHCSBZMsnOaUDFYn9cepN0qQf+iNYm8UWbeetKsByODYzID0WFX1PZBrnB6HXhrstxdUMH0++SqyvEyzMv0u099l8l2m37gpvBWYiauCtfqPUjY4pApIGt7dbB6YToDT1XBE8TrYoz5vQjgm651+YvKfEOb+tMaPbKul4594g3THrA7yT3Sxyoc2t6HDZQUOMYRwSQQ9FrKMfWMlH2HyHsbvUYz6cT9QuTbKARICx0mDwwrCKQXhS4b18C0LX9IYRUc/8uSriD9zf5qAAQ9YDoM35MFS/Tkc8nCJg4scYFnQZyHLoQP6HOhxzJKondj+OA1f83ZR0WsevGTBJAtfsugl90epdROop450YIq7urCtyYemdmY790H0lsZvWfKeZ59F/JKF48R7CK1frnZiSXuGtG8IOxq7oTCrMkSWwkBo2KJ0XBR2maN97BDCNZXZ1OGmDjZ0uGWwBxZ7YDF7JrNvwW2D2dCMGz/9U6TfqXPjmJeWfRs4D7H3lMzjsDqYwDEiMA2mmfeM/MPYfYqsW1/YVADDonw9JKEvZHzC/gyE5MnDPg8Zru6lACxYYL3HEKvfF4awWwY/qbBKA8KZYGn3+S9FYLjaabaZo3WAO0q9UdZGcdyNXPf+pw4XsSJq/laAWRQpnzB4LdxRym3pcEWBQxksyWBFgWsKXJYAw4IeNC7M5D2KX8L4PcYlMsSexK7IJEWBO1yzRtmiiNKZgzmM37P4Ha0ELpKvPHrPuDUJMCwYcHCJh0Oe25CEbVnaV+VDTTnWxR1F3Jb5dZEd8nDAQpaFffKxzwGGg6yg7JnOXYjYC19yf5x6z4n7GPvj1H2MzStfP3fVE1vcN/htjV2ThR1N2FaNK9d7jqK3LH7N8qzMPotoknr3oX3taceWfGDI+4awo0mHJrepYBlkecDycAmHjmCfwm/2oG8xPEoAwDUVosFKmzrcNphdk9kz4Z4Jd01m12A2NePGz4oy/Z3ZN7b1y7aufech8p4TRBQ2OMfE9+4i0B+n3jj1J5k3Tj1klyIObzzQ5wBkAEuyJhhC6vmjeRaV7vU40OMYtq5cQ99VD826kfoLf4w7wyofBZVaKFuRwuitK6PQtmW6BBALLF07Xaloe/nKf4Ow4+tz1q/NmqP/AcKZg0MXwWuhnbsMquJdlMBAgisKXFPAUAIsD1jWefTi1yh+jeK3GFeKviKHsI7IIerCaUqic+hWnQbTucVr0VtFIBq7VsQfmXpkcMsityKIW7JxYTkPnvvoe6PAffa9ke+PA+/Z9559+8a1ftn6qaEd6fKuKm7I7JLAsDzs89yypB5a/igJX7LorXAfY2R5ameOcmyrJ7ZyZIl7Orep8tsat6nym6p8aNh3fviaxm9Z+oUNUf8h8h5C7cTSzx3l0JR2dXFX5zZVZlWCKxJclnAKmxXgQIADsYrQtEMylRL2cFQGDGVkiIJ1DWzoYMuA2wbcNeCuCXcMuG2wW7qwZyR5kf7OrSvbOLPsm8C+C92n2HsiEKIzSSsIiQlaQ0i6B1JvlHqjxBsn3ih2H0N+TUaLoiBb1xXAfrUrm2DWRLHhFkIWQJZdEpOvelwtTjZ8N8pc6KIZDOEPKe4f8uydHNIpwYZyzvtYgmqntkcaKzrAoxf//h8EkqB8966cOaUzL0X4VnjjVNjW0YY6flNjhjJcluGaAldkwHBgwFk3TjQN49cIT6Z4pQpEKwhRVAarImUvVRUzFIE0hAmSwc88+czT78J/Dq1fjnXp2Deu9+R7z7774Ln3rvvgeY+e/xz4z0EwCrwH33/yg1HgP/n+U+DcuM6d59z5uIFjmoZvufsYGReecmwrR5ZybCvHlnRoCrs6t61xmyqzKrMbirCtiXu6emJ5TxEyj5OPPH7PglHi3ofObaAeW9qpLe5o8qHJb6rsqgyWRGZVxlUvi7g4Gy6SkdW9rhQFEUOI0nHLCtxAtijpZ0cc7hhw24CbOrulM+uqce3mf0vzytGOTfOXZ9+FzkPsPsVYDEfkfaYhHLdT0N4480ZYFZF/6I1i9djCw+37dfqkju7WXUsMXu2GDsNBVsAQElb9UYxT9t8dFdiNjqQ3qtbsP56ZaaINVZzpOYxa3mb7K2X0XgCXWnLvjX7gsAu/WQ5/IHAuhFT++q2M3sv4s3SfEpxBRlP6liRmVWE3VVw732fNKyecRtE0il5iNL0iRMUZUxpC2jRFN+msm0NS44bM0eQjT77y5DNPPvLkIwsnsXfvu7eee+e5d5734Hn3rnvruLeOfWXbv2z/0fcffe/e958C79H3R2EwieL3NJzGwTR2H0PzyjNRt9Gpoxzb6qkjH1ryocVv68K+wW6p3I7GbWu4l29LFTZVcUt17nxUoRa/58E48Z4i88LVzxz9zJYPDHFHF3d0bkNh1xV2XWFWZdwsv0gymaxQl4l2iiHDg74AhxIYynAVh2TAhgY2EYQ63ELDznS4oTGbOlxV2DU5eEvNa0c5MvRzx7oJnIcIxUi9Ua2HOBw6g18DwsooJWIobCh471KPSp/gEakEQjx4myxm6nGQJd/tsWCBhQynHphoHmQdzGw1kRFU5krc/PnZVfC/M9c9rybm50MgJGcOhDNLgOckD+v4SpWY7oawi8Cq4eAl104ciEol0N9jIDCrMrOuwKEIWB70OePSxt0xL3E4TcIpgbAthlWm+F8Qkhb7+D1LPvPkK08/cySG0WviPQTeve89+N695965zrXj3rrOjePeuO6d59379pXj3nrBKEw+s+gj9ceRfedrJ5ZyaMj7Biouk49M6cCUjyxxzxB3DWHX4DY1ZlMBKxK7pfI7GrelchsKMxSZJZEdis6tH4zi+D0Lp6l7F9g3gXaMDVHlxBL3dGFH4zdVdk1mVmRUgY29wWqx5uBHCNHPIBlEIyQ2NDxRYkMHGzr+J+ptX1aYdY1ZV9hNxbjxpANdPjTNK995iLASVp5h1Sk3yfy2Z0iaWcf4n9hFHCV5kXdxAAAgAElEQVTeKHEeQmZJrGVtHoSAqfec9nCEhrJIOWYgYBmkOnKoVrIZ/GZG9HbM6sXs1Um4NqitcvD2I1PN8WQYafUI4F8E5jSB3ShOmxBWCXe6XGt23808CD/K8CXnhjIzENllCW+EXBSYVRkMRXZVBj0OMKx+bofTKJzG4TQOJnEwSWrjk2SHA+Kc0N6IP6GM0nkQVkr4maVfefSWOHdYBt07F6mfe+t6D5734HkPvnvnRa9xmuXJV27f+fq5oxyZ4rYmHxjitibu6vKhKe7p4r4hHZrKqSMdWfyOzm1pzLoCV2UEIbulshsKsyLBJZFdFplFwXsMg3GcfhfeY2Rf+UgGEc/CtibsaOyqLGxrzIrEb2v4PrUiowJXlC2EqPO1HRclG6fR5LVFEa4qDPIG1zWwRk12Qf0KVcXmqgrXFLgqsxuKuK/LB6Z+7hKLtAVhShGI2nYaZHqV+zPO/EnmjVL3OfYniXJk4WhntTSqghBzWK+Cqb4IUZ62Thiy7mOExwG/F3RSAVfSY0LyYJo3Wo0aHfEzYymmuT+hq8Roz3Cmm+kFP373aQ4TnYFw1gmc4fAnGWzcFegK5nmuYNtkjT5K48KDjMBU++h6LFgUmDUZrpBywT5n33rBNA4QhOM4GMfBJEHp4Jq6CY7XEV8FXQd09UzbISQQZsknPvFnFn2k7lNgXjnug+/cutYv2/pl29eOc+t6T37ylaZZHr2n9p2HSlikPYPf0oQdXdzVhR1d2NbEPUPY1bktjd/WxANTPDCZdYVZU+CKDJclYVcX9w12XWHWZGZNZtdkdkWCLO89Ryif6d6H5rmrn9jaiS3u6vKRKe7pwq7OruG2XXZVBosisywxKzIcSniyE3ILO6KjVJJwIIJFCa4qEEkfgpDeAIFC06iJYaiQ0S8ysyaLe4ZyZJlXvn0XYQhxrqLmDUHoz0DoN2MQ7nPqjVP3OXafInFba5fIMHMgRC8EcrAu48ZfVPbNmCrsbF9+1IDP5oTsooO9rkmhuMO2JrCuHcUcvhThdGbkdkMPi5Ao1jwIfyRw2sFhZYjOaVn6+dRKGL7lyr4FIA/xlGUGQLxFGTeq9nlmKNq3XvCS+OMonCbBOEbdpTg0hyAkQQJ/lHoVhJPMr7L2U9Lc9JqRyWsoSZgln1nylaPFRvFHFn/l3lMo7arWjWvfuPata13Z5oUVvMTRe+I+BuaVoxwa0q4m7GgIP25D5bc1flvjtlRhVxd2dW5T5bZUdl3htjWM36rMrCnMqiwdGPyWBpclOBTBgGeWJXZZZIZi+JIG08S9D80L17xw1QNTPbakPV3c07l1hdtQwKKAZliwq1gAmaEEhxLppRDxStBGRputkmygx4FFEbUOwXUNoinXa8T+xASiWk1UPK2AZQWsKWBdAasyu66K+6Z27lk3ofMYu8+J94ze6qxxmoZo/c9J7o9z7znzRpn3nLpPifucuE+xdROwQ+k/QbjAVgpPrha0K4blVuT4swxfc9wJ8EbKBn8MtxAO/zEmFHNIQzjbJEHEsN0K/7NPSNmiiD0MpD/O/DElerP4Takl3W0ruS4I6mAP/xh5g97L+LMMXzJ2SQI9HkCevN0QLvLMUMTjUvo8syRYt174mhD2ElzOPyHZCJI7Rp97owSH46rwHYIQ5QzxjJk0es+itxTVyiQfGT6oEOc9lbYV48I2fzko5uk9R9aNp55Y8pGJDE5+UxV2NGHPYDdVblNFAU9hV+e2VG5bZVZlbltlN9QKQtQlwK4pwpaG+wAHPFwU2BWJWRLlPR29LuuXpx6aKCEh7RnSoSnsaPy2Jmxr7JrMrsjMsoT2vcAlkVtXwEBgVmRIYlp4h1GlElWUHykh6k4YynBNg+voqHANEShhrxJFyHBnLZlRv6qANZXZ0OQj2/jlW3cR5rB+n+vQaDAjg2jQmI+utFHmPqdIDJ3HyL4L1RO7FkNkjjYMaRyDqTlcYCFDZnIvoPAMj7JB0RvpnX8lSvivyCc9JnTumRK0WjHPjqFs+Y/fLaK3AhD88ioAQ+YiosLuGdi6Ddy5aZborYhei+i1HS/CfuNribhFgyFQEB8AFvR4sMCBHgcABH0W9Fm4KDBLaNokyywK9r3vj+JgigqgUENNVRxDRWLGJB81SrxKEkeVZuIStug1raaPxu9pjPFDYpjH72n8numnlrSj6WeW9xzZd756aslHpnxoCiizt4N0T+M2VbgicVsqs4aoU9gNhV2X2TWZ21TQP8mqQJFZVbh1hVtXyP2FQxVw3KpsnDv+U2z98owzVzuxtTNH2jOkA4Pf0cQDg1mR2HUFsccMJWZZwmuVVmTsCqI8IcNj9WgcFodGkTm6JIEh8vc0uKbhCS6IwD7pscAokqa+agbhmgpXFOXUNa4C6z5ynxL3KfGeqfvdrAxSU8YQgRWE7ih1HmP7PtROnXpnWyeEkLqnIAjphP4CCxZY5zasIXyd7xC9lnM4nLu/hchgji9vKi+P2yk/qkIZ6p+fje/Sg9tArX5dqb8WaXV8tjkp+IeQLoKwK9RLXv8LgRBVbB/btfcCGAAgWICgzzKLQrVpXdhU/HEUTGKM36RRm0Ys0swfYVuU4pBE0kdJ9f+G0zR6TeP3LHqtCST4ZclXHr2n0Xtm3/nSjmbf+eaVKx/o8oHBbyr8pspvqfyWxq4r3IbKrOFsAbepMmty5eYxqzK3ofBbKioxA0t4MQuzKnNrCmA4HPVdFFC9m7SjufehcxeYl55+5igHpnpsyYcmNnE3VVQpCpdEOBSZoQQXRTgUq9lquN+q8pRaEJJyE9DjACui/gkEIbOuwRWi0lV8EjfgVx3uaI0u2uCpgBWFWVXlI8e8De3HmEBIW6SpP0LNcXklg9XITQzhKPNGqfuUIAjVE6duSkYELlSA0Q5hHYyB6OXgH8CrmuJqxFGVTG85b7VO/iiJLfxemjKIamJmi7O7OqHa4zbqAm6keJ37J6gobad8Vy7mf8mHzIZuqzLRqrGAG0qgx8FebYsCyMABB1GBUo8Dfd68cr1RhIKixAolBBIIa89wVFmkTQ4xhCmCEIlh/JHFb2n8liafOFERf+bhW5pkhT+J7VtfPbGELVXc0YQdjd9WUY0Li5J1CMINhV1XhF0NfeQ2FRREkQ4MYUdj15V6zNmiCJck0OdR0gVAFg54VAKuHBjOfWBdeca5q+ybaLOSuKfzWyoK4aDqNjRSDSUk8IDDRREuiXAgwEURskIjwU1fvnX/BDFHyWBPiPrWB2KtljSHSAyHClhR4KpKb7SWDizzJnQeYm+UYg5HxDMfYRmsHBwSlckpCDMHQXgXyvsmBSEtcc1bCVWtBnocpO84PZZfkZOPMnor4o6S6zpP2FG2Rl3b3QEVytYjBM4MtiHVqvQ+krqejp4K/VmALvz+k8TVT5Sez03PjKLzIS8FKpsMabynRTDNSTQpR408JIqA1gwwADKAYQDD4jBpj9NObfcpDF4Sfxz7oxjLYLtpMAumGX0ddIph0IQQ4Re9pfFHGn9k8XsWf+I5F85DoBwaypHJbyrCjspvKkjZ2DUZVbqguBGDYi1rMrelsuuysKNxm4p0YEiHhrin89sqGgCD6lpw7GQggD4HWB4OeNBj2aHILAn6mW1decaZY5y78oEpH5ioqE3Y05GuonJtZgUn6FG1Grsiw0UBLgoQjZZBpC2QYAbOsFEQ4p56CSwRCJcVMJThkoR7F3ok8Fgv1pZwvHQo4/m8q3joC1hWhF3TvA3dpwRx6D0T/HCdWhViqL6YU2KYus8YQn5drfmHXPslgDkQMlXkBoIeixrto/eizhbOolhDOGup1bvJQvrQBL4hE7Spey385u/JS8nOPzDLeoOffxBYtH5+7uM085W0xpIHzMPXXDuxAeRgnyOVgRxWQpYUUjCcfmr7o8h7Cr2nCKUH0ZyYRoK+Qwl/hPAljV/T+C2NXpP4Hc9rQ3HR6CMzb3xuXeE3FX5L5bdUflOBQ5FFduaKhApW0CBdZl3BsdAtld/WxD1d3NWVY1M7t9UzW9jRUL8fsyJDtBkCBTBRrVaPBX2OWRS4Fcm5D6xrTzuxlUNT3jeEbU3cN7hNhd1UUNSHWZWxT7hISGYFEiAVsd1ez8alCFyoA6Sgx1dGJlxR4aoKlhU8UYLYqzjggWMkArZIq0NMUzSQFy4r/LZhXAXOY0LXiFYJeq9NYO5Vwfnn1H1OnIfYvg+Zaglhr1qBNgMh4pAyTTGEkAEAohip/xQnn1S28KdGpJaZVhPYnrhLE0hBODsLoyIwy7sORSOgflOXxfhvCFtLRfM2iq0cKM0necFYJKcZtywDWFUPstyKCHoMM+DZJQH0WLDAcKuydeN5T5E/iv1RHIyTYJq2S2QmJFk8ztoa+DwD4TgJJ0k0TaJpEr+l8VsSv6doR1qaFdFHpp877JoMFkVmRWJWJLAkMCsSXJFQnSe/rVXSxG2p6DCET3FXZ9cV+dBUTiz11BJ3NXaV2JCoZxy17Qx4JPXMksCvyca5Y9/62omtnzvSLso6qsKuxm4q3LbKbirMmgxXZG5DQVUyuJSP1IvCgQAHAi5rRutsZ0ufEYEkTwgWZTBUwFABSzIcylWhEmQ4WKGIUufVrJclGSzK9Uw0NLJ+WQFLMruqamee/RBjlXtGhUp5TWDLIXzO3OfUfUrdp8S+j+y7sJ6V2iqUQTECACkIKbeQ4XBCC30XMMaZk6BZIe/lXAhnzdGZPDupcSGfvDbCoTWE3x0yiHjr5hB963cJ5pqd/w+ElSpSzt7MMPAOOCtiM3+SBuMUQNTJwoEey61K3IrELovcigj7HDL0kbPkPkX+KPae4gCFOus2JcoQJWLojdKavTkQhpMkfknid6yE0XuafOfRR6ZfOBBf6AJaHgaWRNS8h1J/7KbCrMqYyXUFLkvsusKsSHAosWsyyqejgmzl2BK2VVQQg0IpxO3hAGQAwzKLvLilWleufmYb5452aqvHlrijK8cWv6Oxmwr6iApW8A6JascLcix7HLMkQpQbrK01KqtWxS1wDQ0PByJcqnOAcFlhlmU8uwUZeAtUJSduLyIcYholPAoNzepdUcBQhkNFOXbs+xj5flj6ntM6LjrKSIaQQPicOo+JfRdZt0EjOdGwRSE5DLm/ECVcYPBFAiDmELDyth5/FA238GPWEO1qoZgJybQsUjrlgDp0qc22BW2INgj80zzk64D8jhnkZkvp6u+W1Q8ETRQbRXdNAtvmKHltGJtRop86+G+/KIjbmrSrMYuCsKlwqxKKWwCWN69c5z50nyLvKfaeYqpBhvIGWw1slRKi+sbn2HuOcYB0RCnhS1KZo/FnFn9m2qkFF9GA6nqGJ7uhoGwEv6txWyqzKjNrMpokj6hA3hoaSMOtK+yarJ5Y0oGhHJnCjsZvKCgNiIs8WRyJYZdF7cQ0r1zz0jF/ufopLtGW9g1+S+W3cWUpXJWYDQUJLxgIKEVBUghVRoFASK7OJoS0RcpDFBwaSBDJ4IoChxLqyscJRmzmkZlRfZKrGJCxSwMJDCSwSFCsptYvycKOaT8mzlPiPqf+KAvGuf+MafSeU+8588a5+4QqZjIEofMYG5ce6PGgL9S2aCeECwwADFa/BRIyQBDihD7LDsT4vahjpLUrWIdJ50cN8/ClSeA0D6fYKG0qITVkEUH4XaQIxd8N/HLq0ByCYJax+fWsP/xM9y6oRmCX/uEc32wmuGwles0Y5Ir0eWFHkw8NaVeDi4J57YmbKuixgGH5ddm+8+37oC4aRu0zVTNbM0NIymWShjmKIHxO/OfYHyV4oOAkiV6S6DWJ39L4IwtfE/XEZJdFOKCub1YAAwHtWhF2dRQFBRWlS2LFHrMiofHy3IbCrsriri4dGNqZbfxy5UOT31CYoYSyeXBRgANe2FK0U8v85ZiXjn5m6+e2emxJe4Z8YIq7urhnYBN3XYarErJ+4bIMKpLRIG0cZW2WyNBtBy1VRGKI2uoHElxWwJIMlxVmKMPKJ6wy4z22zp4jN5JtHhzgqTiUwVCGywq7pprXIY6FPqX+KPOeU2yFPqUu5jDFED7E9l2knTr4ibWVELYhpGQQQIa646CfZ2GPDyZpV2PRTFcuLYlVCKNtixIEqPx7PANhmpVtAn+A8E+Z/SkBbek26cq7CaxAapmaP2Q2p92ubVi7vJn3FKFsrLCtqae2fGQK2ypcFPxJIu3qgOEAw8r7un3n23eBfRc6jzGxKmnqsvpjFY8hBf4NJXyO/efYf46DUYzFEG/zTcPXRDk0mEUBzx2iRWYg4L7bDQUsChAJEYaBx/OglsSqippbV9hVmV2W2FWJXZXYFYlZItHLPg8XBW5VEndU/dzSzyz9zDIuHevaM69c3Km0q3MbqrhvoAIAdl1m1mUUg8X9u30y02kgNmP6LVt0NllPIGRw7gEOZbAow6HMIJ+wKrWpOGRIeAblKvDIs2rxPcUhQRGuKHBZgUuycRW4T6n/nPnPmT/J3KfUfUqJAGbeKHMeE/c5te8j6yZQDi2wwOG2erpUbdYnXCBGKWQBYLASIjHEP8w6t2H0iqYwzkWxHRqly80IHbjgpKWBFYEEwrTlDc4hsMUhqFlvPI+fC96ak/Nn3b/O/GbXRqfoDd1XcuXAhCzPDkX9wlFOLOlA59ZlYUsNpql6bKEbvHpimteufRc4D5Hz2G4k7e7dfk6og9pPGxD6I8QhOlH8kWmnFuhzaPYejvVTtSPMioxjm6iMjuFwkp3lkX2I68X6PFwUmGWRX5fFHVXe15VDQ97X2WURsjyKwUi7Gr8u8xsyvyFLu6pyqKtHhvnLVY5M5ciU9g2Umhd2dWZNQX0kcEUCQxGl6cGiCHocHmMxoPp3GZK2BswcDqki0mqQxEACixJcIvkJlGPssXj+Uq85dQJBiAhkuuaCLqKNazJgJbgkg4GkHDnIJ0QJDH+M/EBSK/OcOk8JglDaM2rrtw0hrCHEAsiCBQYyHIAMZIg5ii1SFgBWO7YjNMR1zq7PJoF5lUijP2kwXLGHXMHPRm6wAWGnLVqQU0NYVBC2lKr6ysx5m/N1Kgc4+zn1aI0gb4gHxWbsUASQVY5M7dyRDgxpX2dXJOvGD6ap+csDDAdYTj+3jCvXvg+cxwhZpG7VSzqqsxGIQ5KqSrynxH2K8XmM3acY+ZPec4xCrP4o9sex9xSGr4l17bJDsTHziyE2Hp6HKWLMFqmICFsPnIeIDYYDLA9ZHg54diigwyzy/Jok7ajWtZt859F7at+44o7KDgU44NhlQdpVrRtPv3TEXV3Y1fltjd1U2U2V3VDgisSsycjWxXeBRRH0BTgQQV9g6km4pBSmEYmZgbDyDGlxW5TgkgQXpYai9ti6c69PD/8kMlgn9AXcG4VqTZewKsIlmVlW4JIs7VnOU+KNUucxqSxSLIOj1HlM7PvIug3Fbb2ea9gNIdOCEPRY2OdAjwELFKVoCOKmFn8W0Xvenu/SBLK+qmtTsxolTszOBn4dBDYgzHDkcy6HlBi2IGxC1WLvDT3F+nP8jN+LCA32m3mELgirByQQvufuYwR6HLMoGJcOskXFXY3fVMK3zB8n1rUP+zxc5I1L27x2rTvfvg+RGFaeoTcfQreC8DF2HyP3KcZxnUoMnyN/FAXTxL71mCUBy2AVoGNIzq1an1It3MRj+SgIGQ4wHLciyXu6dmo5D0H4miRZnmZ5/JFmeZEXZf63LP7ij8XfMs2L6D21blx+TZL3NOPSkfZ1aZ/UiK6rzJrCbWloekVtA1cTAXt8XdpSFZdAFlZGGuiySKvURVXGPRDhooROfetZYPEQtOodoPcc0v0N9AhTymnEg7RRPqMvCtuGdRt6o9R5iOt4zFPiPCXIIbRuQ35DbXT0dqQomnnCHgsWGGaRx/VVqM4Rh085diDG7znBpjp03/0Mk6gIhkbuo0gQcp+4xgXbnzPrYlL6tFCcr4coT5h1615F2nvecS+ZPdVNhb61zHtMElmK3nP12ELpB/3c1s5s5djiNxTjyo2/Cn+cWFceOxS5VdH4ZZvXrnXj2Xehcx/R4Zm6WYm4hZU52oLQe4rdxwh9gqbQouM+BOyQLH+tIoEoNoAuQXwVYrsULlJbxwZ4HjscCMaF40/i5LtIswK93cVf/I4XZVn8LfM/RVmWZVnmf4r8b1mUZVaUWVHG37l17SqHhnxooPoYbkdDjb/sBl4ygZIf2E1F0ysqFeq1KrzIFEBAgUd/3qMg7AugjyEEiyKoPMwqKtOjumz7AmWINpsVe3QfoAgGEuiLcFmpOzAGEremOo+J85jY9zGJiCbuU2o/xNZtaF4H7IpMHqcTQupW0iMQQhayXBNCWJUHhdN0dqVE1xDEBqjzAGtUnFWHUsX0q0y+ivS7QBxiCH/PyVJgCHFPXY4sw8Z5r/DL62f2XSTfBRkgV8Rf1FOfvaO0nWD0sFTV+WcZveXciswsCvq5bVw66oklHxrcqhR9ZPFnEb1l1pXHrUrSrmpeOQ0I78l0k+eE9garHsJ/QUid5wgPOGE4yFbbi0hPN16oQkE4o34AsuKm6j1H1Qx2/I4j9SMQ5n8KGsW8wNqIONQvbGlPE3d1fluTjky4JvM7OlyR2XWFRUqINZAncyt40K+mIfGVDJKrloXtgGErnlEJjgAYASIxRFUEfR4wHMq84QImhlInhpqH3Zqa0asfEPRFVCBeJxKHMhhI7Ipq3UbOQ+w8Jc5T6jylzkNi38fmTWhe+QxuJqTNUbZ+2nThKAlBQZRrhQxYgOTUr9R/jusysa7asSTrgJOuLPtH8SfZ3kNZpwVeR/M9J2GYF3TKHqBl0Zi0SrU/crIUpaAGyBXJN8qBUM/vu8A/gzYlfNYtGx0qX62eRRL/VSafpT9OQI8Tt1T9wtHObQShcmikv4skK/xxYpw70q6mnZrGL8e8dq1b374LiRgiJUyxOVqFZJ7pk3jPCYEwdh9j9yFyHzCH7kPoPUXKgUFga15qDOUdIQh7HOjzuNIal5txgOGUAzNA6yK+iuS7wLfAvGl+EBO0OuiLeVFmf8r4K9fObPnA4LdUbkvldzRmXWHWFXZDYdYUvAajGlpR3Qt6PFO3z1MjHurkRNVw0Cy8pDns18EVDCErgB4LWZ4Z8Dg0Wu9XEwAjYNjQ/06PEobk5oV+sgrYkA1ncEkCfYFbU63byL6LK1W072PzOjCvA8oLmFHCRlSJrb3fHkdRRykhZMECY5zadNlK/qcuVcHlYzVdRR1TmT2zpdhUEXbHJsNvPAU8/V2mrUKZZsoeRHgXX0HxhrSuQq6YvZFQTwspb1GLNXlaVANVWeGNbhLVfSL+LKxrH/Q49djSzx3tzFZPLWlX80ZR+rtMvgoUmFEPTePCNq8d69q1MYQRgpCM+krrU+H3lKL50KjPrQEhIdB9DM1fbr23qAEhh4u/0FWI6un6pKYHTchcYJmBYFy40XuWfBVobndVN1h7AgTC6lQQFkQn/XFsXLrqqc2j6tB1hVlXuG0V1QCwazJcJF1LiyIeU80gvaLliO7cnblqaTGpUvZ4iS/x4iolRKFRPFYcGwKQFUCPh6wI+kKtwD2iwxV+VVkczq82IRyIgBGEbd26jay72H5I7PvYuo2Mq8C49OtwK+3lzoZ2q78XKlgDVXIC1lmKBQYsMPKOhr2vvMz+FI0kAV0+Nr+s7AcgO0zTlgXbLN3u/C0Ag0eTRp/ZX9/5FDNyR6FXcHw1veGvonGHIBDKewazKBqXrnZma6cW+pgVZfq7SL6L8DW1rn391DaRDNYQhs5D5D7EZMpQB4SYvSdikT7G7mPs3EfuU+w+RM59iMZ4cstSPSiBxg9Zp31SgIJcI5pDyEq7uj+J488c2w5dEOazEBZlUeH3B380f7kynuCEZ2Ew6wqzJkM0355oIMqa4NAR3WpQW25s91XbCeECC3o8rLcdiXjIHRo9uMCwQ4FbFQHDknivgMtZWnrFzIGwKrKpO/SrXUuCcuSY16F1G9n3sXUXGb987czFD0KPeILNl0PlOdGctS4I61fKDQV8s6Mjk+grlamS12dunWfzmv+vEFICm/4u098FOjRQoPkTTaHrArdx/2g9s6o2HC+mwuqKNxh/FS1rO/tdRu85tyzx64p+4WintnpiqSem+xjiJ5qX3nOkn9rGuWPdeNa1a1271o1v31bmKCWGzx1K6D4l7iOWQechdh4i5yFy7kL3MXIfQucuUA5MvA+oBWFlneKSKFJLidPWHBzwxqUTvWfxV4E8ZzRmLyEeeXXba0TD5pw0K9A0UdQwgQvTliVmTUYZQpSBxB30SF4Y0o5U2aJ0v/nsVTvbj1fHZqqcO1k8hkS1z4rbirijMEuVBY5GehNHtC/QGy/w3ogeTWMVMiUJDFbA4R9WBKyonrrGVWDehOZ1YPzy1WO7vX2pfXOhkpyQdIpU5mhds1bfaCDDpl85tjv+lkVJboJ/CZmzafS8Sy2bV3vViDSPQHKQwpFDOGwoYdbhNTapy7ufaP6nzPOicjHzZk1qxXOHp0tJs/sQgh4n7er6haOfO9qJpR2baV5kf0p0twiniXZiGeeO+xBYNxWEgX0b2neRcxc5D7HzGGPSkADiknz0CSHwERNo30eY3rvQvvaZAel87VHgtWZ1Vm14KBbHcMq+Hr6kyPeLP3P0SYoI7MoR5UUTRerz7HeRF2XynWsnlnJoorH27LoCV2WUJAQDAZV9o8wkHZUl4ZMZCFu9di0DtR4Z2GzwRT4hS4ZiQJYZCtKeKu2p8p7KDgVshKPKUqR7NIR9HvaFBoEMhVO/kUiESxLoCYAR4JKsnXv6pa9fePqFKx+Y7fAPbEJI26IoIo3H4DN1JU2jzYKBPdZ7DMoSg1eW2Bco/5blX2ySFC3bZIbJFoTpDITtPnoawu8Kwm55AxkGiUKzk7eO+3dlXhfkNDhs0diOEf0uk69CPbIA5NRD07h09DNbPTs+PLgAACAASURBVDK95zD7TZ7S7zJ8SeVd3frl+qPIvvOsG8+68dEWBOwWYomrOST44e4YNDShkkH7PrLvI+cutJEM0uZN41A1wZUtt8BwQ9G589F7mmRFRR0OxvyZuZ11Zoda50/pjyO0bJDf0rgNBS5LqB8KLItk04tQz4/B1z1XQwjZhtlJg0fn7ukofytVSOxG7BMyHIAMvyHLB6q0p6rHunZm8msSxS2Hx3tX4Sv64yyE1a9A1mlVdtPjuTVVO3f1C1c7d8RtDUCO+ITCf4IQNU9AloKQfoEMZDj10EBpIYxfiQksqyDZjxzWVzUdWa1CJ18FyhR0Q5gVjXhPl2lJQYh81ryYxa9+is3IXkHFFVpPfbZfo/27izKYJMK6Avq8dmrr57Z6ZOhndmUJoPtC/J7Le7p15YYvsXPv2zeeTSB0sKY1IXxK3CfkEBIIHxsQOo+Ree3bd6F9E+A1BjR4s3pSuVKQYRcFfxSFL0nyldN3k/o50xHR/3QjwzaS9xQaF464q6HRFdgcRRVqKxJgeTxSDVXk1AYzVa7dMDupLrtGAU0zX49/jMORTFaEA+IT9nnAsPKBphxp8oGqHKjGpWVc2sq+Lm6rcMBjg5DO1Pe4Boq1qUzv9xTw7xoQ/5MRQI8XtnX1xFZPbH5dAQukWBxB2GuMUavvmEwFIV8n7rteIOyx/FDM/5QVh/iToqg5nNXDYuZibkCIb8HkzMlwtPy7yrRsGpgYwjZ71fUxw17jzPCZdzHZQeOfMvtT2jc+Gt+kn9v6qaWdmP4oyrHbWeRFmeVl9Joq+4Z56UbvqfsY2LeefePZN8gcDe17CkVklLbt0sTBtmiMZNC6Cey70LoJ1CMLoEaYHvErejPsLTCVncMOeP8pjF6S+D1Nv/PWDSX7M4PffBO08cf+W+ZFad966rEp7mr8lorMUbAkojlRYEkkc0QFNEIGX+49rpZBWgnpZqVq8HajlakVmOFqbxArISrT47RTUznUlCNNPdbMK0s7MQBkuBVR2tWMC0fc1iByTSsq+tUsjMoEnZVEuuBGIPcUXtzV5QOTW5XJzrb/ACGszFGql3eBKHzlREAW9tjkIy0KooEl9Qmth82run0Nt4y7KuLSFc78IRbaIjAvSpDnRW1PUvfmuex1fr1ofNJpcc1KvHFuQ5ZnlgTjwkZtBJULmuW43CR6z5R9w/zlxp+ZPwqdO8+5D6xr375FFmmIzUuihwhFp1JFhCXxCe27yL4LrdvAuvFZFBTtDGkg2wbWSSemz3oPPmp3it6S9Dv/We7aVk0nftX5W+rntrSnC9sa7s0ntdpo5SAes03mbVe2KKoFx3GjBQpFapJFPZ260dZEV5CSXgpUa8YIqHqbXZW0M1M51hGE1rWtneg4Dw4Z0Of4dUU/d5QDA4eLqxJTEjGC9UYavjZcGxGgevs8HAjSno7/KH0imIxABUib9xdyc4H96rUzsHIfFlqHsa9cWgbLv0WN4t+mdfovCCkOiw7Fy2f0polcMXMARWBRE/h3vgb+Bwi7L7XmlZr+LrUTC0BW2FKMC0c9NMLXhASLi+qVh6+puKlqx2b8kYaviXvvO7e+dYViMwFqa7LvcJiUcEggfGxCeB8hbq3rQD93ISvQN8uG9C1U5RcMAJBhGO/ej1/j6CWOXuLoNU4+0nkW5uxbXHT9AP22ZH9K7cyS9nVhR0MzEeGyhLqWwJLIrsp4ICJaMsHycJHUdlYxW9oWhSwAlMp1KyHbhpDujegLALLSvq6dW+qpoRxp2qlh3zrmhQkWAFiAoMdW5Qr8muzc+dKuhgZVgbq8hliqKGBDJ/Rp1WWrAh2eW5UhipO1qgLokYc0gUgJWVJeV3nvLa94gQWQETfkoqBkkEbx71wXscPJ6kzRzSren2Y44EfrslLCtpeSd8L2s13a9a1GZox6QvFHJu1qgGGVQ0M/s4wLG73g4k+Z/S4qnzB6z8QtVTs2g0mUfGXeU+Dc+jYKkN741g1dPRM1vMTH5kEhmbvQvg/Nax+HZACpomwYMyTdBBkAAMMw7q0bv8YIwvg9CacRVsJ/sTePxpbXkWaFemzK+7q4q0uHJppZCpYEMBTxiEQ8HgrtAOWZoQhwwSoLGI5kyZqAVQEMOAth89RgkIqZHg9YQb90tAtbPTXVY10/N507133wcFFYj4EDjkFx2gVG3FS8p1A7NplFAcC6iqiaE4tvFjh8ytO/rs5eVDY2xow4kDSEtCNKqK7NgerPNxscRhbpZ1aboC09nA3V/G3eLmeDHfNMoflRgM7YSvG3BCS8+VPY4OfTNqn/5T2ih/XHMb8uM4uCemzqZ1YwjfOizPMizwsCYZn9KcO3VNhUlH3dufezvAgmkXPnO3eBfetjCJFdek9FPitJrE9EQ2jd+MKmRhadk8GKHXVPgB2wzrUTvcTRNIpfk3AShdMonEbpV/b/EUjehLYY/ilzlJ84taR9nd9S+R0Nrkp4fPAKnm+Plr2ARZwhRHOccNsxjrtUNhjT5rAVXfwJQtxLASDPb6jGladf2OqpqZ2b+rnpPfvRWwwWIIAQKR4RQ4YbCt5zaF251pXLrUiVa92qKID9pnPYp3pB6hZejooVVT8/s0+qVzdtwarQnDZnGvY2box0br22Es7+909J/NHJmsfRz3SAf8buKr+FLn3E5nV9io4bSSeEf/BLch8Cdllkl0X12DB/OVnlmiIO/xToZhO+peK2Ku/r1rVb/C2jt8R9CJy7wL7x7VvfvvWtm8C+DVCEpqpla597LJKIQ+sm4FbkroAhZg9fahBal1bynkTTOHqNo2kcvyXRNA5GYfqdt9lrWuazCajGm/C38VeM3lP9wpYODH4bF8qg1TEkJCNUSUI82Ql7XDyua6ms0HbYsxLDnyHkqcJRCbIiWOCVQ8v45ekXjnpq6ReWcW75oyD7nUOGAQBAhoUDDqIhcZABC9B9COwbVzs2rWuXWSISTc1rrspu6ww+Q/Ul9klTWI+CsK6GqxMSbXO0R012rE/TLSRfFDfk4m+Tt39yON+toP3/H26+sxEW/PjUf+C/i+ls/XH9cK3H/Q9i6Nz5gOX4DVk9Muw7L/+LBLkoqvzEnzL7U0YfmbxvqMemcWblRZF8pv4odO8D+8a37xCEvnVDgjSVaUqjSAjEHN4F1k2Al1ECSvrqLhgAAAAQaoda9BJFU+IKIhRfk3ASp995t9bR1sF8CFtvrD+JVbL0k91UmHUZL99dkXAkpo9jM9W2Mywy1dW5QPIoNYRMN4Rtl4nDFTN4VIyEiki1MxdBqJ3b+rll/rLjj7QsS3FDAgCg8XCgzwIWt9Lqp6Z17ZgXtnFumb9cyBLPsIpkMqTKjKE4bHUn9kn5288Q0oWyVXYEM8lSdk3zXgMZ2GfT7/xfUjhzDc/38P+j+dNBTfM/0Jk86HQo2xyWtAAWZUkf/F9RdnCIHtP85QDIyvu6emx6T0H+t8xzTGCe49+V/S3jr1za0+R9XTs20t95+p2FL7H3GNq3BMLbwKoipShvcRfVKLZPaN+FFkqN0PVN9dwEiAgU1sRgHEYvUfQahxPEXhS9JsE48p9DZDDPe9Ort+Fnz7A67mMgHxjivi7u69y2ym2rHOqmX5bwzrNFEbA8XJZQGTcuue5V9hhHVUs2F0rXl2xnJU0lJlVURgSMyK9rxi/f+OXpl65+4ejntnXlpL/zvCjNM4tYpAxGEUIAgLytuPceinIbF7Z+bgP0rKoITTUArlEiT43GYJoc4uHfLXMUYUae9gKVLK0Vcg6EPRZAxr33/zuEnWI417opyqIoiqIs/hb/dN/aSkjwo+pmOl3PDjEsmhB2/4ehpMQBPaByaIA+pxzq2pkVTKOcum3keZn/LbM/ZVaUyXch7WnKga6fmtnvPPudR2+J9xg6d75zH9i3rTApdQiQlAbib1k3PlZCbIgi9attUXbA2ld2OAnDaRROougljl6SCC8kjYJxhCBE598O4c8c/i3dx1A5NKQDA6Xp2Q2FIyMt0OQoMBDgUETWKWg4WqRkpNVsTmcpaN1opWHqVDuBkBFAX5T3Les21C89/dLVLx3j0rGu3fxPWZZl9BIjixT0GMwhhAAAblnwn0Pz0jbOLe3ENH858oFeF77T6fVe099jBDykg6XqVxc4ADlcLF4Xr1Ge4QKLa+tqJWQBJMW9PbaR8q1vOoyypxX0pfqzi9hpx81GQ4qyKDpCrPO8s3LmgI7oKqlcayTZKwt4VlhbD9qJIiEW+YTZ71LYVOCA105N9cRIvtKyLIs/RfGnfaWmWS5sKcKmrBzoyXeW/c6TjzQYRe594NwF9l1AYjOBfRcgVbRuQ/s2tG7DKhJj30fEaQyd+9C69tklsc4HAmKCLgAAAOxB48QInoNwHEXTGJ+XJHpJEIH+c1ilMf/f6Oisw5D/LZ37QDkwpAOD31LZdYVZU9B2J7gscRukdhTl6wcCuyLXscRqzPYC07BIWy0/nVH7BSIdDI+9wUUJsCJgJf2Xb1z5+pWvX2AI3QefGDWFeqBhMVwgqVQIYY9x7z37xjXOLTQ8zrxypT2tqrat6yJoDquYUMVhld9HEVHI1UpYPeEerXuVrTvzSutIVW2HMyyX5yQt8bMMlm2oZs3LWZw6sh2dP0z/or+z5uiMXfp/QDgHwLJEBNYQJl8FvyZzq5J6bBiXVl4UxV9sv5UlSlQU6GXEH6m8p2mnpnZqhm9J9jtPPtPoJWlDeBvYtxWEQcNGvQ/te+wr2vehcxfatwG7JKLrFfYYIoAALADYg+qB5j/63r0XTeNwEtUQTpNgFAWjyB8RCFuVMXNSsT9B+LfM/pT2na+gwtFtDW1ZgyuobE0io2XQGEWRWZbRfKe6e6iufWkm4tuxii4I0WWNARDhogT6IrelGzeBcR0gCI1L1/zl+KOwIBdN8pkKayLRwLqkwby0nTvPunKMC1s7s7Qzy7p25QO90bRBSyKiqI9G2tFhUqH2DFsJCdiUdBSDpSGsin67zW8WQDacRG3YZgmcnzn8L/jNQvgDgQTCH4s8sbHaLAfpgHDuTYWCsMAQRq8psySI26p6rNt3boEK+YqyLMpqBEvxpyiKMvnMlAMdRUe9pwDFZsJp7D+Fzl2AcxUoTIr8wxscqiHRmsC+C4nJWlmqAb8qI2cdEwghkkF1X3PvPffe8x78msBpHE3jcBL7z6E/ioJJ9FOy6D+67JXa/y3RxUrWrWnshsptqeyGiku30WzvRREOUZ6QOE60kdkqm2yE5rs4rMOMqBOCRGV6gnzsGDehcR3ovzz9wjV+uda1G72nRYm9nbIso9eYXeRrJVxgAIT8iug9BtYv27iw9HNLv7D1c9u69bhVifrVLTMYJypwrdwshAst/LqaRSptnFcA3HALWfPc7iBwlqI5Svhf8Pu3ErbM0bbZOQ/CqrsCeZ/FnMftvK+URAbJlec9haDPyfu6emL44wCbOn9qSqtfEb+n0o4qbqtVJiP5TKOXOJzE7gOiy7dQjBRHSv2aQ6yHgX0b1BHU28C+C5V9o47HLGAllLZk+9pBBHoPfjAKw0kcTZNwEofjOJzE/ijyR1E4jf+ZtP0/PMO/pX3rKcd4CTa/o6FdFyhlD4ciMkSZFQkNXAQDCsLq+uuYqtZlizYgpNcPks6GgaRd+PpVoF8F+i9Pv3SNX65166VZXlBhtrIsw2nMr4iEQAb50v4otK4d89I2Lm39wtbOLP3ctm48fk3CBFZFdnU2nzQc1sFSKi660OKQ3Fl61Gup6+9nQlAN5WcAZGGPlTaVBoTz2JgH5/8L4azx2Alh3iaw6ESxXf/2wzPo0sOCote68iDLK0eGeqzHn0n+F5ujKLCKf/RvWRRl+JpIuxoyb+xbLy/K5DON3xJ/hOdTVFn7jkNDWAVvbgP7LjAuHG4oIp8Q9hjIMMqual051pVj37j+c+A9BsE4CkZRhIIxoyicxME4Ql0U/6ly4r9BWJSlcemIO6qwrfJbKruhcFsqv6ujtRZ45u8Qp+xBn8fGW5V5q64wGsJqkMy8JGF1+dIQMoKwbehXgf4rMK4D48pHEDr3fvanLAmEZVnmRVGUZfyRSttKVVurHurRa2zfuuaVo59Z+rmF2tOMX45x6XDLIuixeHtEJVx06yAzU+3da0LYSH6SjygASzuZnRBSOsywXJ4TwIofr945aP1HaDvyc/MCM10QdoHXOMWcRyTx0lkxpIJIeVFqRya7JKjHpnKoZX9ybI5W7wsyR/+W+Z8ymMbKkWH8cvVzWznUUagGQeg/o/BMlS0k59o3r2cgvMHBG3TQHlzt2FQPdP3EtH457r1n3zjOrevceu6D7z+HwSgKx/9j7ftB2/a+tzV00JBBQwYNGSrIUEGGCDJE0CWCDBFkiCBDBBmM8GAuHszFg7l4McKDER6M8GCEB8P1EFCGgDIE1KWgDgV3KLhDwR06eOigoYOGDn6Hc/XXdtrP7/2Wi3EcJanl+9znnOf8i8IPi+A58p/C8MMi+BD5z2H0Zbn+FxD+AxSBCcnA1e6QemNJlyYsGH6WdbwXTtOhokdKXuWQddreBmHFDdumBb6cNcoaPalWl6JBYAEIBz7qe2Tg0eeIJR6mfeIgQBX/3qx/J+Gnhf8URJ8WcZKsf8XulDoTD6dkiLqO1bZR10FdRz7TAIcpJWZtCjJWz9q37RJFt0OdB1IGQr5oohcF4eJPsd5WQvhx8RoTluH0L/LmP/HhP4Ewffx7RtzvpPhL9/3/SjJugZrXvzbKhSGdqFaboC6J2RGbFH42yWIe7szXaxj1XXtCtRtztY7Xv+Lo0yJ4juhj6D2EEKiAYl977NsjStJlZ3ltk4J+MwucGcOhO/W9me9OqTPynLHnzag7pd7M959C+hjQhwCUGAAhk0afo8W3VbV1JNy3rL3Af/ES4z8bq20rVyaM9WWlTNBy+1QDaRRa8fMZEwqFEPZun7AQJ6z6gcVVAOGBLJ4aeBhYPR8NmDmKB5SMaPh5lWQJwGmIGLQ0WFB3lvzZxEniPwfOhGYgxH0X912rw1xE9crIm4VmAYxKK4MdlfV70l8PRA4azByU0wCKpum2CcALdt/Nj/t9Ebw9nLbb3Psvdun26/+cMbPvdN8j2hZfyS9ImDQqHivSqYY6tjujMSBws0l+F7Tj9DMmfdeoYTzwrK6j1xB9CliU4iWiDyFNQeiMWdG9PaJkSMmQkhG1R7498u1J0RwNnFngzkN3HrBI45i6Ewrs586oM/YAh/Qh8J8j/ykESmSPz5H/HC1/rONkC4RxCYSlrl6vgPDPZhUnRgMDCMULQ7lD4qWZjR/M4vWcKLPW91mEsDj/bCcOd8qh2+YoDyOQFOUao0Fg9X00CgGEZEjtsb/4vs6Ecfb4O0NdthL4Mvy8sEcuGbpk4OK+g/suQBF1HdSxUddRLnTGh3lbYSn3FYUCnDIFuMhpWeAh7V/MZ0WMB9s27fbPChwvmjW02eSm2WYbYP/J1doG4U4u/RsIk+rjv2WpVhW/nSsp/b042QQfFrwoy+91s4mDjxEcq2B/ZlEK+JE42ZC+q1wZZtu22jYZeu6Uxkmy+LYKniP/KSqC0Jn69ojaI4oHHoMi4DB3EX0AoTMN3HngzgN3xviQrRlb3kPgzXz/MaSPof8U0vQJqKOsS89OczTeemVnIm/hvq1/b8wW0WsYfELIWRPOdSgmlC4MvjIJtDj4pbK9qs22U3M0M1mzPG/AJ9hv6YwXq0utvm8NAmsQoGGAB5QMqTPxX387zDoFVv+dLH+svLlvD10ycMnQRV0H9V3UY6YpVG+LJyqbM1NsY1fRV0qRCWglXubzLAYoyDzULrJUPpk/VIS3Khv0nUVi+FwgVc41xoT/0bbc52r9hQb3KeTp2smEaXFT9fm/WVm7XNL8o/qzcWcBJ0jqlWk28PLnOs7MmxSumz8bEGbiZIM6DrTHRz3XahHUJus4WXxdhh8WwITenLmFqVFKyZBmfFgBIeDQnvgOg18KwllhzX36GFDA3kPgP4b+Y+gzGgzpY7D6lZc7lqAY/wMIt2zRxY9Yv0faPZIvDfnaEi8M7p3G6nrfaXzeXk3OS36KLS2yTcnt0WZKICzZooxzRIUTFOHEQH3f6vnWIECDAA99PKD2iNKnaKdxlH3WmSHKfI048ea+PfZw3yEDF/ddPHBR34WgP+45uOdYLcIJIicUE1xTF3EbhNtWZcXGzqo0smAj2NhF57BYYMmL8olapMF/4rrX/71ihe4DYWFx1Szt1JoqbK8kXXsjY7slh/TTYqo9+BWbDe463KFk3CPUsWNoBc+yt1PBEED7e7NaJ6htm02bDDx7TK02sRo4jpPV93X0eUkfQ/oYeZDCNvWdMWU4HNGyUUoZDe4D4SxIkUwBkN48oE+hN/O9mZ8ZpfQx9J8j+hjk3dMKmlb8e6ttwR4cVoz5VZzodQwOIXCgeGGySaAwpvttYfKMkNYiZJLM7hKeYpSiDMLs+oN0wIuocgeKfInwMECDADEaBBD60ZdV/qZeKcwpvOg/Be6U4r6DBy4eeAyEmVEKzuG1yb0RWBGGsJVoVsFhyZYuNOZ4U+BzPmvSkYKw8uNZwjcvCqK0XqcKYtF1+v/594oe8x9AWDzdqxGLctDi1SD19p7LkiTXySb+s9HvkHCkmA3izvx4s1knyfp3Ev9Jt3IButHnJerYZoMAtHDPYRmkP+Po09J/iuhDBNoMeHcZCIEMM5EGcOhk5ujEd6YBxPqZRZrzYeDNA/AJvZlP5+AZRswifQ6Dl6h6x/5FUt6Dw/jPJvy81GtIu0dQOSG+N4QzXbww+VOdgwqmDH7p6AtWxJTpnzsyZsrqaAmEhQp3gfV34g5k9Y4A/IAJUd8HW3S1TuK4VI1d8W22oRh9XrgzSgYuHrhk4OG+C1nguO9abRuiTajrCO8UptDwW0LuQWH+R86ElS4ymcmdDYRKe3NA+gG4hW/E/F2nZxC0nNkhuvxvQVgUTV4H4Q6hjymlydbaymh7dZ9VXEpIyF793sjnunCsmA0SfVmtfyfrJFnHcZyU0lbhF7pTH3ccs0HsESV91x55uE1WP9frdRx9XgbPCy+1SL15IXUm1UjtEbVHfqaUsguACacsdOEW0OjNA6DBlA99Og9ALPXBOXwIok/L6luLd61/weGfTfxn479E6o0lXxriuS5eGtBxVDg3oOs2G4idjgrmRSWvJOQLHMiLeR1T0S4tmm0Zc0KBQhYhPFS4A0WrO1bPt/q+1fPRwEd9SobUm4fx700cJ3AmZnZKFYQQ3U1322oduxPqjDxmjvZyJjTbxGzbVtcxW0S7tbgs9Zwva7kFEPKHMl+ySHclJAgyDz2FDwvJN3lmX9l8PRC5N0L4YfE/o8FX5NBdKsD2TtiTwF1paPOPXTT2a6pMMEw2i5+xcKyIpxqMfFnHqa0LBYR5944kTja44+CeSwaePaLu1PfmPuna63Uc/0qW39fByxKGSWyBkNojSgYeyUA4TI3SsV9JNy3x4TxwxtSZUmdCnQn1pj7EMOhj6M0D4Mbl93Xyp/rudkDxH0AI1oE7D7R7xFSZc5070cQrE4KE3JECYXoGxULD35JfxKUg5AreYOYZVkDIi0zQP0hr2w9k7q1mdqjV880eAyEeUHvsBx9Z15/kd16NvS3oF2EJ+8ydUmdMycDFPRf1nMwnBBo027bRIEYdq9dmqejhoGwtH6QFTXxxHIWYt0GAKMtBmnzHEtBTAblYYFFImgEQQk0ThFuKmUD/X9S3Sw0pKSN79E6u0pz372sPH+4MMK7LIFwnm+DTghNl5cJAHYe9GCfr30lVcow3yx+x1SAAP3cW+E8RfQjcsQfFFuufSfhx5c1TJkyj9u40jVIMvJ0KDQMhYG8SuNPQnYbeLPTmqdA6YSB0p9SdUjoPvHngTnxwEddxshuEGRR3ilj7cPhnA1NB1VtLujTlazaQkIXp32kMfnnr+0I1fUUk3DkM9M02CNOSWSF3CKX3FhoGVj8we77V99HQx0PfnQbL73H8O0dgRXgrZDgViDHZJH82wUvkjKk99HDPQb1UHe05qOdYPcfs2DDvwGhg5TKNHPLCDhACzN6UZSdWMVj0CaFfW9o5KvMJqyDMsm0Eu++UQFipff0vINwBuTL7vW4hxr/ZLIod4yj+CYRlKO5e6TWrOFn93ngPASeI2q1lj2gOwjgB1l3/3qzS3+w/R2YNOyNqDzx3GvjPEZ0HwUsI7zyON4uvsf+0YMOVcr8uKKoy7MmQmaPAgVUmnAXuLHTngZNGDtmasNi9Nwu8WUAfAvoYMqvs9x4Q7l/rPTi0OrZ6Z8lXJqRu8yeaeGmyvG2YwXTMWm7nhbzbGTBvyuy3M1KfGW+sP1Le/FO5IWgUml3f7FKoYyIj352HcKYkCUumTyq2aMJUfuCQbNtt/myW39fQIRb3XNBjrK5jdR3Ud822DctoEqOBzSaRIGJRAWEGv9JZU1hpezUeGkYdKgDCNKOIjW3jhZ3ZNgJqEYDSbhD+lRV3RiDKAtVrICzvBK46KGKrleK+HqbbfLhvZfOJVvEGdR1OkPQ7GH6WADjX8SYbkZENorCHntUguOv6zwv6EHozn879FTTM+rOJ483qRxJ+WAbPS/oQudOUysbUmfhk6JEsWjgsyDMjWszzzixYZ+o7U9+dpU+mPusyPKHeLKAPIdiiwUuU/NlPa1uo25E68zsvCouTzTpOjBZRbvOENfG9IZzqrJMFRAgrumhmix4UtubOnLXMWE1dwSwlhc9Gi4oqd6got8QaBtYgMNoU9X088MEWZRGIIgLT9UqQDbagN/ftoUeGecjebBKr65gdGPtjmy0CONTvEX8EbTIEFrc4yLLMsmh7YYRGmvjCcTzHS8KxJr63gADFYp3XQSHQX+xGxwvcgahdG/nZsWu9HifcbXlWoJiGcLZ2SDXsxxXHVpSHVyR/R+BOHO53L9fJsToJnwAAIABJREFURr+zOEE0aij6tmb0+Cv3Ble/EnglTjaobaOW7Yxo8LLwH0N37PmPQZKG8qE3afhxFbys6OMyBWHozgJ7TMnQI8M8ZF+hRLuo06TRRWfiM59wTMnQdcbUHnkAQnfq04fAnfrL7+ucA5O8U+s2CHc7zMXLkk2cbJY/Y3tCtRpWbiz1DkkXBssdPdWhdomF6VMnh89bIZUV0e0IYbZfOYGvgPCgEFg7UrlDRWs41iAw+wEahqjvk4Fvj/3F9zj+U43xstjaP4AweInSigoX9xgTWh3HbDtmyzYaxGgSs22bTWI2sXpjQCdFLhsMfFAkLrEyARte4QWReyNyh4p8R7gjjT9S2eGSjVXLg6jldAVeUM41ZovuAeE+HO71/fas/SDMF7eszAbNB4OmU9T+CsIiFIuog/Urff5rs/q1kc404UhGbQKEkGoz5d8TJ+t4gzuOPaTRp5X/FNF5QOf+6vtqkybyg5ey+h6HH9f+09Kdhs44YCAclUE4TF3EgYcHXgpFam+B0B55uO/ivmOPPUj4gMihNwuYQ/irgLriebZbiNpBgxUQBp8WWg2pNSRfmeK5Lp7ryi0qMWGWCHIoc6zHZlkX3cZeli6TWnF8ZogW8qRZe2yYE9jx0DC0+gEahnjgk6HvzsL176qJle3Cv+eI/Nksv68cuI0DF3Udq2NbXcfq2GbHsbqO0SRGk1gd22wRq0XMFhFPlIK/V+HzrAmQwNzaA5E113gjcoeKeIm4dzonKDxTR5XcGywZ5FksRBCOpCT5Cwh3vtP/BQiLOAQm/LELfuukNEVtS4PJfcJXNdXMjQQoRl9WwltZOlWdCU1Bm2TojYsO5K8EtW137IcfFnQW+I/B8tsqtQRYjhtE8xdfE/955c0X9shPCyZ8e5jmzQy8fA09MFPBUmW5plmezcADCrXatj1m2gxMRPRmvjPy3GkKQriJwIT7BeEdqkzhSjBr3Sk127Z0aUgXhnJjQZww58C3aXwiTYlkbmFVlakoFrsSR4tqRxYhTLtu6y3X7PvWILR6AYAw+LAsbdBdAfpMiSkSY/bdOE2dISMPAQIhONG2rZ5jtmzGhC0bQGjUELNFqwnowk4Q8kKWtqbIdzZ3pLE2Gbk5uqWLZmY8L3C8sP611ZFpW1z534JwBw4L5mhllsX61yadT7ZnS2VziHaZoDsVHdBa+ENJPlODD1GxULgY417HmzjZLH/EuOPYQy/8uHRGXvQxSrIK/bTEO/mzWXxdL39s/Jc1fVw60xAkUGfCkkhzEAL2mFTDSDK/ZujZIwrlp5DuSAauPfbI0LWHMBuY2kPPewjgf5ikGcx/Vb22cZhsUgMv2Ww2G3fuG00iX5nylSlfmsKpJp7r/LHKZfmiR2kKCEva3hoVVt2yW+lpJWEwRyCf9b1/pxsdag0CIEMy9O2xv/yZ5ML9PumvqJFCd7nit5JN+HFhjzwyZOookKHZImbLNpvETAP3Vtu2WrbVstUrg/XL4AWOF3hBzI+VCgh5kYc8G07keNnoUeEScQdKZmkXUrfLh1ShJ+Li62o3Ae6C4r+u1xXRPTuE2z3G6S/1hLtEiH18GOeCqjvzuQNBOlWXP+KiwZb/oZQPVz8S1CTeFJjQX35fFZopJplnvPi6Xnzf+B/WMBCbDFjlRJawloKQVpgw02nIiKEU0hqhGpVVAPQce+TZQxceoy95mP4vd7lyrwvUB0/gnazjxGxgrYbE97p8ZcrXJv9OE850AXJlss4rmTCTjROuJI5WwxIl9uPzKwscKDAtkRMU8dxEowCPIzQI8TAkI997DPPCpWRrX1ZEiD9bIEzXah0DCPGAJazlumiTWF0HdZ18RnrLtppEeqfmOAQv8aAwmKDY15j1vZe4A1lve2rT5d5q0Dm/NAOnKhrnJgObHPo/BOH/CYHx7w1XIsC/pl+9gsNXDNT0u6hFuANBvdD/ShrBywK1bXdM/YcgeAo2m01WYRj/jiE2tf6VLL7F4efEfwEQLsnIxwNKBixISIYU9xnqoLAtWwyQQ48MPUgyBv0AdW2zRfDAJSOXjFzIQoZyezZDLtnAY4bG/Te9wpasFjb5w7612WzIwFVuTOXWEt/rwpnGv8tqCPUSCLMKHRa/lrbk+8x3qqRWSnyxY5KQTswVFO5A4Q5VTlDka2xC8UQ/wMPAHgfh51Wy2RSbUFYt0sJ738YkW5tN8mfjP4X20CMDF1LVTPAD27bZslHXQR0H4Ic6Duo4Vss2a5g/lAoNYFMbOwNhjsMsBCqrDVe+s5V7mztUmfYrbHnO+fhegeMF/kDEbfsvhuV/AV6ycxjZ65ZRCYQVBO5LhflHStyG4u/NOt4km416ofOCaNxbyZ+tn403cbxJEtb51xlT0nPoQ+DNaPQxYpkZ0CPjD1Nult/j6EscfIr95zV9WnkPC2caoi7wHk1B6AIOc/gNPHgkAw+wh3oO8B7uO1abgI1EBi68Am4hfWLkkJqj/wLC0treoPHvxGxg+dKQr03hVBOhmQUU0Z9oECRktbzlltv8QTkbKwtC5JlcDIT8gcQfVECYNTVTYan3ttGleBTiUWT1fGcaLH/G7D+5bzvuA+HWxYvvK1C5UNdBXaBBbLVtqE2zOg7qOlbLRl0XMTTaGjNK2UAemEdQAiFXIENO5A5kpWarDVdtuPw7nWlO2YCKgy1LgZGhaNxYO8N6/wGH/+T7/TMIt4c8v+LY/Fe7NCs7EI8VXhBRm+wAYQGN63iD2zbu2HTuu2MvFUUTiEysf4GAtFl8i8OP6+BjTJ/W9GnlPS3dWYR6HhlSPPBw38MDjww81HHI0ENdJ4NfBkirbWfZ/aCLop5ttjArDO/aZOTaI9ceuauf8fp3kqS9+l/Zgv8Ewj/QHiKxWkS9ZQX1rOm9qHBHCmvye1SIE2ZNZQ5SWyuLVRSE0IKIn/bDPZA5Xubhx1NeZe3VBJUTVK3moFFo9QM8DMk4pE/R+vdu2ywuzNiK/4bD+DdrgeFMqD1yUS8/4NiCzhc9F3Vdq+2YTdtq2VbbRh1bPlVZKzewSPPxBOUoRdqNW74l5jDQmh53bIA0CrEc1pscAo+sO2Oe/y0dK8lvxmDpsZg//gWcr3zWvwuP/3cmLBiQ/19MWFRTf2/WvzeCKAlHkjPy4ldAmGyW39falUF6TvAUelO6Sdsfxr83gMDl92TxLQk/rv2Xlf+yZnN5H5fuLAJzFEBIBh7ue6jr4r4HqRsVuzQFoYO6DlieVocgaF/bs602IQMH9xz/Jdw2Nf8TAis4hOfrOLGaWLkxpUtDfK9DPwsBphFmPmEWqMhr6gsTGkogLHiDbwp+IPQsKw5COlT4Iy3tuq0pd7bRptYgMDu+PY3CT6vcG/xPVF/Jbkvfb/RlCYEKuLdgl6ZQdKyOg7ouWKdmg1ht22rbqG0LopTjMJuTVTxlDrKsGkm6QmgSmf1AvEDcocrxLEzPjNKiLcrlbqEgyqsfcYnwk/zTeQV7r92W/4qXeLOOC7mj63h73GG17dq//94iCNmLvxLuQBSP5eBDFCebUpytkPq8jjfBhwVu26Tn0LkffV5A2wuGwB/J8nsSfYnDTzF9XnmPK+9pBSOy3YeFM4vI0Mc9D/cZE+K+B4n8UFADxicr8e6BJGDDzrA6NmanNUEdYrUw6tq4Z5O+s/yRJm2nHBjvSiJJKh/GfijGySYGELaIemeJ73XwCSFbTThl7dXY41sWLeTfKrm8ud3eLw+C5WlfvCDz+ZzqfH41Y8IDhT8x1JqjtzyjQ1E/cGbR8gdLjk3Sd5Hsezt7NkB2K5KUNr2HAHVtZu23CANh20Zdx2zZAEKzZZsNYrVs3HPJwDXrmBPEwqweLp3ZWiie4EWelzhO5I81axQavUC+sTk4Xw7kgpJcnmifvsIfiJAClWQ5d/8orry+/h0g8T4Q/ioicE8pU1pC/lcErgvK5/L7muN56URZfF+ttxCY/+ZkQx9D1LZJ13aG7urnGkLz8a9k9TNZfIujz+vg49oHBD4s3fnSnS3ch6U7j5xpSIbU6ji4B9Tn4YGHBx7quWTgoa6De2keI6Tzt0gWLAZdFHVts4mtFjabGNp++89hqc9AhsCt5qLpyfIayeef059N/HuD2kS5NpUbi3+niuc6f6Kx7veXJn+ssoChkHZ5OspAuNVj80AsZXUVYxK8VAUhlNsdKJyg8icGnkR6y0ODAPUDZxqu4xR1hf/2Og3JbIsFpWbk5Z+C35P82Sx/rMnQhTEVZouwsASEDZt2msVm6zVstR0QbMjQs1pEOJKrwkxRiIL225zIHSrWMLAGodH15SvMH2v5FMSD7UBFfmCRnsOwl/Fhaqr8N7D9Gwj3xdW5rfBgJcyQFFYWPNzdmHQfB8KT8EPEveGlE2W1jvNq/V0/7j9H+q1Fuo7/GKx/xbDj1+tk+SOOvqyDDyv6vKSPS/dh6c4WznThTNl4UGca4gG12g5gD/Jj8MDDPReaJiIGQiioIWaLmE1stojZwqhjWx0C2DObyGwiq02csbf+FSdZayOAWbyfBl8HYWVnx4nVIvKlIV0a4rnOw8CJE409eadxb1VgQv5d1met0vqhAMJiiKKUKSLlHZCgRY3Aagi5Q1W+xhAktPoBGUfuPNq9wyDVvvypsaPzd7LzOC7x5+9N9GWJ2sRqYQtue4tYLRtC9noNmy3bbNuoxygRJGt77Gu3Vja0HGiQL547gsQfSKDNGG3P6PhmP9RbnnBuQqUydyjnZkKRD3mWoapdGfDhJpmB8+cfaPA/2pyvIzADYSlPjSWaleCX43D1K/k7FLfrfX9v6EPAveGV99r6VxL/fu030MfQrCF37IUfooxw1utk+T2OPq/95yV9XHoPC3e+cKaRM4nscWizGUwB7ntW14E4IR56EKVgrJjW1DAQtki2wEwym9hsYqNmmU1kNjHu2et4y2d43UP4vfdDKvrYLCtoHRt1pN5ayp3Fehye6dw7lXurCOeGcMqcw7ykMBs9neUl72z5zqeZovBl3uFX5sTCTLIjjUmjHQo4xKPQ/5g2VkvKQMod+yRHXZZfsWt35r8htcC9mY/aBHVss4HNJjGbxGgQs0n0GgbP0Oo64MCjjoN7HhlQq2WnCOQzVTM9WSTuQOKBFQVZbzhmN0CjhdkLpGvMv9PZWVPMauDTkiietXsTjuTym03i/PH/vqoZZq8zVs6EaTVTlQmL6S/7fcVtEG4fpd7M597w+q0ZZ1W8u3AY/94EHxZmHdsDd/FlyfZ3vFn9TBZf1+HHlf+0oE9sBr0NCByF9iiwR4E9CVDPRT2XDD1I2s7MUagrTdMXWcjYbBGjic0WNlsEdW2jjow6strErCPUIatfcVWA2eMK7nAL94CwqFQtf8b6PdIbWDjXhDONe6dCkzUBKutPNfGcDevlDmUOBsSn0zaLHVN2xOtLsEzbAaaF+Wl7NY070vS2h6eR0aFoEOBhEH5hSdtMJEx27a3iG3yVIvLbstnEyWa1jp2xB/1KUhBis0mMJoGEUrPFyNBqOzCLxh77LHyfR/kAdWm3KxaxkORLpLeo2QutUaTUHP7EYMoTWKTFxNoCE3KpW7j9ZveuLWVkm37+pZ6hBMLcFdxljr7+B+I9f6yKwAyEvGA1MVhi633Z4b82/mNIeo47oStQROLN6mey/B6Hn1bBy5I+LejTkg2+noT2OLRHARn6UCHBtNCBh4ceHnoASEAmDH82W8SA1cBmExsNDE+sjq3XLKtF9DsTd23W0HazSdigKBafSAqf1g49cAuH23cpTh9XP2OjhpQbUzjXxPc6I8NzHR65dzABhs0k5GFgfZEM35RBuF1GyFp6yvyhkscn8rkrqvjesgYBGodmzzc7lIzCxY9NnIoT67iEq9y6yRSmf3CTcrXjz2az2YSfFuAZWm3bbBGGwLZttIjeIGbLNpo2gNBo2IBD/dbieDHDIYQ9WTXJgci9ESAlSHpvmb3A7EfmMNKannBusZYzxSTSjAazaqkDETVJyYRhB1Cy7zDd7pxQ3PZF+vkvICwjcKdnuNPU3PYEdoMwXf5zxHG8M6LrX5t1mqq6XpfB/2uz/rVxJz7pOd6ULr4u1+t49SNefF0vvsT+y9KbR/Rp6T0uGAInIRkCAn0y8snIh6ATgJCxX4fVdLOM4TYxmjhfDWy2COrZZgMDE6I2CT8t9sWIXvPI/+xAYOVQjJkdkSSbTfAhslpEOtelS4M/0fgTlQdbNM1cYy2AjxRo+8u/VYqDb/l8YP3OyoMsY1vmDxXWzAJCFEcqd6hyR5pyZ6NxhCcLaxCYHUrGwXK9A1Glj77QjKv6EWdWa3ZNOTQKPxV+XKA2AQHMaGCzTfQG1ptYb2D1Hul1rDcwNL+wOg7uubjn8YdyyS3McJUlgvKieG7qTWoNFtZ4YY0jrU25dzprfLidRJqmN/CCJL6VVz/jwtspWKT/I29wGxqVL7n1rzx7uwTCnWjcaf5uGaiVkwNeDD8sOF70nyJWqwFFGz/Z3y0u+hi5Y+qMvPU6Xn5bRZ9W0ed18GFNn5bew8J7XLgPixIHDijuUzygeECtrmt13ByE0EyhY1sd22hiQKDexHodGSDJNDH4hGYTmy0MuTJ5am/JFi0ZJMXzaAcgi35UyvDx7836V8Km/CYbd0pBmJGvTfFcly6ghEIRznRotcbaW+RVFBJ3KJW0mQOxBL9tbQY4E7yjI5WD7g8wFvtIV+8dsx/iycLsBWgQONNwteeMh22w+51ufdAlwtyOem82/nOI2gS1idkieh0ZLaI3sVpDWh3pDazXsV5Deh2DeIO6rnplclwWtRfy8UyCmCaXiuKZoTep0Q3NQWSNIrXl8Wcmd6jwosJx5S5YpbISkRNEZ0zjJB3S/nvPUbsFqv8fEMZlhuRSMBRWVly/TlbrZL1OSmj8VXDkQKTZsQp/NZXRFt/WvCAtv8XLHyzct/yeLH/kUFytk9XPzernxn9euGOf9Jz1Ol5+X0efVtGntf+8oo9Lj0kykT0O7HFIBj4eUNzzwHRBPc/quqjLPMDU98NGExstojew0WIg1GqWXkfMFm0ReGJ1CO47zoQuf8TxTgQWdmT+Hndl+WVvHw61/KBZJ/BLkj8bZ0z1e8QfKxAkZJH6Ew2m1acDCVXxXBfeqQIIM8XOvweFSp9XQCikHX5FhT/W+Lca91bj3mrSBTK7PhpFaLIwe4HV851ZVM3ZYP/n/IwuvGXm0pfg94o/UrZgnQmFCBC45Voda3WsN7BWx+odUu+QXsdGk0A032rb/JFUCNln2UICE2wORPHUMLq+0QvNQWQOQ61NOXALBbmQTsTngZzcaJfUS6PwwSVxzErG/4qodbzZ+farNzC9jfu4jVtBUe+Pf8DhDuCVv1wXVv732HdXPxPxrcLyXb7Gy29xjsPSX98Ez0tnSFGLBE/h4us6+rwOXpYAQvq4hAH09igFYZ+iNDoPCpvVc82OY3bA08BaHensiEVGE+sNpNeRemdpNQbCTDSH+glnSpc/4+qtL9zT1a+87mTbVi+FPQsXr9eb1Y/05sSbdbwhfVe7NaX3ugit7880/pTNn2Ci6LHKHcosPCiWmbCanbyFwyIID2QgQP6txuru3urKrW31A7MfWoPQ7AVW16fPy3VS2j0Fg4XtinQbpGVusLb3RoU2y5hcxwlMZQSZVK9jrYa0GtbqWL1HWh2DUao3sNm29QYxWkS5MtIqXj6rDuF5kXvD8wcCdyDy7zSj6xu9QG1SvRvoXcqfsUAFn5kMXGHlt0jkBSn6sk7fdVKVXuItmP1VQPlVhd+q6H+tq4Dklt/ixbd4Cet7un7Eq+L6GbPPYF2o+l1vUeiPJP0R9sqaXROvfsarH7FZw8vv8eJrHH1eLb6s2fq6XuR/Oln92ATPC2dIrQZxRl74sgg/rvznpf+08uYL72HhTCNnGpGhT4YB7lPc91DPxX0P9T2r40IbBaNlm20bEKjVkFZDWh0xNNaRVre0e8toMmHGbBKzRSCJlAxcd+4vf8ZFDq9symV6bC2LB1bG/+nxxOD3c7P6uVkx8o9XP5PVjzhJNuGnpXGP9DtLPFXFc026NPkTlTtW+VONNd4+Uri34AqqWWV96ubtEUVLTUfLZCjmY0C5Q1U8t6xeQGZLsx9ao4XR8a1+4D0uGd2tN/BpLn8k+Zb4nn6s7JBlYMuPY/isf8TwuWd7dLspa/Jns/6VrOINGbhGHev3SK8h9c7S7hGAEACp1ZDeJEaLwAcnX2gZ70GMgecK+WiiojVctUXVhmf0Ar1LhQuLpc4Ue9LkJVFps9MDkeNFZ+zD58uOyCrTMCtmXQwl5ERVWdugKK+fm8rioi+r6PMq+ryKvgAwVouv68W39eLbegnre7oYGtlOWv2Ilz8KuM2uZz8Vr77nMIYrg5fF4ssa/lz4cRl+XIYfweVbpWhcL77G9CFyRhS3bf8pCj8ugw8r/3lFH5buNHJnEQzcJUMf933co6gH2HOhahsW+PpaDan3FiyGw5ql1eBLS28gA+ixgbMkUjJwvYdw+SNe/aoeN7AjF9/ixdf14ut68TVefFsvvsXLH3FuR2Tn1M/8R7IDbvF1vfweL76tkz8sIUG7MaX3On+iiu8N6cIAczRLWMuLeg/SUqZqVHAXAvMJoeVBnBkIRU26RHgc2Q8rNFqg8cLqBajv+y+r5c/N8jv7P6dvs7TYAZ0eyqt1sv6ZrH7E8L4WX1aLL6vFN9gqZbgW1uonu72L77Ez8Y061u4s9cZU7yxYyq3FKLFFzK5jdmyjifW6JZwonFBQODmBfyPwvMDxIn+sKXVHabhq09M7VG25/JmRDmZKtatSKUZ63w4k/lA27nHJDPwZl8y6dQlRyxxOpReXP5IyImJguMpafkuW31J37Huy/J5wEQNDvqKPy+jTMvq0jD4vo88rdmdhfV0tvq6XX3OwLb6uF1/L1+Qr/e7XFUB98WUVfFgEL4vgZRE8L4Jn9jz8sAzhL35aRZ9W3jRwhh7pOQDX4HlJHxbefOFMImcaOZPQHgdkCIYotSAHv+2Ybdto2kaT6A0C7KfcWcqNqdyZ6r2l1iytjtR7S70zlRtDAxzWkFHHRpNAHilUWtCnMPyyir6uIjiPYH1hbyH8VL5dn9JblJ0+6cewgJvzZR19WcM14cdl9HkVfV7GyYY+hfqdpVwawonKn6jCmSZCWOKEZZCy3hZpRS8vKoK4C4S8sMMizRDIGuOWe+OKmnyF8WRBZis8XVmDyOoFVtf3X1bh53X4aRV+Wlbf5odl+HHJjsuvhQP623rxdRV9XoYfF+HLIniJwpcFvE04vkv2FKPTePktO9CT6MvKewiMOtZuLfXW0u4sDU7MGtLqWGtgo21bPccARa2BhFOlkKMn8DwjQ+FMl+6IdGdLt7Z87yh1hzvRc3M0Kync7o/Mi5wgicdq9CW1yH7kNJOzCBxM39L98K28vhae5Htmvfiyjj5vrS/prki/y7GJX4+71lN1Bc9h8BwFL1H4YRF+LKwP5fWyCF8iWEE67DZ4iehDwFpZs+5JgTcL6Jy19EwnkEV238MdB7ds/ykKPyyDlyV9WLizhTMJnSlDIBn6CGiw65rQw6tjG5AG1cDqPdIaWL2zlFtTuctxqNya6r2p3pl6A2k1pN8DGWLI5MY9lww9+hz5Lwv/JQqeI3ZevCyyCaH+U+Q/RX72v31Mb0h6K+D8gnuyfdzA3Uj+bNyZr1zoyqUhnmsgzIjvdTBHGR+mIORFJW2hKTNNohiZKHV/KGR4FYQHXlR4Uc0iE9IFQoPAnq/IfIVGC7Mfmt0AD0P/eek/LdgbLK7HMJ0SFwXPUfBhEX5cFj/64DnyH0P6EMAQq+yGpOc4O3qy2wLP04N+tfi68p8j1LYZH96aYMKABwHqGtg1egMpt6YIE395EWpzuTcCJ0jKLVKbjtJ05Zqj1B353uZO9LzsqwhCLr1dxRkYB1LwsoBDFg6aKtN8WS/AYPyUEsbn1ITcPrM+LgEIwYdl8GERvCxL6wM71MIPy/DDMviw5GBEpjv2nFF1ueMdy5tSb0q9qe9NWVNqtqY+nfl0Vn5x5qfXU28KfyhdMJoTfk9pBaTv4o7jjqn/FIWfVv7Tgj4s3FnkTEIIBoIQivvUbDlW24HMQ4P5D1i9s9R7xLqYXRtqzVLuTLWG1HtLuc0RqNWQXkN6DZlNYnUc3HfxwCNDjz5F0FcfdlV1zdNTY54/9x8C/zFbYbZrYXhbugLYqf5TmPzZuHNfOlPlC517K4vnmnCmizCJCbK3gQ+PCt3vK4VLeRpkAYf56V5yeFiE8K3KiSp3pBktz3lY2fMVni6t4cLqR2gQklFInxZ0Hubva+cq3Ap4v5Vbkd0lOMTZqf0cBc9wW4LsfA+e2BRkeOI/hc6E6jWkXBl6zVLvTPXO1OooTWwiwJDytaHeI+nS4I7klPMl4URTa0Su2UrTVZuecIWVhsOfGdyhwgtyOhet6BOm5VGZRSpIpOeyAXhPUfAcVXgleFlkM5vhMvaff4mClygbIOs/RUBptEBmbCcUnsCIoewCzhm6ztC1B649cOwBPHHhRbZGO1eK1TF7TFFKq7idFFbpdQBhdTkj6gw9Z+g5Iy/4sIg+rfxn5g2SUUCGPh5S1HOtjmO2HLNpm23baNlGi4DXp94j5c5S7y21htT0QFVrFoSh1Jql3ll6A+kNpDcgXYawoHDfRV3HmfjeY+jOfBjJ5LEn/7AefPqQfblr+858Ove9me8/BslmQ59C6UwVz1T+WBHONDaY/lgVznT52oIWwFDExB1Cv4ZC5gefKg1ZwLoCwpJdmk2xVThBkS4RGob2fImGkTWM0GhhDSI0CJ1ZRB8iCobJvrcwL3639PZ33KXSKwFc483YSZ1+N6Bzn84COve9qU8fg/DzEnVs7c5UwWW4tyBgyGS2GhIvdenaVGtIvjalC0M4UZUrS70nasMWb7B6uAwWAAAgAElEQVTa8uSaozZd+Z6wYD2zIIr2QuE5aK0HEseLZh17MzZ9xJtXCcab+oyu2HwEP3302XN4fVJmmqybe3m5k9LPcvbAtYeAQKcIPHvg2ENnPxo9ZwxQZI855Hbx505kertA6E4o6bmoRUjXAeWGPjFRlAx9PAAT1DE7jtG0zZYDTqBex8qNqdzCspQ7i0HxPgVkCkutniKQheltyGjDPRd1HO8x9B7YLHs6D7wppcV98xog6Z7Xg3zLAlAfg3Wc0KdQPFWlC41/p/DvFPAJxfeGdGlKVxZ0fOLeqtUuT2+2QFg0R/eBkMkzCieqRsuz50syXeDJAlQZsx9aPd97XHjzkD5U0fXK8oqrArDsRm1ZRtX7Wbjem9Ll97X/IcJ9R69b2r2p3pjqjWnUMeo4Vts2mkS5s8RLQ7wypGtTujZhnKN0jaQbzF9YSsORa45Sc+Sazb3VuCOVlfZWLNI3ZaX0QOR4Ub+xYMplZqa5Ey9FlOfsXKPCkyInwRp6ztC1h4yx7JFrDwur8CVnD5wKCO1XaHDsFv8TgKji8xLvVamvunLszag3y5jQc8YUd2y77wYfFsGHpTdfePOFPQ7JMEB9anUcs+MwJmw7RpNAfAk6Ju3AXupdqBClaLLIIdg5rM1J24YOF/Qp9OaBNy0c5//IhPsQ+JCCMOPJx2D9exN8XIgninCi8O8UEGaEM2aUihemeGHy77S8sUVWOVFs7lDsMsqVy8+z/khZ+fkBq5ywer49W+BxhIaRNQjNfmj2AtQP6NPSmwXbFPevaxeoKt/dgcMpLEqnlM58b0r9pyD6snTGHuQwGXWk3yP9HkHnC6NBtDqWb0zuVJXvkHyP1BqWb5FSI0rNlu6IXLelWyLdEPEa8ecGpK3l9fXbFmlWo3ggqpeGNyvQHQPhHviNd6Euhx/Dkc1A6DoVBA4KTwZOCsLScuxhGXgZ440zKBYAmV65A287QZh+WYFfDsIRxR3bmwWLr2v/aeGMQ3e2sMchGQVW1wUh1GwBDdp6Hat3lnJjypnGDboorFtTubXAS2S+YgNrNaTXsdFgIGQNv7qOM6EwrX7HoT7bs9v+D/v1MVjHSfBpAQjk3sr8icqfaMKZJl0Y8rXFn+ocFBMepvVHB2kpfTHVo5Irk4Ow0FYsVR1Y1+1jHQ18MonwOIIYvd6iZtdPHcLAzxj7FZj9FYq7btS2UkBnPi0aQRMKJmv4cUEfA9S1rSY2m1ivI+3OMpsEfBDtHik3lnCuK/dIqWGlhuU7rNRt8RrxlxZ/aYk3mL9Acs3mjrU8gftgj1uYiVgHonSiwlhFYMIC2CrOl7uFPbeCuspyRinvDbZB6NgDh2N4K6CugMBdKB97+/jwb07gFgi3zdEJdQauM6KoSUjXYZLMNHLGIRmFuO+bbQe0UKNBjIat14l6h5QbU742lRtTvWd4U27NjBKVe4g7WZAlo95b6j2Yo8Rs2VbHQR3oMeMyBLI9ROmMVjfTKzty5+7cfvEhoA/B8mfsv0TiqSqeqpwoCyeqdGHwJ6p8bUlXpnRpZgHDrCFFGYRCFYHsS75ql0JyCfsNsnBqoGGAh6E1CACEWpOaXd+eRvQx8h8C/8H3mbjyD1y3757sfD0zYst86E0pQJHOfHfseTPffwwXX1fO2DMbWK9ZRgtSuqHczNFrGGL68q2lt235Dst3WKkR/sISrizxBos3RG26wjXiTvS0z0WaZ1uSkbPFkrnFYwVAuEV6btnydAvPCzgcbWFvuJ8AUw4kA4f0Ha70jfTbznAPAkfeHnwWmbMAOeYl0t3gnHhevqg3oe6EOkPPHft23/Ufo8WX2H9cOpPIHoVkGKIutTqu1XFZSLBh6zWi3FqpFYoy3w9AqNyaag0pt5ZyY4KxqjJfEekwkCQFIe659oh6j2EVhOkp/lcG+CcJZ8ZwuPqV+B8W4qnKHyswlV440/kTVa1h9R6rNQJlTdxxWR3NEpf57WBXxS4tqfC8wJhQODWsHjW7vtGmeovqTaq3qNXzvcclfYzo3E+ZMCi5sq+CMEOUl4GKfYvSWdHdKIoc+ZmbP858d0K9ue+OafAS+U8h6btmA2s1S6uziC60JzXqWKtj8b2h3GPlDks3WL4jwpUlXCHxFoMwI1wj7lTnjlS4b2nFSRqfgAOLda8ROE7gD0TxreLCKK6dFma257d9tDKumMBZejFfZOCQVAEFBJI+MGHBFUwJ1HsNh7vt41dAWObDLW70JjR9pO6YOkPPrGF34vtPC/q4cCeRPQ7JKITAIEgyRsvWG0SrYfnahAQL0EWVW0utIfmGwU9rYIUlYeQ8Ceao3iBm24bSJ6aLZnLoDM7m1FcpGqj7DK1p4bJdCPRB83gIvLm/+L72HkLhVBVOVOFE5Y8V/liRLk3l1lJrWLlD4oXJQe4otJY5TDuOZm1tq9GIslGag1DksyJgQRFODKPlmR1qtKnZ9Y2OD6nb3uPCewjpzPcfUld2l/75yiqAMKc4L6W4LVvU96a565UJct6UOmPPnfrePIg+L90JRR1bq1nKraHemtqdZdQx7rvQFEO5scQLQ7nH4qUl3WLxCvEXFn9hSXdEvrf59ybzCbMjTEhnpFXybHk26lgQ5f3E4zkj1x559hb2diHQKQGvzHAAPLiM9B3Sc0hvJxMWfvteKA63HNMSGss43C3PAD1Sb0ozFxHsAXvgWQ1C56H/uPCgfdPAx33f6nlWzzPajl4n6h3WalirYYURIMqeaHWc+YTqPWTJWMotBAmRVsd6kxhNW2+QrOUe7rnePKgI03sNsP02WIkPi1c++P5jwKD4EERfVnjgCSeqcKpybxX+rcK9VbQaVu+QWsPKLRLODeHMgHIHGMVeGhJ6sCtOmJmjRWTyaTekQ4U7UPh3htZw9Q41OtRoeXrDNbsUDwPvaeHNQzrz/X0e3fQ17FXv2JbivXMV5H4Q92EDeM7Icyc0+BD5z6Ez9owG1u6YLSNfGWab4KFnNIl6a6l3SK0TpUaUGpFusHSDxSss3RHplnCnBicowlstT7sVJP5QzntbFNXjVHMmXdcZUWfk2bC9x9WYXNXUrFqbjNlynQXABuw3LDzPvuw7pGf/BYT2a3bpHr7OQDimr4IwjxaCK8ziE10HNQlq2s7I9+aROw3tcQClEqjvWV1Xb9qwX1nZSw2pdczMzjuk3CH2/NaSb03l3pJvTACkdo8At3qDgDVrth2z7eCeV6RBphUVkxCyta3WFFW+snm2W8aY+XQeRJ9XuO+K5zpU8fLHCn+sypeG0XaMjiNemGqNiJcWd6zxxzonsgG0LHWmAsISAWYaKUuw5A9EThDZJBlR5d7q0jVWG67e9ow2Ndqe2aX2LHIfI28eMBBWsJdZj/tocFq2Av4KwgnNXI8ch+zT95yR58182BiLryvvwUdt22xiBsIbU72z8NCz2jbUHOpNG3AoXiPpBgvvLfmeSNeYPzUgPsE0rcPUM+REjhOYNXEgppgU+QOJ40XjFjnj1C3MBMhMKymAcNuDq5LhNgiZB2jnTAhf9myuYsJum6Z2KVzxCvyqqpE73s+H5ZB9cdkD12oRe0jtAXVnoTsN7VGAe9TqumbHNVqOVicMS01bq2O1htQ6Uu+RnHp9YI6CaarcW9K1AU4jFK1pNazVid6wjaZtth2z5eC+B1PvGQKLKUHTKidk3k4GQri4ogHuYM78MQg/LfHAky4N/gSmYcvCiabeI7Prmj1XvkFMIz1SuSMNhukKELHItL6837ZQVhpKhhYPlfiHoK8qwqmptTyt6RldarSp2fasLnUfFs48dGcBs8DLxmQOm0o8KVuFbCdaXtvAK/6ePMA9pe40M4ioN2FxueAljD4vnbFntohWQ/KVAe69Xsd44Botot0j6dpUalitE/kWcSc6d6wJF6Z4YQrnBneUltWDLSrAGA+ZeyPmUR8unxfA8aJ0rDIQjlImHJcdP2ZhVgIKTsEQzVGXY6/PsEf6dgZCkr2+G4R7JNe/6DEpAVZxuAeEzig1SrM1puAGGDVkDynuec44cCaBPQpQj1o9z2jaWp0od0i9x+AEqpktemcx5xDU0fQxY0K4EhCo1aGjiQMyDxl4JRqclnC4S4qgHtusNANhJY9vy0aludIzD4IPC9x3pUtDONO4Q5l/p/LHinJtGi3b6rnKLVJusXCqc8eacGpwRyoU4/LHYJemMmmFCYsrNUQhO5njRRjAxB3rZt/X257eoWaHmh1KRoH3uHBngTdLyXwXa/0VhCWLoILDya7fkwXiiubohNKZ7448d+x5M+oM3cXXVfAhgloz9ZYFnOQrw+o5qO+C38GfadK1KcGx9VblREV8bwrvDSYsv8mar7I54WmVs8y9KSQ/vBF5QeIPJNJ3mUZa2NhVlWXovIJDsr1y+KUrZ0Wb9AGE7Dc6xQjhznDHDhBWIvulyGExnS0P62feY5a2muW7MWH63iIDzx75ULVkjwLU9cy2o9WI1iDqPdYaRG8SrY61JtFS/VO+NpQbKJuwSuseKfcoKxgFBEK2jdV18cCzx/4eEBaP+S2zKoeiX/2Rwo6sxELBxgs+LIw6li9N4Uzj3qrcW0W6MPQa1u6x2XbUeyxfWfyJzp/o3FuNO9a4I5WDoviszwVfnE/I58GJQuCLFVKwqQwKx8v8iW72qFp3jC41O9TqUnceuUCD7D/8N1+uaKgX7kDp/cI7rYCwjMaClZTnpmTXMBNp7PmPQfR1ZY+p1bH1OpYuDRDhlBsT9V2jRZQ7i3unQKM6/kTjRJkTFeFMF851TizEdbIh4eloKuGdWvQGGQgFybhD3szPxZhthTM1MjOZ1B65ub/Xd0ifeYBkWARhtmy4oAhOrsKkJYgXrdtq8NCtIrBqspZAWE0yKDJhgRvtoWs2sHZnoY7jTH175NtDH/ep2XaNlqM3iNYg8o2lgIDByA1lXrtybcpXplzGIXiMGiutIFqdgLgKyd9kSJ1pAYS7N9++1/ft1N0gZF7WhIYfl+q1KV+bPAyBOVKEE027Q0bLNhq23rDVOwwg5N/p3LHGnxjckSqcGqwc6bCQR1qhwTcFGhQkHloGs4ImhT/W9KZrdCkwIer73uPCnfgu+4/5OxMJtwhwt3xVgRnNDi8GwtIF5TzMXBHI8TnywEBdfF3R59Bq22bHhuE50oUuXRhaHVt9V7kxxQudP9OEc517q/DvVP6dyomyAP52HlzN54RzB1I+//hNGno9kLg3onAoi0cyqDJbdiZDYGqXVkFYZjyHDAogHBQRaGfiTdknHDrbdu1OWG7LRLsClGWdZlx+nob1GQ4z03RMnZFHeo7ZItqtZTaIMwvIkJKBj3rU6npG09EatnKH5RtLuUdqHat1rNbBEDXkG1O+NuRrExYYosp9emVer020BjFaOQjtEXVngTuDjfhfkFax0MrfLW3NIggnFJhQu0MQlGezX94qep2gvqfXsHqHpQtTODOEM4N7p/MnOnesc0cqiKXcURGEhcIc9o8v6X5Ag0cKzyqDFeWWgDpqdqg9Db2HyJsxWbh0apThR2dbVugsswXS7zIj0ytZnpMiCBnI3WmajVkwR71MIC2X73gzf/F15c4Dq22rN5Z6Z4nnrCWP3iJ6k0DGH/dO4d4pwqkmnGrcocyfauKZxgak8SkOszEeWRPkLPR6IHFvBF6QuDeC1cD20CuqLHmRQy6aFECY6ZxFs/M1izQFYd8hPRv3bK4kmFb8y34Vh7ucVGYTs1SbHKhlzkxBWHYLc/sWDHHcsa2Ord2aRgO785AMKR5Qq+MxSaZB5GtLvrW0JoFsbPnGlK4M6VKXb0wQZpRbS4YE7ntLqSG1hpSsaUId6w2i1YnehP6WDuq6EJWCfPZ/tcGm+bG9gyvKIMx8yGyb0nlAnyKr7QjnuvheF0517lAWT3Wr7Vhtx2ja2j1WbpB8g4Rzkz81uBOdPzW4Y5071plpepjOJyyBsMCEoEMUR8cAbg8V9Z4AExptz51H7jSg8yD9b+fK038A4Tx/d6W8/EkGS+pN8jvjTqkz9iBiZg9dZ1x0C1NKLOMw/LQIPi7cua/XMJCheK7zp6pwphkdW7m1xAtdONP4E5U7VljX1iNFujDSKYUlumN3AwpT+EK3HpbfJ2rXpjPy7IGbocUZlgTLKgiB0FKk7PAJU7yxlZqsBRD2c0M2l3S2iTHzGMuBkYrJumW7VgovKqapm8cbh54z9HDH1m5N+VK3uo498cnIRz1qtlyj5ehNB1QZIDdQXKQrQ7zU5VuTrRtTujbkW1MueIMKCyEySabgE9r2iHrzwJ1sZXJU2GArwTUnw0nxmpJBS8EvKoDQnaSvPIRWx+HfqdKlKZ7p3JEinetmy7Y6rn6PjYat1YhWs4Vzkz8zuHc6W9CzEFrOpENC+QORL1qkYIseSulE3mywoczxEpijetvTGi44hHQesmz1cqidloG3D4Q5AmfUm+7I0Wc+Sx4H9twJtYcuamGrhVGHkKFrj1wHrk/5sFoVMPbCTwt75FltW7k2oUMkf6rxJ6p8bWoNrNwh7q3CvVO5E5U/1cUrkzuUxTO94BCmbfNBHX3DnMCsBXDeSfmNIJ2o9tCzR5X4e1G/rMYhitSXmqY2TpGZgQ0zENoV65QrEmgJcntAWPJTh3tBmOOwwngFDzDNWWWvk55j3CPt1hTPVDKGJvYUD6jZdo2Go9WIcoflWyZ7SleG+F4D1EnXunJnyremdKlLV7p0bch3lnxryXcQObRAUIXARgpCgnquswW/HVWODF07EFi6eFZ9QtOVCRiMIeeB/xyZTZs/UdmA3iNFu0Oo66KOi7qe1XH1pqPVbfHS4s9N/szgz0zuxOCy/hRZv5lUHeWzeD3oMVnGaWEcGsdL/Dtdq9l629MaDh763jz0ZkEezNwTjNkBv+LNmTMEOhPXHjl2KvrBE9y1Sc+2Bw7k9ztjzx64qEPMBjJqltlAZhOjDiEDJ4di8YwGi3RK3Qn1XyJ7TNUbU7kxhTNNujSEc00415UbS61h8cIQLw3hwuDeKuKlyZ/p4PUxusunZ0s8n+aR8gJ/mKbRpDIydyAKhxIEKjJj0GF8k9NgJmEyEKYBwH0cWIDfLmGmyIQFUP3FOUxPheJ39+CwUGZR4cM8GWDsOSMPd22zhrRbUzrXUNfBA4q6HkpVGfWeQABNuUPShS6cqJwoieeqfG1IV7p0pYsXGsBSvNSla0O+tWAptygFIdFqRIf4RJOQoedOfbdgO+VFmVWKS82tglST6QpFqnTLKN32GyEMQ58i7R4J57pwpgsnmniqQeIOGVIy8vGAGi1Hvkb8ucmd6NypwZ+ZjAwPFQgbMvMyDVTwB3nZBM9osDgVFEAoSxeW1nCMtqc3XWcauLPAm+zOxdvOCqrUQGRWtzen7tSzhw7uEquBjJpp3Jn6nWnULOPO1G8No2ZaLYS7JDXGbNQhqI2tFrZaWL83AY0YsFq2obI8R2fkhR8X7tRXrgyjRaRLAxZ3rIhnmtGypUtDvDDEK5N7qwqXpnRtccdqPtg4qwjLasHAfAAcwuH1JlOzJNBmWIpZFjsY7OAYm2Wilfy9nOgAeBUCzPHJ6JHbbYWmpu02AreiF7tAmElJhUS7kna6VSRiD12rgfU7y6gh5UK3WrY98q2Oa7Vdo+VoNVu9x8otUm6RfG1yxzJ3KHG8wImicKrwJ7J4pvLvZOlKF99r4nsdTFP5xpRvGQ2qNazVUlu0QayOY49ZcLKIlpJzUsFhGYQ7vcGSLFEB4ST9wZnvP0fqtSmcQpd7Wb02rbZNBh4ZUmgkZ7QccAgZDZ4a3FuNf6fzxxoPTdOyQvti/hpMCxNh8IsCo0XTEdkKJyjqva23XL3pmB3PnYXuJD2Dcq4uZmDvYshCHimd+fTB92bUGbu4S8y6pd+a2o0By7g39VtDvzXMmgWWJ+6QAhQdMnBwzzbqFuAQd0nugGVJyCzC7Lpjz5v6/nOE+47VtcVzTb42xPc6f6zwR7J4pukNIpxq8h3iznTpFgkXpnCqMzkUPENB4g7T2kJOKLnQb1j7NkGUeUGSTlTUJlUQAhOmTiBwO6gygKWykcmIDvdKMfoyQ9rMRu1mICxcUcm1yTC2u15jlEKxGsEsFyVu115sYdKsI+3GVC50+VwnA4+MfNT1rK5ndT2tbqt3WLnD6j0SzzXuQOAORO5Q5A4E/lgWThT+WObfyuKZKr3XpAtdutSla1MqgZAwJmwQo2WToefAFiyK5tNiKiOF8o5i8XHBUt2yY1NZIlMmcnO0rJp6M58+Req1xZ+o/AkL08NYTGfsO5OAjAKtbkuXiD83+XOTOzW4E4MDBEKtfRGBOQjTCTCinGGPPyqNYdJqjtZwlDuCh747DdxJ4S3MtwOeFXmpBMvsS29GnbFH+g7uENQmqENwl+CujbsEet2DRQrLLuRVOmPXHjq4b6MuwT0btD04mt1Mw5t43pQ6QwAh9ea+/xLhgSu916QLjTuSeJHZltqdpd5a0pXJnWhKw5ZukfjeYHlqedqamJdTvGFNEAUxz+3mDyVBlI075IypPUzN0VT8tAcOpNHkmiVwVa8MwpyTCgLMluyCUwTirs1h8CCLTLrHEN0HwhyHJZN1S8WpYHLsMbZMXQXjzjJqSD5VUccBadTquFbHM1quVrcBh3mHH0EU0tbo8nvNqCOzgZVLQzrXpPea+F6XrgzpyoSgolLDao3h0GjaVsdxJr47y2xRz8sKPgqRqzyg/CoIsxLsAgg9L60WLwkzLJ+WevNQvbZgHqh4rhl1DN0W3WngziPtnqi3RLpCjAPf6dyJwZ/oLGPmUM6SsFIQZqF55g3yR+nsl8MCE77VtIarNRytbjuz0J0G3rScdD4r55rtkIi3POSZD4ITKyideO6MsjWlLkg1mWAzzh+dketMPGfsOhMvI71MlckSrdgrU5od1vQhIANXryPhncwJaaICL3AHolHH0qUhXVvSDRKvLeHC4N+qWQsZ7lBKqyslTij0Aob6JoZPiT+U1AuDpYkWrcK+TTL2GxTIrZKJVmCsVLPJUFrCJE6lGtyzOdwDEDpFSmRQLtZHlVPbtkP5BRyW/cYtfYkluE28LK5oD1zctbVrw6wj7dr05qHHQOhZXc9ou0bb1Rq2cou4Y4UT2BwP/pCVtypnKiT+eg+Bem2Kp6pwpokXunhpSNemfIeUe6zWiFonWt02Wjbqew702EltUTdLuBtTJ8vhKIOwXHqTZ9LkWzALbUEGVqqOZmE0dwwk6dPHULkyuXcqd6wYDaxeGfaIAg0640Cv2+IZ2KIm/97iTg2ITDAmrAysf1OY1ydIvChzgsRAeKRyh9lMNYU71rWmpzVcq0edeehOfXAImZs3Z8mfBXu7svaAs3o8lQ2K3LwvgbCcwuE6IzcH6ijnQG9G3Wl6QZps7D0ERt1iIIRZ9hzPcbx0qhoNrNYxf26I16Z4bQonWi57phmk8ntdOtOEtzJD4JsCCHmR40X5RIM9me3qHBeFuEAlFSYLFeZ46RfwBubAIDdTM1gyEGZ/gBR/URGE/SqQShJOOWpZPAZSHbX0a+FIy58MXGfouhNq1pHVwFDU6z8v7LGPulC75OpNR73Dyo3FHcqcKPFHEieIvCBKJ4p8qlgN7Axdd0z9xxC1beFYEc806OQpXRosw+ae5W2bHYeMKAPhhHpjj0LqcMEwLrYYyfMb0wqsqnA6TRtGljsG0JI5x0AIbba8x1C+NIQzXTjVzDbRbkx76Nlj6s5DZxrqdVt8b3EnqTcIZCgqwrGWhphT+KX5x2mzbYl/q0B0njuU+aN0yPahzIkqf2KqDVe5J3jkO9MAeoF5WX+xmQ+pm954l0ObIS0/g6rfyhvtFWz7XJGaltvwAd6mhS4SWeh46LopJr0pZYSZiTRTGnyMjLrFH4kcz6cg5Dhe4AVRv7e0GhYuDOHCECEXohAsBZjpd8hqE+P/Vfb+LqotW9voDDqooIMKOqjAwAkGTjBwgoEFJhZ0YIGBBQZdYCCFgRQGUhhIMZNJYSCFgRQGMjFocAUbegcH1gkO7De5cJIPzg0uvOF7gxt84f0XvmDUnNpr7/N+9y5EXLbd/qqnxjOe8YxRKx2PeXoa04rfsuQFZ/0nED7rn02sAx53rvHSZLmltyWAJTSoeYJcBKE5OFM4U2ePTyD8HivtN9T9iZoevz/gG+r+hMk/eeqeJdNGQbWlD5fK7p3euOr284//8T/t+QsiId94urB0rtMhT2ougQhBGIulUjtjD86fQnWp/vj9j6/PLzrmiKQJIXhA8ZClUyClhq2c2AVVBgAh9FBD4Ipf/zdra/0WziHcqsiv6pTv/otM/+RCfjZ/PJotIDm81iD87Wc65HjAsokUK8Pnyh6r8OMPf/3pP//IJhoPBOpxNBCoJ1BTIYRBwDj9RkebMvRbXY1owyGEOWqDjpqiVp4QhvqSrkM2N+76Fa5fcSbfZ+1Ze7aVXe4RirfaBPPEun+Vmq4NzX42YITHFvbMEYCjXip/CuFa+Uu8fswuOodwCVByhD8CP3XnAMmYO4f7335Wv/9MBzR5RckriiBMkiRB9F3wtc0/DBrydKbwkKMue5RVX0jylmZj7j/v4cdXPmYJig3QcYjwK0GYYJJCQALwRLA9eKkHZJoneckePKTBUI8BaEFOaOqCoT15uGEOTpdWrBWbCzYXcqufShTfQOj+LQiPf4XSbwTVfw+Vj73kOXK6ul0jFpGu1f3H19ff/vCn+/23f3794z/t6Q5GGfph+NrhHkOtvE5+cPKGE4x1Yd0tuEuorvdwCn/8/sc///ZPvTJpN0/eCOpkqJeTEc+mKp9rtnJi583p7i5f7nJ3Tw7yRpQL14jAx5s9Ori4J8pU3R4Z418SsFopfY6Kj8l54cfPdMzJSORTKdeWz5QpvLt8hd/+KTYe9wXqCwyMtMeTdj0FGNcn9TazgF8IBmsooPEti8GQPPuBzIgAACAASURBVIQZ9AaOGYpHWhR3sQ/Vb3806PLXu7/VU5g/v8IzDr8zzDrg1xrJn4oxdZd2Xaa/hFBjCW4DtKIKUGMs3Cp7hPXq4h59Cf5a74AnuMe7k9c7I5aKf0hTuv/8f/6n3OiYE6JmuE5CWqncOjISSZfioUgnMm5GTSPFW0qn0hyDu1Zyo3ErRa+45qUIvcYjgUFh4nMp19rWRXKoZ0YU7a3caF1YA5Ht4E3p9N42Ig1gD3I9U7pvCCwsmwvcy1A7xb2MzkXyrIU+m03/TZ3w34Dw35UW/5w0np7+FNx58O4Uqs+v+29f//V//79//Md/huuXv/3UZSW2Xmx9PtMIDgmDMAjnQr4i1CL25B0k96fgD/6P337+6z/+VV3u+YAmmCQYJ28kaWcwxYytnNh6c6wAge55GsDDklv5S72h1JRdbY1cKbU1zd7U+Jjq3R0W9DeN4RFY4o0YAezBh99+Zu8CxquxmZIr469f/vbz6//4L7a0eCBwX+CBgOaJxzx8wFssZ0V5Bneeju+F/T6ewZQnbYo6NHmLHb3Z3NGVV4e7vz6CXrjdPQyViKz72wQgQN2j3nv5LrTUb7OhneF299fI09zJh1sVblF9qT7v4Vq5GDecr1HqL0Hvrd5btTVyrdVWN8UMUzqzN7a09uDURrMJy8eMTblc63/+X/95/9vPtJ/HtPDxDzHQRVs5HLRKhrVvBkV5hs4km0s2l/xDpr38mZSiKJyibMT4QtGp4AsJ4NF7qwtrDs4cvS6t3Bm2kGKj5d7oo7OXILeGL6TcGniY2hm+UmKjAat8KcVKya0Wa51PeP7O8gljH5KvFF+p5M+U968Z6V+avP8b2/f/DoS/lBDh6/zn//hPf6pMGcKPP3RZya3P3mW0w+MUt3NEoLSKkxeUvzMAIUz+CKdwv9z/9R//ul/vaqVRPMMVJwgnJMN9ls813zh9rNz1bk+V+6Ur8tEIUoMzqsxObU0sKBe2kcLM3pqdtUW0g8SxXLXw29DUGo1RMnVHr7bWf36RAUvaORkwOpN8rkwZ7v/4l9z5bKKSLks6LOmy2MpEgFjWegyMsq0RiLs57uSoFRvn4DD32AH8luMeTwhwVMbWgS6dvXx5iIGnpt5VhQZCl9BoJ9Xn3Z0DiAp1EhGaKNfEtwcmP+/+Wtmjjx/XRuviyQrzefeXypROrjVfyhgcSgcle7U1em/kWsuNVlstV0pttCkAnFrvjNpotdZyqfTW6L11l/D1jz/4h8wGNGaGNQjzieQri7rxVI/nMVkIp7idpwOaDihfKLFUYqH4TJJ21oil6I0krzjtU723bCZJLxdLBe9IbY1YKbU3cqv5WmUTlk1YPuV8pVRh+VqxueALyZdSrBX7kPmU07mgM84+BPsQfCHlRsutUTsD1VG2kGwu6Ewkf9Z5/m1aePoT8P7ssPlrWDZOt1/C4LPtu/LnYPbOlEFtnbvc5c7lMwXlHbjG7Sx5JUmSwOcOX4a7BH+r/DHcb/f75X6/3O+fX/4UMEkRJpGoIIK7NJtKtrL2fA8/fjZhsE5jnq3kdXCrJ965ozeFM7X9Ci4xDdjb77YscCRXtVn0MVEO8sNwu9tT8Lc77tGkk+MBozOp9s4cw/0f/6IfOpso3IfOCVY319NHWSLBjVGGdHM6k/xDwaHf2YgjkiESlRgEgmqXwSokI8V3ldhVAEJ/Dq50trDu4OEFP6jjtfLn6Oe0B6f3xhTWnTzELnf2zcWfPWRrce8+eVNYudZ8ISHbYXPBl1JutNoatdFQzc/HLH9n/EOKlWJzkb8zsVJqa3Rh1c6onZFrRSc8PmYhxUKKpdRbbUsHWyE8WO8tnYr8nae9/BmECU7ZwiSdHHVpnNqK0+Y4irRH83fOF8pAcNtbWOppNwf4JQgnbwSRVKy0WGr+IcVKi6WCKCdWSqwUgCob0XRM02GevTM644CxmOl9RHTlE056GRnk+YSzD0lnPBsz9iH5Uok1jBgX2Ygm3yr63+se/40w8/8nJIZfQfgdtPbw0HKyAaVTSXo0G3HSY8kbIJBAIQiT9LHtvaBGpHKnAAnJ/fZVXe+u9Gqp8RtBT7Ug0qPZRLCFNsdQ/fYT6hD+8k0Tf9hHnnWIH1/Vj69wvUflAELBtSZatb/xSZYI4clD80Dg5726Vffff1Y/vtylwn1KBowMGZ1KsdL2VP3xf/4XnSs4nBB1WdKmZBDnhUWFE9VuY0SSFyyW2h6DOXi9d3Jr3bnKRhx3aILSpJVD/2HSotDMmk4031VyX9nT3Z2Be3t3dP4cGtL4rMib0pnSyo1WOxNxePb25JoM2R6cKa0p7aPuXD5RysLG/X6pAGyAq3zMshGlU55PGJ1yNhd0yvlSyY2Way3WSqw1X0o65fmEs5lgcyHXSq6VKazeGT4XgEN79GpnwaAjlip5fZBSRFIEs7NaWUIy1Mqg/IBeSZJgPlem9I2gUosrwV8qtTG4lSZvJEEYdzK1s7p0unTm4HVh5cbowsG7kxuldvBqVeSZGy03On4Iu7ihyJ1RewNIS4eU9PPkDSevKEEItQgZ5OmQ5lOevbPk4XB77np6lli+D078/wrCB339sxv9wUhj5n2OLS1pL0/eUtKn6aBG4CtOXlDyihEm6BU3ICTttJ7KGmEAVYpwrtTaYJKimC3U7QWvBHfzbMzlxobbl7/GnpqoNDyL8nXVAaAFs9KqWkx/Eh4qf3lSKa4PeTCGlHMAgbS6RRA2XmR7DOmQZWORjjg4Dfzt6/4f/0qHHLVp0qa4x3E9rCH5poiCMS0l7cweQvXjy18qvbN8oew5qMInrQx1aDxmFNen8+IMjxRde1lU7vLlzsEdnT97szdmZ9zJg/c6SgunqOMBCA0kQocH/OArAxzGe5o7D84cnDt5dwn25E1pYaE3TlFgdHINEUbpwsb1utExxO0t3BnL10cPJXKwp9qDA93SXYLaGjrh2YiKhSKdNNYqXlAKI5Xf0oe7HW4nKEHY7J0pvd7B0egexM+ohR68PXj+IXEn4wtlT0HtrFxrXTi1t3yp1N6aslHpvDk6eOVqb+zJwVvWRfSmZ2OaDilbSPYhIfSRQZ60CO5l2ZilQ5qNaEJI8kYSjJNvqKvN4P+mZ+JPcPqFhf7Zz/3vQPisoNaPDLd7PuYwlzoFZQVqqa8Y4Qg/VIOQjllkj2BrAgPqMfhLJdeadLN8SFGzQTbuSkzEUoN48CgcN4LnUxnwSZ9oXGn350zvSZyo/wIwz8871FrMzoZzuH/eIRJW9SOrz3v144t/qOxdpEOG2ikiqf/8ModAehR1KO7F0nyC0ojAVwLObNLJsiGTa2MPvvr8ajI0ewr2FOTWJiRFPQqREHUYNPImJE+nOl86WVS6iFut2Ru1aVIv03g4xUrJdbxmMy6WUq61qlM1sZBypfTOmALsadaWFhalB5p68vYYxUO10aauUIPsCdxV763amUZUA8zrvXWn4K+Vu4RGLI36zecdChVNVcNdgikc/5D0nYmFZFPRRELSzUkvj1pA8jT44wUlrzhi+BxcbZqLm05pzcH5z7s5erW3ameAKPKFpDPOPqTaGV06dw3u7O3RmYOVG0WnPH+nbM4hDKqtFktFpzwfM9QiySvKRpTORETdmLGFZAuJu1lCSNIiCcaondYgPMYayFPC9t05/m2S6S8Q/W5V+6bE+PgXjk+SzDHuZw+sNlHxGOhUkF5Oenk24rUQSmprEooIfEkwxu7gQdWsrlU41yA8B3et6EzgTiqWKkHfikgJQgnCcqXt0Uc98xwa4STAuI16+GLVCO71BAD/FPRqNFbxd4HTnmvD2ueXPwVbOJBP75/3r9+/fv79Z3Wt3AEY4J1/KNyt3T8vSO+cO1ekz3CHJq8p7tR1djD+v5LklfC5UhurC+dhDtIlBlt3DuHzbk4+e+cJSXGPom592D20PrVoOjP5wprT3R4re/J6b+zRmdK6s9dbwxcypjRLJVZKbTSkcGDFlksll0rvDJ+J+KOl8udgS+dO3h2cLa0HjMFXfI6xK95z8pG6X6pwrWKj08k3yXOtpoYAWfStitaRep3A34k4vN3DtbInD9SXTTmbCTpmyQt8ySgb0rSfP01/bPKXhHQyvbd0wtXOhM+7v1UAQrnRbC74Usmt5islt5ovFV8qvpR0xlGb0ClnH0JuDRQY5EbxpST9jH0IVVqxUfmUi5Ui/Yz0s3RIkxbJxiwd5mSQpyOajmjSIqidwpFvZJBDwoy7WfJGUDtNGl/cr3aZR1j783zvPyHtLzzc3/3cz5CrfbHP8g/ckCtNunk6oKSbJ2+xaIOAkb48sm82YqHxMdXiKhSg7DnkM569s3zCvoMw0hU+lzGTbGqDNUus6mrYs3Oq+S/Ul7/ZRC5VOIem9hDO0erha1J6/+2rulX3H/eff//5829f9x93W1izs+F2pxMRZd4EJQjrwlW//5GPRXPKPIaJfSBKveAE4WjN+/FV/bjDtwNxNdwqfw3m4LIRSzBBnRx3KenzqJG2KO5x8q7SiZI7rwuodFlTWlPYurnWqL1x59B4qcEFItda7wxgxp08IKT6cX+g4uT90fuT92f/aOq9hCqiy1efd9h0ADywBVc/7r7Oq0HTahSvcIucv9GZ4WEA4wAU5laZ0vEPyReSf8h8zEgnjd81QvmYkW727auvVw6bCXNw+Ttjc8E/BF8qoACkn2Vjijsp7mXpMM/GjM4FnXKx1nKrxVrJrQHRRe40qKNyq9lSJASnwzyfsHzG01GO2iTBKMGYDPLsneVTTmcC9zIyyEk/p3NB56IhqPmEk36ej1k6oDUIv41hqy1sf9lUcfp++YWOfuOZTaCLzjVIAqP14dR4YRuLetB7mw5oNmLpgMYi7CtOEEZPMjRCyO7d/fMernd/DKE2OsUq8O2ejVk+5aiTPuM2ghChbEDjfly6R6EPIN0khOcaVNFSE48rCdeqiv+NyR6AsPF/x9D64wtCKDQZVLcqctGTD5cQLqH6/MqHrJnRhDAxhXenqkn80FuGSDM3Ok0SlPbyOAniWsWCW2FNac0hVqVM6dJ+Hhua3lLczlE7j10XkGf2udp7XUYPh9obXVhAYLxROL23dbUzViDcyftTaD6rR23wUlW3O+AwnL0rbbiC0yWES7j/uFe3yhbWw1u+Rh7epNPV5/3++1dzslC4VNXnvdkWqxqx8AD3rNZuDfwXcki+kKSTobeYreRDymYCd9JvdYuXJHlJklfE5kIsJfsQ+YSlwzwdUr6Q+YTF/47ybEzzKcvGNJuwfMKyCSO9LB3lfCFBFOVLSaeMzng6zOmM0xkHkVOsVP7OcCclvQzUpoQQ0s+BcKJ2mg5yudF0JtJBjtop6eeolQICSS9PnsWYb4D8q/6LPzdY/DVKn/4b99Gjt6UDZR8WawPCCMhL5S+VLV02YnQq6FSQbp728trQgBocZr380W/WmF0a69y1Skc0G7PkNQZP9NgRUYIQJsTXdbCG0cUCw7mKZ5Jc4xFzobYOV9f7A5OXCrQWQG91q+4/vuC9RJbb7N/XykNYABBewv1H9LLFMnEcYo/85U7HvJ4M3cxEqX2hCKuNgQ8w+gquQW01g3VQd82STvZ0BDRJMMGdHLWgqzBLcApKrNoavTNsJsRau1NM5MARApI9SJH+GgNaLMmUzsF3dwoxKl4qf/LVrfJHr1bKHR2A0B093PaXYA8ufMZdA7DdOAF9bUkDG407er0zDlqcDr6pA0GW6C8BmobYTMi1FguldoYvpFiofMRQ7eRmU2FKBxX8uHJqHKIW4QvBl5KvJAizUDOI0JoLsVZ0zsVKsYXMZzyfcWCS+YTJrZYbHQuAc0FnHETd/J3RmeBLBX8QPD35mMm1lmud9nP4aTrI8wnnC8k+pNpbudF8qczR25Nncyk3D9vatyrF9ybFvwbhr3Hye+Pw0/2+DnfOnQOspIaCQl7ha+euO3m50XyhSC935/DzH/9UK03H7LGrIcRnItxifdnV9XQo1oFvmM0lapHkJXnSch44RG/ElA6yC9gdgGeGxu/SeERrftVU86P0colVh+pWVXVJUG00m/D6L1egNPprCJ/w1mJJIJxDuIZwqUg7e3SBDJkpfIyN8VhPgknWnJpA2pneW7Ux9ujDNYAuouuaL9TZ5FI1a/FxJgxMegdOm+B0QGHdq63hH1JuTPXbV7hV7ujCJdiDs3X+BmmeLaw/e0Bag6ImTtqDi3vZ2Zu9icA7e3d0emf0zsSO+6iOalNYkMT03rqjl2tF35lcKfEh1VqrrfHnoLfGlM7srb9U4kMyWLszkQ0prGw+E2Kp7MHLtUZvOH7LtWqQdjOxVIiQb2lIkiQvST6mdMrpjMcKXk0X+VLqwsqtUXsjNhpgKdaar1T2zqAI0VTbm3ogqLsQjdXOqJ21Ry9Xmo4ZvB29s3Cn2lt4unSQZyPK5iId5LiTukswpdM7qzb6qVj/FyNo/m2T4bMn+y8K/U/EtX6Ms4cYCSEqxjywzgkbA4c5uGxM0wHNx8wdQ7jdf/7jn/5c6a1hUy4WUm00SBGQV0Rp7hKaTgjZGORfUB0Jn4LhKwbS1eii7uBqs0vdDHGtYHRKk3RFP/ElXiIRvVVVbcuSa427GZ1yXTp78uxDZmMmN7oRDMGBBdzMHjxupegtak56Y9wxZH1a1wCfRtxHSUaKlZIrBYKK3mq9M6a0emfkSsmVYjOeD2nyl/+aYukrTjA2exPD17XSpXPR4Rk85IFH75t7zpAjePfUR9c4QuVKZcPcHV24Bvj1GFSPzh4dbBPu7O3BsRnnH4JNeTrI8zFlM25KG6XXlYqy5LXylxALgFtDOqlc67SX5SOaDnL0Rkgno++MTYXeW38J/EPSd54glLxEgpO8YvbOq8+7/7yDMIOecYgScIoBCLN3xj4kWyq+UnJr8inHvYxOOfuQbCHl1oBCw1cKQp9Ya7U3fCHZhwDUyY0WK6V2VoDLZ29rbm/dKdiDVzsLshZfKnv2am8bTwL7kHTKxUpBQUjv7VNn/fNsjG84/F7DeDz+G2i/h0RX217D899/NIbA4xu9tHS+ds+Zg6MzgVokHVDczrI+ZVPBFwpoidxoKMjwDxkNtSfvLt6DKHKqqstdb+yvG2EjlCGUvCCxVA5Uls979Xl3h6fejudiIAxWuFbh81593iGaQQoULsEdXKgDgj16sda4m+F+hrsp7mX5hIuN5kupthp0SHuw/gIhxcm1jgh8I6SdgvRVbxz1sKY4eggnrzgWxFZKrhX/EHKjTGH0TvO5kEtpC2sKmw3yOix8T4Ph7cdRDok92Ooa3MlD8LFnH25VOHuz0Xpr3Mnb0rqjswfrzyDGBFtaW1p3cO7g7j/u1Y/Knz19Z+gNi6WMSf7J2YMzhVEbBR4XPhd8IXVhxVLypcwnjPSzbJhnY5qNKJvzbExBjOUfUm40X0i5jlV7dw6msHKjTWntKVS//6wbhauvv/+8//b19fc/3CVkA5oNKZtytdF6a+RCsQlHrfThQas3X9xOUZskLYI6KennqJOlQ5q9c/oh5dawuYxy6ErJneFLJbdG7a3YaDAbyI2GSb5qZ1RhxcbIvWULSecifWfZhNO5ECut9lbtrT0FXThdOHsOunRQ9myAGo2yO6ML605B7Yw9+uRb22/syHBPgfFRyn9wyO9jM2JmeHoADGZLPeTQcywQxdu1bBNp5Mm7Qx0JT14sZTakqEWgTwIWKyIpbqWkm6EWSftZPmbAUvTemqMzRxdulS0diKV27x5emecY2Jya8opxO4Vff7hePu/+Vo+jvVaN/Nioc+7oo+53DaA3VDfIW5zemfydJW8Y6j9kkGXvDDiMgPB1sKa0aqPcyemdyQY51EuSF5T2cn8OamMQ/n68xAtOXnDay9UuVrTd2cuNVjutdtqUVq0Vn3Gzs/DCHjJ9kvyqSEUcJglCeqcBV3KtzcH5W+VOHt5R/aVYtVZyJcVCmMLYg3UnFz4rW0ZYAvXQhYGApnbGXYK/BXcJYqXSXpa8YbD1yq1We6N2BjRGOuPZiGZjKrdarBQZZKhNwo+7PXm1N/UjjTk6c3DuEsBzA6ZNtTFyrTWUJWZCrrTeW7nSemvSXoZbKSZ1KQv6KuqvHsE9b1huNF8pOhOok/KlYguZz2U+FflU0LmQW8OWii8V/ZB8peH+fCZQJ0vaaTpiuJcnhCSEoG6G+3k2E/lcphOef8j0nedzyddG7h3fGLmzYmtV4fjasKWWe6v2VpdObIwundxZuTUKyOo56MKZo0/M80Co79MRY6X14MA9GIdDFXXjCQy0a2qMDZ8snCmch6aVug3s4Yp6lChqA/GlztdP3h6d2hhESPKKEozTbpaAS6ZRnF9RzPQwzoaUzYXaar6UaT+jU16/To8J+ctQgKD2+JaCP5D0KZ1JVTi5NebozSmATUntLNg77BFaAWpeegn+4qvPEG7BX3z1o4K9ny9kNsxJNyPdjPQzOmHsQ8iNkhulC6M2Sm01lATUWqu1xq206cHJh7T6rOiINToNApcCJvmYi5VmM6E2WiwlMNvGNm1Lp3cGNI9wDnqta+79hDq48dT8qtY61J672v7u/SWIpYQk1l+DWAi5kmqjTGH4QgDs+UKwGdd7wxeiscvkY4oIFisFyCG9LCE4ITh5RRAGzcHxpeQLmQKxbKeok9I5zycse2fm4PIpT+KGi/J3lr8zuTVirc3RsbnIRhS1UtzOcDtDhGRDmvVz0vm+Kl7QNy30L/YflGDMF5IvFO5kSStNxyybcPoh+VrztRFbwzeGr3T6zsmQ4QFNxzydCBgojHoUDxjqgyOc4SEnY0FGHA0ZHsdr8i7wiKM+wyOOBoy8CzISeMjhV1Cfoh5NwFM+ZKhHYYh4OhbpmOMBS5qBM00Y1HsLfuXY1Hj6Rk1rZNYNxcdok2/artzJm8KB4AkVpwfS4MYzKT17fw7VZxVulSmsP3t7cLid1pDDdeJUf5ogeIL8hXE+ZtmQ0hmPxjyM2ZT7S0BvJKoUCDXOCYTqkWQw6O6VoFaG2hnpU9zLyYDifh5vdDJ46nzEYIvx1wCsUu+12mq103KrxFrq0si14gtBZ5wvpVhKsZJqq83BiaXkH8IUVq4Vnwu11WqtgT5gQhAmEOcRxgmum1NfECZp8oLzETMHb48hGzHSy/mHDJ93WPp6b+JU2UvgHxLaC8zecnCNPDad5z2ovv2C6Ds3pat+fNmmz610amegGsY/pFwrcISonbYnJ9ZKbXX+TtNBnk+52htIq+Ra673Nxyx5QaSf84VCLRL9H4QAKSB9aFnI83eGOxnupOmQpgOKu1n+zszRs4VELZKNGZ1xOhO4nebvzB496ee4nSZvGIS06NkAWoRwva18LwL/+f02pABU8W6WDinuZKRPYTgYfNdkQFEvx32Kujnu06STJ908aeeoR5MeTfoMDRgacEBU0mNJhyY9BvOB8IijIccjTsYim6t0KvFIJD2G+jzpMzwUaMCTLvwRuIenU4VHAn4XA1AHLIm9UjvIBxxoU6BoQQw0Zby2NdVs2vVdPfItPrKIxLVu+XHPzcEA2lpYgxhYgYDWOA/9JYiFzAY07efZIM+HFLfStJelvZx0sxhAXupPFlKgN5xgjKEqiFDyijEhpJOJhcKth6UQwiB952bvbOnVxsaA80aSN4JaGYTHp37F+oIx6WbZmGVgPp5zthByq8QG2sMUWwix0WpvVGGhmSVSprWGgnLsAd1qcEi5S0WgPoHrC1RTXp/n2JN0QOlU4F5O59KcvNoZc/T+VkEDmzl5e/bm4Krfv8zB3f/+UywlJiSi7+UXRoqeqBpCbyTt5XTCcTuFdU+ngs6EWOtYpTh6Wzq+kHJjxEplI5pPeDZmsE9B4au5JK8YtdLHzJF2hrs5amf5O89GgL0sf+cMuvhmMhsztbX5iOVjno8Z6eYQ6LIBxa2UQDdDc84UBsNGEnWsxjz838Hv6c1CnRmTBBNEUtTKUCtLSJpgkrylSStDnTx5S5NWijo56tGknSXtPOnkCSCwkyftPOnQpEvRkCddmnQoGYl0LNIhT0cc9yjYxJNWFh/czhOSNUfToC4lY5F0abx0YjwkgMMBx0OOhzxp5q4BkCDKQSvXQ2U5uCdz/a+nq5nSxW7/MhYhQLyGKBp9t7UYAyKb3lmoDj2D0B3BmO/cKZi9bUq0sU/idgefRNrPSSfDMGLkFT0WHHziECdfEHoj2YCyqaDvnE64XGu5Nqb0pnD5kMUWsmgQj+Hx10uTYBCSEJKOGCQMfK3YSqVjlo5oOma4n9MPSReSbzTu5fro9cG7ayV3VpfO3Sp3rdTe5hPurhV489lcRhMCLLhXXG/YuCn0oXaWYIK7edJK8wmXO8sWiq8UXyu+Vnwp8ylHbUJngs04Ihi3SOTqL3+JwySB0hlCNUFAcU1jnLxhRGISnvapWGrSzeNifcUJSVE3Q50swSR5I0knS1pp0s5QN8c9SgaM9Gk6ZPlEyK3lK22OQRVe7Z0ufD4RyRuJ3diYkB5N3gibK9KrLXtvBMEI2ReE21mzB9UjmGCSGsZNy9/Lcxh8ylOSpPld9JYikuJWFnlsCzq8MtTJcY+iTo7rw7AiZnAKrU9wcHKDlqSVJa0IwgQao5oRpjiNkINf7MXfhVganwKueyzpRbzB6H40YEmXxkn+fYYHLNF7q3e2yfH0Poa+OgO0Tdxr4hsUwfTeRnAePIgT4EmH+ZNAUJsC/a+ViaNvhlUCaNVagTUWKktgj4CCDJ1w/iHZTPCFzMcMEYI7qVipFBo6EUJvJB/SbEgRqVvC4OvBOB3Q/J2nA5oNGe5mKMbS+NXG0AfxsGkChttvJHkjCUmTVtznUI+SEU9aGR6ybCrJiDeXdCKyqUR9GGkj8g+VzeF4NslWOp+LbMITQkhdoH80dDcSwrNu9E1AylArTV4xame4lwM7TQcUtdKEkLgEo60PivUKiQAAFURJREFUYUwIIfiNoCZZgjLpMyBfnvD5TCjgToQShHGnXpo4Rd086eRJJycjTsYcRcJGkx5NujSeiASzCyYynlv2LvCQkWGctUVGnAxZQtKEpLhPcTcnAxY/WJLFXhmSIYAZSVE7w508eUshiiJAUStLhyxppQlJ4XtB7Qz+JmwWEOhwN08HjPQp7uQonkOeoy7FfQo3YMIdnBuTdCgeMNxjqEuTTp7W0SnpUDgmBCZxoR5DPZZ0KeoxPIjIgYAWc7wBS7oUDRjqMzSMP4VYikecjAQeMNSlEPRQj0Zm283johrzxOyt2hqIhJDOAcbcOTyngo2xHVD64KWFtRBLn1JEmKbcuBxg3huYxdwxAi9Cuox8VW21PVjQZuRay5WSG52PKJ1yOuVRy17I/J0hQhKESC/DnSzt5xGHmGQDmo8YAQpab5YIDLLQMPKKk1eM2mn8psGeSlLUyVE7S1oZXMNmSQasbvnjqM/IWJCRyKYSbqTvIp1KPODpVGZTRd4FGYt0IvGYk4nA7zybx6Np0onAA0qGNA5EeSNxYuprMxnl1wtqtnzo/HjBddBIk7cUQVbTzr4d04vwY/epMYyaYN5w8l9uJE+V7pc6qmCSvGVwZCLoECA5kLFAA4bHAr8LMpFwwSMOc7TSd/hkeNLJk1aGQNLox5OSyIgnEFrbWdzU3tKknSetDPcpXKNOnrQzCLBJK0PdPCEp7uW4T8mQZe8CdXPSp7hPs3eBOnk64rhLUTv+bjrmpM/gW4tqSp/i+gUknRy2j/iSagihHks6FLUhZFE8YJANwhFrkPgB9nCfYXhwj8K7g20o6bOkzyJ9hR2qT9GAJT2Kh7WcM+Rx0DNsW32KYSrniNEPJfcu0TsAlW8imzt5CGvAPBv4RRfIJTTJIWDS1xQUomVsRd/bpiWqrhw6A5JPURfuS+fPweyt2dvq824K484+NtfsjNpquVbwSqCJRiyVWMi0n9MJjwoqELBncewVozdcq6AYxszgTga6HO5mSTuN3zfJEpKhdo46FPco7lLUzlGXpuM4jBBOHUkngoxjxMNDls1UPPZgxNOJJGORTgQcckbGnIw5HjI8ZOlEwMGJ+UziPiXDqPog2N1baaR2kUI/S3xPkRBQROrspQVrNH6Fcafo0WzM0z5rOp5qLl0z6gaKL82xTfhB+Rp4kxQ+jaSTp2NBRpy8C9i8U5jhORZkIslMohEHKOKxQCOO4ZFjkX3odCKTBnutLOlRPIraIBnz9F2Amp9OBXxWZMzTiQCEwOeGB5SMGR5QPKD5TKTvPB1x1MsjzAYMQJu0MzxgQIYBhA/4RRDmqE/xIMbqqE92cjRgSTdHfZbUtLDhqDFmAlR6FHVzmI8eA2mX4h4QTkaGHAgt6jHcZ2QU9VI8BNBSXLMABK+wR2ErIQOWjjnq5nQm2ULTuWRLJbamzgnLOAIRDEfRYlYXJ0wJKWKdGRZx7JS/Vnpnwu0OfmKIgaYA04CDyUhg2q4+7xD3zN7GIv7B2Vr+URsNWNU7bUrrL3HGmSksOCThkg1zTAjpZugNozeMCUEY4zeCXhFppQhjhDFpp1kvp++MdDKo5LK5YDMB4ZTNJZ0KOpd8oehMsrliH4rNFfvQfKHZXNOZymeKfii+Nnxt8rmiH4otFV0qvjH0Q+VzxZaary1bG7bUbGXoUoudlYVjay12lq20Kr0qPVvqpJUmbwS1s6Sdkj6lcwndktCuhToZTLCNkgPGCGP0RjAhiBDcSnEnIz2Abp4OORlyMmDpuyDvQhY+7gsDlo540qq5WSuLswhwPCYgwSQhKWrBpLa0eRhq56TP6rDPyZDjLk1HAvdZOhFowNKJwCOeTgQesXQqyUTgcQQkeRdwwWOevtf7ETDPscimsiGlqEfxgJIRyyaCDBkZxlWYwobVhIV+nk0FGVK+MfRD4n5OFzKfiXwu6YdCnQx3c9TNsjEnA0r6FM47wH2ajnnSzlAnQ92cDBhckwH8TQpPl77zdMzTMacfii01Wxu5d3BRpVeFN8cgd44vNVtottD5TOZTmc8kX2q+1HJn+UrTqaQzSecqn4hszOFzA3kGjohORzwdc7bU+UTQueJLzRaKL7XYWrmzqvRyZ1Xh3O3Ol1qXTqy1WGtdOnetEr0ztp6BFfWYg4MJP/CjmqbGYwbAeQhzIJ8eaaNh52EijZmkPwe9M3F+VmFjieng9daEa9XkhBbGJeyNKYzeG7OPZWILPeCltaU1hY3iTWFNYYHf6p3RW2MKa/bWn7zeGFvYcK30zoACBBHbFNbfKl1YU9pwC7Ch3H//gtcGvgKodvrbHYw79ujdpbLnYK+Vu93D7z/NKfgfX+YY7PWuj8FeKn0M5hz00cu9VaWTeys2Rqw0nYp0yBJMEkISTFA7xd0cd/N0yEgvJ/2c9PN0yNIhTYc0f2fZkLKZYBMuFlIuFX1ncq3Vzqi91XunS2/PlS693Dm2NtlcZTNJJgICL1wDAQNGRwY0aaWoncXl287iSKhujjpRn4ALGTA4ni0d8XQkIshHDA8ZXNOlpktFRnAAC4MDIfGIQX6IBzSbiHTIsonI3kU25rBG0wHLJ4JORTZidCrZXNKZpFPBF4rNJftQfKnE2vCVltt4zRZKrDXp5+kgpzORvbN0QJM3nI8ZnfJoE9saua5vbA3MkpIbLVZaFw7utKdgTkFtrTl6ewpqb3XhwufX/e9/hB9f0P2sCye3Rm2tLhybyzi6YmPsOai99be7PQcN5eK9FWvDl0rvHZ0KXTh7DLpweu/sMZgSsjMPtWVz8LpwurBirW20f3moy+vCwR+UMAFkZ+ILXmu9twlEIYBcBNvO2IPTextuVaORQklXbXRjhI9c9BKgfO/OAaDlL9Fh3OR+7ticVmfN3qqNURv9OChrC2gx4RrswdrS6p2G+Qu2tO7k3Mn5i1crZQoL4xjc0emtBrsW2Kn82fuzt4WNSmxhbWEf72gfb9iDdWfvL94Uxh2dv3h3dP7kAeFwuhAMVmi8uY1xSawUnQk6k/lEgOYOqg/uZtmIQjsMwCkd0rj+JjwfM/6hYOSBKR18HyZOLnHuWrlrAC9i7W5z9Xv0YiHFQsm1phNB30U+4nQqyYCifo56OerleEBRN8eDuOsn7YwMKelT3M1wNyODPH/n+ZhBczf7kGKlAQ9ibfhCqZ0VKyO3li+1WBm+NGJj9cGLjRFbI/dWFtacA19rsTGqcLp05hTspYI93hw9nUtdeHep7Cno0vnPL116OGHTHoO/3cPnVzRpnCt7BNN8gAGH7lKZ6FatoNUdXF1qo5vAAHZZuZJ6b/w12IPjHyLcKj4X2SCPEzdg9Tb9kIU1pVMb404BGrjvf/tZ/fYVbnd3DmpjQJ+Xa63WsfcfvGMR1aVTW+NvFYyNAX+ZPfrG11q7SgAyFrRMeADM49N7C91hMJsnzuyIYzucPXkFw+O2Rm01JF8JcEugjpFDHr0pbDNzDm5Dogh/DkALQ37gBYXPe9OmDYqL3htgnhBq/NnrnfGXANiDMBVjbGn9JcQAdbD+7E1hzF4DIG1p7cHqnbal1VttS2t2xl+8La3e6Gh0BCAdrL8Eszdqo93RuYNTawWmR73VaqP5jMullBuVTxidMjplbM7zMc3GFNy92QjiEqdzkU84dHZCqV2utVxp/iHhhj3EGKs2xh5+rdz4W2WPzt8qf6ugi7+ZKRSH/8djiSpTOHcO5uD8JUDzQfVZVdfgj95stT/FwYrQp683Vq60KR0MU9Cls6dgzwHwbErYnr0/B1PYptdB74xYSLM34Rb0zgAFgGM6oYYEVkZo0VA7m4+ZWKo4V+bkmxHUIMhVP+56a4B9uJP/+vtPUzp7DDE32Rowx8P7ckcQGry/hPj5lE5vTUN/QBeoftxh0wzXYPbWQZ6y0eCS01ttCqO2GhYDbKB6b+g7g0TGnpzeGblWcqV0YdVW+3OAUbGx4r03ahv97rZ0eqvlSjU+eL23fCHrwOVg522s1dGat9FwgQgEUITJazDVCtDrb5UundrFp4PJcfVAx9pBujOqrsDDKEe9MwnADDYniIdypSKKymiHb8RSUzoYfQU9aUALIV2ELp6IT2B91wpeLrx6fwlASsFcH1PNrbFlTP/gt/zF+7OLMfDo3MH6k3cH544OEGULaw823EK4BrM3/uzdyem4ZI07uvuPuz95s9X+6MLZ+7M3O212xp99uAZzsP4aoG5uz95dAswO0aWDarg5enP07lr5zyr8uEeLNkz4eRy26sK1ApEpDj+v2wjg9bhTPXbl5O3RQccq8F5TOHf0emPAqwkUvU7FgXUbd3SwKO0BArUze3v/vIPIrHcG3k5T9XF1N1asJBXwoVl7sO7o4PNxRwdND+4QWzpgqwKPBADDn4PeG7GQzdvRWwNvNnoMa5bhDs4f/f3HXSwU9F5EVfzoIZ7D52b2FrxQ7gio8zDizZYOKIwtrC0tvB5/8nqr+YxHEnR0trS2iPss/xBPWp0FqS/cKr6QFgZPHT2kKnKl1FaLpawV+KjzAdPROxM39xJolwEHn94bvTNxutzB2aPjC6m2Ggaf2qNTGw0WKFPW86nWWm60u1QAM7UHX2jkNWIl9d7INWwNRm0BSgam9cANtdGmtIk7xxwPxM/GpwYBKqII4tvR+Ut0b4XPCjgDAA9WodlbtdHVb196Z/TewHfgjuABcNVnFe2/YG2LKzJ+KPFJo3PN2oONLHFv1Ep5GOd8DbA6I2+EpyiMO3uIhHqr3cmZnYE1FznqwdrC2IOFX/dnr7cGzJPwZqEmCROHgFqAhQiWkb94d3LVZ6XWSu+0v/hw8fDygCdXPyp/8aY00FZnC3P/rPRG+5OHFd+Mb4BeWHuEuZ3BX0L4rNRWw7AJe7DVj3ttjjMwxQw+Rntw7ujMDlaqc0frT84WRu90uASzN3qr4/S0vZFLaQtjC6u3yp+8O3tTwBxrCx+vWisDYaeemBqH/MamYW8KCxMr4t5XWFtaf/Rma/RG3z8rVzpXOn/07ql8BYvYX4Orx7fB3I2micQegR+ZZ8iZnVErBU5xszfw9cGTxo0jDlnzQEd1AZHW2pOH5MqUDnrzIL9yAP5D/Bjj9cHBio8wru9XW20PDhYzIE2uNbxOCHHALYFb+TN4mzUYWpr4JpbKFE7vHYxmA5YhNxoCG3gY4b/uEiBiAw2BSGhKm/C5aPyfMJouKiiHGAYbdzVwXLiGLQe2cIh1aqttre64kwe64uLOFwsPAJ6mOQ2ST2hQiB/0JQC03NGZfUz/XNMRW4e+BmMuDuFz7hS/Nlhw8CNX/8idnCmNrTt0bGFd6cIlGGh7A36/Nb5Rm07en4PZGYi6QIbd0bqjbRoL3BHuN4BSaMCzB+vg2Ut7/6zUWpmdqT7vkHNCKIDxZP4Cn6exRwc10mhU2Bt/8bU+HMEZc+DShrN3B1vdvDtYWxqz07Y07mDvv92buBGjH7y8g23mFPqLj8PRypirQwyHWGcbUWBvY4P8wdm9hX7f6lq50kIDly1sOHt3dGqlYJgFTKoH6mjrxQqbL5uwbJDbgzWF8Wevtjrm4RfvTg4+TGjsgGQE5HGwbcS9+BpgwCmst0aE95cABvGYfYGHpLBqo23NpWNhDDS/SO4sDPkGL6FYSncJzbTFmIuVzhycggnitSoZiXRhmygioJnu4PlcunMFmo3aRMsKSACQcEIG0QhLsH3ANDpAZgKFuDhpfKNjDnpwuj4PIO4KOxNJY2lhz7PHWE6Ua2UPTixkMwZPbY3e1pzh4ADPkQxsdaTypYuDUqI7x+qtDrfK7C2AH9QguVIPTfUpYAbYDmGrPjxWargEIDBA6kxh9FbrvTEH607xWfzJQ1RxR6e35v77V5ReTx7CchME3KF+kWVkTdCH7s8+xNbyYKGKA2+ksKYwpqiJwzne7+po5k/OxtVszU5Xt+AONraxl9YdHCAfeCz/EO7s4fX4k3MH+/XbvbqF+2cIZ+dK4442XLw7WHeuae1WQ9tUPaLXwu4QVauyDnFHB9m12Rmgha7+VGPWDZ2T1xAuwR3d19++Ypf9uf78byE+aWGhw8vujT86s9Xu6KofFXwsQFzd0cHA73ANsNFA6I5bw974sxcLYfbGXwPQDYCi2ZuHDxkOpVireiXAwrP+EotbIL/Bzg4LOKayRRR7mszLnby7BEiDIY+1Dd2rXShN/iY3OnzegST6ayVXypQW2kTrsGSjXFJL8dF2VloYVSzqqeF8qSD/hLwRkk9zcIk7ebGQzXPrKKvYp3zPq9jK7ZqCIcg79uDkUoEtOwI1mmnqrXFv4k4GY0vOwZQ2RshzjJbQdR7LD3XKDsytDlO2psfeHhy0BdVqp1NrBTgMl/gF122pDqZLuKPThbFHaw423IIrrTtYVz6EVlBNYYMItwooX/VZweKIKDp7dw6wuKHPMLImmMUAqC4sqEcwAKahkf7i7SFms5Dl2sKEs6+u3pXWHyOvc2WdIxU2JmynmF6avTFbbXbalcYWxp9cdQvh4iH0hahXA9WP/ByCjD97W5jqFtzJ2dJWt2D3xtZpNiAEdGnYKXwz3B52vSJyeNg6garYg61+u0Nwa8KvP3lXOruP6G3yRrM38V0fXXUN8MiawVq903qn/RXKy+axlx0sgLCmM9B1HXUatdG2tGqtNOQdZy+XUixkPccxaj9qo03h9C6elOSvldoYV4uu7uTlSteB1MqVAiyBSAkrP0YzQGZhwdAi1woQaE9OLBVgMlYd9rVWUloAKsgz8RCLrYHWUEgUI8i3Ru9t8ohdxWP4MaSSMWF7yAYOxBvbjPoq6tQWKn61YwZeh6u7zhq9B0ipO/t6grrTewPMM9J02JuPPtwqvTd6Z4EgRR4FuQosPij9Q5CJYgaMyYgxASgH0DldmNhZWxj4Xk3sGqm/7KfajD972IzVRpma6rizh5TdRtC6KLqUtvqsYp2jsNA4H24hLppYNbXu6PzZhVuIsg3cc3L+FJEAMQqA7Q6uUYkbIgqhrAmJEKBsYapbBa/BX4MpgJpWQJjhwT6+HmcP9uv3OzwXyF0A44iQz6rRhGBQ2iMdOMbtI+4mMP22tP4aYI/QW91ILO7o7N7Ay2vqTP7k/NmHc4gRuDD33+7uEMvC8FuRYe1Ns4ND2u/rpwMy4usXAxrpg6bVM/lhGE8jcES5EYoEW9Po9rqOQgAGudEmZlIgN1h38nKt3AmK5yCrGhdtmFYX0F/CcCfL35naN9KLg6qG3CiIWDDYTqyN2thYw9jFKKr3VpdO7e3/ArgodgSjogh1AAAAAElFTkSuQmCC\" alt=\"\" /></p>\n<p>El Gobierno de Canarias se comprometi\u00f3 a subvencionar dicha guarder\u00eda  aportando un tercio de los costes de la misma durante este a\u00f1o.  Faltando a tu palabra y compromiso no ha hecho efectiva dicha aportaci\u00f3n  econ\u00f3mica, con lo que peligra la continuidad de la guarderia. Se pide  al Gobierno de Canarias que cumpla su palabra en lo pactado para la  subvenci\u00f3n de este a\u00f1o, asi como un nuevo compromiso para el a\u00f1o que  viene.</p>\n<p>Es la \u00fanica guarder\u00eda que existe en La Aldea , y debido a lu lejania  con las guarderias de otros pueblos cercanos, muchas familias se verian  obligadas a cuidar y educar personalmente a sus hijos, en algunos casos  suponiendo la perdida del puesto de trabajo de alguno de los c\u00f3nyuges,  con la consiguiente merma de sus capacidades econ\u00f3micas.</p>\n<p>La concentraci\u00f3n, organizada por los padres de los alumnos de la  guarder\u00eda , junto con el apoyo del Movimiento 15M Las Palmas, tendra un  caracter reivindicativo y, debido a la asistencia de muchos ni\u00f1os  menores,tambien tendr\u00e1 un caracter l\u00fadico. Se convocan a todos aquellas  parejas que tengan hijos para que asistan ( MA\u00d1ANA PUEDE SER TU HIJO EL QUE SE ENCUENTRE EN LA MISMA SITUACI\u00d3N)  . Asi mismo se convocan a todos aquellos animadores , payasos o  artistas que quieran apoyar en el desarrollo del evento (poniendose en  contacto en la siguiente direcci\u00f3n de email: <a href=\"mailto:comisioneducacioncultura@gmail.com%29Dicha\">comisioneducacioncultura@gmail.com)</a></p>\n<p><strong>Dicha movilizaci\u00f3n sera apoyada por la Federaci\u00f3n Canaria de Escuelas Infantiles</strong>,<strong> en representaci\u00f3n de las 390 escuelas infantiles del archipi\u00e9lago que se encuentran en similar situaci\u00f3n</strong>.</p>\n<p>Para mas informaci\u00f3n contactar con: Javier Martin (Comisi\u00f3n de Prensa) <a href=\"mailto:15mprensa@gmail.com\">15mprensa@gmail.com</a></p>\n<p>Gracias por su atenci\u00f3n y colaboraci\u00f3n.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Se convoca a todos los ciudadanos para que asistan a la concentraci\u00f3n-protesta que tendr\u00e1 lugar el dia lunes 18 de julio en la Plaza de Dr. Rafael O\u2019Shanahan, en frente de la Presidencia del Gobierno de Canarias. La concentraci\u00f3n tendra lugar desde las diez de la ma\u00f1ana hasta las doce de la ma\u00f1ana. Motivo: evitar [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 667,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    6,
    7
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/371"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/667"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=371"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/371/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=371"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=371"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=371"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 361,
  "date": "2011-07-15T11:32:30",
  "date_gmt": "2011-07-15T11:32:30",
  "guid": {
    "rendered": "http://grancanaria.tomalosbarrios.net/?p=361"
  },
  "modified": "2011-07-15T16:21:45",
  "modified_gmt": "2011-07-15T16:21:45",
  "slug": "acta-del-espacio-de-intercambio-de-pueblos-y-barrios-del-140711",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/2011/07/15/acta-del-espacio-de-intercambio-de-pueblos-y-barrios-del-140711/",
  "title": {
    "rendered": "Acta del espacio de intercambio de pueblos y barrios del 14/07/11"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Comienza a las 21,00 aprox termina a las 23,00 aprox. </p>\n<p>Asisten 17 personas.</p>\n<p>Toma acta: Inma</p>\n<p>Moderador: Miguel</p>\n<p>Orden del d\u00eda propuesto:</p>\n<p>Rutas y estancias                                                                                    (Marcha 23 J)<br />\nPlanteamiento Asambleario.                                                                        (Marcha 23 J)<br />\nComunicaci\u00f3n.\t\t\t\t\t\t\t                                    (Marcha 23 J)</p>\n<p>Se plantea primero cu\u00e1l ser\u00eda la ruta para llegar hasta el Parque S. Telmo desde las diferentes marchas. Al ser un tema de f\u00e1cil soluci\u00f3n se decide dejar para el final o para el s\u00e1bado en la reuni\u00f3n de la marcha.</p>\n<p>Planteamiento asambleario.- Se propone apoyarnos entre las diferentes rutas y ver qu\u00e9 trabajo est\u00e1n haciendo en otros lugares de la pen\u00ednsula o Tenerife. Contactar con los que est\u00e1n organizando la asamblea final y tomar como referencia otras rutas. Se plantea probar con din\u00e1micas que funcionan pero contando siempre con las diferencias, necesidades y la importancia de la marcha en s\u00ed.</p>\n<p>\tExiste cierta preocupaci\u00f3n por ver d\u00f3nde y c\u00f3mo se enfocan las asambleas de pueblos y barrios. Opciones y propuestas de hacer encuestas, etc. Se propone que exista un equipo que se dedique solamente a traer la voz del pueblo o barrio a la asamblea general, portavoces. </p>\n<p>\tCada vez se ve m\u00e1s la necesidad de la asamblea general. Escuchar los problemas de un barrio en otro barrio, comunicaci\u00f3n. </p>\n<p>\tSe propone un equipo de planteamiento asambleario que por lo menos tenga a una o dos personas en su pueblo o barrio, clasificar o dividir las asambleas en locales, insulares y globales (por ejemplo), ordenar. </p>\n<p>\tSe dice tambi\u00e9n que una asamblea general, ser\u00eda una asamblea de la isla, no deber\u00eda de ser de portavoces o representantes. Esta es la primera ocasi\u00f3n de que empecemos a realizar y entender la asamblea de participaci\u00f3n directa. El proceso asambleario ha de ser expresi\u00f3n de tod@s.</p>\n<p>\tValoraci\u00f3n e importancia de que las decisiones locales no sean consensuadas en asamblea general sino que sirva de apoyo a las asambleas locales y enriquecerse a trav\u00e9s del conocimiento entre unos y otros. Las asambleas de pueblos y barrios han de ser soberanas.</p>\n<p>\tExiste tambi\u00e9n una preocupaci\u00f3n de la ciudadania, que se hace visible en las asambleas de pueblos y barrios&#8230; \u00bfde d\u00f3nde salen los manifiestos y qu\u00e9 se hace con ellos?</p>\n<p>\tSe habla de como \u00f3rgano centralizador para apoyar las propuestas locales, elegir un lugar para canalizar todos los esfuerzos, estructuraci\u00f3n y organizaci\u00f3n ya que las propuestas no est\u00e1n llegando a ning\u00fan \u00f3rgano. Algun@s proponen S. Telmo donde se podr\u00edan hacer las asambleas generales no s\u00f3lo por el s\u00edmbolo que representa sino adem\u00e1s como lugar de paso por mucha gente que nos ve y pueden unirse a nuestras asambleas.  Se propone que estas asambleas generales sean una vez por semana, no obstante y por dedicar todos los esfuerzos a la marcha 23 J, se pens\u00f3 en tomar la decisi\u00f3n de sistemas y organizaci\u00f3n para despu\u00e9s de la marcha.</p>\n<p>\tSe propone llevar propuestas a los pueblos y barrios de organizaci\u00f3n e ir estudiando un acuerdo para mejorar entre tod@s.</p>\n<p>\tFinalmente se habla de la problem\u00e1tica de los ba\u00f1os p\u00fablicos para la marcha, posibilidades de permisos durante la noche.<br />\n\tAsamblea guanarteme coment\u00f3 sobre el recibimiento de la marcha 23 J Norte, apoyo de la asociaci\u00f3n de vecinos, gran comida y una batucada. </p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Comienza a las 21,00 aprox termina a las 23,00 aprox. Asisten 17 personas. Toma acta: Inma Moderador: Miguel Orden del d\u00eda propuesto: Rutas y estancias (Marcha 23 J) Planteamiento Asambleario. (Marcha 23 J) Comunicaci\u00f3n. (Marcha 23 J) Se plantea primero cu\u00e1l ser\u00eda la ruta para llegar hasta el Parque S. Telmo desde las diferentes marchas. [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 763,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    5
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/361"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/763"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=361"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/361/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=361"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=361"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=361"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 354,
  "date": "2011-07-14T15:39:55",
  "date_gmt": "2011-07-14T15:39:55",
  "guid": {
    "rendered": "http://grancanaria.tomalosbarrios.net/?p=354"
  },
  "modified": "2011-07-14T15:39:55",
  "modified_gmt": "2011-07-14T15:39:55",
  "slug": "acta-de-la-1%c2%aa-asamblea-popular-del-cono-sur-dia-13-07-11",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/2011/07/14/acta-de-la-1%c2%aa-asamblea-popular-del-cono-sur-dia-13-07-11/",
  "title": {
    "rendered": "Acta de la 1\u00aa asamblea popular del Cono Sur d\u00eda 13-07-11"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Comienza a las 20:00 h. y termina a las 22:00 h. aprox.</p>\n<p>Asisten 17 personas.</p>\n<p>Toma el acta: Alfonso</p>\n<p>Moderadora: Inma</p>\n<p>Facilitador: Tino</p>\n<p>Para empezar se explica en unos minutos qu\u00e9 es el 15M y que c\u00f3mo funcionan las<br />\nasambleas, el papel del moderador/a, secretari@ y facilitador/a. Se hace hincapi\u00e9 en<br />\nque debe de ser totalmente horizontal y para que se llegue a un acuerdo debe de haber<br />\nconsenso.<br />\nAdem\u00e1s plantea tambi\u00e9n que se realizar\u00e1 las asambleas en la Vega de San Jos\u00e9 hasta<br />\nque se constituya un colectivo en el pol\u00edgono que funcione ya como asamblea del<br />\nbarrio, y asamblea Cono Sur vaya a otro barrio a intentar constituir otra asamblea.</p>\n<p>A trav\u00e9s de los participantes asamblearios se destaca la importancia de este movimiento<br />\nde salir a la calle .</p>\n<p>Aparte del facebook queremos estar en internet en n-1. Hay que hablar con Magec para<br />\nver c\u00f3mo lo hacemos.</p>\n<p>La asociaci\u00f3n de vecinos de la Vega de San Jos\u00e9 plantea el problema del frontex. Nos<br />\nexplican el problema que habr\u00eda de enfermedades a raiz de unos radares y antenas<br />\npotentes que ha construido cerca de la comandancia de la guardia civil \u201cde forma<br />\nilegal\u201d cuyo cometido es controlar la costa africana. Ya de por s\u00ed el Cono Sur se conoce<br />\npor la masiva cantidad de antenas como el tri\u00e1ngulo de la muerte, ya que en casi todos<br />\nlos edificios del pol\u00edgono hay antenas de telefon\u00eda escondidas, aparte de grandes antenas<br />\nen otros barrios. Esto lo confirman vecinos asistentes y nos explican que las camuflan<br />\nen especies de chimeneas para que no se vean. Estudios demuestran de la peligrosidad<br />\nde estas antenas a nivel de salud y el aumento de enfermedades como c\u00e1ncer.</p>\n<p>Otro asistente nos dice que los alumnos y familiares del instituto de San<br />\nCristobal \u201cLechuga\u201d consiguieron que quitaran la antena que hab\u00eda en dicho instituto a<br />\nraiz de una manifestaci\u00f3n de los estudiantes. Este hecho se valora positivamente entre<br />\nl@s asistentes por los resultados de las manifestaciones populares, ya que hemos visto<br />\nc\u00f3mo el 15M en dos meses ha conseguido a nivel canario parar ya un deshaucio o<br />\npresionar al ayuntamiento de la Aldea para que se comprometa con la guarder\u00eda y parar<br />\nsu cierre.</p>\n<p>Sobre este tema se plantea llevarlo a comisi\u00f3n de barrios y a la asamblea general para<br />\nque se enteren del problema y ver si puede ir este colectivo a la siguiente reuni\u00f3n a<br />\nplantear el problema de las antenas en el Cono Sur.</p>\n<p>Tambi\u00e9n nos informan que desde hace tres a\u00f1os se est\u00e1n manifestando frente al<br />\ncuartel de la guardia civil ubicado en el pol\u00edgono San Crist\u00f3bal con pitos y pancartas</p>\n<p>para parar este frontex. Nos informan de que la ley dice que no se puede construir un<br />\nedificio militar en n\u00facleo urbano y menos con terrenos, como es el caso, del gobierno<br />\nde Canarias. De momento, han conseguido que quiten la carpa que hab\u00eda y las multas<br />\nque le pon\u00edan por estar manifest\u00e1ndose: ahora ya pueden manifestarse todos los d\u00edas que<br />\nquieran.<br />\nSe plantean que elaboren un escrito con lo que han conseguido y exposici\u00f3n del<br />\nproblema por si la asamblea general aprueba que vayan a esa asamblea general y a<br />\ncomisi\u00f3n de barrios a que planteemos el problema. Adem\u00e1s, en todos los barrios hay<br />\nantenas ocultas y ser\u00eda bueno ver qu\u00e9 hacemos contra esto.</p>\n<p>Se plantea y aprueba tambi\u00e9n llevar a la asamblea general la siguiente propuesta: Si no<br />\nhay trabajo, es imposible cotizar 37 a\u00f1os. Por lo tanto todo aquel parado que est\u00e9 en las<br />\nlistas del paro y no haya conseguido llegar a la cotizaci\u00f3n de estos a\u00f1os, se tiene que<br />\ntener en cuenta el que ha estado en las listas buscando trabajo, pero al no haberlo, se<br />\ndebe de reducir los a\u00f1os de cotizaci\u00f3n. \u00bfnos hemos parado a pensar qu\u00e9 pasar\u00e1 dentro de<br />\nunos a\u00f1os cuando s\u00f3lo hayamos trabajado por ejemplo 30 a\u00f1os porque no hay trabajo y<br />\nno tengamos derecho a jubilaci\u00f3n? Se propone llevar esta propuesta de \u201ccolch\u00f3n\u201d para<br />\nlos que no tengan trabajo pero est\u00e1n en el paro sin que le consigan trabajo, bajar los<br />\na\u00f1os de cotizaci\u00f3n. Algunos participantes plantean que el colectivo 15M se re\u00fana con la<br />\nconcejala de empleo y Paulino Rivero para dar a conocer esta situaci\u00f3n y que aprueben<br />\neste colch\u00f3n.</p>\n<p>Sobre este tema y otros en el futuro nos hacemos la pregunta de maneras correctas para<br />\nque llegue lo que planteamos y nos hagan caso. En esto hay voces negativas que dicen<br />\nque no conseguiremos mucho y otras voces que si estamos unidos y conseguimos que el<br />\npueblo se una, podremos conseguir mucho.</p>\n<p>Por parte de un asistente se recalca la importancia de que todos nos impliquemos,<br />\nque no s\u00f3lo vayamos a las asambleas. Otros le contestan que bastante es que vayan<br />\ny que esto es horizontal y trabaja quien quiere, que bastante es con que hayan ido,<br />\nque otros mucho no han hecho ni eso. Sobre eso tambi\u00e9n se habla de que muchos<br />\nest\u00e1n indignados pero en la casa y que debemos dar con la tecla para que asistan a las<br />\nasambleas.<br />\nAs\u00ed todo tambi\u00e9n se oyen voces de que tenemos que estar orgullosos de lo que se ha<br />\nconseguido: que en dos meses estemos dando el paso de llevar asambleas a los barrios<br />\ny que estas est\u00e9n funcionando: esto no tiene precedentes. Se oye que es muy importante<br />\nLA ORGANIZACI\u00d3N, LA MOVILIZACI\u00d3N Y PLANTEAR LO QUE NOS<br />\nPREOCUPA A LA ASAMBLEA GENERAL Y DE BARRIOS. Se ha conseguido<br />\nparar un deshaucio y que no cierren una guarder\u00eda. Un asambleario dice \u201cse est\u00e1<br />\nconsiguiendo que los imposibles sean posibles\u201d</p>\n<p>Tambi\u00e9n se oye el problema de los aut\u00f3nomos, c\u00f3mo este colectivo no tiene un sueldo<br />\ny s\u00ed que tiene que pagar a hacienda un dinero todo los meses gane o no gane con su<br />\nactividad.</p>\n<p>La tercera propuesta que se quiere llevar a asamblea general y a coordinaci\u00f3n de barrios<br />\nes que una persona de asamblea del cono sur se mueve para el tema de huertos urbanos.<br />\nQuiere asistir a la reuni\u00f3n de comisi\u00f3n de ma\u00f1ana a proponer que se haga un taller de<br />\nhuertos urbanos y que se impliquen los otros barrios. Creemos que esto puede ser una</p>\n<p>necesidad urgente para algunos dentro de poco y para muchos ya, el poder comer lo que<br />\nplantan: con esto conseguiremos ahorrar mucho dinero en comida y una asamblearia<br />\ncuya nacionalidad es guatemalteca, nos habla que eso funciona muy bien en Guatemala,<br />\nya que es una manera de poder comer por poco dinero.</p>\n<p>Otro tema que sale es la marcha del 23 de julio. Cono Sur recibir\u00e1 la marcha del sur<br />\nde la isla sobre las 13,00 el mismo s\u00e1bado 23 de julio y hay consenso en preparar el<br />\nrecibimiento con una comida agua, etc . Desde aqu\u00ed queremos salir con ellos hacia San<br />\nTelmo sobre las 15,00 , puesto que en San Telmo se va a hacer un homenaje a esta plaza<br />\npor lo que simboliza para el movimiento 15M, para luego ir hacia la plaza de la feria.<br />\nSe plantea que el lugar id\u00f3neo para recibir la marcha sea el parque verde que hay<br />\nenfrente del Hermet. Pero se qued\u00f3 como propuesta para la proxima asamblea la<br />\norganizaci\u00f3n para la comida.<br />\nNosotros nos encargamos pues de agasajar a la marcha que sale desde el sureste.<br />\nSe propone participar en la marcha en la medida de lo posible acudiendo a algunas<br />\nasambleas, caminatas, etc.</p>\n<p>Puntos a tratar por lo tanto para la siguiente asamblea a celebrar el mi\u00e9rcoles que viene<br />\nen el mismo lugar a la misma hora:</p>\n<p>-Qu\u00e9 nos han dicho desde coordinaci\u00f3n de barrios y pueblos y de la<br />\nasamblea general con respecto al fr\u00f3ntex y antenas</p>\n<p>-Tema colch\u00f3n parados que no pueden cotizar y por ende les es imposible<br />\nllegar a los 37 a\u00f1os de cotizaci\u00f3n</p>\n<p>-Tema p\u00e1gina para asamblea cono sur a trav\u00e9s de n-1</p>\n<p>&#8211; Asunto huertos urbanos</p>\n<p>-Buscar c\u00f3mo agasajar la marcha 23 J \u00absureste\u00bb para poner los puntos en com\u00fan en la pr\u00f3xima asamblea.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Comienza a las 20:00 h. y termina a las 22:00 h. aprox. Asisten 17 personas. Toma el acta: Alfonso Moderadora: Inma Facilitador: Tino Para empezar se explica en unos minutos qu\u00e9 es el 15M y que c\u00f3mo funcionan las asambleas, el papel del moderador/a, secretari@ y facilitador/a. Se hace hincapi\u00e9 en que debe de ser [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 763,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    5
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/354"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/763"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=354"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/354/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=354"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=354"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=354"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 349,
  "date": "2011-07-14T14:31:58",
  "date_gmt": "2011-07-14T14:31:58",
  "guid": {
    "rendered": "http://grancanaria.tomalosbarrios.net/?p=349"
  },
  "modified": "2011-07-17T09:12:54",
  "modified_gmt": "2011-07-17T09:12:54",
  "slug": "acta-asamblea-15m-guanarteme",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/2011/07/14/acta-asamblea-15m-guanarteme/",
  "title": {
    "rendered": "ACTA ASAMBLEA 15M GUANARTEME"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><strong>Mi\u00e9rcoles 13 de julio de 2011</strong></p>\n<p style=\"padding-left: 30px\">Plaza del Pilar, Guanarteme</p>\n<p style=\"padding-left: 30px\">Comienza a las 19:35 horas con una charla informativa sobre el pacto del euro. Termina a las 22.10 horas</p>\n<p style=\"padding-left: 30px\">Asisten 75 personas.</p>\n<p><!--more--><strong>Introducci\u00f3n</strong></p>\n<p style=\"padding-left: 30px\">Charla informativa sobre pacto del euro y posterior debate. Finaliza a las 21:10.</p>\n<p style=\"padding-left: 30px\">\n<a href=\"http://www.ivoox.com/pacto-del-euro-economia-charla-2-audios-mp3_rf_735893_1.html\" target=\"_blank\" title=\"Pacto del Euro y economia. Charla 2.\">Descargar audio</a>\n</p>\n<p style=\"padding-left: 30px\">A la hora que comienza la asamblea asisten 41 personas.</p>\n<p><strong>Orden del d\u00eda</strong></p>\n<p style=\"padding-left: 30px\">1. Marcha popular indignad@s.</p>\n<p style=\"padding-left: 30px\">2. Comisiones.</p>\n<p style=\"padding-left: 30px\">3. L\u00ednea 47: problemas por la reducci\u00f3n del servicio.</p>\n<p><strong>1. Marcha popular indignad@s 23 de julio</strong></p>\n<p style=\"padding-left: 30px\">Luis informa sobre la marcha, se est\u00e1 llevando a cabo en la pen\u00ednsula recogiendo propuestas y reivindicaciones para llegar a Madrid el s\u00e1bado 23.</p>\n<p style=\"padding-left: 60px\">En Gran Canaria se promueven 3 rutas:</p>\n<p style=\"padding-left: 90px\">San Fernando- Las Palmas</p>\n<p style=\"padding-left: 90px\">Santa Br\u00edgida- Las Palmas</p>\n<p style=\"padding-left: 90px\">La Aldea- Las Palmas</p>\n<p style=\"padding-left: 30px\">La ruta norte de la Aldea a Las Palmas llegar\u00eda sobre las 13hs.\u00a0 a Guanarteme y luego a las 16hs habr\u00eda que estar en la Plaza de San Telmo.</p>\n<p style=\"padding-left: 30px\">Se recogen propuestas sobre actividades para recibir a la gente que llega a Guanarteme.</p>\n<p><strong>Turno abierto para la intervenci\u00f3n</strong></p>\n<p><strong>Propuestas</strong></p>\n<ul>\n<li>Necesidad de formar un grupo de trabajo para coordinar las actividades del 23 de julio.</li>\n<li>Posibilidad de traer una batucada que reciba a la marcha en las puertas del barrio.</li>\n<li>Propuesta de traer comida para recibir a la gente.</li>\n<li>Se comenta que un grupo de la Isleta se unir\u00e1 a Guanarteme.</li>\n<li>Se propone que la gente se una en cualquier punto de la marcha para apoyar a los compa\u00f1eros.</li>\n<li>Se explica el recorrido de cada ruta y se decide enviar el enlace del Facebook con las rutas a todo el grupo de correos de Guanarteme.</li>\n<li>La presidenta de la comisi\u00f3n de vecinos ofrece el escenario y las instalaciones de la comisi\u00f3n para cocinar y organizar la bienvenida a la marcha.</li>\n<li>Un participante de la asamblea ofrece 6 sacos de papas y chuletas para colaborar con el recibimiento (propuesta muy bien recibida!!).</li>\n<li>Se propone una ruta desde la Plaza del Pilar hasta San Telmo que ser\u00eda: Madera y Corcho, Paseo de Chill hasta Bravo Murillo y San Telmo.</li>\n<li>Se propone el seguimiento de la marcha a trav\u00e9s de la radio.</li>\n<li>Propuesta de m\u00fasica y monitor, Luis ofrece encargarse de la m\u00fasica.</li>\n<li>Se informa de la necesidad de solicitar permiso para poner barbacoas y de la posibilidad de que sea denegado porque es muy pr\u00f3xima la fecha.</li>\n<li>Se trata el tema de la difusi\u00f3n de la marcha:</li>\n<li>El s\u00e1bado habr\u00e1 una reuni\u00f3n para tratar el tema en el parque Doramas a las 11 hs.</li>\n<li>Se informa de 2 propuestas de carteles que ya hay en Facebook.</li>\n</ul>\n<p><strong>2. Tema Comisiones</strong></p>\n<p style=\"padding-left: 30px\">\u00c9nfasis en la necesidad de que se necesita mas gente para que trabaje en las comisiones.</p>\n<p><strong>Turno abierto para la intervenci\u00f3n</strong></p>\n<ul>\n<li>Se comenta lo que se habl\u00f3 en la comisi\u00f3n de educaci\u00f3n:</li>\n<li>Se realiz\u00f3 un foro con padres, profesores y alumnos en el que se trataron temas de inter\u00e9s como la falta de democracia en la educaci\u00f3n, el poco presupuesto, etc.</li>\n<li>Los mi\u00e9rcoles a las 19hs se reunir\u00e1n en Tafira en Facultad de Arquitectura.</li>\n<li>Se comenta el problema de las guarder\u00edas de La Aldea que van a cerrar por falta de presupuesto.</li>\n<li>Se propuso llevar carteles a la marcha con la leyenda \u201cse rebaja 100% educaci\u00f3n\u201d disfrazados de momias.</li>\n</ul>\n<p style=\"padding-left: 30px\">Se informa de que el s\u00e1bado a las 14hs. se re\u00fane la comisi\u00f3n de acci\u00f3n.</p>\n<p style=\"padding-left: 30px\">Se debate sobre la posibilidad de dar una charla sobre calidad democr\u00e1tica en Canarias se propone como fecha el mi\u00e9rcoles 27.</p>\n<p style=\"padding-left: 30px\">Se debate si los d\u00edas de las charlas deben coincidir o no con el d\u00eda de la asamblea, finalmente debido a la hora y que las asistencia estaba menguando se decide posponer ese debate, pero de momento mantener como fecha tentativa para la pr\u00f3xima charla el mi\u00e9rcoles 27.</p>\n<p><strong>3. Tema Guagua l\u00ednea 47</strong></p>\n<p style=\"padding-left: 30px\">Se informa de que esta l\u00ednea redujo servicios y ha acortado su recorrido con el consiguiente perjuicio para los vecinos. El lunes habr\u00e1 una reuni\u00f3n con el ayuntamiento y se propone que el mi\u00e9rcoles se informe sobre el tema en la asamblea.</p>\n<p><strong>Turno abierto para la intervenci\u00f3n</strong></p>\n<p style=\"padding-left: 30px\">Se comenta otros problemas con la l\u00ednea 0A o 0B.</p>\n<p>Se convoca la siguiente Asamblea para el <strong>mi\u00e9rcoles 20 de julio a las 19:30hs</strong> y los que quieran participar en el <strong>grupo dinamizador el mismo d\u00eda de la asamblea a las 18:00hs</strong>.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Mi\u00e9rcoles 13 de julio de 2011 Plaza del Pilar, Guanarteme Comienza a las 19:35 horas con una charla informativa sobre el pacto del euro. Termina a las 22.10 horas Asisten 75 personas.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 765,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    5
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/349"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/765"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=349"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/349/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=349"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=349"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=349"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 346,
  "date": "2011-07-14T12:16:31",
  "date_gmt": "2011-07-14T12:16:31",
  "guid": {
    "rendered": "http://grancanaria.tomalosbarrios.net/?p=346"
  },
  "modified": "2011-07-14T12:19:32",
  "modified_gmt": "2011-07-14T12:19:32",
  "slug": "acta-2%c2%ba-asamblea-popular-maspalomas-15m",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/2011/07/14/acta-2%c2%ba-asamblea-popular-maspalomas-15m/",
  "title": {
    "rendered": "ACTA 2\u00ba ASAMBLEA POPULAR MASPALOMAS 15M"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Resumen de la Asamblea de Maspalomas celebrada\u00a0en la Plaza del Camellero, en San Fernando de Maspalomas con inicio a las 19:15 y finalizacion a las 21:00 con la asistencia de 24 personas</p>\n<p>1. En un primer momento se di\u00f3 informaci\u00f3n, por parte de diferentes participantes, de distintas cuestiones. Entre ellas:- El presupuesto del Ayuntamiento de SBT para este a\u00f1o- La huelga convocada por el Comit\u00e9 de Empresa del Hotel Tamarindospara los d\u00edas 23 y 24 de julio y los d\u00edas 14 y 15 de agosto.- Cobro diferenciado para los trabajadores del Ayuntamiento en losactos organizados por esta instituci\u00f3n de los que se cobra a losvecinos y vecinas.- Tambi\u00e9n los trabajadores del hotal Beverly Park est\u00e1n sin cobrar apesar de que el hotel est\u00e1 funcionando y lleno.- En general se informa de que los hoteles est\u00e1n contratando a trav\u00e9sde Empresas Temporales de Empleo y de forma muy precaria.- Tambi\u00e9n se informa de c\u00f3mo qued\u00f3 el escrutinio de las \u00faltimaselecciones en SBT.- Con los votos del PSOE y del PP se rechaz\u00f3 el Congreso de los Diputados una propuesta de ERC-IU-ICV que solicitaba que los ex-presidentes del Gobierno no puedieran simultanear lo que cobrananualmente (79.337 euros) con lo que cobran del sector privado (FelipeGonz\u00e1lez: 126.000 euros de Gas Natural y Aznar 200.000 de Endesa).- Se inform\u00f3 de las marchas organizadas por el movimiento 15 M para eld\u00eda 23 animando a todos a participar.- Se propuso crear comisiones de trabajo para comenzar a estudiar los distintos problemas y buscar soluciones.- Se plante\u00f3 que todo lo que nos est\u00e1 pasando es consecuencia del sistema pol\u00edtico que tenemos, dirigido por unos pol\u00edticos que lo utilizan para provecho personal y de otros intereses que no son los p\u00fablicos y que es necesario denunciar esto y que lo conozca la ciudadan\u00eda.- Representantes del colectivo ciudadano Hag\u00e1monos oir Maspalomas informaron de la actividad que desarrollan y, especialmente, de una conferencia que est\u00e1n organizando sobre los derechos de los ciudadanos,que consideran muy importante para conocer nuestros derechos frente a la administraci\u00f3n.</p>\n<p>2. Los acuerdos que se tomaron fueron los siguientes:</p>\n<p>*- Proponer el Ayuntamiento (Concejal\u00eda correspondiente) que el precio de las entradas a los actos organizados por el Ayuntamiento sean losmismos para la ciudadan\u00eda que para el personal de esta instituci\u00f3n.Todos somos iguales.<br />\n*- Proponer al Ayuntamiento que cuelgue en su Web el presupuestodetallado para 2011.</p>\n<p>*- Crear dos comisiones de trabajo:</p>\n<p>&#8211; Elaboraci\u00f3n de informaci\u00f3n acerca de la situaci\u00f3n econ\u00f3mica del Ayuntamiento con el fin de informar a la ciudadan\u00eda, a la que seapuntaron: Roberto, Antonio, Paco y Javi.<br />\n&#8211; Historia del municipio: a la que se apuntaron: Samuel, Domingo,Pino y Mar\u00eda.</p>\n<p>*- Que las reuniones de la Asamblea se hagan tambi\u00e9n en las distintasplazas de los distintos pueblos del municipio para ir dando a conocerel movimiento y los problemas que tenemos.<br />\n*- Que alguien se encargue de subir la informaci\u00f3n de cada asamblea a lap\u00e1gina de pueblos y barrios de Espa\u00f1a. La de esta asamblea se encarga Antonio.<br />\n*- Apoyar al colectivo H\u00e1gamonos oir Maspalomas para convocar la conferencia sobre los derechos de los ciudadanos.<br />\n*- Traer para la pr\u00f3xima asamblea, mi\u00e9rcoles d\u00eda 20 de julio, materialespara hacer una pancarta que nos identifique como movimiento 15M:s\u00e1banas, pintura, etc. Hay ya encargada una peque\u00f1a que llegar\u00e1 dentrode unos d\u00edas.<br />\n*- Cuando se pueda: pasar por la puerta de las oficinas del paro en Maspalomas a primera hora de la ma\u00f1ana para informar a las personas enparo de lo que estamos haciendo e invitarlas a incorporarse.<br />\n*- Hay cuatro personas que pueden salir el jueves, d\u00eda 21, a las 7 de la ma\u00f1ana, en la marcha hacia Vecindario. Se saldr\u00eda desde la plaza donde hacemos las asambleas, frente a la Casa de la Cultura, en Maspalomas.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Resumen de la Asamblea de Maspalomas celebrada\u00a0en la Plaza del Camellero, en San Fernando de Maspalomas con inicio a las 19:15 y finalizacion a las 21:00 con la asistencia de 24 personas 1. En un primer momento se di\u00f3 informaci\u00f3n, por parte de diferentes participantes, de distintas cuestiones. Entre ellas:- El presupuesto del Ayuntamiento de [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 762,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    5,
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/346"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/762"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=346"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/346/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=346"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=346"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=346"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 329,
  "date": "2011-06-25T22:00:52",
  "date_gmt": "2011-06-25T22:00:52",
  "guid": {
    "rendered": "http://grancanaria.tomalosbarrios.net/?p=329"
  },
  "modified": "2011-07-12T17:33:20",
  "modified_gmt": "2011-07-12T17:33:20",
  "slug": "acta-de-la-asamblea-popular-de-agaete-del-25062011",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/2011/06/25/acta-de-la-asamblea-popular-de-agaete-del-25062011/",
  "title": {
    "rendered": "Acta de la asamblea popular de Agaete del 25/06/2011"
  },
  "content": {
    "rendered": "<div>Asamblea Agaete 25 de junio.<br />\nDio comienzo a las 12:00 y a la misma asistimos 20 personas.<br />\nEl moderador fue Rub\u00e9n y el que hizo el acta Coky<br />\n&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 La primera decisi\u00f3n que se tomo fue que las asambleas fueran todas las semanas a las 19:30, pero al final &#8230;de la misma se cambio a las 12:00 horas de los domingos, aunque el pr\u00f3ximo domingo 3 de julio ser\u00e1 a las 11:00 en la plaza de la constituci\u00f3n<br />\n&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Se presento el recorrido de la asamblea hasta el d\u00eda de la misma (Coky)<br />\n&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Se decidieron los encargados de las siguientes tareas:<br />\n\u00c1rea pol\u00edtica: Roge<br />\nPortavoz en la asamblea insular: Juana Berm\u00fadez<br />\nDifusi\u00f3n y recogida de firmas: Rub\u00e9n<br />\n\u00a0<br />\nSe presento la ley electoral (Coky)<br />\nLa ley electoral canaria presenta unas barreras electorales de 6% a nivel regional y 30% nivel insular, estas \u00faltima es la m\u00e1s alta de cualquier pa\u00eds democr\u00e1tico.\u00a0 Con ellas se impide una justa y equilibrada representaci\u00f3n de los ciudadanos, ya que por ejemplo\u00a0 un voto del Hierro vale 17 veces lo que un voto de Gran Canaria.<br />\nEn cuanto a este se hicieron las siguientes propuestas:<br />\n-Listas abiertas<br />\n-Refer\u00e9ndum leyes vinculantes (consume mucho tiempo)<br />\n-Moci\u00f3n ciudadana<br />\n-\u00d3rgano para auditar las rentas de los pol\u00edticos.<br />\n-Supresi\u00f3n de los sueldos vitalicios<br />\n-Reducir las barreras electorales<br />\n-Fiscalizar los programas electorales (que sean un verdadero contrato)<br />\n-No nos representan<br />\n-Hay grupos minoritarios que no est\u00e1n representados pol\u00edticamente que piden que se cumplan estas iniciativas.<br />\n-Sueldos m\u00ednimos y m\u00e1ximos para los pol\u00edticos.<br />\n-\u00bfQui\u00e9n financia los partidos pol\u00edticos?<br />\n\u00a0<br />\nIdeas y propuestas:<br />\n&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Grupo stop desahucio se re\u00fanen el martes a las 19:00 en San Telmo, para planificar como evitar un desahucio\u00a0 el 6\u00a0 de julio a las 10:00.<br />\n&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 A las manifestaciones del 19J acudieron en toda Espa\u00f1a 1.200.000 personas.<br />\n&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Exigir directamente a los concejales y no solo al alcalde y a la teniente de alcalde.<br />\n&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Se apoya la iniciativa de concentraci\u00f3n de ALPA en la plaza de la constituci\u00f3n del domingo d\u00eda 3 de julio a las 12:00. Esta es por la subida de sueldos de los concejales de 1600\u20ac a 2000\u20ac mensuales, por la designaci\u00f3n de 7 cargos de confianza que percibir\u00e1n 17000\u20ac anuales, y la dedicaci\u00f3n parcial de 30 horas semanales del alcalde por lo que percibir\u00e1 1500\u20ac anuales.<br />\n&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Tambi\u00e9n se comento la posibilidad hacer una recogida de firmas.<br />\n\u00a0<br />\nSe aprob\u00f3 el orden del d\u00eda de la siguiente asamblea.<br />\n\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 -Leer el acta de la anterior asamblea.<br />\n\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 -Tratar el horario de las asambleas.<br />\n\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 -Explicar el movimiento 15M<br />\n\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 -Exposici\u00f3n de la ley hipotecaria (Gregorio)<br />\n\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 -Explicaci\u00f3n de los representantes de las distintas comisiones.</div>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Asamblea Agaete 25 de junio. Dio comienzo a las 12:00 y a la misma asistimos 20 personas. El moderador fue Rub\u00e9n y el que hizo el acta Coky &#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 La primera decisi\u00f3n que se tomo fue que las asambleas fueran todas las semanas a las 19:30, pero al final &#8230;de la misma se cambio a [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 667,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    5
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/329"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/667"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=329"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/329/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=329"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=329"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=329"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 325,
  "date": "2011-07-06T22:00:39",
  "date_gmt": "2011-07-06T22:00:39",
  "guid": {
    "rendered": "http://grancanaria.tomalosbarrios.net/?p=325"
  },
  "modified": "2011-07-12T17:26:55",
  "modified_gmt": "2011-07-12T17:26:55",
  "slug": "acta-de-la-asamblea-popular-de-arucas-del-06072011",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/2011/07/06/acta-de-la-asamblea-popular-de-arucas-del-06072011/",
  "title": {
    "rendered": "Acta de la asamblea popular de Arucas del 06/07/2011"
  },
  "content": {
    "rendered": "<div>ACTA ASAMBLEARIA 06/07/2011<br />\n\u00a0<br />\nIntroducci\u00f3n:<br />\n\u00a0<br />\n\u25cf Designaci\u00f3n de las diversas figuras necesarias para el desarrollo de la asamblea:<br />\n&#8230; \u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0<br />\n\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 \u25a0 Moderador: Sheila Col\u00f3n<br />\n\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0<br />\n\u25cf Lectura del Manifiesto Reivindicativo del 15M Indignados Las Palmas de Gran Canaria.<br />\n\u00a0<br />\n\u25cf Lectura de declaraci\u00f3n de principios del Movimiento 15M Indignados Arucas.<br />\n\u00a0<br />\n\u25cf Lectura del acta asamblearia del d\u00eda anterior.<br />\n\u00a0<br />\nDesarrollo:<br />\n\u00a0<br />\n\u25cf Exposici\u00f3n sobre problem\u00e1tica en cuanto a aspectos pol\u00edticos y socioecon\u00f3micos de naturaleza global o nacional:<br />\n\u00a0<br />\n\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 \u25a0 Tema del d\u00eda:<br />\n\u00a0<br />\n\u25ba Informaci\u00f3n relativa a la Marcha Indignada del 23J.<br />\n\u00a0<br />\n\u25cf Charla informativa sobre cuestiones que afecten al \u00e1mbito local.<br />\n\u00a0<br />\n\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 \u25a0 Tema del d\u00eda:<br />\n\u00a0<br />\n\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 \u25ba Acogida de la propuesta por las diversas asambleas de Gran Canaria: \u00bfEn qu\u00e9 medida afecta al municipio de Arucas esta iniciativa?<br />\n\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 \u25ba Indignaci\u00f3n y compromiso: necesidad de establecer una organizaci\u00f3n interna operativa mediante la divisi\u00f3n por comisiones. Mejora del flujo y canales de informaci\u00f3n.<br />\n\u00a0<br />\nReflexi\u00f3n:<br />\n\u00a0<br />\n\u25cf Sesi\u00f3n de micr\u00f3fono abierto en el que los asistentes a la asamblea determinar\u00e1n sus opiniones y conclusiones de los temas anteriormente expuestos o de temas de otra \u00edndole.<br />\n\u00a0<br />\n\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 \u25ba Se cree que la iniciativa de la marcha lineal tendr\u00e1 m\u00e1s difusi\u00f3n y seguimiento. Necesidad de existencia de coordinaci\u00f3n entre Las Palmas y el municipio.<br />\n\u00a0<br />\n\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 \u25ba Se plantea la necesidad de abarcar el problema de Antonio el ganadero, as\u00ed como la planificaci\u00f3n de acciones concretas y efectivas.<br />\n\u00a0<br />\n\u00a0<br />\n\u00a0<br />\n\u00a0<br />\n\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 \u25ba Se cree que la asamblea es demasiado peque\u00f1a para afrontar la marcha. En el caso de ser aprobada se insta a que la poblaci\u00f3n se sume a t\u00edtulo individual.<br />\n\u00a0<br />\n\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 \u25ba Se hace hincapi\u00e9 en que las medidas sociales adoptadas avalar\u00e1n al movimiento, como lo sucedido en el desahucio de Araceli.<br />\n\u00a0<br />\n\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 \u25ba\u00a0 En el caso de ser aprobada, se indica que aunque la participaci\u00f3n sea escasa, puede ser simb\u00f3lica. Adem\u00e1s de que cada uno pueda participar y aportar a su manera.<br />\n\u00a0<br />\n\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 \u25ba A favor de la acampada como modo de revolucionar y despertar a la poblaci\u00f3n.<br />\n\u00a0<br />\n\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 \u25ba Se propone realizar una concentraci\u00f3n en lugar de una Manifestaci\u00f3n debido al cansancio de los peregrinos.<br />\n\u00a0<br />\n\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 \u25ba Necesidad de establecer una buena organizaci\u00f3n para poder trabajar de forma efectiva y no dejar pasar ocasiones en las que poder manifestar nuestra indignaci\u00f3n, como los plenos del Ayuntamiento, en concreto aqu\u00e9l en que nombraron a los cargos de confianza.<br />\n\u00a0<br />\nConclusi\u00f3n:<br />\n\u00a0<br />\n\u25cf Resoluci\u00f3n y votaci\u00f3n de todos los asistentes con el fin de alcanzar el consenso con respecto a una materia determinada:<br />\n\u00a0<br />\n\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Tema del d\u00eda:<br />\n\u00a0<br />\n\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 \u25ba Determinaci\u00f3n de SI SE DEBEN TOMAR O NO acciones directas relativas a lo expuesto con anterioridad, para el posterior estudio de las mismas. En este caso, se aprueba por mayor\u00eda la marcha del 23 J, optando como mejor alternativa la de realizar asamblea y acampada en la plaza de la Constituci\u00f3n.<br />\n\u00a0<br />\n\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u200b\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u200b\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 En Arucas, a 6 de julio de 2011</div>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>ACTA ASAMBLEARIA 06/07/2011 \u00a0 Introducci\u00f3n: \u00a0 \u25cf Designaci\u00f3n de las diversas figuras necesarias para el desarrollo de la asamblea: &#8230; \u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 \u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 \u25a0 Moderador: Sheila Col\u00f3n \u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 \u25cf Lectura del Manifiesto Reivindicativo del 15M Indignados Las Palmas de Gran Canaria. \u00a0 \u25cf Lectura de declaraci\u00f3n de principios del Movimiento 15M Indignados Arucas. \u00a0 \u25cf Lectura [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 667,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    5
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/325"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/667"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=325"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/325/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=325"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=325"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=325"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 315,
  "date": "2011-07-12T17:00:37",
  "date_gmt": "2011-07-12T17:00:37",
  "guid": {
    "rendered": "http://grancanaria.tomalosbarrios.net/?p=315"
  },
  "modified": "2011-07-12T17:08:40",
  "modified_gmt": "2011-07-12T17:08:40",
  "slug": "taller-accion-colectiva-cultura-asociativa-y-participacion",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/2011/07/12/taller-accion-colectiva-cultura-asociativa-y-participacion/",
  "title": {
    "rendered": "TALLER: \u00abACCI\u00d3N COLECTIVA, CULTURA ASOCIATIVA Y PARTICIPACI\u00d3N\u00bb"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p style=\"text-align: center\">TALLER: \u00abACCI\u00d3N COLECTIVA, CULTURA ASOCIATIVA Y PARTICIPACI\u00d3N\u00bb</p>\n<p style=\"text-align: left\">Cu\u00e1ndo: Martes 12 de julio, 20:00.</p>\n<p>D\u00f3nde: Plaza del Pueblo, La Isleta, Las\u00a0Palmas de Gran Canaria (mapa:\u00a0<a href=\"http://maps.google.es/?ll=28.15145,-15.429128&amp;spn=0.001284,0.002411&amp;t=h&amp;z=19\">http://maps.google.es/?ll=28.15145,-15.429128&amp;spn=0.001284,0.002411&amp;t=h&amp;z=19</a>).</p>\n<p>Imparte: Juan Manuel Brito. Historiador y activista social. Asamblea 15-M de La Isleta.</p>\n<p>Contenido: El taller intenta reflexionar sobre\u00a0 la acci\u00f3n colectiva, en relaci\u00f3n a algunos aspectos derivados de la misma como la toma decisiones colectivas, el valor de la unidad y la gesti\u00f3n del pluralismo, la horizontalidad y los modelos de participaci\u00f3n, las asambleas, la representaci\u00f3n, los liderazgos, etc.<br />\nSe trata de abordar estas cuestiones desde una perspectiva cr\u00edtica y democratizadora, intentando tomar conciencia colectiva de los l\u00edmites y los problemas a los que se enfrenta la acci\u00f3n colectiva en relaci\u00f3n a los modelos de organizaci\u00f3n y participaci\u00f3n.</p>\n<p>Organiza: Asamblea 15-M La Isleta.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>TALLER: \u00abACCI\u00d3N COLECTIVA, CULTURA ASOCIATIVA Y PARTICIPACI\u00d3N\u00bb Cu\u00e1ndo: Martes 12 de julio, 20:00. D\u00f3nde: Plaza del Pueblo, La Isleta, Las\u00a0Palmas de Gran Canaria (mapa:\u00a0http://maps.google.es/?ll=28.15145,-15.429128&amp;spn=0.001284,0.002411&amp;t=h&amp;z=19). Imparte: Juan Manuel Brito. Historiador y activista social. Asamblea 15-M de La Isleta. Contenido: El taller intenta reflexionar sobre\u00a0 la acci\u00f3n colectiva, en relaci\u00f3n a algunos aspectos derivados de la misma [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 667,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    6
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/315"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/667"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=315"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/315/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=315"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=315"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=315"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 313,
  "date": "2011-07-12T16:55:41",
  "date_gmt": "2011-07-12T16:55:41",
  "guid": {
    "rendered": "http://grancanaria.tomalosbarrios.net/?p=313"
  },
  "modified": "2011-07-12T17:06:40",
  "modified_gmt": "2011-07-12T17:06:40",
  "slug": "charla-debate-sobre-economia-y-el-pacto-del-euro",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/2011/07/12/charla-debate-sobre-economia-y-el-pacto-del-euro/",
  "title": {
    "rendered": "CHARLA-DEBATE: \u00abSOBRE ECONOM\u00cdA Y EL PACTO DEL EURO\u00bb"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p style=\"text-align: center\">CHARLA-DEBATE: \u00abSOBRE ECONOM\u00cdA Y EL PACTO DEL EURO\u00bb</p>\n<p>Cu\u00e1ndo: Mi\u00e9rcoles\u00a013 de julio,\u00a019:30.</p>\n<p>D\u00f3nde: Plaza del Pilar\u00a0(junto al escenario), Guanarteme, Las Palmas de Gran Canaria.</p>\n<p>Ponentes:</p>\n<ul>\n<li>Pedro Gonz\u00e1lez, Profesor de Econom\u00eda de la Universidad de Las Palmas.</li>\n<li>Borja Garc\u00eda, licenciado en Ciencias Econ\u00f3micas por la ULPGC.</li>\n<li>Federico Inchausti, licenciado en Ciencias Econ\u00f3micas por la ULPGC.</li>\n</ul>\n<p>Organiza: Asamblea de Guanarteme</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>CHARLA-DEBATE: \u00abSOBRE ECONOM\u00cdA Y EL PACTO DEL EURO\u00bb Cu\u00e1ndo: Mi\u00e9rcoles\u00a013 de julio,\u00a019:30. D\u00f3nde: Plaza del Pilar\u00a0(junto al escenario), Guanarteme, Las Palmas de Gran Canaria. Ponentes: Pedro Gonz\u00e1lez, Profesor de Econom\u00eda de la Universidad de Las Palmas. Borja Garc\u00eda, licenciado en Ciencias Econ\u00f3micas por la ULPGC. Federico Inchausti, licenciado en Ciencias Econ\u00f3micas por la ULPGC. Organiza: [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 667,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    6
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/313"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/667"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=313"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/313/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=313"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=313"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=313"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 307,
  "date": "2011-07-12T16:29:04",
  "date_gmt": "2011-07-12T16:29:04",
  "guid": {
    "rendered": "http://grancanaria.tomalosbarrios.net/?p=307"
  },
  "modified": "2011-07-12T16:29:04",
  "modified_gmt": "2011-07-12T16:29:04",
  "slug": "acta-del-espacio-de-intercambio-de-pueblos-y-barrios-del-07072011",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/2011/07/12/acta-del-espacio-de-intercambio-de-pueblos-y-barrios-del-07072011/",
  "title": {
    "rendered": "Acta del espacio de intercambio de pueblos y barrios del 07/07/2011"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Espacio de intercambio de pueblos y barrios de Gran Canaria del 07/07/2011\u00a0</p>\n<p>Comienza a las 21:00. Termina a las 23:00</p>\n<p>Asisten aproximadamente 20 personas</p>\n<p>Toma el acta: Yaiza</p>\n<p>Moderador: Jos\u00e9 Miguel/Gara</p>\n<p>Orden del d\u00eda propuesto la semana anterior</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Aprender a subir un acta a la p\u00e1gina web (se mandar\u00e1n instrucciones por correo)</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 C\u00f3mo comunicarse a trav\u00e9s de Internet (uso de facebook)</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Comunicaci\u00f3n escrita (canales para la difusi\u00f3n)</p>\n<p>Se propone que hasta que lleguen los que faltan se hable de la marcha del 23j. Alguien propone que se hable de las propuestas que se han hecho en las asambleas de cada barrio y pueblo. Pero se piensa que esas reuniones no son el lugar adecuado para hacerlo, que hay que buscar la manera de que las propuestas lleguen a todo el mundo (buscar canales de difusi\u00f3n de propuestas y de convocatorias).</p>\n<p>Finalmente <strong>se decide charlar de forma no vinculante sobre el 23j.</strong></p>\n<p>Propuestas</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 <strong>Se comenta que en Arucas se habl\u00f3 de que la marcha pase por las casas consistoriales y se acampe en cada pueblo, siguiendo el itinerario propuesto.</strong></p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 <strong>Se propone que cada uno se meta en la marcha en la medida en que pueda</strong>. Se comenta que el s\u00e1bado, en el foro, se habl\u00f3 de que se iba a seguir la misma l\u00ednea siempre: Caminata, asamblea y acampada. Y que hay flexibilidad para que cada uno se apunte a lo que pueda.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Se pregunta si los lugares por donde pase la marcha va a recibir a los marchantes con comida.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Se propone que en puntos muy cercanos (como G\u00e1ldar y Gu\u00eda), que est\u00e1n muy cerca, no se acampe, sino que se haga una asamblea y se siga. Dice tambi\u00e9n que es mejor pensar en las duchas que en la comida.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 <strong>Difundir lo m\u00e1s posible la marcha</strong> para que tengan un buen recibimiento por parte de los vecinos y de los Ayuntamientos.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 <strong>Que todos los grupos (sur, centro, norte y Las Palmas) lleven preparada la hoja de ruta</strong> (\u00bfd\u00f3nde acampar?, \u00bfc\u00f3mo va a ser el itinerario?)</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 <strong>La Asamblea</strong><strong> de Guanarteme habl\u00f3 de unirse a la marcha de manera activa.</strong> Propone que la marcha pase por all\u00ed y que se acampe en la plaza, lugar donde se realizar\u00edan actividades. <strong>La asamblea de La Isleta quiere unirse a la de Guanarteme</strong>.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Se dieron 2 propuestas sobre esto: acampar el viernes por la noche o ir el s\u00e1bado por la ma\u00f1ana, hacer la asamblea y continuar hasta la plaza final.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Se propone que se concreten cosas para poder llevarlo a las asambleas de los pueblos y barrios y que la gente pueda votar, para que no se pierda todo en el tiempo y en el espacio.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Se comenta que no nos debemos olvidar de que hay que hacer las cosas bien, combinando las propuestas del grupo de trabajo y las asambleas para no caer en decretazos.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 <strong>Se propone que un grupo de personas de cada pueblo/barrio est\u00e9 conectado con el grupo de trabajo de la marcha para decidirlo todo de manera conjunta.</strong> Y dedicar la asamblea de la comisi\u00f3n de pueblos y barrios del jueves siguiente a concretar las propuestas.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 <strong>Se habla de que se necesita gente</strong> para que trabaje en los siguientes aspectos: ruta f\u00edsica (\u00bfpor d\u00f3nde vamos?, \u00bfcu\u00e1ndo llegamos?), hoja de ruta de las asambleas, difusi\u00f3n y prensa (aqu\u00ed ya hay gente que est\u00e1 trabajando en ello)</p>\n<p>Se habla de que el martes a las 12:00 hay una asamblea de la Universidad, que est\u00e1n yendo a los institutos para implicar a los chicos. Que no hay que descuidar tambi\u00e9n los AMPAS. Se necesita uni\u00f3n de los grupos para dinamizar la cosa.</p>\n<p><strong>Se propone crear una Asamblea General</strong> para poner sobre la mesa las propuestas de los barrios y pueblos. Que sean rotativas. Es muy importante dinamizar los equipos de trabajo y materializar las propuestas de manera que siempre haya consenso.</p>\n<p><strong>Se habla de crear un espacio</strong> para poner en com\u00fan esas propuestas (a trav\u00e9s del correo o del blog [en la pesta\u00f1a \u201cpropuestas de acci\u00f3n\u201d]).</p>\n<p>Alguien propone que no se piense solo en los portales virtuales para debatir y proponer porque <strong>la gente tambi\u00e9n necesita la comunicaci\u00f3n directa</strong>.</p>\n<p>Se propone buscar una soluci\u00f3n para que las asambleas funcionen y que las propuestas no se pierdan, sino que vayan y vuelvan de manera efectiva y democr\u00e1tica.</p>\n<p>Se ense\u00f1a a los asistentes c\u00f3mo subir un acta, c\u00f3mo modificar un calendario y c\u00f3mo escribir convocatorias en la p\u00e1gina web.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Espacio de intercambio de pueblos y barrios de Gran Canaria del 07/07/2011\u00a0 Comienza a las 21:00. Termina a las 23:00 Asisten aproximadamente 20 personas Toma el acta: Yaiza Moderador: Jos\u00e9 Miguel/Gara Orden del d\u00eda propuesto la semana anterior &#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Aprender a subir un acta a la p\u00e1gina web (se mandar\u00e1n instrucciones por correo) &#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 C\u00f3mo [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 667,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    5
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/307"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/667"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=307"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/307/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=307"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=307"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=307"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 304,
  "date": "2011-07-06T21:48:43",
  "date_gmt": "2011-07-06T21:48:43",
  "guid": {
    "rendered": "http://grancanaria.tomalosbarrios.net/?p=304"
  },
  "modified": "2011-07-12T17:30:20",
  "modified_gmt": "2011-07-12T17:30:20",
  "slug": "asamblea-de-telde-el-6-de-julio-de-2011",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/2011/07/06/asamblea-de-telde-el-6-de-julio-de-2011/",
  "title": {
    "rendered": "Acta de la asamblea popular de Telde del 06/07/2011"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><strong>ACTA DE LA ASAMBLEA CIUDADANA CELEBRADA EN LA PLAZA DE FRANCHY ROCA, EN TELDE, EL 6 DE JULIO DE 2011</strong></p>\n<p>\u00a0Se inicia la asamblea a las 20:15h</p>\n<p><strong>1.- Lectura del acta de la asamblea anterior.</strong></p>\n<p><strong>2.- Intervenciones:</strong></p>\n<p>* Se da informaci\u00f3n sobre la acci\u00f3n llevada a cabo hoy por el grupo <strong>Stop Desaucios</strong> en La Paterna. Se comenta la importancia de aprovechar mes de Agosto (inh\u00e1bil) para recabar informaci\u00f3n y organizarnos mejor para detectar casos en el municipio en los que proceda intervenir. Es importante no bajar la guardia porque podr\u00eda haber alg\u00fan caso judicial en este mes. Se pasa el tema a la comisi\u00f3n <strong>Stop Desaucios.</strong></p>\n<p><strong>\u00a0</strong></p>\n<p>* Una avecina pide que alguien le explique dos noticias publicadas hoy en prensa una sobre la retirada de 38 querellas contra diferentes ediles del Ayto. de Telde\u00a0 y otra sobre los recortes en educaci\u00f3n.</p>\n<p>-El Ayto ha llegado a tal grado de corrupci\u00f3n que los distintos grupos pol\u00edticos, que se hab\u00edan demandado unos a otros por presuntas irregularidades cometidas, han pactado retirar entre s\u00ed todas las demandas y \u201caqu\u00ed no ha pasado nada\u201d.</p>\n<p><strong>Propuesta 1</strong>: Que el 15M retome todas esas querellas y se lleven a la fiscal\u00eda anticorrupci\u00f3n y se exija que pague quien tenga que pagar, pero con su patrimonio personal.</p>\n<p><strong>Propuesta 2: </strong>Manifestarnos ante el pr\u00f3ximo pleno del Ayto., porque se est\u00e1n riendo de nosotros y para que les quede claro que no se puede jugar con la justicia</p>\n<p>&#8211; En cuanto al recorte en Educaci\u00f3n, se comenta que la falta de contrataciones de profesores de apoyo est\u00e1 provocando que algunos ni\u00f1os no tengan plaza en los colegios de su barrio, por lo que tienen que ir a otro barrio, lo que, si se mira de forma global, est\u00e1 afectando a muchas familias en el municipio.</p>\n<p>Por otro lado se est\u00e1n eliminando Ciclos Formativos que se impart\u00edan en el municipio, con lo que los j\u00f3venes tienen cada vez menos opciones para elegir, teniendo que desplazarse a otros municipios.</p>\n<p><strong>Propuesta 3:</strong> Organizar una protesta multitudinaria para principios del pr\u00f3ximo curso.</p>\n<p>* Una vecina pide que se defina si la asamblea se integra en el Movimiento 15M indignados, Acampada Las Palmas o se es independiente.</p>\n<p>Se debate el tema y las intervenciones coinciden con que la asamblea debe ser independiente y coordinada con el resto de asambleas, resalt\u00e1ndose la importancia de que cada asamblea tenga la libertad de decidir sobre los asuntos que ata\u00f1en a su municipio, as\u00ed como las propias normas por las que se va a regir (uso de signos o no, frecuencia de celebraciones, lugares\u2026)</p>\n<p>Se plantea la necesidad de apartar los intereses particulares de los distintos grupos presentes en la asamblea y centrarnos en los intereses generales de los vecinos del municipio, buscar objetivos comunes.</p>\n<p>* Se informa sobre las reuniones que se est\u00e1n celebrando en San Telmo los jueves entre representantes de cada zona para coordinar las distintas asambleas, as\u00ed como de que esas reuniones ser\u00e1n itinerantes. Se invita a participar en las actividades programadas los jueves en San Temo sobre Coordinaci\u00f3n e Higiene asamblearia y Marcha del 23 de Julio.</p>\n<p>* Se informa sobre la marcha que se est\u00e1 organizando tanto a nivel nacional como insular para el 23 de Julio. Se entabla un debate en el que se plantean y se aclaran las dudas al respecto. Se informa de la existencia de una comisi\u00f3n que est\u00e1 coordinando las diferentes rutas (sale simult\u00e1neamente desde Mog\u00e1n, La Aldea y Tejeda, pasando por los diferentes municipios, para confluir en Las Palmas)</p>\n<p><strong>Propuesta 4:</strong> Sumarnos a la marcha del 23 de Julio.</p>\n<p>* Se plantea la necesidad de crear comisiones para canalizar las diferentes propuestas que est\u00e1n surgiendo.</p>\n<p><strong>Propuesta 5:</strong> Crear comisiones de Educaci\u00f3n, Sanidad, Urbanismo y medio ambiente.</p>\n<p>* Se plantea la importancia de no someter a votaci\u00f3n ninguna propuesta sin que se haya escuchado las opiniones contrarias, de no dejar que la emoci\u00f3n se imponga a la raz\u00f3n, de mantener el respeto por las diferencias y sopesar los pros y los contras de cada propuesta antes de someterla a votaci\u00f3n, y si no hay consenso, derivarla a la comisi\u00f3n correspondiente para que la desarrolle\u00a0 y la vuelva a presentar a la asamblea para su votaci\u00f3n.</p>\n<p>* Se plantea la necesidad de organizar mejor la asamblea porque no se est\u00e1 moderando adecuadamente y se est\u00e1 saltando continuamente de un tema a otro sin concretar nada. La riqueza de la asamblea son las propuestas que se plantean, pero no deben acumularse una tras otra porque se pierden. Es importante definir el Orden del D\u00eda antes de comenzar la asamblea, para no perdernos con muchos temas y desarrollar cada tema adecuadamente.</p>\n<p>Es importante que las propuestas se debatan si se asumen por la asamblea o no, para que no se diluyan en otras asambleas en las que se hable de otras cosas, y luego, si no hay consenso, pasarlas ala correspondiente comisi\u00f3n. Es importante crear comisiones y grupos de trabajo para ser operativos y llegar a mas gente, para elaborar las propuestas adecuadamente para que lleguen lo mas claras posible a la asamblea y as\u00ed facilitar la toma de decisiones.</p>\n<p>Una vecina se queja de que su propuesta no hab\u00eda sido recogida en el acta tal y como la formul\u00f3.</p>\n<p><strong>Propuesta 6:</strong> Definir antes de cada asamblea el tiempo que se va a dedicar a debatir cada punto, as\u00ed como para hacer propuestas.</p>\n<p>* Una vecina se queja del deterioro de las infraestructuras del municipio, la dejadez en el mantenimiento de los parques, la falta de actividades para los j\u00f3venes y la poca implicaci\u00f3n ciudadana por falta de informaci\u00f3n tanto del movimiento en s\u00ed como de las convocatorias de asambleas para que cada vez seamos m\u00e1s personas</p>\n<p><strong>Propuesta 7:</strong> Que cada asamblea se empiece con una explicaci\u00f3n de los ideales del 15M y la lectura del manifiesto con los puntos que se reivindican.</p>\n<p><strong>Propuesta 8: </strong>Crear una comisi\u00f3n para pegar carteles.</p>\n<p>* Se informa que el viernes 8, a las 17:00h habr\u00e1 una concentraci\u00f3n en La Aldea en protesta por el cierre de la \u00fanica guarder\u00eda del municipio. Piden que la Comunidad Aut\u00f3noma aporte el 33% del presupuesto que le corresponde aportar (junto con el Ayto. y los padres)</p>\n<p><strong>Propuesta 9:</strong> Manifestar nuestro apoyo a dicha reivindicaci\u00f3n.</p>\n<p>* Se plantean problemas muy graves en el campo de los Asuntos Sociales, enchufados corruptos que sin haber trabajado nunca est\u00e1n cobrando una pensi\u00f3n a la que no acceden familias humildes muy necesitadas.</p>\n<p><strong>Propuesta 10:</strong> Crear comisiones Sociosanitaria, de Acci\u00f3n y de Corrupci\u00f3n</p>\n<p>* Ante el grave problema de secuestro de informaci\u00f3n\u00a0 por parte de los medios.</p>\n<p><strong>Propuesta 11: </strong>Que la comisi\u00f3n de Territorio elabore un informe sobre la ampliaci\u00f3n del aeropuerto de Gran Canaria.</p>\n<p>* Se informa sobre el uso de la red social N-1 como herramienta de comunicaci\u00f3n interna entre las diferentes comisiones y la disponibilidad para introducirnos en su uso si se considera oportuno.</p>\n<p>* En cuanto a la periodicidad de las asambleas surgen varias propuestas cuya decisi\u00f3n se pospone:</p>\n<p><strong>Propuesta 12:</strong> Asambleas itinerantes por los diferentes barrios</p>\n<p><strong>Propuesta 13: </strong>Asambleas en el casco de Telde e invitar a los barrios a que se sumen</p>\n<p><strong>Propuesta 14:</strong> Dos asambleas semanales: una en el casco de Telde y otra itinerante por los barrios</p>\n<p>* Para cerrar la asamblea se propone crear las comisiones propuestas siempre que haya voluntarios dispuestos a desarrollarlas y que una vez finalizada la asamblea se re\u00fanan las comisiones creadas para organizarse.</p>\n<p>Por unanimidad se crean las comisiones:</p>\n<ul>\n<li><strong>ASAMBLEARISMO</strong></li>\n<li><strong>EDUCACI\u00d3N</strong></li>\n<li><strong>MEDIO AMBIENTE Y TERRITORIO</strong></li>\n</ul>\n<p><strong>SOCIOSANITARIA</strong></p>\n<ul>\n<li><strong>ACCION</strong></li>\n</ul>\n<p>\u00a0</p>\n<p>Se aprueba por consenso:</p>\n<ul>\n<li><strong>Sumarnos a la marcha del 23 de Julio</strong></li>\n<li><strong>Apoyar las reivindicaciones del municipio de La Aldea</strong></li>\n<li><strong>Que la comisi\u00f3n de Territorio elabore un informe sobre la ampliaci\u00f3n del aeropuerto de \u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Gran Canaria</strong>(de c\u00f3mo est\u00e1 la situaci\u00f3n\u00a0 para exponer a todos los interesados)</li>\n</ul>\n<p><strong>\u00a0</strong></p>\n<ul>\n<li><strong>Pr\u00f3xima Asamblea el mi\u00e9rcoles 15 de Julio a las 20:00h en la Plaza de San Gregorio</strong></li>\n</ul>\n<p>\u00a0</p>\n<p>Quedan pendientes las propuestas 1, 2, 3, 6, 7, 8, 12, 13 y 14, as\u00ed como si procede la creaci\u00f3n de las comisiones de propaganda, jur\u00eddica, econom\u00eda y educaci\u00f3n.</p>\n<p>Se cerr\u00f3 la asamblea a las 21:45h</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>ACTA DE LA ASAMBLEA CIUDADANA CELEBRADA EN LA PLAZA DE FRANCHY ROCA, EN TELDE, EL 6 DE JULIO DE 2011 \u00a0Se inicia la asamblea a las 20:15h 1.- Lectura del acta de la asamblea anterior. 2.- Intervenciones: * Se da informaci\u00f3n sobre la acci\u00f3n llevada a cabo hoy por el grupo Stop Desaucios en La [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 775,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    5
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/304"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/775"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=304"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/304/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=304"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=304"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=304"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 300,
  "date": "2011-07-05T22:00:22",
  "date_gmt": "2011-07-05T22:00:22",
  "guid": {
    "rendered": "http://grancanaria.tomalosbarrios.net/?p=300"
  },
  "modified": "2011-07-12T20:24:08",
  "modified_gmt": "2011-07-12T20:24:08",
  "slug": "acta-asamblea-de-la-isleta-5-julio-2011",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/2011/07/05/acta-asamblea-de-la-isleta-5-julio-2011/",
  "title": {
    "rendered": "Acta de la asamblea popular de La Isleta del 05/07/2011"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Antes de ir al acta les invitamos:</p>\n<p>Taller:<strong> Acci\u00f3n colectiva, cultura asociativa y participaci\u00f3n.</strong></p>\n<p>Imparte: Juan Manuel Brito. Historiador y activista social. Asamblea 15-M de La Isleta.</p>\n<p>El taller intenta reflexionar sobre\u00a0\u00a0la acci\u00f3n colectiva, en relaci\u00f3n a algunos aspectos derivados de la misma como la toma decisiones colectivas, el valor de la unidad y la gesti\u00f3n del pluralismo, la horizontalidad y los modelos de participaci\u00f3n, las asambleas, la representaci\u00f3n, los liderazgos, etc.</p>\n<p>Se trata de abordar estas cuestiones desde una perspectiva cr\u00edtica y democratizadora, intentando tomar conciencia colectiva de los l\u00edmites y los problemas a los que se enfrenta la acci\u00f3n colectiva en relaci\u00f3n a los modelos de organizaci\u00f3n y participaci\u00f3n.<!--more--></p>\n<p><span style=\"font-size: medium\"><strong>Acta de la Asamblea 5 de Julio de 2011</strong></span></p>\n<p><strong>Asistentes:</strong> 17 personas.</p>\n<p><strong>Hora de comienzo:</strong> 21.00 h.</p>\n<p><strong>Hora de fin:</strong> programada: 22.30 h. real: 22:48</p>\n<p><strong>Moderador:</strong> Rub\u00e9n <strong>Acta:</strong> Miguel</p>\n<p><span style=\"font-size: medium\"><strong>ORDEN DEL D\u00cdA</strong></span></p>\n<p><strong>1.- Lectura del Acta Anterior.</strong></p>\n<p><strong>2.- Reflexi\u00f3n de las propuestas.</strong></p>\n<p><strong>3.- Informaciones, ruegos y preguntas.</strong></p>\n<h1>1.- Lectura del Acta anterior</h1>\n<p>\u201c<em>Lo que no nos gusta es lo que nos ha sacado a la calle, al descontento general. No tanto identificar problemas para solucionarnos.\u201d </em>Acta del 28/06/2011</p>\n<p>Tras la lectura del acta anterior :</p>\n<ul>\n<li>Renatta y Lara, matizan ese punto, pidiendo que s\u00ed resolvamos problemas m\u00e1s all\u00e1 de los que nos sacaron a la calle.</li>\n<li>\u00c1ngela, aclara que los problemas que nos llevaron a a la calle eran los comunes que son los que nos est\u00e1n moviendo y uniendo, sin menospreciar que se puedan resolver otros problemas sin caer en centrarnos en resolver problemas particulares. Que luchemos desde el barrio no quita que podamos luchar por los problemas comunes.</li>\n<li>Armando: La frase se refiere a que no debemos s\u00f3lo identificar sino a escuchar los problemas que tienen los ciudadanos.</li>\n<li>Pepe: (resumen) Invita a que nos centremos en la acciones.</li>\n<li>Fede: Debemos quejarnos de que no hay mecanismos de participaci\u00f3n no s\u00f3lo los problemas particulares porque el problema es de base una vez creado un mecanismo de participaci\u00f3n los problemas tendr\u00e1n un sitio que los atiendan.</li>\n<li>Lara: S\u00cd a llevar problemas a la junta de distrito.</li>\n<li>Fede: en las juntas de distrito no votamos por lo que el pueblo no es decisorio. No existe organismo de participaci\u00f3n activa (con voz y voto) por parte de los ciudadanos.</li>\n<li>Ibrahin: Se trata de actuar localmente y pensar globalmente. Por ejemplo, el crear sombra en la plaza puede estar m\u00e1s conectado con el fin com\u00fan de lo que parece.</li>\n<li>Pepe: Hay que impulsar tambi\u00e9n acciones si hay que venir y poner sombra en la plaza se hace. Hay que ir conociendo lo que se hace en el barrio.</li>\n</ul>\n<h1>2.- Reflexi\u00f3n de las propuestas</h1>\n<p><span style=\"color: #000000\"><strong>Rosi se informa de la fecha y lugar de la pr\u00f3xima junta de distrito</strong></span><span style=\"color: #000000\">:</span></p>\n<ul>\n<li><span style=\"color: #000000\">Rosi: todav\u00eda no hay fecha</span></li>\n<li><span style=\"color: #000000\">Pepe: debemos ir a la reuni\u00f3n de ma\u00f1ana y enterarnos junto al resto de colectivos</span></li>\n<li><span style=\"color: #000000\">Lara: ser\u00e1 el 22 o 23 de julio. Si se va habr\u00e1 que llevar las propuestas.</span></li>\n<li><span style=\"color: #000000\">Tras la pregunta de \u00c1ngela, Pepe: La reuni\u00f3n de La Isleta Participa es una reuni\u00f3n m\u00e1s institucional pero deber\u00edamos ir para enterarnos y conocer a las personas que se est\u00e1n organizando desde hace tiempo en el barrio. </span></li>\n</ul>\n<p>\u00a0</p>\n<p><span style=\"color: #000000\"><strong>Estudio de la participaci\u00f3n ciudadana</strong></span><span style=\"color: #000000\"> COMISI\u00d3N: Miguel, Rosi, Federico, Armando y Renata.</span></p>\n<ul>\n<li><span style=\"color: #000000\">Dificultad de acceso a la informaci\u00f3n</span></li>\n<li><span style=\"color: #000000\">Ley de grandes ciudades</span></li>\n<li><span style=\"color: #000000\">Consejos abiertos de ciudadanos</span></li>\n<li><span style=\"color: #000000\">Asociaciones socioculturales y de vecinos</span>\n<ul>\n<li><span style=\"color: #000000\">Las socioculturales: obtienen mayor colaboraci\u00f3n al no tener fin pol\u00edtico</span></li>\n<li><span style=\"color: #000000\">Las de vecinos: organizaci\u00f3n piramidal, connivencias pol\u00edticas por lo que no parece un \u00f3rgano representativo.</span>\n<ul>\n<li><span style=\"color: #000000\">La asociaci\u00f3n de la Nueva Isleta parece trabajar bien con la participaci\u00f3n.</span></li>\n</ul>\n</li>\n</ul>\n</li>\n<li><span style=\"color: #000000\">Crear canales de comunicaci\u00f3n con las otras asambleas de barrios y pueblos</span></li>\n<li><span style=\"color: #000000\">El fin es estudiar los distintos m\u00e9todos de participaci\u00f3n ciudadana y articular la alternativa en una propuesta seria. Una vez tengamos esa alternativa:</span>\n<ul>\n<li><span style=\"color: #000000\">Elevarla a p\u00fablico</span></li>\n<li><span style=\"color: #000000\">Hacerla llegar a los partidos pol\u00edticos (necesitamos que la propuesta la apoye al menos un partido para poder intervenir en pleno).</span></li>\n</ul>\n</li>\n<li><span style=\"color: #000000\">Acuerdos llegados en la \u00fatlima reuni\u00f3n y temas de estudio para esta semana:</span>\n<ul>\n<li><span style=\"color: #000000\">Ley de grandes ciudades</span></li>\n<li><span style=\"color: #000000\">Reglamentos org\u00e1nicos de distritos</span></li>\n<li><span style=\"color: #000000\">Consejo de participaci\u00f3n ciudadana</span></li>\n<li><span style=\"color: #000000\">Informarnos de otros m\u00e9todos de participaci\u00f3n ciudadana.</span></li>\n</ul>\n</li>\n<li><span style=\"color: #000000\">Las propuestas para pleno y junta tienen que presentarse con 5 d\u00edas h\u00e1biles</span></li>\n<li><span style=\"color: #000000\">Intervenciones:</span>\n<ul>\n<li><span style=\"color: #000000\">Lara: contemplemos solicitar al ente municipal correspondiente aval\u00e1ndolo con nuestras firmas. </span></li>\n<li><span style=\"color: #000000\">En respuesta a Lara Fede: se propone crear conciencia ya que esos mecanismos existe y pueden funcionar o no.</span></li>\n<li><span style=\"color: #000000\">Pepe: Crear un manual sencillo de las formas y a donde dirigirnos para estar representados. Incluir en la agenda la ley de participaci\u00f3n ciudadana del gobierno de Canarias.</span></li>\n<li><span style=\"color: #000000\">Armando: se puede hacer lo que dice Lara y adem\u00e1s seguir trabajando en la creaci\u00f3n de una v\u00eda de participaci\u00f3n ciudadana.</span></li>\n<li><span style=\"color: #000000\">Fede: ya se ha hecho recogidas de firmas con asuntos de la propia plaza del pueblo y no han tenido respuesta.</span></li>\n<li><span style=\"color: #000000\">Lara: hay sitios m\u00e1s sencillos donde pedir las cosas, en vez de ir al \u00f3rgano superior ir al particular.</span></li>\n</ul>\n</li>\n<li><span style=\"color: #000000\">Pr\u00f3xima reuni\u00f3n el lunes a las 20:00 en el Castillo de la Luz</span></li>\n</ul>\n<p>\u00a0</p>\n<p><span style=\"color: #000000\"><strong>Crear un Facebook de este espacio</strong></span><span style=\"color: #000000\">:</span></p>\n<ul>\n<li><span style=\"color: #000000\">no hay noticias sobre este asunto.</span></li>\n</ul>\n<p><span style=\"color: #000000\"><strong>Difusi\u00f3n y anunciar la asamblea por el barrio</strong></span><span style=\"color: #000000\"> COMISI\u00d3N: Natalia, Pepe Uru, Jonatan, Tana, Renata (s\u00f3lo radio), Juan Antonio, Octavio.</span></p>\n<ul>\n<li><span style=\"color: #000000\">Martes 12 de julio a las 20h. Taller de Cultura Asociativa y Participaci\u00f3n.</span></li>\n<li><span style=\"color: #000000\">Ibra: difundir entre las otras asambleas y barrios</span></li>\n<li><span style=\"color: #000000\">Invitar a los colectivos que se re\u00fanen ma\u00f1ana</span></li>\n<li><span style=\"color: #000000\">Pepe: se est\u00e1 recopilando im\u00e1genes, v\u00eddeos, etc. para posibles actividades posteriores.</span></li>\n<li><span style=\"color: #000000\">Actividad futura: proyectar el v\u00eddeo de Bel\u00e9n Mar\u00eda.</span></li>\n<li><span style=\"color: #000000\">Intervenciones:</span>\n<ul>\n<li><span style=\"color: #000000\">Armando: necesitamos difundir.</span></li>\n<li><span style=\"color: #000000\">Manolo: la gente ya sabe lo que es el 15M. (esta intervenci\u00f3n fue respondida en el sentido de que no todo el mundo sabe que nos estemos reuniendo en la plaza del pueblo, esta intervenci\u00f3n tambi\u00e9n hablaba de la marcha del 23 de julio que se habl\u00f3 posteriormente).</span></li>\n<li><span style=\"color: #000000\">\u00c1ngela: Centrar las propuestas ya que somos pocos </span></li>\n<li><span style=\"color: #000000\">Pepe: Que nos conozcan no es lo mismo que se impliquen y para implicarlos hay que hacer actividades.</span></li>\n<li><span style=\"color: #000000\">Fede: las actividades son positivas tambi\u00e9n para limpiar la imagen que han dado algunos medios. Esa imagen puede asustar a gente a participar as\u00ed que la actividad puede servir m\u00e1s como medio que como fin.</span></li>\n</ul>\n</li>\n</ul>\n<p><span style=\"color: #000000\"><strong>Poner un tabl\u00f3n de informaci\u00f3n</strong></span></p>\n<ul>\n<li><span style=\"color: #000000\">no hay novedad.</span></li>\n</ul>\n<p><span style=\"color: #000000\"><strong>Comisi\u00f3n de recursos</strong></span><span style=\"color: #000000\"> (mapa de recursos) COMISI\u00d3N: Jonathan, Ibrahin, Pepe, Natalia</span></p>\n<ul>\n<li><span style=\"color: #000000\">La comisi\u00f3n no se reuni\u00f3</span></li>\n<li><span style=\"color: #000000\">Tenemos una gu\u00eda de recursos desde la Isleta Participa.</span></li>\n<li><span style=\"color: #000000\">Se trae una foto a\u00e9rea de La Isleta con el fin de ponerlo en un corcho y marcar los recursos.</span></li>\n<li><span style=\"color: #000000\">Intervenciones:</span>\n<ul>\n<li><span style=\"color: #000000\">La gu\u00eda est\u00e1 poco actualizada</span></li>\n</ul>\n</li>\n</ul>\n<h1>3.- Propuestas</h1>\n<ul>\n<li>Rosi: reuni\u00f3n de colectivos ma\u00f1ana a las 19:00 en Casa Isleta\n<ul>\n<li>Armando se compromete a venir a la reuni\u00f3n.</li>\n</ul>\n</li>\n<li>Lara: Cambiar la zona de reuni\u00f3n dentro de la plaza ya que coincidimos con vecinos que se reunen en la plaza y dificulta la comunicaci\u00f3n.</li>\n<li>Lara: Para la captaci\u00f3n y concienciaci\u00f3n de m\u00e1s personas: Hacer una encuesta.\n<ul>\n<li>Ejemplo: \u00bfconoce el movimiento 15M?\u00bftiene alg\u00fan inconveniente en participar? Etc&#8230;</li>\n<li>Armando: incluir preguntas en plan: \u00bfcu\u00e1l cree que son los 5 problemas m\u00e1s importantes del barrio/de la ciudad?</li>\n<li>\u00c1ngela: dirigir la encuesta tanto para informar y para saber que es lo que les preocupa y conseguir que reflexionen.</li>\n<li>Miguel: alguien podr\u00eda crear una propuesta o crear una comisi\u00f3n para elaborarla.\n<ul>\n<li>La comisi\u00f3n de difusi\u00f3n con la ayuda de \u00c1ngela parece lo m\u00e1s adecuado</li>\n</ul>\n</li>\n<li>Pepe: hacer la encuesta sobre una muestra aleatoria.</li>\n<li>Rub\u00e9n: es una acci\u00f3n muy 15M salir a la calle.</li>\n<li>Armando: adem\u00e1s nos servir\u00e1 para conocer lo que opina la gente</li>\n</ul>\n</li>\n<li>Ibra: Marcha del 23 de Julio\n<ul>\n<li>Pepe: En la reuni\u00f3n del S\u00e1bado se habl\u00f3 de hacer un pateo por toda la isla yendo por los barrios al igual que se est\u00e1 haciendo en la pen\u00ednsula y en Tenerife. Adem\u00e1s podr\u00eda servir como punto de reuni\u00f3n para las asambleas de pueblos y barrios. Otro fin ser\u00e1 visibilizar las reuniones ya existentes en barrios y pueblos. Por el camino se pretender ir combinando asambleas y acampadas.</li>\n</ul>\n</li>\n</ul>\n<p>Se concretaron tres rutas.</p>\n<p>Parece que la soluci\u00f3n m\u00e1s factible es unirnos a la asamblea de Guanarteme.</p>\n<p>Se aprovecha para denunciar que no existen rutas para ir caminando entre distintos sitios</p>\n<p>Creaci\u00f3n de Comisi\u00f3n de comunicaci\u00f3n</p>\n<p>Esta semana ser\u00eda la de expansi\u00f3n democr\u00e1tica</p>\n<p>La semana que viene ser\u00eda la semana de trabajo</p>\n<p>Este s\u00e1bado habr\u00e1 otra reuni\u00f3n de coordinaci\u00f3n a las 11:00h.</p>\n<p>En la P\u00e1gina del 15M Gran Canaria en fecebook est\u00e1 la informaci\u00f3n</p>\n<ul>\n<li>\n<ul>\n<li>Cathaisa: Ir por Las Canteras caminando para unirnos a la asamblea en Guanarteme repartiendo octavillas.</li>\n<li>Pepe: la cita ser\u00e1 a las 11:00 en el Parque Doramas.\n<ul>\n<li>Miguel se compromete a ir.</li>\n</ul>\n</li>\n<li>Grupo de trabajo sobre las encuestas: Lara, Octavio, Rita, Armando,Angela, Fede y Rub\u00e9n. Se reunir\u00e1 el jueves a las 19:00 en la Plaza del Pueblo.</li>\n<li>Pedirle a Juanma que env\u00ede un resumen del taller para enviarlo al enlace.</li>\n</ul>\n</li>\n</ul>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Antes de ir al acta les invitamos: Taller: Acci\u00f3n colectiva, cultura asociativa y participaci\u00f3n. Imparte: Juan Manuel Brito. Historiador y activista social. Asamblea 15-M de La Isleta. El taller intenta reflexionar sobre\u00a0\u00a0la acci\u00f3n colectiva, en relaci\u00f3n a algunos aspectos derivados de la misma como la toma decisiones colectivas, el valor de la unidad y la [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 773,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    5
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/300"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/773"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=300"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/300/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=300"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=300"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=300"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 289,
  "date": "2011-07-08T23:54:36",
  "date_gmt": "2011-07-08T23:54:36",
  "guid": {
    "rendered": "http://grancanaria.tomalosbarrios.net/?p=289"
  },
  "modified": "2011-07-08T23:58:41",
  "modified_gmt": "2011-07-08T23:58:41",
  "slug": "materiales-video-15-m-pueblos-y-barrios-gran-canaria",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/2011/07/08/materiales-video-15-m-pueblos-y-barrios-gran-canaria/",
  "title": {
    "rendered": "Materiales: V\u00eddeo \u00ab15 M Pueblos y Barrios Gran Canaria\u00bb"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><a href=\"http://youtu.be/WpCBKT-txJ0\">http://youtu.be/WpCBKT-txJ0</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>http://youtu.be/WpCBKT-txJ0</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 763,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    4
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/289"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/763"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=289"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/289/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=289"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=289"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=289"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 278,
  "date": "2011-07-08T19:05:56",
  "date_gmt": "2011-07-08T19:05:56",
  "guid": {
    "rendered": "http://grancanaria.tomalosbarrios.net/files/2011/07/cartel-asamblea-maspalomas-13-de-julio.jpg"
  },
  "modified": "2011-07-08T19:05:56",
  "modified_gmt": "2011-07-08T19:05:56",
  "slug": "cartel-asamblea-maspalomas-13-de-julio",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/2011/07/08/materiales-cartel-de-la-asamblea-de-maspalomas/cartel-asamblea-maspalomas-13-de-julio/",
  "title": {
    "rendered": "cartel asamblea maspalomas 13 de julio"
  },
  "author": 667,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://grancanaria.tomalosbarrios.net/files/2011/07/cartel-asamblea-maspalomas-13-de-julio.jpg'><img width=\"217\" height=\"300\" src=\"https://grancanaria.tomalosbarrios.net/files/2011/07/cartel-asamblea-maspalomas-13-de-julio-217x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://grancanaria.tomalosbarrios.net/files/2011/07/cartel-asamblea-maspalomas-13-de-julio-217x300.jpg 217w, https://grancanaria.tomalosbarrios.net/files/2011/07/cartel-asamblea-maspalomas-13-de-julio.jpg 556w\" sizes=\"(max-width: 217px) 100vw, 217px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "556",
    "height": "768",
    "hwstring_small": "height='96' width='69'",
    "file": "2011/07/cartel-asamblea-maspalomas-13-de-julio.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "cartel-asamblea-maspalomas-13-de-julio-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/files/2011/07/cartel-asamblea-maspalomas-13-de-julio-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "cartel-asamblea-maspalomas-13-de-julio-217x300.jpg",
        "width": "217",
        "height": "300",
        "source_url": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/files/2011/07/cartel-asamblea-maspalomas-13-de-julio-217x300.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "cartel-asamblea-maspalomas-13-de-julio-556x198.jpg",
        "width": "556",
        "height": "198",
        "source_url": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/files/2011/07/cartel-asamblea-maspalomas-13-de-julio-556x198.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "cartel-asamblea-maspalomas-13-de-julio.jpg",
        "width": 556,
        "height": 768,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/files/2011/07/cartel-asamblea-maspalomas-13-de-julio.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 277,
  "source_url": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/files/2011/07/cartel-asamblea-maspalomas-13-de-julio.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/278"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/667"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=278"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 277,
  "date": "2011-07-08T19:06:33",
  "date_gmt": "2011-07-08T19:06:33",
  "guid": {
    "rendered": "http://grancanaria.tomalosbarrios.net/?p=277"
  },
  "modified": "2011-07-08T19:06:34",
  "modified_gmt": "2011-07-08T19:06:34",
  "slug": "materiales-cartel-de-la-asamblea-de-maspalomas",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/2011/07/08/materiales-cartel-de-la-asamblea-de-maspalomas/",
  "title": {
    "rendered": "Materiales: Cartel de la asamblea de Maspalomas"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><P><A href=\"http://grancanaria.tomalosbarrios.net/files/2011/07/cartel-asamblea-maspalomas-13-de-julio.jpg\"><IMG class=\"alignnone size-medium wp-image-278\" src=\"http://grancanaria.tomalosbarrios.net/files/2011/07/cartel-asamblea-maspalomas-13-de-julio-217x300.jpg\" width=\"355\" height=\"337\"></A></P></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "",
    "protected": false
  },
  "author": 667,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    4
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/277"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/667"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=277"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/277/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=277"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=277"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=277"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 260,
  "date": "2011-07-08T10:04:45",
  "date_gmt": "2011-07-08T10:04:45",
  "guid": {
    "rendered": "http://grancanaria.tomalosbarrios.net/?p=260"
  },
  "modified": "2011-07-08T14:12:40",
  "modified_gmt": "2011-07-08T14:12:40",
  "slug": "texto-utilizado-por-la-asamblea-de-guanarteme",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/2011/07/08/texto-utilizado-por-la-asamblea-de-guanarteme/",
  "title": {
    "rendered": "Material: Texto utilizado por la asamblea de Guanarteme"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Se comparte para que lo aproveche cualquier otra asamblea, por ejemplo, en la difusi\u00f3n. Se puede versionar si se quiere:</p>\n<p><strong>TEXTO PARA COMENZAR LA PRIMERA ASAMBLEA CIUDADANA DE GUANARTEME</strong></p>\n<p><em>\u201cNormalmente cuando las personas est\u00e1n tristes, no hacen nada. Se limitan a llorar. Pero cuando su tristeza se convierte en indignaci\u00f3n, son capaces de hacer cambiar las cosas\u00bb (Malcolm X).</em></p>\n<p>Estamos aqu\u00ed porque seguimos estando INDIGNAD@S, porque los motivos que nos llevaron a tod@s a la calle el 15 de Mayo y el 19 Junio siguen existiendo: el desempleo, los abusos de los bancos, la corrupci\u00f3n pol\u00edtica, los problemas de sanidad y educaci\u00f3n&#8230;, porque hay familias que est\u00e1n siendo desahuciadas de sus casas, y porque los que nos gobiernan no solucionan nuestros problemas. Y tambi\u00e9n aqu\u00ed, en Guanarteme, existen todos esos motivos y muchos otros para la indignaci\u00f3n.</p>\n<p>\u00bfY qu\u00e9 podemos hacer? Unirnos, escucharnos, ponernos de acuerdo, buscar\u00a0 soluciones a los problemas de nuestro barrio, y alzar la voz, para que se nos escuche con fuerza.</p>\n<p>Por eso, les animamos a construir juntos la Asamblea Ciudadana de Guanarteme, que ser\u00e1 una asamblea abierta y participativa, en la que ninguna voz es excluida y cada persona es importante y tiene algo que aportar.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Se comparte para que lo aproveche cualquier otra asamblea, por ejemplo, en la difusi\u00f3n. Se puede versionar si se quiere: TEXTO PARA COMENZAR LA PRIMERA ASAMBLEA CIUDADANA DE GUANARTEME \u201cNormalmente cuando las personas est\u00e1n tristes, no hacen nada. Se limitan a llorar. Pero cuando su tristeza se convierte en indignaci\u00f3n, son capaces de hacer cambiar [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 667,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    4
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/260"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/667"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=260"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/260/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=260"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=260"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=260"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 256,
  "date": "2011-07-08T09:11:10",
  "date_gmt": "2011-07-08T09:11:10",
  "guid": {
    "rendered": "http://grancanaria.tomalosbarrios.net/?p=256"
  },
  "modified": "2011-07-08T09:11:10",
  "modified_gmt": "2011-07-08T09:11:10",
  "slug": "guarderia-protesta-en-la-aldea",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/2011/07/08/guarderia-protesta-en-la-aldea/",
  "title": {
    "rendered": "Guarder\u00eda-protesta en La Aldea"
  },
  "content": {
    "rendered": "<div>Desde la asamblea de La Aldea estamos  actuando contra un problema que tienen los padres y madres de este  municipio: desde el Gobierno de Canarias no ingresan el dinero que  prometieron para la guarder\u00eda y, en consecuencia, esta va a cerrar. Les  invitamos a que asistan sobre todo los indignad@s que tengan hijos a una guarder\u00eda-protesta que haremos este viernes 8 de julio. Habr\u00e1 talleres, juegos infantiles, etc. Se contar\u00e1 amos tambi\u00e9n con el apoyo de personas participantes en la comisi\u00f3n de Educaci\u00f3n y de la Acampada Las Palmas en general, que se desplazar\u00e1n hasta aqu\u00ed expresamente.</div>\n<div></div>\n<div>Despues de la guarder\u00eda-protesta, a las 20:00 haremos la asamblea de La Aldea, en la misma plaza \u00abLa Alameda\u00bb, delante de la iglesia.</div>\n<div></div>\n<div>Agradecemos la maxima difusi\u00f3n y asistencia.</div>\n<div></div>\n<div></div>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Desde la asamblea de La Aldea estamos actuando contra un problema que tienen los padres y madres de este municipio: desde el Gobierno de Canarias no ingresan el dinero que prometieron para la guarder\u00eda y, en consecuencia, esta va a cerrar. Les invitamos a que asistan sobre todo los indignad@s que tengan hijos a una [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 667,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    7
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/256"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/667"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=256"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/256/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=256"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=256"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=256"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 252,
  "date": "2011-07-06T22:00:54",
  "date_gmt": "2011-07-06T22:00:54",
  "guid": {
    "rendered": "http://grancanaria.tomalosbarrios.net/?p=252"
  },
  "modified": "2011-07-12T17:38:04",
  "modified_gmt": "2011-07-12T17:38:04",
  "slug": "acta-de-la-asamblea-popular-de-guanarteme-del-06072011",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/2011/07/06/acta-de-la-asamblea-popular-de-guanarteme-del-06072011/",
  "title": {
    "rendered": "Acta de la asamblea popular de Guanarteme del 06/07/2011"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Mi\u00e9rcoles 6 de julio de 2011</p>\n<p>Plaza del Pilar, Guanarteme</p>\n<p>Comienza a las 19:35 horas. Termina a las 21.30 horas</p>\n<p>Asisten 39 personas.</p>\n<p>Orden del d\u00eda</p>\n<p><strong>Introducci\u00f3n</strong></p>\n<p>1. Lectura de un texto de Steffan Hessel.</p>\n<p>2. Informaci\u00f3n sobre el desalojo de San Telmo.</p>\n<p>3. Informaci\u00f3n sobre desahucio de la casa de Araceli (familia de La Paterna).</p>\n<p><strong>Propuestas</strong></p>\n<p>1. Marcha popular 23 de julio.</p>\n<p>2. Instalar un panel informativo fijo.</p>\n<p>3. Formaci\u00f3n y funcionamiento del equipo dinamizador. Solicitar voluntarios para las Comisiones Insulares.</p>\n<p>4. Iniciativa legislativa popular.</p>\n<p>5. Charlas.</p>\n<p><strong>Turno abierto para la intervenci\u00f3n</strong></p>\n<p><strong>Introducci\u00f3n</strong></p>\n<p>1.\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Se lee el texto de Steffan Hessel</p>\n<p>2.\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Se comenta el desalojo de San Telmo y la concentraci\u00f3n que se gener\u00f3 como protesta. Ya no hay acampados. Se habla de poner un punto fijo de informaci\u00f3n. Se archiv\u00f3 la causa por desacato a la autoridad al detenido la noche del desalojo.</p>\n<p>3.\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Se informa de que se consigui\u00f3 detener el desahucio de Araceli. Si alguien sabe de casos similares, que acuda al 15M. Se comunica que se actuar\u00e1 s\u00f3lo en situaciones que presenten condiciones similares.</p>\n<p><strong>Propuestas</strong></p>\n<p>1.\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Se informa de la marcha popular que est\u00e1 teniendo lugar en la Pen\u00ednsula: salida de diferentes grupos desde Valencia, Barcelona, etc. con llegada a Madrid el 23 de julio. Se propone hacer una marcha similar desde el Norte, Centro y Sur de la Isla. Se vota el lugar del final de la marcha:</p>\n<p>San Telmo: o votos</p>\n<p>Gobierno de Canarias: 8 votos</p>\n<p>Plaza de la Feria: 18 votos</p>\n<p>Se decide acampar la noche del 22 de julio en la plaza del Pilar. 17 votos a favor.</p>\n<p>2.\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Se propone instalar un panel informativo fijo para colgar las actas, convocatorias, etc. Se decide por consenso que s\u00ed es necesario y se propone como lugar la cristalera que est\u00e1 en la parte superior de la Asociaci\u00f3n de vecinos de Guanarteme. Se les pedir\u00e1 permiso.</p>\n<p>3.\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Se habla de la necesidad de potenciar el equipo dinamizador. Se piden voluntarios para las Comisiones Insulares: participantes para barrios y Pueblos, para Salud Asamblearia y para Legal. Ser\u00edan enlaces de uni\u00f3n que facilitar\u00eda la coordinaci\u00f3n entre barrios. Los interesados que se queden al final de la Asamblea.</p>\n<p>4.\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Se propone ofrecer charlar informativas. Se votan los temas propuestos:</p>\n<p>RIC: 7 votos</p>\n<p>Calidad democr\u00e1tica en Canarias: 12 votos</p>\n<p>Econom\u00eda: 18 votos</p>\n<p>Miembros de la Asamblea se ofrecen para ponerse \u00a0en contacto con profesores de la Universidad para saber el d\u00eda y la hora. Por consenso se decide que sea el mismo d\u00eda que la Asamblea.</p>\n<p><strong>Turno abierto para la intervenci\u00f3n</strong></p>\n<ul>\n<li>Se comenta que c\u00f3mo se puede ahorrar gasto p\u00fablico por culpa de las fugas de agua.</li>\n<li>Se comenta que ser\u00eda interesante obtener informaci\u00f3n y buscar respuestas a las propuestas que se hagan en la Asamblea.</li>\n<li>Se comenta que cada propuesta deber\u00eda venir acompa\u00f1ada de informaci\u00f3n y de una posible l\u00ednea de acci\u00f3n concreta.</li>\n<li>Se informa de que las Comisiones en San Telmo (Educaci\u00f3n, Ideol\u00f3gica Medio Ambiente, etc.) siguen funcionando y que ser\u00eda interesante que hubiese un representante de cada barrio.</li>\n<li>Se habla sobre la conveniencia o no de la posible asistencia de pol\u00edticos a la Asamblea. Se comenta que en el caso de venir tendr\u00eda que ser como cualquier ciudadano y ajust\u00e1ndose al orden del d\u00eda.</li>\n<li>Se pregunta sobre las reformas que se est\u00e1n haciendo en la plaza del Pilar, y se buscar\u00e1 informaci\u00f3n.</li>\n<li>Se comenta el libro <em>Manifiesto de economistas aterrados</em>: interesante por sus propuestas para cambiar el sistema econ\u00f3mico. Se ofrecen a hacer un resumen del libro y explicarlo en la pr\u00f3xima Asamblea.</li>\n<li>Un miembro de A.T.T.A.C. vinculado a la asociaci\u00f3n de vecinos habla de la necesidad de crear circuitos de solidaridad y apoyo mutuo entre la gente: buscar alimentos, recoger enseres, huerto urbano, etc.</li>\n<li>Se comenta la necesidad de hacer campa\u00f1as divulgativas para publicitar las charlas que se dar\u00e1n en la Plaza. Se esperar\u00e1 a saber la fecha.</li>\n<li>Se habla de la creaci\u00f3n de un partido pol\u00edtico vinculado al 15M. Se comenta que el movimiento es apol\u00edtico y apartidista, y dicha creaci\u00f3n puede hacer da\u00f1o.</li>\n<li>Se propone que se fortalezca el equipo dinamizador y que roten las diferentes funciones.</li>\n<li>Se habla de que hay dos p\u00e1ginas del 15M Guanarteme en facebook y habr\u00eda que unificarlas. Se comenta que no es apropiado verter opiniones personales en dichas p\u00e1ginas, y se est\u00e1 haciendo. Se propone dejar una sola. Se pospone la decisi\u00f3n porque el administrador de una de las p\u00e1ginas decide abandonar la Asamblea.</li>\n<li>Se convoca la siguiente Asamblea para el mi\u00e9rcoles 13 de julio.</li>\n</ul>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Mi\u00e9rcoles 6 de julio de 2011 Plaza del Pilar, Guanarteme Comienza a las 19:35 horas. Termina a las 21.30 horas Asisten 39 personas. Orden del d\u00eda Introducci\u00f3n 1. Lectura de un texto de Steffan Hessel. 2. Informaci\u00f3n sobre el desalojo de San Telmo. 3. Informaci\u00f3n sobre desahucio de la casa de Araceli (familia de La [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 667,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    5
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/252"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/667"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=252"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/252/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=252"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=252"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=252"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 230,
  "date": "2011-07-07T01:20:29",
  "date_gmt": "2011-07-07T01:20:29",
  "guid": {
    "rendered": "http://grancanaria.tomalosbarrios.net/?p=230"
  },
  "modified": "2011-07-07T01:25:53",
  "modified_gmt": "2011-07-07T01:25:53",
  "slug": "tarde-de-espacios-de-intercambio-para-organizadors-de-asambleas-de-la-isla-jueves-07072011",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/2011/07/07/tarde-de-espacios-de-intercambio-para-organizadors-de-asambleas-de-la-isla-jueves-07072011/",
  "title": {
    "rendered": "Tarde de espacios de intercambio para organizador@s de asambleas de la isla, jueves 07/07/2011"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Por acuerdo pr\u00e1cticamente un\u00e1nime de varios barrios y pueblos, mantenemos nuestra <strong>convocatoria mutua para ir tratando, compartiendo y coordinando temas comunes</strong> que afectan a todas las asambleas, convocatoria que podr\u00edamos llamar \u00abtarde de espacios de intercambio\u00bb. Para l@s que no hayan sido informados a trav\u00e9s del correo, publicamos la convocatoria aqu\u00ed tambi\u00e9n. Disculpen la falta de antelaci\u00f3n; esta semana ha sido m\u00e1s movida que nunca.</p>\n<p>En la entrada anterior va el acta del \u00faltimo espacio de intercambio, que nos enviaron l@s compa\u00f1er@s de Guanarteme.</p>\n<p>Dado que la cita de las 21:00 ya no es la \u00fanica que va adquiriendo car\u00e1cter insular (o interasambleas), exponemos el programa de la tarde completa:</p>\n<p>17:30 &#8211; 19:00 Espacio de intercambio de prensa</p>\n<p>&#8211; Taller sobre c\u00f3mo llevar la portavoc\u00eda de la asamblea ante los medios.</p>\n<p>19:00 &#8211; 20:00 Espacio de intercambio de salud asamblearia</p>\n<p>&#8211; Puesta en com\u00fan y debate \u201c\u00bfen las asambleas participa qui\u00e9n, y c\u00f3mo?\u201d</p>\n<p>20:00 &#8211; 21:00 Proyecto de la marcha popular indignada en Gran Canaria</p>\n<p>21:00 &#8211; 22:00 Espacio de intercambio de comunicaci\u00f3n</p>\n<p>&#8211; Mini-taller \u201cc\u00f3mo subir actas y convocatorias al blog com\u00fan desde mi propio pueblo\u201d.<br />\n&#8211; Presencia en Facebook; c\u00f3mo llevarla y coordinarla.<br />\n&#8211; Puesta en com\u00fan, trueque y debate sobre materiales impresos (\u00a1traigan lo que tengan!).<br />\n&#8211; Estrategias para atraer gente a las asambleas.</p>\n<p>Animamos a que <strong>llenen su coche con un@s cuant@s compa\u00f1er@s</strong>,  pues las distintas \u00e1reas que se van a abordar son mucho para  una sola persona de cada lugar; y porque la idea es que los distintos  espacios de intercambio (prensa, salud asamblearia, comunicaci\u00f3n, etc.) se nutran con gente de todas las asambleas; por ejemplo, con l@s que ya est\u00e1n trabajando en esas \u00e1reas.</p>\n<p>\u00a1Construyamos junt@s algo nuevo!</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Por acuerdo pr\u00e1cticamente un\u00e1nime de varios barrios y pueblos, mantenemos nuestra convocatoria mutua para ir tratando, compartiendo y coordinando temas comunes que afectan a todas las asambleas, convocatoria que podr\u00edamos llamar \u00abtarde de espacios de intercambio\u00bb. Para l@s que no hayan sido informados a trav\u00e9s del correo, publicamos la convocatoria aqu\u00ed tambi\u00e9n. Disculpen la falta [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 667,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    6
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/230"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/667"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=230"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/230/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=230"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=230"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=230"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 226,
  "date": "2011-07-07T01:00:09",
  "date_gmt": "2011-07-07T01:00:09",
  "guid": {
    "rendered": "http://grancanaria.tomalosbarrios.net/?p=226"
  },
  "modified": "2011-07-07T01:00:09",
  "modified_gmt": "2011-07-07T01:00:09",
  "slug": "acta-del-espacio-de-intercambio-de-equipos-dinamizadores-de-las-isla-30062011",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/2011/07/07/acta-del-espacio-de-intercambio-de-equipos-dinamizadores-de-las-isla-30062011/",
  "title": {
    "rendered": "Acta del espacio de intercambio de equipos dinamizadores de las isla, 30/06/2011"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><strong>Acta Reuni\u00f3n Barrios y Pueblos </strong></p>\n<p>30 de Junio de 2011, San Telmo</p>\n<p>Asisten 10 personas aprox. de La Aldea, Cono Sur, Telde, Arucas, Arenales y Guanarteme.</p>\n<p><strong>PROPUESTAS:</strong></p>\n<p><span style=\"text-decoration: underline\">Difusi\u00f3n de las asambleas de barrios y pueblos: </span></p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Panel fijo de informaci\u00f3n y soporte de actas en cada barrio y pueblo.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Elegir un d\u00eda y una hora fijos cada semana para realizar la asamblea con lo que se facilitar\u00eda la difusi\u00f3n (no hay que imprimir nuevos carteles y octavillas cada semana).</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Texto de introducci\u00f3n o convocatoria de asamblea:</p>\n<p>Guanarteme tiene un peque\u00f1o texto redactado, que podr\u00eda servir como modelo para que el pueblo o barrio que quiera lo use, adapt\u00e1ndolo o mejor\u00e1ndolo como se considere. Se realiz\u00f3 una tormenta de ideas sobre las posibles aportaciones o mejoras para este texto.</p>\n<p><span style=\"text-decoration: underline\">Grupos de coordinaci\u00f3n o dinamizadores de las asambleas:</span></p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Que sean abiertos, horizontales e integrados por personas comprometidas.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Formar comisiones dentro de las asambleas.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><span style=\"text-decoration: underline\">Tareas a realizar entre componentes de todos los pueblos y barrios:</span></p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Realizar reuniones peri\u00f3dicas para reparto de tareas y puesta en com\u00fan. Podr\u00eda ser en diferentes barrios y pueblos, no siempre en San Telmo.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Cada asamblea se encarga de realizar la convocatoria de la siguiente asamblea y publicar el acta en la web grancanaria.tomalosbarrios.net. La persona encargada de cada barrio o pueblo ser\u00eda administrador de esta web.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Incluir en la web una lista de medios que s\u00ed nos difunden. Una de las personas asistentes pertenece a \u201cCanarias Semanal\u201d y nos comunica su total disposici\u00f3n a informar sobre el movimiento y los desahucios (redaccion@canarias-semanal.com).</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 La web de pueblos y barrios es una herramienta com\u00fan que podemos mejorar y modificar en las reuniones peri\u00f3dicas.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Posibilidad de usar el soporte \u201cn-1\u201d.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong> </strong></p>\n<p><strong>CONSENSOS:</strong></p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Subir a la web el texto de introducci\u00f3n o convocatoria de asamblea como material de difusi\u00f3n, NO ES UN MANIFIESTO.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Realizar en la pr\u00f3xima reuni\u00f3n un taller para aprender a subir a la web las actas y las convocatorias de las asambleas.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 <strong>Pr\u00f3xima reuni\u00f3n Jueves 6 de Julio de 2011 despu\u00e9s del Foro de Salud Asamblearia, sobre las 20:30 horas.</strong></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Acta Reuni\u00f3n Barrios y Pueblos 30 de Junio de 2011, San Telmo Asisten 10 personas aprox. de La Aldea, Cono Sur, Telde, Arucas, Arenales y Guanarteme. PROPUESTAS: Difusi\u00f3n de las asambleas de barrios y pueblos: &#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Panel fijo de informaci\u00f3n y soporte de actas en cada barrio y pueblo. &#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Elegir un d\u00eda y una [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 667,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/226"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/667"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=226"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/226/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=226"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=226"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=226"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 219,
  "date": "2011-07-07T00:51:59",
  "date_gmt": "2011-07-07T00:51:59",
  "guid": {
    "rendered": "http://grancanaria.tomalosbarrios.net/?p=219"
  },
  "modified": "2011-07-07T00:51:59",
  "modified_gmt": "2011-07-07T00:51:59",
  "slug": "acta-de-la-asamblea-popular-de-santa-brigida-del-dia-072011",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/2011/07/07/acta-de-la-asamblea-popular-de-santa-brigida-del-dia-072011/",
  "title": {
    "rendered": "Acta de la asamblea popular de Santa Br\u00edgida del d\u00eda &#8230;/07/2011"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>ACTA 3\u00ba ASAMBLEA</p>\n<p>Secretario Delf\u00edn Sonntag</p>\n<p>Modera: Melqu\u00edades \u00c1lvarez</p>\n<ul>\n<li>Lectura del orden del d\u00eda</li>\n<li>Se propone fijar hora de finalizaci\u00f3n a las 21:30</li>\n</ul>\n<p>1 Aspectos organizativos de la asamblea</p>\n<p>Echedey habla sobre organizarse en el \u00e1mbito ONLINE</p>\n<p>-propone hacer un foro \u00e0 aprobado con unanimidad</p>\n<p>&#8211; que se decida c\u00f3mo se organiza</p>\n<p>Debate: Laura : le preocupa perderse en la forma organizativa, ve que  la cosa puede ser tan sencilla como llegar, hablar\u2026 ve exagerado  reflexionar mucho sobre la organizaci\u00f3n.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Eduardo ve quela organizaci\u00f3n es importante para dar cuerpo a  propuestas, etc. Un punto\u00a0 intermedio en que no se pierda el punto  humano.</p>\n<p>El debate se desarrolla en esas dos l\u00edneas</p>\n<p>Respecto a la organizaci\u00f3n se concluye:</p>\n<p>No extremarla, pero s\u00ed tener siempre una base organizativa, para que  funcione. Que sea un medio para canalizar la actividad, posterior, no  anterior.</p>\n<p>Ade propone: Anunciar en San Mateo para que se sumen a la asamblea.</p>\n<p>-Rotar el d\u00eda puede ser perjudicial para hacer carteles</p>\n<p>-Poner un d\u00eda fijo, un cartel fijo</p>\n<p>-Intentar publicitarse en prensa local</p>\n<p>Se propone pasar las asambleas al muni, parte de arriba</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Mantener un punto de informaci\u00f3n fijo</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Con un cartel: -que de informaci\u00f3n sobre la asamblea-poner  la direcci\u00f3n del foro, grupo Facebook-que ponga que es rotatoria.</p>\n<p>Susan: intervenci\u00f3n sobre lo que dice el Ayto de la participaci\u00f3n  ciudadana. Mandarle la carta para aprovechar esa v\u00eda. Para ello se forma  comisi\u00f3n que adem\u00e1s se encargar\u00e1 de los carteles.</p>\n<p>2. Recapitulaci\u00f3n de la info exterior.</p>\n<p>-Reuni\u00f3n coordinadora 15: Melquiades explica</p>\n<p>Qui\u00e9n la compone, qu\u00e9 se hace\u2026 se habla de la transparencia, nadie puede tomar protagonismo, se valora muy bien la caminata 19J</p>\n<p>-Marcha a nivel nacional a ra\u00edz del 19 J. Marcha de difusi\u00f3n, por el  camino, en pueblos, ir\u00e1n haciendo asambleas , recogiendo propuestas que  confluir\u00e1n en una gran asamblea en Madrid.</p>\n<p>Hay una propuesta de hacer algo similar, simb\u00f3lico en la isala.</p>\n<p>Se debate</p>\n<p>-No acampada</p>\n<p>-Distintos modelos de marcha en el mismo municipio, intermunicipal, guagua.</p>\n<p>Propuesta local:</p>\n<p>Lidia: recoger firmas se propone formulario. Se acepta por unanimidad. Poner fecha l\u00edmite: 23 Julio</p>\n<p>Eduardo propone crear comisi\u00f3n de participaci\u00f3n ciudadana:  presupuesto participativo\u2026 serie de propuestas que incite al ayto a  ayudarnos.</p>\n<p>Melquidades: qu\u00e9 pasar\u00e1 en agosto</p>\n<p>\u00bfNo hay m\u00e1s propuestas?</p>\n<p>Se levanta la asamblea. Se charla, se r\u00ede, hace un poco de fr\u00edo, vamos a cenar algo caliente.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>ACTA 3\u00ba ASAMBLEA Secretario Delf\u00edn Sonntag Modera: Melqu\u00edades \u00c1lvarez Lectura del orden del d\u00eda Se propone fijar hora de finalizaci\u00f3n a las 21:30 1 Aspectos organizativos de la asamblea Echedey habla sobre organizarse en el \u00e1mbito ONLINE -propone hacer un foro \u00e0 aprobado con unanimidad &#8211; que se decida c\u00f3mo se organiza Debate: Laura : [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 667,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    5
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/219"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/667"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=219"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/219/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=219"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=219"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=219"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 213,
  "date": "2011-07-04T15:58:56",
  "date_gmt": "2011-07-04T15:58:56",
  "guid": {
    "rendered": "http://grancanaria.tomalosbarrios.net/?p=213"
  },
  "modified": "2011-07-04T16:02:22",
  "modified_gmt": "2011-07-04T16:02:22",
  "slug": "mientras-unos-dan-ordenes-de-pegar-nosotros-redactamos-ordenes-del-dia-para-dialogar",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/2011/07/04/mientras-unos-dan-ordenes-de-pegar-nosotros-redactamos-ordenes-del-dia-para-dialogar/",
  "title": {
    "rendered": "Mientras unos dan \u00f3rdenes de pegar, nosotras redactamos \u00f3rdenes del d\u00eda para dialogar"
  },
  "content": {
    "rendered": "<h6>ORDEN DEL D\u00cdA, ASAMBLEA CIUDADANA 15M SURESTE del 5 de Julio (Plaza de la Candelaria, Ingenio, junto a la Iglesia)</h6>\n<h6>18:30. Se instalar\u00e1 una mesa para dar informaci\u00f3n y preparar la asamblea, adem\u00e1s de unas pocas sillas y pancartas.<br />\n19:30. se intentar\u00e1 realizar un peque\u00f1o taller de cultura asamblearia si hay presencia suficiente.<br />\n20:00. Introducci\u00f3n del movimiento y bienvenida a los presentes. (1-3 minutos)<br />\nPrimero habr\u00e1 un Corto turno de palabra para introducir la voz de nuevas sensibilidades presentes. (30 minutos )&nbsp;</p>\n<p>Punto 1\u00ba del Orden del D\u00eda. Se realiza un escueto resumen de la Asamblea anterior.  (1-2 minutos)<br />\nPunto 2\u00ba. Caminata del 23 de Julio. (20 minutos m\u00e1ximo)<br />\nPunto 3\u00ba Acciones y asambleas en las Costas. (30 minutos m\u00e1ximo)<br />\nPunto 4\u00ba. Acciones y debate sobre el desalojo violento del Parque San Telmo. (30 minutos m\u00e1ximo)<br />\nPunto 5\u00ba. Opiniones y propuestas. (30 minutos aprox.)</h6>\n<h6>CONCLUSI\u00d3N DE LA ASAMBLEA.</h6>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>ORDEN DEL D\u00cdA, ASAMBLEA CIUDADANA 15M SURESTE del 5 de Julio (Plaza de la Candelaria, Ingenio, junto a la Iglesia) 18:30. Se instalar\u00e1 una mesa para dar informaci\u00f3n y preparar la asamblea, adem\u00e1s de unas pocas sillas y pancartas. 19:30. se intentar\u00e1 realizar un peque\u00f1o taller de cultura asamblearia si hay presencia suficiente. 20:00. Introducci\u00f3n [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 667,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/213"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/667"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=213"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/213/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=213"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=213"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=213"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 207,
  "date": "2011-07-04T10:34:51",
  "date_gmt": "2011-07-04T10:34:51",
  "guid": {
    "rendered": "http://grancanaria.tomalosbarrios.net/?p=207"
  },
  "modified": "2011-07-04T10:36:21",
  "modified_gmt": "2011-07-04T10:36:21",
  "slug": "comunicado-de-prensa-de-acampada-las-palmas-del-04072011",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/2011/07/04/comunicado-de-prensa-de-acampada-las-palmas-del-04072011/",
  "title": {
    "rendered": "Comunicado de prensa de Acampada Las Palmas del 04/07/2011"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><strong>Comunicado de prensa de Acampada Las Palmas del 04/07/2011</strong></p>\n<p>Esta madrugada, entre las 3 y las 4 horas, se ha producido el  desalojo violento por parte de la polic\u00eda local y nacional de los  compa\u00f1eros del movimiento 15M que se encontraban acampados en la Plaza  de San Telmo. Fruto de la actuaci\u00f3n policial, numerosos compa\u00f1eros han  resultado heridos tras recibir golpes de porra, patadas, bofetadas, etc.  Algunos de ellos presentan un estado de mayor gravedad debido al abuso  policial. Del mismo modo, cualquier intento de filmaci\u00f3n ha tratado de  ser impedido mediante la violencia, golpeando y vejando a los compa\u00f1eros  que portaban c\u00e1maras. Todos los elementos que conformaban la  infraestructura del movimiento nos han sido sustra\u00eddos, sin que tengamos  conocimiento de si ser\u00e1n devueltos ni la forma en que se har\u00e1. Muchos  de estos elementos han sido incluso destruidos violentamente y de forma  gratuita.</p>\n<p>Desde el movimiento 15-M se ha respondido en todo momento de manera  pac\u00edfica ante esta intervenci\u00f3n. Por todo ello, condenamos p\u00fablicamente  la brutalidad de esta intervenci\u00f3n policial, as\u00ed como el maltrato, la  violencia verbal y las vejaciones sufridas. La operaci\u00f3n policial ha  sido llevada a cabo sin previo aviso y mediante el uso de la violencia,  impidiendo a las personas recoger sus enseres y evacuar de forma normal  la infraestructura.</p>\n<p>El movimiento ha mostrado desde su inicio un car\u00e1cter no violento,  siendo la v\u00eda del di\u00e1logo la herramienta que no vamos a abandonar.  Denunciamos, por tanto, que no se nos haya ofrecido la posibilidad de  desalojar en un plazo acordado.</p>\n<p>El movimiento 15M condena de nuevo el uso y abuso de la violencia por  parte de los cuerpos policiales. Toda nuestra solidaridad para los  numerosos heridos y, en especial, para nuestro compa\u00f1ero detenido.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong>Movilizaciones contra la violencia:</strong></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<ul>\n<li><strong>11:00- Rueda de prensa en San Telmo.<br />\n</strong></li>\n<li><strong>12:00- Concentraci\u00f3n en Miller Bajo para solicitar la   devoluci\u00f3n de la infraestructura del movimiento. (La concentraci\u00f3n ser\u00e1   despu\u00e9s de la rueda de prensa, en San Telmo) </strong></li>\n<li><strong>19:00- Concentraci\u00f3n condenando la violencia sufrida durante el desalojo. </strong></li>\n</ul>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Evento en Facebook:<a href=\"http://www.facebook.com/pages/AcampadaLasPalmas/111851972235148#%21/event.php?eid=215272371842300\" target=\"_blank\"> http://www.facebook.com/pages/AcampadaLasPalmas/111851972235148#!/event.php?eid=215272371842300</a></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<div>En  cuanto alguien comprende que  obedecer leyes injustas es contrario a su  dignidad de ser humano,  ninguna tiran\u00eda puede dominarle.</div>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Comunicado de prensa de Acampada Las Palmas del 04/07/2011 Esta madrugada, entre las 3 y las 4 horas, se ha producido el desalojo violento por parte de la polic\u00eda local y nacional de los compa\u00f1eros del movimiento 15M que se encontraban acampados en la Plaza de San Telmo. Fruto de la actuaci\u00f3n policial, numerosos compa\u00f1eros [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 667,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    7
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/207"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/667"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=207"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/207/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=207"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=207"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=207"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 204,
  "date": "2011-07-03T20:21:28",
  "date_gmt": "2011-07-03T20:21:28",
  "guid": {
    "rendered": "http://grancanaria.tomalosbarrios.net/?p=204"
  },
  "modified": "2011-07-03T20:21:28",
  "modified_gmt": "2011-07-03T20:21:28",
  "slug": "acta-de-la-asamblea-popular-de-la-aldea-del-dia-01072011",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/2011/07/03/acta-de-la-asamblea-popular-de-la-aldea-del-dia-01072011/",
  "title": {
    "rendered": "Acta de la asamblea popular de La Aldea del d\u00eda 01/07/2011"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Acta de la asamblea d\u00eda 1/06/11</p>\n<p>Moderador&#8211;&gt; Jorge R.</p>\n<p>Facilitador&#8211;&gt;Jorge R.</p>\n<p>Secretaria&#8211;&gt; Ingrid.</p>\n<p>Antes de empezar\u00a0 los puntos de la asamblea se aclar\u00f3 que el movimiento 15 m en La Aldea,\u00a0 es un movimiento pol\u00edtico pero totalmente apartidista.</p>\n<ol>\n<li>Lectura del acta anterior.</li>\n<li>Propuesta de cambio de nombre de la \u201cPlaza vieja\u201d por Alameda. Consenso a favor de \u201cLa Alameda\u201d.</li>\n<li>Debate y proposici\u00f3n de acciones acerca del tema guarder\u00eda.</li>\n</ol>\n<p>&#8211; Una madre procede a explicar la situaci\u00f3n por la que pasan la mayor\u00eda de padres usuarios de la ludoteca, ya que al no recibir la subvenci\u00f3n procedente de la Consejer\u00eda de Bienestar Social, Juventud y Vivienda no pueden hacer frente al pago de la mensualidad correspondiente. Afirmando adem\u00e1s que es urgente obtener esa subvenci\u00f3n para\u00a0 ellos como padres como para la ludoteca en s\u00ed, ya que \u00e9sta no se puede mantener solamente con las mensualidades privadas, as\u00ed que de darse el caso tendr\u00eda que cerrar como ya ha pasado con otros centros educativos infantiles.</p>\n<p>&#8211; Una vez explicada la situaci\u00f3n el moderador pide propuestas.</p>\n<p>&#8211; Entonces una madre, advirtiendo que ya se han hecho varios comunicados de prensa, que se ha intentado hablar con la consejera en funciones In\u00e9s Rojas y no han recibido respuesta alguna dice de \u201chacer bulla\u201d, manifest\u00e1ndose.</p>\n<p>Pero se plantea el problema de a qui\u00e9n hacer bulla, por lo que se acuerda esperar a la investidura del consejero/a pertinente. As\u00ed como utilizar los medios de comunicaci\u00f3n para difundir el llamamiento a la manifestaci\u00f3n.</p>\n<p>Se cree conveniente tambi\u00e9n, para mayor participaci\u00f3n, ponerse en contacto con otras guarder\u00edas de otros municipios que est\u00e9n en la misma situaci\u00f3n. Tarea de la que se encargar\u00e1n los padres.\u00a0</p>\n<p>&#8211; Se recuerda que la filosof\u00eda del 15 M es de participaci\u00f3n. Tod@s participamos no para solucionar problemas concretos sino para luchar contra la represi\u00f3n a la que est\u00e1 sometida el pueblo por las personas que conforman las grandes esferas (pol\u00edticos, banqueros, etc.). De lo que se trata es de acabar con la verticalidad.</p>\n<p>Por otra parte el movimiento 15 M se encargar\u00e1 de difundir esta noticia a trav\u00e9s de foros, las asambleas de pueblos y barrios, etc.</p>\n<p>Votaci\u00f3n</p>\n<ol>\n<li>Esperar a la investidura y hacer la manifestaci\u00f3n en ese momento donde contar\u00edamos con la presencia de muchos medios de comunicaci\u00f3n pero poca gente.</li>\n<li>Esperar a despu\u00e9s de la investidura pero donde contar\u00edamos con m\u00e1s gente.</li>\n</ol>\n<p>Se llega a consenso que es mejor la segunda opci\u00f3n.</p>\n<p>Propuesta:</p>\n<ol>\n<li>Hacer una guarder\u00eda protesta en La Alameda.</li>\n</ol>\n<p>1.1\u00a0\u00a0 Durante todas las tardes.</p>\n<p>1.2\u00a0\u00a0 En un momento puntual.</p>\n<p>Se procede a votaci\u00f3n y se acuerda hacer una guarder\u00eda protesta la semana que viene, concretamente el viernes a las 17:00 de la tarde, antes de la asamblea local.</p>\n<p>Establecimiento de comisiones:</p>\n<ol>\n<li>Comisi\u00f3n de carteler\u00eda</li>\n<li>Comisi\u00f3n de talleres</li>\n<li>Comisi\u00f3n de medios de comunicaci\u00f3n</li>\n<li>Comisi\u00f3n de consulta de la situaci\u00f3n de otras guarder\u00edas del municipio, utilizando como medios de consulta principalmente la FECAM y el BOC.</li>\n</ol>\n<p>&#8211; Se propone establecer una aportaci\u00f3n econ\u00f3mica para los gastos que surjan. Pero esta propuesta no se concreta.</p>\n<p>Asimismo se establece utilizar las redes sociales para mantenernos en contacto. Quien no tenga internet podr\u00e1 hacerlo en la guarder\u00eda.</p>\n<p>&#8211; \u00daltimo punto de la asamblea&#8211;&gt; Subida de sueldos de los concejales.</p>\n<p>Como en la asamblea\u00a0 anterior, se propone a quien quiera hacerlo, que redacte un escrito pidiendo a los concejales una explicaci\u00f3n de por qu\u00e9 se han subido el sueldo. Puesto que el movimiento 15 M como tal no tiene potestad para firmar un documento de ese tipo.</p>\n<p>Se exponen los sueldos de los concejales del grupo de gobierno anterior, salvo el del primer teniente alcalde que era superior. As\u00ed dichos concejales cobraban 2455\u20ac con una paga extra de 1697\u20ac. Mientras que el grupo de gobierno actual cobra 2655\u20ac con una paga extra de 2255\u20ac.</p>\n<p>Tras la aportaci\u00f3n de estos datos se establece un peque\u00f1o debate entre los asistentes.</p>\n<p>&#8211; No se llega a concretar el punto por lo que se propone para dentro de dos semanas, invitando nuevamente a los pol\u00edticos.\u00a0</p>\n<p>En la Aldea de San Nicol\u00e1s a 1 de julio de 2011</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Acta de la asamblea d\u00eda 1/06/11 Moderador&#8211;&gt; Jorge R. Facilitador&#8211;&gt;Jorge R. Secretaria&#8211;&gt; Ingrid. Antes de empezar\u00a0 los puntos de la asamblea se aclar\u00f3 que el movimiento 15 m en La Aldea,\u00a0 es un movimiento pol\u00edtico pero totalmente apartidista. Lectura del acta anterior. Propuesta de cambio de nombre de la \u201cPlaza vieja\u201d por Alameda. Consenso a [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 667,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    5
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/204"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/667"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=204"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/204/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=204"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=204"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=204"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 202,
  "date": "2011-06-28T22:00:04",
  "date_gmt": "2011-06-28T22:00:04",
  "guid": {
    "rendered": "http://grancanaria.tomalosbarrios.net/?p=202"
  },
  "modified": "2011-07-12T17:39:30",
  "modified_gmt": "2011-07-12T17:39:30",
  "slug": "acta-de-la-asamblea-popular-de-telde-del-dia-28062011",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/2011/06/28/acta-de-la-asamblea-popular-de-telde-del-dia-28062011/",
  "title": {
    "rendered": "Acta de la asamblea popular de Telde del d\u00eda 28/06/2011"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><strong>ACTA DE LA ASAMBLEA POPULAR\u00a0 DE TELDE</strong></p>\n<p><strong>28 de junio de 2011</strong></p>\n<p><span style=\"text-decoration: underline\">ORDEN DEL DIA</span></p>\n<p><span style=\"text-decoration: underline\">\u00a0</span></p>\n<p><strong>1.-\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 INFORMACI\u00d3N POR PARTE DE COMPA\u00d1ERAS Y COMPA\u00d1EROS DE\u00a0 LA ASAMBLEA DE SAN TELMO A CERCA DE QU\u00c9 SE ENTIENDE Y C\u00d3MO SE ARTICULAN LAS ASAMBLEAS DESDE EL MOVIMIENTO.</strong></p>\n<p><strong>2.-\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 INFORMACI\u00d3N GENERAL SOBRE EL MOVIMIENTO 15 M</strong></p>\n<p><strong>3. &#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 RONDA ABIERTA DE EXPRESIONES Y OPINIONES</strong></p>\n<p><strong>4.-\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 PROPUESTAS Y ACUERDOS.</strong></p>\n<p><strong>1.-\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 INFORMACI\u00d3N POR PARTE DE COMPA\u00d1ERAS Y COMPA\u00d1EROS DE\u00a0 LA ASAMBLEA DE SAN TELMO A CERCA DE QU\u00c9 SE ENTIENDE Y C\u00d3MO SE ARTICULAN LAS ASAMBLEAS DESDE EL MOVIMIENTO.</strong></p>\n<p>Se explica que una asamblea es un espacio\u00a0 toma de decisiones comunes ante problemas que nos afectan.</p>\n<p>Se divide en dos partes:</p>\n<p>Informaci\u00f3n de lo que se ha hecho en el movimiento.</p>\n<p>Propuestas.\u00a0 Algunas se votan\u00a0 sobre la marcha. Es bueno llegar a un consenso. Si no se llega se aplaza la decisi\u00f3n.</p>\n<p>Hay un c\u00f3digo de signos que facilitan la comunicaci\u00f3n y hace m\u00e1s operativa la asamblea que, cuando es muy numerosa la comunicaci\u00f3n se hace m\u00e1s complicada:\u00a0 signos de acuerdo, desacuerdo, se enrolla, alerta, voto a favor, voto en contra.</p>\n<p>Forma de trabajo:</p>\n<p>Comisiones: Educaci\u00f3n, Pueblos y Barrios, Legal, Prensa, Medioambiente, Salud Asamblearia.</p>\n<p>Las propuestas se llevan y se deciden en la asamblea, se trasladan a las comisiones,\u00a0 se les da forma y se trasladan de nuevo a la asamblea.</p>\n<p><strong>2.-\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 INFORMACI\u00d3N GENERAL SOBRE EL MOVIMIENTO 15 M</strong></p>\n<p>\u00a0Surge a ra\u00edz del descontento de la ciudadan\u00eda y de la manifestaci\u00f3n del 15 M.\u00a0 A partir de esa manifestaci\u00f3n y de las posteriores acampadas se va configurando el Movimiento que cuenta con un manifiesto expuesto a cualquiera que lo quiera conocer.</p>\n<p>Se lee el manifiesto del Movimiento..</p>\n<p><strong>\u00a0</strong></p>\n<p><strong>3. &#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 RONDA ABIERTA DE EXPRESIONES Y OPINIONES</strong></p>\n<p>Se felicita a las compa\u00f1eras de la Asamblea del Sureste, presentes en la asamblea. Se pide que cuenten su experiencia, con qu\u00e9 se han encontrado, dificultades, etc.</p>\n<p>Las compa\u00f1eras y compa\u00f1eros de la Asamblea de Sureste expusieron:</p>\n<p>Se parti\u00f3 de la Acampada del 15 M. Se llaman 15 M Sureste. Se ha observado una serie de conflictos desde la Acampada Las Palmas. Estamos en DRY (DEMOCRACIA REAL YA). Cada vez hay m\u00e1s gente y el grupo ha ido creciendo. Hemos secundado la manifestaci\u00f3n del 19 J. Todos tenemos motivos para estar indignados: paro, descontento en general, desahucios, etc.</p>\n<p>Se hizo una marcha el 19 J. desde Vecindario. Salimos al las 5.00 de la ma\u00f1ana. Comentan que en este momento se est\u00e1 celebrando una asamblea en Sardina, ya que son asambleas itinerantes. Despu\u00e9s de la exposici\u00f3n alguien opina que deber\u00edamos pertenecer a la Asamblea de Sureste.</p>\n<p>Se hizo\u00a0 una ronda donde las personas que quisieron expresaron su descontento e hicieron\u00a0 algunas reivindicaciones:</p>\n<ul>\n<li>Se pide que se aclare el motivo de la convocatoria de la Asamblea Popular en Telde.</li>\n</ul>\n<p>\u00a0</p>\n<ul>\n<li>Se habla sobre la violencia en general y del movimiento 15 M, como movimiento no violento. Sobre la reforma electoral y listas abiertas. Sobre los sueldos, que sean m\u00e1s ecu\u00e1nimes y m\u00e1s justos.</li>\n</ul>\n<p>\u00a0</p>\n<ul>\n<li>Se aclara que ha surgido una nueva plataforma que se llama STOP DESAHUCIO,\u00a0 y se est\u00e1 abordando\u00a0 un caso que se ver\u00e1 el 06 de Julio, ya que es en esta\u00a0 fecha cuando se piensa desahuciar.</li>\n</ul>\n<p>\u00a0</p>\n<ul>\n<li>Alguien propone que en las asambleas\u00a0 se explique e informe sobre las diferentes propuestas del manifiesto.</li>\n</ul>\n<p>\u00a0</p>\n<ul>\n<li>Alguien se manifiesta en acuerdo con el manifiesto pero echa de menos alternativas y propuestas ante los diferentes puntos.</li>\n</ul>\n<p>\u00a0</p>\n<ul>\n<li>Se plantea que no es necesario hacer todo en masa sino tambi\u00e9n de forma individual. D\u00edgase acciones en los bancos, con los agricultores, etc.</li>\n</ul>\n<p>\u00a0</p>\n<ul>\n<li>Alguien opina que se ha abierto un proceso de aprendizaje. Estamos aprendiendo todos y todas. Una cosa que ha ayudado es hacer foros tem\u00e1ticos.</li>\n</ul>\n<p>\u00a0</p>\n<ul>\n<li>Alguien piensa que el ayuntamiento no le representa y da su opini\u00f3n. Y tenemos que olvidarnos de estos partidos pol\u00edticos y todo lo que ellos generan. Se habla sobre el manifiesto. Habla de su indignaci\u00f3n. Del deterioro de la Ense\u00f1anza. De los colegios. Habla de la situaci\u00f3n de la agricultura y de la sanidad.</li>\n</ul>\n<p>\u00a0</p>\n<ul>\n<li>Se replica que es verdad que el manifiesto hay que modificarlo, que tiene objetivos a largo plazo. Pero es un movimiento que est\u00e1 siempre en transformaci\u00f3n. Las asambleas no son solo para sentir calor sino para dar soluciones.\u00a0 Las asambleas se adquieren compromiso y se marca los ritmos de trabajo.\u00a0 (Se habla de qu\u00e9 son las asambleas)</li>\n</ul>\n<p>\u00a0</p>\n<ul>\n<li>Una compa\u00f1era hablar de dos t\u00e9rminos: luchar contra y luchar para. Habla de ideas que apuntan a comisiones. Propone crear una comisi\u00f3n de barrio que trabaje con los voluntarios que est\u00e9n dinamizando en los barrios.</li>\n</ul>\n<p>\u00a0</p>\n<ul>\n<li>Una preocupaci\u00f3n: falta de informaci\u00f3n y decisiones sobre el territorio sin participaci\u00f3n de la ciudadan\u00eda. Propone una comisi\u00f3n de estudio de la ordenaci\u00f3n del territorio para informar a la ciudadan\u00eda y apoyar los intereses de la ciudadan\u00eda.</li>\n</ul>\n<p>\u00a0</p>\n<ul>\n<li>Piensa que la democracia es buena, que no hay que inventar nada nuevo. Tenemos que defender este sistema\u00a0 todos. Hay que vigilar que el sistema funcione a raja tabla.</li>\n</ul>\n<p>\u00a0</p>\n<ul>\n<li>Se habla sobre la demagogia, la oligarqu\u00eda y la dictadura. Propone un banco del tiempo y acciones\u00a0 directas no violentas: octavillas a modo de situaciones sociales.</li>\n</ul>\n<p>\u00a0</p>\n<ul>\n<li>\u00bfDe d\u00f3nde partimos? De los frentes abiertos en Acampada Las Palmas y otras Asambleas?</li>\n</ul>\n<p>\u00a0</p>\n<ul>\n<li>Alguien opina que hay que llegar cada vez a m\u00e1s gente. Propone hacer un grupo de voluntarios y voluntarias para ir hablando en los barrios.</li>\n</ul>\n<p>\u00a0</p>\n<ul>\n<li>Alguien se presenta como un vecino y habla del secuestro de las instituciones y de echar a los corruptos y a los que tienen la democracia secuestrada. Opina que es necesario concretar y hablar de algunas deficiencias. Propone reivindicar cosas concretas. Tierras para trabajar. La sanidad p\u00fablica, la educaci\u00f3n p\u00fablica.</li>\n</ul>\n<p>\u00a0</p>\n<p><strong>4.- PROPUESTAS Y ACUERDOS</strong></p>\n<p>PROPUESTAS PARA TRABAJAR</p>\n<p>Reforma electoral. Elecciones equitativas.</p>\n<p>Medioambiente. Observatorio sobre ordenaci\u00f3n del territorio.</p>\n<p>Pacto del Euro: Informaci\u00f3n.</p>\n<p>Econom\u00eda Alternativa.</p>\n<p>Comisiones por los desahucios.</p>\n<p>Crear grupos de trabajo por los colegios para educar y sensibilizar a los ni\u00f1os y ni\u00f1as.</p>\n<p>Crear Foro de Debate.</p>\n<p>Creaci\u00f3n de comisiones de trabajo.</p>\n<p>Se propone\u00a0 hacer una cacerolada pac\u00edfica para dar la bienvenida a la nueva corporaci\u00f3n.</p>\n<p>Se hace una propuesta para hacer un voto nulo para las pr\u00f3ximas elecciones.</p>\n<p>OTRAS PROPUESTAS</p>\n<p>Se propone no fumar en las asambleas. Pregunta si las otras asambleas han pedido permiso para hacer las asambleas.</p>\n<p>Se propone elegir portavoces de la asamblea que puedan ir a las de los martes y los s\u00e1bados de san telmo para hablar de la asamblea de Telde.</p>\n<p>Se propone mirar el acta, agrupar las propuestas y colgarlas en INTERNET donde la gente la puede mirar y concretar.</p>\n<p>Se propone rotaci\u00f3n de los coordinadores.</p>\n<p>ACUERDOS:</p>\n<p>Se aprueba hacer comisiones, entre ellas, una sobre los desahucios. Apuntarse con Yerai.</p>\n<p>Se aprueba hacer las asambleas los mi\u00e9rcoles a las 20:00. La pr\u00f3xima ser\u00e1 en el Parque Franchy Roca, decidiendo en cada asamblea el lugar de celebraci\u00f3n de la siguiente.</p>\n<p>Grupo que dinamiza la pr\u00f3xima asamblea: Daniel, Roberto y Agust\u00edn</p>\n<p>INFORMACIONES</p>\n<p>Se informa de un foro que la comisi\u00f3n de educaci\u00f3n hace ma\u00f1ana en San Telmo y del taller foro sobre salud asamblearia el jueves. Ambos son a las 19:00 h.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>ACTA DE LA ASAMBLEA POPULAR\u00a0 DE TELDE 28 de junio de 2011 ORDEN DEL DIA \u00a0 1.-\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 INFORMACI\u00d3N POR PARTE DE COMPA\u00d1ERAS Y COMPA\u00d1EROS DE\u00a0 LA ASAMBLEA DE SAN TELMO A CERCA DE QU\u00c9 SE ENTIENDE Y C\u00d3MO SE ARTICULAN LAS ASAMBLEAS DESDE EL MOVIMIENTO. 2.-\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 INFORMACI\u00d3N GENERAL SOBRE EL MOVIMIENTO 15 M 3. &#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 667,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    5
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/202"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/667"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=202"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/202/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=202"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=202"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=202"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 197,
  "date": "2011-07-02T17:12:36",
  "date_gmt": "2011-07-02T17:12:36",
  "guid": {
    "rendered": "http://grancanaria.tomalosbarrios.net/?p=197"
  },
  "modified": "2011-07-02T17:12:36",
  "modified_gmt": "2011-07-02T17:12:36",
  "slug": "acta-de-la-reunion-organizativa-de-la-asamblea-de-arenales-del-dia-30062011",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/2011/07/02/acta-de-la-reunion-organizativa-de-la-asamblea-de-arenales-del-dia-30062011/",
  "title": {
    "rendered": "Acta de la reuni\u00f3n organizativa de la asamblea de Arenales del d\u00eda 30/06/2011"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><span style=\"text-decoration: underline\"><strong>ACTA DE LA REUNI\u00d3N PREPARATORIA DE INDIGNADOS DE ARENALES</strong></span><br />\nDIA 30 DE JULIO DE 2011<br />\n<strong><br />\nLugar:\u00a0 </strong>Plaza Tom\u00e1s Morales (obelisco), en la parte de la fuente que tiene un busto del escritor Tom\u00e1s Morales, en Las Palmas de Gran Canaria<br />\n<strong><br />\nParticipantes</strong>:</p>\n<ul>\n<li>Jes\u00fas</li>\n<li>Angel</li>\n<li>Luis</li>\n<li>Juli\u00e1n</li>\n<li>Miguel ( ciudadano indignado de Arguinegu\u00edn, que pasaba por all\u00ed y nos dijo si pod\u00eda participar, lo cu\u00e1l nos di\u00f3 a\u00fan m\u00e1s \u00e1nimo)</li>\n<li>Jacobo (incorporado, gratamente como Miguel, m\u00e1s tarde a la cafeter\u00eda en la charla posterior al t\u00e9rmino oficial de la reuni\u00f3n )</li>\n<li>Fernando (quien suscribe este texto)</li>\n</ul>\n<p><span style=\"text-decoration: underline\"><strong>Hora de inicio:</strong></span>\u00a0 10:30 horas</p>\n<p><strong>Se inform\u00f3 a los participantes</strong> <strong>de las siguientes acciones</strong> para pedir su asistencia:</p>\n<ol>\n<li>Asamblea extraoordinaria del s\u00e1bado 2 de julio en el anfiteatro del parque Doramas.</li>\n<li>Sentada frente al Ayuntamiento contra los Desahucios el viernes 1 de julio. ( aunque esta acci\u00f3n fue anulada posteriormente, y se comunic\u00f3 posteriormente por e-mail dicha anulaci\u00f3n a todos los asistentes.</li>\n</ol>\n<p><span style=\"text-decoration: underline\"><strong><br />\nSe trataron los siguientes asuntos</strong></span>:</p>\n<ol>\n<li>PROPUESTAS PARA REUNIR M\u00c1S GENTE:</li>\n</ol>\n<ul>\n<li>Poner en principio todas nuestras fuerzas, en esa tarea de conseguir m\u00e1s gente para las asambleas, d\u00e1ndonos un plazo de 15 a 20 d\u00edas para ello antes de realizar la primera asamblea.</li>\n<li>Colocar una o unas pancartas fijas en el obelisco.</li>\n<li>Los d\u00edas que haya mercado de trueque en la plaza de la feria, colocar un punto de informaci\u00f3n en el mismo.</li>\n<li>Repartir octavillas por casas, coches, etc.</li>\n<li>Punto de informaci\u00f3n habitual (desde todos los d\u00edas, hasta como m\u00ednimo dos d\u00edas todas las semanas), turn\u00e1ndonos y si es posible con utilizaci\u00f3n de meg\u00e1fono para que se nos oiga mejor.</li>\n<li>Estudiar bien los textos de panfletos, folletos y pancartas, con el fin de llevar bien el mensaje a nuestr@s vecin@s</li>\n<li>Colocar un peri\u00f3dico mural, como espacio libre para que cualquier vecin@ coloque sus noticias o art\u00edculos.</li>\n<li>Informarnos sobre la legalidad de dichas reuniones en la calle y de utilizaci\u00f3n de medios electr\u00f3nicos.</li>\n<li>Colocar hojas con tiras de direcciones de informaci\u00f3n (Ej.: estilo clases particulares)</li>\n</ul>\n<p>\u00a0\u00a0\u00a0 2. PROPUESTAS DE DEBATE O ACCI\u00d3N FUTURAS:</p>\n<ul>\n<li>Solicitar Refer\u00e9ndum sobre la realizaci\u00f3n del proyecto del tren.</li>\n<li>Debate sobre la 3\u00aa pista del Aeropuerto.</li>\n<li>Campa\u00f1a contra los desv\u00edos fraudulentos \u00f3 desprop\u00f3sitos de la R.I.C. (reserva de inversiones de canarias)</li>\n<li>Campa\u00f1a sobre la necesidad de una reforma de la ley electoral justa y equitativa.</li>\n</ul>\n<p>\u00a0\u00a0\u00a0<br />\n\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 3. RENOVACI\u00d3N EN EL GESTOR DEL ENLACE DE CORREO DE ARENALES:</p>\n<ul>\n<li>Juli\u00e1n y Jes\u00fas del 12 al 31 de Julio.</li>\n<li>A la espera de otro voluntario, en caso negativo vuelve Fernando del 1 al 15 de Agosto.</li>\n</ul>\n<p>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 4. DISE\u00d1O DE MODELOS DE PANCARTAS:</p>\n<ul>\n<li>Esquema de pancarta:</li>\n</ul>\n<p>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 <span style=\"text-decoration: underline\">\u00a0 \u00a0\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0\u00a0 \u00a0 \u00a0</span><span style=\"text-decoration: underline\">\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0\u00a0</span> \u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0<br />\n\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 <span style=\"font-size: medium\">ASAMBLEA INDIGNADOS ARENALES</p>\n<p>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 (<span style=\"font-size: x-small\">Un eslogan de los propuestos)<br />\n\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0<br />\n\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 (otro eslogan)</p>\n<p>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 <span style=\"font-size: medium\">\u00a1\u00a1\u00a1 \u00daNETE, PARTICIPA, JUNTOS YA PODEMOS !!!</span></p>\n<p></span></span>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 <span style=\"font-size: x-small\"><a href=\"mailto:enlaceasambleaarenales@gmail.com\" target=\"_blank\">enlaceasambleaarenales@gmail.com</a></span></p>\n<p>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 <a href=\"http://www.grancanaria.tomalosbarrios.net/\" target=\"_blank\">www.grancanaria.tomalosbarrios.net</a><br />\n\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 <a href=\"http://www.grancanaria.tomalaplaza.net/\" target=\"_blank\">www.grancanaria.tomalaplaza.net</a></p>\n<p>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 <span style=\"text-decoration: underline\">\u00a0\u00a0</span><span style=\"text-decoration: underline\"> \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0\u00a0 \u00a0 \u00a0</span></p>\n<p>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0</p>\n<ul>\n<li>Propuestas de esloganes para poner en pancartas:</li>\n</ul>\n<p>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 &#8211; Todos mis sue\u00f1os no caben en todas las urnas.<br />\n\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 &#8211; Una s\u00f3la chispa puede incendiar toda una llanura.<br />\n\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 &#8211; Si sabes lo que tienes que hacer y no lo haces est\u00e1s peor que antes.<br />\n\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 &#8211; Creando barrio y pueblo.<br />\n\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 &#8211; S\u00f3lo tu presencia ya es muy importante.<br />\n\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 &#8211; No hace falta ver el final del camino, s\u00f3lo hay que dar el primer paso.</p>\n<p><span style=\"text-decoration: underline\"><strong>Hora de finalizaci\u00f3n</strong></span>: 12:30 horas</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>ACTA DE LA REUNI\u00d3N PREPARATORIA DE INDIGNADOS DE ARENALES DIA 30 DE JULIO DE 2011 Lugar:\u00a0 Plaza Tom\u00e1s Morales (obelisco), en la parte de la fuente que tiene un busto del escritor Tom\u00e1s Morales, en Las Palmas de Gran Canaria Participantes: Jes\u00fas Angel Luis Juli\u00e1n Miguel ( ciudadano indignado de Arguinegu\u00edn, que pasaba por all\u00ed [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 667,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    5
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/197"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/667"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=197"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/197/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=197"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=197"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=197"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 194,
  "date": "2011-07-02T09:04:44",
  "date_gmt": "2011-07-02T09:04:44",
  "guid": {
    "rendered": "http://grancanaria.tomalosbarrios.net/files/2011/07/asamblea-Guanarteme.jpg"
  },
  "modified": "2011-07-02T09:04:44",
  "modified_gmt": "2011-07-02T09:04:44",
  "slug": "asamblea-guanarteme",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/2011/07/02/acta-de-la-asamblea-popular-de-guanarteme-del-dia-29062011/asamblea-guanarteme/",
  "title": {
    "rendered": "asamblea Guanarteme"
  },
  "author": 667,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://grancanaria.tomalosbarrios.net/files/2011/07/asamblea-Guanarteme.jpg'><img width=\"300\" height=\"225\" src=\"https://grancanaria.tomalosbarrios.net/files/2011/07/asamblea-Guanarteme-300x225.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://grancanaria.tomalosbarrios.net/files/2011/07/asamblea-Guanarteme-300x225.jpg 300w, https://grancanaria.tomalosbarrios.net/files/2011/07/asamblea-Guanarteme.jpg 640w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "640",
    "height": "480",
    "hwstring_small": "height='96' width='128'",
    "file": "2011/07/asamblea-Guanarteme.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "asamblea-Guanarteme-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/files/2011/07/asamblea-Guanarteme-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "asamblea-Guanarteme-300x225.jpg",
        "width": "300",
        "height": "225",
        "source_url": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/files/2011/07/asamblea-Guanarteme-300x225.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "asamblea-Guanarteme-640x198.jpg",
        "width": "640",
        "height": "198",
        "source_url": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/files/2011/07/asamblea-Guanarteme-640x198.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "asamblea-Guanarteme.jpg",
        "width": 640,
        "height": 480,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/files/2011/07/asamblea-Guanarteme.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 191,
  "source_url": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/files/2011/07/asamblea-Guanarteme.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/194"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/667"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=194"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 191,
  "date": "2011-07-02T08:35:09",
  "date_gmt": "2011-07-02T08:35:09",
  "guid": {
    "rendered": "http://grancanaria.tomalosbarrios.net/?p=191"
  },
  "modified": "2011-07-02T09:04:55",
  "modified_gmt": "2011-07-02T09:04:55",
  "slug": "acta-de-la-asamblea-popular-de-guanarteme-del-dia-29062011",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/2011/07/02/acta-de-la-asamblea-popular-de-guanarteme-del-dia-29062011/",
  "title": {
    "rendered": "Acta de la asamblea popular de Guanarteme del d\u00eda 29/06/2011"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><strong>\u00a0<a href=\"http://grancanaria.tomalosbarrios.net/files/2011/07/asamblea-Guanarteme.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-194\" src=\"http://grancanaria.tomalosbarrios.net/files/2011/07/asamblea-Guanarteme-300x225.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"225\" srcset=\"https://grancanaria.tomalosbarrios.net/files/2011/07/asamblea-Guanarteme-300x225.jpg 300w, https://grancanaria.tomalosbarrios.net/files/2011/07/asamblea-Guanarteme.jpg 640w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></strong></p>\n<p><strong>Asistencia: </strong></p>\n<p>Aunque en alg\u00fan momento \u00e1lgido de la asamblea se llegaron a contabilizar 92 asistentes, estimamos una media en torno a 80 personas</p>\n<p><strong>Difusi\u00f3n: </strong></p>\n<p>Se repartieron un total de 800 octavillas,\u00a0 se pegaron unos 100 carteles y fue anunciada en un par de emisoras de radio.</p>\n<p><strong>Log\u00edstica: </strong></p>\n<p>Se dispuso de un equipo de sonido, un par de meg\u00e1fonos (que no fueron necesarios), sillas para la mayor parte de los asistentes, 3 pancartas y una charla previa impartida por miembros de la Comisi\u00f3n de Salud Asamblearia.</p>\n<p><strong>Valoraci\u00f3n inicial de parte del equipo dinamizador: </strong></p>\n<p>Muy positiva en general sobre todo teniendo en cuenta que fue la primera. Todas las funciones actuaron de manera correcta y se consiguieron los objetivos m\u00ednimos previstos en cuanto a asistencia y tambi\u00e9n en lo referente a implicaci\u00f3n del barrio en el movimiento y en la asamblea. Se percibi\u00f3 en general ilusi\u00f3n y entusiasmo, indicadores estos claros de que vamos por buen camino.</p>\n<p><strong>Proleg\u00f3menos de la Asamblea: </strong></p>\n<p>\u00a0Se di\u00f3 lectura a un texto introductorio previamente consensuado por el equipo dinamizador seguido por una breve historia del movimiento indignados 15M y una explicaci\u00f3n del momento actual de expansi\u00f3n asamblearia par el que atraviesa y en el que Guanarteme se circunscribe.</p>\n<p>Acto seguido, algunos miembros m\u00e1s activos\u00a0 informaron de sendas iniciativas relacionadas con el movimiento tales como la exigencia del cumplimiento de la Ley de Dependencia y la recuperaci\u00f3n del espacio Gran Canaria Espacio Digital en Shamman, la Plataforma Stop Deshaucios y la Marcha Insular en apoyo del 23J entre otros.</p>\n<p>A continuaci\u00f3n se brind\u00f3 informaci\u00f3n sobre pr\u00f3ximas reuniones y talleres en San Telmo</p>\n<p>La Asamblea, como era previsible, manifest\u00f3 una importante componente cat\u00e1rtica y las intervenciones resultaron un tanto ca\u00f3ticas. La inexistencia de un hilo tem\u00e1tico conductor claro, me obliga a ordenar en la presente acta los temas all\u00ed tratados de la manera que he considerado m\u00e1s oportuna.</p>\n<p>Las m\u00e1s destacadas fueron aquellas intervenciones que llevaban impl\u00edcitas propuestas concretas de acci\u00f3n. Estas merecer\u00eda la pena que se debatieran m\u00e1s en profundidad en pr\u00f3ximas asambleas que, por cierto, se decidi\u00f3 que tuvieran lugar los mi\u00e9rcoles a las 19:30 horas en la Plaza del Pilar.</p>\n<p><strong>REFERENDUM SIMB\u00d3LICO 15 Octubre</strong></p>\n<p>Se coment\u00f3 la posibilidad de apoyar esta iniciativa y se habl\u00f3 de su capacidad de influencia dada la carga simb\u00f3lica gue posee. Qued\u00f3 en el aire en qu\u00e9 consistir\u00eda la consulta.</p>\n<p><strong>HUELGA GENERAL EN SEPTIEMBRE Y MANIFESTACI\u00d3N EUROPEA</strong></p>\n<p>Dado el car\u00e1cter apartidista y asindical del movimiento, se discuti\u00f3 si tal convocatoria era posible al margen de los sindicatos</p>\n<p><strong>MARCHA INSULAR DE APOYO AL 23J</strong></p>\n<p>Se inform\u00f3 de esta iniciativa, promovida desde la Coordinadora de colectivos, de generar una marcha que recorra toda la isla en apoyo de la que se est\u00e1 llevando a cabo a escala nacional (marcha popular indignada)</p>\n<p><strong>INICIATIVA LEGISLATIVA POPULAR</strong></p>\n<p>Sin concretar una propuesta al respecto, algunas intervenciones se\u00f1alaron la importancia de priorizar nuestra acci\u00f3n reivindicativa en el sentido de cambiar la ley que regula las ILP para que culminasen en un referendum vinculante. Se especificaron algunas dificultades al respecto dado el car\u00e1cter org\u00e1nico de esta ley. Se coment\u00f3 tambi\u00e9n un resquicio constitucional existente respecto a referendums consultivos que se podr\u00edan tornar a vinculantes.</p>\n<p><strong>ACAMPADA DE SAN TELMO</strong></p>\n<p>Existi\u00f3 un cierto debate entre detractores (argumentando que generaba mala im\u00e1gen y problemas con la conservaci\u00f3n del cesped) y partidarios de continuar con la acampada al menos hasta desarrollar por completo las asambleas de barrios y pueblos.</p>\n<p>Otros temas que aparecieron reflejados en la Asamblea pero con menor acogida fueron:</p>\n<p>La necesidad de rotaci\u00f3n en todas las funciones de representaci\u00f3n de la Asamblea.</p>\n<p>La financiaci\u00f3n y funcionamiento de partidos y sindicatos</p>\n<p>Se origin\u00f3 cierta pol\u00e9mica en torno a una posible politizaci\u00f3n del 15M</p>\n<p>Se solicit\u00f3 informaci\u00f3n acerca de cierto rumor relativo a la celebraci\u00f3n de una reuni\u00f3n con Rubalcaba</p>\n<p>Se signific\u00f3 la importancia del 15 M en cuanto a recuperaci\u00f3n del espacio pol\u00edtico y del sentido cr\u00edtico</p>\n<p>Se agradeci\u00f3 la lucha de los que nos precedieron para no caer en menospreciar la actual democracia, lo que no impide que tratemos de mejorarla.</p>\n<p>Se habl\u00f3 de la existencia de cierta preocupaci\u00f3n por el futuro</p>\n<p>Tambi\u00e9n de como el sistema no nos deja pensar</p>\n<p>Se record\u00f3 la aprobaci\u00f3n del Pacto del Euro y su importancia en cuanto a los recortes sociales que ello va a traer consigo. Se solicit\u00f3 la creaci\u00f3n de un grupo de informaci\u00f3n al respecto.</p>\n<p>Se habl\u00f3 de la actitud pasiva ante lo pol\u00edtico manifestada por nuestra parte hasta ahora</p>\n<p>Se exigi\u00f3 la retirada de las tropas espa\u00f1olas en el extranjero dado el car\u00e1cter pacifista del movimiento</p>\n<p>Se estableci\u00f3 la necesidad de considerar la problem\u00e1tica local teni\u00e9ndola en cuenta en el orden del d\u00eda</p>\n<p>Se habl\u00f3 tambi\u00e9n de la corrupci\u00f3n pol\u00edtica, de lo injusto que es el IRPF, del pleito insular, del bajo nivel educativo en Canarias y de la subvenci\u00f3n de 240000 \u20ac a la Uni\u00f3n Deportiva</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>\u00a0 Asistencia: Aunque en alg\u00fan momento \u00e1lgido de la asamblea se llegaron a contabilizar 92 asistentes, estimamos una media en torno a 80 personas Difusi\u00f3n: Se repartieron un total de 800 octavillas,\u00a0 se pegaron unos 100 carteles y fue anunciada en un par de emisoras de radio. Log\u00edstica: Se dispuso de un equipo de sonido, [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 667,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    5
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/191"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/667"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=191"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/191/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=191"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=191"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=191"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 181,
  "date": "2011-06-30T12:43:31",
  "date_gmt": "2011-06-30T12:43:31",
  "guid": {
    "rendered": "http://grancanaria.tomalosbarrios.net/en-las-asambleas-2/"
  },
  "modified": "2011-06-30T12:43:31",
  "modified_gmt": "2011-06-30T12:43:31",
  "slug": "en-las-asambleas-2",
  "status": "publish",
  "type": "page",
  "link": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/en-las-asambleas-2/",
  "title": {
    "rendered": "En las asambleas"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>[nggallery id=2]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>[nggallery id=2]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 667,
  "featured_media": 0,
  "parent": 0,
  "menu_order": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/181"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/page"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/667"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=181"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/181/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=181"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 180,
  "date": "2011-06-30T12:42:41",
  "date_gmt": "2011-06-30T12:42:41",
  "guid": {
    "rendered": "http://grancanaria.tomalosbarrios.net/en-las-asambleas/"
  },
  "modified": "2011-06-30T12:42:41",
  "modified_gmt": "2011-06-30T12:42:41",
  "slug": "en-las-asambleas",
  "status": "publish",
  "type": "page",
  "link": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/en-las-asambleas/",
  "title": {
    "rendered": "En las asambleas"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>[nggallery id=2]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>[nggallery id=2]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 667,
  "featured_media": 0,
  "parent": 0,
  "menu_order": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/180"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/page"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/667"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=180"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/180/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=180"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 171,
  "date": "2011-06-30T10:52:28",
  "date_gmt": "2011-06-30T10:52:28",
  "guid": {
    "rendered": "http://grancanaria.tomalosbarrios.net/?p=171"
  },
  "modified": "2011-06-30T10:52:28",
  "modified_gmt": "2011-06-30T10:52:28",
  "slug": "acta-de-la-asamblea-popular-de-arucas-del-dia-29062011",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/2011/06/30/acta-de-la-asamblea-popular-de-arucas-del-dia-29062011/",
  "title": {
    "rendered": "Acta de la asamblea popular de Arucas del d\u00eda 29/06/2011"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>&nbsp;</p>\n<p><strong><span style=\"text-decoration: underline\">ACTA ASAMBLEARIA 29/06/2011</span></strong></p>\n<p><strong><span style=\"text-decoration: underline\"> </span></strong></p>\n<p><strong>Introducci\u00f3n:</strong></p>\n<p><strong><span style=\"text-decoration: underline\"> </span></strong></p>\n<p>\u25cf Designaci\u00f3n de las diversas figuras necesarias para el desarrollo de la asamblea<strong>:</strong></p>\n<p><strong> </strong></p>\n<p><strong> \u25a0 Moderador: Sheila Col\u00f3n</strong></p>\n<p><strong> \u25a0 Facilitador: Alfredo Ramos</strong></p>\n<p><strong> \u25a0 Secretario:\u00a0\u00a0 Saulo Col\u00f3n</strong></p>\n<p><strong> \u25a0 Relator:</strong></p>\n<p><strong> </strong></p>\n<p>\u25cf Lectura del Manifiesto Reivindicativo del 15M Indignados Las Palmas de Gran Canaria por parte de Sheila Col\u00f3n.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>\u25cf Lectura de declaraci\u00f3n de principios del Movimiento 15M Indignados Arucas de manos de Alfredo.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong>Desarrollo:</strong></p>\n<p><strong> </strong></p>\n<p>\u25cf Exposici\u00f3n introductoria de Pedro Ferrera sobre problem\u00e1tica en cuanto a aspectos pol\u00edticos y socioecon\u00f3micos de naturaleza global o nacional:</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>\u25a0 <strong><span style=\"text-decoration: underline\">Tema del d\u00eda</span></strong>:</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>\u25ba <em>El pacto del Euro y la incidencia de Alemania en la UE.</em></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>\u25cf Charla informativa sobre cuestiones que afecten al \u00e1mbito local.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>\u25a0 <strong><span style=\"text-decoration: underline\">Tema del d\u00eda:</span></strong></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>\u25ba <em>Disminuci\u00f3n de la oferta educativa en el IES Domingo Rivero-Arucas.</em></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>\u25ba <em>Conflicto entre la Administraci\u00f3n y Queser\u00eda Arucasl.</em></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong>Reflexi\u00f3n:</strong></p>\n<p><strong> </strong></p>\n<p><strong>\u25cf </strong>Sesi\u00f3n de micr\u00f3fono abierto en el que los asistentes a la asamblea determinar\u00e1n sus opiniones y conclusiones de los temas anteriormente expuestos.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong>Conclusi\u00f3n:</strong></p>\n<p><strong> </strong></p>\n<p>\u25cf Resoluci\u00f3n y votaci\u00f3n de todos los asistentes con el fin de alcanzar el consenso con respecto a una materia determinada:</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong><span style=\"text-decoration: underline\">Tema del d\u00eda: </span></strong></p>\n<p><strong><span style=\"text-decoration: underline\"> </span></strong></p>\n<p>\u25ba Determinaci\u00f3n de SI SE DEBEN TOMAR O NO acciones directas relativas a lo expuesto con anterioridad, para el posterior estudio de las mismas. A ra\u00edz del cual se lleg\u00f3 al consenso de apoyar la reivindicaci\u00f3n expuesta por Queser\u00eda Arucas con el \u00fanico prop\u00f3sito de agilizar el proceso resolutivo de su conflicto con la administraci\u00f3n, desvincul\u00e1ndose as\u00ed mismo del resultado obtenido.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong>Asistentes: </strong>21 personas</p>\n<p><strong>Hora de comienzo</strong>: 20:00 h</p>\n<p><strong>Hora de finalizaci\u00f3n</strong>: 22:00 h</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>En Arucas a 29 de junio de 2011,</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong>Saulo Col\u00f3n Alonso</strong></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>&nbsp; ACTA ASAMBLEARIA 29/06/2011 Introducci\u00f3n: \u25cf Designaci\u00f3n de las diversas figuras necesarias para el desarrollo de la asamblea: \u25a0 Moderador: Sheila Col\u00f3n \u25a0 Facilitador: Alfredo Ramos \u25a0 Secretario:\u00a0\u00a0 Saulo Col\u00f3n \u25a0 Relator: \u25cf Lectura del Manifiesto Reivindicativo del 15M Indignados Las Palmas de Gran Canaria por parte de Sheila Col\u00f3n. &nbsp; \u25cf Lectura de declaraci\u00f3n [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 667,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    5
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/171"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/667"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=171"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/171/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=171"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=171"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=171"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 163,
  "date": "2011-06-29T19:47:24",
  "date_gmt": "2011-06-29T19:47:24",
  "guid": {
    "rendered": "http://grancanaria.tomalosbarrios.net/?p=163"
  },
  "modified": "2011-06-29T19:49:02",
  "modified_gmt": "2011-06-29T19:49:02",
  "slug": "acta-de-la-asamblea-popular-de-la-isleta-del-28062011",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/2011/06/29/acta-de-la-asamblea-popular-de-la-isleta-del-28062011/",
  "title": {
    "rendered": "Acta de la asamblea popular de La Isleta del 28/06/2011"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><strong>Acta de la Asamblea 28 de Junio de 2011</strong></p>\n<p><strong>Asistentes:</strong> 25 personas.</p>\n<p><strong>Hora de comienzo:</strong> 21.00 h.</p>\n<p><strong>Hora de fin:</strong> 22.30 h.</p>\n<p><strong>ORDEN DEL D\u00cdA</strong></p>\n<p><strong>1.- Lectura del Acta Anterior.</strong></p>\n<p><strong>2.- Reflexi\u00f3n de las propuestas.</strong></p>\n<p><strong>3.- Informaciones, ruegos y preguntas.</strong></p>\n<p><strong>1.-\u00a0 LECTURA DEL ACTA ANTERIOR</strong></p>\n<p>Se leen las propuestas y se toma nota de ellas para tratarlas en la asamblea de hoy.</p>\n<p>Se aprueba el acta. Se comenta que ayuda en el dinamismo de la asamblea haber le\u00eddo el acta anteriormente.</p>\n<p><strong>2.-\u00a0 PROPUESTAS</strong></p>\n<p>1\u00b7 JUNTA DE DISTRITO</p>\n<p>\u00b7 Ir como p\u00fablico para saber que es lo que se decide all\u00ed y c\u00f3mo es la din\u00e1mica.</p>\n<p>\u00b7 El p\u00fablico puede participar. Las juntas son bimestrales. Lo bueno exponerlas por escrito y entregarlas antes por registro para asegurar la palabra y que se trate la cuesti\u00f3n</p>\n<p>\u00b7 Ser\u00eda conveniente previamente generar consenso en el barrio.</p>\n<p>\u00b7 Tambi\u00e9n se puede llevar algo hecho.</p>\n<p>\u00b7 Llevar a la junta:</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Para jubilad@s solicitar que pongan m\u00e1s servicio en la venta de bonos.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 M\u00e1s horario de guaguas.</p>\n<p>\u00b7 Lo primero es que tengamos el apoyo ciudadano y luego ir a las juntas de distrito.</p>\n<p>\u00b7 La Junta de Distrito es m\u00e1s informativa, m\u00e1s que decisoria. No se lleva a Pleno.</p>\n<p>\u00b7 Tenemos que plantearnos que mecanismos nos ofrecen y si eso es lo que queremos. Estudiar los niveles de participaci\u00f3n</p>\n<p>ACUERDO: ir\u00edamos cuando haya reuni\u00f3n\u00a0 y tengamos propuestas concretas.</p>\n<p>\u00b7 Rosi se informa de la fecha y lugar de la pr\u00f3xima junta de distrito.</p>\n<p>\u00b7 Se trata de expresar una acci\u00f3n colectiva. No es tan importante la junta de Distrto porque nos marca el ritmo. Lo importante es nosotros marcar el ritmo. Es m\u00e1s importante movilizar a la sociedad y cuando la acci\u00f3n colectiva esta, es cuando se lleva a la Junta De Distrito. No debemos pensar tanto en las Junta, sino en los problemas que tenemos y como se soluciona. Cualquier propuesta que hagamos que venga desde la ciudadan\u00eda afectada en si.</p>\n<p>\u00b7 Lo que no nos gusta es lo que nos ha sacado a la calle, al descontento general. No tanto identificar problemas para solucionarnos.</p>\n<p>\u00b7 Se puede criticar la Junta de Distrito tal y como esta, porque a lo mejor es un simple parip\u00e9. Se puede proponer un cambio de rumbo, de la manera de hacer. Que sea un \u00f3rgano de participaci\u00f3n m\u00e1s vinculante.</p>\n<p>\u00b7 Se puede crear una Comisi\u00f3n de estudio para este tema.</p>\n<p>\u00b7El Ayuntamiento tambi\u00e9n tienen otro espacio de participaci\u00f3n Los Consejo de Participaci\u00f3n.</p>\n<p>\u00b7 Se pueden traer reflexiones y materiales de estudio sobre este tipo de espacios.</p>\n<p>COMISI\u00d3N: Miguel, Rosi, Federico, Armando y Renata.</p>\n<p><strong>\u00b7 Taller de Cultura Asociativa y Participaci\u00f3n</strong></p>\n<p>\u00b7 Necesitar\u00edamos recursos como los del local de la Plaza del Pueblo.</p>\n<p>\u00b7 Juanma busca una fecha, una hora y el sitio (probablemente el 12 de Julio, 20h.).</p>\n<p><strong>\u00b7Asambleas rotando de plazas</strong></p>\n<p><strong>\u00b7Hacer sombra y bancos para sentarse, p\u00e9rgolas</strong></p>\n<p><strong>\u00b7Difusi\u00f3n y anunciar la asamblea por el barrio (con octavillas y megafon\u00eda)</strong></p>\n<p>\u00b7 Crear un Facebook de este espacio</p>\n<p>\u00b7 A un perfil de Facebook conlleva bastante dedicaci\u00f3n de tiempo, lo bueno es que todos seamos administradores.</p>\n<p>\u00b7 Tambi\u00e9n podemos crear una comisi\u00f3n de trabajo.</p>\n<p>\u00b7 Hay muchos perfiles del 15M es conveniente tener cuidado. Por ejemplo no podemos estar metiendo informaci\u00f3n de todo tipo, sino utilizarlo para la operativa de esta asamblea. Es decir, que el perfil este al servicio del trabajo del grupo.</p>\n<p>\u00b7 No olvidar acciones en la calle de difusi\u00f3n y comunicaci\u00f3n.</p>\n<p>\u00b7 La comisi\u00f3n propone y todxs disponemos.</p>\n<p>\u00b7Lo \u00fatil ser\u00eda crear una p\u00e1gina, no un perfil</p>\n<p>\u00b7 Hacer fiestas, hacer foros/charlas de problemas concretos (incentivo y problem\u00e1tica)</p>\n<p>\u00b7 Estar atento para usar los medios.</p>\n<p>\u00b7 Estar atentos de no hacer actividades que desvirt\u00faen el motivo del movimiento (no hacer incentivo porque si)</p>\n<p>\u00b7 Hacer actividades de convocatoria</p>\n<p>\u00b7 Convocar cosas que no sean demasiado royo y que no pierdan sentido del movimiento.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Ej. Hacer proyecciones. (Documental de Bel\u00e9n Mar\u00eda, etc\u2026)</p>\n<p>\u00b7 COMISI\u00d3N: Natalia, Pepe Uru, Jonatan, Tana, Renata, Juan Antonio, Octavio.</p>\n<p><strong>\u00b7Espaciar las asambleas y poner actividades en medio</strong></p>\n<p>\u00b7 Somos pocos para espaciarlo cada 15 d\u00edas hay que tener cuidado de no desaparecer.</p>\n<p>\u00b7 Se puede mantener todas las semanas la asamblea y se sustituyen por actividades cuando las hayan.</p>\n<p>\u00b7 Rosi pide la llave.</p>\n<p><strong>\u00b7Poner un tabl\u00f3n</strong></p>\n<p>\u00b7 La comisi\u00f3n de comunicaci\u00f3n, en especial Pepe se encarga de hacer una propuesta.</p>\n<p><strong>\u00b7Crear una comisi\u00f3n de recursos (mapa de recursos)</strong></p>\n<p>COMISI\u00d3N:\u00a0 Jonathan, Ibrahim, Pepe, Natalia</p>\n<p><strong>\u00b7 Roles de la Asamblea rotativos</strong></p>\n<p>\u00b7 Rotar los roles.</p>\n<p>\u00b7 Crear una comisi\u00f3n de organizaci\u00f3n en la que este las portavoces.</p>\n<p>\u00b7 PORTAVOCES: Lara, Miguel, Octavio (durante el mes de Julio)</p>\n<p><strong>\u00b7 Actividades musicales en el local</strong></p>\n<p>OTRAS PROPUESTAS</p>\n<p>\u00b7 Hay m\u00e1s colectivos que se re\u00fanen aqu\u00ed en la Plaza del Pueblo y nos podemos reunir juntos.</p>\n<p>\u00b7 Organizar trueques y actividades de comercio justo; fomentar las relaciones econ\u00f3micas basadas en la solidaridad.</p>\n<p>INFORMACIONES</p>\n<p>\u00b7 Se habla sobre Marcha del 23 de julio, se propone concretar como se va a organizar y en que va a consistir para ver en que colaboramos en la Asamblea de La Isleta.</p>\n<p>PROXIMA REUNION</p>\n<p>Martes 5 de Julio de 2011 a las 20.30h. Plaza del Pueblo de La Isleta.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><em> </em></p>\n<p><em> </em></p>\n<p><em> </em></p>\n<p><em> </em></p>\n<p><em> </em></p>\n<p><em>ASAMBLEA DE LA ISELTA</em></p>\n<p><em>La Isleta a 28 de Junio de 2011. Archipi\u00e9lago Canario.</em></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Acta de la Asamblea 28 de Junio de 2011 Asistentes: 25 personas. Hora de comienzo: 21.00 h. Hora de fin: 22.30 h. ORDEN DEL D\u00cdA 1.- Lectura del Acta Anterior. 2.- Reflexi\u00f3n de las propuestas. 3.- Informaciones, ruegos y preguntas. 1.-\u00a0 LECTURA DEL ACTA ANTERIOR Se leen las propuestas y se toma nota de ellas [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 667,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    5
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/163"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/667"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=163"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/163/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=163"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=163"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=163"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 158,
  "date": "2011-06-29T10:27:11",
  "date_gmt": "2011-06-29T10:27:11",
  "guid": {
    "rendered": "http://grancanaria.tomalosbarrios.net/?p=158"
  },
  "modified": "2011-07-02T08:36:12",
  "modified_gmt": "2011-07-02T08:36:12",
  "slug": "acta-de-la-asmblea-popular-de-santa-brigida-del-dia-2202011",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/2011/06/29/acta-de-la-asmblea-popular-de-santa-brigida-del-dia-2202011/",
  "title": {
    "rendered": "Acta de la asamblea popular de Santa Br\u00edgida del d\u00eda 22/0/2011"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>En la plaza de la iglesia de Santa Br\u00edgida a d\u00eda 22/06/2011 a las 19:30 se re\u00fanen habitantes de Santa Br\u00edgida en asamblea para articular reivindicaciones y discutir la situaci\u00f3n del municipio.</p>\n<p>&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;</p>\n<p>-Delf\u00edn: creo que esta asamblea, que a\u00fan es joven, se pueden permitir no hacer propuestas concretas y seguir divagando un poco.</p>\n<p>&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;</p>\n<p>-Saulo: Lo de la semana pasada se puede considerar un \u00e9xito comparado con los movimientos anteriores en Santa Br\u00edgida. Acerca del grupo de facebook, es interesante que gente que ha estado vinculada a la pol\u00edtica pertenezca al grupo, aunque ser\u00eda prudente que de momento no tomen responsabilidades dentro del movimiento. Se llev\u00f3 a pleno el tema de hacerlos por las tarde, toda la oposici\u00f3n vot\u00f3 a favor pero el grupo de gobierno, alegando algo acerca de las dedicaciones, vot\u00f3 en contra. Otra de las cosas que aleg\u00f3 el alcalde es que para conseguirlo ser\u00eda necesario una recogida de firmas de los vecinos, cosa que es complicada pero no imposible.</p>\n<p>&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;</p>\n<p>-Ricardo: Muchos nos encontramos aqu\u00ed por primera vez, sugiero que al tomar la palabra nos presentemos con nuestro nombre y nuestra dedicaci\u00f3n.</p>\n<p>&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;</p>\n<p>Se hace un juego para presentarnos todos.</p>\n<p>&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;</p>\n<p>-Melquiades: Deber\u00edamos plantear ordenes del d\u00eda. Tambi\u00e9n valorar lo que se ha hecho, y estudiar lo que se va a hacer en el pueblo y en el movimiento. Deben tenerse en cuenta las dificultades en los pueblos, hay actuaciones represivas y hay que ellas. Poca gente fue a manifestarse en la toma de posesi\u00f3n, pero fuimos muchos a la marcha y eso caus\u00f3 un impacto importante. En la primera asamblea fue excesivo el tiempo que se tomaron para el taller. La manifestaci\u00f3n fue un \u00e9xito pero hay que cuidar los discursos.</p>\n<p>&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;</p>\n<p>-Cristina: Estoy encantada con el movimiento. Quiero comentar respecto a los plenos que si no hubo alguna alternativa a hacerlo por la tarde y si hay alguna forma de acceder al acta. (contestan que el PSOE la tiene en su blog). Felicitar a la gente que fue desde aqu\u00ed a la manifestaci\u00f3n. Hay que intentar poco a poco tomar acciones concretas para que vean que no nos estamos durmiendo en los laureles.</p>\n<p>&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;</p>\n<p>-Echedey: En las asambleas que hagamos deber\u00edamos, para que la gente no se canse, buscar objetivos marcados.</p>\n<p>&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;</p>\n<p>-F\u00e1tima: quiero felicitar a todos los que estuvimos abajo (la manifestaci\u00f3n), fue un \u00e9xito. Hay que darle un poco de forma a esto. Recalcar que aqu\u00ed hay menos gente que la otra vez, yo me enter\u00e9 de casualidad. Veo el 15m como de doble sentido, tenemos los principios del 15m y la asamblea del municipio. Pienso que tambi\u00e9n ser\u00eda interesante lo que podemos hacer a nivel individual, en que nos gastamos el dinero, es importante reflexionar sobre eso.</p>\n<p>&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;</p>\n<p>-Arida: la otra vez hab\u00eda mas gente pero hab\u00eda gente de otros municipios. En las asambleas pueden haber dos partes, tratar por una parte las cosas a nivel local y por otra los temas del movimiento. Se me ha ocurrido denunciar a determinados periodistas, pol\u00edticos, etc. porque lo que est\u00e1n haciendo es indignante y as\u00ed frenar a los que nos pueda desprestigiar y trasladar esto a otras asambleas.</p>\n<p>&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;</p>\n<p>-Carlos (A): empec\u00e9 a quedarme en San Telmo el d\u00eda 16 y vengo diciendo que hagamos cosas concretas, recoger firmas, etc.</p>\n<p>&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;</p>\n<p>-Eduardo: me dirijo a Arida, en Santa Br\u00edgida el partido ganador salio por mayor\u00eda absoluta. Respecto a las denuncias es muy complicado porque el movimiento no es oficial. Es interesante la postura de no estar en contra de y ser constructivos, si nos ponemos en contra nos van a demonizar, es mejor ser positivos y constructivos. Fui a la presentaci\u00f3n del libro del Hessel. Echo una cosa en falta y es la auto reflexi\u00f3n, \u00bfque pasa con nuestro h\u00e1bitos de consumo? Son cosas que debemos controlar y ense\u00f1ar a los chicos.</p>\n<p>&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;</p>\n<p>-Pablo: El periodismo no ofrece muchos puestos de trabajo y en la empresa te dicen \u201co escribes esto o te echo\u201d. En Madrid hay una plataforma llamada \u201cpreiodismo real ya\u201d que act\u00faa al respecto. Los estudiantes del pueblo no se involucran y se deben tomar medidas para involucrarlos.</p>\n<p>&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;</p>\n<p>-(): No me parece alarmante que la gente se meta con el movimiento. La mejor lecci\u00f3n que dio el movimiento fue la manifestaci\u00f3n, siempre va a haber gente que intente boicotear. No es un movimiento excluyente sino inclusivo, no debemos condenar. Debemos seguir nuestro camino tranquilamente, no perder energ\u00eda en convencer al que quiere da\u00f1ar. Espero que esto dure mucho tiempo. Es importante la intervenci\u00f3n de F\u00e1tima, hacer una reflexi\u00f3n profunda de nuestros h\u00e1bitos, hemos sido v\u00edctimas de un sistema que nos tiene ahogados.</p>\n<p>&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;</p>\n<p>-Ricardo: respecto a lo que planteaba agueda sobre los prediodistas uno han sido mas radicales y otros menos, unos mas criticos y otros menos.Lo mismo ocurre con otras instituciones que no se les oye, son siervos del poder. Si el otro dia salimos de santa brigida 40 que la proxima seamos 41. me aplico un refran que me digeron cuando todo me parecia mas, si lloras porque no ves el sol las lagrimas no nos dejaran ver las estrellas.</p>\n<p>&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;</p>\n<p>-(): En Arucas no se est\u00e1 haciendo nada. En la prensa con lo que escuchas llegas a casa desquiciado. El periodista no lo puede solucionar, son circunstancias. Hay que informarse mucho. No demos pensar que nosotros lo hacemos bien y ellos mal. En Internet hay paginas para recoger firmas, hay que estudiarlo. La gente se queda con la primera informaci\u00f3n. Nadie ha sabido explicarme el pacto del euro. Se necesitan profesionales, abogados.</p>\n<p>&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;</p>\n<p>-Cristina: he participado en recogidas de firmas por Internet. Hay una pagina dedicada a eso y est\u00e1n las bases legales. Los medios tienen unos editores y si dicen que no, es que no, sea lo que sea, lo he visto, se mueven por audiencia, es complicado. Ma\u00f1ana hay en las palmas una cacerolada en la entrega de premios de las palmas, \u00bftienen pensado ir?</p>\n<p>&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;</p>\n<p>-Sussan: mi hija sac\u00f3 el bachillerato hace 2 a\u00f1os, pag\u00f3 50 euros para el t\u00edtulo y no ha llegado, se paga por adelantado y en un trabajo no.</p>\n<p>&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;</p>\n<p>-F\u00e1tima: estamos en un sistema que nos come el coco, aceptamos que nos quiten cosas que nos ha costado conseguir y no le damos importancia. Gracias al movimiento por echarse a la calle. Deber\u00eda haber alg\u00fan sistema para estar conectados e informarnos de lo que se esta haciendo. Me gustar\u00eda que en el municipio hubiera un lugar donde comprar lo que se produce por la zona. He recogido firmas por un tema de\u00a0 las guaguas, el alcalde me dio puerta. No perder energ\u00eda en denunciar.</p>\n<p>&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;</p>\n<p>-Melquiades:\u00a0 \u00bfPor que los periodistas nos tienen miedo? Porque les tocamos algo. La prensa es un aparato de poder muy fuerte. Somos responsables del consumo pero en isladia se mete a los banqueros en la c\u00e1rcel por causar consumo fraudulento. Quien esta generando la situaci\u00f3n de deuda p\u00fablica son ellos, los que juegan con la deuda. Se est\u00e1n quedando con todo, es un robo. La prensa no comunic\u00f3 nada del proceso island\u00e9s, nos enteramos por debajo. Consiguieron que el aparato judicial del pa\u00eds juzgue a los que provocaron la deuda. Lo que hemos conseguido no ha sido gratuito, hemos tenido que luchar.</p>\n<p>&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;</p>\n<p>-Delf\u00edn: no me parece correcta la visi\u00f3n de que el movimiento es una lucha entre dos bandos. Somos un grupo de seres humanos que hemos detectado un error en el mundo. No vamos contra los que lo han causado sino contra el errores. Los banqueros tambi\u00e9n son marionetas del dinero. No me parece que haya dos bando y me parece un error esa visi\u00f3n. El problema est\u00e1 en el sistema econ\u00f3mico (explican la crisis. Dinero infinito en un mundo finito). Lo que ha generado todo este l\u00edo es un asunto de avaricia. Hay que atacar a la avaricia. No estamos en contra de pol\u00edticos y banqueros sino a favor del ser humano.</p>\n<p>&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;</p>\n<p>-Carlos(A): se ha comentado el tema de la prensa. Leo toda la que puedo.\u00a0 Fueron un constitucionalista y un catedr\u00e1tico de derecho a San Telmo y dieron una conferencia. Estuve esprando un titulo 5 a\u00f1os. Debemos centrarnos en pocas cosas concretas. El pueblo esta tomando la calle con respeto y cari\u00f1o pero hay que darle forma a esto.</p>\n<p>&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;</p>\n<p>-Ricardo: plantear si necesitamos ese apoyo legal, eso hay que tocarlo con mucho cuidado, los abogados nos van a asesorar en funci\u00f3n de unas leyes que nos oprimen. Prefiero moverme por impulsos. Ellos no se mueven por impulsos. En pr\u00f3ximas asambleas tratar el tema de Islandia (m\u00e1s informaci\u00f3n) y ver qu\u00e9 puntos son compatibles con el movimiento.</p>\n<p>&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;</p>\n<p>-Saulo: No entrar al trapo con respecto a la prensa. Propongo instaurar en la ense\u00f1anza secundaria una asignatura de \u201ceconom\u00eda\u201d con el fin de que aprendan a gestionar. Debemos recoger firmas a nivel de local para que se celebren los plenos municipales por la tarde y hacer una comisi\u00f3n de comunicaci\u00f3n del movimiento 15m Santa Br\u00edgida.</p>\n<p>&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;</p>\n<p>-Rosal\u00eda: Doy clases de \u00e9tica p\u00fablica y de nuevos movimientos sociales. Somos responsables del mundo en el que vivimos, hay que tomar parte y asumir las consecuencias de nuestros propios actos. Pa\u00edses que se han negado a pagar la deuda, M\u00e9xico. Con respecto a la gente joven, que tomen medidas para la divulgaci\u00f3n (ejemplo: Power point).</p>\n<p>&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;</p>\n<p>-Eduardo: deben dar las direcciones de correo con letra legible. Para la recogida de firmas hay que debatir maneras originales de difundirlo para conseguir el objetivo. Propuestas: consumo de alimentos de la comunidad, plenos municipales&#8230;</p>\n<p>&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;</p>\n<p>-Alexis: Hay muchas cosas que debatir. Felicitaci\u00f3n por su implicaci\u00f3n a la gente joven. Cuestiones concretas: reforma electoral a nivel general, auton\u00f3mico y municipal. A las autoridades pol\u00edticas municipales hay que pedirles transparencia (plenos). El peri\u00f3dico municipal lo pagamos todos y s\u00f3lo da publicidad del grupo que controla el ayuntamiento, igualmente pasa con la radio. En este municipio hay miedo, zanjarlo.</p>\n<p>&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;</p>\n<p>-Pablo: Con respecto a lucha de los bandos, la pol\u00edtica y los bancos pudieron elegir y tomaron la decisi\u00f3n de adeudamiento. Acudir a los plenos independientemente de que se consiga que se realizen por la ma\u00f1ana o por la tarde. En la p\u00e1gina del PSOE hay informaci\u00f3n de cuando se realiza.</p>\n<p>&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;</p>\n<p>-Echedey: Involucrar a la gente joven con propuestas concretas. Ense\u00f1ar la din\u00e1mica de la asamblea a los ni\u00f1os. Como aprendiz de historiador se est\u00e1n cometiendo errores ya cometidos anteriormente, las asambleas no es nada nuevo, informarse a nivel individual. Apoyar a la prensa a revelarse.</p>\n<p>&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;</p>\n<p>-Delf\u00edn: Inventar un gesto de inciso.</p>\n<p>&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;</p>\n<p>-Ana: Hacer un pasacalles con una pancarta \u201cTRANSPARENCIA\u201d y \u201c\u00bfQU\u00c9 PASA CON EL MAMOTRETO?\u201d para llevarlo a pleno y que se informe a la ciudadan\u00eda.</p>\n<p>&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;</p>\n<p>-\u00c1lvaro: Todo est\u00e1 mal enfocado, no hay que buscar culpables (banqueros y pol\u00edticos).</p>\n<p>&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;</p>\n<p>-Laura: Poner un punto en el pueblo para informar de cu\u00e1ndo son las asambleas. Poner horario a las asambleas para que no se alarguen.</p>\n<p>&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;</p>\n<p>-Echedey: La pr\u00f3xima asamblea el jueves a las 19:30.</p>\n<p>-Susan: Ser transparentes tambi\u00e9n nosotros. Me preocupa la econom\u00eda sumergida buscar alternativas.</p>\n<p>&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;</p>\n<p>-Eva: Cada uno tiene que arreglar su propia crisis y luego participar. No es una revoluci\u00f3n es una evoluci\u00f3n. No creo que tenga que haber calma, esto es un movimiento social no una locura, hay que levantar el \u00e1nimo y seguir adelante siguiendo las leyes y asumir las consecuencias de\u00a0 los errores cometidos anteriormente. Concienciar a la gente sobre el movimiento.</p>\n<p>&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;</p>\n<p>-Lorena: Informa sobre la p\u00e1gina web del municipio. Todo se publica en el BOP. Con respecto a las firmas hace falta que los que firmen est\u00e9n empadronados aqu\u00ed, sean mayores de edad y tienen que firmar hasta el 15% de la poblaci\u00f3n ya que este municipo tiene 18.000 habitantes. Propone crear el grupo en google.</p>\n<p>&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;</p>\n<p>-Melania: elaborar una lista con todas las propuestas y tomar decisiones.</p>\n<p>&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;</p>\n<p>-Carlos: Cada uno tiene que hacer de periodista o investigador.</p>\n<p>&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;</p>\n<p>Finaliza la asamblea a las 21:45.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>En la plaza de la iglesia de Santa Br\u00edgida a d\u00eda 22/06/2011 a las 19:30 se re\u00fanen habitantes de Santa Br\u00edgida en asamblea para articular reivindicaciones y discutir la situaci\u00f3n del municipio. &#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212; -Delf\u00edn: creo que esta asamblea, que a\u00fan es joven, se pueden permitir no hacer propuestas concretas y seguir divagando un poco. &#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212; [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 667,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    5
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/158"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/667"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=158"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/158/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=158"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=158"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=158"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 144,
  "date": "2011-06-25T07:10:16",
  "date_gmt": "2011-06-25T07:10:16",
  "guid": {
    "rendered": "http://grancanaria.tomalosbarrios.net/?p=144"
  },
  "modified": "2011-06-25T07:20:41",
  "modified_gmt": "2011-06-25T07:20:41",
  "slug": "acta-de-la-asamblea-popular-de-teldedel2106",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/2011/06/25/acta-de-la-asamblea-popular-de-teldedel2106/",
  "title": {
    "rendered": "Acta de la asamblea popular de Telde del 21/06/2011"
  },
  "content": {
    "rendered": "<div>\n<div>\n<p><span style=\"font-family: Calibri;font-size: small\">Acta de asamblea de Telde.</span></p>\n<p><span style=\"font-family: Calibri;font-size: small\">Primero explicar como es una asamblea y los signos de los sordos mudos. (Daniel)</span></p>\n<p><span style=\"font-family: Calibri;font-size: small\">1.- Mari mandar correos a todos los conocidos y hacer conocer la asamblea del 28 de Junio.</span></p>\n<p><span style=\"font-family: Calibri;font-size: small\">2.-Nestor: dice de mandar propaganda aprovechando las fiestas de telde.</span></p>\n<p><span style=\"font-family: Calibri;font-size: small\">3.- Laura: corrabora lo que\u00a0 ha comentado Mari y Nestor.</span></p>\n<p><span style=\"font-family: Calibri;font-size: small\">4.-Gilberto: contactar con la gente del sureste y que nos apoyen en telde y hacer carteles.</span></p>\n<p><span style=\"font-family: Calibri;font-size: small\">5.-Miguel: hacer fotocopias de carteles y octavillas.</span></p>\n<p><span style=\"font-size: small\"><span style=\"font-family: Calibri\">6.-Alberto: </span></span></p>\n<p><span style=\"font-family: Calibri;font-size: small\">7.-Nestor: El puede hacer fotocopias para poder repartirlos por todo telde.</span></p>\n<p><span style=\"font-family: Calibri;font-size: small\">8.-: Yeray: dice de dedicarse mas a distribuir la propaganda con mas compa\u00f1eros .</span></p>\n<p><span style=\"font-family: Calibri;font-size: small\">9.-Mari: dice de que cada uno decir que barrio esta cada uno y decir los tel\u00e9fonos.</span></p>\n<p><span style=\"font-family: Calibri;font-size: small\">10.-Daniel: decir de que las asambleas tienen que ser en la calle en la plaza.</span></p>\n<p><span style=\"font-family: Calibri;font-size: small\">11.-Alberto: dice de utilizar internet para crear propuestas, debates y asambleas.</span></p>\n<p><span style=\"font-family: Calibri;font-size: small\">12.-Laura: dice que hay gente que no tiene acceso con internet.</span></p>\n<p><span style=\"font-family: Calibri;font-size: small\">13.-Daniel:  dije que lo que hay que hacer esque internet y estar en la calle este  unificado pero que la calle se hagan decisiones importantes y se llegen a  acuerdos.</span></p>\n<p><span style=\"font-family: Calibri;font-size: small\">13.-Yeray: mejor teniendo los carteles que hay y repartirlos.</span></p>\n<p><span style=\"font-family: Calibri;font-size: small\">14.-Nestor: le parece importante tener un foro para tener ideas pero no para llegar a acuerdos.</span></p>\n<p><span style=\"font-family: Calibri;font-size: small\">15.- Daniel: dije que mejor llamar el foro de facebook acampadaTelde.</span></p>\n<p><span style=\"font-family: Calibri;font-size: small\">16.-Alberto: dice que mejor poner como nombre en el facebook asamblea 15m Telde.</span></p>\n<p><span style=\"font-family: Calibri;font-size: small\">El moderador dice que mejor concretar para hacer un cartel y llegar a consenso.</span></p>\n<p><span style=\"font-family: Calibri;font-size: small\">12 personas: 7 a favor, 2 en contra y 2 abstenciones para poner solo la arroba.</span></p>\n<p><span style=\"font-family: Calibri;font-size: small\">13.-Sol: dice que dijo que no porque para ella es mejor decir compa\u00f1eros y compa\u00f1eras.</span></p>\n<p><span style=\"font-family: Calibri;font-size: small\">14.-Mar: dice que la arroba es muy c\u00f3modo.</span></p>\n<p><span style=\"font-family: Calibri;font-size: small\">Se volvi\u00f3 a votar para poner en el cartel todos y todas 12 votos a favor y se llega a consenso.</span></p>\n<p><span style=\"font-family: Calibri;font-size: small\">15.-Nestor: dice que tenemos que desvincularnos de la asamblea de las palmas.</span></p>\n<p><span style=\"font-family: Calibri;font-size: small\">16.-Daniel:  comente que no hay que desvincularse e informe de que somos  independientes como todos los pueblos y barrios con sus asambleas y que  las palmas no se negaran las decisiones que se har\u00e1n en Telde.</span></p>\n<p><span style=\"font-family: Calibri;font-size: small\">17.-Nestor: dijo de empezar a repartir\u00a0 informaci\u00f3n en las fiestas, paradas de guaguas, etc.</span></p>\n<p><span style=\"font-family: Calibri;font-size: small\">18.-Daniel: yo dije que el jueves hay una acci\u00f3n en las canteras y que deber\u00edamos de tener una acci\u00f3n en Telde.</span></p>\n<p><span style=\"font-family: Calibri;font-size: small\">19.-Alberto: dice que primero debemos de organizarnos bien antes de tener alguna acci\u00f3n.</span></p>\n<p><span style=\"font-family: Calibri;font-size: small\">20.-Nestor:  dice que ya viendo Maricarmen castellano repartiendo propaganda e  informaci\u00f3n del movimiento del 15m en Telde ya es una peque\u00f1a acci\u00f3n en  la fiesta de la hoguera de San Juan.</span></p>\n<p><span style=\"font-family: Calibri;font-size: small\">Moderador propone reunirnos en la radio a las siete y cuarto\u00a0 para distribuir los carteles ma\u00f1ana.</span></p>\n<p><span style=\"font-family: Calibri;font-size: small\">21.-Yeray: dijo que mejor no quedar a ninguna hora en especifico y empezar a repartir carteles\u00a0 a motus propio.</span></p>\n<p><span style=\"font-family: Calibri;font-size: small\">22.-  Daniel: dije de que quien tenga ayuda de amistades directas y quien no  tenga amistades directas para ayudar a repartir pues ayudar los que  ahora mismo nos conocemos de esta asamblea.</span></p>\n<p><span style=\"font-family: Calibri;font-size: small\">23.-Moderador: dice que hay que saber las zonas en especifico para entregar los carteles y asegurarnos de que se puede ir.</span></p>\n<p><span style=\"font-family: Calibri;font-size: small\">24.-Mari: dice que ella no tiene quien puede ayudarla a repartir propaganda.</span></p>\n<p><span style=\"font-family: Calibri;font-size: small\">25.-Nestor: Propuesta: que es mejor primero quedar\u00a0 en un punto y a una hora en especifico y cada uno repartir propaganda.</span></p>\n<p><span style=\"font-family: Calibri;font-size: small\">26.-Comente que yo si puedo podr\u00eda colaborar\u00a0 colocando carteles e informar sobre la acci\u00f3n de Juan Grande sobre la inauguraci\u00f3n de la c\u00e1rcel.</span></p>\n<p><span style=\"font-family: Calibri;font-size: small\">Se cierra el debate de repartir los carteles de manera individual y garantizar los puntos.</span></p>\n<p><span style=\"font-family: Calibri;font-size: small\">27.- Yeray: dice de informar sobre lo que es el 15m\u00a0 desde que empez\u00f3 hasta ahora.</span></p>\n<p><span style=\"font-family: Calibri;font-size: small\">28.-Gilberto  me comunica que porfavor elija a cinco personas de San Telmo para  informar sobre el 15m, el recorrido, manifiestos y otros puntos para  informar a los ciudadanos y que nos\u00a0 den detalles de todo como el micro abierto, etc.</span></p>\n<p><span style=\"font-family: Calibri;font-size: small\">29.-Yeray: pregunta si solo ser\u00e1 informaci\u00f3n sobre lo que diran los compa\u00f1eros de San Telmo.</span></p>\n<p><span style=\"font-family: Calibri;font-size: small\">30.-Nestor:  que los compa\u00f1eros de san telmo \u201crompan el hielo\u201d y animen a los dem\u00e1s a  decir los problemas que hay en telde y las soluciones.</span></p>\n<p><span style=\"font-family: Calibri;font-size: small\">31.-Mar: que los compa\u00f1eros de san telmo solo hagan la introducci\u00f3n e informar pero dejar que la gente propongan temas.</span></p>\n<p><span style=\"font-family: Calibri;font-size: small\">32.-Gilberto:  dice que hay que saber como explicar el tema apartidista, introducci\u00f3n,  informaci\u00f3n, micro abierto y saber cuando vamos a concluir con ayuda de  compa\u00f1eros de San Telmo.</span></p>\n<p><span style=\"font-family: Calibri;font-size: small\">33.-Yeray: dice que si viene un pol\u00edtico a dar su mitin pues\u00a0 decirle que no y que si quiere hablar que dimitan de su cargo.</span></p>\n<p><span style=\"font-family: Calibri;font-size: small\">34.-Daniel:  dije que se ha hablado en san telmo de que los pol\u00edticos tengan derecho  a hablar como ciudadano pero en el caso de que hable como pol\u00edtico pues  se le echa de la asamblea.</span></p>\n<p><span style=\"font-family: Calibri;font-size: small\">Moderador.  Concretar que el 28 de Junio a las ocho de la noche venir a la asamblea  de telde con cinco compa\u00f1eros de san telmo para hacer la presentaci\u00f3n y  proponer de\u00a0 que moderen para nosotros aprender.</span></p>\n<p><span style=\"font-family: Calibri;font-size: small\">35.-  Alberto: quiere saber si los que estamos a titulo personal o por alg\u00fan  colectivo y que prefiere que lo hagamos nosotros mismos en vez de traer a  compa\u00f1eros de san telmo.</span></p>\n<p><span style=\"font-family: Calibri;font-size: small\">36.-Gilberto:  propone que los pol\u00edticos no tengan derecho a hablar en la asamblea ya  que tienen sus propios foros pero que pueden ir a escuchar y que los  ciudadanos puedan hablar.</span></p>\n<p><span style=\"font-family: Calibri;font-size: small\">37.-Nestor: propone el hacer una asamblea cada cuanto tiempo.</span></p>\n<p><span style=\"font-family: Calibri;font-size: small\">38.-Laura:  dice que aunque tenga un cargo pol\u00edtico cuando haga pol\u00edtica o un  ciudadano pues cortarle y discrepa de prohibir a los pol\u00edticos de poder  hablar.</span></p>\n<p><span style=\"font-family: Calibri;font-size: small\">39.-Yeray:  dice que ha visto lo que ha pasado en san telmo con los pol\u00edticos  intentando sacar votos haci\u00e9ndose fotos e intentar colar su mitin.</span></p>\n<p><span style=\"font-family: Calibri;font-size: small\">40.-Bernardo:dice que hacer fotocopias en dos caras para ahorrar papel y salvar el planeta.</span></p>\n<p><span style=\"font-family: Calibri;font-size: small\">41.-Gilberto. Propone hacer asambleas cada 15 dias.</span></p>\n<p><span style=\"font-family: Calibri;font-size: small\"> </span></p>\n<p><span style=\"font-family: Calibri;font-size: small\"> </span></p>\n<p><span style=\"font-family: Calibri;font-size: small\">Moderador:Miguel.</span></p>\n<p><span style=\"font-family: Calibri;font-size: small\">Secretario: Daniel</span></p>\n</div>\n</div>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Acta de asamblea de Telde. Primero explicar como es una asamblea y los signos de los sordos mudos. (Daniel) 1.- Mari mandar correos a todos los conocidos y hacer conocer la asamblea del 28 de Junio. 2.-Nestor: dice de mandar propaganda aprovechando las fiestas de telde. 3.- Laura: corrabora lo que\u00a0 ha comentado Mari y [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 667,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    5
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/144"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/667"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=144"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/144/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=144"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=144"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=144"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 140,
  "date": "2011-06-25T07:06:47",
  "date_gmt": "2011-06-25T07:06:47",
  "guid": {
    "rendered": "http://grancanaria.tomalosbarrios.net/?p=140"
  },
  "modified": "2011-06-25T07:06:47",
  "modified_gmt": "2011-06-25T07:06:47",
  "slug": "acta-de-la-asamblea-popular-de-la-aldea",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/2011/06/25/acta-de-la-asamblea-popular-de-la-aldea/",
  "title": {
    "rendered": "Acta de la asamblea popular de La Aldea del 24/06/2011"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p style=\"text-align: center\"><span style=\"font-family: Calibri;font-size: small\">Acta de la asamblea de La Aldea 24-06-2011</span></p>\n<p><span style=\"font-family: Calibri;font-size: small\">Moderador: Jorge</span></p>\n<p><span style=\"font-family: Calibri;font-size: small\">Facilitadora: Noelia</span></p>\n<p><span style=\"font-family: Calibri;font-size: small\">Secretaria: Nieves</span></p>\n<p><span style=\"font-family: Calibri;font-size: small\">&#8211;</span> <span style=\"font-family: Calibri;font-size: small\">Lectura del orden del d\u00eda.</span></p>\n<p><span style=\"font-family: Calibri;font-size: small\">&#8211;</span> <span style=\"font-family: Calibri;font-size: small\">Lectura del acta anterior.</span></p>\n<p><span style=\"font-family: Calibri;font-size: small\">&#8211;</span> <span style=\"font-family: Calibri;font-size: small\">Se  debate sobre la consulta insular acerca de si queremos que los  pol\u00edticos puedan asistir a la asamblea, con la condici\u00f3n de que acudan  como individuos y no como pol\u00edticos.</span></p>\n<p><span style=\"font-family: Calibri;font-size: small\">&#8211;</span> <span style=\"font-family: Calibri;font-size: small\">Se vota en consenso total a favor.</span></p>\n<p><span style=\"font-family: Calibri;font-size: small\">&#8211;</span> <span style=\"font-family: Calibri;font-size: small\">Debate sobre la subida de sueldo de los pol\u00edticos locales.</span></p>\n<p><span style=\"font-family: Calibri;font-size: small\">&#8211;</span> <span style=\"font-family: Calibri;font-size: small\">Se  muestra el acta del pleno con los nuevos salarios, tambi\u00e9n se muestra  como comparativa un documento de alegaciones presentado por \u201cNUEVA  CANARIAS\u201d\u00a0(actual gobierno en tripartito con CC y PP)\u00a0en el que aparecen  los salarios de la anterior corporaci\u00f3n, por \u00faltimo se lee un documento  en el que explica y compara los documentos anteriores.</span></p>\n<p><span style=\"font-family: Calibri;font-size: small\">&#8211;</span> <span style=\"font-family: Calibri;font-size: small\">Empieza el debate. En medio de una fuerte indignaci\u00f3n nace una propuesta: Pedir por escrito \u00a0y con registro de entrada en el ayuntamiento explicaciones de esa subida.</span></p>\n<p><span style=\"font-family: Calibri;font-size: small\">&#8211;</span> <span style=\"font-family: Calibri;font-size: small\">Se vota: La propuesta es aceptada por unanimidad.</span></p>\n<p><span style=\"font-family: Calibri;font-size: small\">&#8211;</span> <span style=\"font-family: Calibri;font-size: small\">Se  debate sobre si ser\u00eda conveniente invitar a los pol\u00edticos a explicar en  la plaza el porqu\u00e9 de la subida y se vuelve al primer punto, si vienen  como ciudadanos si, como pol\u00edticos no.</span></p>\n<p><span style=\"font-family: Calibri;font-size: small\">&#8211;</span> <span style=\"font-family: Calibri;font-size: small\">Se  hace una consulta acerca de la acampada de San Telmo, se explican los  pros y los contras y se vota para conocer la opini\u00f3n de l@s Aldean@s. </span></p>\n<p><span style=\"font-family: Calibri;font-size: small\">&#8211;</span> <span style=\"font-family: Calibri;font-size: small\">L@s Indignad@s de La Aldea no se sienten representados por la acampada, la votaci\u00f3n es en contra por unanimidad.</span></p>\n<p><span style=\"font-family: Calibri;font-size: small\">&#8211;</span> <span style=\"font-family: Calibri;font-size: small\">Se invita a tod@s a asistir a los talleres de salud asamblearia de San Telmo sin que nadie se comprometa a ir.</span></p>\n<p><span style=\"font-family: Calibri;font-size: small\">&#8211;</span> <span style=\"font-family: Calibri;font-size: small\">Micro abierto.</span></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Acta de la asamblea de La Aldea 24-06-2011 Moderador: Jorge Facilitadora: Noelia Secretaria: Nieves &#8211; Lectura del orden del d\u00eda. &#8211; Lectura del acta anterior. &#8211; Se debate sobre la consulta insular acerca de si queremos que los pol\u00edticos puedan asistir a la asamblea, con la condici\u00f3n de que acudan como individuos y no como [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 667,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    5
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/140"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/667"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=140"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/140/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=140"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=140"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=140"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 130,
  "date": "2011-06-22T14:33:25",
  "date_gmt": "2011-06-22T14:33:25",
  "guid": {
    "rendered": "http://grancanaria.tomalosbarrios.net/?p=130"
  },
  "modified": "2011-06-22T14:33:42",
  "modified_gmt": "2011-06-22T14:33:42",
  "slug": "se-convoca-a-las-asambleas-de-pueblos-y-barrios-a-un-foro-taller-de-asamblearismo-y-una-reunion-de-coordinacion",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/2011/06/22/se-convoca-a-las-asambleas-de-pueblos-y-barrios-a-un-foro-taller-de-asamblearismo-y-una-reunion-de-coordinacion/",
  "title": {
    "rendered": "Se convoca a las asambleas de pueblos y barrios a un foro-taller de asamblearismo y una reuni\u00f3n de coordinaci\u00f3n"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Con el objeto de seguir\u00a0consensuando\u00a0aspectos y coordinando las asambleas que  est\u00e1n surgiendo por toda la isla, la comisi\u00f3n de pueblos y barrios y la de salud  asamblearia de Acampada Las Palmas convocan a personas involucradas en la  dinamizaci\u00f3n/coordinaci\u00f3n de las mismas a asistir y participar en lo  siguiente:</p>\n<p><strong>Jueves 23 de junio \u2013 Parque de San Telmo</strong></p>\n<p><strong>19:00 \u2013 20:30 Foro-taller sobre asamblearismo</strong> (especialmente  concebido para personas que est\u00e9n participando en la dinamizaci\u00f3n de las  asambleas de los pueblos y barrios, pero tambi\u00e9n abierto al p\u00fablico en  gral.)</p>\n<p>&#8211; Dinamiza: la comisi\u00f3n de salud asamblearia de Acampada Las Palmas.</p>\n<p>&#8211; Contenido: roles en la asamblea, m\u00e9todos de consenso, dinamizaci\u00f3n y  participaci\u00f3n, comunicaci\u00f3n no-violenta. Se ha seguido profundizando en estos  aspectos, y queremos compartirlo con ustedes. Aparte, como novedad, se tratar\u00e1n  no solo de forma te\u00f3rica (explicaci\u00f3n) sino tambi\u00e9n pr\u00e1ctica (simulaci\u00f3n de  asambleas).</p>\n<p><strong>20:30 \u2013 22:00 Reuni\u00f3n de coordinaci\u00f3n de asambleas pueblos y barrios  de Gran Canaria</strong></p>\n<p>&#8211; Dinamiza: la comisi\u00f3n de pueblos y barrios de Acampada Las Palmas.</p>\n<p>&#8211; Orden del d\u00eda:</p>\n<ul>\n<li>\u00bfC\u00f3mo articular las asambleas de la isla? Elaboraci\u00f3n de propuesta para  trasladar a las asambleas locales.</li>\n<li>\u00bfC\u00f3mo articular los equipos que dinamizan/organizan dichas asambleas?  (posibilidad de que comisiones como salud asamblearia,\u00a0legal, etc.,\u00a0tengan  car\u00e1cter insular) Elaboraci\u00f3n de propuesta para trasladar a las asambleas  locales.</li>\n<li>Otros:\n<ul>\n<li>Participaci\u00f3n en asambleas. \u00bfQui\u00e9n puede participar en ellas, y c\u00f3mo?  Elaboraci\u00f3n de propuesta para trasladar a las asambleas (tambi\u00e9n: \u00bfqui\u00e9n puede  participar en los equipos dinamizadores, y c\u00f3mo?).</li>\n<li>Portavoc\u00eda de las asambleas. \u00bfC\u00f3mo realizar la tarea de ser portavoz de las  asambleas, y por parte de qui\u00e9n? Tanto de cara a la interacci\u00f3n entre asambleas,  como de cara al p\u00fablico y los medios.</li>\n<li>Propuesta de elaborar un material impreso que recoja, a medida que se van  consensuando, todos estos criterios; tanto como pautas para las y los  participantes, como para la difusi\u00f3n.</li>\n</ul>\n</li>\n</ul>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Con el objeto de seguir\u00a0consensuando\u00a0aspectos y coordinando las asambleas que est\u00e1n surgiendo por toda la isla, la comisi\u00f3n de pueblos y barrios y la de salud asamblearia de Acampada Las Palmas convocan a personas involucradas en la dinamizaci\u00f3n/coordinaci\u00f3n de las mismas a asistir y participar en lo siguiente: Jueves 23 de junio \u2013 Parque de [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 667,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    6
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/130"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/667"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=130"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/130/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=130"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=130"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=130"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 127,
  "date": "2011-06-21T13:16:59",
  "date_gmt": "2011-06-21T13:16:59",
  "guid": {
    "rendered": "http://grancanaria.tomalosbarrios.net/?p=127"
  },
  "modified": "2011-06-21T13:16:59",
  "modified_gmt": "2011-06-21T13:16:59",
  "slug": "convocada-hoy-en-san-telmo-una-reunion-para-coordinar-el-freno-de-desahucios",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/2011/06/21/convocada-hoy-en-san-telmo-una-reunion-para-coordinar-el-freno-de-desahucios/",
  "title": {
    "rendered": "Convocada hoy en San Telmo una reuni\u00f3n para coordinar el freno de desahucios"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>[entrada copiada de la web hermana <a href=\"http://laspalmas.tomalaplaza.net\" target=\"_blank\">laspalmas.tomalaplaza.net</a>]</p>\n<p>La comisi\u00f3n de acci\u00f3n de Acampada Las Palmas se suma a la convocatoria a todas las ciudadanas y ciudadanos interesados\u00a0a una reuni\u00f3n hoy martes 21, a las 19:00 h, en el Parque de San Telmo. El objeto de esta ser\u00e1 informar y seguir coordinando las pr\u00f3ximas acciones\u00a0civiles contra los desahucios\u00a0a familias de Gran Canaria. La iniciativa surge de un grupo de personas, que est\u00e1n utilizando esta convocatoria en Facebook: \u201c<a href=\"http://www.facebook.com/home.php?sk=group_209112362458263#!/event.php?eid=206572296052037\" target=\"_blank\">REUNION STOP DESHAUCIOS GRAN CANARIA\u201d.</a></p>\n<p>Les dejamos un <a href=\"http://www.youtube.com/watch?v=w02eLV4ajWk\" target=\"_blank\">v\u00eddeo de uno de los muchos\u00a0desalojos frenados </a>por la poblaci\u00f3n civil durante las \u00faltimas semanas. M\u00e1s, en el canal de Youtube de\u00a0Acampada Sol: \ufeff\ufeff\u00a0<a href=\"http://www.youtube.com/user/spanishrevolutionsol\">http://www.youtube.com/user/spanishrevolutionsol</a>. Si quieres sortear la manipulaci\u00f3n, aparca un rato la tele manipulada. \u00a1O mejor, haz t\u00fa la televisi\u00f3n!</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>[entrada copiada de la web hermana laspalmas.tomalaplaza.net] La comisi\u00f3n de acci\u00f3n de Acampada Las Palmas se suma a la convocatoria a todas las ciudadanas y ciudadanos interesados\u00a0a una reuni\u00f3n hoy martes 21, a las 19:00 h, en el Parque de San Telmo. El objeto de esta ser\u00e1 informar y seguir coordinando las pr\u00f3ximas acciones\u00a0civiles contra [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 428,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    7
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/127"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/428"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=127"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/127/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=127"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=127"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=127"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 122,
  "date": "2011-06-21T11:50:44",
  "date_gmt": "2011-06-21T11:50:44",
  "guid": {
    "rendered": "http://grancanaria.tomalosbarrios.net/?p=122"
  },
  "modified": "2011-06-21T11:58:38",
  "modified_gmt": "2011-06-21T11:58:38",
  "slug": "las-asambleas-populares-inundan-gran-canaria",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/2011/06/21/las-asambleas-populares-inundan-gran-canaria/",
  "title": {
    "rendered": "Las asambleas populares inundan Gran Canaria"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>En primer lugar, pedimos disculpas, porque, debido a que no consegu\u00edamos acceder a la edici\u00f3n de la web, no la\u00a0hemos actualizado desde el jueves pasado. Y ahora es m\u00e1s necesario que nunca, \u00a1as\u00ed que lo hacemos ya!</p>\n<p>En las dos entradas anteriores, hemos publicado las actas de las asambleas\u00a0populares de Santa Br\u00edgida el martes 14 de junio, y de\u00a0La Aldea el s\u00e1bado 18 de junio.\u00a0Seguiremos\u00a0haciendo\u00a0esto con todas las que nos env\u00eden desde\u00a0las asambleas.\u00a0\u00a1No se\u00a0olviden de tomar acta y de envi\u00e1rnosla!</p>\n<p>Estos \u00faltimos d\u00edas han surgido\u00a0o se\u00a0han puesto en contacto con nosotros algunos equipos\u00a0organizadores nuevos: Agaete, Telde, Maspalomas, Escaleritas. Sus direcciones de enlace est\u00e1n ya en la pesta\u00f1a \u00ab<a href=\"http://grancanaria.tomalosbarrios.net/contactoconasambleas/\">Contacto con asambleas</a>\u00ab, para que todas las personas que quieran sumarse sepan a donde dirigirse (los equipos deben ser abiertos, inclusivos, independientes\u00a0y horizontales). Si saben de alguna otra asamblea que no figure en la tabla, o si quieren crear una, no olviden comunic\u00e1rnoslo (a <a href=\"mailto:info.pueblosybarriosgc@gmail.com\">info.pueblosybarriosgc@gmail.com</a>). Este movimiento no se mira, \u00a1se hace, y se hace entre todas y todos!</p>\n<p>Pero sobre todo, \u00a1se han multiplicado las asambleas convocadas! Hoy martes, en la ULPGC y en el Cruce de Arinaga; ma\u00f1ana mi\u00e9rcoles\u00a0de nuevo\u00a0en Santa Br\u00edgida y en el Cono\u00a0Sur; el viernes, de nuevo en La Aldea; el s\u00e1bado, en Escaleritas; el domingo, de nuevo\u00a0en Agaete; la semana pr\u00f3xima, en La Isleta, en Telde, en la ULPGC y en Tamaraceite. En la pesta\u00f1a \u00ab<a href=\"http://grancanaria.tomalosbarrios.net/calendariodeasambleas/\">Calendario de asambleas</a>\u00bb\u00a0figuran todas las fechas y horas, as\u00ed como las plazas p\u00fablicas donde se celebrar\u00e1n. \u00a1Consulta,\u00a0comparte, imprime, difunde!</p>\n<p>Para la comisi\u00f3n de pueblos y barrios, y para la Acampada Las Palmas, est\u00e1 siendo\u00a0una aut\u00e9ntica delicia asistir a este despliegue de iniciativa, de\u00a0entusiasmo, de responsabilidad. Y ahora es muy importante que nos sumemos, si no a trabajar en el equipo organizador (que tambi\u00e9n), al menos\u00a0a las asambleas en s\u00ed. Y que animemos\u00a0(o arrastremos)\u00a0a\u00a0familiares, a amigas y amigos, a compa\u00f1eras y compa\u00f1eros de trabajo. El \u00e9xito ya est\u00e1 aqu\u00ed (\u00bfalguien quiere seguir dudando?), pero su permanencia,\u00a0su naturaleza\u00a0y su\u00a0alcance depende de todas y todos. Por otro lado, \u00bfqui\u00e9n no quiere\u00a0probar a ejercer la democracia en la plaza de su pueblo, en la plaza de su barrio? D\u00e9monos una oportunidad, o muchas.\u00a0</p>\n<div class=\"mcePaste\" style=\"width: 1px;height: 1px;overflow: hidden\">\ufeff</div>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>En primer lugar, pedimos disculpas, porque, debido a que no consegu\u00edamos acceder a la edici\u00f3n de la web, no la\u00a0hemos actualizado desde el jueves pasado. Y ahora es m\u00e1s necesario que nunca, \u00a1as\u00ed que lo hacemos ya! En las dos entradas anteriores, hemos publicado las actas de las asambleas\u00a0populares de Santa Br\u00edgida el martes 14 [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 428,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    6
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/122"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/428"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=122"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/122/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=122"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=122"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=122"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 103,
  "date": "2011-06-21T09:03:46",
  "date_gmt": "2011-06-21T09:03:46",
  "guid": {
    "rendered": "http://grancanaria.tomalosbarrios.net/?p=103"
  },
  "modified": "2011-06-21T09:03:46",
  "modified_gmt": "2011-06-21T09:03:46",
  "slug": "acta-de-la-asamblea-popular-de-la-aldea-del-dia-180611",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/2011/06/21/acta-de-la-asamblea-popular-de-la-aldea-del-dia-180611/",
  "title": {
    "rendered": "Acta de la asamblea popular de La Aldea del d\u00eda 18/06/11"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Acta de asamblea popular de La Aldea, 18-06-2011.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Lectura del acta anterior.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 \u00a0Se habl\u00f3 acerca de la manifestaci\u00f3n del 19J y se explicaron los motivos de esta.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Coque explic\u00f3 el pacto del euro, como funciona el BCE, la deuda p\u00fablica, etc.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Se habl\u00f3 acerca de las hipotecas, los desahucios, y las acciones del movimiento \u201cstop desahucios\u201d.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Se habl\u00f3 sobre la silenciada y pacifica revoluci\u00f3n de Islandia.</p>\n<p>Propuestas:</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Se propuso cambiar el d\u00eda del s\u00e1bado al viernes 20:00 (Despu\u00e9s de misa); se vot\u00f3 y sali\u00f3 aprobado por consenso. Solo dos abstenciones; motivo: porque no podr\u00edan asistir.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Se propone invitar a l@s pol\u00edticos aldean@s formalmente a la asamblea; se vot\u00f3 y qued\u00f3 empate; se debatieron los motivos a favor y en contra sin llegar a un m\u00ednimo consenso, por lo tanto no se aprob\u00f3 la propuesta.</p>\n<p>Micro abierto:</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Se propone reforzar la difusi\u00f3n de la asamblea mediante las radios locales y prensa (Infonorte); hay consenso a favor.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Se propone hacer la asamblea itinerante por las asociaciones de vecinos, sin llegar a un acuerdo en esta propuesta.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Se propone hacer carnet de afiliado al movimiento, siendo la propuesta rechazada por unanimidad.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Se propone poner hora de final a la asamblea, siendo la propuesta\u00a0aprobada por unanimidad.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Acta de asamblea popular de La Aldea, 18-06-2011. &#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Lectura del acta anterior. &#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 \u00a0Se habl\u00f3 acerca de la manifestaci\u00f3n del 19J y se explicaron los motivos de esta. &#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Coque explic\u00f3 el pacto del euro, como funciona el BCE, la deuda p\u00fablica, etc. &#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Se habl\u00f3 acerca de las hipotecas, los desahucios, y las [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 428,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    5
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/103"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/428"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=103"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/103/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=103"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=103"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=103"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 101,
  "date": "2011-06-21T09:00:09",
  "date_gmt": "2011-06-21T09:00:09",
  "guid": {
    "rendered": "http://grancanaria.tomalosbarrios.net/?p=101"
  },
  "modified": "2011-06-21T09:08:16",
  "modified_gmt": "2011-06-21T09:08:16",
  "slug": "acta-de-la-asamblea-popular-de-santa-brigida-del-dia-140611",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/2011/06/21/acta-de-la-asamblea-popular-de-santa-brigida-del-dia-140611/",
  "title": {
    "rendered": "Acta de la asamblea popular de Santa Br\u00edgida del d\u00eda 14/06/11"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>1\u00aa ASAMBLEA MOVIMIENTO 15M \u2013 INDIGNADOS SANTA BR\u00cdGIDA (14/06/11)</p>\n<p>MODERADOR: Delf\u00edn TURNO DE PALABRA: Carlos TOMA ACTA: Melania</p>\n<p>ASISTENTES: -Grupo Acampadalaspalmas -GrupoAsamblea Santa Br\u00edgida -70 personas apr\u00f3ximadamente</p>\n<p>ORDEN DEL D\u00cdA:</p>\n<p>1\u00ba Exposici\u00f3n surgimiento del movimiento 15M-INDIGNADOS.</p>\n<p>2\u00ba Acampada San Telmo.</p>\n<p>3\u00baAsamblearismo.</p>\n<p>4\u00ba Propuestas Asamblea Santa Br\u00edgida.</p>\n<p>5\u00ba Manifestaci\u00f3n 19J &#8211; \u201cPACTO DEL EURO\u201d</p>\n<p>6\u00ba Acci\u00f3n \u201cSAN JUAN \u201c-Canteras.</p>\n<p>7\u00ba Intervenci\u00f3n ciudadana (micr\u00f3fono abierto).</p>\n<p>Acampada Las Palmas: Se habla de las razones del movimiento ( necesidad de cambio ante la corrupci\u00f3n); de la organizaci\u00f3n en comisiones; el car\u00e1cter voluntario de la asamblea; la labor social Comisi\u00f3n de Salud Asamblearia para la dificultad de organizaci\u00f3n de las asambleas, para canalizar los deseos de los ciudadanos con organizaci\u00f3n mediante ciertos instrumentos: la labor de un moderador, para equilibrar el debate, para que no se acapare la palabra; este papel ser\u00e1 rotativo (horizontalidad)\u00a1; el objetivo es alcanzar un proceso de automoderaci\u00f3n (planear la agenda y la estructura de cada asamblea, dinamizar el proceso asambleario, moderador neutral, clarificar temas clave); mediante otra figura que lleve los turnos de palabra, mediante la elaboraci\u00f3n de una lista; y mediante un secretario que ha de tomar nota de lo que programa en la misma. Orden del d\u00eda: agenda de la asamblea, distribuci\u00f3n de los tiempos en los que se habla, el horario de la misma. Lluvia de ideas: aportaci\u00f3n de ideas. Separaci\u00f3n en parejas de debate entre dos ideas claramente opuestas. Lucha de ideas: personas con mayor experiencia informan a la gente de temas puntuales. Votaci\u00f3n indicativa.<br />\nPropuesta de fases de una asamblea:<br />\n\uf02d Objetivos y prioridades<a></a><br />\n\uf02d Propuestas a debatir<br />\n\uf02d Espacio de debate<br />\n\uf02d B\u00fasqueda de consensos<br />\nLenguaje de signos. Votaci\u00f3n al \u201cmismo tiempo\u201d Se habla de importancia del Colectivo horizontal.<br />\nAcerca del debate y la comunicaci\u00f3n. Consenso directo: todos a favor. Consenso indirecto: debate cuando existen personas en contra de una propuesta. Figura de una cuarta persona que modere la posible existencia de violencia en la asamblea (se habla acerca de posibles expresiones comunes que podr\u00edan sugerir cierta violencia).</p>\n<p>Se comienza con la asamblea: Se nombre un moderador y una persona que tome la palabra.</p>\n<p>Ciudadanos:<br />\n\uf02d EDUARDO: an\u00e1lisis movimiento como movimiento educativo y cultural, y de la fuerza del colectivo.<br />\n\uf02d LECTURA: Manifiesto de chicas de Sol \u201c\u00bfQu\u00e9 estamos haciendo?\u201d, por el sentido del movimiento.<br />\n\uf02d Car\u00e1cter del movimiento: social, que va m\u00e1s all\u00e1 del voto, de la pol\u00edtica, intercambio entre ciudadanos, mov. Que puede sostener el desarrollo (medioambiente, agricultura, otra v\u00edas de desarrollo).<br />\n\uf02d Dos vertientes: de reivindicaci\u00f3n estatal y otro a nivel municipal o local.<br />\n\uf02d Grabaci\u00f3n para no propagar mentiras acerca del movimiento. Importancia de lo que simboliza la reuni\u00f3n, para preservar la idea de democracia y horizontalidad; del sentimiento de comunidad.<br />\n\uf02d Propuesta: que los plenos se hagan por la tarde para que se sepa lo que deciden.<br />\n\uf02d Ciudadano de las Palmas: lectura de Hessel.<br />\n\uf02d Sensaci\u00f3n de colectividad.<br />\n\uf02d Se comenta la falta de oportunidades laborales, el valor que tiene la asamblea como medio de expresi\u00f3n.<br />\n\uf02d Tema: organizaci\u00f3n para la manifestaci\u00f3n del Domingo (19 J)<br />\n\uf02d Pregunta: \u00bfEn qu\u00e9 punto est\u00e1n las propuestas del 15 M?<br />\n\uf02d Respuesta a la anterior pregunta: propuesta de M\u00e1laga, se comenta que hay propuestas firmes, en Sol habla de un proyecto de propuesta acerca de la reforma electoral.<br />\n\uf02d Se habla de la uni\u00f3n importante que puede existir a trav\u00e9s de la red.<br />\n\uf02d 19J: 1.30 se queda en la plaza de Sta.Br\u00edgida. Nos reunimos con la Universidad y vamos hacia Las Palmas.<br />\n\uf02d 19 J: doble funcionalidad: manifestaci\u00f3n como movimiento que no ha perdido fuerza y para protestar contra el pacto del euro.<br />\n\uf02d Acampada Las Palmas: Pacto del Euro informaci\u00f3n. Que no se exijan los cambios r\u00e1pido.<br />\n\uf02d Papel de los j\u00f3venes<br />\n\uf02d Difusi\u00f3n del movimiento en Sta. Br\u00edgida.<br />\n\uf02d Collage con intervenciones de videos de la asamblea.<br />\n\uf02d Ir a institutos a difundir el movimiento.<br />\n\uf02d Acampada de Tenerife: asamblea unitaria de todas las asambleas de todas las islas.<br />\n\uf02d\u00bfEn qu\u00e9 se van a invertir los presupuestos municipales?: que los ciudadanos puedan llegar a decidirlo. Tema del Centro Comercial. Problemas de urbanizaci\u00f3n: no hay caminos rurales.<br />\n\uf02d Se reincide en el problema del Centro Comercial, y se plantea actuar con respecto a eso. \uf02d Acampada Las Palmas: cacerolada el d\u00eda de San Juan. El Jueves a las ocho hay una conferencia acerca del pacto del euro en San Telmo.<br />\n\uf02d Se puede acceder a carteles San Telmo, y desde Face Book. Sellar billetes con el logo de indignados. Propuesta de asamblea oficial.<br />\n\uf02d No hay plan de movilidad.<br />\n\uf02d Se solicita asistencia a los plenos.<br />\n\uf02d Continuidad de la asamblea el Mi\u00e9rcoles 22 Junio a las 19:30 propuesta tambi\u00e9n de rotaci\u00f3n.<a></a><a></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>1\u00aa ASAMBLEA MOVIMIENTO 15M \u2013 INDIGNADOS SANTA BR\u00cdGIDA (14/06/11) MODERADOR: Delf\u00edn TURNO DE PALABRA: Carlos TOMA ACTA: Melania ASISTENTES: -Grupo Acampadalaspalmas -GrupoAsamblea Santa Br\u00edgida -70 personas apr\u00f3ximadamente ORDEN DEL D\u00cdA: 1\u00ba Exposici\u00f3n surgimiento del movimiento 15M-INDIGNADOS. 2\u00ba Acampada San Telmo. 3\u00baAsamblearismo. 4\u00ba Propuestas Asamblea Santa Br\u00edgida. 5\u00ba Manifestaci\u00f3n 19J &#8211; \u201cPACTO DEL EURO\u201d 6\u00ba Acci\u00f3n [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 428,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    5
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/101"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/428"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=101"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/101/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=101"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=101"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=101"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 94,
  "date": "2011-06-15T12:01:41",
  "date_gmt": "2011-06-15T12:01:41",
  "guid": {
    "rendered": "http://grancanaria.tomalosbarrios.net/?p=94"
  },
  "modified": "2011-06-15T15:01:08",
  "modified_gmt": "2011-06-15T15:01:08",
  "slug": "materiales-para-difusion-primeros-carteles-para-convocatoria-de-asambleas",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/2011/06/15/materiales-para-difusion-primeros-carteles-para-convocatoria-de-asambleas/",
  "title": {
    "rendered": "Materiales para difusi\u00f3n: primeros carteles para convocatoria de asambleas"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>[Desde la comisi\u00f3n de pueblos y barrios de Acampada Las Palmas; direcci\u00f3n de contacto: <a href=\"mailto:info.pueblosybarriosgc@gmail.com\">info.pueblosybarriosgc@gmail.com</a>]</p>\n<p>Compartimos\u00a0un enlace a los dos primeros\u00a0carteles que aportamos desde\u00a0San Telmo (comisi\u00f3n de comunicaci\u00f3n)\u00a0para que los pueblos y barrios los aprovechen, si quieren,\u00a0a la hora de convocar sus\u00a0asambleas.</p>\n<p>&#8211; <a href=\"https://docs.google.com/leaf?id=0B92SoIT5XHBDYmYyMjNjOTktOWViMC00MzAyLWE2ZTQtODhiNTRmYjQ5ZjI5&amp;hl=en_US\" target=\"_blank\">Cartel 1</a> (con\u00a0imagen\u00a0de Gran Canaria).</p>\n<p>&#8211; <a href=\"https://docs.google.com/leaf?id=0B92SoIT5XHBDNmQ0NTYyMGYtMGNjZS00NWFmLThmNGMtYmIxZWExYWVmZTQx&amp;hl=en_US\" target=\"_blank\">Cartel 2</a> (sin imagen).</p>\n<p>Son \u00abpolivalentes\u00bb porque no especifican lugar ni fecha, sino que incluyen un recuadro en blanco para escribir a mano estos datos. Y son mejorables porque los hemos hecho a las prisas; seguiremos mejorando, para lo cual invitamos a los equipos organizadores de asambleas a aportarnos sus opiniones e ideas.</p>\n<p>Adem\u00e1s, tenemos muy presente que es necesario elaborar materiales m\u00e1s explicativos, y nos pondremos a ello. Para cualquier idea o sugerencia, \u00a1escr\u00edbannos! En esta l\u00ednea, nos pareci\u00f3\u00a0interesante\u00a0compartir con ustedes\u00a0este peri\u00f3dico que se empez\u00f3 a hacer en Sol: <a href=\"http://madrid.tomalaplaza.net/files/2011/06/15m-news.pdf\">http://madrid.tomalaplaza.net/files/2011/06/15m-news.pdf</a>. Tanto para aprovechar ideas, como para imprimir y repartir. \u00a1Reenv\u00edenle esto tambi\u00e9n a su gente!</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>[Desde la comisi\u00f3n de pueblos y barrios de Acampada Las Palmas; direcci\u00f3n de contacto: info.pueblosybarriosgc@gmail.com] Compartimos\u00a0un enlace a los dos primeros\u00a0carteles que aportamos desde\u00a0San Telmo (comisi\u00f3n de comunicaci\u00f3n)\u00a0para que los pueblos y barrios los aprovechen, si quieren,\u00a0a la hora de convocar sus\u00a0asambleas. &#8211; Cartel 1 (con\u00a0imagen\u00a0de Gran Canaria). &#8211; Cartel 2 (sin imagen). Son \u00abpolivalentes\u00bb [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 428,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    4
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/94"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/428"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=94"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/94/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=94"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=94"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=94"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 91,
  "date": "2011-06-15T11:13:06",
  "date_gmt": "2011-06-15T11:13:06",
  "guid": {
    "rendered": "http://grancanaria.tomalosbarrios.net/?p=91"
  },
  "modified": "2011-06-15T11:13:06",
  "modified_gmt": "2011-06-15T11:13:06",
  "slug": "acta-de-reunion-del-equipo-organizador-de-asambleas-en-la-isleta",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/2011/06/15/acta-de-reunion-del-equipo-organizador-de-asambleas-en-la-isleta/",
  "title": {
    "rendered": "Acta de reuni\u00f3n del equipo organizador de asambleas en La Isleta"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>[Enviado desde\u00a0La Isleta; su direcci\u00f3n de contacto es <a href=\"mailto:enlaceasamblealaisleta@gmail.com\" target=\"_blank\">enlaceasamblealaisleta@gmail.com</a>]</p>\n<p>Para el pasado\u00a0lunes 13\u00a0de junio a las 20:30 estaba convocada una primera reuni\u00f3n entre las personas que se hab\u00edan mostrado interesadas en comenzar con la asamblea en La Isleta. En total\u00a0nos vimos unas 22 personas. A grandes rasgos se decidi\u00f3:</p>\n<p>&#8211; Hacer difusion de la manifestaci\u00f3n del 19J. Quedamos el martes 14 de junio a las 20:30 para repartir 8.000 octavillas en los parabrisas de los coches (ya est\u00e1 realizado).</p>\n<p>&#8211; Preparar una pancarta para la manifestaci\u00f3n del 19J. Este mi\u00e9rcoles 15 de junio a las 18:00 en la Plaza del Pueblo unos compa\u00f1eros la elaborar\u00e1n.</p>\n<p>&#8211; Salir juntos para la manifestaci\u00f3n del 19J desde la Isleta. Quedamos a las 16:00 del domingo 19 de junio en la Plaza del Pueblo, para salir desde all\u00ed.</p>\n<p>&#8211; Convocar la segunda reuni\u00f3n en el barrio para ver c\u00f3mo organizamos una primera asamblea.\u00a0Dicha reuni\u00f3n ser\u00e1 el lunes 20 de junio a las 20:30 en La Plaza del Pueblo.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>[Enviado desde\u00a0La Isleta; su direcci\u00f3n de contacto es enlaceasamblealaisleta@gmail.com] Para el pasado\u00a0lunes 13\u00a0de junio a las 20:30 estaba convocada una primera reuni\u00f3n entre las personas que se hab\u00edan mostrado interesadas en comenzar con la asamblea en La Isleta. En total\u00a0nos vimos unas 22 personas. A grandes rasgos se decidi\u00f3: &#8211; Hacer difusion de la manifestaci\u00f3n [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 428,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    5
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/91"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/428"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=91"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/91/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=91"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=91"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=91"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 65,
  "date": "2011-06-14T16:21:34",
  "date_gmt": "2011-06-14T16:21:34",
  "guid": {
    "rendered": "http://grancanaria.tomalosbarrios.net/?p=65"
  },
  "modified": "2011-06-15T10:56:57",
  "modified_gmt": "2011-06-15T10:56:57",
  "slug": "hoy-primera-asamblea-en-santa-brigid",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/2011/06/14/hoy-primera-asamblea-en-santa-brigid/",
  "title": {
    "rendered": "Hoy, primera asamblea popular en Santa Br\u00edgida"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>La tarde de hoy, martes 14 de junio, entre las 19:30 y las 22:00 horas, se celebrar\u00e1 la primera Asamblea Popular de Santa Br\u00edgida. En la l\u00ednea\u00a0mantenida\u00a0desde el inicio de\u00a0las acampadas en plazas a escala global,\u00a0el grupo de personas indignadas\u00a0del municipio ha escogido una plaza p\u00fablica y c\u00e9ntrica, la Plaza de la Iglesia,\u00a0para celebrar esta asamblea, a la que todas y todos est\u00e1n llamados a asistir y participar en pie de igualdad. De la Acampada Las Palmas parte en breve un equipo que apoyar\u00e1 en lo que sea necesario, desde infraestructura hasta salud asamblearia.</p>\n<p>As\u00ed, junto con las del Sureste, La Aldea y La Isleta, la asamblea de la\u00a0poblaci\u00f3n sataute\u00f1a se convierte en\u00a0una de las primeras dentro de\u00a0un proceso que va camino de extenderse a toda la isla gracias al inter\u00e9s\u00a0y la voluntad\u00a0espont\u00e1neos de vecinas y vecinos de cada vez m\u00e1s pueblos y barrios. Quien desee sumarse a este esfuerzo colectivo, puede ponerse en contacto con las\u00a0comisiones organizadoras creadas, o bien\u00a0crear una. Lo explicamos en la pesta\u00f1a \u00ab<a href=\"http://grancanaria.tomalosbarrios.net/contacto-con-asambleas-locales/\">Contacto con asambleas locales</a>\u00ab.</p>\n<p>Otros lugares en los que este proceso de extensi\u00f3n asamblearia\u00a0est\u00e1 avanzando positivamente son Madrid (<a href=\"http://madrid.tomalosbarrios.net/\" target=\"_blank\">htttp://madrid.tomalosbarrios.net</a>) y Barcelona (<a href=\"http://extensiobcn.wordpress.com/\" target=\"_blank\">http://extensiobcn.wordpress.com/</a>).</p>\n<div class=\"mcePaste\" style=\"width: 1px;height: 1px;overflow: hidden\">\ufeff</div>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>La tarde de hoy, martes 14 de junio, entre las 19:30 y las 22:00 horas, se celebrar\u00e1 la primera Asamblea Popular de Santa Br\u00edgida. En la l\u00ednea\u00a0mantenida\u00a0desde el inicio de\u00a0las acampadas en plazas a escala global,\u00a0el grupo de personas indignadas\u00a0del municipio ha escogido una plaza p\u00fablica y c\u00e9ntrica, la Plaza de la Iglesia,\u00a0para celebrar esta [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 428,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    6
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/65"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/428"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=65"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/65/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=65"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=65"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=65"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 52,
  "date": "2011-06-11T08:43:24",
  "date_gmt": "2011-06-11T08:43:24",
  "guid": {
    "rendered": "http://grancanaria.tomalosbarrios.net/?p=52"
  },
  "modified": "2011-06-15T10:57:27",
  "modified_gmt": "2011-06-15T10:57:27",
  "slug": "material-sobre-asamblearismo-y-guia-sobre-intercomunicacion",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/2011/06/11/material-sobre-asamblearismo-y-guia-sobre-intercomunicacion/",
  "title": {
    "rendered": "Material sobre asamblearismo y gu\u00eda sobre intercomunicaci\u00f3n"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Saludos desde la comisi\u00f3n de pueblos y barrios de Acampada Las Palmas. Para la gente ya activa en las comisiones dinamizadoras de asambleas en pueblos y barrios de Gran Canaria, y para aquellas personas que deseen incorporarse a este trabajo,\u00a0compartimos\u00a0algunos materiales que hemos preparado en San Telmo.</p>\n<p>Materiales:</p>\n<p>\u00a01) La comisi\u00f3n de salud asamblearia (la que comparti\u00f3\u00a0el taller sobre asambleas el jueves pasado),\u00a0\u00a0comparte ahora\u00a0\u00ab<em>un .pdf con informaci\u00f3n b\u00e1sica sobre asamblearismo, estructuraci\u00f3n de asamblea, lengua de signos, etc</em>\u00ab. Lo encuentran\u00a0<a href=\"https://docs.google.com/viewer?a=v&amp;pid=explorer&amp;chrome=true&amp;srcid=0B92SoIT5XHBDZTYyY2VmZGItNmRiYi00YTY1LWE0M2UtMTM0MDhiYTdiZmQ3&amp;hl=eshttps://docs.google.com/leaf?id=0B92SoIT5XHBDMmIyM2NmNmQtZDg5OS00YzA5LWExNjgtNTBlZTI1MWRiOTRh&amp;hl=eshttps://docs.google.com/leaf?id=0B92SoIT5XHBDYzY0NGUzZDEtMjY5NC00OGU0LWEyZDgtMDliMjVhYjc0MWJl&amp;hl=es\" target=\"_blank\">aqu\u00ed</a>.\u00a0Piden que si tienen, alguna sugerencia, no\u00a0duden en escribir (a <a href=\"mailto:saludasamblearia.acampadalaspalmas@gmail.com\">saludasamblea.acampadalaspalmas@gmail.com</a>); y avisan de <em>que\u00a0\u00abpr\u00f3x</em><em>imamente incluiremos un ap\u00e9ndice sobre comunicaci\u00f3n no violenta, </em><em>escucha activa y lenguaje inclusivo.\u00bb</em></p>\n<p>2) Por su parte, la comisi\u00f3n de comunicaci\u00f3n ha preparado una gu\u00eda en Powerpoint que pretende explicar de forma b\u00e1sica el m\u00e9todo actual de intercomunicaci\u00f3n, y la forma propuesta para incorporarse a las comisiones dinamizadoras locales. La encuentran <a href=\"https://docs.google.com/leaf?id=0B92SoIT5XHBDYzY0NGUzZDEtMjY5NC00OGU0LWEyZDgtMDliMjVhYjc0MWJl&amp;hl=es\" target=\"_blank\">aqu\u00ed</a>.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Saludos desde la comisi\u00f3n de pueblos y barrios de Acampada Las Palmas. Para la gente ya activa en las comisiones dinamizadoras de asambleas en pueblos y barrios de Gran Canaria, y para aquellas personas que deseen incorporarse a este trabajo,\u00a0compartimos\u00a0algunos materiales que hemos preparado en San Telmo. Materiales: \u00a01) La comisi\u00f3n de salud asamblearia (la [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 428,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    4
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/52"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/428"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=52"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/52/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=52"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=52"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=52"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 43,
  "date": "2011-06-09T07:55:34",
  "date_gmt": "2011-06-09T07:55:34",
  "guid": {
    "rendered": "http://grancanaria.tomalosbarrios.net/?p=43"
  },
  "modified": "2011-06-15T10:58:09",
  "modified_gmt": "2011-06-15T10:58:09",
  "slug": "reunion-de-las-comisiones-de-pueblos-y-barrios",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/2011/06/09/reunion-de-las-comisiones-de-pueblos-y-barrios/",
  "title": {
    "rendered": "Reuni\u00f3n de las comisiones de pueblos y barrios"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Para esta tarde del jueves, la comisi\u00f3n de pueblos y barrios de Las Palmas ha convocado\u00a0a las comisiones (equipos dinamizadores) locales a una reuni\u00f3n, con el siguiente orden del d\u00eda:</p>\n<p>19:30\u00a0 Reuni\u00f3n de pueblos y barrios. Temas: 1) coordinaci\u00f3n entre asambleas; 2) difusi\u00f3n (ver y perfilar materiales); 3) varios: permisos, apoyo durante las asambleas de nuestra comisi\u00f3n de infraestructura y\u00a0 comisi\u00f3n de respeto, etc.<br />\n21:00\u00a0 Taller de salud asamblearia, organizado por\u00a0la comisi\u00f3n de respeto.</p>\n<p>Se publicar\u00e1 y se\u00a0enviar\u00e1 a los pueblos y barrios\u00a0un acta de lo consensuado. De todos modos, no decidiremos nada que afecte demasiado a los ausentes, y\u00a0volveremos a celebrar m\u00e1s reuniones y talleres\u00a0en breve.\u00a0Se enviar\u00e1\u00a0material del taller.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Para esta tarde del jueves, la comisi\u00f3n de pueblos y barrios de Las Palmas ha convocado\u00a0a las comisiones (equipos dinamizadores) locales a una reuni\u00f3n, con el siguiente orden del d\u00eda: 19:30\u00a0 Reuni\u00f3n de pueblos y barrios. Temas: 1) coordinaci\u00f3n entre asambleas; 2) difusi\u00f3n (ver y perfilar materiales); 3) varios: permisos, apoyo durante las asambleas de [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 428,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    6
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/43"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/428"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=43"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/43/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=43"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=43"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=43"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 42,
  "date": "2011-06-09T07:18:22",
  "date_gmt": "2011-06-09T07:18:22",
  "guid": {
    "rendered": "http://grancanaria.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cropped-asamblea-popular-en-Las-Palmas-comp21.jpg"
  },
  "modified": "2011-06-09T07:18:22",
  "modified_gmt": "2011-06-09T07:18:22",
  "slug": "cropped-asamblea-popular-en-las-palmas-comp21-jpg",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/cropped-asamblea-popular-en-las-palmas-comp21-jpg/",
  "title": {
    "rendered": "cropped-asamblea-popular-en-Las-Palmas-comp21.jpg"
  },
  "author": 428,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://grancanaria.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cropped-asamblea-popular-en-Las-Palmas-comp21.jpg'><img width=\"300\" height=\"63\" src=\"https://grancanaria.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cropped-asamblea-popular-en-Las-Palmas-comp21-300x63.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://grancanaria.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cropped-asamblea-popular-en-Las-Palmas-comp21-300x63.jpg 300w, https://grancanaria.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cropped-asamblea-popular-en-Las-Palmas-comp21.jpg 940w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n<p>http://grancanaria.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cropped-asamblea-popular-en-Las-Palmas-comp21.jpg</p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": "<p>http://grancanaria.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cropped-asamblea-popular-en-Las-Palmas-comp21.jpg</p>\n"
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "940",
    "height": "198",
    "hwstring_small": "height='26' width='128'",
    "file": "2011/06/cropped-asamblea-popular-en-Las-Palmas-comp21.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "cropped-asamblea-popular-en-Las-Palmas-comp21-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cropped-asamblea-popular-en-Las-Palmas-comp21-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "cropped-asamblea-popular-en-Las-Palmas-comp21-300x63.jpg",
        "width": "300",
        "height": "63",
        "source_url": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cropped-asamblea-popular-en-Las-Palmas-comp21-300x63.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "cropped-asamblea-popular-en-Las-Palmas-comp21.jpg",
        "width": 940,
        "height": 198,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cropped-asamblea-popular-en-Las-Palmas-comp21.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": null,
  "source_url": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cropped-asamblea-popular-en-Las-Palmas-comp21.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/42"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/428"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=42"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 36,
  "date": "2011-06-08T18:28:08",
  "date_gmt": "2011-06-08T18:28:08",
  "guid": {
    "rendered": "http://grancanaria.tomalosbarrios.net/?p=36"
  },
  "modified": "2011-06-15T10:58:54",
  "modified_gmt": "2011-06-15T10:58:54",
  "slug": "ya-hay-asambleas-convocadas-para-santa-brigida-el-sureste-la-aldea-y-la-ulpgc",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/2011/06/08/ya-hay-asambleas-convocadas-para-santa-brigida-el-sureste-la-aldea-y-la-ulpgc/",
  "title": {
    "rendered": "Ya hay asambleas convocadas para Santa Br\u00edgida, el Sureste, La Aldea y la ULPGC"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Han venido ustedes sin que hciera falta llamarles expl\u00edcitamente, y han venido en tromba. Desde los primeros d\u00edas de la acampada en San Telmo,\u00a0personas de toda la isla se han puesto en contacto con nosotros para coordinarse con nosotros -aunque con un \u00edmpetu propio\u00a0que nos inspira y nos da \u00e1nimos- y empezar a celebrar asambleas populares en las plazas de sus barrios y pueblos. Y es que nos une la indignaci\u00f3n, y partir de ahora el entusiasmo y la organizaci\u00f3n.</p>\n<p>Algunas de las comisiones locales ya han puesto fecha a sus asambleas. Empezando por <strong>Santa Br\u00edgida</strong>, que lleva algo de delantera , la ha convocado para el martes 14 a las 19:30 en la Plaza de la Iglesia. La\u00a0gente del <strong>Sureste</strong> la har\u00e1 el\u00a0s\u00e1bado\u00a018 a las 18:00 en la Plaza de Los Algodoneros de Vecindario (convocan a gentes de los distintos\u00a0municipios del sur). Y la comisi\u00f3n de <strong>La Aldea</strong>, que se cre\u00f3 ayer mismo,\u00a0anunci\u00f3 fecha y lugar directamente: el s\u00e1bado 11 a las 19:30 en la Plaza Vieja. En la <strong>ULPGC</strong>, por su parte, ha surgido un grupo de profesores y estudiantes, que celebran una asamblea cada martes a las 12:00 frente a la Biblioteca General del Campus de Tafira.</p>\n<p>En la pesta\u00f1a \u201c<a href=\"http://grancanaria.tomalosbarrios.net/asambleasconvocadas/\">Asambleas convocadas</a>\u201c\u00a0figuran estas convocatorias e iremos a\u00f1adiendo todas aquellas que nos comuniquen.</p>\n<p>Si quieres sumarte a las comisiones locales para ayudar a organizar las asambleas, te animamos a que busques la de tu barrio o pueblo en \u201c<a href=\"http://grancanaria.tomalosbarrios.net/contacto-con-asambleas-locales/\">Contacto\u00a0con asambleas locales</a>\u201d y les escribas directamente. Si no hay y quieres crearla, \u00a1escr\u00edbenos a Pueblos y Barrios de\u00a0Acampada Las Palmas\u00a0y te apoyaremos! (<a href=\"mailto:info.pueblosybarriosgc@gmail.com\">info.pueblosybarriosgc@gmail.com</a>).</p>\n<p>Precisamente desde San Telmo (la plaza tomada de Las Palmas)\u00a0estamos haciendo un esfuerzo para que haya comunicaci\u00f3n y coordinaci\u00f3n\u00a0entre las distintas\u00a0asambleas, y\u00a0para facilitar la difusi\u00f3n. \u00a0En este sentido se ha creado este blog hermano: <a href=\"http://grancanaria.tomalosbarrios.net\" target=\"_blank\">grancanaria.tomalosbarrios.net</a>. Pero tambi\u00e9n\u00a0queremos ayudar a dinamizar\u00a0las\u00a0asambleas -pues tod@s estamos aprendiendo lo que nunca nos ense\u00f1aron- y, para esto, recurriremos a los materiales y talleres que est\u00e1 preparando\u00a0nuestro equipo de salud asamblearia.</p>\n<p>En breve avisaremos de una pr\u00f3xima reuni\u00f3n, y de los talleres de asamblearismo.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Han venido ustedes sin que hciera falta llamarles expl\u00edcitamente, y han venido en tromba. Desde los primeros d\u00edas de la acampada en San Telmo,\u00a0personas de toda la isla se han puesto en contacto con nosotros para coordinarse con nosotros -aunque con un \u00edmpetu propio\u00a0que nos inspira y nos da \u00e1nimos- y empezar a celebrar asambleas [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 428,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    6
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/36"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/428"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=36"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/36/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=36"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=36"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=36"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 28,
  "date": "2011-06-07T17:45:06",
  "date_gmt": "2011-06-07T17:45:06",
  "guid": {
    "rendered": "http://grancanaria.tomalosbarrios.net/?page_id=28"
  },
  "modified": "2011-06-11T12:29:54",
  "modified_gmt": "2011-06-11T12:29:54",
  "slug": "sobredifusion",
  "status": "publish",
  "type": "page",
  "link": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/sobredifusion/",
  "title": {
    "rendered": "Sobre difusi\u00f3n"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Aqu\u00ed iremos colgando los materiales que desarrollemos para convocar a las asambleas y a las movilizaciones.</p>\n<p>Cartel polivalente para convocar a asambleas 1 (<a href=\"https://docs.google.com/leaf?id=0B92SoIT5XHBDNmQ0NTYyMGYtMGNjZS00NWFmLThmNGMtYmIxZWExYWVmZTQx&amp;hl=en_US\" target=\"_blank\">aqu\u00ed</a>).</p>\n<p>Cartel polivalente para convocar a asambleas 2 (<a href=\"https://docs.google.com/leaf?id=0B92SoIT5XHBDYmYyMjNjOTktOWViMC00MzAyLWE2ZTQtODhiNTRmYjQ5ZjI5&amp;hl=en_US\" target=\"_blank\">aqu\u00ed</a>).</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Aqu\u00ed iremos colgando los materiales que desarrollemos para convocar a las asambleas y a las movilizaciones. Cartel polivalente para convocar a asambleas 1 (aqu\u00ed). Cartel polivalente para convocar a asambleas 2 (aqu\u00ed).</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 428,
  "featured_media": 0,
  "parent": 0,
  "menu_order": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/28"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/page"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/428"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=28"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/28/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=28"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 21,
  "date": "2011-06-07T17:41:46",
  "date_gmt": "2011-06-07T17:41:46",
  "guid": {
    "rendered": "http://grancanaria.tomalosbarrios.net/?page_id=21"
  },
  "modified": "2011-06-11T08:56:41",
  "modified_gmt": "2011-06-11T08:56:41",
  "slug": "sobre-asamblearismmateriales-para-dinamizar-asambleas",
  "status": "publish",
  "type": "page",
  "link": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/sobre-asamblearismmateriales-para-dinamizar-asambleas/",
  "title": {
    "rendered": "Sobre asamblearismo"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>\u00a1Estos materiales se\u00a0completar\u00e1n progresivamente! (y avisaremos a todos los equipos dinamizadores con cada novedad)</p>\n<p>Material elaborado por la comisi\u00f3n de salud asamblearia de Acampada Las Palmas:</p>\n<p>&#8211; Taller de asamblearismo (PDF, <a href=\"https://docs.google.com/viewer?a=v&amp;pid=explorer&amp;chrome=true&amp;srcid=0B92SoIT5XHBDZTYyY2VmZGItNmRiYi00YTY1LWE0M2UtMTM0MDhiYTdiZmQ3&amp;hl=en_US\" target=\"_blank\">aqu\u00ed</a>).</p>\n<p>Materiales elaborados en Madrid:</p>\n<p>&#8211; <a href=\"http://madrid.tomalaplaza.net/2011/05/31/guia-rapida-para-la-dinamizacion-de-asambleas-populares/\" target=\"_blank\">http://madrid.tomalaplaza.net/2011/05/31/guia-rapida-para-la-dinamizacion-de-asambleas-populares/</a></p>\n<p>&#8211; <a href=\"http://madrid.tomalosbarrios.net/2011/05/27/texto-de-la-comision-de-barrios/\" target=\"_blank\">http://madrid.tomalosbarrios.net/2011/05/27/texto-de-la-comision-de-barrios/</a></p>\n<p>&#8211; <a href=\"http://madrid.tomalosbarrios.net/metodologia-asamblearia/\" target=\"_blank\">http://madrid.tomalosbarrios.net/metodologia-asamblearia/</a></p>\n<p>Tan solo como referencia es \u00fatil echar un vistazo a la web <a href=\"http://madrid.tomalosbarrios.net/\" target=\"_blank\"><strong>madrid.tomalosbarrios.net</strong></a>, en la que se est\u00e1n coordinando los barrios de Madrid, aunque est\u00e1 sucediendo en Barcelona y m\u00e1s lugares. <a href=\"http://madrid.tomalosbarrios.net/2011/05/27/texto-de-la-comision-de-barrios/\" target=\"_blank\">Aqu\u00ed</a> explican un poco el planteamiento. <a href=\"http://www.youtube.com/user/spanishrevolutionsol.\" target=\"_blank\">En el canal Youtube de Acampada Sol</a> pueden ver reportajes de las asambleas de barrios.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>\u00a1Estos materiales se\u00a0completar\u00e1n progresivamente! (y avisaremos a todos los equipos dinamizadores con cada novedad) Material elaborado por la comisi\u00f3n de salud asamblearia de Acampada Las Palmas: &#8211; Taller de asamblearismo (PDF, aqu\u00ed). Materiales elaborados en Madrid: &#8211; http://madrid.tomalaplaza.net/2011/05/31/guia-rapida-para-la-dinamizacion-de-asambleas-populares/ &#8211; http://madrid.tomalosbarrios.net/2011/05/27/texto-de-la-comision-de-barrios/ &#8211; http://madrid.tomalosbarrios.net/metodologia-asamblearia/ Tan solo como referencia es \u00fatil echar un vistazo a la web madrid.tomalosbarrios.net, [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 428,
  "featured_media": 0,
  "parent": 0,
  "menu_order": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/21"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/page"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/428"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=21"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/21/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=21"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 17,
  "date": "2011-06-07T17:18:21",
  "date_gmt": "2011-06-07T17:18:21",
  "guid": {
    "rendered": "http://grancanaria.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cropped-asamblea-popular-en-LP.jpg"
  },
  "modified": "2011-06-07T17:18:21",
  "modified_gmt": "2011-06-07T17:18:21",
  "slug": "cropped-asamblea-popular-en-lp-jpg",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/cropped-asamblea-popular-en-lp-jpg/",
  "title": {
    "rendered": "cropped-asamblea-popular-en-LP.jpg"
  },
  "author": 428,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://grancanaria.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cropped-asamblea-popular-en-LP.jpg'><img width=\"300\" height=\"63\" src=\"https://grancanaria.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cropped-asamblea-popular-en-LP-300x63.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://grancanaria.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cropped-asamblea-popular-en-LP-300x63.jpg 300w, https://grancanaria.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cropped-asamblea-popular-en-LP.jpg 940w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n<p>http://grancanaria.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cropped-asamblea-popular-en-LP.jpg</p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": "<p>http://grancanaria.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cropped-asamblea-popular-en-LP.jpg</p>\n"
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "940",
    "height": "198",
    "hwstring_small": "height='26' width='128'",
    "file": "2011/06/cropped-asamblea-popular-en-LP.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "cropped-asamblea-popular-en-LP-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cropped-asamblea-popular-en-LP-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "cropped-asamblea-popular-en-LP-300x63.jpg",
        "width": "300",
        "height": "63",
        "source_url": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cropped-asamblea-popular-en-LP-300x63.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "cropped-asamblea-popular-en-LP.jpg",
        "width": 940,
        "height": 198,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cropped-asamblea-popular-en-LP.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": null,
  "source_url": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cropped-asamblea-popular-en-LP.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/17"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/428"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=17"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 16,
  "date": "2011-06-07T17:15:29",
  "date_gmt": "2011-06-07T17:15:29",
  "guid": {
    "rendered": "http://grancanaria.tomalosbarrios.net/files/2011/06/asamblea-popular-en-Las-Palmas-comp5.jpg"
  },
  "modified": "2011-06-07T17:15:29",
  "modified_gmt": "2011-06-07T17:15:29",
  "slug": "asamblea-popular-en-las-palmas-comp5-jpg",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/asamblea-popular-en-las-palmas-comp5-jpg/",
  "title": {
    "rendered": "asamblea-popular-en-Las-Palmas-comp5.jpg"
  },
  "author": 428,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://grancanaria.tomalosbarrios.net/files/2011/06/asamblea-popular-en-Las-Palmas-comp5.jpg'><img width=\"1\" height=\"1\" src=\"https://grancanaria.tomalosbarrios.net/files/2011/06/asamblea-popular-en-Las-Palmas-comp5.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" /></a></p>\n<p>http://grancanaria.tomalosbarrios.net/files/2011/06/asamblea-popular-en-Las-Palmas-comp5.jpg</p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": "<p>http://grancanaria.tomalosbarrios.net/files/2011/06/asamblea-popular-en-Las-Palmas-comp5.jpg</p>\n"
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {},
  "post": null,
  "source_url": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/files/2011/06/asamblea-popular-en-Las-Palmas-comp5.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/16"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/428"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=16"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 15,
  "date": "2011-06-07T17:15:11",
  "date_gmt": "2011-06-07T17:15:11",
  "guid": {
    "rendered": "http://grancanaria.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cropped-asamblea-popular-en-Las-Palmas-comp5.jpg"
  },
  "modified": "2011-06-07T17:15:11",
  "modified_gmt": "2011-06-07T17:15:11",
  "slug": "cropped-asamblea-popular-en-las-palmas-comp5-jpg",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/cropped-asamblea-popular-en-las-palmas-comp5-jpg/",
  "title": {
    "rendered": "cropped-asamblea-popular-en-Las-Palmas-comp5.jpg"
  },
  "author": 428,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://grancanaria.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cropped-asamblea-popular-en-Las-Palmas-comp5.jpg'><img width=\"300\" height=\"63\" src=\"https://grancanaria.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cropped-asamblea-popular-en-Las-Palmas-comp5-300x63.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://grancanaria.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cropped-asamblea-popular-en-Las-Palmas-comp5-300x63.jpg 300w, https://grancanaria.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cropped-asamblea-popular-en-Las-Palmas-comp5.jpg 940w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n<p>http://grancanaria.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cropped-asamblea-popular-en-Las-Palmas-comp5.jpg</p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": "<p>http://grancanaria.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cropped-asamblea-popular-en-Las-Palmas-comp5.jpg</p>\n"
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "940",
    "height": "198",
    "hwstring_small": "height='26' width='128'",
    "file": "2011/06/cropped-asamblea-popular-en-Las-Palmas-comp5.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "cropped-asamblea-popular-en-Las-Palmas-comp5-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cropped-asamblea-popular-en-Las-Palmas-comp5-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "cropped-asamblea-popular-en-Las-Palmas-comp5-300x63.jpg",
        "width": "300",
        "height": "63",
        "source_url": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cropped-asamblea-popular-en-Las-Palmas-comp5-300x63.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "cropped-asamblea-popular-en-Las-Palmas-comp5.jpg",
        "width": 940,
        "height": 198,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cropped-asamblea-popular-en-Las-Palmas-comp5.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": null,
  "source_url": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cropped-asamblea-popular-en-Las-Palmas-comp5.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/15"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/428"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=15"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 14,
  "date": "2011-06-07T17:11:33",
  "date_gmt": "2011-06-07T17:11:33",
  "guid": {
    "rendered": "http://grancanaria.tomalosbarrios.net/files/2011/06/asamblea-popular-en-Las-Palmas-comp2.jpg"
  },
  "modified": "2011-06-07T17:11:33",
  "modified_gmt": "2011-06-07T17:11:33",
  "slug": "asamblea-popular-en-las-palmas-comp2-jpg",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/asamblea-popular-en-las-palmas-comp2-jpg/",
  "title": {
    "rendered": "asamblea-popular-en-Las-Palmas-comp2.jpg"
  },
  "author": 428,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://grancanaria.tomalosbarrios.net/files/2011/06/asamblea-popular-en-Las-Palmas-comp2.jpg'><img width=\"1\" height=\"1\" src=\"https://grancanaria.tomalosbarrios.net/files/2011/06/asamblea-popular-en-Las-Palmas-comp2.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" /></a></p>\n<p>http://grancanaria.tomalosbarrios.net/files/2011/06/asamblea-popular-en-Las-Palmas-comp2.jpg</p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": "<p>http://grancanaria.tomalosbarrios.net/files/2011/06/asamblea-popular-en-Las-Palmas-comp2.jpg</p>\n"
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {},
  "post": null,
  "source_url": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/files/2011/06/asamblea-popular-en-Las-Palmas-comp2.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/14"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/428"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=14"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 13,
  "date": "2011-06-07T17:09:19",
  "date_gmt": "2011-06-07T17:09:19",
  "guid": {
    "rendered": "http://grancanaria.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cropped-asamblea-popular-en-Las-Palmas-comp2.jpg"
  },
  "modified": "2011-06-07T17:09:19",
  "modified_gmt": "2011-06-07T17:09:19",
  "slug": "cropped-asamblea-popular-en-las-palmas-comp2-jpg",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/cropped-asamblea-popular-en-las-palmas-comp2-jpg/",
  "title": {
    "rendered": "cropped-asamblea-popular-en-Las-Palmas-comp2.jpg"
  },
  "author": 428,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://grancanaria.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cropped-asamblea-popular-en-Las-Palmas-comp2.jpg'><img width=\"300\" height=\"63\" src=\"https://grancanaria.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cropped-asamblea-popular-en-Las-Palmas-comp2-300x63.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://grancanaria.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cropped-asamblea-popular-en-Las-Palmas-comp2-300x63.jpg 300w, https://grancanaria.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cropped-asamblea-popular-en-Las-Palmas-comp2.jpg 940w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n<p>http://grancanaria.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cropped-asamblea-popular-en-Las-Palmas-comp2.jpg</p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": "<p>http://grancanaria.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cropped-asamblea-popular-en-Las-Palmas-comp2.jpg</p>\n"
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "940",
    "height": "198",
    "hwstring_small": "height='26' width='128'",
    "file": "2011/06/cropped-asamblea-popular-en-Las-Palmas-comp2.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "cropped-asamblea-popular-en-Las-Palmas-comp2-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cropped-asamblea-popular-en-Las-Palmas-comp2-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "cropped-asamblea-popular-en-Las-Palmas-comp2-300x63.jpg",
        "width": "300",
        "height": "63",
        "source_url": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cropped-asamblea-popular-en-Las-Palmas-comp2-300x63.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "cropped-asamblea-popular-en-Las-Palmas-comp2.jpg",
        "width": 940,
        "height": 198,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cropped-asamblea-popular-en-Las-Palmas-comp2.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": null,
  "source_url": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cropped-asamblea-popular-en-Las-Palmas-comp2.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/13"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/428"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=13"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 12,
  "date": "2011-06-07T17:08:20",
  "date_gmt": "2011-06-07T17:08:20",
  "guid": {
    "rendered": "http://grancanaria.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cropped-asamblea-popular-en-Las-Palmas-comp.jpg"
  },
  "modified": "2011-06-07T17:08:20",
  "modified_gmt": "2011-06-07T17:08:20",
  "slug": "cropped-asamblea-popular-en-las-palmas-comp-jpg",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/cropped-asamblea-popular-en-las-palmas-comp-jpg/",
  "title": {
    "rendered": "cropped-asamblea-popular-en-Las-Palmas-comp.jpg"
  },
  "author": 428,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://grancanaria.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cropped-asamblea-popular-en-Las-Palmas-comp.jpg'><img width=\"300\" height=\"63\" src=\"https://grancanaria.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cropped-asamblea-popular-en-Las-Palmas-comp-300x63.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://grancanaria.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cropped-asamblea-popular-en-Las-Palmas-comp-300x63.jpg 300w, https://grancanaria.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cropped-asamblea-popular-en-Las-Palmas-comp.jpg 940w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n<p>http://grancanaria.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cropped-asamblea-popular-en-Las-Palmas-comp.jpg</p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": "<p>http://grancanaria.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cropped-asamblea-popular-en-Las-Palmas-comp.jpg</p>\n"
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "940",
    "height": "198",
    "hwstring_small": "height='26' width='128'",
    "file": "2011/06/cropped-asamblea-popular-en-Las-Palmas-comp.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "cropped-asamblea-popular-en-Las-Palmas-comp-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cropped-asamblea-popular-en-Las-Palmas-comp-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "cropped-asamblea-popular-en-Las-Palmas-comp-300x63.jpg",
        "width": "300",
        "height": "63",
        "source_url": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cropped-asamblea-popular-en-Las-Palmas-comp-300x63.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "cropped-asamblea-popular-en-Las-Palmas-comp.jpg",
        "width": 940,
        "height": 198,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cropped-asamblea-popular-en-Las-Palmas-comp.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": null,
  "source_url": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cropped-asamblea-popular-en-Las-Palmas-comp.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/12"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/428"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=12"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 10,
  "date": "2011-06-07T16:56:46",
  "date_gmt": "2011-06-07T16:56:46",
  "guid": {
    "rendered": "http://grancanaria.tomalosbarrios.net/?page_id=10"
  },
  "modified": "2011-06-07T17:45:37",
  "modified_gmt": "2011-06-07T17:45:37",
  "slug": "%c2%bfquienes-somos-y-que-queremos",
  "status": "publish",
  "type": "page",
  "link": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/%c2%bfquienes-somos-y-que-queremos/",
  "title": {
    "rendered": "\u00bfQui\u00e9nes somos y qu\u00e9 queremos?"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Este contenido llegar\u00e1 en breve.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Este contenido llegar\u00e1 en breve.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 428,
  "featured_media": 0,
  "parent": 0,
  "menu_order": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/10"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/page"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/428"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=10"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/10/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=10"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 4,
  "date": "2011-06-07T16:28:08",
  "date_gmt": "2011-06-07T16:28:08",
  "guid": {
    "rendered": "http://grancanaria.tomalosbarrios.net/?page_id=4"
  },
  "modified": "2011-07-28T22:27:56",
  "modified_gmt": "2011-07-28T22:27:56",
  "slug": "contactoconasambleas",
  "status": "publish",
  "type": "page",
  "link": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/contactoconasambleas/",
  "title": {
    "rendered": "Contacto con asambleas"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Si est\u00e1s indignad@ con la vieja realidad y a la vez entusiasmad@ con la que est\u00e1 naciendo,\u00a0\u00a0 tal vez quieras movilizarte y\u00a0colaborar en la organizaci\u00f3n de asambleas en tu pueblo de Gran Canaria o barrio de Las Palmas. Para ello,\u00a0busca tu pueblo o barrio en la\u00a0siguiente tabla\u00a0de equipos ya creados, y env\u00edales\u00a0un correo a su direcci\u00f3n de contacto (o enlace)\u00a0expresando que deseas incorporarte (recomendamos indicar\u00a0\u00abME SUMO\u00bb en el asunto).</p>\n<table border=\"0\" rules=\"none\" cellspacing=\"0\">\n<tbody>\n<tr>\n<td align=\"left\" width=\"249\" height=\"20\"><strong>PUEBLO/BARRIO</strong></td>\n<td align=\"left\" width=\"342\"><strong>CONTACTO</strong></td>\n</tr>\n<tr>\n<td align=\"left\" height=\"20\"><strong>Cono Sur </strong>(San Jos\u00e9, San Juan, Vega de San Jos\u00e9, El Bat\u00e1n, Casablanca I. San Roque, Z\u00e1rate, Hoya de la Plata, Pedro Hidalgo, Barracones de Pedro Hidalgo, Tres Palmas, El Lasso, Vegueta, Las Filipinas, Salto del Negro, San Crist\u00f3bal&#8230;)</td>\n<td align=\"left\"><strong><a href=\"mailto:enlaceasambleaconosur@gmail.com\" target=\"_blank\">enlaceasambleaconosur@gmail.com</a> </strong>(tambi\u00e9n tienen grupo de Facebook: <a href=\"http://www.facebook.com/#!/profile.php?id=100002559181372\" target=\"_blank\">Asambleaconosur Asamblea Cono Sur</a>)</td>\n</tr>\n<tr>\n<td align=\"left\" height=\"20\"><strong>Santa Br\u00edgida</strong></td>\n<td align=\"left\"><strong><a href=\"mailto:enlaceasambleasantabrigida@gmail.com\" target=\"_blank\">enlaceasambleasantabrigida@gmail.com</a></strong> (tambi\u00e9n tienen grupo de Facebook: \u00ab<a href=\"http://www.facebook.com/home.php?sk=group_215832658449311&amp;ap=1\" target=\"_blank\">15M indignados Santa Br\u00edgida</a>\u00ab)</td>\n</tr>\n<tr>\n<td align=\"left\" height=\"20\"><strong>Ciudad Alta </strong>(Schamann, Escaleritas, La Feria, \u00a0 La Paterna&#8230;)</td>\n<td align=\"left\"><strong><a href=\"mailto:enlaceasambleaciudadalta@gmail.com\" target=\"_blank\">enlaceasambleaciudadalta@gmail.com</a>\u00a0 \u00a0</strong>Grupo Facebook<strong>:\u00a0</strong>Schamannn indignado \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 Asambleas: Todos los jueves 19.30. Plaza de la Iglesia de los Dolores (Parque Don Benito)<span class=\"Apple-style-span\" style=\"color: #444444;font-family: Georgia, 'Bitstream Charter', serif\">\u00a0</span></td>\n</tr>\n<tr>\n<td align=\"left\" height=\"20\"><strong>La Isleta</strong><strong></strong></td>\n<td align=\"left\"><strong> </strong><strong><a href=\"mailto:enlaceasamblealaisleta@gmail.com\" target=\"_blank\">enlaceasamblealaisleta@gmail.com</a> </strong></td>\n</tr>\n<tr>\n<td align=\"left\" height=\"20\"><strong>Arucas</strong></td>\n<td align=\"left\"><strong> </strong><strong><a href=\"mailto:enlaceasambleaarucas@gmail.com\" target=\"_blank\">enlaceasambleaarucas@gmail.com</a></strong><a href=\"mailto:indignadosarucas@hotmail.com\" target=\"_blank\">, <strong>indignadosarucas@hotmail.com</strong></a><strong></strong>(tambi\u00e9n tienen grupo de Facebook: <a href=\"http://www.facebook.com/#%21/home.php?sk=group_214568325244268\" target=\"_blank\">Movimiento 15M indignados Arucas</a>; y una cuenta de Twitter: @Arucas15M; y \u00a1tambi\u00e9n un blog! <a href=\"http://15mindignadosarucas.blogspot.com/\" target=\"_blank\">http://15mindignadosarucas.blogspot.com/ )</a><strong> </strong></td>\n</tr>\n<tr>\n<td align=\"left\" height=\"20\"><strong> Sureste</strong></td>\n<td align=\"left\"><strong> </strong><strong><a href=\"mailto:15msureste@gmail.com\" target=\"_blank\">15msureste@gmail.com</a>,\u00a0<a href=\"mailto:enlaceasambleasureste@gmail.com\" target=\"_blank\"> enlaceasambleasureste@gmail.com</a> </strong>(tambi\u00e9n tienen grupo de Facebook: \u00ab<a href=\"http://www.facebook.com/home.php?sk=group_194394187273834&amp;ref=ts#%21/home.php?sk=group_100232956735900\" target=\"_blank\">15M Sureste</a>\u00ab)</td>\n</tr>\n<tr>\n<td align=\"left\" height=\"20\"><strong> </strong><strong>La Minilla</strong></td>\n<td align=\"left\"><strong> </strong><strong><a href=\"mailto:Minillaenlaceasambleaminilla@gmail.com\" target=\"_blank\">enlaceasambleaminilla@gmail.com</a></strong></td>\n</tr>\n<tr>\n<td align=\"left\" height=\"20\"><strong>Teror </strong></td>\n<td align=\"left\"><strong> </strong><strong><a href=\"mailto:enlaceasambleateror@gmail.com\" target=\"_blank\">enlaceasambleateror@gmail.com</a></strong></td>\n</tr>\n<tr>\n<td align=\"left\" height=\"20\"><strong>ULPGC </strong> (Todos los martes, a las 12:00 h, en el jard\u00edn de la Biblioteca General del Campus de Tafira.)</td>\n<td align=\"left\"><strong><a href=\"mailto:enlaceasambleaulpgc@gmail.com\" target=\"_blank\">enlaceasambleaulpgc@gmail.com</a></strong></td>\n</tr>\n<tr>\n<td align=\"left\" height=\"20\"><strong>Guanarteme</strong></td>\n<td align=\"left\"><strong> </strong><strong><a href=\"mailto:enlaceasambleaguanarteme@gmail.com\" target=\"_blank\">enlaceasambleaguanarteme@gmail.com</a></strong></td>\n</tr>\n<tr>\n<td align=\"left\" height=\"20\"><strong>La Aldea</strong></td>\n<td align=\"left\"><strong> </strong><strong><a href=\"mailto:enlaceasamblealaaldea@gmail.com\" target=\"_blank\">enlaceasamblealaaldea@gmail.com</a></strong></td>\n</tr>\n<tr>\n<td align=\"left\" height=\"20\"><strong>Telde </strong></td>\n<td align=\"left\"><strong> </strong><strong><a href=\"mailto:enlaceasambleatelde@gmail.com\">enlaceasambleatelde@gmail.com</a></strong></td>\n</tr>\n<tr>\n<td align=\"left\" height=\"20\"><strong> Arenales</strong></td>\n<td align=\"left\"><strong> </strong><strong><a href=\"mailto:enlaceasambleaarenales@gmail.com\">enlaceasambleaarenales@gmail.com</a></strong></td>\n</tr>\n<tr>\n<td align=\"left\" height=\"20\"><strong>Agaete</strong></td>\n<td align=\"left\"><strong> </strong><strong><a href=\"mailto:tomalaplazaagaete@gmail.com\">tomalaplazaagaete@gmail.com</a><br />\n</strong>(tambi\u00e9n tienen grupo de Facebook: \u00ab<a href=\"http://www.facebook.com/home.php?sk=group_209112362458263\" target=\"_blank\">Toma La PLAZA Agaete</a>\u00ab)</td>\n</tr>\n<tr>\n<td align=\"left\" height=\"20\"><strong>Escaleritas</strong></td>\n<td align=\"left\">Se est\u00e1n formando; falta que nos den una direcci\u00f3n.</td>\n</tr>\n<tr>\n<td align=\"left\" height=\"20\"><strong>San Fernando de Maspalomas</strong></td>\n<td align=\"left\"><strong><a href=\"mailto:enlaceasambleamaspalomas@gmail.com\" target=\"_blank\">enlaceasambleamaspalomas@gmail.com</a></strong></td>\n</tr>\n</tbody>\n</table>\n<p>\u00bfTu pueblo o barrio a\u00fan\u00a0no figuran en esta tabla?\u00a0Eso es\u00a0solo\u00a0cuesti\u00f3n de tiempo.\u00a0Si quieres iniciar\u00a0un equipo organizador de asambleas, escribe a la direcci\u00f3n de contacto general\u00a0 (<a href=\"mailto:info.pueblosybarriosgc@gmail.com\">info.pueblosybarriosgc@gmail.com</a>) y te\u00a0apoyaremos; \u00a1para eso existimos!</p>\n<p>\u00bfC\u00f3mo nos intercomunicamos entre asambleas de la isla? \u00bfY c\u00f3mo hace un@ para incorporarse a un equipo organizador?\u00a0<a href=\"https://docs.google.com/leaf?id=0B92SoIT5XHBDYzY0NGUzZDEtMjY5NC00OGU0LWEyZDgtMDliMjVhYjc0MWJl&amp;hl=es\" target=\"_blank\">En este Powerpoint</a> lo explicamos gr\u00e1ficamente.</p>\n<p>Si quieres consultar qu\u00e9 asambleas y reuniones preparatorias est\u00e1n convocadas, abre la pesta\u00f1a \u00ab<a href=\"http://grancanaria.tomalosbarrios.net/calendariodeasambleasyreuniones/\">Calendario de asambleas y reuniones</a>\u00ab.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Si est\u00e1s indignad@ con la vieja realidad y a la vez entusiasmad@ con la que est\u00e1 naciendo,\u00a0\u00a0 tal vez quieras movilizarte y\u00a0colaborar en la organizaci\u00f3n de asambleas en tu pueblo de Gran Canaria o barrio de Las Palmas. Para ello,\u00a0busca tu pueblo o barrio en la\u00a0siguiente tabla\u00a0de equipos ya creados, y env\u00edales\u00a0un correo a su [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 428,
  "featured_media": 0,
  "parent": 0,
  "menu_order": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/4"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/page"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/428"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=4"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/4/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=4"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 2,
  "date": "2011-06-05T11:59:40",
  "date_gmt": "2011-06-05T11:59:40",
  "guid": {
    "rendered": "http://grancanaria.tomalosbarrios.net/?page_id=2"
  },
  "modified": "2011-08-30T13:17:16",
  "modified_gmt": "2011-08-30T13:17:16",
  "slug": "calendariodeasambleas",
  "status": "publish",
  "type": "page",
  "link": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/calendariodeasambleas/",
  "title": {
    "rendered": "Calendario de asambleas"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>En esta tabla informamos de las asambleas populares\u00a0convocadas\u00a0y\u00a0comunicadas por los equipos\u00a0organizadores de cada pueblo o barrio de\u00a0Gran Canaria.</p>\n<p><span style=\"text-decoration: underline\"><span style=\"color: #800000;text-decoration: underline\">CALENDARIO DE ASAMBLEAS DE AGOSTO 2011.</span></span></p>\n<p><span style=\"text-decoration: underline;color: #008000\">ASAMBLEA SURESTE.</span>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 <span style=\"color: #008000\"><span style=\"color: #ff0000\">2 Agosto.</span> Plaza de La Jurada, (CARRIZAL)</span>.</p>\n<p>Plaza del Carrizal, (cerca de la entrada de la carretera al Burrero). 20:00 &#8211; 22:00 Horas</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><span style=\"color: #339966\"><span style=\"text-decoration: underline;color: #008000\"> ASAMBLEA SURESTE</span><strong><span style=\"text-decoration: underline\">.</span></strong></span><span style=\"color: #ff0000\"> 30 Agosto 2011</span>\u00a0<span style=\"color: #008000\"> Plaza AA.VV. El Taro. Doctoral</span><span style=\"color: #008000\"> Casco.</span><span style=\"color: #008000\">\u00a0 <span style=\"color: #000000\">22:00 horas.</span></span></p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>En esta tabla informamos de las asambleas populares\u00a0convocadas\u00a0y\u00a0comunicadas por los equipos\u00a0organizadores de cada pueblo o barrio de\u00a0Gran Canaria. CALENDARIO DE ASAMBLEAS DE AGOSTO 2011. ASAMBLEA SURESTE.\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 2 Agosto. Plaza de La Jurada, (CARRIZAL). Plaza del Carrizal, (cerca de la entrada de la carretera al Burrero). 20:00 &#8211; 22:00 Horas &nbsp; ASAMBLEA SURESTE. 30 Agosto 2011\u00a0 [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 428,
  "featured_media": 0,
  "parent": 0,
  "menu_order": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/2"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/page"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/428"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=2"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/2/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=2"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 1,
  "date": "2011-06-05T11:59:40",
  "date_gmt": "2011-06-05T11:59:40",
  "guid": {
    "rendered": "http://grancanaria.tomalosbarrios.net/?p=1"
  },
  "modified": "2011-06-15T10:59:19",
  "modified_gmt": "2011-06-15T10:59:19",
  "slug": "hello-world",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/2011/06/05/hello-world/",
  "title": {
    "rendered": "Saludos, Gran Canaria"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Esta es la nueva web de apoyo y coordinaci\u00f3n para las asambleas populares en los pueblos y barrios de Gran Canaria. Estamos empezando, y vamos lento porque vamos lejos. Tu solidaridad y tu colaboraci\u00f3n no solo ayudan, son la clave de este proceso. Si t\u00fa tambi\u00e9n est\u00e1s indignad@, \u00a1mu\u00e9vete!</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Esta es la nueva web de apoyo y coordinaci\u00f3n para las asambleas populares en los pueblos y barrios de Gran Canaria. Estamos empezando, y vamos lento porque vamos lejos. Tu solidaridad y tu colaboraci\u00f3n no solo ayudan, son la clave de este proceso. Si t\u00fa tambi\u00e9n est\u00e1s indignad@, \u00a1mu\u00e9vete!</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 428,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    6
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/1"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/428"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=1"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/1/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=1"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=1"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://grancanaria.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=1"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
}]