[
  {
    "id": 317,
    "date": "2011-10-19T11:36:14",
    "date_gmt": "2011-10-19T09:36:14",
    "guid": {
      "rendered": "http://guadarrama.tomalosbarrios.net/files/2011/10/cabeceraBlog1.jpg"
    },
    "modified": "2011-10-19T11:36:14",
    "modified_gmt": "2011-10-19T09:36:14",
    "slug": "cabecerablog1-jpg",
    "status": "inherit",
    "type": "attachment",
    "link": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/cabecerablog1-jpg/",
    "title": {
      "rendered": "cabeceraBlog1.jpg"
    },
    "author": 679,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "description": {
      "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://guadarrama.tomalosbarrios.net/files/2011/10/cabeceraBlog1.jpg'><img width=\"300\" height=\"63\" src=\"https://guadarrama.tomalosbarrios.net/files/2011/10/cabeceraBlog1-300x63.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://guadarrama.tomalosbarrios.net/files/2011/10/cabeceraBlog1-300x63.jpg 300w, https://guadarrama.tomalosbarrios.net/files/2011/10/cabeceraBlog1.jpg 940w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n<p>http://guadarrama.tomalosbarrios.net/files/2011/10/cabeceraBlog1.jpg</p>\n"
    },
    "caption": {
      "rendered": "<p>http://guadarrama.tomalosbarrios.net/files/2011/10/cabeceraBlog1.jpg</p>\n"
    },
    "alt_text": "",
    "media_type": "image",
    "mime_type": "image/jpeg",
    "media_details": {
      "width": "940",
      "height": "198",
      "hwstring_small": "height='26' width='128'",
      "file": "2011/10/cabeceraBlog1.jpg",
      "sizes": {
        "thumbnail": {
          "file": "cabeceraBlog1-150x150.jpg",
          "width": "150",
          "height": "150",
          "source_url": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/files/2011/10/cabeceraBlog1-150x150.jpg"
        },
        "medium": {
          "file": "cabeceraBlog1-300x63.jpg",
          "width": "300",
          "height": "63",
          "source_url": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/files/2011/10/cabeceraBlog1-300x63.jpg"
        },
        "full": {
          "file": "cabeceraBlog1.jpg",
          "width": 940,
          "height": 198,
          "mime_type": "image/jpeg",
          "source_url": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/files/2011/10/cabeceraBlog1.jpg"
        }
      },
      "image_meta": {
        "aperture": "0",
        "credit": "",
        "camera": "",
        "caption": "",
        "created_timestamp": "0",
        "copyright": "",
        "focal_length": "0",
        "iso": "0",
        "shutter_speed": "0",
        "title": ""
      }
    },
    "post": null,
    "source_url": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/files/2011/10/cabeceraBlog1.jpg",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/317"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/679"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=317"
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 316,
    "date": "2011-10-19T11:34:10",
    "date_gmt": "2011-10-19T09:34:10",
    "guid": {
      "rendered": "http://guadarrama.tomalosbarrios.net/files/2011/10/cabeceraBlog.jpg"
    },
    "modified": "2011-10-19T11:34:10",
    "modified_gmt": "2011-10-19T09:34:10",
    "slug": "cabecerablog-jpg",
    "status": "inherit",
    "type": "attachment",
    "link": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/cabecerablog-jpg/",
    "title": {
      "rendered": "cabeceraBlog.jpg"
    },
    "author": 679,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "description": {
      "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://guadarrama.tomalosbarrios.net/files/2011/10/cabeceraBlog.jpg'><img width=\"300\" height=\"63\" src=\"https://guadarrama.tomalosbarrios.net/files/2011/10/cabeceraBlog-300x63.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://guadarrama.tomalosbarrios.net/files/2011/10/cabeceraBlog-300x63.jpg 300w, https://guadarrama.tomalosbarrios.net/files/2011/10/cabeceraBlog.jpg 940w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n<p>http://guadarrama.tomalosbarrios.net/files/2011/10/cabeceraBlog.jpg</p>\n"
    },
    "caption": {
      "rendered": "<p>http://guadarrama.tomalosbarrios.net/files/2011/10/cabeceraBlog.jpg</p>\n"
    },
    "alt_text": "",
    "media_type": "image",
    "mime_type": "image/jpeg",
    "media_details": {
      "width": "940",
      "height": "198",
      "hwstring_small": "height='26' width='128'",
      "file": "2011/10/cabeceraBlog.jpg",
      "sizes": {
        "thumbnail": {
          "file": "cabeceraBlog-150x150.jpg",
          "width": "150",
          "height": "150",
          "source_url": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/files/2011/10/cabeceraBlog-150x150.jpg"
        },
        "medium": {
          "file": "cabeceraBlog-300x63.jpg",
          "width": "300",
          "height": "63",
          "source_url": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/files/2011/10/cabeceraBlog-300x63.jpg"
        },
        "full": {
          "file": "cabeceraBlog.jpg",
          "width": 940,
          "height": 198,
          "mime_type": "image/jpeg",
          "source_url": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/files/2011/10/cabeceraBlog.jpg"
        }
      },
      "image_meta": {
        "aperture": "0",
        "credit": "",
        "camera": "",
        "caption": "",
        "created_timestamp": "0",
        "copyright": "",
        "focal_length": "0",
        "iso": "0",
        "shutter_speed": "0",
        "title": ""
      }
    },
    "post": null,
    "source_url": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/files/2011/10/cabeceraBlog.jpg",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/316"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/679"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=316"
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 315,
    "date": "2011-10-19T11:26:12",
    "date_gmt": "2011-10-19T09:26:12",
    "guid": {
      "rendered": "http://guadarrama.tomalosbarrios.net/files/2011/10/cropped-cabeceraBlog.jpg"
    },
    "modified": "2011-10-19T11:26:12",
    "modified_gmt": "2011-10-19T09:26:12",
    "slug": "cropped-cabecerablog-jpg",
    "status": "inherit",
    "type": "attachment",
    "link": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/cropped-cabecerablog-jpg/",
    "title": {
      "rendered": "cropped-cabeceraBlog.jpg"
    },
    "author": 679,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "description": {
      "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://guadarrama.tomalosbarrios.net/files/2011/10/cropped-cabeceraBlog.jpg'><img width=\"300\" height=\"63\" src=\"https://guadarrama.tomalosbarrios.net/files/2011/10/cropped-cabeceraBlog-300x63.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://guadarrama.tomalosbarrios.net/files/2011/10/cropped-cabeceraBlog-300x63.jpg 300w, https://guadarrama.tomalosbarrios.net/files/2011/10/cropped-cabeceraBlog.jpg 940w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n<p>http://guadarrama.tomalosbarrios.net/files/2011/10/cropped-cabeceraBlog.jpg</p>\n"
    },
    "caption": {
      "rendered": "<p>http://guadarrama.tomalosbarrios.net/files/2011/10/cropped-cabeceraBlog.jpg</p>\n"
    },
    "alt_text": "",
    "media_type": "image",
    "mime_type": "image/jpeg",
    "media_details": {
      "width": "940",
      "height": "198",
      "hwstring_small": "height='26' width='128'",
      "file": "2011/10/cropped-cabeceraBlog.jpg",
      "sizes": {
        "thumbnail": {
          "file": "cropped-cabeceraBlog-150x150.jpg",
          "width": "150",
          "height": "150",
          "source_url": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/files/2011/10/cropped-cabeceraBlog-150x150.jpg"
        },
        "medium": {
          "file": "cropped-cabeceraBlog-300x63.jpg",
          "width": "300",
          "height": "63",
          "source_url": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/files/2011/10/cropped-cabeceraBlog-300x63.jpg"
        },
        "full": {
          "file": "cropped-cabeceraBlog.jpg",
          "width": 940,
          "height": 198,
          "mime_type": "image/jpeg",
          "source_url": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/files/2011/10/cropped-cabeceraBlog.jpg"
        }
      },
      "image_meta": {
        "aperture": "0",
        "credit": "",
        "camera": "",
        "caption": "",
        "created_timestamp": "0",
        "copyright": "",
        "focal_length": "0",
        "iso": "0",
        "shutter_speed": "0",
        "title": ""
      }
    },
    "post": null,
    "source_url": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/files/2011/10/cropped-cabeceraBlog.jpg",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/315"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/679"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=315"
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 309,
    "date": "2011-10-19T11:08:59",
    "date_gmt": "2011-10-19T09:08:59",
    "guid": {
      "rendered": "http://guadarrama.tomalosbarrios.net/?p=309"
    },
    "modified": "2011-10-20T12:20:53",
    "modified_gmt": "2011-10-20T10:20:53",
    "slug": "nins-ignorantes-futuros-esclavos-manipulables",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/2011/10/19/nins-ignorantes-futuros-esclavos-manipulables/",
    "title": {
      "rendered": "NI\u00d1@S IGNORANTES, FUTUROS ESCLAVOS MANIPULABLES"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p><img alt=\"Asamblea Guadarrama\" src=\"http://img843.imageshack.us/img843/4310/asambleacolegio.jpg\" /></p>\n<h2><span style=\"color: #800000\">Las movilizaciones han comenzado.</span></h2>\n<p>Se ha celebrado una asamblea informativa en el colegio Villa de Guadarrama.</p>\n<p><strong>PR\u00d3XIMA HUELGA ESTE JUEVES 20 DE OCTUBRE a las 9h</strong>.<br />\nSe convoca a tod@s los profesores, padres, madres, alumn@s y vecin@s a participar en una concentraci\u00f3n en la puerta del colegio Villa de Guadarrama, que recorrer\u00e1 el pueblo hasta la Plaza de Ayuntamiento para informar a los vecin@s de las consecuencias de los \u00faltimos recortes.</p>\n<p><strong>PRIMERO Y M\u00c1S IMPORTANTE, LA EDUCACI\u00d3N P\u00daBLICA NO ES GRATIS<br />\nLA ESTAMOS PAGANDO CON NUESTROS IMPUESTOS.</strong></p>\n<p>EXISTE UNA CRISIS ECON\u00d3MICA QUE PARECE JUSTIFICAR CUALQUIER RECORTE PROPUESTO POR LOS POL\u00cdTICOS, excepto el de su sueldo.<br />\nEL DINERO DE LOS IMPUESTOS LO GESTIONA EL GOBIERNO PERO PERTENECE A L@S CIUDADAN@S<br />\n<strong>\u00bfEXISTE DINERO PARA HACER RESCATES DE BANCOS Y NO PARA LA EDUCACI\u00d3N?</strong><br />\n<strong><br />\nLA EDUCACI\u00d3N ES NECESARIA PARA QUE NUESTROS HIJ@S SE CONVIERTAN EN PERSONAS QUE MEJOREN LAS SOCIEDADES<br />\nCAMINAMOS HACIA UN SISTEMA EDUCATIVO TIPO AMERICANO EN EL QUE LA ESCUELA P\u00daBLICA PARECE UN REFORMATORIO</strong></p>\n<p>Las empresas prefieren contratar personas con estudios realizados en escuelas p\u00fablicas pero los pol\u00edticos se empe\u00f1an en financiar escuelas privadas y concertadas.<br />\nLa mayor\u00eda de la poblaci\u00f3n puede o prefiere optar por la educaci\u00f3n p\u00fablica, solo una minor\u00eda puede permitirse pagar un m\u00ednimo de 300\u20ac al mes por cada hijo, adem\u00e1s de pagar impuestos cada vez m\u00e1s altos.</p>\n<p>El curso 2011-2012 ha comenzado y todos los colegios p\u00fablicos est\u00e1n patas arriba, no se trata \u00fanicamente de profesores despedidos o sin plaza, ampliaci\u00f3n de horarios de trabajo o bajadas de sueldo.<br />\nLa educaci\u00f3n de los ni\u00f1@s y j\u00f3venes est\u00e1 siendo RECORTADA, esos que alg\u00fan d\u00eda se convertir\u00e1n en m\u00e9dicos, arquitectos, mec\u00e1nicos, pilotos, inform\u00e1ticos, empresarios, cient\u00edficos, profesores&#8230; PERSONAS.</p>\n<p>Las consecuencias de estos recortes est\u00e1n siendo visibles nada m\u00e1s comenzar el curso.<br />\nResulta que un profesor de, por ejemplo, lengua y literatura, tiene que dar clase adem\u00e1s, de una asignatura asociada, como puede ser&#8230; historia! o un profesor de m\u00fasica tiene que dar clases de pl\u00e1stica! Vamos que te da lo mismo que tu profesor haya estudiado filolog\u00eda, historia, m\u00fasica o bellas artes, el caso es que sepa usar la tiza.</p>\n<p>La educaci\u00f3n p\u00fablica est\u00e1 obligada a ofrecer el mayor n\u00famero de optativas en los centros, imprescindible para que la variedad de conocimientos pueda existir.<br />\nEstas optativas est\u00e1n desapareciendo. Las tutor\u00edas desaparecen.<br />\nLos desdobles de clases para que puedan existir varios niveles, desaparecen.<br />\nPor ley el n\u00famero m\u00e1ximo de alumnos por clase es de 25 y en ocasiones especiales 28, casi siempre superan esta cifra. Menos profesores suponen m\u00e1s alumos por clase.</p>\n<p>La alarma ha saltado no solo entre el profesorado, si no que los padres y alumos tambi\u00e9n est\u00e1n haciendo eco de los peligros que ya se est\u00e1n sufriendo.<br />\nHoy se ha celebrado una asamblea en el colegio Villa de Guadarrama, para informar de la firme oposici\u00f3n hacia estos recortes y pedir el apoyo de todas las personas que se preocupan del futuro de sus hijos y del mundo en el que van a vivir.</p>\n<h2><span style=\"color: #800000\">\u00bfQU\u00c9 PUEDO HACER YO?</span></h2>\n<p><strong>ACCIONES CONTRA LOS RECORTES EN EDUCACI\u00d3N:</strong></p>\n<p>Cuentale a todo el mundo que no es un tema laboral ni pol\u00edtico, si no que afecta directamente a la educaci\u00f3n de las generaciones m\u00e1s j\u00f3venes,<br />\nNosotr@s debemos ser los primeros informadores.</p>\n<p>Participa en las Asambleas informativas que est\u00e1n convocando en los centros.</p>\n<p>Enlazo una <a href=\"https://docs.google.com/viewer?a=v&amp;pid=explorer&amp;chrome=true&amp;srcid=1L9LC5zaf8T1PSPaux1JfsKxvPaxu7x-bHUyzlLkR-NALj_zWALxEQ_9pW2BE&amp;hl=es\">hoja de reclamaci\u00f3n</a> que se est\u00e1 enviando masivamente a la Consejer\u00eda de Educaci\u00f3n, tambi\u00e9n la teneis a disposici\u00f3n en los colegios, imprime, difunde y h\u00e1znosla llegar.</p>\n<p>Secunda las huelgas que se vayan convocando, si eres padre/madre no lleves a tus hijos al colegio, si no puedes hacerte cargo de ellos porque trabajas, se estan montando guarder\u00edas alternativas gratuitas cerca de los centros.</p>\n<p>Enlaces de interes, movilizaciones e iniciativas en otros lugares:<br />\n<a href=\"http://soypublica.wordpress.com/participa/\">http://soypublica.wordpress.com/participa/</a><br />\n<a href=\"http://madrid.tomalaplaza.net/category/grupos-de-trabajo/educacion/\">http://madrid.tomalaplaza.net/category/ &#8230; educacion/</a></p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>Las movilizaciones han comenzado. Se ha celebrado una asamblea informativa en el colegio Villa de Guadarrama. PR\u00d3XIMA HUELGA ESTE JUEVES 20 DE OCTUBRE a las 9h. Se convoca a tod@s los profesores, padres, madres, alumn@s y vecin@s a participar en &hellip; <a href=\"https://guadarrama.tomalosbarrios.net/2011/10/19/nins-ignorantes-futuros-esclavos-manipulables/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 679,
    "featured_media": 0,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [
      1
    ],
    "tags": [],
    "jetpack_featured_media_url": "",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/309"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/679"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=309"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 6,
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/309/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 320,
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/309/revisions/320"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=309"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=309"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=309"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 304,
    "date": "2011-10-18T23:44:35",
    "date_gmt": "2011-10-18T21:44:35",
    "guid": {
      "rendered": "http://guadarrama.tomalosbarrios.net/?p=304"
    },
    "modified": "2011-10-18T23:45:17",
    "modified_gmt": "2011-10-18T21:45:17",
    "slug": "fotografias-15o-en-madrid",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/2011/10/18/fotografias-15o-en-madrid/",
    "title": {
      "rendered": "FOTOGRAF\u00cdAS #15O en Madrid"
    },
    "content": {
      "rendered": "<h1>FOTOGRAF\u00cdAS #15O</h1>\n<p><a href=\"http://www.flickr.com/photos/asaltamentes/sets/72157627911207076/show/\" target=\"_blank\"><br />\n<img src=\"http://img23.imageshack.us/img23/1858/imagen2iz.png\" alt=\"fotos 15 octubre manifestacion\" /><br />\n</a><br />\n<a href=\"http://www.flickr.com/people/asaltamentes/\" target=\"_blank\">Asaltamentes</a><br />\n<a href=\"http://www.flickr.com/photos/artdefakto/sets/72157627781427577/show/\" target=\"_blank\"><br />\n<img src=\"http://img710.imageshack.us/img710/6544/imagen3ve.png\" alt=\"fotos 15 octubre manifestacion\" /><br />\n</a><br />\n<a href=\"http://www.flickr.com/photos/artdefakto\" target=\"_blank\">Artdefakto</a></p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>FOTOGRAF\u00cdAS #15O Asaltamentes Artdefakto</p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 679,
    "featured_media": 0,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [
      1
    ],
    "tags": [],
    "jetpack_featured_media_url": "",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/304"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/679"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=304"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 2,
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/304/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 308,
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/304/revisions/308"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=304"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=304"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=304"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 273,
    "date": "2011-09-14T20:41:43",
    "date_gmt": "2011-09-14T18:41:43",
    "guid": {
      "rendered": "http://guadarrama.tomalosbarrios.net/?p=273"
    },
    "modified": "2011-09-14T20:41:43",
    "modified_gmt": "2011-09-14T18:41:43",
    "slug": "vii-asamblea-guadarrama",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/2011/09/14/vii-asamblea-guadarrama/",
    "title": {
      "rendered": "VII ASAMBLEA GUADARRAMA"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p><img class=\"alignnone\" src=\"http://img64.imageshack.us/img64/4144/webcolor.jpg\" alt=\"Septima Asamblea Guadarrama\" width=\"566\" height=\"800\" /></p>\n<p>Este pr\u00f3ximo<strong> domingo 18 de septiembre</strong>, tendr\u00e1 lugar la ya<br />\n<strong>s\u00e9ptima Asamblea en Guadarrama, a las 12:00 en el Ayuntamiento</strong>.</p>\n<p><strong>Puntos del d\u00eda:</strong></p>\n<p>-Informaciones:</p>\n<p>&#8211; Propuesta de metodolog\u00eda asamblearia desde Villalba.<br />\n&#8211; Stop Desahucios de la sierra desde El Boalo.<br />\n&#8211; Situaci\u00f3n del Consejo Vecinal.<br />\n&#8211; Pr\u00f3ximas fechas importantes.</p>\n<p>Temas:</p>\n<p>&#8211; Ilegalidad del peaje del t\u00fanel de Guadarrama.<br />\n&#8211; Educaci\u00f3n, pr\u00f3ximas movilizaciones en Guadarrama.<br />\n&#8211; Situaci\u00f3n de la escuela municipal de golf de Guadarrama.</p>\n<p><strong>All\u00ed os esperamos a tod@s.</strong></p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>Este pr\u00f3ximo domingo 18 de septiembre, tendr\u00e1 lugar la ya s\u00e9ptima Asamblea en Guadarrama, a las 12:00 en el Ayuntamiento. Puntos del d\u00eda: -Informaciones: &#8211; Propuesta de metodolog\u00eda asamblearia desde Villalba. &#8211; Stop Desahucios de la sierra desde El Boalo. &hellip; <a href=\"https://guadarrama.tomalosbarrios.net/2011/09/14/vii-asamblea-guadarrama/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 679,
    "featured_media": 0,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [
      1
    ],
    "tags": [],
    "jetpack_featured_media_url": "",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/273"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/679"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=273"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 1,
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/273/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 276,
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/273/revisions/276"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=273"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=273"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=273"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 255,
    "date": "2011-07-31T22:57:24",
    "date_gmt": "2011-07-31T20:57:24",
    "guid": {
      "rendered": "http://guadarrama.tomalosbarrios.net/?p=255"
    },
    "modified": "2011-08-01T14:48:01",
    "modified_gmt": "2011-08-01T12:48:01",
    "slug": "la-experiencia-de-caminar-con-la-marcha-noroeste-indignada-en-su-tramo-final",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/2011/07/31/la-experiencia-de-caminar-con-la-marcha-noroeste-indignada-en-su-tramo-final/",
    "title": {
      "rendered": "La experiencia de caminar con la marcha noroeste indignada en su tramo final"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p><img class=\"alignnone\" src=\"http://img31.imageshack.us/img31/2061/img1250bf.jpg\" alt=\"\" width=\"600\" height=\"450\" /></p>\n<p><strong><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Times New Roman,serif\">Ha sido una vivencia muy intensa y me parec\u00eda imprescindible hacerla p\u00fablica.</span></span></strong></p>\n<p style=\"text-align: justify\"><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Times New Roman,serif\">Hace un par de meses cuando comenz\u00f3 a correr el rumor de esta iniciativa, muchos pensamos que era una locura, que no habr\u00eda nadie dispuesto a realizar semejante esfuerzo. Una vez m\u00e1s, como tantas durante estos meses, nos llevamos una grata sorpresa al enterarnos de que numerosas <span style=\"color: #333333\"><a href=\"http://marchapopularindignada.wordpress.com/\" target=\"_blank\"><span style=\"color: #333333\"><strong>marchas indignadas</strong></span></a></span> sal\u00edan de diferentes puntos de Espa\u00f1a.<br />\nFueron pasando los d\u00edas y las semanas y nuestra compa\u00f1era Clara, que se ocupa de extensi\u00f3n, les segu\u00eda la pista de cerca, hasta que llegaron a San Rafael, donde ella y Javi fueron a hablar con ellos. Nos llevamos una nueva sorpresa cuando nos trasmitieron su intenci\u00f3n de pasar por el t\u00fanel de la AP6.<br />\nA la ma\u00f1ana siguiente, en San Rafael consegu\u00edan parar el tr\u00e1fico y pasar por el t\u00fanel principal. Quienes estuvieron all\u00ed, entre ellos Clara y Esther, dos de nuestras compa\u00f1eras, hablaban del fr\u00edo que hac\u00eda pero, sobre todo, comentaban ese sentimiento de estar rompiendo una barrera, de estar haciendo una brecha en la historia de este pa\u00eds.<br />\nPor fin llegaron a Guadarrama a eso de las 12:00 del jueves 21 de Julio, Guadarrama Organizada hab\u00eda comprado frutos secos, fruta, hielos y agua, para que realizaran una peque\u00f1a parada en el parque nuevo que hay en la calle de los Escoriales.<br />\nVer a tanta gente, tan dispares, aqu\u00ed en Guadarrama y pensar que algunos llevaban un mes caminando, por sus ideas, por mejorar este mundo un poquito, fue algo demasiado emocionante para muchos de nosotros, y en algunos ojos se vieron las primeras l\u00e1grimas, que no ser\u00edan las \u00faltimas de este tramo final de marcha.<br />\n</span></span><br />\n<span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Times New Roman,serif\"><br />\nGuadarrama Organizada se uni\u00f3 a la marcha, y seguimos el camino por la nacional. A la altura de Alpedrete, en la rotonda de la Sopa Boba, un gran n\u00famero de vecinos nos estaban esperando, todos nos fundimos en un largo abrazo, las gaitas comenzaron a sonar y a pesar de llevar tantos kil\u00f3metros a sus espaldas, la gente empez\u00f3 a bailar. Continuamos hasta Villalba donde paramos a comer en el Parque de las Bombas, y menudo recibimiento, fu\u00e9 incre\u00edble ver c\u00f3mo los compa\u00f1eros de C.Villalba lo hab\u00edan planificado todo, solo con decir que ten\u00edan comida preparada para vegetarianos, veganos y cel\u00edacos, creo que pod\u00e9is haceros una idea.<br />\nLleg\u00f3 la asamblea de las 20:00, en el \u00e1gora de la Biblioteca Miguel Hern\u00e1ndez, y se vivieron lo que para m\u00ed fueron los momentos m\u00e1s emocionantes desde que comenz\u00f3 el 15-M.<br />\nFu\u00e9 subiendo gente a hablar, a contar sus experiencias durante la marcha, eran muchos y tra\u00edan historias alucinantes. Pero lo que m\u00e1s me lleno fu\u00e9 el sentimiento y la certeza de que todos est\u00e1bamos all\u00ed por lo mismo, porque estamos hartos de que nos manejen, porque hemos despertado y no queremos volver a dormir, porque nos hemos dado cuenta de que el de al lado tambi\u00e9n quiere lo mejor para m\u00ed, porque no somos enemigos y los lazos que nos unen son mucho m\u00e1s fuertes que los que nos separan. En esta asamblea hubo de todo, canciones, abrazos multitudinarios y, muchas, muchas l\u00e1grimas.<br />\nPasamos la noche en un polideportivo y a las 6:00 de la ma\u00f1ana del viernes 22, nos despertamos con el prop\u00f3sito de llegar a Majadahonda, la ruta elegida fu\u00e9 la v\u00eda de servicio de la A6. Hubo un peque\u00f1o percance y es que la polic\u00eda cort\u00f3 toda la v\u00eda de servicio por nuestra seguridad, creando unas retenciones interminables, pero conseguimos convencerles de que pod\u00edan cortar solo un carril ya que a la marcha le sobraba con uno. Llegamos por fin a Majadahonda, donde nuestros compa\u00f1eros tambi\u00e9n hab\u00edan organizado todo estupendamente en el Parque de Col\u00f3n, una riqu\u00edsima comida, viajes cada media hora al polideportivo para la gente que se quisiera duchar y un toldo estupendo donde tumbarse a descansar.<br />\n</span></span><br />\n<span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Times New Roman,serif\"><br />\nY por fin lleg\u00f3 la ma\u00f1ana del s\u00e1bado 23, el \u00faltimo tramo, los \u00e1nimos eran de fiesta, se uni\u00f3 much\u00edsima gente de los pueblos cercanos y una vez m\u00e1s nos encaminamos bien temprano por la A6, esta vez por la v\u00eda general, ya que no hay v\u00eda de servicio a esta altura de la autopista. Cort\u00e1bamos dos carriles, permitiendo que el tr\u00e1fico circulara por el tercero.<br />\nA la altura del Palacio de la Moncloa hicimos una parada a modo de protesta, y al no encontrarnos cerrado por la polic\u00eda el desv\u00edo hacia la puerta de la Moncloa, como esper\u00e1bamos que estuviera, nos acercamos hasta la mism\u00edsima puerta con gritos y c\u00e1nticos.<br />\nSeguimos hasta el Parque del Oeste y all\u00ed descansamos y comimos hasta que llego el momento de la marcha final hasta Sol.<br />\nEste \u00faltimo tramo fu\u00e9 algo incre\u00edble, \u00e9ramos cientos y cientos de personas, cada vez se un\u00edan m\u00e1s, la entrada a Sol result\u00f3 apote\u00f3sica y el resto del fin de semana incre\u00edble, pero esa es otra historia para relatar en otras l\u00edneas.<br />\nSolo quer\u00eda compartir con todo el que pase por aqu\u00ed este tramo de Historia, que a m\u00ed y a muchos m\u00e1s nos ha marcado para siempre.</span></span><br />\n<strong><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Times New Roman,serif\"><br />\n\u201cDE NORTE A SUR, DE ESTE A OESTE, LA LUCHA SIGUE, CUESTE LO QUE CUESTE&#187;</span></span></strong></p>\n<p><span style=\"color: #333333\"><a href=\"http://www.flickr.com/photos/artdefakto/sets/72157627159852621/\" target=\"_blank\"><span style=\"color: #333333\">Ver fotos Marcha Indignada (Artdefakto)</span></a></span><br />\n<span style=\"color: #333333\"> <a href=\"http://www.facebook.com/home.php?ref=logo#!/media/set/?set=a.2060072175103.2115064.1043630660\" target=\"_blank\"><span style=\"color: #333333\">Ver fotos Marcha Indignada en facebook (Asaltamentes)</span></a></span><br />\n<span style=\"color: #333333\"> <a href=\"http://www.youtube.com/watch?v=QTsPxcN1Ask\" target=\"_blank\"><span style=\"color: #333333\">Ver video Marcha Indignada por Guadarrama (Moises)</span></a></span></p>\n<p><span style=\"color: #000000\"><span style=\"color: #000000\"><strong><span style=\"font-family: Times New Roman,serif\">Escrito por: </span></strong></span><a href=\"http://www.flickr.com/photos/artdefakto\" target=\"_blank\"><span style=\"color: #000000\"><strong><span style=\"font-family: Times New Roman,serif\">Marta Artdefakto </span></strong></span></a></span></p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>Ha sido una vivencia muy intensa y me parec\u00eda imprescindible hacerla p\u00fablica. Hace un par de meses cuando comenz\u00f3 a correr el rumor de esta iniciativa, muchos pensamos que era una locura, que no habr\u00eda nadie dispuesto a realizar semejante &hellip; <a href=\"https://guadarrama.tomalosbarrios.net/2011/07/31/la-experiencia-de-caminar-con-la-marcha-noroeste-indignada-en-su-tramo-final/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 679,
    "featured_media": 0,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [
      3
    ],
    "tags": [
      18,
      17
    ],
    "jetpack_featured_media_url": "",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/255"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/679"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=255"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 11,
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/255/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 268,
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/255/revisions/268"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=255"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=255"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=255"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 247,
    "date": "2011-07-29T12:23:36",
    "date_gmt": "2011-07-29T10:23:36",
    "guid": {
      "rendered": "http://guadarrama.tomalosbarrios.net/?page_id=247"
    },
    "modified": "2011-07-29T12:24:09",
    "modified_gmt": "2011-07-29T10:24:09",
    "slug": "grupo-consejo-vecinal",
    "status": "publish",
    "type": "page",
    "link": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/grupos/grupo-consejo-vecinal/",
    "title": {
      "rendered": "Grupo Consejo Vecinal"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p>\u00bfQuieres contactar con el Grupo Consejo Vecinal de la Asamblea de Guadarrama?</p>\n<p>Es muy f\u00e1cil, rellena el siguiente formulario y podr\u00e1s enviar un email con tus dudas, sugerencias o cr\u00edticas.</p>\n<p>[contact-form 10 &#171;Formulario de Contacto Consejo vecinal&#187;]</p>\n<p>O dejales tus propuestas en <a href=\"http://guadarramaorganizada.activosforos.es/f51-propuestas\" target=\"_blank\">Propuestas en el Foro de Guadarrama</a>.</p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>\u00bfQuieres contactar con el Grupo Consejo Vecinal de la Asamblea de Guadarrama? Es muy f\u00e1cil, rellena el siguiente formulario y podr\u00e1s enviar un email con tus dudas, sugerencias o cr\u00edticas. [contact-form 10 &#171;Formulario de Contacto Consejo vecinal&#187;] O dejales tus &hellip; <a href=\"https://guadarrama.tomalosbarrios.net/grupos/grupo-consejo-vecinal/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 679,
    "featured_media": 0,
    "parent": 38,
    "menu_order": 0,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "closed",
    "template": "",
    "meta": [],
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/247"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/page"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/679"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=247"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 2,
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/247/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 250,
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/247/revisions/250"
        }
      ],
      "up": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/38"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=247"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 245,
    "date": "2011-07-29T12:21:02",
    "date_gmt": "2011-07-29T10:21:02",
    "guid": {
      "rendered": "http://guadarrama.tomalosbarrios.net/?page_id=245"
    },
    "modified": "2011-07-29T12:24:16",
    "modified_gmt": "2011-07-29T10:24:16",
    "slug": "grupo-decrecimiento",
    "status": "publish",
    "type": "page",
    "link": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/grupos/grupo-decrecimiento/",
    "title": {
      "rendered": "Grupo Decrecimiento"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p>\u00bfQuieres contactar con el Grupo de Decrecimiento de la Asamblea de Guadarrama?</p>\n<p>Es muy f\u00e1cil, rellena el siguiente formulario y podr\u00e1s enviar un email con tus dudas, sugerencias o cr\u00edticas.</p>\n<p>[contact-form 9 &#171;Formulario de contacto Decrecimiento&#187;]</p>\n<p>O dejales tus propuestas en <a href=\"http://guadarramaorganizada.activosforos.es/f47-propuestas\" target=\"_blank\">Propuestas en el Foro de Guadarrama.</a></p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>\u00bfQuieres contactar con el Grupo de Decrecimiento de la Asamblea de Guadarrama? Es muy f\u00e1cil, rellena el siguiente formulario y podr\u00e1s enviar un email con tus dudas, sugerencias o cr\u00edticas. [contact-form 9 &#171;Formulario de contacto Decrecimiento&#187;] O dejales tus propuestas &hellip; <a href=\"https://guadarrama.tomalosbarrios.net/grupos/grupo-decrecimiento/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 679,
    "featured_media": 0,
    "parent": 38,
    "menu_order": 0,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "closed",
    "template": "",
    "meta": [],
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/245"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/page"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/679"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=245"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 2,
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/245/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 251,
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/245/revisions/251"
        }
      ],
      "up": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/38"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=245"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 243,
    "date": "2011-07-29T12:19:42",
    "date_gmt": "2011-07-29T10:19:42",
    "guid": {
      "rendered": "http://guadarrama.tomalosbarrios.net/?page_id=243"
    },
    "modified": "2011-07-29T12:24:02",
    "modified_gmt": "2011-07-29T10:24:02",
    "slug": "grupo-juridicolegal",
    "status": "publish",
    "type": "page",
    "link": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/grupos/grupo-juridicolegal/",
    "title": {
      "rendered": "Grupo J\u00faridico/Legal"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p>\u00bfQuieres contactar con el Grupo de J\u00faridico/Legal de la Asamblea de Guadarrama?</p>\n<p>Es muy f\u00e1cil, rellena el siguiente formulario y podr\u00e1s enviar un email con tus dudas, sugerencias o cr\u00edticas.</p>\n<p>[contact-form 8 &#171;Formulario de contacto Juridico/Legal&#187;]</p>\n<p>O dejales tus propuestas en <a href=\"http://guadarramaorganizada.activosforos.es/f32-propuestas\" target=\"_blank\">Propuestas en el Foro de Guadarrama</a>.</p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>\u00bfQuieres contactar con el Grupo de J\u00faridico/Legal de la Asamblea de Guadarrama? Es muy f\u00e1cil, rellena el siguiente formulario y podr\u00e1s enviar un email con tus dudas, sugerencias o cr\u00edticas. [contact-form 8 &#171;Formulario de contacto Juridico/Legal&#187;] O dejales tus propuestas &hellip; <a href=\"https://guadarrama.tomalosbarrios.net/grupos/grupo-juridicolegal/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 679,
    "featured_media": 0,
    "parent": 38,
    "menu_order": 0,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "closed",
    "template": "",
    "meta": [],
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/243"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/page"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/679"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=243"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 2,
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/243/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 249,
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/243/revisions/249"
        }
      ],
      "up": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/38"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=243"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 236,
    "date": "2011-07-29T10:24:06",
    "date_gmt": "2011-07-29T08:24:06",
    "guid": {
      "rendered": "http://guadarrama.tomalosbarrios.net/?page_id=236"
    },
    "modified": "2011-07-29T10:24:28",
    "modified_gmt": "2011-07-29T08:24:28",
    "slug": "grupo-extension",
    "status": "publish",
    "type": "page",
    "link": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/grupos/grupo-extension/",
    "title": {
      "rendered": "Grupo Extensi\u00f3n"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p>\u00bfQuieres contactar con el Grupo de Comunicaci\u00f3n de la Asamblea de Guadarrama?</p>\n<p>Es muy f\u00e1cil, rellena el siguiente formulario y podr\u00e1s enviar un email con tus dudas, sugerencias o cr\u00edticas.</p>\n<p>[contact-form 7 &#171;Formulario de contacto extension&#187;]</p>\n<p>O dejales tus propuestas en <a href=\"http://guadarramaorganizada.activosforos.es/f23-propuestas\" target=\"_blank\">Propuestas en el Foro de Guadarrama</a>.</p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>\u00bfQuieres contactar con el Grupo de Comunicaci\u00f3n de la Asamblea de Guadarrama? Es muy f\u00e1cil, rellena el siguiente formulario y podr\u00e1s enviar un email con tus dudas, sugerencias o cr\u00edticas. [contact-form 7 &#171;Formulario de contacto extension&#187;] O dejales tus propuestas &hellip; <a href=\"https://guadarrama.tomalosbarrios.net/grupos/grupo-extension/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 679,
    "featured_media": 0,
    "parent": 38,
    "menu_order": 0,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "closed",
    "template": "",
    "meta": [],
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/236"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/page"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/679"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=236"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 2,
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/236/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 238,
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/236/revisions/238"
        }
      ],
      "up": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/38"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=236"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 233,
    "date": "2011-07-29T10:20:07",
    "date_gmt": "2011-07-29T08:20:07",
    "guid": {
      "rendered": "http://guadarrama.tomalosbarrios.net/?page_id=233"
    },
    "modified": "2011-07-29T10:20:23",
    "modified_gmt": "2011-07-29T08:20:23",
    "slug": "grupo-comunicacion",
    "status": "publish",
    "type": "page",
    "link": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/grupos/grupo-comunicacion/",
    "title": {
      "rendered": "Grupo Comunicaci\u00f3n"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p>\u00bfQuieres contactar con el Grupo de Comunicaci\u00f3n de la Asamblea de Guadarrama?</p>\n<p>Es muy f\u00e1cil, rellena el siguiente formulario y podr\u00e1s enviar un email con tus dudas, sugerencias o cr\u00edticas.</p>\n<p>[contact-form 6 &#171;Formulario de contacto comunicacion&#187;]</p>\n<p>O dejales tus propuestas en <a href=\"http://guadarramaorganizada.activosforos.es/f20-propuestas\" target=\"_blank\">Propuestas en el Foro de Guadarrama</a>.</p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>\u00bfQuieres contactar con el Grupo de Comunicaci\u00f3n de la Asamblea de Guadarrama? Es muy f\u00e1cil, rellena el siguiente formulario y podr\u00e1s enviar un email con tus dudas, sugerencias o cr\u00edticas. [contact-form 6 &#171;Formulario de contacto comunicacion&#187;] O dejales tus propuestas &hellip; <a href=\"https://guadarrama.tomalosbarrios.net/grupos/grupo-comunicacion/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 679,
    "featured_media": 0,
    "parent": 38,
    "menu_order": 0,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "closed",
    "template": "",
    "meta": [],
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/233"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/page"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/679"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=233"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 2,
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/233/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 235,
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/233/revisions/235"
        }
      ],
      "up": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/38"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=233"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 229,
    "date": "2011-07-29T10:15:01",
    "date_gmt": "2011-07-29T08:15:01",
    "guid": {
      "rendered": "http://guadarrama.tomalosbarrios.net/?page_id=229"
    },
    "modified": "2011-07-29T10:15:21",
    "modified_gmt": "2011-07-29T08:15:21",
    "slug": "grupo-accion",
    "status": "publish",
    "type": "page",
    "link": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/grupos/grupo-accion/",
    "title": {
      "rendered": "Grupo Acci\u00f3n"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p>\u00bfQuieres contactar con el Grupo de Acci\u00f3n de la Asamblea de Guadarrama?</p>\n<p>Es muy f\u00e1cil, rellena el siguiente formulario y podr\u00e1s enviar un email con tus dudas, sugerencias o cr\u00edticas.</p>\n<p>[contact-form 5 &#171;Formulario de contacto accion&#187;]</p>\n<p>O dejales tus propuestas en <a href=\"http://guadarramaorganizada.activosforos.es/f17-propuestas\" target=\"_blank\">Propuestas en el Foro de Guadarrama</a>.</p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>\u00bfQuieres contactar con el Grupo de Acci\u00f3n de la Asamblea de Guadarrama? Es muy f\u00e1cil, rellena el siguiente formulario y podr\u00e1s enviar un email con tus dudas, sugerencias o cr\u00edticas. [contact-form 5 &#171;Formulario de contacto accion&#187;] O dejales tus propuestas &hellip; <a href=\"https://guadarrama.tomalosbarrios.net/grupos/grupo-accion/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 679,
    "featured_media": 0,
    "parent": 38,
    "menu_order": 0,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "closed",
    "template": "",
    "meta": [],
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/229"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/page"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/679"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=229"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 2,
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/229/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 231,
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/229/revisions/231"
        }
      ],
      "up": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/38"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=229"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 225,
    "date": "2011-07-29T10:10:05",
    "date_gmt": "2011-07-29T08:10:05",
    "guid": {
      "rendered": "http://guadarrama.tomalosbarrios.net/?page_id=225"
    },
    "modified": "2011-07-29T10:16:25",
    "modified_gmt": "2011-07-29T08:16:25",
    "slug": "grupo-organizacion-2",
    "status": "publish",
    "type": "page",
    "link": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/grupos/grupo-organizacion-2/",
    "title": {
      "rendered": "Grupo Organizaci\u00f3n"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p>\u00bfQuieres contactar con el Grupo de Organizaci\u00f3n de la Asamblea de Guadarrama?</p>\n<p>Es muy f\u00e1cil, rellena el siguiente formulario y podr\u00e1s enviar un email con tus dudas, sugerencias o cr\u00edticas.</p>\n<p>[contact-form 2 &#171;organizacion&#187;]</p>\n<p>O dejales tus propuestas en <a href=\"http://guadarramaorganizada.activosforos.es/f26-propuestas\" target=\"_blank\">Propuestas en el Foro de Guadarrama</a>.</p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>\u00bfQuieres contactar con el Grupo de Organizaci\u00f3n de la Asamblea de Guadarrama? Es muy f\u00e1cil, rellena el siguiente formulario y podr\u00e1s enviar un email con tus dudas, sugerencias o cr\u00edticas. [contact-form 2 &#171;organizacion&#187;] O dejales tus propuestas en Propuestas en &hellip; <a href=\"https://guadarrama.tomalosbarrios.net/grupos/grupo-organizacion-2/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 679,
    "featured_media": 0,
    "parent": 38,
    "menu_order": 0,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "closed",
    "template": "",
    "meta": [],
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/225"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/page"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/679"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=225"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 4,
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/225/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 232,
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/225/revisions/232"
        }
      ],
      "up": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/38"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=225"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 201,
    "date": "2011-07-29T01:46:36",
    "date_gmt": "2011-07-28T23:46:36",
    "guid": {
      "rendered": "http://guadarrama.tomalosbarrios.net/?p=201"
    },
    "modified": "2011-07-29T09:21:30",
    "modified_gmt": "2011-07-29T07:21:30",
    "slug": "sexta-asamblea-popular-de-guadarrama",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/2011/07/29/sexta-asamblea-popular-de-guadarrama/",
    "title": {
      "rendered": "Sexta Asamblea Popular de Guadarrama"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p><a href=\"http://guadarramaorganizada.es/Archivos/Carteles/6.Asamblea1024x.jpg\"><img class=\"aligncenter\" src=\"http://guadarramaorganizada.es/Archivos/Carteles/6.Asamblea600x848.jpg\" alt=\"VI Asamblea Popular de Guadarrama\" width=\"600\" height=\"848\" /></a></p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "",
      "protected": false
    },
    "author": 779,
    "featured_media": 0,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [
      3,
      4
    ],
    "tags": [],
    "jetpack_featured_media_url": "",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/201"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/779"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=201"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 2,
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/201/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 209,
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/201/revisions/209"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=201"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=201"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=201"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 190,
    "date": "2011-07-22T19:43:37",
    "date_gmt": "2011-07-22T17:43:37",
    "guid": {
      "rendered": "http://guadarrama.tomalosbarrios.net/2011/07/22/23-07-2011-itinerario-definitivo-marcha-noroeste/"
    },
    "modified": "2011-07-29T09:20:19",
    "modified_gmt": "2011-07-29T07:20:19",
    "slug": "23-07-2011-itinerario-definitivo-marcha-noroeste",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/2011/07/22/23-07-2011-itinerario-definitivo-marcha-noroeste/",
    "title": {
      "rendered": "Itinerario Definitivo Marcha Noroeste."
    },
    "content": {
      "rendered": "<p><strong>T\u00edtulo: </strong>22-07-2011 Itinerario Definitivo Marcha Noroeste.<br />\n<strong>Lugar: </strong>Sol<br />\n<strong>Link out: </strong><a href=\"http://guadarramaorganizada.activosforos.es/t346-23-07-2011-itinerario-definitivo-marcha-noroeste\" target=\"_blanck\">Click here</a><br />\n<strong>Descripci\u00f3n: </strong>Este es el Itinerario Definitivo de la Marcha Noroeste en su tramo final, con la llegada a Madrid Capital y finalizaci\u00f3n en Sol.<br />\n<strong>Date: </strong>2011-07-25</p>\n<p><a href=\"http://guadarramaorganizada.activosforos.es/t346-23-07-2011-itinerario-definitivo-marcha-noroeste\" target=\"_blank\"><img src=\"http://guadarrama.tomalosbarrios.net/files/2011/07/marcha_indignada1-300x206.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"206\" /></a><br />\n<strong>Hola vecin@s de Guadarrama!!</strong>Este es el Itinerario Definitivo de la Marcha Noroeste en su tramo final, con la llegada a Madrid Capital y finalizaci\u00f3n en Sol.</p>\n<p style=\"text-align: center\"><strong>Ruta Noroeste:(Galicia, Asturias,\u2026)</strong></p>\n<p>21 Collado Villalba</p>\n<p>22 Majadahonda</p>\n<p>23 Parque del Oeste (punto de bienvenida)</p>\n<p>10:00, con la convocatoria a las personas de<br />\nlos barrios que constituyen la interbarrial abierta a todas las<br />\ninteresadas en prestar su colaboraci\u00f3n.<br />\nHabr\u00e1 dos puntos de reuni\u00f3n: la Plaza del Dos de Mayo y el<br />\nIntercambiador de Moncloa, donde, desde esa hora, se estar\u00e1 trabajando<br />\nen los preparativos de la recepci\u00f3n y, en especial, en el<br />\nacondicionamiento del \u00e1rea de descanso.</p>\n<p>La cita en la plaza del Dos de Mayo es para aquellas personas que no<br />\npuedan asistir, o no lo puedan a esa hora, al lugar de recibimiento de<br />\nla MPI. All\u00ed podr\u00e1n acudir para mostrar su respaldo a la MPI, aportar<br />\nalimentos o todo aquello que crean puede servir para ayudar en la<br />\nacci\u00f3n.</p>\n<p>El resto, puede dirigirse directamente a Moncloa, donde se les<br />\ninformar\u00e1 de la manera en que pueden ser de m\u00e1s ayuda. All\u00ed, entre las<br />\n10:00 y las 13:00, hora aproximada en la que est\u00e1 prevista la llegada<br />\nde la MPI, cada cual podr\u00e1 aportar su ayuda en el \u00e1rea de su<br />\npreferencia.<br />\nA las 13:00, se recibir\u00e1 a la marcha y se atender\u00e1n las demandas m\u00e1s<br />\nurgentes de sus integrantes, incluido el eventual traslado a otros<br />\nlugares de aquellos que lo necesiten. A tal efecto, se ha establecido<br />\nuna bolsa centralizada donde quienes lo deseen pueden contribuir<br />\nprestando su veh\u00edculo y/o domicilio para su aseo o descanso.</p>\n<p>A las 14:00 tendr\u00e1 lugar una Comida Popular Indignada y, a su t\u00e9rmino,<br />\nsobre las 15:00, una tertulia con las personas de la Columna Noroeste,<br />\ndonde habr\u00e1 espacio, tanto para su reflexi\u00f3n personal sobre la<br />\nexperiencia como para el debate pol\u00edtico.</p>\n<p>Cuando esto finalice, alrededor de las 16:00, quienes lo deseen podr\u00e1n<br />\nparticipar en un Taller Gr\u00e1fico, donde se preparar\u00e1n las pancartas y<br />\notros materiales indignados que se utilizar\u00e1n en la marcha hasta la<br />\nPuerta del Sol que se emprender\u00e1 a continuaci\u00f3n. Para darle la mayor<br />\nvisibilidad y fomentar la m\u00e1xima participaci\u00f3n vecinal en la misma, se<br />\nhan establecido, a lo largo de su itinerario, las siguientes citas:</p>\n<p>Recorrido a Sol:</p>\n<p>19:00 Intercambiador de Moncloa. Reagrupamiento.<br />\n19:10 Salida por Moncloa de la columna, con las personas all\u00ed<br />\nconcentradas.<br />\n19:15 Calle de Princesa. Se suman los dem\u00e1s vecinos del Barrio de<br />\nMoncloa.<br />\n19:30 Calle de Alberto Aguilera. Se suman los dem\u00e1s vecinos del Barrio<br />\nde Malasa\u00f1a.<br />\n19:45 Glorieta de Ruiz Jim\u00e9nez. Se suman los dem\u00e1s vecinos del Barrio<br />\nde Chamber\u00ed.<br />\n20:00 Calle de S. Bernardo. Se suman los dem\u00e1s vecinos del Barrio de<br />\nChueca.<br />\n20:15 Gran V\u00eda. Todos los barrios juntos inician el tramo final.<br />\n20:25 Callao / Preciados. Sincronizaci\u00f3n con el resto de las columnas.<br />\n20:30 Puerta del Sol. Entrada simult\u00e1nea de todas las columnas en la<br />\nplaza.</p>\n<p>M\u00e1s informaci\u00f3n en:<br />\n<a href=\"http://madrid.tomalosbarrios.net\" target=\"_blank\">Madrid Tomalosbarrios.net</a></p>\n<p><a href=\"http://marchapopularindignada.wordpress.com/\" target=\"_blank\">Marcha Popular Indignada</a></p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>T\u00edtulo: 22-07-2011 Itinerario Definitivo Marcha Noroeste. Lugar: Sol Link out: Click here Descripci\u00f3n: Este es el Itinerario Definitivo de la Marcha Noroeste en su tramo final, con la llegada a Madrid Capital y finalizaci\u00f3n en Sol. Date: 2011-07-25 Hola vecin@s &hellip; <a href=\"https://guadarrama.tomalosbarrios.net/2011/07/22/23-07-2011-itinerario-definitivo-marcha-noroeste/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 779,
    "featured_media": 0,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [
      1
    ],
    "tags": [],
    "jetpack_featured_media_url": "",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/190"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/779"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=190"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 4,
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/190/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 191,
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/190/revisions/191"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=190"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=190"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=190"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 187,
    "date": "2011-07-23T09:20:49",
    "date_gmt": "2011-07-23T07:20:49",
    "guid": {
      "rendered": "http://guadarrama.tomalosbarrios.net/?p=187"
    },
    "modified": "2011-07-29T09:21:20",
    "modified_gmt": "2011-07-29T07:21:20",
    "slug": "23-07-2011-itinerario-definitivo-marcha-noroeste-2",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/2011/07/23/23-07-2011-itinerario-definitivo-marcha-noroeste-2/",
    "title": {
      "rendered": "23-07-2011 Itinerario Definitivo Marcha Noroeste."
    },
    "content": {
      "rendered": "",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "",
      "protected": false
    },
    "author": 779,
    "featured_media": 0,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [
      14,
      3
    ],
    "tags": [],
    "jetpack_featured_media_url": "",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/187"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/779"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=187"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 2,
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/187/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 208,
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/187/revisions/208"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=187"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=187"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=187"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 174,
    "date": "2011-07-19T21:47:40",
    "date_gmt": "2011-07-19T19:47:40",
    "guid": {
      "rendered": "http://guadarrama.tomalosbarrios.net/files/2011/07/marcha_indignada1.jpg"
    },
    "modified": "2011-07-19T21:47:40",
    "modified_gmt": "2011-07-19T19:47:40",
    "slug": "marcha_indignada-2",
    "status": "inherit",
    "type": "attachment",
    "link": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/2011/07/19/unete-a-las-marchas-indignadas/marcha_indignada-2/",
    "title": {
      "rendered": "marcha_indignada"
    },
    "author": 679,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "description": {
      "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://guadarrama.tomalosbarrios.net/files/2011/07/marcha_indignada1.jpg'><img width=\"300\" height=\"206\" src=\"https://guadarrama.tomalosbarrios.net/files/2011/07/marcha_indignada1-300x206.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://guadarrama.tomalosbarrios.net/files/2011/07/marcha_indignada1-300x206.jpg 300w, https://guadarrama.tomalosbarrios.net/files/2011/07/marcha_indignada1.jpg 500w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
    },
    "caption": {
      "rendered": ""
    },
    "alt_text": "",
    "media_type": "image",
    "mime_type": "image/jpeg",
    "media_details": {
      "width": "500",
      "height": "344",
      "hwstring_small": "height='88' width='128'",
      "file": "2011/07/marcha_indignada1.jpg",
      "sizes": {
        "thumbnail": {
          "file": "marcha_indignada1-150x150.jpg",
          "width": "150",
          "height": "150",
          "source_url": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/files/2011/07/marcha_indignada1-150x150.jpg"
        },
        "medium": {
          "file": "marcha_indignada1-300x206.jpg",
          "width": "300",
          "height": "206",
          "source_url": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/files/2011/07/marcha_indignada1-300x206.jpg"
        },
        "post-thumbnail": {
          "file": "marcha_indignada1-500x198.jpg",
          "width": "500",
          "height": "198",
          "source_url": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/files/2011/07/marcha_indignada1-500x198.jpg"
        },
        "full": {
          "file": "marcha_indignada1.jpg",
          "width": 500,
          "height": 344,
          "mime_type": "image/jpeg",
          "source_url": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/files/2011/07/marcha_indignada1.jpg"
        }
      },
      "image_meta": {
        "aperture": "0",
        "credit": "",
        "camera": "",
        "caption": "",
        "created_timestamp": "0",
        "copyright": "",
        "focal_length": "0",
        "iso": "0",
        "shutter_speed": "0",
        "title": ""
      }
    },
    "post": 139,
    "source_url": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/files/2011/07/marcha_indignada1.jpg",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/174"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/679"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=174"
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 170,
    "date": "2011-07-19T21:41:24",
    "date_gmt": "2011-07-19T19:41:24",
    "guid": {
      "rendered": "http://guadarrama.tomalosbarrios.net/files/2011/07/marcha_indignada.jpg"
    },
    "modified": "2011-07-19T21:41:24",
    "modified_gmt": "2011-07-19T19:41:24",
    "slug": "marcha_indignada",
    "status": "inherit",
    "type": "attachment",
    "link": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/2011/07/19/unete-a-las-marchas-indignadas/marcha_indignada/",
    "title": {
      "rendered": "marcha_indignada"
    },
    "author": 679,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "description": {
      "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://guadarrama.tomalosbarrios.net/files/2011/07/marcha_indignada.jpg'><img width=\"300\" height=\"206\" src=\"https://guadarrama.tomalosbarrios.net/files/2011/07/marcha_indignada-300x206.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"Marcha Indignada Noroeste\" srcset=\"https://guadarrama.tomalosbarrios.net/files/2011/07/marcha_indignada-300x206.jpg 300w, https://guadarrama.tomalosbarrios.net/files/2011/07/marcha_indignada.jpg 500w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
    },
    "caption": {
      "rendered": ""
    },
    "alt_text": "Marcha Indignada Noroeste",
    "media_type": "image",
    "mime_type": "image/jpeg",
    "media_details": {
      "width": "500",
      "height": "344",
      "hwstring_small": "height='88' width='128'",
      "file": "2011/07/marcha_indignada.jpg",
      "sizes": {
        "thumbnail": {
          "file": "marcha_indignada-150x150.jpg",
          "width": "150",
          "height": "150",
          "source_url": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/files/2011/07/marcha_indignada-150x150.jpg"
        },
        "medium": {
          "file": "marcha_indignada-300x206.jpg",
          "width": "300",
          "height": "206",
          "source_url": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/files/2011/07/marcha_indignada-300x206.jpg"
        },
        "post-thumbnail": {
          "file": "marcha_indignada-500x198.jpg",
          "width": "500",
          "height": "198",
          "source_url": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/files/2011/07/marcha_indignada-500x198.jpg"
        },
        "full": {
          "file": "marcha_indignada.jpg",
          "width": 500,
          "height": 344,
          "mime_type": "image/jpeg",
          "source_url": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/files/2011/07/marcha_indignada.jpg"
        }
      },
      "image_meta": {
        "aperture": "0",
        "credit": "",
        "camera": "",
        "caption": "",
        "created_timestamp": "0",
        "copyright": "",
        "focal_length": "0",
        "iso": "0",
        "shutter_speed": "0",
        "title": ""
      }
    },
    "post": 139,
    "source_url": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/files/2011/07/marcha_indignada.jpg",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/170"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/679"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=170"
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 154,
    "date": "2011-07-14T11:08:42",
    "date_gmt": "2011-07-14T09:08:42",
    "guid": {
      "rendered": "http://guadarrama.tomalosbarrios.net/?p=154"
    },
    "modified": "2011-07-15T00:59:28",
    "modified_gmt": "2011-07-14T22:59:28",
    "slug": "quinta-asamblea-popular-de-guadarrama",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/2011/07/14/quinta-asamblea-popular-de-guadarrama/",
    "title": {
      "rendered": "Quinta Asamblea Popular de Guadarrama."
    },
    "content": {
      "rendered": "<p><a href=\"http://guadarramaorganizada.es/archivos/Carteles/CartelquintaAsamblea17072011\"><img class=\"aligncenter\" src=\"http://guadarramaorganizada.es/archivos/Carteles/CartelquintaAsamblea17072011_600x.jpg\" alt=\"\" width=\"600\" height=\"849\" /></a>M\u00e1s informaci\u00f3n en el <a href=\"http://guadarramaorganizada.activosforos.es/t325-asamblea-5-17-de-julio-de-2011#1100\" target=\"_blank\">Foro de la Asamblea de Guadarrama.</a></p>\n<p style=\"text-align: center\"><iframe width='425' height='344' src='//www.youtube.com/embed/GqnruwmG3nU?autoplay=0&loop=0&rel=0' frameborder='0' allowfullscreen></iframe></p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>M\u00e1s informaci\u00f3n en el Foro de la Asamblea de Guadarrama.</p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 779,
    "featured_media": 0,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [
      4
    ],
    "tags": [
      16,
      15
    ],
    "jetpack_featured_media_url": "",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/154"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/779"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=154"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 7,
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/154/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 158,
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/154/revisions/158"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=154"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=154"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=154"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 139,
    "date": "2011-07-19T21:45:34",
    "date_gmt": "2011-07-19T19:45:34",
    "guid": {
      "rendered": "http://guadarrama.tomalosbarrios.net/?p=139"
    },
    "modified": "2011-07-20T23:55:22",
    "modified_gmt": "2011-07-20T21:55:22",
    "slug": "unete-a-las-marchas-indignadas",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/2011/07/19/unete-a-las-marchas-indignadas/",
    "title": {
      "rendered": "\u00danete a las Marchas Indignadas"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p><a href=\"http://guadarramaorganizada.activosforos.es/t337-21-07-11-marcha-popular-indignada\" target=\"_blank\"><img class=\"alignnone size-medium wp-image-174\" src=\"http://guadarrama.tomalosbarrios.net/files/2011/07/marcha_indignada1-300x206.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"206\" srcset=\"https://guadarrama.tomalosbarrios.net/files/2011/07/marcha_indignada1-300x206.jpg 300w, https://guadarrama.tomalosbarrios.net/files/2011/07/marcha_indignada1.jpg 500w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a><br />\n<strong>Hola vecin@s de Guadarrama!!</strong></p>\n<p>Como muchos ya sab\u00e9is las Marchas Indignadas se acercan a Guadarrama,<br />\npasar\u00e1n por aqu\u00ed (<del>frente al ayuntamiento Ayuntamiento</del>) este jueves 21 por la ma\u00f1ana a eso de las 10:00 u 11:00.</p>\n<p>Ser\u00eda estupendo que todo el que pueda se acercara a darles la bienvenida,<br />\npero aun ser\u00eda mejor que todo el que tenga tiempo y ganas se una a ellos para bajar a Madrid.</p>\n<p>Algunos de nosotros vamos a bajar andando con ellos, y para organizarnos un<br />\npoco hemos decidido hacer una reuni\u00f3n este mi\u00e9rcoles 20, a las 21:00 en el<br />\nAyuntamiento.</p>\n<p><strong>Os invitamos a todos a participar!!!</strong><br />\nTodo el que pueda que haga alguna pancarta para colocarlas el jueves en <del>el</del><br />\n<del> Ayuntamiento</del> <strong><em> la rotonda del bar Caballero de Olmedo (d\u00f3nde estan construyendo en nuevo supercor) </em></strong>a su llegada, estaremos esper\u00e1ndoles desde las 10:00 (aunque puede que vengan con retraso)</p>\n<p>M\u00e1s info: <a href=\"http://guadarramaorganizada.activosforos.es/t337-21-07-11-marcha-popular-indignada\" target=\"_blank\"> 21-07-11 Marcha Popular Indignada</a></p>\n<p>Actualizaci\u00f3n!!!!!!!</p>\n<p>Ultimas informaciones acerca de la Marcha Popular indignada</p>\n<p><em>Hola Compa\u00f1erxs de Guadarrama y de otros pueblos</em></p>\n<p><em>Nos ponemos en contacto con vosotros para contaros las \u00faltimas noticias sobre la marcha de Indigndadxs procedente del noroeste, que ahora mismo se encuentran en San Rafael (Segovia)</em></p>\n<ul>\n<li><em>Nos informan de que ma\u00f1ana a las 7:00 saldr\u00e1n desde San Rafael (Campo de f\u00fatbol, detr\u00e1s de la piscina). Tienen previsto ir por el<strong> t\u00fanel de la A-6</strong>\u00a0 y no por el Puerto de los Leones como estaba previsto. C\u00f3mo <span style=\"font-size: medium\"><strong>acci\u00f3n reivindicativa, pretenden cortar el peaje</strong></span>. La Guardia Civil estar\u00e1 escolt\u00e1ndolas en todo momento.</em></li>\n</ul>\n<ul>\n<li><em>Debido a este cambio de \u00faltima hora (corte del peaje) nos piden que avisemos a <span style=\"font-size: medium\"><strong>todo el mundo que sea posible para que vaya y apoye la acci\u00f3n</strong></span>. REPETIMOS QUE <span style=\"font-size: medium\"><strong>SALDR\u00c1N</strong></span> A LAS <span style=\"font-size: medium\"><strong>7:00</strong></span> DESDE EL<span style=\"font-size: medium\"><strong> CAMPO DE F\u00daTBOL DE DETR\u00c1S DE LA PISCINA</strong></span> QUE EST\u00c1 EN <span style=\"font-size: medium\"><strong>SAN RAFAEL</strong></span>. Dejar\u00e1n all\u00ed los coches y una vez llegen a Villalba ir\u00e1n a recogerlos.</em></li>\n</ul>\n<ul>\n<li><em>Despu\u00e9s de pasar el t\u00fanel saldr\u00e1n por la salida de Guadarrama KM 57 har\u00e1n parada el la rotonda del bar Caballero de Olmedo (d\u00f3nde estan construyendo en nuevo supercor), y de all\u00ed ir\u00e1n a Alpedrete. <strong>NO VAN A PASAR POR EL\u00a0 AYUNTAMIENTO DE GUADARRAMA</strong>.\u00a0 El camino<strong> Guadarrama- Alpedrete</strong> lo har\u00e1n por la <strong>Nacional 6 (N-6)</strong></em></li>\n</ul>\n<ul>\n<li><em>Por \u00faltimo, una vez pasen por Guadarrama y Alpedrete, ir\u00e1n al \u00e1gora de la biblioteca Miguel Hern\u00e1ndez de Collado Villalba. All\u00ed habr\u00e1 gente desde las 11: 30 para darles la bienvenida.</em></li>\n</ul>\n<p><em>Con cualquier duda, escribidnos a este mismo correo. Intentaremos contestar en la mayor brevedad posible.</em></p>\n<p><em>Espero que os sirva la informaci\u00f3n, y ya sabeis que podeis apuntaros a caminar con ellxs hasta Madrid</em></p>\n<p><em>Un saludo!</em></p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>Hola vecin@s de Guadarrama!! Como muchos ya sab\u00e9is las Marchas Indignadas se acercan a Guadarrama, pasar\u00e1n por aqu\u00ed (frente al ayuntamiento Ayuntamiento) este jueves 21 por la ma\u00f1ana a eso de las 10:00 u 11:00. Ser\u00eda estupendo que todo el &hellip; <a href=\"https://guadarrama.tomalosbarrios.net/2011/07/19/unete-a-las-marchas-indignadas/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 779,
    "featured_media": 0,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [
      14,
      3
    ],
    "tags": [],
    "jetpack_featured_media_url": "",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/139"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/779"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=139"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 13,
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/139/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 173,
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/139/revisions/173"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=139"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=139"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=139"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 117,
    "date": "2011-07-06T17:36:25",
    "date_gmt": "2011-07-06T15:36:25",
    "guid": {
      "rendered": "http://guadarrama.tomalosbarrios.net/?p=117"
    },
    "modified": "2011-07-14T11:13:51",
    "modified_gmt": "2011-07-14T09:13:51",
    "slug": "reunion-grupos-de-trabajo-asamblea-guadarrama",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/2011/07/06/reunion-grupos-de-trabajo-asamblea-guadarrama/",
    "title": {
      "rendered": "Reuni\u00f3n Grupos de Trabajo Asamblea Guadarrama"
    },
    "content": {
      "rendered": "<iframe width='425' height='344' src='//www.youtube.com/embed/wVHrZWgRmwA?autoplay=0&loop=0&rel=0' frameborder='0' allowfullscreen></iframe>\n<p><strong>T\u00edtulo: </strong>Reuni\u00f3n Grupos de Trabajo Asamblea Guadarrama<br />\n<strong>Lugar: </strong>Plaza del Ayuntamiento de Guadarrama<br />\n<strong>Descripci\u00f3n: </strong>Reuni\u00f3n para trabajar los temas que se llevar\u00e1n en la siguiente Asamblea<br />\n* Informaci\u00f3n sobre la Reforma de la Ley Electoral.<br />\n* Paremos la Privatizaci\u00f3n.<br />\n* Control del Gasto P\u00fablico.<br />\n<strong>Hora de Inicio: </strong>20:00<br />\n<strong>Date: </strong>2011-07-09<br />\n<strong>Hora de Finalizaci\u00f3n: </strong>23:00</p>\n<p><img class=\"aligncenter\" src=\"http://img718.imageshack.us/img718/8532/a4cartelcolor0907201160.jpg\" alt=\"\" width=\"600\" height=\"848\" /></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Pincha en la im\u00e1gen para verla a tama\u00f1o completo y descargarla. !Pincha, descargate la imagen, imprimela y pegala para que todos lo sepan\u00a1<br />\n<a href=\"http://img534.imageshack.us/i/a4cartelblanconegro.jpg/\" target=\"_blank\"><img src=\"http://img534.imageshack.us/img534/7517/a4cartelblanconegro.th.jpg\" border=\"0\" alt=\"\" /></a></p>\n<p>La quieres en color!<br />\n<a href=\"http://imageshack.us/photo/my-images/835/a4cartelcolor09072011.jpg/\" target=\"_blank\"><img src=\"http://img835.imageshack.us/img835/6233/a4cartelcolor09072011.th.jpg\" border=\"0\" alt=\"\" /></a></p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>T\u00edtulo: Reuni\u00f3n Grupos de Trabajo Asamblea Guadarrama Lugar: Plaza del Ayuntamiento de Guadarrama Descripci\u00f3n: Reuni\u00f3n para trabajar los temas que se llevar\u00e1n en la siguiente Asamblea * Informaci\u00f3n sobre la Reforma de la Ley Electoral. * Paremos la Privatizaci\u00f3n. * &hellip; <a href=\"https://guadarrama.tomalosbarrios.net/2011/07/06/reunion-grupos-de-trabajo-asamblea-guadarrama/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 779,
    "featured_media": 0,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [
      1
    ],
    "tags": [],
    "jetpack_featured_media_url": "",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/117"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/779"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=117"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 15,
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/117/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 119,
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/117/revisions/119"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=117"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=117"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=117"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 115,
    "date": "2011-07-04T11:51:44",
    "date_gmt": "2011-07-04T09:51:44",
    "guid": {
      "rendered": "http://guadarrama.tomalosbarrios.net/2011/07/04/reunion-de-portavoces-2/"
    },
    "modified": "2011-07-14T11:14:03",
    "modified_gmt": "2011-07-14T09:14:03",
    "slug": "reunion-de-portavoces-2",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/2011/07/04/reunion-de-portavoces-2/",
    "title": {
      "rendered": "Reuni\u00f3n de Portavoces"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p><strong>T\u00edtulo: </strong>Reuni\u00f3n de Portavoces<br /><strong>Lugar: </strong>Plaza del Ayuntamiento de Guadarrama<br /><strong>Descripci\u00f3n: </strong>Reuni\u00f3n de los portavoces de los grupos de la Asamblea para poner en com\u00fan las difrentes propuestas y lineas de actuaci\u00f3n.<br /><strong>Hora de Inicio: </strong>21:30<br /><strong>Date: </strong>2011-07-05<br /><strong>Hora de Finalizaci\u00f3n: </strong>23:30</p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>T\u00edtulo: Reuni\u00f3n de PortavocesLugar: Plaza del Ayuntamiento de GuadarramaDescripci\u00f3n: Reuni\u00f3n de los portavoces de los grupos de la Asamblea para poner en com\u00fan las difrentes propuestas y lineas de actuaci\u00f3n.Hora de Inicio: 21:30Date: 2011-07-05Hora de Finalizaci\u00f3n: 23:30</p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 779,
    "featured_media": 0,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [
      1
    ],
    "tags": [],
    "jetpack_featured_media_url": "",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/115"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/779"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=115"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 1,
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/115/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 161,
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/115/revisions/161"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=115"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=115"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=115"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 109,
    "date": "2011-07-02T01:30:09",
    "date_gmt": "2011-07-01T23:30:09",
    "guid": {
      "rendered": "http://guadarrama.tomalosbarrios.net/?p=109"
    },
    "modified": "2011-07-14T11:14:14",
    "modified_gmt": "2011-07-14T09:14:14",
    "slug": "ii-encuentro-de-pueblos-de-la-sierra-2-julio-guadalix-de-la-sierra",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/2011/07/02/ii-encuentro-de-pueblos-de-la-sierra-2-julio-guadalix-de-la-sierra/",
    "title": {
      "rendered": "II ENCUENTRO DE PUEBLOS DE LA SIERRA 2 JULIO GUADALIX DE LA SIERRA"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p><a href=\"Cartel B&amp;N\"><img class=\"aligncenter\" src=\"http://guadarramaorganizada.es/Archivos/Guadalix/Cartel%20Encuentro%202%20Julio%20B&amp;N%20640.jpg\" alt=\"Cartel B&amp;N\" width=\"600\" height=\"748\" /></a></p>\n<p>Estimadxs compa\u00f1erxs:</p>\n<p>Desde Guadalix de la Sierra nos ponemos en contacto  con vosotrxs para invitaros al II Encuentro de Pueblos de la Sierra que  se va a celebrar el s\u00e1bado 2 de julio de 2011 en Guadalix de la Sierra,  como se acord\u00f3 en el I Encuentro que se celebr\u00f3 en Manzanares el Real  el 11 de junio.</p>\n<p>Os informamos de que <strong>la comida</strong> se realizar\u00e1 en el conocido en el pueblo como \u201cparque de la piscina\u201d, <strong>a las 14 horas</strong>.  Este parque est\u00e1 casi en la primera entrada de Guadalix viniendo desde  la A-1 (\u00faltima viniendo por la M-608 desde Soto del Real). Adjuntamos  planos para mejor comprensi\u00f3n. Para los que se desplacen en coche, aqu\u00ed  mismo se puede dejar sin problemas.</p>\n<p><strong>A las 17 horas</strong> aproximadamente dar\u00e1 comienzo <strong>la Asamblea de Pueblos</strong>,  en otra parte m\u00e1s c\u00e9ntrica del pueblo, de forma que tendremos que  marchar por el centro para mayor visibilidad. La explanada (sombr\u00eda)  donde se celebrar\u00e1 est\u00e1 al lado del Edificio Polivalente, tambi\u00e9n  indicado en los planos.</p>\n<p>Al finalizar la Asamblea (se prev\u00e9 a las 19 \u00f3 19.30  horas), volveremos a marchar hacia la Plaza Consistorial para terminar  la jornada con un breve agradecimiento y unos aplausos.</p>\n<p>Por supuesto, huelga decir que cada asistente habr\u00e1  de traer su comida, agua, refrescos, etc., si bien trataremos de tener  bastante agua fresca para, al menos, durante la Asamblea.</p>\n<p>Se colocar\u00e1n dos puntos de informaci\u00f3n, uno en la  plaza consistorial y otro en el lugar de la comida, para que seg\u00fan se  vaya llegando, se informe del movimiento, se faciliten planos, se  compartan direcciones de correo y, sobre todo, <strong>se apunten en unos  paneles situados cerca de estos puntos informativos de las necesidades y  posibles soluciones que cada asistente quiera transmitir en el \u00e1mbito  local o de la sierra.</strong></p>\n<p>Por \u00faltimo, informaros de que habr\u00e1 un grupo de  colaboradores que se encargar\u00e1 de los ni\u00f1os que puedan asistir durante  la Asamblea.</p>\n<p>Adjuntamos, aparte de los planos, los dos carteles  que se han hecho para su difusi\u00f3n por los respectivos pueblos y la orden  del d\u00eda en la Asamblea de Pueblos que se celebrar\u00e1, y a la que, por  supuesto, estamos abiertos a cualquier sugerencia.</p>\n<p>Para terminar, os pedimos la m\u00e1xima difusi\u00f3n, v\u00eda  correo electr\u00f3nico y v\u00eda carteles f\u00edsicos, en la medida de las  posibilidades de cada uno. Creemos que es fundamental la revitalizaci\u00f3n  del movimiento en la sierra y la puesta en com\u00fan de ideas y proyectos,  para una mayor concienciaci\u00f3n.</p>\n<p>Saludos y fuerza!!</p>\n<p>M\u00e1s info: <a href=\"http://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/\" target=\"_blank\">http://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/</a></p>\n<p>Contacto: <a href=\"mailto:tomalaplaza.guadalix@gmail.com\" target=\"_blank\">tomalaplaza.guadalix@gmail.com</a></p>\n<p><a href=\"http://guadarramaorganizada.es/Archivos/Guadalix/cartel%202julio%20color.jpg\"><img class=\"aligncenter\" src=\"http://guadarramaorganizada.es/Archivos/Guadalix/cartel%202julio%20color640.jpg\" alt=\"Cartel Color\" width=\"640\" height=\"905\" /></a>Desde este enlace pod\u00e9is descargar los planos con las ubicaciones: <a href=\"http://guadarramaorganizada.es/Archivos/Guadalix/planos.zip\" target=\"_blank\">Planos</a>.</p>\n<p><a href=\"http://guadarramaorganizada.es/Archivos/Guadalix/Orden del d\u00eda encuentro de asambleas de la Sierra.pdf\" target=\"_blank\">Orden del d\u00eda encuentro de asambleas de la Sierra.pdf</a></p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>Estimadxs compa\u00f1erxs: Desde Guadalix de la Sierra nos ponemos en contacto con vosotrxs para invitaros al II Encuentro de Pueblos de la Sierra que se va a celebrar el s\u00e1bado 2 de julio de 2011 en Guadalix de la Sierra, &hellip; <a href=\"https://guadarrama.tomalosbarrios.net/2011/07/02/ii-encuentro-de-pueblos-de-la-sierra-2-julio-guadalix-de-la-sierra/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 779,
    "featured_media": 0,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [
      14,
      3
    ],
    "tags": [],
    "jetpack_featured_media_url": "",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/109"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/779"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=109"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 3,
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/109/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 113,
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/109/revisions/113"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=109"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=109"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=109"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 94,
    "date": "2011-06-30T14:30:20",
    "date_gmt": "2011-06-30T12:30:20",
    "guid": {
      "rendered": "http://guadarrama.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Reuni\u00f3n-grupos-de-Trabajo-20110702.jpg"
    },
    "modified": "2011-06-30T14:30:20",
    "modified_gmt": "2011-06-30T12:30:20",
    "slug": "reunion-grupos-de-trabajo-20110702",
    "status": "inherit",
    "type": "attachment",
    "link": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/2011/06/30/reunion-grupos-de-trabajo/reunion-grupos-de-trabajo-20110702/",
    "title": {
      "rendered": "Reuni\u00f3n grupos de Trabajo 20110702"
    },
    "author": 679,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "description": {
      "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://guadarrama.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Reuni\u00f3n-grupos-de-Trabajo-20110702.jpg'><img width=\"212\" height=\"300\" src=\"https://guadarrama.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Reuni\u00f3n-grupos-de-Trabajo-20110702-212x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://guadarrama.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Reuni\u00f3n-grupos-de-Trabajo-20110702-212x300.jpg 212w, https://guadarrama.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Reuni\u00f3n-grupos-de-Trabajo-20110702-724x1024.jpg 724w, https://guadarrama.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Reuni\u00f3n-grupos-de-Trabajo-20110702.jpg 1169w\" sizes=\"(max-width: 212px) 100vw, 212px\" /></a></p>\n"
    },
    "caption": {
      "rendered": ""
    },
    "alt_text": "",
    "media_type": "image",
    "mime_type": "image/jpeg",
    "media_details": {
      "width": "1169",
      "height": "1653",
      "hwstring_small": "height='96' width='67'",
      "file": "2011/06/Reuni\u00f3n-grupos-de-Trabajo-20110702.jpg",
      "sizes": {
        "thumbnail": {
          "file": "Reuni\u00f3n-grupos-de-Trabajo-20110702-150x150.jpg",
          "width": "150",
          "height": "150",
          "source_url": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Reuni\u00f3n-grupos-de-Trabajo-20110702-150x150.jpg"
        },
        "medium": {
          "file": "Reuni\u00f3n-grupos-de-Trabajo-20110702-212x300.jpg",
          "width": "212",
          "height": "300",
          "source_url": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Reuni\u00f3n-grupos-de-Trabajo-20110702-212x300.jpg"
        },
        "large": {
          "file": "Reuni\u00f3n-grupos-de-Trabajo-20110702-724x1024.jpg",
          "width": "724",
          "height": "1024",
          "source_url": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Reuni\u00f3n-grupos-de-Trabajo-20110702-724x1024.jpg"
        },
        "post-thumbnail": {
          "file": "Reuni\u00f3n-grupos-de-Trabajo-20110702-940x198.jpg",
          "width": "940",
          "height": "198",
          "source_url": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Reuni\u00f3n-grupos-de-Trabajo-20110702-940x198.jpg"
        },
        "full": {
          "file": "Reuni\u00f3n-grupos-de-Trabajo-20110702.jpg",
          "width": 1169,
          "height": 1653,
          "mime_type": "image/jpeg",
          "source_url": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Reuni\u00f3n-grupos-de-Trabajo-20110702.jpg"
        }
      },
      "image_meta": {
        "aperture": "0",
        "credit": "",
        "camera": "",
        "caption": "",
        "created_timestamp": "0",
        "copyright": "",
        "focal_length": "0",
        "iso": "0",
        "shutter_speed": "0",
        "title": ""
      }
    },
    "post": 91,
    "source_url": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Reuni\u00f3n-grupos-de-Trabajo-20110702.jpg",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/94"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/679"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=94"
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 91,
    "date": "2011-06-30T14:39:22",
    "date_gmt": "2011-06-30T12:39:22",
    "guid": {
      "rendered": "http://guadarrama.tomalosbarrios.net/?p=91"
    },
    "modified": "2011-07-14T11:14:23",
    "modified_gmt": "2011-07-14T09:14:23",
    "slug": "reunion-grupos-de-trabajo",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/2011/06/30/reunion-grupos-de-trabajo/",
    "title": {
      "rendered": "Reuni\u00f3n Grupos de Trabajo."
    },
    "content": {
      "rendered": "<p><a href=\"https://docs.google.com/viewer?a=v&amp;pid=explorer&amp;chrome=true&amp;srcid=0B6HTLRqBf4pMYTMyZTJmYWMtYzE5Yy00MGE2LThmMWUtOTdlNWIwYjUyNDdm&amp;hl=es&amp;authkey=CNjfyLUH\"><img class=\"aligncenter size-large wp-image-94\" src=\"http://guadarrama.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Reuni\u00f3n-grupos-de-Trabajo-20110702-724x1024.jpg\" alt=\"\" width=\"640\" height=\"905\" srcset=\"https://guadarrama.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Reuni\u00f3n-grupos-de-Trabajo-20110702-724x1024.jpg 724w, https://guadarrama.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Reuni\u00f3n-grupos-de-Trabajo-20110702-212x300.jpg 212w, https://guadarrama.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Reuni\u00f3n-grupos-de-Trabajo-20110702.jpg 1169w\" sizes=\"(max-width: 640px) 100vw, 640px\" /></a>Pincha en la imagen y acceder\u00e1s al cartel en PDF.</p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>Pincha en la imagen y acceder\u00e1s al cartel en PDF.</p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 779,
    "featured_media": 0,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [
      3,
      13
    ],
    "tags": [],
    "jetpack_featured_media_url": "",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/91"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/779"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=91"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 2,
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/91/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 163,
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/91/revisions/163"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=91"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=91"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=91"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 74,
    "date": "2011-06-29T01:39:31",
    "date_gmt": "2011-06-28T23:39:31",
    "guid": {
      "rendered": "http://guadarrama.tomalosbarrios.net/?page_id=74"
    },
    "modified": "2011-07-08T11:35:22",
    "modified_gmt": "2011-07-08T09:35:22",
    "slug": "actas",
    "status": "publish",
    "type": "page",
    "link": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/local/documentacion/actas/",
    "title": {
      "rendered": "Actas"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p>En esta p\u00e1gina se ir\u00e1n a\u00f1adiendo los links de las actas de las Asambleas de Guadarrama para su descarga.</p>\n<p style=\"text-align: center\"><img src=\"http://guadarramaorganizada.es/Archivos/Images/ActaIcono.GIF\" alt=\"\" width=\"18\" height=\"18\" /><a href=\"http://guadarramaorganizada.es/Archivos/Actas/Acta3.pdf\" target=\"_blank\">Acta 4\u00aa Asamblea Popular de Guadarrama. </a></p>\n<p style=\"text-align: center\"><img src=\"http://guadarramaorganizada.es/Archivos/Images/ActaIcono.GIF\" alt=\"\" width=\"18\" height=\"18\" /><a href=\"http://guadarramaorganizada.es/Archivos/Actas/Acta3.pdf\" target=\"_blank\">Acta 3\u00aa Asamblea Popular de Guadarrama.</a></p>\n<p style=\"text-align: center\"><img src=\"http://guadarramaorganizada.es/Archivos/Images/ActaIcono.GIF\" alt=\"\" width=\"18\" height=\"18\" /><a href=\"http://guadarramaorganizada.es/Archivos/Actas/Acta2.pdf\">Acta 2\u00aa Asamblea Popular de Guadarrama.</a></p>\n<p style=\"text-align: center\"><img src=\"http://guadarramaorganizada.es/Archivos/Images/ActaIcono.GIF\" alt=\"\" width=\"18\" height=\"18\" /><a href=\"http://guadarramaorganizada.es/Archivos/Actas/Acta1.pdf\" target=\"_blank\">Acta 1\u00aa Asamblea Popular de Guadarrama.</a></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>En esta p\u00e1gina se ir\u00e1n a\u00f1adiendo los links de las actas de las Asambleas de Guadarrama para su descarga. Acta 4\u00aa Asamblea Popular de Guadarrama. Acta 3\u00aa Asamblea Popular de Guadarrama. Acta 2\u00aa Asamblea Popular de Guadarrama. Acta 1\u00aa Asamblea &hellip; <a href=\"https://guadarrama.tomalosbarrios.net/local/documentacion/actas/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 679,
    "featured_media": 0,
    "parent": 65,
    "menu_order": 0,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "template": "embed_template.php",
    "meta": [],
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/74"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/page"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/679"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=74"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 17,
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/74/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 88,
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/74/revisions/88"
        }
      ],
      "up": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/65"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=74"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 65,
    "date": "2011-06-29T01:30:19",
    "date_gmt": "2011-06-28T23:30:19",
    "guid": {
      "rendered": "http://guadarrama.tomalosbarrios.net/?page_id=65"
    },
    "modified": "2011-06-29T01:30:19",
    "modified_gmt": "2011-06-28T23:30:19",
    "slug": "documentacion",
    "status": "publish",
    "type": "page",
    "link": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/local/documentacion/",
    "title": {
      "rendered": "Documentaci\u00f3n"
    },
    "content": {
      "rendered": "",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "",
      "protected": false
    },
    "author": 679,
    "featured_media": 0,
    "parent": 27,
    "menu_order": 0,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/65"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/page"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/679"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=65"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 1,
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/65/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 68,
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/65/revisions/68"
        }
      ],
      "up": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/27"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=65"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 54,
    "date": "2011-06-28T17:37:44",
    "date_gmt": "2011-06-28T15:37:44",
    "guid": {
      "rendered": "http://guadarrama.tomalosbarrios.net/?p=54"
    },
    "modified": "2011-07-14T11:14:31",
    "modified_gmt": "2011-07-14T09:14:31",
    "slug": "acta-tercera-asamblea-popular-de-guadarrama",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/2011/06/28/acta-tercera-asamblea-popular-de-guadarrama/",
    "title": {
      "rendered": "Acta Tercera Asamblea Popular de Guadarrama."
    },
    "content": {
      "rendered": "<p><strong>ACTA TERCERA ASAMBLEA GUADARRAMA (11/06/2011)</strong></p>\n<p>Moderadora: Lorena<br />\nTurnos de palabra: Diego<br />\nSecretario: Javier</p>\n<p><!--more-->Lugar: Pza. del Ayuntamiento de Guadarrama<br />\nHora: 12:00 am</p>\n<p>&#8211;  Se d\u00e1 inicio a la asamblea a las 12:10 mediante la lectura por parte de  la moderadora del manifiesto \u201csomos\u201d que define el grupo 15M en general  y Guadarrama local.</p>\n<p>Una  vecina se hace eco de la falta de megafon\u00eda en esta asamblea y saca de  su bolso un meg\u00e1fono \u201cmanual\u201d que empieza a ser usado.</p>\n<p>&#8211; Breve explicaci\u00f3n de la metodolog\u00eda asamblear\u00eda.</p>\n<p>Primer punto: \u00a0Lorena Se enumeran cada una de las acciones previstas por el 15M en las dos pr\u00f3ximas semanas:</p>\n<ul>\n<li>11 junio: C. Villalba, cacerolada a las 17h para recibir a Esperanza Aguirre en la plaza del Ayto.</li>\n<li>12 junio: Sol, recogida del campamento de Sol. Dar\u00e1 comienzo a las 12h.</li>\n<li>12 junio: Asamblea en Sol.</li>\n<li>15 junio: Tet\u00faan, manifestaci\u00f3n a las 9h contra el deshaucio de Tet\u00faan.</li>\n<li>19 junio: Madrid, marcha y posterior concentraci\u00f3n en el Congreso de los Diputados contra el Pacto del Eur.</li>\n</ul>\n<p>&nbsp;</p>\n<p dir=\"ltr\">Se  informa de dos propuestas: salida desde Moncloa a las 12h, o bien  encuentro a las 14h en el Congreso. As\u00ed mismo se informa de que en  cuanto haya una propuesta definitiva de todos los pueblos, se comunicar\u00e1  mediante correo electr\u00f3nico y carteler\u00eda.</p>\n<ul>\n<li>25 junio: Asamblea en el patio de la biblioteca de C.Villalba.</li>\n</ul>\n<p>Segundo punto: \u00a0Explicaci\u00f3n sobre los grupos de trabajo y sus funciones.</p>\n<p>Lorena empieza a explicar Comunicaci\u00f3n, Acci\u00f3n\u2026y se v\u00e9 interrumpida por el Sr.1</p>\n<p>1- Sr.1: alza la voz sin pedir turno y nos pregunta qu\u00e9 opinamos sobre los 1000 ayuntamientos que ocupa ETA en el Pa\u00eds Vasco.<br />\n2- Sr.2: pregunta porqu\u00e9 las asambleas las hacemos en los ayuntamientos y no en la Moncloa.<br />\n3- Sra.1:  sin pedir turno, empieza a criticar el movimiento 15M y se le informa  de que debe esperar su turno, a lo que a\u00f1ade que no la dejamos hablar.<br />\n4- Clara:  le explica que todos tenemos cabida para hablar, pero respetando los  turnos de palabra. A\u00f1ade que igual que en Guadarrama, otros grupos est\u00e1n  trabajando localmente y por eso nosotros nos reunimos aqu\u00ed, en nuestro  pueblo.</p>\n<p>Lorena sigue con la explicaci\u00f3n: Extensi\u00f3n\u2026.</p>\n<p>5- Sr.2; insiste y pregunta porqu\u00e9 no se hace una manifestaci\u00f3n en la Moncloa.<br />\n6- Sr. 3:  contesta diciendo que a todos nos gusta manifestarnos aqu\u00ed porque  estamos al lado de casa. Adem\u00e1s est\u00e1 el problema de los permisos.<br />\n7- Sr. 4: dice que los principios los suscribimos todos, pero que si se tratan tantas cosas, nos difuminamos. No hacen falta m\u00e1s puntos.<br />\n8- Lorena:  aclara que el manifiesto \u201csomos\u201d define concretamente al grupo de  Guadarrama. As\u00ed mismo, apoyamos los 3 puntos principales (reforma ley  electoral, separaci\u00f3n real de los 3 poderes, regeneraci\u00f3n y  transparencia pol\u00edticas).<br />\n9- Cris (respondiendo al Sr.2):  sobre la propuesta de hacer la asamblea en Moncloa, \u00bfalguien estar\u00eda  dispuesto a bajar a Madrid?,\u00bfalguien se molestar\u00eda en desplazarse hasta  all\u00ed si la convoc\u00e1ramos all\u00ed?. La asamblea es local y nos afecta a  nosotras y nosotros como vecinas y vecinos de Guadarrama. \u00bfMolestamos  hoy a alguien aqu\u00ed?. Hemos pedido permiso al Ayuntamiento y a los  representantes del mercadillo de antig\u00fcedades y nos dicho que les parece  perfecto, que hagamos aqu\u00ed la asamblea.<br />\n10- Luis:  dice que mezclamos cosas. No pretendemos cambiar las leyes del  Congreso, sino que m\u00e1s bien actuamos de forma local. La estructura  horizontal del movimiento hace que las ovejas que somos prescindamos de  pastores.<br />\n11- Sra.2: de nuevo interviene sin turno de palabra, aunque para enseguida.<br />\n12- Sra.3: dice que no hay forma de cambiar nada.<br />\n13- Lorena: interviene para apaciguar con la ayuda de un meg\u00e1fono \u201cde verdad\u201d que alguien acaba de traer.<br />\n14- Sr.2: bajo su punto de vista nosotr@s no tenemos porqu\u00e9 invadir las plazas p\u00fablicas.<br />\n15- Clara:  le responde que no hay \u201cnosotr@s\u201d. Somos todo@s y queremos que se  respeten nuestros derechos. Hemos respetado la legalidad y como vecin@s  queremos reunirnos tod@s y hablar de nuestros problemas.<br />\n16- Juan:  expone que en las asambleas informamos, y nos informa de los siguientes  puntos consensuados en Sol en la asamblea general del 9 de junio, en la  que se reivindica la no discriminaci\u00f3n de ning\u00fan tipo. (Nos adjunta  copia impresa).<br />\n17- Sra.3: dice que no hay discriminaci\u00f3n por edad.<br />\n18- Juan:  le contesta con ejemplos: a partir de los 25 a\u00f1os no se puede optar a  auxiliar de vuelo. A partir de los 30 a\u00f1os no se puede optar a algunos  empleos p\u00fablicos. Sigue explicando discriminaciones en el sistema  sanitario y la Sra.3 se v\u00e1 de la asamblea de malas formas. Tambi\u00e9n abandona la asamblea la Sra.2.<br />\n19- Sr.5: confirma lo expuesto por Juan en cuanto a discriminaci\u00f3n sanitaria ya que \u00e9l lo ha sufrido en sus carnes. Y hace referencia a la Sr.3  diciendo que hay que informarse, escuchar y despu\u00e9s hablar y no  criticar e irse. Adem\u00e1s a\u00f1ade que es importante involucrarse en el  \u00e1mbito local y despu\u00e9s ya vendr\u00e1 lo dem\u00e1s.</p>\n<p>Tercer punto: \u00a0Explicaci\u00f3n del foro.</p>\n<p>Lorena finaliza el punto sobre los grupos de trabajo y d\u00e1 paso a David, que explica c\u00f3mo funcionan las diferentes v\u00edas de comunicaci\u00f3n de Guadarrama organizada, (principalmente el foro).</p>\n<p>Cuarto punto: \u00a0Pacto del Euro.</p>\n<p>En este momento los compa\u00f1eros que hab\u00edan acudido al acto de toma de posesi\u00f3n salen del Ayuntamiento y Lorena indica que pasamos al siguiente punto, en el que se explicar\u00e1 en qu\u00e9 consiste el pacto de Euro.<br />\nAl poco tiempo de comenzar Rub\u00e9n  a leer un escrito sobre el pacto del euro, espont\u00e1neamente se empiezan a  o\u00edr consignas ya que el reci\u00e9n investido grupo de gobierno de  Guadarrama, sale del Ayuntamiento. Paramos la asamblea y unos cuantos  compa\u00f1eros y un buen n\u00famero de personas que integran la asamblea  comienzan tambi\u00e9n a lanzar consignas del tipo:</p>\n<p>\u201cNo hay pan para tanto chorizo\u201d<br />\n\u201cNo nos representan\u201d<br />\n\u201cLo llaman democracia y no lo es\u201d<br />\n\u201cQueremos ir a la comilona\u201d<br />\n\u201cNo nos mires, \u00fanete\u201d<br />\n\u201cUn banquero se balanceaba sobre la burbuja inmobiliaria\u2026\u2026.\u201d</p>\n<p>Se retoma la calma y Rub\u00e9n termina su lectura y exposici\u00f3n.</p>\n<p>Quinto punto: Privatizaci\u00f3n canal Isabel II.</p>\n<p>Rub\u00e9n  inicia la lectura de un documento relacionado con la privatizaci\u00f3n del  Canal de Isabel II y, al finalizar, nos indica que si queremos  investigar m\u00e1s sobre el asunto hay un mont\u00f3n de materia escrita a la que  acudir.<br />\nHay  varias opiniones breves sobre dicha privatizaci\u00f3n pero no logro captar  todas desde mi sitio, aunque estas son las que s\u00ed entendemos:</p>\n<p>1-Luis:  el agua embotellada para los ni\u00f1os puede llegar a estar m\u00e1s contaminada  que el agua del grifo. Defiende que el agua embotellada puede llegar a  ser un gran negocio.<br />\n2- Sr.6: los an\u00e1lisis cl\u00ednicos indican que el agua p\u00fablica de Madrid tiene m\u00e1s calidad que muchas de las aguas embotelladas.<br />\n3- Amelia:  nos indica con mucha fuerza que ha llegado el momento de la  reconstrucci\u00f3n, que ella no ha hecho otra cosa que trabajar como una  mula toda su vida, que no ha robado jam\u00e1s y no entiende porqu\u00e9 muchas  personas s\u00ed lo hacen y se aprovechan de los dem\u00e1s y se v\u00e1n de rositas.  \u201cAmo el mundo, amo vivir, amo compartir lo que tengo con mis vecinos y  el resto de personas\u201d. Despu\u00e9s de todo esto nos dice que cuando hablamos  nos hacen callar, que a ella la han tenido callada mucho tiempo y ya es  momento de gritar: \u201c\u00a1\u00a1No nos callaremos!!\u201d<br />\n4- Lorena:  habla de las diferentes estructuras de los grupos de trabajo. Poco a  poco vamos creciendo y queremos recoger y tratar todas las propuestas.<br />\n5- Juan:  nos indica que en la Asamblea de Junio se acord\u00f3 crear un grupo de  trabajo de apoyo y puesta en marcha de los diferentes grupos de acci\u00f3n  locales.<br />\n6- Lorena: hace incapi\u00e9 en que los grupos de trabajo no act\u00faan por libre, sino que debe haber una interacci\u00f3n entre todos ellos.<br />\n7- Amanda:  haciendo referencia a las proclamas lanzadas a la salida del acto de  investidura, indica que se han tomado decisiones que no se han sometido  previamente a la asamblea. Indica que antes de pasar a la acci\u00f3n o  decidir, hay que dar alguna posibilidad de participaci\u00f3n a las personas  que no pueden acudir a las reuniones.<br />\n8- Zana:  le contesta que no hab\u00eda tiempo para hacer una asamblea antes del acto  de investidura y que s\u00f3lo hab\u00edamos decidido presentarnos en \u00e9l y a la  vez realizar la asamblea, en la que hemos invitado a lxs presentes a  participar en ella o acudir al acto oficial del ayuntamiento. Las  proclamas ha sido algo espont\u00e1neo, no preparado ni decidido.<br />\n9- Amanda:  contesta a su vez que eso entonces le parece fenomenal, pero piensa que  debemos tener m\u00e1s cuidado porque igual que ella, mucha gente puede que  no lo haya interpretado as\u00ed.<br />\n10- Juan: insiste en que ha sido una reacci\u00f3n espont\u00e1nea y que hay que dejar claro que ha sido as\u00ed.<br />\n11- Susana: nos comenta que si ella hubiera sabido que la situaci\u00f3n se iba a dar as\u00ed, a lo mejor no habr\u00eda acudido porque no le gusta.<br />\n12-Lore hace hincapi\u00e9 en lo dicho por Zana:  estaba preparado hacer acto de presencia como grupo en la investidura,  totalmente en silencio. A t\u00edtulo personal cada persona es libre de hacer  lo que mejor considere oportuno.<br />\n13- Clara:  comenta que la cacerolada estaba convocada por movimiento 15M, pero  como no hubo tiempo de someterlo asamblea, en las reuniones previas se  trato y al no llegar a consenso, se acord\u00f3 que la cacerolada se har\u00eda a  t\u00edtulo personal.<br />\n14- Sr.7:  v\u00e9 dos problemas con los que hay que tener cuidado, uno de comunicaci\u00f3n  (se deben buscar alternativas) y otro de organizaci\u00f3n. Nos deja una  propuesta sobre sanidad (en el buz\u00f3n) y se v\u00e1 porque no puede quedarse.<br />\n15- Zana: como representante del grupo de comunicaci\u00f3n, indica que dicho grupo de trabajo no decide, s\u00f3lo ejecuta.<br />\n16- Lorena: todos los grupos proponen y sus ideas se tienen en cuenta. No es un sistema cerrado y extricto.<br />\n17- Cris:  explica que todos los grupos de trabajo est\u00e1n abiertos, as\u00ed como las  reuniones y las asambleas. Cuantos m\u00e1s seamos, ganaremos tod@s ya que  sin participaci\u00f3n no podemos avanzar. Esta es una mala \u00e9poca para los  estudiantes por los ex\u00e1menes y/o tod@s tenemos nuestras vidas y nuestros  asuntos, pero debemos ser conscientes de que es necesario participar  para conseguir algo. En las reuniones quedamos y tratamos muchos temas,  as\u00ed que os invitamos a tod@s a que acud\u00e1is, ya que lo necesitamos.<br />\n18- Juan: de nuevo hace referencia al punto consensuado en Sol sobre discriminaci\u00f3n y nos informa de un correo: <a href=\"mailto:otrasdiscriminaciones@gmail.com\">otrasdiscriminaciones@gmail.com</a> d\u00f3nde podemos acudir.<br />\n19- Rub\u00e9n:  hace referencia a la imposibilidad de informarse para los que no tengan  Internet ya que en Guadarrama se ha suprimido el centro gratuito de  Internet.<br />\n20- Lorena: explica que la labor de extensi\u00f3n es estar al tanto de todos los movimientos vecinos, tanto locales, como de otro \u00e1mbito.<br />\n21- Diana: a petici\u00f3n de algunos asistentes, explica de nuevo el funcionamiento del foro.<br />\n22- Amanda:  sugiere que para conseguir una mayor participaci\u00f3n en los grupos de  trabajo, podr\u00edamos pegar carteles anunciando la hora de las reuniones,  hacer anuncios en la radio, informar de qu\u00e9 se v\u00e1 a hacer, etc\u2026.<br />\n23- Cris:  le contesta que pegar carteles informando sobre cada reuni\u00f3n de cada  grupo de trabajo es una buena f\u00f3rmula pero ahora mismo no hay gente  suficiente en el grupo para encargarse de ello. Sabemos que es duro  dedicarle tiempo pero si queremos conseguir algo hay que implicarse un  poco. Internet no es accesible para todas las generaciones pero ahora  mismo no podemos hacerlo de otra forma, am\u00e9n de que toda la informaci\u00f3n  est\u00e1 puntualmente all\u00ed.<br />\n24- Lorena e:  d\u00e1 otra idea y es el hecho de que hay muchas personas que nos dejan su  tel\u00e9fono m\u00f3vil para contactar con ellas ya que no se manejan en  Internet.<br />\n25- Clara:  insiste en que estamos empezando a organizarnos, y vamos poco a poco.  M\u00e1s adelante, cuando se una costumbre, podremos informar en las  asambleas y tenerlo todo m\u00e1s programado.<br />\n26- Lorena: habla de que ahora son necesarios todos los ojos, todas las manos, todas las ideas, toda la log\u00edstica posible.<br />\n27- Cris: \u201cSi no nos mojamos nosotros, \u00bfqui\u00e9n lo va a hacer?\u201d<br />\n28- Francisco:  cree que los carteles son un esfuerzo que no \u201crinde\u201d. Tendr\u00edamos que  hacer una optimizaci\u00f3n de recursos y quiz\u00e1 en breve suprimir los  carteles y basrlo todo en Internet y en el boca a boca.<br />\n29- Rub\u00e9n: de momento no podemos prescindir de los carteles, aunque s\u00ed quiz\u00e1 m\u00e1s adelante.<br />\n30- Lore: apunta que no todo el mundo puede manejarse en Internet.<br />\n31-Diana:  el grupo de formaci\u00f3n se encargar\u00eda de formarnos en las nuevas  tecnolog\u00edas, aunque es cierto que para ello necesitar\u00edamos un espacio  p\u00fablico.<br />\n32- Lorena e: recuerda que todas las propuestas son muy v\u00e1lidas y siempre debemos pensar que querr\u00edamos nosotros para mejorar la situaci\u00f3n.<br />\n33- Zana:  hay varias propuestas para hacer camisetas, y para ello necesitamos  herramientas y material. En cuanto a las pegadas de carteles, se puede  tambi\u00e9n hacer en horas punta y mientras vamos pegando, vamos informando a  la gente.<br />\n34- Lorena:  abre propuestas para la siguiente asamblea e indica que el domingo 19J  no podr\u00eda ser ya que acudiremos a la Gran Marcha de Madrid.<br />\n35- Cris: indica que si hay voluntarios que quieran preparar la asamblea el domingo, est\u00e1 abierto para que lo hagan.<br />\n36- Lorena: sugiere que la hagamos el domingo siguiente, 26J.<br />\n37- Clara: propone realizar reuni\u00f3n de grupos de trabajo el s\u00e1bado 18J, y as\u00ed preparar la marcha del domingo.<br />\n38- Lorena:  queda establecida por consenso la reuni\u00f3n de grupos el s\u00e1bado 18 de  Junio a las 11h y la siguiente asamblea del domingo 26 de junio a las  11h.</p>\n<p>No hay m\u00e1s propuestas as\u00ed que Lore  d\u00e1 por finalizada la asamblea, no sin antes recordar a los asistentes  que esa misma tarde, a las 17h en el Ayto. de Collado Villalba hay  convocada una cacerolada ante la visita de Esperanza Aguirre.<br />\nTambi\u00e9n pregunta si hay voluntarios para ir a la asamblea de Sol, pero no aparece nadie.</p>\n<p>A las 13:45 se levanta la sesi\u00f3n.</p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>ACTA TERCERA ASAMBLEA GUADARRAMA (11/06/2011) Moderadora: Lorena Turnos de palabra: Diego Secretario: Javier</p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 779,
    "featured_media": 0,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [
      11
    ],
    "tags": [],
    "jetpack_featured_media_url": "",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/54"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/779"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=54"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 4,
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/54/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 58,
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/54/revisions/58"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=54"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=54"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=54"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 38,
    "date": "2011-06-28T10:48:18",
    "date_gmt": "2011-06-28T08:48:18",
    "guid": {
      "rendered": "http://guadarrama.tomalosbarrios.net/?page_id=38"
    },
    "modified": "2011-06-28T10:48:18",
    "modified_gmt": "2011-06-28T08:48:18",
    "slug": "grupos",
    "status": "publish",
    "type": "page",
    "link": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/grupos/",
    "title": {
      "rendered": "Grupos"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p>Pagina para los grupos de la asamblea</p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>Pagina para los grupos de la asamblea</p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 679,
    "featured_media": 0,
    "parent": 0,
    "menu_order": 0,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/38"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/page"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/679"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=38"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 1,
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/38/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 41,
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/38/revisions/41"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=38"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 27,
    "date": "2011-06-27T10:57:05",
    "date_gmt": "2011-06-27T08:57:05",
    "guid": {
      "rendered": "http://guadarrama.tomalosbarrios.net/?page_id=27"
    },
    "modified": "2011-06-27T10:57:05",
    "modified_gmt": "2011-06-27T08:57:05",
    "slug": "local",
    "status": "publish",
    "type": "page",
    "link": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/local/",
    "title": {
      "rendered": "Local"
    },
    "content": {
      "rendered": "",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "",
      "protected": false
    },
    "author": 679,
    "featured_media": 0,
    "parent": 0,
    "menu_order": 0,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/27"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/page"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/679"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=27"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 1,
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/27/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 30,
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/27/revisions/30"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=27"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 22,
    "date": "2011-06-27T10:45:19",
    "date_gmt": "2011-06-27T08:45:19",
    "guid": {
      "rendered": "http://guadarrama.tomalosbarrios.net/files/2011/06/algo940x194.jpg"
    },
    "modified": "2011-06-27T10:45:19",
    "modified_gmt": "2011-06-27T08:45:19",
    "slug": "algo940x194-jpg",
    "status": "inherit",
    "type": "attachment",
    "link": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/algo940x194-jpg/",
    "title": {
      "rendered": "algo940x194.jpg"
    },
    "author": 679,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "description": {
      "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://guadarrama.tomalosbarrios.net/files/2011/06/algo940x194.jpg'><img width=\"300\" height=\"63\" src=\"https://guadarrama.tomalosbarrios.net/files/2011/06/algo940x194-300x63.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://guadarrama.tomalosbarrios.net/files/2011/06/algo940x194-300x63.jpg 300w, https://guadarrama.tomalosbarrios.net/files/2011/06/algo940x194.jpg 940w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n<p>http://guadarrama.tomalosbarrios.net/files/2011/06/algo940x194.jpg</p>\n"
    },
    "caption": {
      "rendered": "<p>http://guadarrama.tomalosbarrios.net/files/2011/06/algo940x194.jpg</p>\n"
    },
    "alt_text": "",
    "media_type": "image",
    "mime_type": "image/jpeg",
    "media_details": {
      "width": "940",
      "height": "198",
      "hwstring_small": "height='26' width='128'",
      "file": "2011/06/algo940x194.jpg",
      "sizes": {
        "thumbnail": {
          "file": "algo940x194-150x150.jpg",
          "width": "150",
          "height": "150",
          "source_url": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/files/2011/06/algo940x194-150x150.jpg"
        },
        "medium": {
          "file": "algo940x194-300x63.jpg",
          "width": "300",
          "height": "63",
          "source_url": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/files/2011/06/algo940x194-300x63.jpg"
        },
        "full": {
          "file": "algo940x194.jpg",
          "width": 940,
          "height": 198,
          "mime_type": "image/jpeg",
          "source_url": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/files/2011/06/algo940x194.jpg"
        }
      },
      "image_meta": {
        "aperture": "0",
        "credit": "",
        "camera": "",
        "caption": "",
        "created_timestamp": "0",
        "copyright": "",
        "focal_length": "0",
        "iso": "0",
        "shutter_speed": "0",
        "title": ""
      }
    },
    "post": null,
    "source_url": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/files/2011/06/algo940x194.jpg",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/22"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/679"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=22"
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 18,
    "date": "2011-06-27T10:35:30",
    "date_gmt": "2011-06-27T08:35:30",
    "guid": {
      "rendered": "http://guadarrama.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Cartel-4\u00aaAsamblea-26-6-11-WEB.jpg"
    },
    "modified": "2011-06-27T10:35:30",
    "modified_gmt": "2011-06-27T08:35:30",
    "slug": "cartel-4%c2%aaasamblea-26-6-11-web",
    "status": "inherit",
    "type": "attachment",
    "link": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/2011/06/26/entrada-test/cartel-4%c2%aaasamblea-26-6-11-web/",
    "title": {
      "rendered": "Cartel Cuarta Asamblea 20110626"
    },
    "author": 679,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "description": {
      "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://guadarrama.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Cartel-4\u00aaAsamblea-26-6-11-WEB.jpg'><img width=\"212\" height=\"300\" src=\"https://guadarrama.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Cartel-4\u00aaAsamblea-26-6-11-WEB-212x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"Cartel Cuarta Asamblea Popular Guadarrama\" srcset=\"https://guadarrama.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Cartel-4\u00aaAsamblea-26-6-11-WEB-212x300.jpg 212w, https://guadarrama.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Cartel-4\u00aaAsamblea-26-6-11-WEB-723x1024.jpg 723w, https://guadarrama.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Cartel-4\u00aaAsamblea-26-6-11-WEB.jpg 842w\" sizes=\"(max-width: 212px) 100vw, 212px\" /></a></p>\n"
    },
    "caption": {
      "rendered": "<p>Cartel Cuarta Asamblea Popular Guadarrama <a href=\"https://guadarrama.tomalosbarrios.net/2011/06/26/entrada-test/cartel-4%c2%aaasamblea-26-6-11-web/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n"
    },
    "alt_text": "Cartel Cuarta Asamblea Popular Guadarrama",
    "media_type": "image",
    "mime_type": "image/jpeg",
    "media_details": {
      "width": "842",
      "height": "1191",
      "hwstring_small": "height='96' width='67'",
      "file": "2011/06/Cartel-4\u00aaAsamblea-26-6-11-WEB.jpg",
      "sizes": {
        "thumbnail": {
          "file": "Cartel-4\u00aaAsamblea-26-6-11-WEB-150x150.jpg",
          "width": "150",
          "height": "150",
          "source_url": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Cartel-4\u00aaAsamblea-26-6-11-WEB-150x150.jpg"
        },
        "medium": {
          "file": "Cartel-4\u00aaAsamblea-26-6-11-WEB-212x300.jpg",
          "width": "212",
          "height": "300",
          "source_url": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Cartel-4\u00aaAsamblea-26-6-11-WEB-212x300.jpg"
        },
        "large": {
          "file": "Cartel-4\u00aaAsamblea-26-6-11-WEB-723x1024.jpg",
          "width": "723",
          "height": "1024",
          "source_url": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Cartel-4\u00aaAsamblea-26-6-11-WEB-723x1024.jpg"
        },
        "post-thumbnail": {
          "file": "Cartel-4\u00aaAsamblea-26-6-11-WEB-842x198.jpg",
          "width": "842",
          "height": "198",
          "source_url": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Cartel-4\u00aaAsamblea-26-6-11-WEB-842x198.jpg"
        },
        "full": {
          "file": "Cartel-4\u00aaAsamblea-26-6-11-WEB.jpg",
          "width": 842,
          "height": 1191,
          "mime_type": "image/jpeg",
          "source_url": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Cartel-4\u00aaAsamblea-26-6-11-WEB.jpg"
        }
      },
      "image_meta": {
        "aperture": "0",
        "credit": "",
        "camera": "",
        "caption": "",
        "created_timestamp": "0",
        "copyright": "",
        "focal_length": "0",
        "iso": "0",
        "shutter_speed": "0",
        "title": ""
      }
    },
    "post": 10,
    "source_url": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Cartel-4\u00aaAsamblea-26-6-11-WEB.jpg",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/18"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/679"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=18"
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 10,
    "date": "2011-06-26T10:21:30",
    "date_gmt": "2011-06-26T08:21:30",
    "guid": {
      "rendered": "http://guadarrama.tomalosbarrios.net/?p=10"
    },
    "modified": "2011-07-14T11:14:43",
    "modified_gmt": "2011-07-14T09:14:43",
    "slug": "entrada-test",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/2011/06/26/entrada-test/",
    "title": {
      "rendered": "Cuarta Asamblea Popular de Guadarrama"
    },
    "content": {
      "rendered": "<div id=\"attachment_18\" style=\"width: 650px\" class=\"wp-caption aligncenter\"><a href=\"http://guadarrama.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Cartel-4\u00aaAsamblea-26-6-11-WEB.jpg\"><img aria-describedby=\"caption-attachment-18\" class=\"size-large wp-image-18\" src=\"http://guadarrama.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Cartel-4\u00aaAsamblea-26-6-11-WEB-723x1024.jpg\" alt=\"Cartel Cuarta Asamblea Popular Guadarrama\" width=\"640\" height=\"906\" srcset=\"https://guadarrama.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Cartel-4\u00aaAsamblea-26-6-11-WEB-723x1024.jpg 723w, https://guadarrama.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Cartel-4\u00aaAsamblea-26-6-11-WEB-212x300.jpg 212w, https://guadarrama.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Cartel-4\u00aaAsamblea-26-6-11-WEB.jpg 842w\" sizes=\"(max-width: 640px) 100vw, 640px\" /></a><p id=\"caption-attachment-18\" class=\"wp-caption-text\">Cartel Cuarta Asamblea Popular Guadarrama</p></div>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "",
      "protected": false
    },
    "author": 779,
    "featured_media": 0,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [
      4
    ],
    "tags": [],
    "jetpack_featured_media_url": "",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/10"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/779"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=10"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 5,
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/10/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 14,
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/10/revisions/14"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=10"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=10"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=10"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 2,
    "date": "2011-06-24T12:10:27",
    "date_gmt": "2011-06-24T12:10:27",
    "guid": {
      "rendered": "http://guadarrama.tomalosbarrios.net/?page_id=2"
    },
    "modified": "2011-06-27T02:55:03",
    "modified_gmt": "2011-06-27T00:55:03",
    "slug": "pagina-ejemplo",
    "status": "publish",
    "type": "page",
    "link": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/pagina-ejemplo/",
    "title": {
      "rendered": "Somos"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p>Somos un grupo de ciudadanos y ciudadanas, vecinos y vecinas de  Guadarrama. Personas como t\u00fa, que siguiendo el ejemplo del movimiento  15M, al ver lo que tantos cuerpos y mentes pueden hacer juntos, hemos  decidido unir nuestras fuerzas para conseguir traer la verdadera  democracia a nuestro pueblo. Una democracia participativa, en la que  todos podamos expresarnos y ayudar en la toma de decisiones, una  democracia en la que podamos reclamar de nuestros gobernantes el respeto  que \u00e9sta merece.</p>\n<p>Porque la democracia no es s\u00f3lo ir cada cuatro a\u00f1os a un colegio  electoral, mientras que el resto del tiempo nos lo pasamos indignados en  un sof\u00e1, sino que es una labor constante de participaci\u00f3n, en la que  podamos ir decidiendo todos juntos el camino a seguir, paso a paso, para  construir un futuro mejor.</p>\n<p>Queremos ponerlo en pr\u00e1ctica bajo la forma de asambleas populares y  estructuradas de manera peri\u00f3dica, para que todos podamos aportar  soluciones constructivas a la situaci\u00f3n actual que tanto nos indigna,  coordin\u00e1ndonos con el resto de asambleas a nivel nacional para trasladar  nuestras voces a los que nos gobiernan.</p>\n<p>Partimos de unos principios b\u00e1sicos:</p>\n<p>HORIZONTALIDAD: toda persona tiene grandes cosas que aportar y mucho que  decir, no creemos en la organizaci\u00f3n piramidal dando todo el poder a un  solo individuo.</p>\n<p>TRANSPARENCIA: la manera de actuar es siempre transparente, clara, abierta y p\u00fablica, sin censuras ni matices.</p>\n<p>IGUALDAD: las aportaciones de todos los vecinos, s\u00f3lo por el hecho de  serlo, valen por igual; las decisiones se toman entre todos de manera  democr\u00e1tica y equitativa, garantizando as\u00ed la igualdad de oportunidades  de participaci\u00f3n a todo individuo.</p>\n<p>IMPARCIALIDAD: todo el mundo entra en este saco, bas\u00e1ndonos en el  respeto y la tolerancia se recibir\u00e1n todas las aportaciones y se  escuchar\u00e1n todas las opiniones independientemente de su posicionamiento.</p>\n<p>IMPLICACI\u00d3N: esto es algo de todos y para todos, la implicaci\u00f3n activa  es necesaria para que sea verdaderamente una democracia, y no la voz de  unos pocos. Por eso se dispondr\u00e1 de multitud de v\u00edas para enviar  propuestas, tanto por medios digitales y tecnol\u00f3gicos, en las propias  asambleas o mediante buzones de recogida.</p>\n<p>NEUTRALIDAD: no formamos parte de ning\u00fan partido pol\u00edtico o sindicato.  Como grupo no nos pronunciamos con respecto a ninguna orientaci\u00f3n  pol\u00edtica, manteniendo la confianza de todos y pudiendo llegar a todos.</p>\n<p>Con muchas ganas e ilusi\u00f3n, esperamos que esta asamblea pro ciudadana  sea s\u00f3lo el principio para hacer llegar a nuestros representantes la voz  de todos.</p>\n<p>PORQUE TU OPINION ES IMPORTANTE, TU VOZ CUENTA, PUEDES AL FIN LUCHAR POR TU PUEBLO Y TE ESTAMOS ESPERANDO\u2026.</p>\n<p>\u00a1Saludos a tod@s!</p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>Somos un grupo de ciudadanos y ciudadanas, vecinos y vecinas de Guadarrama. Personas como t\u00fa, que siguiendo el ejemplo del movimiento 15M, al ver lo que tantos cuerpos y mentes pueden hacer juntos, hemos decidido unir nuestras fuerzas para conseguir &hellip; <a href=\"https://guadarrama.tomalosbarrios.net/pagina-ejemplo/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 679,
    "featured_media": 0,
    "parent": 0,
    "menu_order": 0,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/2"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/page"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/679"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=2"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 2,
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/2/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 16,
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/2/revisions/16"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://guadarrama.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=2"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  }
]