[
    {
        "id": 195,
        "date": "2011-12-14T01:52:19",
        "date_gmt": "2011-12-14T01:52:19",
        "guid": {
            "rendered": "http://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/?p=195"
        },
        "modified": "2011-12-14T01:53:45",
        "modified_gmt": "2011-12-14T01:53:45",
        "slug": "1%c2%aa-jornada-de-consumo-alternativo",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/2011/12/14/1%c2%aa-jornada-de-consumo-alternativo/",
        "title": {
            "rendered": "1\u00aa JORNADA de CONSUMO ALTERNATIVO."
        },
        "content": {
            "rendered": "<div>\n<p>Domingo, 18 de diciembre de 2011, a las 11 horas.</p>\n<div>\n<p>Local de Foco &#8211; Antiguo Kanguro -Ctra de Colmenar pasada la Urbanizaci\u00f3n Miralpantano., Ctra de Colmenar pasada la Urbanizaci\u00f3n Miralpantano., Guadalix de la Sierra</p>\n</div>\n<p>Mercadillo de Trueque.<br />\nGRUPOS DE TRABAJO.<br />\nCooperativas de Consumo &#8211; Banco de Tiempo.</p>\n<p>Comida popular al finalizar el evento. \u00a1Trae algo para compartir!<br />\n<img class=\"alignnone\" src=\"https://fbcdn-sphotos-a.akamaihd.net/hphotos-ak-ash4/379170_316981488326566_216786598346056_1133542_1853015351_n.jpg\" alt=\"\" width=\"672\" height=\"475\" /></p>\n</div>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Domingo, 18 de diciembre de 2011, a las 11 horas. Local de Foco &#8211; Antiguo Kanguro -Ctra de Colmenar pasada la Urbanizaci\u00f3n Miralpantano., Ctra de Colmenar pasada la Urbanizaci\u00f3n Miralpantano., Guadalix de la Sierra Mercadillo de Trueque. GRUPOS DE TRABAJO. &hellip; <a href=\"https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/2011/12/14/1%c2%aa-jornada-de-consumo-alternativo/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 344,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            1
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/195"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/344"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=195"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 5,
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/195/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 201,
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/195/revisions/201"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=195"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=195"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=195"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 188,
        "date": "2011-10-26T10:27:43",
        "date_gmt": "2011-10-26T10:27:43",
        "guid": {
            "rendered": "http://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/?p=188"
        },
        "modified": "2011-10-26T10:27:43",
        "modified_gmt": "2011-10-26T10:27:43",
        "slug": "acta-del-grupo-de-trabajo-stop-caciquismo",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/2011/10/26/acta-del-grupo-de-trabajo-stop-caciquismo/",
        "title": {
            "rendered": "ACTA DEL GRUPO DE TRABAJO STOP CACIQUISMO"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>1<br />\nACTA DEL GRUPO DE TRABAJO STOP CACIQUISMO.<br />\n1\u00aa REUNI\u00d3N Guadalix de la Sierra, 9 octubre 2011<br />\nHora de inicio: 11.00 h.<br />\nAsisten miembros de las siguientes asambleas populares:<br />\n\uf0b7 Buitrago m\u00e1s pueblos<br />\n\uf0b7 Guadalix de la Sierra<br />\n\uf0b7 Pedrezuela<br />\n\uf0b7 Torrelaguna y pueblos<br />\nAdem\u00e1s asiste un vecino de Lozoyuela-Navas-Sieteiglesias donde no hay asamblea pero<br />\nest\u00e1 interesado en participar en el grupo de trabajo.<br />\nNo asistieron, pero mostraron su inter\u00e9s en participar, vecin@s de Venturada y El<br />\nCuadr\u00f3n (Garganta de los Montes)<br />\n1) Se pas\u00f3 a aprobar el orden del d\u00eda propuesto:<br />\n\uf0b7 Presentaci\u00f3n de los participantes<br />\n\uf0b7 Breve resumen de las diferentes situaciones conocidas y contactos de gente que<br />\nse conozca que pueda estar afectada pero que no se ha contactado con ellas.<br />\n\uf0b7 Propuestas de acci\u00f3n (denuncias p\u00fablicas, apoyo a afectados, etc)<br />\n2) Tras la ronda de presentaci\u00f3n y exposici\u00f3n de la situaci\u00f3n en cada zona se comprueba:<br />\n\uf0b7 Que existe un problema importante de dominio de alguna persona o grupos de<br />\npersonas sobre otras en diferentes municipios de la Sierra Norte. El dominio de<br />\nestas personas se ejerce, generalmente, por la acumulaci\u00f3n de poder (pol\u00edtico y/o<br />\necon\u00f3mico), control de las administraciones locales, influencia sobre la<br />\n2<br />\nadministraci\u00f3n auton\u00f3mica y capacidad intimidatoria sobre los ciudadanos.<br />\n\uf0b7 Que los sectores de poder controlan a la poblaci\u00f3n por dos v\u00edas; a unas las<br />\nbenefician de forma injusta con respecto a otras y normalmente al margen de la<br />\nlegalidad (proporcionando empleos, favoreci\u00e9ndoles en concursos p\u00fablicos, etc).<br />\nLas persona as\u00ed beneficiadas apoyan sin reservas a quienes les est\u00e1n<br />\nfavoreciendo. Otra forma de control es por la v\u00eda de la intimidaci\u00f3n, amenazas,<br />\ncoacciones, llegando a llegando a utilizar informaci\u00f3n personal, incluso sobre l@s<br />\nhij@s, como arma arrojadiza, tanto en conversaciones privadas como en p\u00fablico.<br />\nLas personas que se enfrentan a quien ejerce el poder o a quienes se benefician<br />\ninjustamente del mismo son amenazadas y con mucha frecuencia desisten de su<br />\nintenci\u00f3n inicial de denuncia. El ejemplo cunde entre el resto de la poblaci\u00f3n quien<br />\nprefiere callar antes de denunciar para no sufrir las represalias del poderos@. De<br />\nesta forma el silencio y el miedo son caracter\u00edsticas muy frecuentes en los<br />\nhabitantes de los municipios afectados.<br />\n\uf0b7 Que la vinculaci\u00f3n del caciquismo a las administraciones locales y la din\u00e1mica<br />\nfavores/miedo propicia una gesti\u00f3n municipal opaca y sin participaci\u00f3n p\u00fablica. No<br />\ninteresa que los ciudadanos independientes tengan informaci\u00f3n y consigan llegar a<br />\ndenunciar a quienes act\u00faan al margen de la legalidad. En esta situaci\u00f3n, adem\u00e1s,<br />\nes frecuente que los sectores que ejercen el poder pongan en marcha campa\u00f1as<br />\nde desprestigio de las personas y colectivos cr\u00edticos y propicien el enfrentamiento<br />\nde la poblaci\u00f3n contra aquellos. Las personas criticas se van quedando aisladas y<br />\nesta situaci\u00f3n puede afectar, incluso, a l@s hij@s. Dentro de esta opacidad se<br />\npropician situaciones de despilfarro de dinero p\u00fablico donde se realizan inversiones<br />\ncuantiosas en actuaciones que carecen de inter\u00e9s p\u00fablico pero benefician intereses<br />\nparticulares de empresas o personas vinculadas a los sectores de poder.<br />\n\uf0b7 Que una estrategia com\u00fan en muchos municipios para perpetuar el poder de las<br />\npersonas y sectores dominantes es la manipulaci\u00f3n de los padrones y censos<br />\nelectorales. En municipios peque\u00f1os es frecuente que se empadronen a personas<br />\nque no viven en ellos pero que son afines a las personas que ejercen el poder y,<br />\ngeneralmente, ostentan un cargo p\u00fablico directamente o indirectamente apoyando<br />\n3<br />\na quienes lo ejercen. Estas personas votan a quienes les han empadronado<br />\nmanteni\u00e9ndoles en los cargos municipales, a\u00fan incluso en contra de la voluntad de<br />\nlos verdaderos habitantes. Hay municipios donde casi el 50% de los empadronados<br />\nno viven en la localidad. Aunque hay colectivos y vecin@s que llevan denunciando<br />\nestos hechos desde hace a\u00f1os la administraci\u00f3n hace o\u00eddos sordos al grave<br />\nproblema.<br />\nLa valoraci\u00f3n final que se realiza del problema es que se trata de algo m\u00e1s extendido de<br />\nlo que aparenta, que atenta contra la libertad y los derechos de las personas y que<br />\npropicia un sistema injusto, opaco y despilfarrador de recurso econ\u00f3micos.<br />\n3) Propuestas de acci\u00f3n<br />\nSe considera que las acciones que se propongan deben tener los siguientes objetivos:<br />\n\uf0fc Difundir al m\u00e1ximo el problema y denunciarlo p\u00fablicamente para romper el silencio<br />\ny la impunidad en la que se mueven l@s responsables.<br />\n\uf0fc Favorecer la participaci\u00f3n p\u00fablica rompiendo la opacidad de la gesti\u00f3n municipal<br />\n\uf0fc Apoyar a las personas que sufran intimidaci\u00f3n y coacciones y hacerlo<br />\np\u00fablicamente.<br />\n\uf0fc Buscar asesoramiento legal<br />\nA continuaci\u00f3n se relatan experiencias positivas que pueden servir como ejemplo a seguir<br />\no proponer.<br />\n\uf0fc En el ayuntamiento de Pedrezuela al finalizar los plenos los miembros del mismo<br />\nse abren a los asistentes para entablar un dialogo y un debate sobre los temas<br />\ntratados.<br />\n\uf0fc En Guadalix de la Sierra se est\u00e1n grabando los plenos, aunque en un principio se<br />\n4<br />\nintent\u00f3 impedir.<br />\nEn base a lo hablado se plantean como propuestas:<br />\n\uf0b7 Proponer puntos de inter\u00e9s para l@s ciudadan@s para que se incluyan en el orden<br />\ndel d\u00eda de los plenos.<br />\n\uf0b7 Proponer al pleno que se abra al p\u00fablico como se hace en Pedrezuela para<br />\nentablar un dialogo con los asistentes sobre los temas tratados.<br />\n\uf0b7 Organizar alg\u00fan acto informativo sobre caciquismo y sus consecuencias en alg\u00fan<br />\nmunicipio de la Sierra Norte<br />\n\uf0b7 Romper el ostracismo social al que se somete a las personas cr\u00edticas. Por ejemplo<br />\narropando a las personas afectadas en cualquier acto p\u00fablico que se realice en el<br />\nmunicipio (fiestas, etc), tambi\u00e9n proponiendo la celebraci\u00f3n de asambleas, etc.<br />\n\uf0b7 Buscar asesoramiento legal para evitar que las iniciativas que se pongan en<br />\nmarcha no incurran en alguna ilegalidad y puedan ser denunciadas y/o paralizadas<br />\npor l@s caciques. Se plantea buscar este asesoramiento en la Sierra y si no se<br />\nencuentra recurrir a la comisi\u00f3n de legal de Sol.<br />\n\uf0b7 Recabar informaci\u00f3n para conocer situaciones similares que se hayan solventado<br />\nfelizmente o comunicarse avances positivos en los diferentes municipios.<br />\n\uf0b7 Estudiar la existencia o no de Reglamentos de Funcionamiento del Pleno y de<br />\nParticipaci\u00f3n para conocer con profundidad los derechos a los que podemos<br />\nacogernos y valorar la posibilidad de elaborar uno propio que se propusiese en los<br />\nayuntamientos.<br />\n\uf0b7 Intentar grabar los plenos. En este sentido se menciona que en la asamblea<br />\npopular de La Pedriza se cuenta con un equipo de gente con la que se podr\u00eda<br />\ncontactar.<br />\n\uf0b7 Se acuerda plantear a la asamblea de la Sierra Norte que la pr\u00f3xima reuni\u00f3n de<br />\nnoviembre sea en Torremocha de Jarama.</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>1 ACTA DEL GRUPO DE TRABAJO STOP CACIQUISMO. 1\u00aa REUNI\u00d3N Guadalix de la Sierra, 9 octubre 2011 Hora de inicio: 11.00 h. Asisten miembros de las siguientes asambleas populares: \uf0b7 Buitrago m\u00e1s pueblos \uf0b7 Guadalix de la Sierra \uf0b7 Pedrezuela &hellip; <a href=\"https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/2011/10/26/acta-del-grupo-de-trabajo-stop-caciquismo/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 344,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            4
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/188"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/344"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=188"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 1,
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/188/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 191,
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/188/revisions/191"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=188"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=188"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=188"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 184,
        "date": "2011-10-26T10:26:32",
        "date_gmt": "2011-10-26T10:26:32",
        "guid": {
            "rendered": "http://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/?p=184"
        },
        "modified": "2011-10-26T10:35:21",
        "modified_gmt": "2011-10-26T10:35:21",
        "slug": "acta-asamblea-23o",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/2011/10/26/acta-asamblea-23o/",
        "title": {
            "rendered": "Acta Asamblea 23O"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p><strong>ACTA DE LA ASAMBLEA DE GUADALIX DE LA SIERRA</strong></p>\n<p><strong>PLAZA CONSISTORIAL, GUADALIX DE LA SIERRA,\u00a0 DOMINGO 23/10/2011 </strong></p>\n<p>Se inicia la asamblea a las 12:30 aproximadamente, con la presencia de Merche, Ming, Ricardo, Marta, Elena y Alfonso M.</p>\n<p><strong>1. Lectura y aprobaci\u00f3n del orden del d\u00eda.</strong></p>\n<p><strong>2. Distribuci\u00f3n de funciones de moderaci\u00f3n, turno de palabra y redacci\u00f3n acta. </strong>Ming se encarga de tomar el acta. No se modera ni se encarga nadie de la moderaci\u00f3n pues no se ve necesario.</p>\n<p><strong>3. Lectura y aprobaci\u00f3n del acta de la asamblea anterior (martes 28/09/2011)</strong></p>\n<p><strong>4. Seguimiento de la APM por parte de la Asamblea de Guadalix, decisiones tomadas hasta ahora y nuestra participaci\u00f3n en el futuro. </strong></p>\n<p>Se comenta que se realizaron varias asambleas Interpueblos/Sierra Norte en Guadalix (Educaci\u00f3n, Comunicaci\u00f3n, Stop Caciquismo e Interpueblos) y la asistencia de miembros de la Asamblea de Guadalix fue m\u00ednima. Mercedes y Ricardo si que se acercaron a la Asamblea coordinadora de pueblos de la SIERRA NORTE.</p>\n<p>En dicha Asamblea de coordinaci\u00f3n de la SIERRA NORTE se habl\u00f3 de constituirse como \u00f3rgano de decisi\u00f3n y expresi\u00f3n ante la APM (Asamblea Popular de Madrid).\u00a0 Esto ya estaba consensuado en anteriores Asambleas de la SIERRA NORTE. Para ello debemos acudir a las Asambleas pr\u00f3ximas para poder tener voz como Asamblea de Guadalix conociendo previamente el Orden del d\u00eda y proponiendo temas a tratar. Se consens\u00faa debatir en la pr\u00f3xima Asamblea de Guadalix (06/11/11 ) la posici\u00f3n de la Asamblea de Guadalix respecto al Orden del d\u00eda que se proponga.</p>\n<p><strong>Se consens\u00faa </strong>que Elena y Marta acudan a la pr\u00f3xima Asamblea de Torremocha que se celebrar\u00e1 el d\u00eda 12/11/11 a la 11 h. (se celebran mensualmente el segundo fin de semana) y que la asistencia de las integrantes de la Asamblea de Guadalix a futuras Asambleas de pueblos de la SIERRA NORTE <strong>vaya rotando</strong>. Ellas se encargar\u00e1n de informar a la Asamblea de Guadalix del orden del d\u00eda y de recabar nuestras propuestas para la Asamblea de la SIERRA NORTE.</p>\n<p>Se habla de que hubo un posible \u201cdesencuentro\u201d entre pueblos de la Sierra de Madrid en la asamblea que se celebr\u00f3 en Collado Mediano pero en el acta de la asamblea \u00a0no consta. (1) Si consta lo siguiente: \u201c<strong>La asamblea de Intersierra se consensua que sea cada dos meses y se propone que la siguiente asamblea que ser\u00eda el s\u00e1bado 3 de diciembre, se realice en Manzanares el Real o Guadalix de la Sierra,</strong> por ser pueblos centrales a la sierra Norte y Noroeste.\u201d</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>ACTA DE LA ASAMBLEA DE GUADALIX DE LA SIERRA PLAZA CONSISTORIAL, GUADALIX DE LA SIERRA,\u00a0 DOMINGO 23/10/2011 Se inicia la asamblea a las 12:30 aproximadamente, con la presencia de Merche, Ming, Ricardo, Marta, Elena y Alfonso M. 1. Lectura y &hellip; <a href=\"https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/2011/10/26/acta-asamblea-23o/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 344,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            4
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/184"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/344"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=184"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 3,
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/184/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 192,
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/184/revisions/192"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=184"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=184"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=184"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 179,
        "date": "2011-10-21T08:41:00",
        "date_gmt": "2011-10-21T08:41:00",
        "guid": {
            "rendered": "http://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/?p=179"
        },
        "modified": "2011-10-21T08:41:00",
        "modified_gmt": "2011-10-21T08:41:00",
        "slug": "cartel-asamblea-23o",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/2011/10/21/cartel-asamblea-23o/",
        "title": {
            "rendered": "Cartel Asamblea 23O"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p><a href=\"http://tomalaplazaguadalix.dkworld.es/carteles/cartel_convocatorias_23O.JPG\"><img class=\"alignnone\" src=\"http://tomalaplazaguadalix.dkworld.es/carteles/cartel_convocatorias_23O.JPG\" alt=\"Asamblea 23O\" width=\"485\" height=\"684\" /></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "",
            "protected": false
        },
        "author": 344,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            5
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/179"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/344"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=179"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 1,
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/179/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 182,
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/179/revisions/182"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=179"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=179"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=179"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 173,
        "date": "2011-10-13T19:17:08",
        "date_gmt": "2011-10-13T19:17:08",
        "guid": {
            "rendered": "http://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/?p=173"
        },
        "modified": "2011-10-13T19:17:08",
        "modified_gmt": "2011-10-13T19:17:08",
        "slug": "taller-asambleas",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/2011/10/13/taller-asambleas/",
        "title": {
            "rendered": "Taller Asambleas"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>Querid@s amig@s:<br />\nYa est\u00e1 colgada en la red la encuesta para elegir entre todos la fecha que mejor nos venga para este taller de asamblearismo. Pinchad en el enlace, nombre, pon\u00e9is un tick en los d\u00edas que mejor os vengan y enviar \ud83d\ude09<br />\n<a href=\"http://http://www.doodle.com/nhxe3bqc7gi38tqq\">http://www.doodle.com/nhxe3bqc7gi38tqq</a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Querid@s amig@s: Ya est\u00e1 colgada en la red la encuesta para elegir entre todos la fecha que mejor nos venga para este taller de asamblearismo. Pinchad en el enlace, nombre, pon\u00e9is un tick en los d\u00edas que mejor os vengan &hellip; <a href=\"https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/2011/10/13/taller-asambleas/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 344,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            1
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/173"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/344"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=173"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 2,
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/173/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 177,
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/173/revisions/177"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=173"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=173"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=173"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 167,
        "date": "2011-10-10T23:08:36",
        "date_gmt": "2011-10-10T23:08:36",
        "guid": {
            "rendered": "http://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/?p=167"
        },
        "modified": "2011-10-10T23:08:36",
        "modified_gmt": "2011-10-10T23:08:36",
        "slug": "167",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/2011/10/10/167/",
        "title": {
            "rendered": ""
        },
        "content": {
            "rendered": "<p><a href=\"http://madrid.tomalosbarrios.net/2011/10/10/marchas-15-de-octubre/\">Rutas de las marchas 15 de octubre</a></p>\n<p>Horarios y puntos de encuentro para las marchas del 15 de Octubre:</p>\n<table border=\"1\" cellspacing=\"0\" cellpadding=\"3\">\n<tbody>\n<tr>\n<td>Horario</td>\n<td>Norte</td>\n<td>Nor-Este(1)</td>\n<td>Nor-Este(2)</td>\n<td>Este</td>\n<td>Sur (c)</td>\n<td>Sur-Oeste</td>\n<td>Oeste</td>\n<td>Horario</td>\n</tr>\n<tr>\n<td>12:00</td>\n<td></td>\n<td></td>\n<td></td>\n<td></td>\n<td>\u00a0Legan\u00e9s Central</td>\n<td></td>\n<td></td>\n<td>12:00</td>\n</tr>\n<tr>\n<td>12:30</td>\n<td></td>\n<td></td>\n<td></td>\n<td></td>\n<td>Gta.Cabezones</td>\n<td></td>\n<td></td>\n<td>12:30</td>\n</tr>\n<tr>\n<td>13:00</td>\n<td></td>\n<td></td>\n<td></td>\n<td></td>\n<td></td>\n<td></td>\n<td></td>\n<td>13:00</td>\n</tr>\n<tr>\n<td>13:30</td>\n<td></td>\n<td></td>\n<td></td>\n<td></td>\n<td></td>\n<td></td>\n<td></td>\n<td>13:30</td>\n</tr>\n<tr>\n<td>14:00</td>\n<td></td>\n<td></td>\n<td></td>\n<td></td>\n<td></td>\n<td></td>\n<td></td>\n<td>14:00</td>\n</tr>\n<tr>\n<td>14:30</td>\n<td></td>\n<td>&lt;M&gt; Parque Sta. Maria</td>\n<td></td>\n<td></td>\n<td>Av. Peseta</td>\n<td></td>\n<td></td>\n<td>14:30</td>\n</tr>\n<tr>\n<td>15:00</td>\n<td></td>\n<td>Parque Pinar del Rey</td>\n<td></td>\n<td></td>\n<td>Pza. Emperatriz</td>\n<td></td>\n<td></td>\n<td>15:00</td>\n</tr>\n<tr>\n<td>15:30</td>\n<td>&lt;M&gt; Pza. Castilla</td>\n<td>Avda. La Paz</td>\n<td>Parque Para\u00edso</td>\n<td></td>\n<td>Oporto</td>\n<td></td>\n<td></td>\n<td>15:30</td>\n</tr>\n<tr>\n<td>16:00</td>\n<td>Cuatro caminos (b)</td>\n<td>Prosperidad</td>\n<td>&lt;M&gt; Ciu. Lineal</td>\n<td>&lt;M&gt;Alto Arenal</td>\n<td>M. Vadillo</td>\n<td></td>\n<td>Templo de Debob (a)</td>\n<td>16:00</td>\n</tr>\n<tr>\n<td>16:30</td>\n<td>Nuevos ministerios</td>\n<td>Av. Am\u00e9rica</td>\n<td>&lt;M&gt; El Carmen</td>\n<td>&lt;M&gt; Pte. Vallecas</td>\n<td>Pir\u00e1mides</td>\n<td>&lt;M&gt; Puerta del Angel</td>\n<td>Plaza de Oriente</td>\n<td>16:30</td>\n</tr>\n<tr>\n<td>16:45</td>\n<td>&#8211;</td>\n<td>&#8211;</td>\n<td>&#8211;</td>\n<td>&#8211;</td>\n<td colspan=\"3\">&lt;M&gt; Puerta de Toledo</td>\n<td>16:45</td>\n</tr>\n<tr>\n<td>17:00</td>\n<td>P. Gregorio Mara\u00f1on</td>\n<td colspan=\"2\">Plaza Manuel Becerra</td>\n<td>&lt;M&gt; Pac\u00edfico</td>\n<td colspan=\"3\">&lt;M&gt; Gta.Embajadores</td>\n<td>17:00</td>\n</tr>\n<tr>\n<td>17:30</td>\n<td>Plaza de Col\u00f3n</td>\n<td colspan=\"2\">Puerta de Alcal\u00e1</td>\n<td colspan=\"4\">GLORIETA DE ATOCHA</td>\n<td>17:30</td>\n</tr>\n<tr>\n<td>18:00</td>\n<td colspan=\"7\">CIBELES</td>\n<td>18:00</td>\n</tr>\n</tbody>\n</table>\n<p>(a) Quedada a las 15:30 para salir a las 16:00<br />\n(b) Fuencarral/El Pardo (distrito 8), Asambelas Populares de Montecarmelo/Tres Olivos/Mirasierra, Las Tablas/Sanchinarro, Fuencarral/Bego\u00f1a/Valverde y B\u00ba del Pilar<br />\n(c) Unifica las marchas Sur-Oeste y Sur-Este del 19J</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Rutas de las marchas 15 de octubre Horarios y puntos de encuentro para las marchas del 15 de Octubre: Horario Norte Nor-Este(1) Nor-Este(2) Este Sur (c) Sur-Oeste Oeste Horario 12:00 \u00a0Legan\u00e9s Central 12:00 12:30 Gta.Cabezones 12:30 13:00 13:00 13:30 13:30 &hellip; <a href=\"https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/2011/10/10/167/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 344,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            1
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/167"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/344"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=167"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 3,
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/167/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 172,
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/167/revisions/172"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=167"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=167"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=167"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 158,
        "date": "2011-10-08T07:50:45",
        "date_gmt": "2011-10-08T07:50:45",
        "guid": {
            "rendered": "http://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/?p=158"
        },
        "modified": "2011-10-08T07:50:45",
        "modified_gmt": "2011-10-08T07:50:45",
        "slug": "acta-del-29-de-septiembre-de-2011",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/2011/10/08/acta-del-29-de-septiembre-de-2011/",
        "title": {
            "rendered": "Acta del 29 de septiembre de 2011"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p align=\"center\"><strong>ACTA DE LA ASAMBLEA DE GUADALIX DE LA SIERRA, 29 DE SEPTIEMBRE DE 2011</strong></p>\n<p>Guadalix de la Sierra, 29 de septiembre de 2011, se inicia la Asamblea a las 19 horas.</p>\n<p>Asistencia : Doce personas.</p>\n<p>Tomar\u00e1 el acta Alfonso D.</p>\n<p>Modera Marta.</p>\n<p>Se lee el Orden del d\u00eda:<br />\n1. Lectura y Aprobaci\u00f3n del Acta de la Asamblea anterior, del d\u00eda 17 de septiembre de 2011.</p>\n<p>2. Asistencia a asambleas.</p>\n<p>3. Conclusiones del acto del domingo 25 de septiembre contra la Ordenanza de Convivencia y alegaciones.</p>\n<p>4. Convocatorias de Sierra Norte en Guadalix de la Sierra.</p>\n<p>5. Manifestaci\u00f3n 15 de octubre.</p>\n<p>6. Direcci\u00f3n de correo electr\u00f3nico de la Asamblea.</p>\n<p>7. Talleres y otros temas.</p>\n<p>8. Fijaci\u00f3n de la pr\u00f3xima Asamblea</p>\n<p><strong>1.\u00a0\u00a0\u00a0 </strong><strong>Acta 17 de septiembre 2011</strong></p>\n<p>Se lee y aprueba el Acta de la Asamblea del 17 de septiembre de 2011.</p>\n<p><strong>2.\u00a0\u00a0\u00a0 </strong><strong>Asistencia a Asamblea</strong></p>\n<p>Juan\u00edn propone convocar las asambleas cuando podamos la mayor\u00eda de los que siempre asisten, y luego intentar que venga m\u00e1s gente.</p>\n<p>Ricardo y otros asistentes piensan que eso es cerrar la Asamblea al pueblo, que si alguno no puede venir no pasa nada, porque la Asamblea sigue trabajando.</p>\n<p>Juan\u00edn dice que no es cerrarla, que se pueden compatibilizar acciones para que venga m\u00e1s gente y acuerdos para proponer horarios que podamos los asistentes habituales.</p>\n<p>Alfonso dice que habr\u00eda dos cosas que podr\u00edan incrementar la asistencia: hacer cosas para el pueblo y que la Asamblea se mueva por otras zonas del pueblo, parques, plazas, etc.</p>\n<p>Petra cree que no hay que cerrar la Asamblea, pero s\u00ed racionalizar las fechas. Propone preguntar a la Asamblea de Colmenar en qu\u00e9 fechas ellos tienen m\u00e1s afluencia.</p>\n<p>Jamie dice que habr\u00eda que reforzar la pegada de carteles y el aviso mediante otras v\u00edas: boca a boca, e-mails, etc. Cree que hay gente que no sabe que hoy hab\u00eda Asamblea.</p>\n<p>Para Marta encontrar fechas y horas que vengan bien a todos es muy dif\u00edcil, y que no venir un d\u00eda no quiere decir que ya no interese la Asamblea. Est\u00e1 de acuerdo con que la mejor forma de difundir el movimiento 15-M es haciendo cosas.</p>\n<p>Se aprueba que la Asamblea se vaya moviendo.</p>\n<p>Elena se encargar\u00e1 de la elaboraci\u00f3n de carteles, de la impresi\u00f3n y pegada, entre todos.</p>\n<p><strong>3.\u00a0\u00a0\u00a0 </strong><strong>Conclusiones del acto del 25 de septiembre y alegaciones contra la Ordenanza de Convivencia</strong></p>\n<p>Jamie comunica que Izquierda Unida ha presentado sus alegaciones (unos 19 folios), en las que la mitad del contenido es jur\u00eddico y la otra mitad detalla las incongruencias de los art\u00edculos.</p>\n<p>Petra va a pasar el modelo general a Alfonso, para difundir por establecimientos y pueda la gente firmar m\u00e1s alegaciones.</p>\n<p>Jamie lo llevar\u00e1 a la Cafeter\u00eda, Alfonso a otros establecimientos.</p>\n<p>Se comenta que Rodri o Diego dijeron que la Comisi\u00f3n Legal de Sol nos asesorar\u00eda en caso de tener que poner un Recurso de Reposici\u00f3n a la Ordenanza.</p>\n<p>Ricard propone establecer un punto de informaci\u00f3n con alegaciones los s\u00e1bados por la ma\u00f1ana, en el mercadillo.</p>\n<p>Se aprueba esta proposici\u00f3n.\u00a0 El s\u00e1bado 1 de octubre estar\u00e1n Juan\u00edn, Chivi, Elena y Petra. El s\u00e1bado 8 de octubre, Ricard y Alfonso.</p>\n<p><strong>4.\u00a0\u00a0\u00a0 </strong><strong>Convocatorias de Sierra Norte en Guadalix de la Sierra.</strong></p>\n<p>Se comunica que Sierra Norte tiene varias convocatorias programadas para la semana que viene en Guadalix de la Sierra. El lunes 3 de octubre, reuni\u00f3n de las Comisiones de Educaci\u00f3n. El jueves 6 de octubre, reuni\u00f3n de las Comisiones de Comunicaci\u00f3n. El domingo 9 de octubre, Asamblea de pueblos de la Sierra. Se acuerda que Jamie pregunte a Torrelaguna por estas convocatorias.</p>\n<p><strong>5.\u00a0\u00a0\u00a0 </strong><strong>Manifestaci\u00f3n 15 de octubre.</strong></p>\n<p>El debate sobre la manifestaci\u00f3n del 15 de octubre se deja para la pr\u00f3xima Asamblea.</p>\n<p><strong>6.\u00a0\u00a0\u00a0 </strong><strong>Direcci\u00f3n de correo electr\u00f3nico de la Asamblea.</strong></p>\n<p>El correo electr\u00f3nico lo enviar\u00e1 Juan\u00edn a todos.</p>\n<p><strong>7.\u00a0\u00a0\u00a0 </strong><strong>Talleres y otros temas.</strong></p>\n<p>La Comisi\u00f3n de Asamblearismo ya tiene propuesta de taller. Ricard comunica que se fijar\u00e1 la fecha por encuesta electr\u00f3nica (Doodle).</p>\n<p>Jamie propone un taller sobre activismo en el siglo XXI, con cinef\u00f3rum, lo va a ir preparando.</p>\n<p>Se dice que estar\u00eda bien tambi\u00e9n un taller sobre el agua, ahora que est\u00e1n cerca las movilizaciones por la privatizaci\u00f3n del Canal de Isabel II.</p>\n<p><strong>8.\u00a0\u00a0\u00a0 </strong><strong>Fijaci\u00f3n de la pr\u00f3xima Asamblea</strong></p>\n<p>La pr\u00f3xima Asamblea queda fijada el s\u00e1bado 8 de octubre a las 12 horas de la ma\u00f1ana, en el mercadillo.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Se levanta la sesi\u00f3n a las 20.30h aproximadamente.</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>ACTA DE LA ASAMBLEA DE GUADALIX DE LA SIERRA, 29 DE SEPTIEMBRE DE 2011 Guadalix de la Sierra, 29 de septiembre de 2011, se inicia la Asamblea a las 19 horas. Asistencia : Doce personas. Tomar\u00e1 el acta Alfonso D. &hellip; <a href=\"https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/2011/10/08/acta-del-29-de-septiembre-de-2011/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 344,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            4
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/158"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/344"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=158"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 1,
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/158/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 161,
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/158/revisions/161"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=158"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=158"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=158"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 153,
        "date": "2011-09-20T08:35:22",
        "date_gmt": "2011-09-20T08:35:22",
        "guid": {
            "rendered": "http://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/?p=153"
        },
        "modified": "2011-09-20T08:35:22",
        "modified_gmt": "2011-09-20T08:35:22",
        "slug": "cartel-acto-25-septiembre",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/2011/09/20/cartel-acto-25-septiembre/",
        "title": {
            "rendered": "Cartel Acto 25 Septiembre"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p><a href=\"http://tomalaplazaguadalix.dkworld.es/carteles/CARTEL25septiembre.jpg\"><img class=\"alignnone\" src=\"http://tomalaplazaguadalix.dkworld.es/carteles/CARTEL25septiembre.jpg\" alt=\"\" width=\"512\" height=\"361\" /></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "",
            "protected": false
        },
        "author": 344,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            5
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/153"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/344"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=153"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 2,
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/153/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 157,
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/153/revisions/157"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=153"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=153"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=153"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 149,
        "date": "2011-09-20T08:32:12",
        "date_gmt": "2011-09-20T08:32:12",
        "guid": {
            "rendered": "http://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/?p=149"
        },
        "modified": "2011-09-20T08:32:12",
        "modified_gmt": "2011-09-20T08:32:12",
        "slug": "acta-asamblea-17-septiembre",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/2011/09/20/acta-asamblea-17-septiembre/",
        "title": {
            "rendered": "Acta Asamblea 17 Septiembre"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>Asistencia: 9 personas; Hora aproximada de inicio: 12:00</p>\n<p>Se aprueba el acta anterior*.</p>\n<p><span style=\"text-decoration: underline\">*Aclaraci\u00f3n</span>: En el momento de la asamblea desconocemos el dato de si se ha invitado al alcalde a la asamblea. Consultada la persona encargada de ello sabemos que s\u00ed hab\u00eda sido invitado. No se present\u00f3 ninguna que persona que representara a la alcald\u00eda.</p>\n<p>Se propone como orden del d\u00eda:</p>\n<ol>\n<li>An\u00e1lisis del escaso n\u00famero de participantes en la Asamblea.</li>\n<li>Organizaci\u00f3n del Acto reivindicativo-informativo del domingo 25 de septiembre.</li>\n<li>Informaci\u00f3n de la Comisi\u00f3n de Alegaciones.</li>\n<li>Otras Acciones</li>\n<li>Educaci\u00f3n. Comisi\u00f3n de Educaci\u00f3n</li>\n<li>Otros asuntos.</li>\n</ol>\n<p><span style=\"text-decoration: underline\">Punto1</span>:</p>\n<p>Se informa que las v\u00edas de difusi\u00f3n de las convocatorias de asamblea son principalmente: facebook, Grupo de Yahoo, tomalosbarrios, y algunas personas pegaron algunos carteles: centro de salud, paradas de autob\u00fas\u2026</p>\n<p>Se aportan algunas hip\u00f3tesis de las posibles causas del escaso n\u00famero de asistentes. Nos centramos en la difusi\u00f3n.</p>\n<p>Elena se ofrece para imprimir y pegar carteles en los lugares ya acordados en anteriores asambleas y nos limitaremos a ellos para facilitar la tarea: Edificios p\u00fablicos (centro de la salud, IES, Colegio, Escuela Infantil, Casa de la juventud, Mayores\u2026), Comercio (Bar La plaza \u2013Suco-, Cafeter\u00eda, Cuatro Gatos, Hiber y D\u00eda); tablones de anuncios y paradas de autob\u00fas.</p>\n<p><span style=\"text-decoration: underline\">Se acuerda</span></p>\n<p>Que la actividad de imprimir y pegar carteles sea rotatoria y que los dem\u00e1s difundiremos voluntariamente la convocatoria v\u00edas varias: boca-boca, facebook, mail\u2026</p>\n<p>Se hace una valoraci\u00f3n positiva del pasacalles. Se respondi\u00f3 a ello a pesar de la premura y la falta de organizaci\u00f3n.</p>\n<p>Reorganizaci\u00f3n de las comisiones en una asamblea con mayor n\u00famero de participantes.</p>\n<p><span style=\"text-decoration: underline\">Punto 2</span>:</p>\n<p>Acto informativo-reivindicativo abierto a todos los pueblos el d\u00eda <strong>25 de septiembre a la 13.00</strong></p>\n<p><span style=\"text-decoration: underline\">Se acuerda</span> que el acto consista:</p>\n<ol>\n<li>Lectura de un breve comunicado en la plaza: Saludos y agradecimiento a los asistentes, resumen de la ordenanza municipal y opini\u00f3n de la asamblea.</li>\n<li>Se deja abierta la posibilidad de que otras personas que puedan expresarse sobre ordenanzas similares en sus poblaciones: Alcal\u00e1 de Henares, Granada\u2026</li>\n<li>Acto festivo.</li>\n<li>Mesa de alegaciones: ejemplares resumidos para poder firmar para ser entregados, lista para la recogida de mails para recibir por esta v\u00eda el modelo de alegaci\u00f3n, y hojas de instrucciones sobre c\u00f3mo presentar una alegaci\u00f3n.</li>\n</ol>\n<p>Se distribuyen las siguientes tareas entre los asistentes a la Asamblea:</p>\n<p>&#8211; Equipo de sonido y mesas para alegaciones (Ricardo)</p>\n<p>&#8211; <span style=\"text-decoration: underline\">Elaboraci\u00f3n de un buz\u00f3n</span> para recoger sugerencias sobre otras acciones a realizar (Laura)</p>\n<p>&#8211; <span style=\"text-decoration: underline\">Comunicado</span>: Elaboraci\u00f3n y Lectura. (Petra)</p>\n<p>&#8211; <span style=\"text-decoration: underline\">Mesa de Alegaciones</span> (Comisi\u00f3n de alegaciones)</p>\n<p>&#8211; <span style=\"text-decoration: underline\">Difusi\u00f3n del acto</span>.</p>\n<p>Elaboraci\u00f3n del Cartel (Petra, Laura y Elena). Lo volcar\u00e1n en el grupo.</p>\n<p>Difusi\u00f3n voluntaria de asamblea a sus contactos.</p>\n<p>Difusi\u00f3n a otras Asambleas (<strong>Comisi\u00f3n de Comunicaci\u00f3n</strong>),</p>\n<p>&#8211; <span style=\"text-decoration: underline\">Acto festivo</span>:</p>\n<p>Abierto a la participaci\u00f3n de cualquier vecino o vecina de los pueblos: M\u00fasica, lectura, actividad pl\u00e1stica, animaci\u00f3n\u2026 Se animar\u00e1 a la participaci\u00f3n en el cartel.</p>\n<p>Un compa\u00f1ero ofrece su participaci\u00f3n organizando una <em>danza del mundo</em>.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Se invitar\u00e1 a los medios al acto pero la asamblea acuerda no tener portavoz. (Comisi\u00f3n de alegaciones).</p>\n<p><span style=\"text-decoration: underline\">\u00a0</span></p>\n<p><span style=\"text-decoration: underline\">Punto 3</span>: Comisi\u00f3n de alegaciones</p>\n<p>Se nos informa que las alegaciones est\u00e1n en marcha y estar\u00e1n para el acto del d\u00eda 25.</p>\n<p>Se duda de la fecha m\u00e1xima para alegar que disponga el ayuntamiento. En la asamblea anterior nos manejamos con 30 d\u00edas desde la de publicaci\u00f3n (13 de septiembre) pero podr\u00edan se\u00f1alar como fecha la de entrega de anuncio (quince d\u00edas antes de su publicaci\u00f3n), aunque eso no ser\u00eda lo correcto. Ricardo ir\u00e1 al Ayuntamiento el lunes para enterarse del plazo m\u00e1ximo para alegar \u2013la informaci\u00f3n llegar\u00e1 a trav\u00e9s del grupo de yahoo-.</p>\n<p><span style=\"text-decoration: underline\">Punto 4:</span> Otras acciones</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>6 de octubre a las 18:00 horas: Comisi\u00f3n de Comunicaci\u00f3n de las Asambleas de la Sierra Norte.</p>\n<p>9 de octubre a las 12:00 horas: Asamblea de Coordinaci\u00f3n de la Sierra Norte. Asamblea Intersierras.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Estas dos propuestas salen de Torrelaguna. Se pide a la Comisi\u00f3n de Comunicaci\u00f3n que se ponga en contacto con ellas para ver qu\u00e9 necesitan ya que proponen realizarlas en Guadalix. Se tratar\u00e1 en la siguiente Asamblea.</p>\n<p><span style=\"text-decoration: underline\">\u00a0</span></p>\n<p><span style=\"text-decoration: underline\">Punto 5</span>: Comisi\u00f3n de Educaci\u00f3n.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Se informa de las posibles acciones de apoyo a la escuela p\u00fablica. Se recogen entre los y las asistentes firmas.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Se informa desde la Comisi\u00f3n sobre la iniciativa de recoger informaci\u00f3n de la situaci\u00f3n de los centros educativos de Guadalix para hacer un informe de la sierra.\u00a0 Para ello, se ha creado un mail donde se puede enviar informaci\u00f3n.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Se informa de las huelgas convocadas.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Y de que se ha desconvocado el encierro de la comunidad educativa del IES de Soto.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Alegaciones para apoyar a la Casita de Lozoyuela.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 <span style=\"text-decoration: underline\">\u00a0</span></p>\n<p>La Asamblea apoya la Manifestaci\u00f3n por los Servicios p\u00fablicos convocada para el domingo 18 de septiembre, CAS.</p>\n<p><span style=\"text-decoration: underline\">\u00a0</span></p>\n<p><span style=\"text-decoration: underline\">Otros </span></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>En distintos momentos se ha demandado/ se ha visto la necesidad de un correo electr\u00f3nico para la asamblea conocido por todos y todas.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>La cooperativa FOCO, Fomento Comunitario ofrece su espacio para realizar las asambleas en los d\u00edas lluviosos o muy fr\u00edos. (Antiguo Kanguro, parque de bolas.).</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong>Pr\u00f3xima Asamblea\u00a0 29 de septiembre a las 18:30 horas</strong>.</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Asistencia: 9 personas; Hora aproximada de inicio: 12:00 Se aprueba el acta anterior*. *Aclaraci\u00f3n: En el momento de la asamblea desconocemos el dato de si se ha invitado al alcalde a la asamblea. Consultada la persona encargada de ello sabemos &hellip; <a href=\"https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/2011/09/20/acta-asamblea-17-septiembre/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 344,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            4
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/149"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/344"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=149"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 1,
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/149/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 152,
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/149/revisions/152"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=149"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=149"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=149"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 144,
        "date": "2011-08-22T13:52:25",
        "date_gmt": "2011-08-22T13:52:25",
        "guid": {
            "rendered": "http://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/?p=144"
        },
        "modified": "2011-08-22T13:52:25",
        "modified_gmt": "2011-08-22T13:52:25",
        "slug": "cartel-asamblea-27-de-agosto",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/2011/08/22/cartel-asamblea-27-de-agosto/",
        "title": {
            "rendered": "Cartel Asamblea 27 de Agosto"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p><a href=\"http:/tomalaplazaguadalix.dkworld.es/carteles/cartel_convocatorias_27A.jpg\"><img class=\"alignnone\" src=\"http:/tomalaplazaguadalix.dkworld.es/carteles/cartel_convocatorias_27A.jpg\" alt=\"Cartel 27A\" width=\"621\" height=\"876\" /></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "",
            "protected": false
        },
        "author": 344,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            5
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/144"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/344"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=144"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 1,
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/144/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 147,
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/144/revisions/147"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=144"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=144"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=144"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 139,
        "date": "2011-08-22T13:47:10",
        "date_gmt": "2011-08-22T13:47:10",
        "guid": {
            "rendered": "http://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/?p=139"
        },
        "modified": "2011-08-22T13:47:10",
        "modified_gmt": "2011-08-22T13:47:10",
        "slug": "acta-asamblea-3-de-agosto",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/2011/08/22/acta-asamblea-3-de-agosto/",
        "title": {
            "rendered": "Acta Asamblea 3 de Agosto"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>ACTA DE LA IX ASAMBLEA GUADALIX DE LA SIERRA<br />\nPLAZA CONSISTORIAL, GUADALIX DE LA SIERRA, M\u00cdERCOLES<br />\n03/08/11<br />\nSe inicia la asamblea a las 20:21 aproximadamente, con la presencia de<br />\nMerche, Cristina, Inma, Ming, Rodrigo, Juan Carlos, (luego se acercan Alfonso<br />\nD. y Laura)<br />\n1. Lectura y aprobaci\u00f3n del orden del d\u00eda.<br />\nNo se ha elaborado Orden del D\u00eda por ausencia de llegada de propuestas.<br />\nSe consens\u00faan algunos temas primordiales a tratar.<br />\n2. Lectura y aprobaci\u00f3n del acta de la asamblea anterior (mi\u00e9rcoles<br />\n20/07/2011)<br />\nAl no haberse imprimido el acta no se lee ni se aprueba el acta de dicha<br />\nasamblea por lo que queda pospuesta la lectura y aprobaci\u00f3n a la<br />\npr\u00f3xima asamblea.<br />\n3. Distribuci\u00f3n de funciones de moderaci\u00f3n, turno de palabra y<br />\nredacci\u00f3n acta.<br />\nModeraci\u00f3n y Turno de palabra: Se considera que por la poca afluencia de<br />\npersonas no ser\u00e1 necesario que se encargue nadie de ello.<br />\nRedacci\u00f3n del acta: Juan Carlos.<br />\n4. Desarrollo de la Asamblea.<br />\n\u2022 Las personas presentes comentan la falta de asistencia a las<br />\nasambleas y de difusi\u00f3n de las mismas (no se han pegado carteles<br />\npara las \u00faltimas asambleas). Posibles causas son las vacaciones<br />\nestivales, incompatibilidad con el horario laboral, etc.<br />\n\u2022 Se habla de la necesidad de repartir el trabajo y rotar en las<br />\ncomisiones para que las asambleas tengan difusi\u00f3n y contenido.<br />\n\u2022 Mercedes comenta la posibilidad de establecer un puesto de<br />\ninformaci\u00f3n los s\u00e1bados por la ma\u00f1a en el mercadillo.<br />\n\u2022 Decidimos centrar la asamblea en la solicitud del Berrueco de<br />\ndetectar dos problemas de importancia en la sierra para el<br />\nflujograma que proponen para la Asamblea InterPueblos del s\u00e1bado<br />\nd\u00eda 6 de agosto.<br />\n\u2022 Se habla de la situaci\u00f3n del problema del agua tan vigente las<br />\nultimas semanas. Se comenta que la supuesta soluci\u00f3n (habra que<br />\nver que pasa con ello) del Ayuntamiento es pasar las competencias<br />\nal Canal de Isabel II lo cual llevar\u00eda a un incremento del precio del<br />\nagua para los vecinos. Tambi\u00e9n se habla de la privatizaci\u00f3n del<br />\nCanal de Isabel II y diversas acciones en contra de ello que est\u00e1n<br />\nen marcha en Madrid.<br />\n\u2022 Se habla de dar un impulso a la comisi\u00f3n de educaci\u00f3n y se detecta<br />\ntambi\u00e9n que el problema con la educaci\u00f3n infantil/juvenil se genera<br />\npor la falta de presupuesto por parte del Ayuntamiento y de la<br />\nComunidad dando lugar a la privatizaci\u00f3n de la Educaci\u00f3n. Se<br />\ncomenta el problema del cierre de las Casitas de ni\u00f1os y como<br />\nespacios de uso p\u00fablicos terminan siendo gestionados por<br />\norganismos privados.<br />\n\u2022 Se comenta que en la Sanidad est\u00e1 ocurriendo lo mismo. Se<br />\nsubcontratan los servicios y no se defiende la Sanidad P\u00fablica.<br />\n\u2022 Se consens\u00faa que los dos problemas a tratar para confeccionar el<br />\nflujograma en la asamblea de pueblos del Berrueco sean la<br />\nprivatizaci\u00f3n de los servicios p\u00fablicos (Sanidad, educaci\u00f3n, etc&#8230; )<br />\ny el sistema representativo que impide a lxs vecinxs intervenir en<br />\nlas decisiones municipales.<br />\n\u2022 Se recuerda el consenso adoptado en anteriores asambleas de<br />\nacudir a los plenos del Ayuntamiento y que el pr\u00f3ximo pleno es el<br />\njueves 25 de agosto. Se recuerda la importancia de ir a grabar los<br />\nplenos como derecho de informaci\u00f3n a lxs vecinxs.<br />\n\u2022 Se habla de la posibilidad de hacer alguna actividad informativa<br />\ndurante las fiestas de Guadalix.<br />\n\u2022 Se decide que la pr\u00f3xima asamblea tenga lugar el s\u00e1bado 27 de<br />\nagosto a las 19:30 en la Plaza Consistorial.<br />\n\u2022 Se levanta la sesi\u00f3n asamblearia a las 22.00 horas.</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>ACTA DE LA IX ASAMBLEA GUADALIX DE LA SIERRA PLAZA CONSISTORIAL, GUADALIX DE LA SIERRA, M\u00cdERCOLES 03/08/11 Se inicia la asamblea a las 20:21 aproximadamente, con la presencia de Merche, Cristina, Inma, Ming, Rodrigo, Juan Carlos, (luego se acercan Alfonso &hellip; <a href=\"https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/2011/08/22/acta-asamblea-3-de-agosto/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 344,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            4
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/139"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/344"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=139"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 2,
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/139/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 143,
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/139/revisions/143"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=139"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=139"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=139"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 134,
        "date": "2011-07-23T08:08:52",
        "date_gmt": "2011-07-23T08:08:52",
        "guid": {
            "rendered": "http://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/?p=134"
        },
        "modified": "2011-07-23T08:09:06",
        "modified_gmt": "2011-07-23T08:09:06",
        "slug": "cartel-asamblea-3-de-agosto",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/2011/07/23/cartel-asamblea-3-de-agosto/",
        "title": {
            "rendered": "Cartel Asamblea 3 de Agosto"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p><a href=\"http://tomalaplazaguadalix.dkworld.es/carteles/cartel_convocatorias_3A.jpg\"><img class=\"aligncenter\" src=\"http://tomalaplazaguadalix.dkworld.es/carteles/cartel_convocatorias_3A.jpg\" alt=\"\" width=\"697\" height=\"984\" /></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "",
            "protected": false
        },
        "author": 344,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            5
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/134"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/344"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=134"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 2,
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/134/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 138,
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/134/revisions/138"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=134"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=134"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=134"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 129,
        "date": "2011-07-22T19:32:40",
        "date_gmt": "2011-07-22T19:32:40",
        "guid": {
            "rendered": "http://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/?p=129"
        },
        "modified": "2011-07-22T19:32:40",
        "modified_gmt": "2011-07-22T19:32:40",
        "slug": "acta-asamblea-20-de-julio",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/2011/07/22/acta-asamblea-20-de-julio/",
        "title": {
            "rendered": "Acta Asamblea 20 de julio"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p align=\"center\"><strong>ACTA DE LA ASAMBLEA DE GUADALIX DE LA SIERRA, 20 DE JULIO DE 2011</strong></p>\n<p><strong>Guadalix de la Sierra, 20 de julio de 2011, se inicia la Asamblea a las 20:45 horas aproximadamente.</strong></p>\n<p>No se ha elaborado Orden del D\u00eda por ausencia de llegada de propuestas. Se consensuan algunos temas primordiales a trarar.</p>\n<p>Asisten: Rosa, Juan\u00edn, Chivi, Lourdes, Merce y Alfonso D.</p>\n<p>Tomar\u00e1 el acta Alfonso D.</p>\n<p>En primer lugar se debate el problema de la elaboraci\u00f3n del Orden del D\u00eda, han faltado propuestas y algo de comunicaci\u00f3n dentro de la Comisi\u00f3n de Coordinaci\u00f3n. Lourdes indica que quiere salirse de la misma, que quiere participar en otras actividades. Aunque, hasta que se reorganice esta comisi\u00f3n con nuevos integrantes, Rosa y Lourdes se ocupar\u00e1n del Orden del d\u00eda para futuras asambleas.</p>\n<p>Juan\u00edn nos comenta en qu\u00e9 ha consistido el <strong>Pleno Extraordinario</strong> celebrado por la ma\u00f1ana en el Ayuntamiento <strong>sobre el problema del abastecimiento de agua</strong> en algunas urbanizaciones del pueblo.</p>\n<p><em>El Alcalde les ha invitado a que dejaran de grabar el pleno, porque no estaba permitido. Cuando los que grababan le dijeron que exist\u00eda una sentencia del Tribunal Supremo que permit\u00eda expresamente la grabaci\u00f3n salvo en plenos sobre seguridad, \u00e9l ha contestado que lo mirar\u00e1n mejor para futuros plenos.</em></p>\n<p><em>El Alcalde ha explicado las causas que han llevado a esta situaci\u00f3n: exceso de consumo por las familias que vienen al principio del verano y que, para demostrarlo, podr\u00eda mostrar algunas facturas, que no ha hecho. El representante de UCL le ha llamado en este momento \u201cmentiroso\u201d.</em></p>\n<p><em>La soluci\u00f3n que el Alcalde aporta, sin otra alternativa, es la de traer una tuber\u00eda desde Venturada, con el Canal de Isabel II, pero es costoso, porque habr\u00eda que realizar varias expropiaciones.</em></p>\n<p><em>Ante la insistencia de que cu\u00e1ndo se iba a solucionar el problema, el Alcalde ha asegurado que el Convenio con el Canal estaba a punto de firmarse, a lo que el PSOE le ha recordado que lleva diciendo eso desde 2008.</em></p>\n<p><em>De todas maneras, finaliz\u00f3, el problema ya estaba solucionado, s\u00f3lo hab\u00edan sido unos d\u00edas en los que no hab\u00eda suficiente presi\u00f3n. Sin embargo, algunos asistentes han dicho que hab\u00eda sitios en los que algunos d\u00edas segu\u00eda sin haber agua. En este momento, el Alcalde les ha pedido que se callaran, que no pod\u00edan tomar la palabra en un pleno. Entonces algunos asistentes propusieron salir a la calle a manifestarse.</em></p>\n<p><em>Juan\u00edn y Ricardo le recordaron al Alcalde a la salida que no ten\u00eda comunicaci\u00f3n con los ciudadanos, y que en otros pueblos de la Sierra s\u00ed hab\u00eda Turno de ruegos y preguntas durante los plenos.</em></p>\n<p>Alfonso D. propone que Medio Ambiente vaya mirando papeles sobre este problema, y que se comunique con los afectados, a ver si algunos quieren venir a las reuniones de esta comisi\u00f3n. Lourdes cree que hay poca gente ahora y deber\u00edamos esperar a mayor asistencia en las asambleas y Juan\u00edn cree que habr\u00e1 m\u00e1s plenos sobre este problema y se puede hacer m\u00e1s adelante.</p>\n<p>Finalmente se aprueba que <strong>Medio Ambiente empiece a estudiarlo</strong>, y como primer paso, intentar hacerse con documentos referentes al caso.</p>\n<p>Por otra parte, Merce quiere empezar tambi\u00e9n a reunirse con la Comisi\u00f3n de Educaci\u00f3n. La asamblea cree que ser\u00eda interesante contar con la persona que envi\u00f3 muchas propuestas sobre el colegio y el instituto. Rosa y Alfonso D. se comprometen a buscar a la persona que envi\u00f3 estas propuestas por correo electr\u00f3nico.</p>\n<p>En referencia a pr\u00f3ximas convocatorias, <strong>Lourdes se ofrece para la impresi\u00f3n de carteles</strong>, ya que Charo tiene mucho trabajo ahora en verano. <strong>Juan\u00edn se compromete a cambiar el dise\u00f1o</strong>.</p>\n<p>Se propone hablar en la <strong>pr\u00f3xima asamblea</strong> sobre la <strong>dinamizaci\u00f3n del movimiento</strong> en el pueblo.</p>\n<p>Se decide la <strong>pr\u00f3xima asamblea el mi\u00e9rcoles 3 de agosto a las 20 horas</strong>. Para poder preparar algo del III Encuentro de Asambleas de la Sierra que se celebrar\u00e1 el d\u00eda 6 en El Berrueco.</p>\n<p>Se levanta la sesi\u00f3n a las 21,55 horas.</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>ACTA DE LA ASAMBLEA DE GUADALIX DE LA SIERRA, 20 DE JULIO DE 2011 Guadalix de la Sierra, 20 de julio de 2011, se inicia la Asamblea a las 20:45 horas aproximadamente. No se ha elaborado Orden del D\u00eda por &hellip; <a href=\"https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/2011/07/22/acta-asamblea-20-de-julio/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 344,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            4
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/129"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/344"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=129"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 2,
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/129/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 133,
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/129/revisions/133"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=129"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=129"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=129"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 124,
        "date": "2011-07-19T21:08:36",
        "date_gmt": "2011-07-19T21:08:36",
        "guid": {
            "rendered": "http://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/?p=124"
        },
        "modified": "2011-07-19T21:08:36",
        "modified_gmt": "2011-07-19T21:08:36",
        "slug": "acta-asamblea-del-ii-encuentro-de-pueblos-de-la-sierra",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/2011/07/19/acta-asamblea-del-ii-encuentro-de-pueblos-de-la-sierra/",
        "title": {
            "rendered": "Acta Asamblea del II Encuentro de Pueblos de la Sierra"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p><strong>ACTA ASAMBLEA DEL II ENCUENTRO DE PUEBLOS DE LA SIERRA</strong></p>\n<p><strong>Guadalix de la Sierra, 2 de julio de 2011, se inicia la Asamblea a las 18:15 horas aproximadamente.</strong></p>\n<p>Se lee el Orden del d\u00eda brevemente, puesto que ya se envi\u00f3 una copia en la convocatoria por correo electr\u00f3nico y estuvo disponible en la convocatoria en el blog.</p>\n<p>Se presenta a la moderadora, Nadia, a la que organiza las intervenciones, Lourdes, y al tomador del acta, Alfonso. Todos de la Asamblea de Guadalix de la Sierra.</p>\n<p>El Orden del D\u00eda comienza con la descripci\u00f3n breve y concisa de cada asamblea de la <strong>asistencia y su evoluci\u00f3n</strong>, de las <strong>comisiones y grupos de trabajo</strong> creados hasta la fecha, de las <strong>dificultades</strong> que han encontrado y de las <strong>acciones </strong>tomadas.</p>\n<p><strong>Miraflores:</strong></p>\n<p>La asistencia a las asambleas ha disminuido, de unos 30 al principio han pasado a ser unos 10 permanentemente.</p>\n<p>Las comisiones creadas son las de Comunicaci\u00f3n y de Infraestructuras.</p>\n<p>La principal dificultad detectada es la del compromiso para las acciones.</p>\n<p>No se han consensuado necesidades.</p>\n<p>Creen que la acci\u00f3n com\u00fan entre pueblos es mejorar la mala comunicaci\u00f3n entre pueblos que existe.</p>\n<p><strong>Torrelaguna</strong></p>\n<p>La asistencia a las asambleas se mantiene m\u00e1s o menos.</p>\n<p>Se han creado cinco comisiones: de Comunicaci\u00f3n, de Audiovisuales, de Infraestructura, de Participaci\u00f3n Ciudadana y de Rural y Medio Ambiente.</p>\n<p>La principal dificultad que est\u00e1n encontrando es el compromiso con la gente que asiste, escasa participaci\u00f3n en grupos y comisiones.</p>\n<p>No se han consensuado necesidades.</p>\n<p>En Torrelaguna han pedido al Ayuntamiento que restablezca el turno de Ruegos y preguntas en los plenos, y les van a entregar un reglamento b\u00e1sico de participaci\u00f3n ciudadana, que pretenden consensuar con otros pueblos.</p>\n<p>Han organizado unos talleres en julio sobre pintura, juego, reciclaje y cuentacuentos. Dejan carteles para su difusi\u00f3n.</p>\n<p><strong>Los Molinos</strong></p>\n<p>La asistencia ha descendido, de 60-80 al principio, ahora se mantienen en 15-20. No parece que descienda m\u00e1s.</p>\n<p>Existen dos comisiones por las que pasan todas las propuestas: de Econom\u00eda y de Cultura.</p>\n<p>Han consensuado enviar las actas de las Asambleas a todos los partidos pol\u00edticos, para que las publiquen si quieren en sus webs.</p>\n<p>Han consensuado asistir a los plenos, donde s\u00ed hay Ruegos y Preguntas. Antes de los mismos consensuan las preguntas a hacer en ellos.</p>\n<p><strong>Soto del Real</strong></p>\n<p>La asistencia era 150 personas al principio, y ahora se ha estabilizado en 40-60. Hay un buen nivel de compromiso.</p>\n<p>Las comisiones que se han creado son: de Comunicaci\u00f3n, de Organizaci\u00f3n, de Legislaci\u00f3n, de Transparencia Municipal, de Trabajo y de Espiritualidad.</p>\n<p>En Comunicaci\u00f3n est\u00e1n creando un grupo en la red social N-1. Intentan establecer un punto de informaci\u00f3n en la plaza durante los fines de semana y extenderse por los barrios, porque en Soto la poblaci\u00f3n est\u00e1 muy extendida espacialmente.</p>\n<p>Desde Legal estudian leyes sobre participaci\u00f3n ciudadana, impuestos y funcionamiento municipal. Se ha acordado ir a los plenos, a los que hay que hacer petici\u00f3n para introducir preguntas en los mismos cinco d\u00edas antes, y no siempre las aceptan, porque no entran en el Orden del d\u00eda del Pleno.</p>\n<p>En Trabajo est\u00e1n mirando alternativas de empleo, potenciar el turismo en la sierra y fomentar huertos ecol\u00f3gicos y otras v\u00edas de autoconsumo.</p>\n<p>Las dificultades que encuentran de momento son la disminuci\u00f3n de compromiso por ex\u00e1menes y por vacaciones.</p>\n<p><strong>Buitrago m\u00e1s pueblos</strong></p>\n<p>Los pueblos que agrupa esta asamblea son Buitrago y algunos peque\u00f1os pueblos hacia el norte (Puerto de Somosierra) y hacia el N-E hasta el l\u00edmite con Guadalajara.</p>\n<p>La asistencia es estable en torno a los 30-40.</p>\n<p>Las comisiones son cuatro: de Servicios P\u00fablicos, de Pol\u00edtica Econ\u00f3mica y Laboral, de Participaci\u00f3n Pol\u00edtica y de Autogesti\u00f3n, Territorio y Soberan\u00eda Alimentaria.</p>\n<p>Tiene una lista de correo, un grupo de trabajo en N-1 y un blog junto a Asamblea del Valle Medio del Lozoya.</p>\n<p>Algunos pueblos tienen v\u00edas de participaci\u00f3n directa ciudadana en las decisiones municipales, pretenden extender estos mecanismos a municipios m\u00e1s grandes.</p>\n<p>Las principales dificultades que est\u00e1n encontrando son: c\u00f3mo llegar a la gente que no tiene Internet, por lo que han establecido un punto de informaci\u00f3n en el mercadillo los s\u00e1bados, con info y buz\u00f3n de sugerencias; y la traducci\u00f3n a otros idiomas como \u00e1rabe, rumano, etc.</p>\n<p><strong>Collado Villalba</strong></p>\n<p>La asistencia ha pasado de unas 350 personas al principio a unos 60-70.</p>\n<p>Las comisiones creadas son tres: de Comunicaci\u00f3n, de Legal y de Acci\u00f3n. Existen Grupos de trabajo para actividades puntuales.</p>\n<p>Su principal acci\u00f3n hasta ahora ha sido en fomentar el esfuerzo en la contenci\u00f3n del sueldo de alcaldes y concejales, y relacionarlo con el Salario M\u00ednimo Interprofesional (SMI por 4 como l\u00edmite m\u00e1ximo para el alcalde y los concejales).</p>\n<p>Realizaron una reuni\u00f3n comarcal, con los pueblos del N-O. Con buena asistencia de casi todos los pueblos. Se piensa repetir en 15 d\u00edas.</p>\n<p><strong>Bustarviejo</strong></p>\n<p>La asistencia al principio era de m\u00e1s de 100 personas y ahora se ha estabilizado en 50-60 personas, bastante comprometidas.</p>\n<p>Las comisiones creadas son: de Acci\u00f3n (organizar eventos e infraestructura f\u00edsica), de Econom\u00eda, de Deporte, Cultura y Juventud, de Legal y de Medio Ambiente (coordinada con el resto pr\u00e1cticamente).</p>\n<p>Hay dos grupos de trabajo: Grupo de Dinamizaci\u00f3n (aprender del sistema asambleario) y Grupo de Privatizaciones.</p>\n<p>La principal dificultad encontrada hasta la fecha es el clima, hace mucho calor. Y est\u00e1n dando vueltas al tema de los ni\u00f1os.</p>\n<p>En Legal se est\u00e1 mirando en cubrirse las espaldas con problemas legales, con alg\u00fan tipo de detenciones o problemas. Se ha creado una caja solidaria. Se pasa una gorra solidaria y se guarda un 60% para acciones de la Asamblea, y un 40% para posibles defensas o fianzas.</p>\n<p>Se est\u00e1 estudiando lo de la privatizaci\u00f3n del Canal.</p>\n<p><strong>Navalafuente</strong></p>\n<p>En asistencia un d\u00eda llegaron a ser 30, pero se han estabilizado en unos 10.</p>\n<p>No tienen comisiones, se organizan un poco entre todos, porque son pocos.</p>\n<p>Se tiene un blog y un grupo de correo. Se pegan carteles para intentar que acuda m\u00e1s gente.</p>\n<p>Se ha consensuado la asistencia a los Plenos.</p>\n<p>Tres dificultades principales: no pueden llegar a toda la gente a trav\u00e9s de Internet, est\u00e1n trabajando en otras v\u00edas de difusi\u00f3n; la traducci\u00f3n a otros idiomas, no se ha resuelto a\u00fan; y la dureza del clima, mucho calor, se van a intercalar d\u00edas de fin de semana y a diario por la tarde y a partir de ahora se van a reunir en el parque.</p>\n<p><strong>Pedrezuela</strong></p>\n<p>La asistencia de la primera asamblea fue de 18 personas, baj\u00f3 despu\u00e9s y ahora ha crecido un poco, en torno a las 12 personas.</p>\n<p>Existen tres grupos de trabajo: Local, Extralocal y Comunicaci\u00f3n.</p>\n<p>El Grupo de Comunicaci\u00f3n est\u00e1 trabajando en ordenar toda la informaci\u00f3n que llega de otras asambleas y en organizar la participaci\u00f3n. Hay un grupo de trabajo en N-1 y un correo de la Asamblea, adem\u00e1s est\u00e1n trabajando con la Comisi\u00f3n de Comunicaci\u00f3n de Sol.</p>\n<p>Su principal problema es la participaci\u00f3n del pueblo, para ello creen que estar\u00eda bien llegar a m\u00e1s perfiles de personas en la Asamblea: traducir a otros idiomas y dise\u00f1os para atraer a otras personas.</p>\n<p><strong>Moralzarzal</strong></p>\n<p>La asistencia ha pasado de 150-200 personas al principio a 30 personas actualmente.</p>\n<p>Las comisiones creadas son de Comunicaci\u00f3n, de Medio Ambiente y de Cultura y Juventud.</p>\n<p>Las acciones que han llevado a cabo han sido de establecer una mesa informativa para la gente del pueblo, solicitar que los plenos se celebren en horario de tarde para poder acudir y tomar acciones contra el proyecto de construcci\u00f3n de un campo de golf en la dehesa.</p>\n<p><strong>Tres Cantos</strong></p>\n<p>De 200 personas en un principio se ha pasado a 50-60 personas en las asambleas.</p>\n<p>Las comisiones creadas son de Comunicaci\u00f3n/Participaci\u00f3n, de Legal, de Medio Ambiente, de Cultura y de Salud.</p>\n<p>Las acciones aprobadas est\u00e1n en l\u00ednea con las aprobadas en Sol, con algunas modificaciones o matizaciones.</p>\n<p>Se est\u00e1 presionando para que en los plenos del Ayuntamiento se establezca un turno de Ruegos y Preguntas y que estos plenos se celebren por la tarde.</p>\n<p>Se han realizado varias acciones en cuando al consumo, como mercadillos de trueque.</p>\n<p>La principal dificultad que ven es la de la distancia con los pueblos del norte.</p>\n<p><strong>El Berrueco</strong></p>\n<p>Han descendido de 45 a 30 personas en las asambleas.</p>\n<p>Las comisiones que existen son de Sector P\u00fablico, de Participaci\u00f3n, de Comunicaci\u00f3n y de Sector Social y Trabajo.</p>\n<p>Se est\u00e1n recogiendo firmas en el pueblo para llevar a cabo las propuestas al Ayuntamiento.</p>\n<p>Preocupa especialmente la privatizaci\u00f3n del Canal de Isabel II.</p>\n<p>Se est\u00e1n utilizando los corchos municipales para informar. Adem\u00e1s hay un buz\u00f3n de sugerencias en la plaza.</p>\n<p>Se van a organizar charlas pol\u00edticas, talleres de autogesti\u00f3n, bancos de tiempo, etc.</p>\n<p><strong>Galapagar</strong></p>\n<p>La asistencia ha pasado de 300 personas a 30 aproximadamente. Creen que deben intensificar la difusi\u00f3n mediante carteles de nuevo.</p>\n<p>Hay cuatro comisiones: de Comunicaci\u00f3n, de Legal, de Acci\u00f3n Social y de Seguimiento Pol\u00edtico. Hay un Grupo de Trabajo de Portavoces rotativo.</p>\n<p>En el apartado dificultades, destacan que este mismo d\u00eda la polic\u00eda ha ido a molestar porque ten\u00edan unos carteles donde apuntar propuestas y les han dicho que eso no pod\u00eda estar ah\u00ed; que las Asambleas dan la sensaci\u00f3n de dar vueltas siempre a lo mismo, se hacen tediosas y lentas, en parte porque hay gente que va a algunas asambleas y preguntan cosas que ya se hab\u00edan decidido en otras, y adem\u00e1s, hay gente que intenta hablar de cosas que no tienen que ver con lo que se est\u00e1 hablando; que la participaci\u00f3n de concejales ha levantado ampollas, hay gente que ha abandonado la Asamblea por eso; y que tienen problemas para priorizar todas las propuestas que nos llegan, que son muchas, mediante buzones de sugerencias, por ejemplo.</p>\n<p>Comunicaci\u00f3n tiene blog, p\u00e1gina web y N-1, pero van a potenciar tablones de anuncios y carteles para llegar a gente sin Internet.</p>\n<p>Acci\u00f3n Social est\u00e1 en contacto con Sol y Collado Villalba para coordinarse para parar los desahucios.</p>\n<p>Seguimiento Pol\u00edtico se est\u00e1 centrando en la participaci\u00f3n en los pueblos.</p>\n<p>Empiezan a organizarse con los portavoces para comunicarse con la Sierra, la Sierra Noroeste y Sol. Necesitan un protocolo para no tardar 3 meses en tomar una decisi\u00f3n.</p>\n<p><strong>Guadalix</strong></p>\n<p>La asistencia se ha reducido, de las primeras asambleas, 40-50, a 10-15 personas las \u00faltimas.</p>\n<p>Se intercalan entre fin de semana y a diario para evitar problemas de horarios, y cada vez que hace m\u00e1s calor viene menos gente.</p>\n<p>Las comisiones creadas de momento son de Coordinaci\u00f3n, de Comunicaci\u00f3n (son subcomisi\u00f3n de Inform\u00e1tica), de Local, de Global y de Asamblearismo (por crear).</p>\n<p>La gente quiz\u00e1 se cans\u00f3 un poco porque ven\u00edan con propuestas muy concretas, que en la Asamblea se discuten poco a poco, por eso la Comisi\u00f3n de Local se ha empezado a reunir para canalizar todas estas propuestas.</p>\n<p>Se ha ido a los dos Plenos celebrados hasta ahora.</p>\n<p>Se ha hecho un Taller de Funcionamiento de Ayuntamiento, para conocer sus mecanismos.</p>\n<p>Algunos concejales han venido o est\u00e1n interesados en participar en las asambleas, no tienen problemas en principio siempre que vengan a t\u00edtulo personal.</p>\n<p>En el \u00faltimo Pleno se ha acordado que el Ayuntamiento deje unas horas a la semana un despacho para los grupos de la oposici\u00f3n, para que los ciudadanos puedan acercarse.</p>\n<p>La principal dificultad es que hay gente en el pueblo que quita los carteles de las convocatorias; adem\u00e1s, es un caos el correo electr\u00f3nico, por la gran cantidad de informaci\u00f3n que nos llega de Sol y otras asambleas, por eso se cre\u00f3 la subcomisi\u00f3n de Inform\u00e1tica.</p>\n<p>Se ha creado un foro, como otro medio de debate y participaci\u00f3n, m\u00e1s organizado que la lista de correo.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>El siguiente punto del Orden del D\u00eda establec\u00eda la lectura de las propuestas o necesidades que asistentes y otros ciudadanos pondr\u00edan en los paneles que de los puntos informativos en la plaza y en el lugar de la comida. La organizaci\u00f3n decide no leer estas propuestas porque parece que todas ellas son referentes al pueblo de Guadalix, y por tanto, no interesan a los dem\u00e1s pueblos.</p>\n<p>Por tanto, se abre el <strong>turno libre de palabra</strong>, en el que se comentar\u00e1n tambi\u00e9n posibles acciones comunes entre varios pueblos de la sierra.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong>Pedrezuela</strong></p>\n<p>Se ha creado un grupo N-1 para estar en contacto todas las Comisiones de Comunicaci\u00f3n de Madrid. Nos piden que nos unamos, para aunar esfuerzos y compartir experiencias. Se est\u00e1 debatiendo c\u00f3mo abrir otros canales de comunicaci\u00f3n, como foros.</p>\n<p>Se pregunta si hay algo preparado para actuar en relaci\u00f3n al Parque Regional de la Sierra, y las nuevas pol\u00edticas.</p>\n<p><strong>Buitrago m\u00e1s pueblos</strong></p>\n<p>Cuatro propuestas:</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 \u201cSe hace camino al andar\u201d: Intentar coordinar las marchas que vienen del norte en la tercera semana de julio: acogida, acompa\u00f1arles alguna jornada, pancartas, comida, etc.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Tratar de no consumir los lunes en la sierra.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 No consumir luz de 22 a 22.30 los martes.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Asamblea el d\u00eda 7 de julio en Lozoyuela.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Info sobre la posible construcci\u00f3n de un campo de golf en Cabanillas.</p>\n<p><strong>Acompa\u00f1ante de Navalafuente</strong></p>\n<p>En su Asamblea se ha hecho un taller sobre manejo b\u00e1sico de Internet: blogs, listas de distribuci\u00f3n, etc. Pregunta por el Taller de Funcionamiento del Ayuntamiento que se ha hecho en Guadalix, si se podr\u00edan filmar este tipo de cosas y difundir por Internet, para no doblar esfuerzos.</p>\n<p><strong>Portavoz de Democracia Real Ya</strong></p>\n<p>Comenta que tengamos paciencia, que no hay que preocuparse de la asistencia, que poco a poco se va cogiendo fuerza. Eso s\u00ed, trabajar en el boca a boca y no centrarse s\u00f3lo en Internet.</p>\n<p>Important\u00edsimo el interesarse por la participaci\u00f3n ciudadana en los plenos de los Ayuntamientos.</p>\n<p><strong>Acompa\u00f1ante de representantes de Pedrezuela</strong></p>\n<p>Se pueden crear miles de puestos de trabajo con ideas f\u00e1ciles y capaces de hacer entre todos.</p>\n<p>Propone que exijamos siempre que nos echen gasolina en las estaciones de servicio, que eso crear\u00eda miles de puestos de trabajo.</p>\n<p><strong>El Berrueco</strong></p>\n<p>Han cambiado el nombre de la Asamblea, de Popular a Vecinal.</p>\n<p>Proponen alg\u00fan tipo de coordinaci\u00f3n de grupos de trabajo sobre la privatizaci\u00f3n del Canal de Isabel II.</p>\n<p>Se propone que fomentemos el medio de contacto con la Plataforma de Afectados por las Hipotecas, para coordinar las acciones para parar los desahucios en la sierra.</p>\n<p>Nos comunica que en relaci\u00f3n al problema del Canal, van a emitir dos pel\u00edculas pr\u00f3ximamente: <em>Y tambi\u00e9n la lluvia</em> y <em>Oro impuro</em>.</p>\n<p>Para retrasar la privatizaci\u00f3n del Canal se propone una Iniciativa Legislativa Municipal, con 3 pueblos con m\u00e1s de 50mil censores, o 10 colindantes. Aun llevando eso, se votar\u00eda en contra y seguir\u00edan la privatizaci\u00f3n, pero al menos se dar\u00eda publicidad al asunto.</p>\n<p><strong>Guadalix</strong></p>\n<p>Anima a los asistentes a que no decaigan por ser pocos, que el Encuentro se ha organizado entre 8 \u00f3 10, as\u00ed que se pueden hacer cosas.</p>\n<p>Guadalix contesta que se grab\u00f3 el Taller de Funcionamiento del Ayuntamiento y que se est\u00e1 preparando para difundirlo por Internet. Adem\u00e1s apunta que, en este taller, descubrieron que con el 15% del censo de firmas, cualquier propuesta est\u00e1 obligada a entrar en el pleno, otra cosa ser\u00e1 que la aprueben o no.</p>\n<p><strong>Galapagar</strong></p>\n<p>Solicitan ayuda de los pueblos de la sierra al pueblo de Galapagar porque el Ayuntamiento no hace m\u00e1s que poner trabas a las actividades juveniles que se organizan. Al d\u00eda siguiente a las 12 de la ma\u00f1ana ser\u00e1 la primera concentraci\u00f3n.</p>\n<p>Piden contacto a los pueblos cercanos para organizar la llegada de la columna N-O del 23 de julio.</p>\n<p><strong>Bustarviejo</strong></p>\n<p>El fin de semana que viene tienen unas actividades para impulsar la participaci\u00f3n de todos los vecinos en asambleas y en grupos de trabajo. Se va a hacer recogida de sugerencias, teatro explicando los modelos de participaci\u00f3n, comida popular, etc.</p>\n<p>Hay otros proyectos como el banco de trueque y el banco de tiempo.</p>\n<p>Desde Medio Ambiente y Urbanismo se est\u00e1 trabajando en el Plan de Ordenaci\u00f3n Urbana del Ayuntamiento y en las necesidades de la gente en este aspecto. El Ayuntamiento est\u00e1 siendo muy accesible de momento.</p>\n<p>Se est\u00e1 intentando montar una asamblea de chicos de 13 a 18 a\u00f1os, para intentar la participaci\u00f3n de los adolescentes.</p>\n<p><strong>Soto del Real (a t\u00edtulo personal)</strong></p>\n<p>Contestando la propuesta del compa\u00f1ero de Pedrezuela: cuidado con las iniciativas como la que ha propuesto, que muchas veces van a fastidiar m\u00e1s a los trabajadores que a los propios empresarios.</p>\n<p><strong>Guadalix</strong></p>\n<p>Comunican que se ha consensuado que los Plenos se graben en v\u00eddeo, que el alcalde intenta evitar esto, a pesar de haber una sentencia del Tribunal Supremo que dictamina que es totalmente legal grabarlos, puesto que son p\u00fablicos.</p>\n<p>La intenci\u00f3n a medio plazo es retransmitir los Plenos en directo por internet.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>A continuaci\u00f3n, el Orden del D\u00eda ordenaba el debate acerca de la convocatoria del siguiente Encuentro de Pueblos de la Sierra.</p>\n<p>Se propone un pueblo donde la asistencia sea peque\u00f1a, para hacernos ver.</p>\n<p>Se propone cambiar alg\u00fan encuentro al lado N-O, para que no siempre sean ellos los que hagan tantos kil\u00f3metros.</p>\n<p>Se propone que si el pueblo anfitri\u00f3n del Encuentro tiene una asamblea peque\u00f1a, se pueda acudir desde otras asambleas a colaborar en la organizaci\u00f3n.</p>\n<p>Finalmente, el representante de <strong>El Berrueco se ofrece como pr\u00f3ximo Encuentro, se har\u00e1 el 6 de agosto, a las 19 horas en la Plaza del pueblo</strong>.</p>\n<p><strong>Se propone Galapagar como pueblo anfitri\u00f3n en la siguiente asamblea, en septiembre.</strong></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>La Asamblea del Encuentro termina con la exposici\u00f3n de los puntos consensuados en la Asamblea de Ni\u00f1os que se ha celebrado paralelamente.</p>\n<p>La despedida de todos los asistentes se ha realizado en la Plaza Consistorial, para despertar mayor inter\u00e9s en la gente del pueblo.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong>La Asamblea del II Encuentro de Pueblos de la Sierra se da por finalizada a las 20:15 horas aproximadamente.</strong></p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>ACTA ASAMBLEA DEL II ENCUENTRO DE PUEBLOS DE LA SIERRA Guadalix de la Sierra, 2 de julio de 2011, se inicia la Asamblea a las 18:15 horas aproximadamente. Se lee el Orden del d\u00eda brevemente, puesto que ya se envi\u00f3 &hellip; <a href=\"https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/2011/07/19/acta-asamblea-del-ii-encuentro-de-pueblos-de-la-sierra/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 344,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            4
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/124"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/344"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=124"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 1,
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/124/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 127,
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/124/revisions/127"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=124"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=124"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=124"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 119,
        "date": "2011-07-12T16:01:56",
        "date_gmt": "2011-07-12T16:01:56",
        "guid": {
            "rendered": "http://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/?p=119"
        },
        "modified": "2011-07-12T16:01:57",
        "modified_gmt": "2011-07-12T16:01:57",
        "slug": "acta-asamblea-10-de-julio",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/2011/07/12/acta-asamblea-10-de-julio/",
        "title": {
            "rendered": "Acta Asamblea 10 de Julio"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p><strong>PLAZA CONSISTORIAL, GUADALIX DE LA SIERRA,\u00a0 DOMINGO 10/07/2011 </strong></p>\n<p>Se inicia la asamblea a las 20:21 aproximadamente, con la presencia de Merche, Rosa, Radu, Ming, Raquel, Nadia, Silvia, Juan, Sergio, Ricardo, Jamie, Alfonso M,</p>\n<p>Se \u201cincorporan\u201d a la asamblea un grupo de alrededor de 36 personas que han sido convocadas para organizarse para intentar resolver el problema con el agua que sufre el pueblo de Guadalix de la Sierra.</p>\n<p>Este hecho hace que se <strong>consens\u00fae </strong>modificar el orden del d\u00eda y debatir en primer lugar el punto 8 del orden del d\u00eda 8. Acci\u00f3n &#171;derecho a ducharnos&#187;</p>\n<p>Se explica brevemente a las personas presentes lo que es la Asamblea Popular de Guadalix de la Sierra y se procede con los tres primeros puntos del orden del d\u00eda.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong>1. Lectura y aprobaci\u00f3n del orden del d\u00eda.</strong></p>\n<p><strong>2. Lectura y aprobaci\u00f3n del acta\u00a0 de la asamblea anterior (martes 28/06/2011)</strong></p>\n<p><strong>3.Distribuci\u00f3n funciones de moderaci\u00f3n, turno de palabra y redacci\u00f3n acta.</strong></p>\n<p>Moderaci\u00f3n: Rosa.</p>\n<p>Turno de palabra: Raquel.</p>\n<p>Redacci\u00f3n del acta: Ming.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong>8. Acci\u00f3n &#171;derecho a ducharnos&#187;.</strong></p>\n<p>Teresa expone que el problema con el agua en Guadalix ya ha sucedido otros a\u00f1os y propone una acci\u00f3n o protesta en la pza Consistorial simulando que vamos a ducharnos all\u00ed porque en casa no hay agua.</p>\n<p>Jamie expone que el problema se produce por la antig\u00fcedad de las infraestructuras, el crecimiento del n\u00famero de habitantes y urbanizaciones desde\u00a0 los a\u00f1os 90, la red no da abasto, la permisividad del ayuntamiento con los promotores por no exigirles construir la infraestructura necesaria,&#8230;</p>\n<p>Informa de que desde el 98 se dej\u00f3 de pagar al Canal de Isabel II y ahora los recibos del agua los cobra el Ayto. Seg\u00fan la Ley de aguas el dinero que se cobra por este concepto debe de ir destinado solamente para el suministro. Parece ser que el Ayuntamiento invierte este dinero en gasto corriente. Hay 2 millones y medio de deuda con el Canal de Isabel II y hay que traspasar las competencias al Canal. El ayto no facilita informaci\u00f3n. Era la rotura de una bomba y despu\u00e9s un consumo excesivo. No se aclaran. Es un problema de infraestructuras. Propone que lxs vecinxs se organicen. A Iu no le hacen caso en el Ayto. Ser\u00eda conveniente contactar con los medios de comunicaci\u00f3n. Una vecina dice que en el ayto le han dicho que el traspaso de las competencias al Canal est\u00e1 listo y solamente faltan dos firmas. Jamie aclara que es un proceso lento y que durar\u00eda por lo menos una a\u00f1o (Hay que aprobarlo en pleno, publicarlo en bocam, etc.)</p>\n<p>Carlos expone que el Ayto. lleva 6 a\u00f1os diciendo lo mismo. Es una tomadura de pelo. Est\u00e1 de acuerdo con hacer la protesta. No hay presi\u00f3n en el agua.</p>\n<p>Sergio coincide en que el problema viene de lejos y hay que resolverlo ya de una vez. Organizarse. Propone exigir cisternas aunque si no hay dep\u00f3sitos \u2026</p>\n<p>Alejandro dice que ya son 10 a\u00f1os con el problema Hay que protestar ya. No regar el jard\u00edn. Nadie baja a protestar. \u00c9l instal\u00f3 un deposito y un motor y no tiene el problema.</p>\n<p>Alguien no entiende que todo el mundo vot\u00f3 al PP a\u00fan sabiendo este problema.</p>\n<p>Una se\u00f1ora dice que el deposito y el motor hacen que baje la calidad del agua. Se queja de que aun pagando el agua, el IBI, impuestos, etc tengamos que buscar una soluci\u00f3n privada (motor/deposito). Hay que buscar una soluci\u00f3n definitiva.</p>\n<p>Javier. Vive arriba del camino de chozas. El pueblo no se entera del problema porque s\u00f3lo afecta a lxs vecinxs de arriba. En 2008 hab\u00eda agua. Dice que algo ha pasado. Sugiere que el reciente\u00a0 llenado de la piscina municipal tenga algo que ver. Puede ser que haya una aver\u00eda en la estaci\u00f3n de bombeo. Sale el agua hacia arriba pero no llega. Distribuye hacia arriba, en vez de mandar el agua arriba y que caiga por gravedad. Hay 3 y 4 cortes de agua diarios. Esta vez van 48 horas sin agua. Los t\u00e9cnicos han abandonado a los vecinos. No es momento de discursos pol\u00edticos. Ideas para presionar al Ayto. Exigimos tener agua. Propone una \u201ctormenta de ideas\u201d: Ba\u00f1arse en las fuentes p\u00fablicas, no pagar el agua. El precio del agua en Guadalix es de 50 centimos el metro c\u00fabico y en Madrid es de 1,90 euros. No pagar el IBI puntualmente. Cacerolada. Recoger firmas. Informar a la prensa. Circular pitando con los coches y cortar el tr\u00e1fico. Manifestarse en la piscina pac\u00edficamente. Denunciar ante la Guardia Civil. La Polic\u00eda le ha dicho que se puede hacer.</p>\n<p>Rosa propone reunir 600 firmar para una ILM. (15% del censo)</p>\n<p>Jamie. La ley de \u201cBases locales\u201d obliga al suministro de agua. Han pinchado un acu\u00edfero en la zona del instituto y est\u00e1n inyect\u00e1ndola al suministro. No ha podido ver el resultado de los an\u00e1lisis de control de la calidad del agua. Propone que se hagan p\u00fablicos o se contrate una empresa externa.</p>\n<p>Un vecino dice que la red pierde un 40% o un 50%. Una vecina propone cerrar el acceso de veh\u00edculos al pueblo.</p>\n<p>Laura propone formar una comisi\u00f3n sobre este tema y cerrar una acci\u00f3n de protesta para el s\u00e1bado.</p>\n<p>A Rosa no le gusta que se cierre el tr\u00e1fico a los veh\u00edculos.</p>\n<p>Mercedes propone crear una comisi\u00f3n.</p>\n<p>Rosa (como moderadora ofrece el feisbuk, blog, emails de TomalaPlaza Guadalix.)</p>\n<p>Nadia ofrece el Foro e internet. Ha tra\u00eddo papelitos con las direcciones de la web. No le gusta lo de cerrar el tr\u00e1fico. Es poco ecol\u00f3gico. Se deber\u00eda concretar alguna acci\u00f3n. Apoya el simulacro de ducha en la Pza.</p>\n<p>Rosa propone pedir firmas el s\u00e1bado.</p>\n<p>Ming propone crear una comisi\u00f3n de trabajo espec\u00edfica.</p>\n<p>Un vecino propone hacer la acci\u00f3n el s\u00e1bado a las 13horas. Traer una manguera desde la Fuente de la pza de la Libertad.</p>\n<p>Javi propone que le demos seguimiento.</p>\n<p>Ming insiste en crear una comisi\u00f3n.</p>\n<p>Una vecina propone llamar a los medios de comunicaci\u00f3n, no pagar el agua, exigir que el dinero de los recibos del agua se emplee en el suministro.</p>\n<p>Una vecina dice que Onda Sierra emite ma\u00f1ana sobre el problema. Van a llamar a casa de Javier y parece ser que intentar\u00e1n que el Alcalde se explique.</p>\n<p>Se propone establecer un d\u00eda para la siguiente reuni\u00f3n.</p>\n<p>Nadia propone crear comisi\u00f3n.</p>\n<p>Se propone acci\u00f3n para ma\u00f1ana d\u00eda 11 de julio.</p>\n<p>Juan expone que no debemos pensarlo mas. Es algo urgente pues los vecinas est\u00e1n sin agua.</p>\n<p><strong>SE CONSENS\u00daA quedar todas las tarde a partir de ma\u00f1ana d\u00eda 11 en la pza Consistorial.</strong></p>\n<p><strong> </strong></p>\n<p><strong>4.- Encuentro de Pueblos. Impresiones, compromisos adquiridos, propuestas realizadas\u2026.</strong></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Juan expone que se intercambiaron impresiones las Comisiones de Comunicaci\u00f3n de los pueblos que acudieron. Y se crear\u00e1 una red para filtrar la informaci\u00f3n. El pr\u00f3ximo encuentro ser\u00e1 el s\u00e1bado 6 de agosto a las 19 horas en El Berrueco. Se explica el desarrollo del encuentro.</p>\n<p>Ming plantea la falta de implicaci\u00f3n, dice que hay asambleas sobre temas concretos en Madrid (p.ej.: Asamblea de educaci\u00f3n en cortilandia), en Sol.</p>\n<p><strong>7.- Asambleas Sierra Norte (Comisi\u00f3n de comunicaci\u00f3n)</strong></p>\n<p>Tambi\u00e9n hubo un encuentro de Sierra Norte, y no estamos acudiendo.</p>\n<p>Juan explica el inicial desencuentro con el Blog de Sierra Norte y que ya se ha aclarado que fue un malentendido y habr\u00eda que mandar a alguien a siguientes reuniones.</p>\n<p><strong>6 .- Marchas de indignados a su paso por Cercedilla, Miraflores, Colmenar Viejo.</strong></p>\n<p>Se informa de la llegada de la Marcha indignada a Madrid el d\u00eda 23. Se prev\u00e9 que la marcha llegue el d\u00eda 20 a Manzanares el Real y a Colmenar Viejo el d\u00eda 21. <strong>Se consensu\u00e1 participar como Asamblea.</strong></p>\n<p>Ming plantea la necesidad de quedar miembros de la comisi\u00f3n de comunicaci\u00f3n o coordinaci\u00f3n con un ordenador y filtrar todos los correos electr\u00f3nicos que est\u00e1 recibiendo el buz\u00f3n de tomalaplaza.guadalix@gmail.com</p>\n<p>Se consens\u00faa que las personas que acudan a las reuniones u eventos con otras Asambleas no tienen capacidad de representar a la Asamblea. Si a informar pero no a tomar decisiones.</p>\n<p><strong>8.-\u00a0 Otros temas y propuestas. Propuesta de Juan sobre desarrollo de un taller sobre el funcionamiento de la Ley Electoral espa\u00f1ola.</strong></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Juan explica que quiere hacerlo en alguna Asamblea y que debido a su trabajo conoce como funciona la Ley D\u00b4Hont. No se concreta una fecha ni lugar para realizarlo.</p>\n<p><strong>5.- Comisi\u00f3n de Local: Clasificaci\u00f3n de propuestas por la comisi\u00f3n de Local y propuesta de trabajo.</strong></p>\n<p>La comisi\u00f3n de Local explica que han reunido todas las propuestas surgidas en Asambleas pasadas, las llegadas por internet y las recogidas en los papelorios del encuentro de Pueblos de la Sierra de Madrid. Se han hecho 8 grupos y 2 subgrupos. Se subir\u00e1n al foro. http://tomalaplazaguadalix.dkworld.es/</p>\n<p>Pol\u00edtica Municipal<strong><em><span style=\"text-decoration: underline\"> </span></em></strong></p>\n<p>Cultura<strong><em><span style=\"text-decoration: underline\"> </span></em></strong></p>\n<p>Educaci\u00f3n<strong><em><span style=\"text-decoration: underline\"> </span></em></strong></p>\n<p>Infraestructura, Ubanismo y Seguridad Vial<strong><em><span style=\"text-decoration: underline\"> </span></em></strong></p>\n<p>Medio Ambiente<strong><em><span style=\"text-decoration: underline\"> </span></em></strong></p>\n<p>Empleo y Econom\u00eda<strong><em><span style=\"text-decoration: underline\"> </span></em></strong></p>\n<p>Acci\u00f3n Social y Participaci\u00f3n<strong><em><span style=\"text-decoration: underline\"> </span></em></strong></p>\n<p>Sanidad<strong><em><span style=\"text-decoration: underline\"> </span></em></strong></p>\n<p>La propuesta es crear comisiones antes de la pr\u00f3xima Asamblea. Se propone que cada persona decida en cual de ellas quiere aportar y que estar\u00eda bien apuntarse a m\u00e1s de una para que se pueda dar forma a las propuestas.</p>\n<p><strong>8.-\u00a0 Otros temas y propuestas.</strong></p>\n<p><strong>Se consens\u00faa </strong>que\u00a0 en pr\u00f3ximas Asambleas se pondr\u00e1 una cuerda de tender entre dos \u00e1rboles o farolas para que las personas puedan aportar m\u00e1s propuestas.</p>\n<p>Mercedes expone que deber\u00edamos de cambiar el cartel de convocatoria de las Asambleas.</p>\n<p><strong>\u201cVEN, PARTICIPA Y LUCHA POR TUS PROPUESTAS\u201d</strong>. La idea es que la gente no venga solamente a traer propuestas para que alguien se las haga, sino que se implique en sacarlas adelante participando en la asamblea y trabajando en las comisiones.<br />\n<strong>Juntos podemos&#187;</strong></p>\n<p>Se expone que no estamos poniendo carteles en la Cafeter\u00eda, Bar Lafuente, tal y como se acord\u00f3. Se\u00a0 expone igualmente que Charo no va a poder realizar carteles y pegarlos durante un tiempo por cuestiones laborales.</p>\n<p>El pr\u00f3ximo pleno municipal ser\u00e1 el 25 de agosto y se plantea acudir con c\u00e1maras de video y la Ley y la Sentencia del Tribunal Supremo que establece el derecho a grabar el pleno.</p>\n<p>Se comenta la campa\u00f1a contra la Privatizaci\u00f3n del Canal de Isabel II.</p>\n<p><strong>9.- Convocatoria pr\u00f3xima Asamblea.</strong></p>\n<p><strong> </strong></p>\n<p>Se consens\u00faa que se celebre el pr\u00f3ximo mi\u00e9rcoles d\u00eda 20 a las 20 horas en la Pza. Consistorial.</p>\n<p>Se levanta la sesi\u00f3n asamblearia pasadas a las 22.20 horas</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>PLAZA CONSISTORIAL, GUADALIX DE LA SIERRA,\u00a0 DOMINGO 10/07/2011 Se inicia la asamblea a las 20:21 aproximadamente, con la presencia de Merche, Rosa, Radu, Ming, Raquel, Nadia, Silvia, Juan, Sergio, Ricardo, Jamie, Alfonso M, Se \u201cincorporan\u201d a la asamblea un grupo &hellip; <a href=\"https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/2011/07/12/acta-asamblea-10-de-julio/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 344,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            4
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/119"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/344"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=119"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 2,
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/119/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 123,
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/119/revisions/123"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=119"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=119"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=119"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 113,
        "date": "2011-07-11T08:17:09",
        "date_gmt": "2011-07-11T08:17:09",
        "guid": {
            "rendered": "http://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/?page_id=113"
        },
        "modified": "2011-07-11T08:17:38",
        "modified_gmt": "2011-07-11T08:17:38",
        "slug": "foro",
        "status": "publish",
        "type": "page",
        "link": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/foro/",
        "title": {
            "rendered": "Foro"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>Aqu\u00ed ten\u00e9is el enlace a nuestro foro.</p>\n<p><a href=\"http://tomalaplazaguadalix.dkworld.es/foro/\">http://tomalaplazaguadalix.dkworld.es/foro/</a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Aqu\u00ed ten\u00e9is el enlace a nuestro foro. http://tomalaplazaguadalix.dkworld.es/foro/</p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 344,
        "featured_media": 0,
        "parent": 0,
        "menu_order": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/113"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/page"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/344"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=113"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 2,
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/113/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 117,
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/113/revisions/117"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=113"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 108,
        "date": "2011-07-04T18:06:44",
        "date_gmt": "2011-07-04T18:06:44",
        "guid": {
            "rendered": "http://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/?p=108"
        },
        "modified": "2011-07-04T18:06:44",
        "modified_gmt": "2011-07-04T18:06:44",
        "slug": "cartel-asamblea-10-de-julio",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/2011/07/04/cartel-asamblea-10-de-julio/",
        "title": {
            "rendered": "Cartel Asamblea 10 de Julio"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p><img class=\"aligncenter\" src=\"http://tomalaplazaguadalix.dkworld.es/carteles/cartel_convocatorias_10Ju.JPG\" alt=\"\" width=\"701\" height=\"990\" /></p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "",
            "protected": false
        },
        "author": 344,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            5
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/108"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/344"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=108"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 2,
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/108/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 112,
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/108/revisions/112"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=108"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=108"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=108"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 103,
        "date": "2011-07-04T09:54:12",
        "date_gmt": "2011-07-04T09:54:12",
        "guid": {
            "rendered": "http://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/?p=103"
        },
        "modified": "2011-07-04T09:54:12",
        "modified_gmt": "2011-07-04T09:54:12",
        "slug": "sentencia-a-favor-del-supremo-para-grabar-los-plenos",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/2011/07/04/sentencia-a-favor-del-supremo-para-grabar-los-plenos/",
        "title": {
            "rendered": "Sentencia a favor del Supremo para grabar los plenos"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>Bueno, os dejo aqu\u00ed otro documento interesante, es la sentencia de hace unos a\u00f1os de un contencioso entre una cadena de televisi\u00f3n y un ayutamiento de un pueblo de la Comunidad Valenciana. Muchos lo solicitasteis en el pasado Encuentro de Pueblos de la Sierra y aqu\u00ed lo ten\u00e9is.</p>\n<p><a href=\"http://tomalaplazaguadalix.dkworld.es/descargas/Sentencia-Grabacion-plenos.pdf\" target=\"_blank\">Sentencia Tribunal Supremo</a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Bueno, os dejo aqu\u00ed otro documento interesante, es la sentencia de hace unos a\u00f1os de un contencioso entre una cadena de televisi\u00f3n y un ayutamiento de un pueblo de la Comunidad Valenciana. Muchos lo solicitasteis en el pasado Encuentro de &hellip; <a href=\"https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/2011/07/04/sentencia-a-favor-del-supremo-para-grabar-los-plenos/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 344,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            7
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/103"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/344"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=103"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 1,
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/103/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 106,
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/103/revisions/106"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=103"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=103"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=103"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 94,
        "date": "2011-07-04T09:50:21",
        "date_gmt": "2011-07-04T09:50:21",
        "guid": {
            "rendered": "http://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/?p=94"
        },
        "modified": "2011-07-04T09:55:25",
        "modified_gmt": "2011-07-04T09:55:25",
        "slug": "descargas-taller-%c2%bfque-es-un-ayuntamiento",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/2011/07/04/descargas-taller-%c2%bfque-es-un-ayuntamiento/",
        "title": {
            "rendered": "Descargas Taller &#171;\u00bfQu\u00e9 es un Ayuntamiento?&#187;"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>Hola a tod@s.</p>\n<p>Como muchos pedisteis, aqu\u00ed ten\u00e9is el power point de la presentaci\u00f3n de este evento que tuvimos en Guadalix. Proximamente el v\u00eddeo del evento entero.</p>\n<p><a href=\"http://tomalaplazaguadalix.dkworld.es/descargas/taller-ayto.ppt\" target=\"_blank\">\u00bfQu\u00e9 es un Ayuntamiento?, por JA Herencia y James Benyei</a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Hola a tod@s. Como muchos pedisteis, aqu\u00ed ten\u00e9is el power point de la presentaci\u00f3n de este evento que tuvimos en Guadalix. Proximamente el v\u00eddeo del evento entero. \u00bfQu\u00e9 es un Ayuntamiento?, por JA Herencia y James Benyei</p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 344,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            7
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/94"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/344"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=94"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 7,
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/94/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 107,
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/94/revisions/107"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=94"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=94"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=94"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 85,
        "date": "2011-07-03T17:24:44",
        "date_gmt": "2011-07-03T17:24:44",
        "guid": {
            "rendered": "http://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/?p=85"
        },
        "modified": "2011-07-03T17:26:43",
        "modified_gmt": "2011-07-03T17:26:43",
        "slug": "fotos-del-ii-encuentro-de-asambleas-de-pueblos-de-la-sierra",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/2011/07/03/fotos-del-ii-encuentro-de-asambleas-de-pueblos-de-la-sierra/",
        "title": {
            "rendered": "Fotos del II Encuentro de Asambleas de Pueblos de la Sierra"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>Gracias a tod@s l@s asistentes. Aqu\u00ed pod\u00e9is ver las fotos.</p>\n<p><a title=\"II Encuentro de Pueblos de la Sierra\" href=\"https://picasaweb.google.com/raulorius/IIEncuentroPueblosDeLaSierraGuadalixDeLaSierra?authuser=0&amp;authkey=Gv1sRgCLfg6abGrcazyQE&amp;feat=directlink#\" target=\"_blank\">https://picasaweb.google.com/raulorius/IIEncuentroPueblosDeLaSierraGuadalixDeLaSierra?authuser=0&amp;authkey=Gv1sRgCLfg6abGrcazyQE&amp;feat=directlink#</a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Gracias a tod@s l@s asistentes. Aqu\u00ed pod\u00e9is ver las fotos. https://picasaweb.google.com/raulorius/IIEncuentroPueblosDeLaSierraGuadalixDeLaSierra?authuser=0&amp;authkey=Gv1sRgCLfg6abGrcazyQE&amp;feat=directlink#</p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 344,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            5
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/85"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/344"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=85"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 5,
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/85/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 92,
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/85/revisions/92"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=85"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=85"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=85"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 81,
        "date": "2011-06-29T12:20:31",
        "date_gmt": "2011-06-29T12:20:31",
        "guid": {
            "rendered": "http://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cartel-2julio-color.jpg"
        },
        "modified": "2011-06-29T12:20:31",
        "modified_gmt": "2011-06-29T12:20:31",
        "slug": "cartel-2julio-color",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/2011/06/29/71/cartel-2julio-color/",
        "title": {
            "rendered": "cartel 2julio color"
        },
        "author": 344,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cartel-2julio-color.jpg'><img width=\"212\" height=\"300\" src=\"https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cartel-2julio-color-212x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cartel-2julio-color-212x300.jpg 212w, https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cartel-2julio-color-723x1024.jpg 723w\" sizes=\"(max-width: 212px) 100vw, 212px\" /></a></p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": ""
        },
        "alt_text": "",
        "media_type": "image",
        "mime_type": "image/jpeg",
        "media_details": {
            "width": "2480",
            "height": "3508",
            "hwstring_small": "height='96' width='67'",
            "file": "2011/06/cartel-2julio-color.jpg",
            "sizes": {
                "thumbnail": {
                    "file": "cartel-2julio-color-150x150.jpg",
                    "width": "150",
                    "height": "150",
                    "source_url": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cartel-2julio-color-150x150.jpg"
                },
                "medium": {
                    "file": "cartel-2julio-color-212x300.jpg",
                    "width": "212",
                    "height": "300",
                    "source_url": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cartel-2julio-color-212x300.jpg"
                },
                "large": {
                    "file": "cartel-2julio-color-723x1024.jpg",
                    "width": "723",
                    "height": "1024",
                    "source_url": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cartel-2julio-color-723x1024.jpg"
                },
                "post-thumbnail": {
                    "file": "cartel-2julio-color-940x198.jpg",
                    "width": "940",
                    "height": "198",
                    "source_url": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cartel-2julio-color-940x198.jpg"
                },
                "full": {
                    "file": "cartel-2julio-color.jpg",
                    "width": 2480,
                    "height": 3508,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cartel-2julio-color.jpg"
                }
            },
            "image_meta": {
                "aperture": "0",
                "credit": "",
                "camera": "",
                "caption": "",
                "created_timestamp": "0",
                "copyright": "",
                "focal_length": "0",
                "iso": "0",
                "shutter_speed": "0",
                "title": ""
            }
        },
        "post": 71,
        "source_url": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cartel-2julio-color.jpg",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/81"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/344"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=81"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 71,
        "date": "2011-06-29T11:58:41",
        "date_gmt": "2011-06-29T11:58:41",
        "guid": {
            "rendered": "http://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/?p=71"
        },
        "modified": "2011-06-30T16:10:30",
        "modified_gmt": "2011-06-30T16:10:30",
        "slug": "71",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/2011/06/29/71/",
        "title": {
            "rendered": "II Encuentro de Pueblos de la Sierra 2 de julio en Guadalix de la Sierra"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>Estimadxs compa\u00f1erxs:</p>\n<p>La Asamblea Popular de Guadalix de la Sierra tiene el gusto de invitar a todos los ciudadanos de la Sierra de Madrid, as\u00ed como a todxs lxs que quieran acercarse a conocernos, interesarse por nuestras dificultades y las acciones que se est\u00e1n tomando al II Encuentro de Pueblos de la Sierra que se va a celebrar el s\u00e1bado 2 de julio de 2011 en Guadalix de la Sierra.</p>\n<p><strong>La comida</strong> se realizar\u00e1 en el conocido en el pueblo como \u201cparque de la piscina\u201d, <strong>a las 14 </strong><strong>horas</strong>. Este parque est\u00e1 casi en la primera entrada de Guadalix viniendo desde la A-1 (\u00faltima viniendo por la M-608 desde Soto del Real). Adjuntamos planos para mejor comprensi\u00f3n. Para los que se desplacen en coche, aqu\u00ed mismo se puede dejar sin problemas. Los asistentes tienen que traer su comida y su bebida.</p>\n<p><strong>A las 17 horas</strong> aproximadamente dar\u00e1 comienzo <strong>la Asamblea de Pueblos</strong>, en otra parte m\u00e1s c\u00e9ntrica del pueblo. La explanada (sombr\u00eda) donde se celebrar\u00e1 est\u00e1 al lado del Edificio Polivalente, tambi\u00e9n indicado en los planos. Durante la Asamblea se tratar\u00e1 de facilitar agua fresca a todos los asistentes.</p>\n<p>Al finalizar la Asamblea (se prev\u00e9 a las 19 \u00f3 19.30 horas), marcharemos a la Plaza Consistorial para terminar la jornada con un breve agradecimiento y unos aplausos.</p>\n<p>Habr\u00e1 dos puntos de informaci\u00f3n, uno en la plaza consistorial y otro en el lugar de la comida, para que seg\u00fan se vaya llegando, se informe del movimiento, se faciliten planos, se compartan direcciones de correo y, sobre todo, <strong>se apunten en unos paneles situados cerca de estos puntos informativos de las necesidades y posibles soluciones </strong><strong>que cada asistente quiera transmitir en el \u00e1mbito local o de la sierra.</strong></p>\n<p>Por \u00faltimo, informaros de que habr\u00e1 un grupo de colaboradores que se encargar\u00e1 de los ni\u00f1os que puedan asistir durante la Asamblea.</p>\n<p>Adjuntamos, aparte de los planos, los dos carteles que se han hecho para su difusi\u00f3n por los respectivos pueblos y la orden del d\u00eda en la Asamblea de Pueblos que se celebrar\u00e1, y a la que, por supuesto, estamos abiertos a cualquier sugerencia.</p>\n<p>\u00a1\u00a1\u00a1Nos vemos el s\u00e1bado 2 de julio!!!</p>\n<p style=\"text-align: left\"><a href=\"http://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Cartel-Encuentro-2-Julio-BN.jpg\"><img class=\"size-thumbnail wp-image-76\" src=\"http://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Cartel-Encuentro-2-Julio-BN-150x150.jpg\" alt=\"\" width=\"150\" height=\"150\" /></a><a href=\"http://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cartel-2julio-color.jpg\"><img class=\"size-thumbnail wp-image-81\" src=\"http://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cartel-2julio-color-150x150.jpg\" alt=\"\" width=\"150\" height=\"150\" /></a></p>\n<p>Orden del d\u00eda</p>\n<p><em>Encuentro de asamblea de los pueblos</em></p>\n<p>Guadalix de la Sierra 2 de julio de 2011</p>\n<p>1. Lectura      del orden del d\u00eda por la persona que modera.</p>\n<p>2. Presentaci\u00f3n      de la persona que modera, de quien toma el turno de palabra y de las dos      personas que se encargar\u00e1n del acta.</p>\n<p>3. Intervenci\u00f3n      de cada una de las asambleas:</p>\n<ul>\n<li>\u00bfDisminuye, se mantiene o crece el n\u00famero de asistentes a la asamblea popular de cada municipio?</li>\n<li>Comisiones, grupos de trabajo y acciones llevadas a cabo hasta la fecha.</li>\n<li>Dificultades operativas que se est\u00e1n encontrando en el funcionamiento de la asamblea.</li>\n</ul>\n<p>4. Vaciado      de la informaci\u00f3n recogida en los paneles de las mesas informativas:</p>\n<ul>\n<li>Necesidades a detectadas a nivel local o supralocal.</li>\n<li>Posibles acciones comunes entre varios municipios.</li>\n</ul>\n<p>5. Turno      libre de palabra.</p>\n<p>6. Fijar      lugar y fecha para el siguiente encuentro.</p>\n<p style=\"text-align: left\"><a href=\"http://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/files/2011/06/GuadalixPlano.jpg\"><img class=\"size-medium wp-image-77\" src=\"http://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/files/2011/06/GuadalixPlano-300x160.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"160\" srcset=\"https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/files/2011/06/GuadalixPlano-300x160.jpg 300w, https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/files/2011/06/GuadalixPlano-1024x548.jpg 1024w, https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/files/2011/06/GuadalixPlano.jpg 1440w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a><a href=\"http://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/files/2011/06/GuadalixPlanoAmpl.jpg\"><img class=\"size-medium wp-image-78\" src=\"http://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/files/2011/06/GuadalixPlanoAmpl-300x160.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"160\" srcset=\"https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/files/2011/06/GuadalixPlanoAmpl-300x160.jpg 300w, https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/files/2011/06/GuadalixPlanoAmpl-1024x548.jpg 1024w, https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/files/2011/06/GuadalixPlanoAmpl.jpg 1440w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n<p style=\"text-align: left\"><a href=\"http://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Plano2julio.jpg\"><img class=\"size-medium wp-image-79\" src=\"http://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Plano2julio-211x300.jpg\" alt=\"\" width=\"211\" height=\"300\" srcset=\"https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Plano2julio-211x300.jpg 211w, https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Plano2julio.jpg 595w\" sizes=\"(max-width: 211px) 100vw, 211px\" /></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Estimadxs compa\u00f1erxs: La Asamblea Popular de Guadalix de la Sierra tiene el gusto de invitar a todos los ciudadanos de la Sierra de Madrid, as\u00ed como a todxs lxs que quieran acercarse a conocernos, interesarse por nuestras dificultades y las &hellip; <a href=\"https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/2011/06/29/71/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 344,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            5
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/71"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/344"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=71"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 5,
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/71/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 82,
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/71/revisions/82"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=71"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=71"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=71"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 79,
        "date": "2011-06-29T11:57:43",
        "date_gmt": "2011-06-29T11:57:43",
        "guid": {
            "rendered": "http://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Plano2julio.jpg"
        },
        "modified": "2011-06-29T11:57:43",
        "modified_gmt": "2011-06-29T11:57:43",
        "slug": "plano2julio",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/2011/06/29/71/plano2julio/",
        "title": {
            "rendered": "Plano2julio"
        },
        "author": 344,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Plano2julio.jpg'><img width=\"211\" height=\"300\" src=\"https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Plano2julio-211x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Plano2julio-211x300.jpg 211w, https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Plano2julio.jpg 595w\" sizes=\"(max-width: 211px) 100vw, 211px\" /></a></p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": ""
        },
        "alt_text": "",
        "media_type": "image",
        "mime_type": "image/jpeg",
        "media_details": {
            "width": "595",
            "height": "842",
            "hwstring_small": "height='96' width='67'",
            "file": "2011/06/Plano2julio.jpg",
            "sizes": {
                "thumbnail": {
                    "file": "Plano2julio-150x150.jpg",
                    "width": "150",
                    "height": "150",
                    "source_url": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Plano2julio-150x150.jpg"
                },
                "medium": {
                    "file": "Plano2julio-211x300.jpg",
                    "width": "211",
                    "height": "300",
                    "source_url": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Plano2julio-211x300.jpg"
                },
                "post-thumbnail": {
                    "file": "Plano2julio-595x198.jpg",
                    "width": "595",
                    "height": "198",
                    "source_url": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Plano2julio-595x198.jpg"
                },
                "full": {
                    "file": "Plano2julio.jpg",
                    "width": 595,
                    "height": 842,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Plano2julio.jpg"
                }
            },
            "image_meta": {
                "aperture": "0",
                "credit": "",
                "camera": "",
                "caption": "",
                "created_timestamp": "0",
                "copyright": "",
                "focal_length": "0",
                "iso": "0",
                "shutter_speed": "0",
                "title": ""
            }
        },
        "post": 71,
        "source_url": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Plano2julio.jpg",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/79"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/344"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=79"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 78,
        "date": "2011-06-29T11:57:03",
        "date_gmt": "2011-06-29T11:57:03",
        "guid": {
            "rendered": "http://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/files/2011/06/GuadalixPlanoAmpl.jpg"
        },
        "modified": "2011-06-29T11:57:03",
        "modified_gmt": "2011-06-29T11:57:03",
        "slug": "guadalixplanoampl",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/2011/06/29/71/guadalixplanoampl/",
        "title": {
            "rendered": "GuadalixPlanoAmpl"
        },
        "author": 344,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/files/2011/06/GuadalixPlanoAmpl.jpg'><img width=\"300\" height=\"160\" src=\"https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/files/2011/06/GuadalixPlanoAmpl-300x160.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/files/2011/06/GuadalixPlanoAmpl-300x160.jpg 300w, https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/files/2011/06/GuadalixPlanoAmpl-1024x548.jpg 1024w, https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/files/2011/06/GuadalixPlanoAmpl.jpg 1440w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": ""
        },
        "alt_text": "",
        "media_type": "image",
        "mime_type": "image/jpeg",
        "media_details": {
            "width": "1440",
            "height": "771",
            "hwstring_small": "height='68' width='128'",
            "file": "2011/06/GuadalixPlanoAmpl.jpg",
            "sizes": {
                "thumbnail": {
                    "file": "GuadalixPlanoAmpl-150x150.jpg",
                    "width": "150",
                    "height": "150",
                    "source_url": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/files/2011/06/GuadalixPlanoAmpl-150x150.jpg"
                },
                "medium": {
                    "file": "GuadalixPlanoAmpl-300x160.jpg",
                    "width": "300",
                    "height": "160",
                    "source_url": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/files/2011/06/GuadalixPlanoAmpl-300x160.jpg"
                },
                "large": {
                    "file": "GuadalixPlanoAmpl-1024x548.jpg",
                    "width": "1024",
                    "height": "548",
                    "source_url": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/files/2011/06/GuadalixPlanoAmpl-1024x548.jpg"
                },
                "post-thumbnail": {
                    "file": "GuadalixPlanoAmpl-940x198.jpg",
                    "width": "940",
                    "height": "198",
                    "source_url": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/files/2011/06/GuadalixPlanoAmpl-940x198.jpg"
                },
                "full": {
                    "file": "GuadalixPlanoAmpl.jpg",
                    "width": 1440,
                    "height": 771,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/files/2011/06/GuadalixPlanoAmpl.jpg"
                }
            },
            "image_meta": {
                "aperture": "0",
                "credit": "",
                "camera": "",
                "caption": "",
                "created_timestamp": "0",
                "copyright": "",
                "focal_length": "0",
                "iso": "0",
                "shutter_speed": "0",
                "title": ""
            }
        },
        "post": 71,
        "source_url": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/files/2011/06/GuadalixPlanoAmpl.jpg",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/78"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/344"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=78"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 77,
        "date": "2011-06-29T11:56:13",
        "date_gmt": "2011-06-29T11:56:13",
        "guid": {
            "rendered": "http://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/files/2011/06/GuadalixPlano.jpg"
        },
        "modified": "2011-06-29T11:56:13",
        "modified_gmt": "2011-06-29T11:56:13",
        "slug": "guadalixplano",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/2011/06/29/71/guadalixplano/",
        "title": {
            "rendered": "GuadalixPlano"
        },
        "author": 344,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/files/2011/06/GuadalixPlano.jpg'><img width=\"300\" height=\"160\" src=\"https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/files/2011/06/GuadalixPlano-300x160.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/files/2011/06/GuadalixPlano-300x160.jpg 300w, https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/files/2011/06/GuadalixPlano-1024x548.jpg 1024w, https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/files/2011/06/GuadalixPlano.jpg 1440w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": ""
        },
        "alt_text": "",
        "media_type": "image",
        "mime_type": "image/jpeg",
        "media_details": {
            "width": "1440",
            "height": "771",
            "hwstring_small": "height='68' width='128'",
            "file": "2011/06/GuadalixPlano.jpg",
            "sizes": {
                "thumbnail": {
                    "file": "GuadalixPlano-150x150.jpg",
                    "width": "150",
                    "height": "150",
                    "source_url": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/files/2011/06/GuadalixPlano-150x150.jpg"
                },
                "medium": {
                    "file": "GuadalixPlano-300x160.jpg",
                    "width": "300",
                    "height": "160",
                    "source_url": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/files/2011/06/GuadalixPlano-300x160.jpg"
                },
                "large": {
                    "file": "GuadalixPlano-1024x548.jpg",
                    "width": "1024",
                    "height": "548",
                    "source_url": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/files/2011/06/GuadalixPlano-1024x548.jpg"
                },
                "post-thumbnail": {
                    "file": "GuadalixPlano-940x198.jpg",
                    "width": "940",
                    "height": "198",
                    "source_url": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/files/2011/06/GuadalixPlano-940x198.jpg"
                },
                "full": {
                    "file": "GuadalixPlano.jpg",
                    "width": 1440,
                    "height": 771,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/files/2011/06/GuadalixPlano.jpg"
                }
            },
            "image_meta": {
                "aperture": "0",
                "credit": "",
                "camera": "",
                "caption": "",
                "created_timestamp": "0",
                "copyright": "",
                "focal_length": "0",
                "iso": "0",
                "shutter_speed": "0",
                "title": ""
            }
        },
        "post": 71,
        "source_url": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/files/2011/06/GuadalixPlano.jpg",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/77"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/344"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=77"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 76,
        "date": "2011-06-29T11:51:26",
        "date_gmt": "2011-06-29T11:51:26",
        "guid": {
            "rendered": "http://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Cartel-Encuentro-2-Julio-BN.jpg"
        },
        "modified": "2011-06-29T11:51:26",
        "modified_gmt": "2011-06-29T11:51:26",
        "slug": "cartel-encuentro-2-julio-bn",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/2011/06/29/71/cartel-encuentro-2-julio-bn/",
        "title": {
            "rendered": "Cartel Encuentro 2 Julio B&amp;N"
        },
        "author": 344,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Cartel-Encuentro-2-Julio-BN.jpg'><img width=\"240\" height=\"300\" src=\"https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Cartel-Encuentro-2-Julio-BN-240x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Cartel-Encuentro-2-Julio-BN-240x300.jpg 240w, https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Cartel-Encuentro-2-Julio-BN-821x1024.jpg 821w\" sizes=\"(max-width: 240px) 100vw, 240px\" /></a></p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": ""
        },
        "alt_text": "",
        "media_type": "image",
        "mime_type": "image/jpeg",
        "media_details": {
            "width": "2445",
            "height": "3049",
            "hwstring_small": "height='96' width='76'",
            "file": "2011/06/Cartel-Encuentro-2-Julio-BN.jpg",
            "sizes": {
                "thumbnail": {
                    "file": "Cartel-Encuentro-2-Julio-BN-150x150.jpg",
                    "width": "150",
                    "height": "150",
                    "source_url": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Cartel-Encuentro-2-Julio-BN-150x150.jpg"
                },
                "medium": {
                    "file": "Cartel-Encuentro-2-Julio-BN-240x300.jpg",
                    "width": "240",
                    "height": "300",
                    "source_url": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Cartel-Encuentro-2-Julio-BN-240x300.jpg"
                },
                "large": {
                    "file": "Cartel-Encuentro-2-Julio-BN-821x1024.jpg",
                    "width": "821",
                    "height": "1024",
                    "source_url": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Cartel-Encuentro-2-Julio-BN-821x1024.jpg"
                },
                "post-thumbnail": {
                    "file": "Cartel-Encuentro-2-Julio-BN-940x198.jpg",
                    "width": "940",
                    "height": "198",
                    "source_url": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Cartel-Encuentro-2-Julio-BN-940x198.jpg"
                },
                "full": {
                    "file": "Cartel-Encuentro-2-Julio-BN.jpg",
                    "width": 2445,
                    "height": 3049,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Cartel-Encuentro-2-Julio-BN.jpg"
                }
            },
            "image_meta": {
                "aperture": "0",
                "credit": "CASA",
                "camera": "",
                "caption": "",
                "created_timestamp": "0",
                "copyright": "",
                "focal_length": "0",
                "iso": "0",
                "shutter_speed": "0",
                "title": ""
            }
        },
        "post": 71,
        "source_url": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Cartel-Encuentro-2-Julio-BN.jpg",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/76"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/344"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=76"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 73,
        "date": "2011-06-29T11:02:33",
        "date_gmt": "2011-06-29T11:02:33",
        "guid": {
            "rendered": "http://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/?p=73"
        },
        "modified": "2011-06-29T11:03:56",
        "modified_gmt": "2011-06-29T11:03:56",
        "slug": "73",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/2011/06/29/73/",
        "title": {
            "rendered": "Acta Asamblea del 28 de junio de 2011"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>ACTA ASAMBLEA GUADALIX DE LA SIERRA</p>\n<p>PLAZA DE LA FUENTE, GUADALIX DE LA SIERRA, MARTES 28/06/2011 20:45</p>\n<p>Se inicia la asamblea a las 20:45 aproximadamente, con la presencia de Merche, Rosa, Radu, Inma, Juan, Alfonso D., Eva, Ra\u00fal, Silvia, Juanin, Charo y Marta.</p>\n<p>1. LECTURA Y APROBACI\u00d3N DEL ORDEN DEL D\u00cdA.</p>\n<p>2. LECTURA Y APROBACI\u00d3N DEL ACTA\u00a0 DE LA ASAMBLEA ANTERIOR (Mi\u00e9rcoles 22/06/2011)</p>\n<p>3.DISTRIBUCI\u00d3N FUCIONES DE MODERACI\u00d3N, TURNO DE PALABRA Y REDACCI\u00d3N ACTA, AS\u00cd COMO ESTABLECIMIENTO DE DURACI\u00d3N M\u00c1XIMA DE LA ASAMBLEA</p>\n<p>Moderaci\u00f3n: Ra\u00fal</p>\n<p>Turno de palabra: Juan</p>\n<p>Redacci\u00f3n del acta: Alfonso D.</p>\n<p>4.ENCUENTRO DE PUEBLOS 2 JULIO 2011.</p>\n<p>Marta lee la propuesta que desde el Grupo de Trabajo de Organizaci\u00f3n del 2 de julio se ha hecho respecto a las actividades, tareas a realizar, responsables y material necesario en el Encuentro de Pueblos de la Sierra del 2 de julio:</p>\n<p>1. Asamblea:</p>\n<p>Moderador/a: se propone a Laura si no puede Nadia. Lo confirma Marta.</p>\n<p>Turno de palabra: Lourdes y un voluntario/a que localizar\u00e1 Lourdes entre los asamblearios de Guadalix.</p>\n<p>Acta: Alfonso D. y un voluntario/a entre los participantes al encuentro. Alfonso D. se encargar\u00e1 adem\u00e1s de filmar la Asamblea y sus preparativos.</p>\n<p>2. Grupo de Atenci\u00f3n a la Infancia de 17:00 horas hasta fin de encuentro de asambleas 19:30 horas m\u00e1ximo.</p>\n<p>Nik\u00e9 y Tet\u00e9 que se encargar\u00e1 Lourdes de hablar con ellas.</p>\n<p>Rebe y Mar\u00eda Eugenia que se encarga Marta de Hablar con ellas.</p>\n<p>3. Mesas de informaci\u00f3n:</p>\n<p>Plaza: Ra\u00fal, Nadia, Ricardo y Eli de 13,30 horas a 15:00.</p>\n<p>Parque Comida: de 14:00 horas a 16:30 horas. Todos los pertenecientes al Grupo de Trabajo de Organizaci\u00f3n. Subimos con los papel\u00f3grafos a la zona del encuentro (polideportivo).</p>\n<p>MARCHA HASTA LUGAR DE LA ASAMBLEA</p>\n<p>4. Sonido Encuentro de Asambleas.</p>\n<p>Equipo Ricardo y Ming</p>\n<p>Instalaci\u00f3n equipo Ming y apoyos 16:30 horas en explana Polideportivo.</p>\n<p>Toma el\u00e9ctrica:</p>\n<p>i.\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Alfonso D. preguntar\u00e1 al centro de mayores.</p>\n<p>ii.\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Lourdes preguntar\u00e1 particulares: Garaje\u2026</p>\n<p>iii.\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Cable larg\u00edsimo Lourdes.</p>\n<p>5. Paneles Necesidades y Acciones Comunes: prepara Marta.</p>\n<p>Colocaci\u00f3n paneles: con apoyos.</p>\n<p>Paneles: pepal\u00f3grafos ofrecidos en anterior asamblea y caballetes IKEA (Nadia y Marta).</p>\n<p>Vaciado: preparan grupo de Atenci\u00f3n infancia.</p>\n<p>Lectura en Asamblea: Moderadora</p>\n<p>6. Grupo limpieza (fijado en anterior asamblea): Juan, Lourdes, Alfonso M.</p>\n<p>7. Organizaci\u00f3n con las restantes asambleas y Manzanares, difusi\u00f3n: Juan\u00edn, Alfonso D.</p>\n<p>8. Papeler\u00eda, carteler\u00eda y difusi\u00f3n: (fijado en anterior asamblea). Ana, Nuria, Charo, Juan, Chivi, Inma y Alfonso D.</p>\n<p>9. Representaci\u00f3n Asamblea de Guadalix. Acordarlo en la Asamblea del martes 28 de junio.</p>\n<p>10.\u00a0 Cierre encuentro: MARCHA HASTA LA PLAZA DEL PUEBLO. AGRADECIMIENTOS Y APLAUSOS.</p>\n<p>11. Fijar <strong>hora quedada organizativa y preparaci\u00f3n: 11:30 horas en la plaza el s\u00e1bado 2 de julio</strong>. Todos/as los que quieran de la asamblea.</p>\n<p>A continuaci\u00f3n, Marta lee el orden del d\u00eda que se propone para la Asamblea del Encuentro del 2 de julio:</p>\n<ol>\n<li>Lectura del orden del d\u00eda por la persona que modera.</li>\n<li>Presentaci\u00f3n de la persona que modera, de quien toma el turno de palabra y de las dos personas que se encargar\u00e1n del acta.</li>\n<li>Intervenci\u00f3n de cada una de las asambleas:</li>\n</ol>\n<ul>\n<li>\u00bfDisminuye, se mantiene o crece el n\u00famero de asistentes a la asamblea popular de cada municipio?</li>\n<li>Comisiones, grupos de trabajo y acciones llevadas a cabo hasta la fecha.</li>\n<li>Dificultades operativas que se est\u00e1n encontrando en el funcionamiento de la asamblea.</li>\n</ul>\n<p><span style=\"font-size: 16px;font-family: Georgia, 'Bitstream Charter', serif;line-height: 24px\"></p>\n<ol>\n<li>Vaciado de la informaci\u00f3n recogida en los paneles de las mesas informativas:</li>\n</ol>\n<p></span></p>\n<ul>\n<li>Necesidades a detectadas a nivel local o supralocal.</li>\n<li>Posibles acciones comunes entre varios municipios.</li>\n</ul>\n<ol>\n<li>Turno libre de palabra.</li>\n<li>Fijar lugar y fecha para el siguiente encuentro.</li>\n</ol>\n<p>Una vez le\u00edda la propuesta, Ra\u00fal confirma que va a estar ese d\u00eda (puntos de informaci\u00f3n) y Charo y Radu que no van a poder asistir. Posteriormente <strong>se aprueba el documento le\u00eddo</strong>, recalcando que se ha de elegir qui\u00e9n de Guadalix y qu\u00e9 va a hablar en la Asamblea del Encuentro.</p>\n<p>Alfonso D. informa que <strong>Alfonso M. se encargar\u00e1 del llenado y repartici\u00f3n del agua durante la Asamblea</strong>.</p>\n<p>Rosa propone elaborar carteles grandes para colocar en los accesos del pueblo, indicando la direcci\u00f3n de la comida y de la Asamblea.</p>\n<p>Comienza un debate sobre qu\u00e9 se va a decir sobre la Asamblea de Guadalix. Charo opina que se debe decir que las asambleas en Guadalix son muy largas y frecuentes, y que nunca se llegan a acuerdos para realizar actuaciones diversas. Aunque el resto de la Asamblea est\u00e1 de acuerdo, se matizan cosas, el debate se alarga y se propone cerrar el asunto de la representaci\u00f3n en la Asamblea del Encuentro.</p>\n<p>Finalmente se acuerda decir que <strong>se est\u00e1 perdiendo asistencia y que hay cierto des\u00e1nimo</strong>, aunque con matices: influye la \u00e9poca, las altas temperaturas, los horarios de las asambleas, etc. Y <strong>se acuerda comunicar las comisiones y grupos de trabajos creados hasta la fecha</strong>: Comisi\u00f3n de Coordinaci\u00f3n, Comisi\u00f3n de Comunicaci\u00f3n (con Subcomisi\u00f3n de Inform\u00e1tica), Comisi\u00f3n de Asamblearismo, Comisi\u00f3n Local, Comisi\u00f3n Global y Grupo de Trabajo de Organizaci\u00f3n del 2 de julio. Se est\u00e1 trabajando en la creaci\u00f3n de m\u00e1s grupos de trabajo en funci\u00f3n de las propuestas que lleguen a Local. <strong>Se acuerda comunicar tambi\u00e9n que hemos conseguido la celebraci\u00f3n de un Taller de Funcionamiento del Ayuntamiento</strong>, organizado por Izquierda Unidad y Felicita M\u00e1rquez. <strong>Se ha asistido a los dos plenos que se han celebrado en el Ayuntamiento desde la I Asamblea</strong>. Y que como en comunicaci\u00f3n se han detectado problemas, <strong>se est\u00e1 creando un foro</strong> para que los ciudadanos puedan opinar, proponer y debatir en un medio complementario (nunca acordar nada).</p>\n<p>Se acuerda que <strong>Juan\u00edn</strong> <strong>represente a la Asamblea de Guadalix</strong> en la Asamblea del Encuentro.</p>\n<p>5. COMISI\u00d3N DE ASAMBLEARISMO</p>\n<p>Como no hay nadie presente de esta Comisi\u00f3n no se hace ninguna referencia al asunto.</p>\n<p>6. PROPUESTA DE EVA GRACIA</p>\n<p>Eva dice que ella tiene multitud de propuestas en temas educativos, pero que no cree que ella deba proponer a la Asamblea nada sin que haya un grupo de trabajo antes.</p>\n<p>7. AVANCES DE LA COMISI\u00d3N LOCAL</p>\n<p>En referencia al punto anterior, Marta, Merche y Juan creen que el problema de que no se hayan creado a\u00fan grupos de trabajo espec\u00edficos para asuntos locales es que la Comisi\u00f3n Local a\u00fan no se ha reunido.</p>\n<p>Merche confirma que se van a reunir en breve tomando las propuestas para elaborar una propuesta de grupos de trabajo.</p>\n<p>8. OTROS TEMAS Y PROPUESTAS</p>\n<p>Interviene uno de los integrantes de Democracia Real Ya. Nos explican que ellos est\u00e1n tratando de elaborar una serie de directrices para encauzar el torrente de informaci\u00f3n que el movimiento 15-M genera, que, al ser horizontal, tiende a ser ca\u00f3tico y confuso. Tambi\u00e9n recomienda estar atentos a peque\u00f1os grupos que intentan influir en las asambleas, con una ideolog\u00eda clara.</p>\n<p>Rosa comenta brevemente en qu\u00e9 ha consistido el pleno celebrado este mismo d\u00eda a las 19 horas. Lo m\u00e1s importante del mismo ha sido la cesi\u00f3n de unos d\u00edas por semana de un despacho para todos los grupos pol\u00edticos en el que podr\u00e1n recibir a ciudadanos con cualquier sugerencia.</p>\n<p>9. CONVOCATORIA DE LA SIGUIENTE ASAMBLEA</p>\n<p>A propuesta de Alfonso M., se comunica a la Asamblea la conveniencia de establecer las asambleas con menos frecuencia (cada diez d\u00edas) y as\u00ed dejar m\u00e1s espacio entre las mismas y dejar trabajar a los grupos de trabajo, y no saturar a los participantes con tantas asambleas.</p>\n<p>Si bien la Asamblea parece estar de acuerdo en general, se acuerda que la <strong>VII Asamblea</strong> se celebre el <strong>domingo 10 de julio a las 20 horas</strong> en la Plaza Consistorial, puesto que parece que urge la necesidad de aprobar la constituci\u00f3n de varios grupos de trabajo que empiezan a funcionar cuanto antes.</p>\n<p>SE LEVANTA LA SESI\u00d3N ASAMBLEARIA A LAS 22.20 HORAS</p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>ACTA ASAMBLEA GUADALIX DE LA SIERRA PLAZA DE LA FUENTE, GUADALIX DE LA SIERRA, MARTES 28/06/2011 20:45 Se inicia la asamblea a las 20:45 aproximadamente, con la presencia de Merche, Rosa, Radu, Inma, Juan, Alfonso D., Eva, Ra\u00fal, Silvia, Juanin, &hellip; <a href=\"https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/2011/06/29/73/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 344,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            4
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/73"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/344"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=73"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 2,
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/73/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 75,
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/73/revisions/75"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=73"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=73"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=73"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 66,
        "date": "2011-06-24T19:03:20",
        "date_gmt": "2011-06-24T19:03:20",
        "guid": {
            "rendered": "http://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cartel_convocatorias_28J.jpg"
        },
        "modified": "2011-06-24T19:03:20",
        "modified_gmt": "2011-06-24T19:03:20",
        "slug": "cartel_convocatorias_28j",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/2011/06/24/cartel-asamblea-del-28-de-junio-de-2011/cartel_convocatorias_28j/",
        "title": {
            "rendered": "cartel_convocatorias_28J"
        },
        "author": 344,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cartel_convocatorias_28J.jpg'><img width=\"212\" height=\"300\" src=\"https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cartel_convocatorias_28J-212x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cartel_convocatorias_28J-212x300.jpg 212w, https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cartel_convocatorias_28J-723x1024.jpg 723w, https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cartel_convocatorias_28J.jpg 1240w\" sizes=\"(max-width: 212px) 100vw, 212px\" /></a></p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": ""
        },
        "alt_text": "",
        "media_type": "image",
        "mime_type": "image/jpeg",
        "media_details": {
            "width": "1240",
            "height": "1754",
            "hwstring_small": "height='96' width='67'",
            "file": "2011/06/cartel_convocatorias_28J.jpg",
            "sizes": {
                "thumbnail": {
                    "file": "cartel_convocatorias_28J-150x150.jpg",
                    "width": "150",
                    "height": "150",
                    "source_url": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cartel_convocatorias_28J-150x150.jpg"
                },
                "medium": {
                    "file": "cartel_convocatorias_28J-212x300.jpg",
                    "width": "212",
                    "height": "300",
                    "source_url": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cartel_convocatorias_28J-212x300.jpg"
                },
                "large": {
                    "file": "cartel_convocatorias_28J-723x1024.jpg",
                    "width": "723",
                    "height": "1024",
                    "source_url": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cartel_convocatorias_28J-723x1024.jpg"
                },
                "post-thumbnail": {
                    "file": "cartel_convocatorias_28J-940x198.jpg",
                    "width": "940",
                    "height": "198",
                    "source_url": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cartel_convocatorias_28J-940x198.jpg"
                },
                "full": {
                    "file": "cartel_convocatorias_28J.jpg",
                    "width": 1240,
                    "height": 1754,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cartel_convocatorias_28J.jpg"
                }
            },
            "image_meta": {
                "aperture": "0",
                "credit": "",
                "camera": "",
                "caption": "",
                "created_timestamp": "0",
                "copyright": "",
                "focal_length": "0",
                "iso": "0",
                "shutter_speed": "0",
                "title": ""
            }
        },
        "post": 60,
        "source_url": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cartel_convocatorias_28J.jpg",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/66"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/344"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=66"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 60,
        "date": "2011-06-24T18:59:39",
        "date_gmt": "2011-06-24T18:59:39",
        "guid": {
            "rendered": "http://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/?p=60"
        },
        "modified": "2011-06-28T21:11:05",
        "modified_gmt": "2011-06-28T21:11:05",
        "slug": "cartel-asamblea-del-28-de-junio-de-2011",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/2011/06/24/cartel-asamblea-del-28-de-junio-de-2011/",
        "title": {
            "rendered": "Cartel Asamblea del 28 de junio de 2011"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p><a href=\"http://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cartel_convocatorias_28J.jpg\"><br />\n</a><a href=\"http://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cartel_convocatorias_28J.jpg\"><img class=\"aligncenter size-full wp-image-66\" src=\"http://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cartel_convocatorias_28J.jpg\" alt=\"\" width=\"1240\" height=\"1754\" srcset=\"https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cartel_convocatorias_28J.jpg 1240w, https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cartel_convocatorias_28J-212x300.jpg 212w, https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cartel_convocatorias_28J-723x1024.jpg 723w\" sizes=\"(max-width: 1240px) 100vw, 1240px\" /></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "",
            "protected": false
        },
        "author": 344,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "gallery",
        "meta": [],
        "categories": [
            5
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/60"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/344"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=60"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 4,
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/60/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 68,
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/60/revisions/68"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=60"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=60"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=60"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 52,
        "date": "2011-06-24T18:55:44",
        "date_gmt": "2011-06-24T18:55:44",
        "guid": {
            "rendered": "http://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/?p=52"
        },
        "modified": "2011-06-28T21:12:42",
        "modified_gmt": "2011-06-28T21:12:42",
        "slug": "acta-asamblea-del-22-de-junio-de-2011",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/2011/06/24/acta-asamblea-del-22-de-junio-de-2011/",
        "title": {
            "rendered": "Acta Asamblea del 22 de junio de 2011"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>ACTA ASAMBLEA GUADALIX DE LA SIERRA</p>\n<p>MI\u00c9RCOLES 22/06/2011 20:00</p>\n<p>Se inicia la asamblea a las 20:30 aprox., con la presencia de: Juan\u00edn, Sergio, Silvia \u201cChivi\u201d, Ana, Alfonso, Lourdes, Rebeca, Luismi, Nuria, Inma, Carlos, Marta, Mercedes y Nadia. M\u00e1s tarde se suman a la asamblea: Ra\u00fal, Eduardo, Alfonso M., Charo, Eugenia,</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>1.LECTURA Y APROBACI\u00d3N ORDEN DEL D\u00cdA.</p>\n<p>Se lee y se aprueba el orden del d\u00eda, con una modificaci\u00f3n en el punto 7:</p>\n<p>7.Metodolog\u00eda asamblearia. <span style=\"text-decoration: line-through\">Marta facilitar\u00e1 esta metodolog\u00eda</span>.</p>\n<p>2.LECTURA Y APROBACI\u00d3N DEL ACTA\u00a0 DE LA ASAMBLEA ANTERIOR (S\u00e1bado 18/06/2011)</p>\n<p>3.DISTRIBUCI\u00d3N FUCIONES DE MODERACI\u00d3N, TURNO DE PALABRA Y REDACCI\u00d3N ACTA:</p>\n<p>Moderaci\u00f3n: Juan\u00edn.</p>\n<p>Turno de palabra: Lourdes.</p>\n<p>Redacci\u00f3n del acta: Nadia.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>4.ENCUENTRO DE PUEBLOS 2 JULIO 2011.</p>\n<p>Marta va explicando la organizaci\u00f3n propuesta para el encuentro de pueblos del 2 de julio 2011 en Guadalix de la Sierra. Entre los asistentes vamos resolviendo dudas, concretando algunos aspectos de la propuesta y cambiando otros:</p>\n<p>-Ubicaci\u00f3n definitiva de <strong>la</strong> <strong>comida</strong>: <strong>parque al lado de la piscina</strong> (Parque Virgen de Espinar).</p>\n<p>&#8211;<strong>Lourdes</strong> informa: posibilidad de utilizar la <strong>fuente de electricidad</strong> de las instalaciones de la <strong>depuradora</strong>. Nos informar\u00e1 m\u00e1s delante de si finalmente tenemos este recurso.</p>\n<p>-La comisi\u00f3n de inform\u00e1tica (<strong>Juan, Ming y Alfonso D.)</strong> se encargar\u00e1n de comunicar a otras asambleas aspectos concretos del encuentro y de lo siguiente:</p>\n<p><em>-Pedir a <strong>Manzanares</strong> <strong>lista de correo</strong> para mayor <strong>difusi\u00f3n del encuentro</strong> por todos los pueblos de la Sierra.</em></p>\n<p><em> -Contactar con <strong>madrid.tomalosbarrios.net</strong> para publicar esta convocatoria del encuentro. (Creo que Alfonso D. dijo que ya estaba publicada en esa p\u00e1gina web).</em></p>\n<p><em> -Adjuntar en esa publicaci\u00f3n <strong>enlace al blog de la asamblea de Guadalix</strong>, en el que aparezca:</em></p>\n<p><em>-Actividades, horarios, plano, orden del d\u00eda del encuentro. </em></p>\n<p><em>-Invitaci\u00f3n\u00a0 a proponer otros puntos de orden del d\u00eda si lo creen conveniente.</em></p>\n<p><em>-Confirmaci\u00f3n de la asistencia de las asambleas si es posible.</em></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>-Inma propone sustituir <strong>panel informativo</strong> (donde los asistentes pondr\u00e1n las necesidades y propuestas de sus municipios) por un cuaderno. Marta y Alfonso D. comentan que es m\u00e1s est\u00e9tico y se comparten mejor las ideas en un panel informativo. Se acuerda que es mejor el panel informativo.</p>\n<p>-Se aprueba el siguiente <strong>Orden del d\u00eda del Encuentro del 2 de julio</strong>:</p>\n<p><em>1.Lectura del orden del d\u00eda por la persona que modera.</em></p>\n<p><em> 2.Presentaci\u00f3n del grupo de trabajo que ha organizado el encuentro, de la persona que modera, de quien toma el turno de palabra y de las dos personas que se encargar\u00e1n del acta.</em></p>\n<p><em> 3.Intervenci\u00f3n de cada una de las asambleas:</em></p>\n<p><em>-\u00bfDisminuye, se mantiene o crece el n\u00famero de asistentes a la asamblea popular de cada municipio?</em></p>\n<p><em>-Comisiones, grupos de trabajo y acciones llevadas a cabo hasta la fecha.</em></p>\n<p><em>-Dificultades operativas que se est\u00e1n encontrando en el funcionamiento de la asamblea.</em></p>\n<p><em>-Necesidades a nivel supralocal.</em></p>\n<p><em>-Posibles acciones comunes entre varios municipios.</em></p>\n<p><em>4.Vuelco de informaci\u00f3n recogida en los paneles informativos.</em></p>\n<p><em>5.Ruegos y preguntas.</em></p>\n<p><em>6.Fijar lugar y fecha para el siguiente encuentro.</em></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&#8211;<strong>Cierre del encuentro</strong>. Se debate si hacer o no un cierre festivo-musical al final del encuentro. Se barajan las posibilidades de cerrar el encuentro: informaci\u00f3n a la gente de la plaza (pero esto lo har\u00e1 el punto de informaci\u00f3n a lo largo de la jornada), agradecimiento final, v\u00eddeo, pancarta \u201ceste alcalde est\u00e1 imputado\u201d (pero no estamos seguros de esto y lo dejamos como acci\u00f3n propia de la asamblea de Guadalix para otra ocasi\u00f3n),\u2026 Para el cierre del encuentro se decide finalmente hacer una <strong>despedida y agradecimiento en la plaza del pueblo</strong>.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>-Se concretan algunos grupos de trabajo para el Encuentro:</p>\n<p>&#8211;<strong>Papeler\u00eda</strong>/<strong>Carteler\u00eda/Difusi\u00f3n</strong>: <strong>Ana, Nuria, Charo, Juan, Chivi, Inma</strong>. Se encargar\u00e1n de preparar folletos con el orden del d\u00eda, folletos con informaci\u00f3n del 15M para informar a las personas que est\u00e9n en la plaza y de los carteles informativos previos al encuentro que \u201cempapelar\u00e1n el pueblo\u2026\u201d.</p>\n<p>&#8211;<strong>Puestos de informaci\u00f3n</strong>: <strong>Ricardo, Nadia</strong> y quiz\u00e1 <strong>Ra\u00fal</strong>. Dos personas estar\u00e1n en el punto de informaci\u00f3n de la plaza (13:30 a 18:00)y una en el punto de informaci\u00f3n del parque(14:00 a 16:30) que luego ir\u00e1 a la zona del polideportivo para preparar y recibir (desde 16:30). Hacen falta dos o tres personas m\u00e1s en este grupo de trabajo. Este grupo se encargar\u00e1 de:</p>\n<p>-informar a los asistentes (ubicaciones y actividades).</p>\n<p>-campa\u00f1a informativa a la gente que hay en la plaza.</p>\n<p>-supervisar el uso del panel informativo.</p>\n<p>-hacer los carteles de identificaci\u00f3n para los asistentes.</p>\n<p>&#8211;<strong>Limpieza</strong>: Juan, Lourdes, Alfonso M. Pondr\u00e1n carteles recordatorios necesidad de cuidar la limpieza y se encargar\u00e1n de mantener/dejar los lugares limpios.</p>\n<p>&#8211;<strong>Comisi\u00f3n de organizaci\u00f3n</strong>: Marta, Alfonso D., Laura, Charo, Lourdes.</p>\n<p>&#8211;<strong>Taller de ni\u00f1os</strong> <strong>y ni\u00f1as</strong>. No hay voluntarios de momento. Har\u00edan falta \u00bf3 o 4?</p>\n<p>&#8211;<strong>Persona para moderar</strong>: pendiente para pr\u00f3xima asamblea.</p>\n<p>&#8211;<strong>Persona para llevar turnos de palabra</strong>: pendiente</p>\n<p>&#8211;<strong>Persona para hacer el acta</strong>: pendiente. (Se ha acordado que haya dos personas para encargarse del <strong>acta el d\u00eda del encuentro</strong>: una de la asamblea de Guadalix y otra persona de otra asamblea.)</p>\n<p>&#8211;<strong>Otros recursos aportados </strong>(recogido del escrito de la propuesta de la comisi\u00f3n de organizaci\u00f3n para el encuentro del 2 de julio y de la asamblea de hoy): Lourdes: mesas y cajas. Charo: sombrilla y bolsas basura. Cadenas de m\u00fasica: Laura y Lourdes. Nadia: caballete y papel\u00f3grafo.</p>\n<p>-Lourdes propone que estos grupos no sean cerrados, sino que haya colaboraci\u00f3n y ayuda entre ellos.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>5.TALLER SOBRE FUNCIONAMIENTO DEL AYTO. Y PARTICIPACI\u00d3N CIUDADANA.</p>\n<p>Nadia informa de que en la asamblea pasada se acord\u00f3 que esta actividad no partir\u00eda de la asamblea sino que <strong>la organizar\u00edan\u00a0 la</strong> <strong>Asociaci\u00f3n Cultural Felicitas M\u00e1rquez e IU</strong>. Cada persona de la asamblea decidir\u00e1 a nivel individual si asistir o no a este taller. Fecha y lugar: <strong>29 de junio a las 20:00 en el sal\u00f3n de plenos</strong>.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>6.COMISI\u00d3N DE ASAMBLEARISMO. GRUPO DE TRABAJO y 7.METODOLOG\u00cdA ASAMBLEARIA.</p>\n<p>No hay ninguna persona de este grupo en la asamblea de hoy. <strong>Se pospone este punto</strong> para siguiente asamblea. Carlos recuerda que propuso en la \u00faltima asamblea hacer el taller de asamblearismo junto con el taller sobre funcionamiento del ayuntamiento.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>8.OTROS TEMAS, PROPUESTAS:</p>\n<p>&#8211;<strong>Juan, Alfonso D. y Ming</strong> se encargar\u00e1n del <strong>blog de la asamblea de Guadalix</strong> de la sierra y del <strong>grupo de facebook \u201cToma la plaza Guadalix\u201d</strong>. Uno de sus objetivos ser\u00e1 la actualizaci\u00f3n de la informaci\u00f3n.</p>\n<p>-Alfonso D. propone hacer <strong>grupos de trabajo m\u00e1s espec\u00edficos</strong>.</p>\n<p>-Marta comenta que el <strong>grupo de trabajo de local</strong> analizar\u00e1 las propuestas y organizar\u00e1 grupos de trabajo y habla de la necesidad de crear un \u201c<strong>Grupo de trabajo de Participaci\u00f3n</strong>\u201d, para que la gente sepa qu\u00e9 es esto y se implique.</p>\n<p>&#8211;<strong>Juan</strong> va a volver a enviar a la lista de correo el documento de <strong>\u201cParticipaci\u00f3n Ciudadana\u201d</strong> que aport\u00f3 Raquel.</p>\n<p>&#8211;<strong>Comisi\u00f3n de coordinaci\u00f3n</strong>. Alfonso M. comenta que ahora s\u00f3lo hay dos personas y que hacen falta m\u00e1s. Lourdes se ofrece. As\u00ed que ahora integran esa comisi\u00f3n: <strong>Alfonso M., Marta y Lourdes</strong>.</p>\n<p>-Alfonso D. propone <strong>revitalizar la asamblea</strong>, incluir en el acta un <strong>listado de personas asistentes</strong> y ver la manera de participar de <strong>otras personas</strong> que no asisten a las asambleas pero que s\u00ed participar\u00edan en comisiones de trabajo.</p>\n<p>-Eugenia comenta la necesidad de hablar con la gente, de conocer sus necesidades, buscando v\u00edas para ello. Propone buscar v\u00edas alternativas de actuaci\u00f3n. Cree que hay un bloqueo en la actividad de la asamblea. Marta comenta que eso precisamente es lo que propon\u00eda con el \u201cgrupo de trabajo de Participaci\u00f3n\u201d.</p>\n<p>-Juan habla de que se trata de un proceso lento, de cambio de conciencia de la gente y opina que es importante que crezca el n\u00famero de personas en las asambleas.</p>\n<p>Otras cosas comentadas en la asamblea de hoy:</p>\n<p>&#8211;<strong>Carteles</strong>. Se comenta que no se ven los carteles de convocatoria de las asambleas del pueblo, que hay gente que los quita, que no se pusieron para la asamblea de hoy. Se propone poner los carteles\u00a0 en lugares altos, balcones, coches propios, dentro de los locales del pueblo,\u2026 Y tambi\u00e9n se propone dar m\u00e1s tiempo a las comisiones de trabajo y se comenta que con m\u00e1s personas en la comisi\u00f3n de informaci\u00f3n podr\u00e1 solucionarse este problema en parte.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>9.CONVOCATORIA PR\u00d3XIMA ASAMBLEA.</p>\n<p><strong>Martes 28 de junio a las 20:00.</strong></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>ACTA ASAMBLEA GUADALIX DE LA SIERRA MI\u00c9RCOLES 22/06/2011 20:00 Se inicia la asamblea a las 20:30 aprox., con la presencia de: Juan\u00edn, Sergio, Silvia \u201cChivi\u201d, Ana, Alfonso, Lourdes, Rebeca, Luismi, Nuria, Inma, Carlos, Marta, Mercedes y Nadia. M\u00e1s tarde se &hellip; <a href=\"https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/2011/06/24/acta-asamblea-del-22-de-junio-de-2011/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 344,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            4
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/52"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/344"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=52"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 4,
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/52/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 70,
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/52/revisions/70"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=52"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=52"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=52"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 42,
        "date": "2011-06-22T17:23:40",
        "date_gmt": "2011-06-22T17:23:40",
        "guid": {
            "rendered": "http://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/?p=42"
        },
        "modified": "2011-06-22T17:25:34",
        "modified_gmt": "2011-06-22T17:25:34",
        "slug": "cartel-asamblea-22-de-junio",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/2011/06/22/cartel-asamblea-22-de-junio/",
        "title": {
            "rendered": "Cartel Asamblea 22 de Junio"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p style=\"text-align: center\">&nbsp;</p>\n<div style=\"width: 612px\" class=\"wp-caption aligncenter\"><a href=\"http://tomalaplazaguadalix.dkworld.es/carteles/cartel_convocatorias_22J.jpg\"><img class=\" \" src=\"http://tomalaplazaguadalix.dkworld.es/carteles/cartel_convocatorias_22J.jpg\" alt=\"\" width=\"602\" height=\"850\" /></a><p class=\"wp-caption-text\">http://tomalaplazaguadalix.dkworld.es/carteles/cartel_convocatorias_22J.jpg</p></div>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>&nbsp;</p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 344,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            5
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/42"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/344"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=42"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 3,
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/42/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 46,
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/42/revisions/46"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=42"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=42"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=42"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 38,
        "date": "2011-06-22T17:21:30",
        "date_gmt": "2011-06-22T17:21:30",
        "guid": {
            "rendered": "http://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/?p=38"
        },
        "modified": "2011-06-22T17:24:54",
        "modified_gmt": "2011-06-22T17:24:54",
        "slug": "cartel-asamblea-18-de-junio",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/2011/06/22/cartel-asamblea-18-de-junio/",
        "title": {
            "rendered": "Cartel Asamblea 18 de Junio"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p><a href=\"http://tomalaplazaguadalix.dkworld.es/carteles/cartel_convocatorias_18J.jpg\"><img src=\"http://tomalaplazaguadalix.dkworld.es/carteles/cartel_convocatorias_18J.jpg\" alt=\"\" width=\"627\" height=\"886\" /></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "",
            "protected": false
        },
        "author": 344,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            5
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/38"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/344"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=38"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 2,
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/38/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 47,
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/38/revisions/47"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=38"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=38"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=38"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 33,
        "date": "2011-06-22T17:18:44",
        "date_gmt": "2011-06-22T17:18:44",
        "guid": {
            "rendered": "http://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/?p=33"
        },
        "modified": "2011-06-22T17:18:44",
        "modified_gmt": "2011-06-22T17:18:44",
        "slug": "acta-asamblea-18-de-junio",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/2011/06/22/acta-asamblea-18-de-junio/",
        "title": {
            "rendered": "Acta Asamblea 18 de Junio"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>ACTA incompleta de la ASAMBLEA POPULAR GUADALIX DE LA SIERRA</p>\n<p>18 DE JUNIO 2011 a las 11:30H.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Se lee el orden del d\u00eda. (Habr\u00eda que pegarlo aqu\u00ed)</p>\n<p>Se lee el acta de la asamblea anterior y se aprueba.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Se inicia la Asamblea con la lectura del Acta de la Asamblea anterior celebrada el 9 de Junio de 2011.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Se designan las personas que har\u00e1n la funci\u00f3n de moderador (\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 ), llevar el turno de palabra (\u00a0 Alfonso\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 ) y redacci\u00f3n del Acta (Rosa), comenzando la Asamblea. Ya avanzada la Asamblea Rosa se tuvo que ausentar y Ming continu\u00f3 tomando el Acta.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Al inicio de la Asamblea nos encontramos presentes 17 personas, llegando en un momento a ser \u201cXX\u201d.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Punto 1 del Orden del D\u00eda:</p>\n<p>Se debate si ir o no ir como Asamblea a la manifestaci\u00f3n del d\u00eda 19 contra el pacto del Euro. Se consensua acudir como Asamblea.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Punto 6 del Orden del d\u00eda.</p>\n<p>Debatimos sobre la propuesta de Jamie de realizar un Taller sobre funcionamiento del Ayuntamiento y Participaci\u00f3n Ciudadana. Se plantea si es conveniente o no que lo impartan representantes pol\u00edticos de IU.\u00a0 Se propone aplazar la discusi\u00f3n a la pr\u00f3xima Asamblea al no llegar a una decisi\u00f3n consensuada sobre el asunto.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Punto 4.2 del Orden del D\u00eda:</p>\n<p>Comisi\u00f3n de coordinaci\u00f3n propone una metodolog\u00eda de trabajo, con propuestas, Orden del d\u00eda. Con propuestas de metodolog\u00eda m\u00e1s un turno de palabra al final de las Asambleas. Marta facilitar\u00e1 esa metodolog\u00eda.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Punto \u201cn\u201d.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Propuestas del grupo. Para comunicaci\u00f3n, Comisi\u00f3n Local y otra de \u00e1mbito Global.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Comisi\u00f3n Local: Mercedes, Laura, Nadia, Eva.</p>\n<p>Comisi\u00f3n Global: Juan, Ming</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Se habla de la necesidad de que la comisi\u00f3n de Comunicaci\u00f3n haga\u00a0 su propuestas de c\u00f3mo creen que quiere funcionar igual que lo ha hecho la Comisi\u00f3n de Coordinaci\u00f3n.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Comisi\u00f3n de Asamblearismo. Grupo de trabajo. Posibilidad de juntarlo con el Taller sobre funcionamiento del Ayuntamiento y Participaci\u00f3n Ciudadana.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Punto \u201cn\u201d del Orden del D\u00eda:</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>La comisi\u00f3n que est\u00e1 trabajando en el encuentro del d\u00eda 2 de JULIO de 2011 de las Asambleas de los pueblos de la Sierra Norte expone el trabajo realizado. Nos informar\u00e1n por mail su propuesta y se a\u00f1adir\u00e1 \u201ccopiando y pegando\u201d en el Acta.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Se decide \u201cinteractuar\u201d con las dem\u00e1s Asambleas para temas de infraestructura (generador de luz, log\u00edstica, etc .. ) y para ir cerrando cuales van a ser los puntos del Orden del d\u00eda.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong> ENCUENTRO DE ASAMBLEAS DE LA SIERRA\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 GUADALIX DE LA SIERRA, 2 DE JULIO DE 2011</strong></p>\n<p><strong>1\u00ba Fecha y horario</strong></p>\n<p><strong>El grupo de trabajo propone mantener la fecha y horas de las actividades del encuentro que se eligieron en el primer encuentro, en Manzanares el Real y que figuran en </strong><a href=\"http://tomalasierranortemadrid.blogspot.com/\">http://tomalasierranortemadrid.blogspot.com</a> <strong>en la columna de pr\u00f3ximas convocatorias: 14h comida y 17h Asamblea.</strong></p>\n<p><strong>2\u00ba Lugares de celebraci\u00f3n</strong></p>\n<p>Para la celebraci\u00f3n de la Asamblea, se propone buscar con sombra (entre otras opciones la que parece m\u00e1s adecuada es entre el polideportivo y la casita de ni\u00f1os y ni\u00f1as). Haciendo visible la Asamblea con una marcha desde la plaza hasta el lugar del encuentro. Se propone un espacio cercano a la Asamblea para el taller de ni\u00f1os, durante la celebraci\u00f3n de la misma.</p>\n<p>Se propone para la comida el Parque de la Piscina, por tener espacio suficiente, sombra y facilidad para aparcar todos los coches de los asistentes.</p>\n<p><strong>3\u00ba Log\u00edstica</strong></p>\n<p>Se proponen dos puntos de atenci\u00f3n al asistente al encuentro. En primer lugar, uno de informaci\u00f3n y redirecci\u00f3n en la plaza desde las 13.30 horas hasta las 18 horas. En este punto habr\u00e1 una o dos personas permanentemente, que tendr\u00e1n planos e informaci\u00f3n de los lugares de encuentro y las actividades preparadas durante la jornada. Se desplegar\u00e1 un panel donde los asistentes que lleguen puedan ya apuntar las necesidades y propuestas de sus municipios.</p>\n<p>En segundo lugar, se propone otro punto de informaci\u00f3n que se establecer\u00e1 a las 14 horas en el parque de la piscina, en este punto se tomar\u00e1n datos de contacto de los asistentes (origen, forma de asistencia, personal o en representaci\u00f3n y e-mail de contacto), y se invitar\u00e1 a que los asistentes vayan rellenando unos cartones con necesidades y posibles propuestas de sus respectivos municipios o de car\u00e1cter supralocal. Este punto elaborar\u00e1 tambi\u00e9n los carteles que identifiquen a cada grupo de asistentes con su municipio de procedencia, para mejor identificaci\u00f3n durante la Asamblea. Este punto se desplazar\u00e1 hacia el lugar de la Asamblea sobre las 16.30h, para ir preparando la Asamblea y para estar preparados para la posible llegada de m\u00e1s asistentes que no vengan a la comida.</p>\n<p><strong>PENDIENTE: Lourdes pone las mesas y cajas. Charo la sombrilla. Alfonso hace el plano y Lourdes lo imprime. De los carteles de iniciativas se encargan Marta y Charo.</strong></p>\n<p>Se propone a la Asamblea crear un grupo de trabajo para la atenci\u00f3n de estos puntos informativos.</p>\n<p>Se propone a la Asamblea la creaci\u00f3n de un grupo de trabajo de taller infantil durante la celebraci\u00f3n de la asamblea \u00fanicamente, salvo si los voluntarios deciden extender esas actividades desde la hora de la comida, pero se cree que lo fundamental es a la hora de la asamblea.</p>\n<p>Se propone a la Asamblea la creaci\u00f3n de un grupo de trabajo de limpieza, que se encargar\u00e1 de revisar c\u00f3mo quedan los espacios utilizados despu\u00e9s de su finalizaci\u00f3n, puesto que se\u00a0 pedir\u00e1 a los asistentes que colaboren con la limpieza o con el mantenimiento de los espacios tal y como estaban al llegar.</p>\n<p>Respecto al material necesario:</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Se propone a la Asamblea ir guardando botellas de agua de pl\u00e1stico para rellenar y tener agua durante la asamblea de pueblos.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Se propone a la Asamblea juntar vasos de pl\u00e1stico r\u00edgidos (reutilizables).</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Se pregunta a la Asamblea por la posibilidad de hacerse con un peque\u00f1o generador para m\u00fasica en el parque. Se comenta el preguntar al grupo del Encuentro de Manzanares si alguna Asamblea tiene ese recurso y micr\u00f3fonos.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Se propone a la Asamblea el dirigirse a vecinos cercanos al lugar de la asamblea de pueblos y preguntar por la posibilidad de sacar un punto de luz de sus casas.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Se propone a la Asamblea el hacerse con materiales para crear los carteles de identificaci\u00f3n durante la Asamblea, el origen y nombre de cada asistente: imperdibles, pegatinas blancas\u2026</p>\n<p><strong>PENDIENTE: Preguntar a Pedro por un amplificador. Cadenas traen Laura y Lourdes, por si una no funciona.</strong></p>\n<p><strong>PENDIENTE: Llevar bolsas de basura de comunidad, las trae Charo.</strong></p>\n<p><strong>4\u00ba Informaci\u00f3n</strong></p>\n<p>Se propone a la Asamblea que Comunicaci\u00f3n pida a Manzanares una lista de correo para mayor difusi\u00f3n del encuentro por todos los pueblos de la Sierra.</p>\n<p>Se propone a la Asamblea que Comunicaci\u00f3n se ponga en contacto con <a href=\"http://madrid.tomalosbarrios.net/\">http://madrid.tomalosbarrios.net</a> y que publiquen la convocatoria, para mayor difusi\u00f3n.</p>\n<p>Se propone, en ambos casos, adjuntar un enlace a nuestro blog, donde figurar\u00edan las actividades, los horarios, el plano y el orden del d\u00eda, invit\u00e1ndoles a que propongan otros puntos en el orden si lo ven conveniente. Creemos conveniente que figure en la convocatoria una petici\u00f3n expresa de que, en la medida de lo posible, las diferentes asambleas confirmen su asistencia y preparen las experiencias y necesidades que van a compartir con los dem\u00e1s durante el encuentro.</p>\n<p>Se propone a la Asamblea la creaci\u00f3n de carteles informativos sobre el encuentro, que se distribuir\u00e1n una semana antes por varios pueblos, especialmente entre aqu\u00e9llos que no han confirmado asistencia.</p>\n<p><strong>5\u00ba Orden del d\u00eda</strong></p>\n<p>Primero. Lectura del orden del d\u00eda por el moderador.</p>\n<p>Segundo. Presentaci\u00f3n del grupo de trabajo que ha organizado el encuentro. Presentaci\u00f3n de qui\u00e9n modera, qui\u00e9n da la palabra y qui\u00e9n tomar\u00e1 acta. En Manzanares qui\u00e9n tom\u00f3 el acta se eligi\u00f3 en el momento, no estaba designado antes de la asamblea, as\u00ed que se propone a la Asamblea si decidimos o no de antemano la persona que va a tomar acta.</p>\n<p>Tercero. Para agilizar las ponencias de las asambleas o personas que vengan individualmente, se propone el siguiente gui\u00f3n:</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 \u00bfDisminuye, se mantiene o crece el n\u00famero de asistentes a la asamblea popular de cada municipio?</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Comisiones, grupos de trabajo y acciones llevadas a cabo hasta la fecha.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Dificultades que est\u00e9n encontrando.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Necesidades a nivel supralocal.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Posibles acciones comunes entre varios municipios.</p>\n<p>Cuarto.\u00a0 Siguiente encuentro. Lugar y fecha.</p>\n<p><strong>6\u00ba Cierre de encuentro</strong></p>\n<p>Se propone a la Asamblea la b\u00fasqueda de contactos para intentar realizar una actuaci\u00f3n musical al final de la asamblea de pueblos. No hay que olvidar que para eso S\u00cd hay que pedir permiso al ayuntamiento.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>A las 14:30 se da por finalizada la Asamblea con la convocatoria para la celebraci\u00f3n de la pr\u00f3xima Asamblea el pr\u00f3ximo d\u00eda 22 de Junio a las 20:00 en la Plaza Consistorial.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>ACTA incompleta de la ASAMBLEA POPULAR GUADALIX DE LA SIERRA 18 DE JUNIO 2011 a las 11:30H. &nbsp; Se lee el orden del d\u00eda. (Habr\u00eda que pegarlo aqu\u00ed) Se lee el acta de la asamblea anterior y se aprueba. &nbsp; &hellip; <a href=\"https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/2011/06/22/acta-asamblea-18-de-junio/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 344,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            4
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/33"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/344"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=33"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 2,
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/33/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 37,
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/33/revisions/37"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=33"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=33"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=33"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 26,
        "date": "2011-06-12T15:40:24",
        "date_gmt": "2011-06-12T15:40:24",
        "guid": {
            "rendered": "http://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/?p=26"
        },
        "modified": "2011-06-12T15:40:24",
        "modified_gmt": "2011-06-12T15:40:24",
        "slug": "acta-asamblea-popular-4-de-junio-de-2011-2",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/2011/06/12/acta-asamblea-popular-4-de-junio-de-2011-2/",
        "title": {
            "rendered": "Acta Asamblea Popular 4 de Junio de 2011"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p><strong>ACTA ASAMBLEA POPULAR GUADALIX DE LA SIERRA</strong></p>\n<p><strong>9 DE JUNIO 2011</strong></p>\n<p>Se inicia la  Asamblea con la lectura del Acta de la Asamblea anterior celebrada el 4 de Junio de 2011.</p>\n<p>Se ratifica el Acta introduciendo una correcci\u00f3n, ya que exist\u00eda un  error en la composici\u00f3n de la Comisi\u00f3n de Coordinaci\u00f3n, estando esta  compuesta por Marta, Rosa y Alfonso, y no por Juan y Alfonso como  constaba en dicho Acta.</p>\n<p>Se procede a la lectura de la propuesta de Orden del D\u00eda, siendo ratificada dicha propuesta.</p>\n<p>Se designan las personas que har\u00e1n la funci\u00f3n de moderador (Juan),  llevar el turno de palabra (Charo) y redacci\u00f3n del Acta (Alfonso),  comenzando la Asamblea.</p>\n<p>Al inicio de la  Asamblea nos encontramos presentes 32 personas, llegando en un momento a ser 42.</p>\n<p>Punto 4 del Orden del D\u00eda:</p>\n<p>Marta comenta la asistencia al Encuentro de Pueblos celebrado en  Manzanares el pasado d\u00eda 4. Se ha decidido desechar de momento el  car\u00e1cter de Asamblea para esos encuentros debido a que algunos  asistentes no contaban con la representaci\u00f3n de su Asamblea y en otros  no se hab\u00eda constituido todav\u00eda \u00e9sta. Han asistido 19 pueblos</p>\n<p>Punto 5 del Orden del d\u00eda.</p>\n<p>Se consens\u00faa el ofrecimiento por parte de nuestros representantes  para la celebraci\u00f3n el pr\u00f3ximo 2 de julio del siguiente Encuentro de  Pueblos en Guadalix.</p>\n<p>Se\u00a0 crea un Grupo de Trabajo para la confecci\u00f3n de la propuesta para la organizaci\u00f3n del Encuentro.</p>\n<p>Este grupo de trabajo lo forman Marta, Charo, Lourdes, Alfonso y Laura y presentar\u00e1 su propuesta en la pr\u00f3xima Asamblea.</p>\n<p>Punto 6 del Orden del D\u00eda:</p>\n<p>Se producen algunas aclaraciones sobre el origen de la convocatoria  de la manifestaci\u00f3n del 19 de Junio y algunos miembros rechazan la  asistencia a la manifestaci\u00f3n como Asamblea Popular de Guadalix debido a  que en la Asamblea de Guadalix se rechaz\u00f3 acudir a ning\u00fan evento bajo  ninguna bandera o ideolog\u00eda concretos</p>\n<p>Rodrigo explica que la convocatoria surgi\u00f3 de un grupo concreto y que  diversas plataformas del Movimiento 15-M se han sumado a la  Convocatoria.</p>\n<p>No se produce ning\u00fan consenso al respecto, por lo que se aplaza la decisi\u00f3n a la pr\u00f3xima Asamblea.</p>\n<p>Juan facilitar\u00e1 informaci\u00f3n adicional sobre el Pacto del Euro, causa original de la  Convocatoria.</p>\n<p>Punto 7 del Orden del D\u00eda:</p>\n<p>Alfonso nos comenta sus propuestas organizativas. El documento  confeccionado por Alfonso no fue incluido en la confecci\u00f3n del documento  de propuestas de actuaci\u00f3n local por tratarse de asuntos muy  diferentes.</p>\n<p>Se procede a la lectura del documento que recoge las propuestas enviadas por Ana y Silvia.</p>\n<p>Rosa propone el uso de Google Docs para la recolecci\u00f3n y confecci\u00f3n  de documentos y Juan queda en mirarlo e informarnos de sus posibles  beneficios.</p>\n<p>Jamie se ofrece a organizar un taller sobre Funcionamiento Municipal, propuesta aceptada por consenso.</p>\n<p>Punto 8 del Orden del D\u00eda</p>\n<p>Debido a la hora en que se deber\u00eda debatir, se consens\u00faa que este punto sea incluido en el Orden del D\u00eda de la pr\u00f3xima Asamblea.</p>\n<p>Punto 9 del Orden del D\u00eda</p>\n<p>Se decide no acudir como Asamblea a la Asamblea de Sierra Norte del d\u00eda 11 en Buitrago.</p>\n<p>Punto 10 del Orden del D\u00eda</p>\n<p>La  Comisi\u00f3n de Comunicaci\u00f3n, elevar\u00e1 una propuesta a la Asamblea sobre el asunto del Blog.</p>\n<p>A las 22.00 se da por finalizada la Asamblea con la convocatoria para  la celebraci\u00f3n de la pr\u00f3xima Asamblea el pr\u00f3ximo d\u00eda 18 de Junio a las  11.30 en la Plaza Consistorial.</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>ACTA ASAMBLEA POPULAR GUADALIX DE LA SIERRA 9 DE JUNIO 2011 Se inicia la Asamblea con la lectura del Acta de la Asamblea anterior celebrada el 4 de Junio de 2011. Se ratifica el Acta introduciendo una correcci\u00f3n, ya que &hellip; <a href=\"https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/2011/06/12/acta-asamblea-popular-4-de-junio-de-2011-2/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 344,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            4
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/26"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/344"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=26"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 1,
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/26/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 29,
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/26/revisions/29"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=26"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=26"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=26"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 22,
        "date": "2011-06-10T07:04:30",
        "date_gmt": "2011-06-10T07:04:30",
        "guid": {
            "rendered": "http://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/?p=22"
        },
        "modified": "2011-06-10T07:05:27",
        "modified_gmt": "2011-06-10T07:05:27",
        "slug": "22",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/2011/06/10/22/",
        "title": {
            "rendered": "Manifestaci\u00f3n 19 de Junio"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p style=\"text-align: center\"><a href=\"http://www.democraciarealya.es/wp-content/uploads/2011/03/TOMALACALLE_BLACK_19J.png\"><img class=\"aligncenter\" src=\"http://www.democraciarealya.es/wp-content/uploads/2011/03/TOMALACALLE_BLACK_19J.png\" alt=\"19J\" width=\"685\" height=\"436\" /></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "",
            "protected": false
        },
        "author": 344,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            5
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/22"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/344"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=22"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 3,
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/22/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 25,
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/22/revisions/25"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=22"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=22"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=22"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 19,
        "date": "2011-06-10T06:47:46",
        "date_gmt": "2011-06-10T06:47:46",
        "guid": {
            "rendered": "http://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/?p=19"
        },
        "modified": "2011-06-10T06:52:38",
        "modified_gmt": "2011-06-10T06:52:38",
        "slug": "%c2%bfque-se-firma-y-cuando-se-ratifica-el-pacto-del-euro-informate",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/2011/06/10/%c2%bfque-se-firma-y-cuando-se-ratifica-el-pacto-del-euro-informate/",
        "title": {
            "rendered": "\u00bfQu\u00e9 se firma y cu\u00e1ndo se ratifica el Pacto del Euro? Inf\u00f3rmate"
        },
        "content": {
            "rendered": "<div>\n<div>\n<p>El Pacto del euro: Nuevo atentado a la democracia UNA VEZ M\u00c1S</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>UNA  VEZ M\u00c1S, los gobernantes europeos hacen suya una  pol\u00edtica enga\u00f1osa para  el ciudadano para beneficiar a las grandes  corporaciones financieras y  no defender a la ciudadan\u00eda.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>El  pr\u00f3ximo 27 de junio, todos los gobiernos europeos, entre  ellos Espa\u00f1a,  firman en Bruselas el gran atraco socioecon\u00f3mico de  alcance  internacional: el llamado Pacto del Euro, por el cual los  pol\u00edticos de  la Uni\u00f3n Europea se ponen de acuerdo para legislar a las  \u00f3rdenes del  Fondo Monetario Internacional (FMI), Banco Central Europeo  (BCE) y el  Banco Mundial (BM).</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>En  caso de no cumplir estas \u00f3rdenes, las agencias de  calificaci\u00f3n que han  llevado a Grecia, Irlanda o Portugal a la ruina  (Moody\u00b4s, Standard &amp;  Poor\u00b4s o Fitch) comenzar\u00e1n de nuevo sus  ataques.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>\u00bfQu\u00e9 se firma y cu\u00e1ndo se ratifica el Pacto del Euro?</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>-Los  salarios del sector p\u00fablico deber\u00e1n estar en  consonancia con la  competitividad del sector privado, ES DECIR: nuevos  recortes al sector  p\u00fablico que debe ofrecer los mismos beneficios que  los salarios  irrisorios del sector privado y el aumento de las jornadas  laborales.  Incluida la disminuci\u00f3n notable de los empleados p\u00fablicos.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>-Para  ello, todos los pa\u00edses deber\u00e1n ajustar sus leyes a lo  que dicten los  bancos, ES DECIR: una vez m\u00e1s los pa\u00edses no legislar\u00e1n a  favor de la  protecci\u00f3n y de los intereses del ciudadano y s\u00ed lo har\u00e1n a  favor de las  grandes corporaciones bancarias y los mercados.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>-Se retrasar\u00e1n las edades de jubilaci\u00f3n en todos los pa\u00edses acorde con la esperanza de vida.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>-Fomento  de la competitividad: vincular los salarios con la  productividad, tal y  como se ha empezado a hacer ya en Espa\u00f1a con la  \u00faltima reforma laboral  que aboga por flexibilizar los despidos,  convenios y contratos. De esta  forma se pone en peligro el actual  sistema de negociaci\u00f3n colectiva.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>-Impulsar  el despido barato y las Empresas de Trabajo  Temporal (ETT). Los bancos  rebajar\u00e1n la fiscalidad para incentivar la  contrataci\u00f3n de los  trabajadores. De esta manera se ir\u00e1 demoliendo el  sistema de la  Seguridad Social y se ir\u00e1 introduciendo la figura del  \u201cbecario y del  precario perpetuo\u201d.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&#8211; Congelaci\u00f3n de todas las pensiones.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>-Reducci\u00f3n de ayudas sociales.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>-Reducci\u00f3n de los sistemas de protecci\u00f3n social, empeorando la Seguridad Social.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>-Reducci\u00f3n del gasto en educaci\u00f3n p\u00fablica de forma que, empeor\u00e1ndola, se promueva y se favorezca su privatizaci\u00f3n.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>-Aumento  de impuestos directos e indirectos a la ciudadan\u00eda y  a la PYME y  penalizaci\u00f3n en caso de no cumplir con el pago de estos  impuestos a  trav\u00e9s de multas, intereses, comisiones, etc.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>-Cambios  en nuestra constituci\u00f3n y en la  de los pa\u00edses firmantes con el fin de  \u201cajustar la econom\u00eda seg\u00fan los  par\u00e1metros del FMI, BCE y Banco Mundial\u201d,  con la consiguiente p\u00e9rdida  de la soberan\u00eda de los pueblos.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>UNA VEZ  M\u00c1S, los gobiernos no utilizan el  poder pol\u00edtico para legislar y frenar  a los provocadores de la crisis  como la banca internacional y los  grandes fondos especulativos, por  ejemplo, interviniendo a las  corporaciones financieras, sino que adem\u00e1s  con la firma del Pacto del  Euro \u00a0reforzar\u00e1n a las grandes  corporaciones financieras y adoptar\u00e1n  pol\u00edticas que interesan a la  banca y a las grandes empresas europeas.  Como no ten\u00edamos bastante,  todos los gobiernos independientemente de su  color pol\u00edtico, firman  para comprometerse con las grandes corporaciones  financieras y  sacrificar, as\u00ed, a los ciudadanos permitiendo UNA VEZ M\u00c1S  que los  financieros sigan estafando al mundo utilizando productos  financieros  tan sofisticados como arriesgados y fraudulentos,  permitiendo la usura  bancaria.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Bajo  el enga\u00f1o de hacer frente a la deuda que atenaza a  Europa es preciso  aumentar la competitividad de las econom\u00edas  nacionales y que eso solo se  puede conseguir reduciendo el coste del  trabajo&#8230; UNA VEZ M\u00c1S</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Sigue  sin hablarse de intervenir a los para\u00edsos fiscales  donde descansan las  grandes fortunas y hacer leyes contra la evasi\u00f3n  fiscal. Sigue sin  hablarse de poner impuestos a las transacciones  financieras, regular las  agencias de calificaci\u00f3n, etc. Sigue sin  hablarse de medidas contra el  paro y a favor del bienestar social.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Sigue  sin plantearse una auditor\u00eda p\u00fablica e independiente  sobre la deuda a  efectos de que la ciudadan\u00eda pueda saber qu\u00e9 es  realmente la deuda  p\u00fablica y cu\u00e1l es la que realmente corresponde a los  bancos y a los  fondos de inversi\u00f3n privados que seg\u00fan los datos que  tenemos es la  mayor\u00eda de la DEUDA.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>UNA  VEZ M\u00c1S, nos sirven en bandeja el empobrecimiento de la  sociedad en  beneficio de ampliar las grandes fortunas y acentuar la  brecha social.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>De  esa forma, se ampliar\u00e1 as\u00ed, UNA VEZ M\u00c1S, el r\u00e9cord  hist\u00f3rico del  beneficio de las grandes corporaciones financieras, se  aumentar\u00e1 el  r\u00e9cord hist\u00f3rico de los salarios de los consejeros  delegados y  ejecutivos y con ello alcanzaremos r\u00e9cords hist\u00f3ricos de  pobreza y paro.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>La  dificultad de acceder a esta informaci\u00f3n se debe a la  falta de  transparencia de las pol\u00edticas y al temor a que toda Europa  tome la  calle.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong>HAY RAZONES, UNA VEZ M\u00c1S, TOMA LA CALLE 19 de junio en todas las ciudades de Espa\u00f1a y en los pa\u00edses de la Uni\u00f3n Europea</strong></p>\n</div>\n</div>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>El Pacto del euro: Nuevo atentado a la democracia UNA VEZ M\u00c1S &nbsp; UNA VEZ M\u00c1S, los gobernantes europeos hacen suya una pol\u00edtica enga\u00f1osa para el ciudadano para beneficiar a las grandes corporaciones financieras y no defender a la ciudadan\u00eda. &hellip; <a href=\"https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/2011/06/10/%c2%bfque-se-firma-y-cuando-se-ratifica-el-pacto-del-euro-informate/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 344,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            3,
            5
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/19"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/344"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=19"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 2,
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/19/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 21,
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/19/revisions/21"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=19"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=19"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=19"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 17,
        "date": "2011-06-06T09:37:34",
        "date_gmt": "2011-06-06T09:37:34",
        "guid": {
            "rendered": "http://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/?page_id=17"
        },
        "modified": "2011-06-06T09:37:34",
        "modified_gmt": "2011-06-06T09:37:34",
        "slug": "contacto",
        "status": "publish",
        "type": "page",
        "link": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/contacto/",
        "title": {
            "rendered": "Contacto"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>Si quieres ponerte en contacto con nosotros, puedes hacerlo atrav\u00e9s  de la siguiente direcci\u00f3n de e-mail, en nuestro facebook o en cualquiera  de las asambleas que se convoquen.</p>\n<p><strong>E-mail</strong>: tomalaplaza.guadalix@gmail.com</p>\n<p><strong>Facebook</strong>: http://www.facebook.com/pages/Democracia-real-Guadalix/216786598346056</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Si quieres ponerte en contacto con nosotros, puedes hacerlo atrav\u00e9s de la siguiente direcci\u00f3n de e-mail, en nuestro facebook o en cualquiera de las asambleas que se convoquen. E-mail: tomalaplaza.guadalix@gmail.com Facebook: http://www.facebook.com/pages/Democracia-real-Guadalix/216786598346056</p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 344,
        "featured_media": 0,
        "parent": 0,
        "menu_order": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/17"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/page"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/344"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=17"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 1,
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/17/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 18,
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/17/revisions/18"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=17"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 13,
        "date": "2011-06-06T09:35:27",
        "date_gmt": "2011-06-06T09:35:27",
        "guid": {
            "rendered": "http://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/?p=13"
        },
        "modified": "2011-06-06T09:35:40",
        "modified_gmt": "2011-06-06T09:35:40",
        "slug": "acta-asamblea-popular-4-de-junio-de-2011",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/2011/06/06/acta-asamblea-popular-4-de-junio-de-2011/",
        "title": {
            "rendered": "Acta Asamblea Popular 4 de Junio de 2011"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p><strong>Acta n\u00ba2, Asamblea Popular Guadalix de la Sierra</strong></p>\n<p><strong>Fecha: Junio 4 de 2011</strong></p>\n<p><strong>Hora: 12:00 M</strong></p>\n<p><strong>Lugar: Plaza Consistorial</strong></p>\n<p><strong> </strong></p>\n<p>Siendo la 12:30 se dio inicio a la Asamblea, se conto con la  asistencia de 30 personas, aproximadamente, se organizo la Asamblea  mediante voluntarios para la toma del acta, turno de palabra y un  moderador.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>1-\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Lectura y ratificaci\u00f3n del\u00a0 acta Anterior</p>\n<p>2.1.-\u00a0\u00a0\u00a0 Lectura y ratificaci\u00f3n del orden del d\u00eda</p>\n<p>2.2.-\u00a0\u00a0\u00a0 Comisiones y Grupos de Trabajo,</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Se propone la creaci\u00f3n de 4 comisiones de trabajo, inicialmente: \u00a0\u00a0<strong>comunicaci\u00f3n</strong>: (informaci\u00f3n y publicidad) se encargar\u00e1 de coordinar la pegada de carteles y suministro a todo el que necesite.</p>\n<p>est\u00e1 compuesta por: Charo, Ana, Alfredo, Silvia, Rosa\u2026</p>\n<p><strong>Coordinaci\u00f3n, </strong>Convocatorias, actas,<strong> </strong> recepcionar y \u00a0clasificar e informar en asamblea. Las propuestas,  proyectos e ideas\u00a0 de todos los participantes Tener contacto con las  asambleas de sol y la sierra como las de otras asambleas.</p>\n<p>Esta comisi\u00f3n est\u00e1 compuesta por: Alfonso, Juan\u2026</p>\n<p><strong> Infraestructura: </strong>son los encargados de ver que  sitios podr\u00edan ser utilizados por la asamblea, aunque la idea es hacer  estas reuniones en la plaza, \u00a0se ha decidido tener un espacio  alternativo, preferiblemente un espacio solicitado por la Asamblea a la  administraci\u00f3n local.\u00a0 Inicialmente no hay prisa, de cara al buen  tiempo, pero s\u00ed que sea esta una de las funciones del este comit\u00e9.</p>\n<p>Esta comisi\u00f3n est\u00e1 compuesto por Ming , Raul \u2026</p>\n<p><strong>Legal, </strong>inicialmente no se necesita una comisi\u00f3n  legal tal y como funciona la de sol, es por eso que se ha ofrecido una  investigaci\u00f3n sobre la participaci\u00f3n ciudadana que nos pueda dar ideas  sobre la v\u00edas para llegar a ella. Se colgara para el grupo en internet.</p>\n<p>Esta comisi\u00f3n est\u00e1 compuesto por Jaime, Raquel\u2026</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Se decidi\u00f3 que todas las comisiones sean rotativas, y que las  personas que hagan parte de cada una de ellas propongan las funciones  que consideren importantes, y las expongan en la pr\u00f3xima asamblea.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Se propone crear comisiones locales y establecer objetivos para  participar en cada una de ellas como Educaci\u00f3n, Sanidad, Empleo,  Vivienda, Medio ambiente, Movilidad, Basura, Participaci\u00f3n ciudadana y  control de los Ayuntamientos, Cultura, Arte\u2026. Y todos aquellos temas en  los que la ciudadan\u00eda tenga inter\u00e9s.</p>\n<p>3.-\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Asamblea de Pueblos en Manzanares del Real</p>\n<p>Se Decide que es enriquecedor estar en contacto con otras asambleas y a esta asistir\u00e1n Marta, Ricardo, Alfonso, radu\u2026</p>\n<p>Se propone asistir a los plenos del ayuntamiento, el primero ser\u00e1 el  pr\u00f3ximo s\u00e1bado 11 de Junio a las 12:00 M.\u00a0 Al que asistir\u00e1n Juan,  Raquel\u2026</p>\n<p>4.-\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Propuestas</p>\n<p>4.1.-propuestas generales: lectura y debate de los m\u00ednimos propuestos en sol.</p>\n<p>Los asistentes ratifican su apoyo a estos puntos y se plantean abarcar los locales para alimentar el proceso.</p>\n<p>4.2.-\u00a0\u00a0\u00a0 Propuestas Locales.</p>\n<p>Se habla de la importancia de este punto y la posibilidad de estar en  contacto durante la semana con este tema. A trav\u00e9s del blog.</p>\n<p>5.-\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Convocatoria Pr\u00f3xima asamblea</p>\n<p>Se propone hacer las asambleas en d\u00edas entre semana, para adaptarnos a las necesidades de todos.</p>\n<p>La <strong>siguiente asamblea </strong>se fija para<strong> el jueves 9 de junio a las 8:00 p.m., en la plaza consistorial</strong>.</p>\n<p>6.-\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0  Proposiciones y Varios.</p>\n<ul>\n<li>Se hablo de lo que se est\u00e1 haciendo a las cig\u00fce\u00f1as, que se est\u00e1n electrocutando, \u00a0se propuso dejarlo para propuestas locales.</li>\n<li>Se propuso y consensuo leer el acta anterior siempre y Ratificarla</li>\n<li>Se propuso y consensuo leer en cada asamblea el orden del d\u00eda y ratificarlo</li>\n<li>Se propuso\u00a0 y consensuo que la organizaci\u00f3n de la asamblea sea voluntaria y se elija al inicio de cada una de ellas.</li>\n<li>Se propone tener en cuenta la comunicaci\u00f3n con los ciudadanos tanto a  trav\u00e9s de la red como fuera de ella, adem\u00e1s se habla de la importancia  de invitar a m\u00e1s personas, a hacer parte de esto.</li>\n<li>Se sugiere en cada asamblea pasar una hoja de asistencia, para anexarla al acta.</li>\n</ul>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Se \u00a0agradece la participaci\u00f3n y finaliza la asamblea a las 14:30 Pm</p>\n<p><strong> </strong></p>\n<p><strong> </strong></p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Acta n\u00ba2, Asamblea Popular Guadalix de la Sierra Fecha: Junio 4 de 2011 Hora: 12:00 M Lugar: Plaza Consistorial Siendo la 12:30 se dio inicio a la Asamblea, se conto con la asistencia de 30 personas, aproximadamente, se organizo la &hellip; <a href=\"https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/2011/06/06/acta-asamblea-popular-4-de-junio-de-2011/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 344,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            4
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/13"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/344"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=13"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 2,
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/13/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 15,
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/13/revisions/15"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=13"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=13"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=13"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 11,
        "date": "2011-06-06T09:34:57",
        "date_gmt": "2011-06-06T09:34:57",
        "guid": {
            "rendered": "http://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/?p=11"
        },
        "modified": "2011-06-06T09:34:57",
        "modified_gmt": "2011-06-06T09:34:57",
        "slug": "convocada-la-iii-asamblea-de-guadalix-de-la-sierra",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/2011/06/06/convocada-la-iii-asamblea-de-guadalix-de-la-sierra/",
        "title": {
            "rendered": "Convocada la III Asamblea de Guadalix de la Sierra"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>Seg\u00fan se aprob\u00f3 en la Asamblea del 4 Junio, se convoca la III  Asamblea Popular en la Plaza Consistorial Guadalix de Guadalix de la  Sierra, a  las 20.00 de la tarde.</p>\n<p>Este es el cartel (para descargarlo: bot\u00f3n derecho, guardar como\u2026):</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><a href=\"http://tomalaplazaguadalix.dkworld.es/carteles/cartel_convocatorias_9J.jpg\"><img src=\"http://tomalaplazaguadalix.dkworld.es/carteles/cartel_convocatorias_9J.jpg\" alt=\"III Asamblea Popular Guadalix de la Sierra\" width=\"464\" height=\"654\" /></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Seg\u00fan se aprob\u00f3 en la Asamblea del 4 Junio, se convoca la III Asamblea Popular en la Plaza Consistorial Guadalix de Guadalix de la Sierra, a las 20.00 de la tarde. Este es el cartel (para descargarlo: bot\u00f3n derecho, guardar &hellip; <a href=\"https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/2011/06/06/convocada-la-iii-asamblea-de-guadalix-de-la-sierra/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 344,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            5
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/11"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/344"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=11"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 1,
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/11/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 12,
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/11/revisions/12"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=11"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=11"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=11"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 9,
        "date": "2011-06-06T09:34:22",
        "date_gmt": "2011-06-06T09:34:22",
        "guid": {
            "rendered": "http://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/?p=9"
        },
        "modified": "2011-06-06T09:34:22",
        "modified_gmt": "2011-06-06T09:34:22",
        "slug": "convocatoria-y-cartel-de-la-asamblea-del-4-de-junio-de-2011",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/2011/06/06/convocatoria-y-cartel-de-la-asamblea-del-4-de-junio-de-2011/",
        "title": {
            "rendered": "Convocatoria y Cartel de la Asamblea del 4 de Junio de 2011"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>Seg\u00fan se aprob\u00f3 en la Asamblea anterior, se cnvoca nueva Asamblea  popular en la Plaza Consistorial Guadalix de Guadalix de la Sierra, a  las 12:00 de la ma\u00f1ana.</p>\n<p>Este es el cartel (para descargarlo: bot\u00f3n derecho, guardar como&#8230;):</p>\n<p><a href=\"http://tomalaplazaguadalix.dkwold.es/carteles/cartel_convocatorias.jpg\"><img src=\"http://tomalaplazaguadalix.dkworld.es/carteles/cartel_convocatorias.jpg\" alt=\"II Asamblea Guadalix\" width=\"583\" height=\"810\" /></a></p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Seg\u00fan se aprob\u00f3 en la Asamblea anterior, se cnvoca nueva Asamblea popular en la Plaza Consistorial Guadalix de Guadalix de la Sierra, a las 12:00 de la ma\u00f1ana. Este es el cartel (para descargarlo: bot\u00f3n derecho, guardar como&#8230;): &nbsp;</p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 344,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            5
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/9"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/344"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=9"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 1,
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/9/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 10,
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/9/revisions/10"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=9"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=9"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=9"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 7,
        "date": "2011-06-06T09:33:46",
        "date_gmt": "2011-06-06T09:33:46",
        "guid": {
            "rendered": "http://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/?p=7"
        },
        "modified": "2011-06-06T09:33:46",
        "modified_gmt": "2011-06-06T09:33:46",
        "slug": "acta-asamblea-popular-28-de-mayo-de-2011",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/2011/06/06/acta-asamblea-popular-28-de-mayo-de-2011/",
        "title": {
            "rendered": "Acta Asamblea Popular 28 de Mayo de 2011"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p><strong>ACTA ASAMBLEA POPULAR DE GUADALIX DE LA SIERRA.</strong></p>\n<p><strong>28 MAYO 2011.</strong></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Nos reunimos unas treinta personas inicialmente m\u00e1s otras que llegaron despu\u00e9s o que iban y ven\u00edan.</p>\n<p>-Se deciden dos v\u00edas de <strong>intercambio de informaci\u00f3n</strong>:</p>\n<p>&#8211;<strong>correos electr\u00f3nicos</strong> (Juan se encarga de crear un grupo).</p>\n<p>&#8211;<strong>carteles informativos</strong> a pegar en paradas de  autobuses y en bares (Cuatro Gatos, La Fuente, la Cafeter\u00eda), para las  personas que no tienen acceso o no usan habitualmente internet.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>-Hablamos de lo que es <strong>asamblearismo</strong>. Se reparte una hoja informativa impresa sacada de la web <a href=\"http://madrid.tomalosbarrios.net/\">http://madrid.tomalosbarrios.net</a> , que explica el funcionamiento de las asambleas.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>-Al hilo del funcionamiento asambleario nos parece que las cosas van  demasiado r\u00e1pido, que hay que tom\u00e1rselo con m\u00e1s calma, para evitar, por  ejemplo, que se tomen decisiones que afectan a una asamblea sin que en  \u00e9sta se haya tratado el tema en cuesti\u00f3n, como pas\u00f3 con el lugar de  reuni\u00f3n de las asambleas del norte de la comunidad de Madrid. Acordamos  comunicar esta reflexi\u00f3n en la asamblea de Sol del 29 de Mayo.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>-Hablamos de \u201cDemocracia Real\u201d, \u201cSol\u201d y \u201cMovimiento 15 M\u201d, para aclarar sus significados.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&#8211;<strong>Periodicidad de las asambleas</strong>. Acordamos hacerlas  una vez a la semana de momento, mientras est\u00e9 arrancando \u201ctodo esto\u201d, en  viernes o s\u00e1bado. M\u00e1s adelante quiz\u00e1 las haremos cada dos semanas. La <strong>siguiente asamblea </strong>se fija para<strong> el S\u00e1bado 4 de junio a las 12:00, en la plaza consistorial</strong>. (Se propone llevar paraguas, sombrillas, toldos,\u2026 para que no se nos derrita el cerebro en caso de que pegue mucho el sol).</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>-Se propone que en esa asamblea de Guadalix (4 de junio) se decida si  se asiste o no a la convocatoria de Manzanares (?) de asambleas de  varios pueblos de la zona.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&#8211;<strong>Lugar de reuni\u00f3n</strong>. Se acuerda que las asambleas se  hagan en la calle, para dar m\u00e1s visibilidad y opci\u00f3n de todo el pueblo  de participar en la asamblea de Guadalix de la Sierra. Si las  condiciones meteorol\u00f3gicas no permitieran esto nos reunir\u00edamos en un  local p\u00fablico del pueblo. Ra\u00fal se encarga de preguntar en el  ayuntamiento sobre este asunto.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>-Algunas personas han hablado de los motivos de su presencia en la  asamblea de Guadalix, relacionados con el malestar general de las  personas, con el cuestionamiento del sistema \u201cdemocr\u00e1tico\u201d, con la falta  de respeto de los pol\u00edticos, etc. Se propone calma, autorganizaci\u00f3n,  reconstruir la sociedad desde \u201clos pueblos\u201d, y seguir en esta lucha, no  quedarse solamente en el punto en el que nos encontramos.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>-Se propone hacer un <strong>blog/web</strong> y Juan dice que podr\u00eda encargarse \u00e9l.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>-Acordamos que Damir, Raquel y Nadia vayamos a la <strong>asamblea de pueblos de ma\u00f1ana 29 de Mayo en Sol</strong>, como delegados, y que transmitir\u00edamos las siguientes reflexiones/propuestas:</p>\n<p>-Manifestamos nuestra <strong>condena a los sucesos de Barcelona</strong> del viernes 27 de mayo, de intento de desalojo de la plaza Catalunya.</p>\n<p>-Proponemos el <strong>fin de la acampada de Sol</strong>, si bien \u201cSol\u201d puede seguir existiendo como lugar de reuni\u00f3n de las asambleas de pueblos/barrios de Madrid.</p>\n<p>-Pedimos <strong>que se respeten los procedimientos asamblearios</strong>, no tom\u00e1ndose decisiones que no se han debatido y decidido previamente en las asambleas correspondientes.</p>\n<p>-Damos las <strong>gracias</strong> a todas las personas que han trabajado desde Sol para llevar todo este movimiento adelante\u2026</p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>ACTA ASAMBLEA POPULAR DE GUADALIX DE LA SIERRA. 28 MAYO 2011. &nbsp; Nos reunimos unas treinta personas inicialmente m\u00e1s otras que llegaron despu\u00e9s o que iban y ven\u00edan. -Se deciden dos v\u00edas de intercambio de informaci\u00f3n: &#8211;correos electr\u00f3nicos (Juan se &hellip; <a href=\"https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/2011/06/06/acta-asamblea-popular-28-de-mayo-de-2011/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 344,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            4
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/7"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/344"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=7"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 1,
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/7/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 8,
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/7/revisions/8"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=7"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=7"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=7"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 2,
        "date": "2011-05-31T21:21:43",
        "date_gmt": "2011-05-31T21:21:43",
        "guid": {
            "rendered": "http://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/?page_id=2"
        },
        "modified": "2011-06-06T09:37:15",
        "modified_gmt": "2011-06-06T09:37:15",
        "slug": "sample-page",
        "status": "publish",
        "type": "page",
        "link": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/sample-page/",
        "title": {
            "rendered": "\u00bfQui\u00e9nes somos?"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>Somos personas que hemos venido libre y voluntariamente, que despu\u00e9s  de la manifestaci\u00f3n y posterior acampada de Sol, decidimos reunirnos por  barrios y pueblos para seguir reivindicando la dignidad y la conciencia  pol\u00edtica y social.</p>\n<p>No representamos a ning\u00fan partido ni asociaci\u00f3n.</p>\n<p>Nos une una vocaci\u00f3n de cambio.</p>\n<p>Estamos aqu\u00ed por dignidad y por solidaridad.</p>\n<p>\u00bfPor qu\u00e9 estamos aqu\u00ed?</p>\n<p>Estamos aqu\u00ed porque queremos una sociedad nueva que d\u00e9 prioridad a la  vida por encima de los intereses econ\u00f3micos y pol\u00edticos. Abogamos por  un cambio en la sociedad y en la conciencia social.</p>\n<p>Demostrar que la sociedad no se ha dormido y que seguiremos luchando por lo que nos merecemos mediante la v\u00eda pac\u00edfica.</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Somos personas que hemos venido libre y voluntariamente, que despu\u00e9s de la manifestaci\u00f3n y posterior acampada de Sol, decidimos reunirnos por barrios y pueblos para seguir reivindicando la dignidad y la conciencia pol\u00edtica y social. No representamos a ning\u00fan partido &hellip; <a href=\"https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/sample-page/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 7,
        "featured_media": 0,
        "parent": 0,
        "menu_order": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/2"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/page"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/7"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=2"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 1,
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/2/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 16,
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/2/revisions/16"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=2"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 1,
        "date": "2011-05-31T21:21:43",
        "date_gmt": "2011-05-31T21:21:43",
        "guid": {
            "rendered": "http://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/?p=1"
        },
        "modified": "2011-06-06T09:33:12",
        "modified_gmt": "2011-06-06T09:33:12",
        "slug": "hello-world",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/2011/05/31/hello-world/",
        "title": {
            "rendered": "Bienvenidos al blog de la asamblea de tomalaplaza en Guadalix de la Sierra"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>Bienvenidos al blog de la asamblea de tomalaplaza en Guadalix de la Sierra.</p>\n<p>Pr\u00f3ximamente publicaremos el acta de la primera asamblea que se  celebr\u00f3 este s\u00e1bado 28 a las 12:00 en la plaza consistorial, as\u00ed como  documentos y todo tipo de informaci\u00f3n de utilidad o decisiones  consensuadas en asamblea.</p>\n<p>Un saludo.</p>\n<p>Toma la Plaza Guadalix de la Sierra</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Bienvenidos al blog de la asamblea de tomalaplaza en Guadalix de la Sierra. Pr\u00f3ximamente publicaremos el acta de la primera asamblea que se celebr\u00f3 este s\u00e1bado 28 a las 12:00 en la plaza consistorial, as\u00ed como documentos y todo tipo &hellip; <a href=\"https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/2011/05/31/hello-world/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 7,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            3
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/1"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/7"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=1"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 2,
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/1/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 6,
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/1/revisions/6"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=1"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=1"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://guadalixdelasierra.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=1"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    }
]