[
    {
        "id": 286,
        "date": "2011-11-14T09:36:41",
        "date_gmt": "2011-11-14T09:36:41",
        "guid": {
            "rendered": "http://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/?p=286"
        },
        "modified": "2011-11-14T09:36:41",
        "modified_gmt": "2011-11-14T09:36:41",
        "slug": "cartel-de-la-jornada-sobre-el-agua",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/2011/11/14/cartel-de-la-jornada-sobre-el-agua/",
        "title": {
            "rendered": "Cartel de la Jornada sobre el Agua"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>Ya est\u00e1 disponible el <a href=\"http://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/files/2011/11/CartelAgua.pdf\">cartel</a> de la jornada sobre el agua.</p>\n<p><a href=\"http://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/files/2011/11/CartelAgua.jpg\"><img class=\"alignnone size-medium wp-image-290\" src=\"http://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/files/2011/11/CartelAgua-211x300.jpg\" alt=\"\" width=\"211\" height=\"300\" srcset=\"https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/files/2011/11/CartelAgua-211x300.jpg 211w, https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/files/2011/11/CartelAgua-723x1024.jpg 723w, https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/files/2011/11/CartelAgua.jpg 826w\" sizes=\"(max-width: 211px) 100vw, 211px\" /></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Ya est\u00e1 disponible el cartel de la jornada sobre el agua.</p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 818,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            1
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/286"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/818"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=286"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 3,
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/286/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 293,
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/286/revisions/293"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=286"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=286"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=286"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 290,
        "date": "2011-11-14T09:35:11",
        "date_gmt": "2011-11-14T09:35:11",
        "guid": {
            "rendered": "http://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/files/2011/11/CartelAgua.jpg"
        },
        "modified": "2011-11-14T09:35:11",
        "modified_gmt": "2011-11-14T09:35:11",
        "slug": "cartelagua-2",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/2011/11/14/cartel-de-la-jornada-sobre-el-agua/cartelagua-2/",
        "title": {
            "rendered": "CartelAgua"
        },
        "author": 818,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/files/2011/11/CartelAgua.jpg'><img width=\"211\" height=\"300\" src=\"https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/files/2011/11/CartelAgua-211x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/files/2011/11/CartelAgua-211x300.jpg 211w, https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/files/2011/11/CartelAgua-723x1024.jpg 723w, https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/files/2011/11/CartelAgua.jpg 826w\" sizes=\"(max-width: 211px) 100vw, 211px\" /></a></p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": ""
        },
        "alt_text": "",
        "media_type": "image",
        "mime_type": "image/jpeg",
        "media_details": {
            "width": "826",
            "height": "1169",
            "hwstring_small": "height='96' width='67'",
            "file": "2011/11/CartelAgua.jpg",
            "sizes": {
                "thumbnail": {
                    "file": "CartelAgua-150x150.jpg",
                    "width": "150",
                    "height": "150",
                    "source_url": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/files/2011/11/CartelAgua-150x150.jpg"
                },
                "medium": {
                    "file": "CartelAgua-211x300.jpg",
                    "width": "211",
                    "height": "300",
                    "source_url": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/files/2011/11/CartelAgua-211x300.jpg"
                },
                "large": {
                    "file": "CartelAgua-723x1024.jpg",
                    "width": "723",
                    "height": "1024",
                    "source_url": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/files/2011/11/CartelAgua-723x1024.jpg"
                },
                "post-thumbnail": {
                    "file": "CartelAgua-826x198.jpg",
                    "width": "826",
                    "height": "198",
                    "source_url": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/files/2011/11/CartelAgua-826x198.jpg"
                },
                "full": {
                    "file": "CartelAgua.jpg",
                    "width": 826,
                    "height": 1169,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/files/2011/11/CartelAgua.jpg"
                }
            },
            "image_meta": {
                "aperture": "0",
                "credit": "",
                "camera": "",
                "caption": "",
                "created_timestamp": "0",
                "copyright": "",
                "focal_length": "0",
                "iso": "0",
                "shutter_speed": "0",
                "title": ""
            }
        },
        "post": 286,
        "source_url": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/files/2011/11/CartelAgua.jpg",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/290"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/818"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=290"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 289,
        "date": "2011-11-14T09:31:44",
        "date_gmt": "2011-11-14T09:31:44",
        "guid": {
            "rendered": "http://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/files/2011/11/CartelAgua.pdf"
        },
        "modified": "2011-11-14T09:31:44",
        "modified_gmt": "2011-11-14T09:31:44",
        "slug": "cartelagua",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/2011/11/14/cartel-de-la-jornada-sobre-el-agua/cartelagua/",
        "title": {
            "rendered": "CartelAgua"
        },
        "author": 818,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/files/2011/11/CartelAgua.pdf'>CartelAgua</a></p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": "<p>CartelAgua</p>\n"
        },
        "alt_text": "",
        "media_type": "file",
        "mime_type": "application/pdf",
        "media_details": {},
        "post": 286,
        "source_url": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/files/2011/11/CartelAgua.pdf",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/289"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/818"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=289"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 283,
        "date": "2011-11-12T21:28:05",
        "date_gmt": "2011-11-12T21:28:05",
        "guid": {
            "rendered": "http://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/?p=283"
        },
        "modified": "2011-11-12T21:28:05",
        "modified_gmt": "2011-11-12T21:28:05",
        "slug": "jornadas-de-consumo-en-hoyo-el-agua",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/2011/11/12/jornadas-de-consumo-en-hoyo-el-agua/",
        "title": {
            "rendered": "Jornadas de consumo en Hoyo: El agua"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>El viernes 18 de Noviembre, en el Instituto Francisco Ayala, a las 19:30 h., se realizar\u00e1 la quinta jornada de Consumo.<br />\nIntervendr\u00e1n Francisco Ca\u00f1o, de la Plataforma contra la Privatizaci\u00f3n del Canal de Isabel II, y Erika Gonz\u00e1lez, de Ecologistas en Acci\u00f3n.<br />\nOs esperamos.</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>El viernes 18 de Noviembre, en el Instituto Francisco Ayala, a las 19:30 h., se realizar\u00e1 la quinta jornada de Consumo. Intervendr\u00e1n Francisco Ca\u00f1o, de la Plataforma contra la Privatizaci\u00f3n del Canal de Isabel II, y Erika Gonz\u00e1lez, de Ecologistas &hellip; <a href=\"https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/2011/11/12/jornadas-de-consumo-en-hoyo-el-agua/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 818,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            1
        ],
        "tags": [
            12
        ],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/283"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/818"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=283"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 1,
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/283/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 284,
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/283/revisions/284"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=283"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=283"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=283"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 276,
        "date": "2011-10-11T09:54:05",
        "date_gmt": "2011-10-11T09:54:05",
        "guid": {
            "rendered": "http://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/?p=276"
        },
        "modified": "2011-10-11T09:56:18",
        "modified_gmt": "2011-10-11T09:56:18",
        "slug": "276",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/2011/10/11/276/",
        "title": {
            "rendered": "Acta de la Asamblea del 1 de Octubre"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p><span style=\"color: #800000\"><strong>Acta de la Asamblea del 1 de Octubre</strong></span></p>\n<p><!--more--></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><span style=\"color: #800000\">la asamblea se dedic\u00f3 casi exclusivamente a tratar los temas del huerto y las jornadas que tendr\u00e1n lugar durante 5 viernes\u00a0 consecutivos a partir del 7 de Octubre en el instituto.</span></p>\n<p><span style=\"color: #800000\">Sobre la huerta se plantearon posibles soluciones para el problema del agua pero se dej\u00f3 todo en aire dado que a\u00fan no hab\u00edamos visto el terreno ni hablado con la persona que lo ofrece. Queda pendiente reunirse para tratar varios temas: presupuesto de los materiales necesarios (vallas, azadas, contenedores de agua, brezo&#8230;),turnos de trabajo, buscar un monocultor, ver opciones para recaudar fondos e informar. [informaci\u00f3n posterior: la reuni\u00f3n ser\u00e1 el jueves 13 a las 20:00 en &#171;La Higuera&#187;]</span></p>\n<p><span style=\"color: #800000\">Sobre el banco de tiempo se plantea la necesidad de promocionarlo para que empiece a funcionar, ya hay el m\u00ednimo de personas necesarias y est\u00e1 todo organizado, solo falta empezar a usarlo. Se habla de hacer un taller de hacer pan para promocionarlo, se ofrecen 2 posibles espacios para hacerlo.</span></p>\n<p><span style=\"color: #800000\">La pr\u00f3xima asamblea deber\u00eda ser el d\u00eda 15 pero como ese d\u00eda es la gran manifestaci\u00f3n,la asamblea queda aplazada hasta el 22/10/2011,se habl\u00f3 de ir a la manifestaci\u00f3n como asamblea pero no se concret\u00f3. [informaci\u00f3n posterior: la columna Noroeste se reunir\u00e1 a las 15:30 en el Templo de Debod para salir de ah\u00ed a las 16:00]</span></p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Acta de la Asamblea del 1 de Octubre</p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 818,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            3
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/276"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/818"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=276"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 3,
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/276/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 281,
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/276/revisions/281"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=276"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=276"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=276"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 271,
        "date": "2011-10-09T16:57:09",
        "date_gmt": "2011-10-09T16:57:09",
        "guid": {
            "rendered": "http://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/?p=271"
        },
        "modified": "2011-10-09T16:57:09",
        "modified_gmt": "2011-10-09T16:57:09",
        "slug": "primera-reunion-del-huerto-colectivo-de-hoyo-de-manzanares",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/2011/10/09/primera-reunion-del-huerto-colectivo-de-hoyo-de-manzanares/",
        "title": {
            "rendered": "Primera Reuni\u00f3n del Huerto Colectivo de Hoyo de Manzanares"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>El pr\u00f3ximo<strong> jueves 13 de Octubre</strong> tendr\u00e1 lugar a las <strong>20:00</strong> en el bar <strong>&#171;La Higuera&#187;</strong> la primera reuni\u00f3n para decidir sobre c\u00f3mo vamos a organizar el huerto y el trabajo en el mismo. El terreno ya lo tenemos, ahora solo hay que trabajarlo y disfrutarlo.</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>El pr\u00f3ximo jueves 13 de Octubre tendr\u00e1 lugar a las 20:00 en el bar &#171;La Higuera&#187; la primera reuni\u00f3n para decidir sobre c\u00f3mo vamos a organizar el huerto y el trabajo en el mismo. El terreno ya lo tenemos, ahora &hellip; <a href=\"https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/2011/10/09/primera-reunion-del-huerto-colectivo-de-hoyo-de-manzanares/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 818,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            1
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/271"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/818"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=271"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 2,
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/271/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 275,
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/271/revisions/275"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=271"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=271"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=271"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 265,
        "date": "2011-10-03T19:32:36",
        "date_gmt": "2011-10-03T19:32:36",
        "guid": {
            "rendered": "http://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/?p=265"
        },
        "modified": "2011-10-03T19:32:36",
        "modified_gmt": "2011-10-03T19:32:36",
        "slug": "cartel-de-las-jornadas-de-consumo-responsable-de-hoyo-de-manzanares",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/2011/10/03/cartel-de-las-jornadas-de-consumo-responsable-de-hoyo-de-manzanares/",
        "title": {
            "rendered": "Cartel de las Jornadas de Consumo Responsable de Hoyo de Manzanares"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p><a href=\"http://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/files/2011/10/cartelJornadasImagen.png\"><img class=\"alignnone size-full wp-image-268\" src=\"http://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/files/2011/10/cartelJornadasImagen.png\" alt=\"\" width=\"826\" height=\"1169\" srcset=\"https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/files/2011/10/cartelJornadasImagen.png 826w, https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/files/2011/10/cartelJornadasImagen-211x300.png 211w, https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/files/2011/10/cartelJornadasImagen-723x1024.png 723w\" sizes=\"(max-width: 826px) 100vw, 826px\" /></a></p>\n<p><a href=\"http://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/files/2011/10/cartelJornadasConsumoHoyo1.pdf\">cartel en pdf</a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>cartel en pdf</p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 818,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            1
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/265"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/818"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=265"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 1,
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/265/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 270,
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/265/revisions/270"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=265"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=265"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=265"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 269,
        "date": "2011-10-03T19:32:18",
        "date_gmt": "2011-10-03T19:32:18",
        "guid": {
            "rendered": "http://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/files/2011/10/cartelJornadasConsumoHoyo1.pdf"
        },
        "modified": "2011-10-03T19:32:18",
        "modified_gmt": "2011-10-03T19:32:18",
        "slug": "carteljornadasconsumohoyo-2",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/2011/10/03/cartel-de-las-jornadas-de-consumo-responsable-de-hoyo-de-manzanares/carteljornadasconsumohoyo-2/",
        "title": {
            "rendered": "cartelJornadasConsumoHoyo"
        },
        "author": 818,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/files/2011/10/cartelJornadasConsumoHoyo1.pdf'>cartelJornadasConsumoHoyo</a></p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": "<p>cartelJornadasConsumoHoyo</p>\n"
        },
        "alt_text": "",
        "media_type": "file",
        "mime_type": "application/pdf",
        "media_details": {},
        "post": 265,
        "source_url": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/files/2011/10/cartelJornadasConsumoHoyo1.pdf",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/269"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/818"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=269"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 268,
        "date": "2011-10-03T19:31:00",
        "date_gmt": "2011-10-03T19:31:00",
        "guid": {
            "rendered": "http://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/files/2011/10/cartelJornadasImagen.png"
        },
        "modified": "2011-10-03T19:31:00",
        "modified_gmt": "2011-10-03T19:31:00",
        "slug": "carteljornadasimagen",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/2011/10/03/cartel-de-las-jornadas-de-consumo-responsable-de-hoyo-de-manzanares/carteljornadasimagen/",
        "title": {
            "rendered": "cartelJornadasImagen"
        },
        "author": 818,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/files/2011/10/cartelJornadasImagen.png'><img width=\"211\" height=\"300\" src=\"https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/files/2011/10/cartelJornadasImagen-211x300.png\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/files/2011/10/cartelJornadasImagen-211x300.png 211w, https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/files/2011/10/cartelJornadasImagen-723x1024.png 723w, https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/files/2011/10/cartelJornadasImagen.png 826w\" sizes=\"(max-width: 211px) 100vw, 211px\" /></a></p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": ""
        },
        "alt_text": "",
        "media_type": "image",
        "mime_type": "image/png",
        "media_details": {
            "width": "826",
            "height": "1169",
            "hwstring_small": "height='96' width='67'",
            "file": "2011/10/cartelJornadasImagen.png",
            "sizes": {
                "thumbnail": {
                    "file": "cartelJornadasImagen-150x150.png",
                    "width": "150",
                    "height": "150",
                    "source_url": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/files/2011/10/cartelJornadasImagen-150x150.png"
                },
                "medium": {
                    "file": "cartelJornadasImagen-211x300.png",
                    "width": "211",
                    "height": "300",
                    "source_url": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/files/2011/10/cartelJornadasImagen-211x300.png"
                },
                "large": {
                    "file": "cartelJornadasImagen-723x1024.png",
                    "width": "723",
                    "height": "1024",
                    "source_url": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/files/2011/10/cartelJornadasImagen-723x1024.png"
                },
                "post-thumbnail": {
                    "file": "cartelJornadasImagen-826x198.png",
                    "width": "826",
                    "height": "198",
                    "source_url": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/files/2011/10/cartelJornadasImagen-826x198.png"
                },
                "full": {
                    "file": "cartelJornadasImagen.png",
                    "width": 826,
                    "height": 1169,
                    "mime_type": "image/png",
                    "source_url": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/files/2011/10/cartelJornadasImagen.png"
                }
            },
            "image_meta": {
                "aperture": "0",
                "credit": "",
                "camera": "",
                "caption": "",
                "created_timestamp": "0",
                "copyright": "",
                "focal_length": "0",
                "iso": "0",
                "shutter_speed": "0",
                "title": ""
            }
        },
        "post": 265,
        "source_url": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/files/2011/10/cartelJornadasImagen.png",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/268"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/818"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=268"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 259,
        "date": "2011-10-03T19:26:37",
        "date_gmt": "2011-10-03T19:26:37",
        "guid": {
            "rendered": "http://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/files/2011/10/cartelJornadasConsumoHoyo.pdf"
        },
        "modified": "2011-10-03T19:26:37",
        "modified_gmt": "2011-10-03T19:26:37",
        "slug": "carteljornadasconsumohoyo",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/2011/10/02/jornadas-de-consumo-responsable-de-hoyo-de-manzanares/carteljornadasconsumohoyo/",
        "title": {
            "rendered": "cartelJornadasConsumoHoyo"
        },
        "author": 818,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/files/2011/10/cartelJornadasConsumoHoyo.pdf'>cartelJornadasConsumoHoyo</a></p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": "<p>cartelJornadasConsumoHoyo</p>\n"
        },
        "alt_text": "",
        "media_type": "file",
        "mime_type": "application/pdf",
        "media_details": {},
        "post": 251,
        "source_url": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/files/2011/10/cartelJornadasConsumoHoyo.pdf",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/259"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/818"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=259"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 251,
        "date": "2011-10-02T20:51:47",
        "date_gmt": "2011-10-02T20:51:47",
        "guid": {
            "rendered": "http://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/?p=251"
        },
        "modified": "2011-10-03T19:28:19",
        "modified_gmt": "2011-10-03T19:28:19",
        "slug": "jornadas-de-consumo-responsable-de-hoyo-de-manzanares",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/2011/10/02/jornadas-de-consumo-responsable-de-hoyo-de-manzanares/",
        "title": {
            "rendered": "Jornadas de Consumo Responsable de Hoyo de Manzanares"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>A partir del pr\u00f3ximo 7 de Octubre se realizar\u00e1n las <strong>Jornadas de Consumo Responsable de Hoyo de Manzanares</strong>. El<strong> 7 de Octubre a las 19:30</strong> en el instituto Francisco Ayala se comenzar\u00e1 con la jornada sobre <strong>Alternativas Bancarias.</strong> El<strong> 14 de Octubre a las 19:30</strong> tambien en el instituto Francisco Ayala tendr\u00e1 lugar la jornada sobre <strong>Producci\u00f3n Alimentaria. </strong>M\u00e1s informaci\u00f3n en el <a href=\"http://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/files/2011/10/cartelJornadasConsumoHoyo.pdf\">cartel.</a></p>\n<p><strong><span style=\"text-decoration: underline\">Jornadas de ConsumoResponsable de Hoyo de Manzanares</span></strong></p>\n<p><strong>Viernes 7 de Octubre</strong><br />\n<strong>19:30 a 22:00</strong><br />\n<span style=\"color: #000000\"><strong><span style=\"text-decoration: underline\">Alternativas bancarias</span></strong></span></p>\n<p><strong>Proyecciones:</strong></p>\n<ul>\n<li>El fraude de los bancos en 2 minutos.</li>\n<li>La gran Mentira.</li>\n<li>Dinero es Deuda (Fragmento)</li>\n</ul>\n<p><strong>Charla:</strong> Con la participaci\u00f3n de Coop57, proyecto Fiare y<br />\nG.A.P<br />\n<strong>Debate</strong></p>\n<p><strong>Viernes 14 de Octubre</strong><br />\n<strong>19:30 a 22:00</strong><br />\n<span style=\"text-decoration: underline\"><strong>Producci\u00f3n Alimentaria</strong></span></p>\n<p><strong>Proyecci\u00f3n:</strong><br />\nLa v\u00eda campesina en movimiento. Por la soberan\u00eda<br />\nalimentaria.<br />\n<strong>Charla:</strong> Con la participaci\u00f3n de Jose Luis V\u00e1zquez y Javier Zarzuela.<br />\n<strong>Debate</strong></p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>A partir del pr\u00f3ximo 7 de Octubre se realizar\u00e1n las Jornadas de Consumo Responsable de Hoyo de Manzanares. El 7 de Octubre a las 19:30 en el instituto Francisco Ayala se comenzar\u00e1 con la jornada sobre Alternativas Bancarias. El 14 &hellip; <a href=\"https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/2011/10/02/jornadas-de-consumo-responsable-de-hoyo-de-manzanares/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 818,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            1
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/251"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/818"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=251"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 5,
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/251/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 263,
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/251/revisions/263"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=251"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=251"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=251"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 254,
        "date": "2011-10-02T20:48:40",
        "date_gmt": "2011-10-02T20:48:40",
        "guid": {
            "rendered": "http://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/files/2011/10/cartelJornadasConsumo.pdf"
        },
        "modified": "2011-10-02T20:48:40",
        "modified_gmt": "2011-10-02T20:48:40",
        "slug": "carteljornadasconsumo",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/2011/10/02/jornadas-de-consumo-responsable-de-hoyo-de-manzanares/carteljornadasconsumo/",
        "title": {
            "rendered": "cartelJornadasConsumo"
        },
        "author": 818,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/files/2011/10/cartelJornadasConsumo.pdf'>cartelJornadasConsumo</a></p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": "<p>cartelJornadasConsumo</p>\n"
        },
        "alt_text": "",
        "media_type": "file",
        "mime_type": "application/pdf",
        "media_details": {},
        "post": 251,
        "source_url": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/files/2011/10/cartelJornadasConsumo.pdf",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/254"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/818"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=254"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 245,
        "date": "2011-09-19T10:47:02",
        "date_gmt": "2011-09-19T10:47:02",
        "guid": {
            "rendered": "http://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/?p=245"
        },
        "modified": "2011-09-19T10:47:02",
        "modified_gmt": "2011-09-19T10:47:02",
        "slug": "recogida-de-firmas-contra-la-privatizacion-del-canal-de-isabel-ii",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/2011/09/19/recogida-de-firmas-contra-la-privatizacion-del-canal-de-isabel-ii/",
        "title": {
            "rendered": "Recogida de firmas contra la privatizaci\u00f3n del Canal de Isabel II"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>La Asamblea de Hoyo de Manzanares recoger\u00e1 firmas contra la privatizaci\u00f3n del Canal de Isabel II en coordinaci\u00f3n con otras asambleas populares de barrios y pueblos y la Plataforma Contra la Privatizaci\u00f3n del Canal de Isabel II http://www.plataformacontralaprivatizaciondelcyii.org/ .</p>\n<p>Hoja de firmas:\u00a0<a href=\"http://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/files/2011/09/FIRMAS-CYII.pdf\"> FIRMAS CYII</a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>La Asamblea de Hoyo de Manzanares recoger\u00e1 firmas contra la privatizaci\u00f3n del Canal de Isabel II en coordinaci\u00f3n con otras asambleas populares de barrios y pueblos y la Plataforma Contra la Privatizaci\u00f3n del Canal de Isabel II http://www.plataformacontralaprivatizaciondelcyii.org/ . Hoja &hellip; <a href=\"https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/2011/09/19/recogida-de-firmas-contra-la-privatizacion-del-canal-de-isabel-ii/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 818,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            1
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/245"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/818"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=245"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 2,
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/245/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 250,
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/245/revisions/250"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=245"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=245"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=245"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 248,
        "date": "2011-09-19T10:42:40",
        "date_gmt": "2011-09-19T10:42:40",
        "guid": {
            "rendered": "http://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/files/2011/09/FIRMAS-CYII.pdf"
        },
        "modified": "2011-09-19T10:42:40",
        "modified_gmt": "2011-09-19T10:42:40",
        "slug": "firmas-cyii",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/2011/09/19/recogida-de-firmas-contra-la-privatizacion-del-canal-de-isabel-ii/firmas-cyii/",
        "title": {
            "rendered": "FIRMAS CYII"
        },
        "author": 818,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/files/2011/09/FIRMAS-CYII.pdf'>FIRMAS CYII</a></p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": "<p>FIRMAS CYII</p>\n"
        },
        "alt_text": "",
        "media_type": "file",
        "mime_type": "application/pdf",
        "media_details": {},
        "post": 245,
        "source_url": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/files/2011/09/FIRMAS-CYII.pdf",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/248"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/818"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=248"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 240,
        "date": "2011-09-18T17:13:57",
        "date_gmt": "2011-09-18T17:13:57",
        "guid": {
            "rendered": "http://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/?p=240"
        },
        "modified": "2011-09-18T17:13:57",
        "modified_gmt": "2011-09-18T17:13:57",
        "slug": "apoyo-a-la-lucha-por-la-educacion-publica",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/2011/09/18/apoyo-a-la-lucha-por-la-educacion-publica/",
        "title": {
            "rendered": "Apoyo a la lucha por la educaci\u00f3n p\u00fablica"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>La Asamblea Popular de Hoyo de Manzanares apoya las reivindicaciones y formas de lucha de la comunidad educativa contra los recortes en educaci\u00f3n p\u00fablica de la Comunidad de Madrid.</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>La Asamblea Popular de Hoyo de Manzanares apoya las reivindicaciones y formas de lucha de la comunidad educativa contra los recortes en educaci\u00f3n p\u00fablica de la Comunidad de Madrid.</p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 818,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            1
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/240"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/818"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=240"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 2,
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/240/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 244,
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/240/revisions/244"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=240"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=240"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=240"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 235,
        "date": "2011-09-14T14:14:49",
        "date_gmt": "2011-09-14T14:14:49",
        "guid": {
            "rendered": "http://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/?p=235"
        },
        "modified": "2011-09-14T14:14:49",
        "modified_gmt": "2011-09-14T14:14:49",
        "slug": "reunion-de-la-comision-de-participacion-ciudadana-y-del-grupo-de-trabajo-de-presupuestos-participativos",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/2011/09/14/reunion-de-la-comision-de-participacion-ciudadana-y-del-grupo-de-trabajo-de-presupuestos-participativos/",
        "title": {
            "rendered": "Reunion de la comisi\u00f3n de Participaci\u00f3n Ciudadana y del grupo de trabajo de Presupuestos Participativos"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>El pr\u00f3ximo <strong>viernes 16</strong> de Septiembre tendr\u00e1 lugar en el bar &#171;<strong>La Higuera</strong>&#187; las reuniones de participaci\u00f3n ciudadana (<strong>19:30</strong>) presupuestos participativos (<strong>20:30</strong>)</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>El pr\u00f3ximo viernes 16 de Septiembre tendr\u00e1 lugar en el bar &#171;La Higuera&#187; las reuniones de participaci\u00f3n ciudadana (19:30) presupuestos participativos (20:30)</p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 818,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            1
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/235"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/818"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=235"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 2,
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/235/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 239,
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/235/revisions/239"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=235"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=235"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=235"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 227,
        "date": "2011-09-13T17:30:17",
        "date_gmt": "2011-09-13T17:30:17",
        "guid": {
            "rendered": "http://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/?p=227"
        },
        "modified": "2011-09-13T17:30:17",
        "modified_gmt": "2011-09-13T17:30:17",
        "slug": "manifestacion-contra-los-recortes-en-educacion-publica",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/2011/09/13/manifestacion-contra-los-recortes-en-educacion-publica/",
        "title": {
            "rendered": "Manifestaci\u00f3n contra los recortes en educaci\u00f3n p\u00fablica"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>Como acordamos en la \u00faltima asamblea el 14 de Septiembre, a las 16:30 haremos una concentraci\u00f3n por la educaci\u00f3n p\u00fablica en la Plaza Mayor del pueblo para posteriormente ir a la manifestaci\u00f3n convocada en Madrid (Neptuno-Sevilla) a las 18:30.</p>\n<p>adjunto el cartel para su difusi\u00f3n: <a href=\"http://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/files/2011/09/Hoyo14SepEducacion.pdf\">Hoyo14SepEducacion</a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Como acordamos en la \u00faltima asamblea el 14 de Septiembre, a las 16:30 haremos una concentraci\u00f3n por la educaci\u00f3n p\u00fablica en la Plaza Mayor del pueblo para posteriormente ir a la manifestaci\u00f3n convocada en Madrid (Neptuno-Sevilla) a las 18:30. adjunto &hellip; <a href=\"https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/2011/09/13/manifestacion-contra-los-recortes-en-educacion-publica/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 818,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            1
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/227"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/818"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=227"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 3,
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/227/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 233,
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/227/revisions/233"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=227"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=227"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=227"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 230,
        "date": "2011-09-13T17:28:06",
        "date_gmt": "2011-09-13T17:28:06",
        "guid": {
            "rendered": "http://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/files/2011/09/Hoyo14SepEducacion.pdf"
        },
        "modified": "2011-09-13T17:28:06",
        "modified_gmt": "2011-09-13T17:28:06",
        "slug": "hoyo14sepeducacion",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/2011/09/13/manifestacion-contra-los-recortes-en-educacion-publica/hoyo14sepeducacion/",
        "title": {
            "rendered": "Hoyo14SepEducacion"
        },
        "author": 818,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/files/2011/09/Hoyo14SepEducacion.pdf'>Hoyo14SepEducacion</a></p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": "<p>Cartel 14 Septiembre Educaci\u00f3n <a href=\"https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/2011/09/13/manifestacion-contra-los-recortes-en-educacion-publica/hoyo14sepeducacion/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n"
        },
        "alt_text": "",
        "media_type": "file",
        "mime_type": "application/pdf",
        "media_details": {},
        "post": 227,
        "source_url": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/files/2011/09/Hoyo14SepEducacion.pdf",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/230"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/818"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=230"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 219,
        "date": "2011-09-03T16:06:09",
        "date_gmt": "2011-09-03T16:06:09",
        "guid": {
            "rendered": "http://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/?p=219"
        },
        "modified": "2011-09-03T16:10:02",
        "modified_gmt": "2011-09-03T16:10:02",
        "slug": "reunion-del-la-comision-de-consumo-responsable",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/2011/09/03/reunion-del-la-comision-de-consumo-responsable/",
        "title": {
            "rendered": "Reuni\u00f3n del la Comisi\u00f3n de Consumo Responsable"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>El pr\u00f3ximo viernes 9 de septiembre a las 20:00h tendr\u00e1 lugar la reuni\u00f3n de la Comisi\u00f3n de Consumo Responsable en el bar &#171;la Higuera&#187;</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>El pr\u00f3ximo viernes 9 de septiembre a las 20:00h tendr\u00e1 lugar la reuni\u00f3n de la Comisi\u00f3n de Consumo Responsable en el bar &#171;la Higuera&#187;</p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 818,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            1
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/219"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/818"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=219"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 3,
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/219/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 224,
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/219/revisions/224"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=219"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=219"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=219"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 213,
        "date": "2011-09-03T16:03:33",
        "date_gmt": "2011-09-03T16:03:33",
        "guid": {
            "rendered": "http://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/?p=213"
        },
        "modified": "2011-09-03T16:04:54",
        "modified_gmt": "2011-09-03T16:04:54",
        "slug": "acta-del-3-de-septiembre-de-2011",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/2011/09/03/acta-del-3-de-septiembre-de-2011/",
        "title": {
            "rendered": "Acta del 3 de Septiembre de 2011"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>El acta es provisional hasta su aprovaci\u00f3n en la pr\u00f3xima asamblea:</p>\n<p><span style=\"color: #800000\">Acta del 3 de Septiembre de 2011 de la Asamblea Popular de Hoyo de Manzanares</span></p>\n<p><!--more--></p>\n<p><span style=\"color: #800000\">1.\u00a0\u00a0 \u00a0Se plantea la idea de concretar en las acciones y hacer un esfuerzo por no perderse en la interminable burocracia que hasta la fecha ha desgastado mucho el esp\u00edritu de lucha y quitado mucha energ\u00eda,se trata de concretar y reducir los objetivos en los que volcar los esfuerzos,es mejor abarcar menos para hacer m\u00e1s.</span></p>\n<p><span style=\"color: #800000\">2.\u00a0\u00a0 \u00a0Asumir una mayor autonom\u00eda de las comisiones para poder avanzar mas aprisa. Las comisiones informar\u00e1n de lo que est\u00e1n haciendo en las asambleas generales. Se intentar\u00e1 involucrar a las personas que veten una iniciativa para que trabajen en la reformulaci\u00f3n de la misma para evitar el bloqueo de iniciativas por personas que luego no vuelven a participar en las asambleas.</span></p>\n<p><span style=\"color: #800000\">3.\u00a0\u00a0 \u00a0Se plantea la importancia de no comprometerse en nada a no ser que se est\u00e9 seguro de que se va a cumplir dicho compromiso, con el fin de evitar bloqueos involuntarios por parte de quienes asumen tareas fundamentales de la asamblea.</span></p>\n<p><span style=\"color: #800000\">4.\u00a0\u00a0 \u00a0Hay que tratar el tema del equipo de inform\u00e1ticos, hasta la fecha no hay fluidez y se est\u00e1n produciendo los bloqueos involuntarios anteriormente mencionados. Si el actual equipo no puede comprometerse a cubrir los m\u00ednimos necesarios a lo mejor habr\u00eda que delegar en quien s\u00ed pueda y quiera hacerlo.</span></p>\n<p><span style=\"color: #800000\">5.\u00a0\u00a0 \u00a0Dedicar una media hora a tratar y consensuar los asuntos de la APM que se consideren importantes, que afecten directamente a la Asamblea o cuando desde aquella se pida opini\u00f3n a las asambleas de pueblos y barrios.</span></p>\n<p><span style=\"color: #800000\">SE PROCEDE A LA VOTACION DE LAS ULTIMAS PROPUESTAS DE LA APM</span></p>\n<p><span style=\"color: #800000\">Posicionamiento quorum:</span></p>\n<p><span style=\"color: #800000\">Se consens\u00faa el apoyo a la propuesta de que la APM tenga capacidad decisoria a partir del consenso de 2/3 partes del censo presente en la APM junto con aquellas asambleas que hayan enviado sus consensos por v\u00eda mail.</span></p>\n<p><span style=\"color: #800000\">Periodicidad:</span></p>\n<p><span style=\"color: #800000\">Se consens\u00faa apoyar la periodicidad mensual de la APM y la no oposici\u00f3n a la periodicidad quincenal.</span></p>\n<p><span style=\"color: #800000\">Ubicaci\u00f3n:</span></p>\n<p><span style=\"color: #800000\">Se consens\u00faa el apoyo a la propuesta de mantener la ubicaci\u00f3n en un lugar c\u00e9ntrico de Madrid</span><br />\n<span style=\"color: #800000\"> capital (Sol, Plaza del Carmen, Parque del Retiro etc).</span></p>\n<p><span style=\"color: #800000\">Rotaci\u00f3n:</span><br />\n<span style=\"color: #800000\"> No nos pronunciamos en contra de la propuesta pero queremos comunicar que actualmente la asamblea no tiene fuerzas para hacerse cargo de esta tarea de rotaci\u00f3n.</span></p>\n<p><span style=\"color: #800000\">Propuesta 1.5:</span><br />\n<span style=\"color: #800000\"> Nos pronunciamos a favor de\u00a0 la propuesta de Collado Villalba sobre Funcionamiento de APM y trabajo interasambleario en internet (https://n-1.cc/pg/file/read/657977).</span></p>\n<p><span style=\"color: #800000\">Manifestamos nuestro apoyo a la movilizaci\u00f3n por la defensa de los servicios p\u00fablicos, en contra de la privatizaci\u00f3n.</span></p>\n<p><span style=\"color: #800000\">PROPUESTA hacer una movilizaci\u00f3n como protesta contra los recortes en educaci\u00f3n,se tratar\u00eda de concentrarse en Hoyo(plaza del ayuntamiento) dos horas antes de la convocatoria de la manifestaci\u00f3n general y salir en bloque hacia esta. Se aprueba</span></p>\n<p><span style=\"color: #800000\">SE DECIDE CONVOCAR LAS ASAMBLEAS CADA DOS SEMANAS,LAS COMISIONES QUE ESTEN POR LA LABOR IRAN FUNCIONANDO POR SU CUENTA E INFORMAR\u00c1N A LA ASAMBLEA</span></p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>El acta es provisional hasta su aprovaci\u00f3n en la pr\u00f3xima asamblea: Acta del 3 de Septiembre de 2011 de la Asamblea Popular de Hoyo de Manzanares</p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 818,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            3,
            4
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/213"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/818"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=213"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 3,
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/213/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 217,
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/213/revisions/217"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=213"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=213"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=213"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 208,
        "date": "2011-08-20T12:15:39",
        "date_gmt": "2011-08-20T12:15:39",
        "guid": {
            "rendered": "http://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/?p=208"
        },
        "modified": "2011-08-20T12:15:39",
        "modified_gmt": "2011-08-20T12:15:39",
        "slug": "reunion-comision-de-consumo-responsable",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/2011/08/20/reunion-comision-de-consumo-responsable/",
        "title": {
            "rendered": "Reunion Comisi\u00f3n de Consumo Responsable"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>El domingo 21 a las 12:00 en la Higuera tendr\u00e1 lugar la reuni\u00f3n de la comisi\u00f3n de consumo responsable</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>El domingo 21 a las 12:00 en la Higuera tendr\u00e1 lugar la reuni\u00f3n de la comisi\u00f3n de consumo responsable</p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 818,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            1
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/208"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/818"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=208"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 2,
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/208/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 212,
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/208/revisions/212"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=208"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=208"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=208"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 203,
        "date": "2011-08-09T13:09:23",
        "date_gmt": "2011-08-09T13:09:23",
        "guid": {
            "rendered": "http://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/?p=203"
        },
        "modified": "2011-08-09T13:09:23",
        "modified_gmt": "2011-08-09T13:09:23",
        "slug": "reunion-del-grupo-de-trabajo-sobre-presupuestos-participativos",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/2011/08/09/reunion-del-grupo-de-trabajo-sobre-presupuestos-participativos/",
        "title": {
            "rendered": "Reuni\u00f3n del Grupo de Trabajo sobre Presupuestos Participativos"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>El miercoles 10 de Agosto tendr\u00e1 lugar a las 20:00 en la Higuera la reuni\u00f3n del grupo de trabajo sobre Presupuestos Participativos</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>El miercoles 10 de Agosto tendr\u00e1 lugar a las 20:00 en la Higuera la reuni\u00f3n del grupo de trabajo sobre Presupuestos Participativos</p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 818,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "aside",
        "meta": [],
        "categories": [
            7
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/203"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/818"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=203"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 1,
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/203/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 206,
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/203/revisions/206"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=203"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=203"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=203"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 198,
        "date": "2011-08-09T13:08:00",
        "date_gmt": "2011-08-09T13:08:00",
        "guid": {
            "rendered": "http://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/?p=198"
        },
        "modified": "2011-08-09T13:08:00",
        "modified_gmt": "2011-08-09T13:08:00",
        "slug": "reunion-de-la-comision-de-consumo-responsable",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/2011/08/09/reunion-de-la-comision-de-consumo-responsable/",
        "title": {
            "rendered": "Reuni\u00f3n de la Comisi\u00f3n de Consumo Responsable"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>Hoy martes 9 de Agosto tendr\u00e1 lugar a las 20:00 en la Higuera la reuni\u00f3n de la Comisi\u00f3n de Consumo Responsable</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Hoy martes 9 de Agosto tendr\u00e1 lugar a las 20:00 en la Higuera la reuni\u00f3n de la Comisi\u00f3n de Consumo Responsable</p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 818,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "aside",
        "meta": [],
        "categories": [
            7
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/198"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/818"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=198"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 2,
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/198/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 202,
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/198/revisions/202"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=198"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=198"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=198"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 191,
        "date": "2011-08-05T12:24:21",
        "date_gmt": "2011-08-05T12:24:21",
        "guid": {
            "rendered": "http://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/?p=191"
        },
        "modified": "2011-08-05T12:24:37",
        "modified_gmt": "2011-08-05T12:24:37",
        "slug": "la-policia-carga-contra-los-manifestantes-en-el-ministerio-del-interior-manifestacion-20h-atocha-m-interior-sol",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/2011/08/05/la-policia-carga-contra-los-manifestantes-en-el-ministerio-del-interior-manifestacion-20h-atocha-m-interior-sol/",
        "title": {
            "rendered": "La Polic\u00eda carga contra los manifestantes en el Ministerio del Interior. Manifestaci\u00f3n 20h Atocha- M. Interior- Sol"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>\u00daLTIMA HORA</p>\n<p><em>La asamblea extraordinaria reunida en Jacinto Benavente convoca una manifestaci\u00f3n el viernes 5 de agosto a las 20 horas con el recorrido Atocha-Ministerio del Interior-Sol<!--more--></em></p>\n<div>\n<div>\n<dl>\n<dt><a title=\"la-foto2\" href=\"http://madrid.tomalaplaza.net/2011/08/04/cargas-policias-contra-lxs-indignadxs-frente-al-ministerio-del-interior/la-foto-3/\"><img src=\"http://madrid.tomalaplaza.net/files/2011/08/la-foto2-150x150.jpg\" alt=\"Trix\" width=\"150\" height=\"150\" /></a></dt>\n<dd>Trix</dd>\n</dl>\n<dl>\n<dt><a title=\"HERIDA\" href=\"http://madrid.tomalaplaza.net/2011/08/04/cargas-policias-contra-lxs-indignadxs-frente-al-ministerio-del-interior/herida-2/\"><img src=\"http://madrid.tomalaplaza.net/files/2011/08/HERIDA1-150x150.jpg\" alt=\"Trix\" width=\"150\" height=\"150\" /></a></dt>\n<dd>Trix</dd>\n</dl>\n<dl>\n<dt><a title=\"iker4\" href=\"http://madrid.tomalaplaza.net/2011/08/04/cargas-policias-contra-lxs-indignadxs-frente-al-ministerio-del-interior/iker4/\"><img src=\"http://madrid.tomalaplaza.net/files/2011/08/iker4-150x150.jpg\" alt=\"Iker Etxarte\" width=\"150\" height=\"150\" /></a></dt>\n<dd>Iker Etxarte</dd>\n</dl>\n<dl>\n<dt><a title=\"iker1\" href=\"http://madrid.tomalaplaza.net/2011/08/04/cargas-policias-contra-lxs-indignadxs-frente-al-ministerio-del-interior/iker1/\"><img src=\"http://madrid.tomalaplaza.net/files/2011/08/iker1-150x150.jpg\" alt=\"Iker Etxarte\" width=\"150\" height=\"150\" /></a></dt>\n<dd>Iker Etxarte</dd>\n</dl>\n<dl>\n<dt><a title=\"cargas2\" href=\"http://madrid.tomalaplaza.net/2011/08/04/cargas-policias-contra-lxs-indignadxs-frente-al-ministerio-del-interior/cargas2/\"><img src=\"http://madrid.tomalaplaza.net/files/2011/08/cargas2-150x150.jpg\" alt=\"Iker Etxarte\" width=\"150\" height=\"150\" /></a></dt>\n<dd>Iker Etxarte</dd>\n</dl>\n</div>\n<div>\n<dl>\n<dt><a title=\"cargas1\" href=\"http://madrid.tomalaplaza.net/2011/08/04/cargas-policias-contra-lxs-indignadxs-frente-al-ministerio-del-interior/cargas1/\"><img src=\"http://madrid.tomalaplaza.net/files/2011/08/cargas1-150x150.jpg\" alt=\"@anonimopablob\" width=\"150\" height=\"150\" /></a></dt>\n<dd>@anonimopablob</dd>\n</dl>\n<dl>\n<dt><a title=\"cargas3\" href=\"http://madrid.tomalaplaza.net/2011/08/04/cargas-policias-contra-lxs-indignadxs-frente-al-ministerio-del-interior/cargas3/\"><img src=\"http://madrid.tomalaplaza.net/files/2011/08/cargas3-150x150.jpg\" alt=\"Iker Etxarte\" width=\"150\" height=\"150\" /></a></dt>\n<dd>Iker Etxarte</dd>\n</dl>\n<dl>\n<dt><a title=\"fanetin5\" href=\"http://madrid.tomalaplaza.net/2011/08/04/cargas-policias-contra-lxs-indignadxs-frente-al-ministerio-del-interior/fanetin5/\"><img src=\"http://madrid.tomalaplaza.net/files/2011/08/fanetin5-150x150.jpg\" alt=\"@fanetin\" width=\"150\" height=\"150\" /></a></dt>\n<dd>@fanetin</dd>\n</dl>\n<dl>\n<dt><a title=\"fanetin3\" href=\"http://madrid.tomalaplaza.net/2011/08/04/cargas-policias-contra-lxs-indignadxs-frente-al-ministerio-del-interior/fanetin3/\"><img src=\"http://madrid.tomalaplaza.net/files/2011/08/fanetin3-150x150.jpg\" alt=\"@fanetin\" width=\"150\" height=\"150\" /></a></dt>\n<dd>@fanetin</dd>\n</dl>\n<dl>\n<dt><a title=\"fanetin6\" href=\"http://madrid.tomalaplaza.net/2011/08/04/cargas-policias-contra-lxs-indignadxs-frente-al-ministerio-del-interior/fanetin6/\"><img src=\"http://madrid.tomalaplaza.net/files/2011/08/fanetin6-150x150.jpg\" alt=\"@fanetin\" width=\"150\" height=\"150\" /></a></dt>\n<dd>@fanetin</dd>\n</dl>\n</div>\n<div>\n<dl>\n<dt><a title=\"iker2\" href=\"http://madrid.tomalaplaza.net/2011/08/04/cargas-policias-contra-lxs-indignadxs-frente-al-ministerio-del-interior/iker2/\"><img src=\"http://madrid.tomalaplaza.net/files/2011/08/iker2-150x150.jpg\" alt=\"Iker Etxarte\" width=\"150\" height=\"150\" /></a></dt>\n<dd>Iker Etxarte</dd>\n</dl>\n<dl>\n<dt><a title=\"fanetin7\" href=\"http://madrid.tomalaplaza.net/2011/08/04/cargas-policias-contra-lxs-indignadxs-frente-al-ministerio-del-interior/fanetin7/\"><img src=\"http://madrid.tomalaplaza.net/files/2011/08/fanetin7-150x150.jpg\" alt=\"@fanetin\" width=\"150\" height=\"150\" /></a></dt>\n<dd>@fanetin</dd>\n</dl>\n<dl>\n<dt><a title=\"fanetin2\" href=\"http://madrid.tomalaplaza.net/2011/08/04/cargas-policias-contra-lxs-indignadxs-frente-al-ministerio-del-interior/fanetin2/\"><img src=\"http://madrid.tomalaplaza.net/files/2011/08/fanetin2-150x150.jpg\" alt=\"@fanetin\" width=\"150\" height=\"150\" /></a></dt>\n<dd>@fanetin</dd>\n</dl>\n<dl>\n<dt><a title=\"iker9\" href=\"http://madrid.tomalaplaza.net/2011/08/04/cargas-policias-contra-lxs-indignadxs-frente-al-ministerio-del-interior/iker9/\"><img src=\"http://madrid.tomalaplaza.net/files/2011/08/iker9-150x150.jpg\" alt=\"Iker Etxarte\" width=\"150\" height=\"150\" /></a></dt>\n<dd>Iker Etxarte</dd>\n</dl>\n</div>\n</div>\n<p>Las movilizaciones en la Puerta del Sol contra el<a href=\"http://madrid.tomalaplaza.net/2011/08/02/la-policia-desaloja-infosol-y-la-acampada-del-paseo-del-prado/\"> desalojo de InfoSol </a>y el blindaje policial de la plaza comenzaron a las 12 de la ma\u00f1ana por tercer d\u00eda consecutivo. Los manifestantes se concentraron durante buena parte del d\u00eda, especialmente a partir de las 20 horas, en los diferentes accesos a Sol. Al no poder entrar los diferentes grupos se unieron en Callao sobre las 22 horas y la protesta emprendi\u00f3 la marcha hac\u00eda Gran V\u00eda cortando el tr\u00e1fico con destino a Cibeles. Una vez all\u00ed, <strong>la comitiva, compuesta por unas 5.000 personas</strong>, se dirigi\u00f3 hacia Col\u00f3n para acabar concentr\u00e1ndose ante el Ministerio del Interior.</p>\n<p>Alrededor de las 22,45 un operativo integrado por una veintena de furgones policiales y decenas de antidisturbios, llegado desde la plaza de Col\u00f3n y la calle Alcal\u00e1 Galiano, intercept\u00f3 a <strong>unos 5.000 indignados</strong> ante el Ministerio del Interior, <strong>cargando contra ellos</strong>.</p>\n<p>El resultado de estas cargas policiales ha sido de 20\u00a0<strong>personas\u00a0 heridas (seg\u00fan el SAMUR) y tres detenidas</strong>. La m\u00e1s grave ha sido una persona de mediana edad agredida por cuatro agentes, caus\u00e1ndole una herida en la cabeza \u00a0por la que sangraba abundantemente. Ha perdido mucha sangre porque <strong>la polic\u00eda obstaculizaba la entrada del Samur y la ambulancia tuvo dificultades para llegar</strong>. Reiteramos que <strong>no hubo provocaci\u00f3n por parte de los indignados</strong>.</p>\n<p>Parece ser que el detonante de la carga ha sido la colocaci\u00f3n de un cartel que rezaba: \u201cVamos caminando hacia Islandia\u201d en la puerta del Ministerio. Tampoco nadie salt\u00f3 ninguna valla ni cord\u00f3n policial, como ya han dicho algunos medios de comunicaci\u00f3n, ya que nunca existi\u00f3 dicha barrera ni hubo presencia policial alguna hasta el momento en el que la manifestaci\u00f3n se concentr\u00f3 junto al Ministerio del Interior.</p>\n<p>Adem\u00e1s, \u00a0la polic\u00eda ha retenido a un periodista de RTVE.es y se tienen noticias de m\u00e1s heridos: una mujer de 68 a\u00f1os de edad y un joven de 23 a\u00f1os. Los heridos fueron trasladados al\u00a0hospital Doce de Octubre de Madrid.</p>\n<p>Pasada la media noche, los manifestantes se reunieron en la Plaza de Jacinto Benavente, donde tuvo lugar <strong>una asamblea multitudinaria a la que asistieron unas 2.500 personas</strong>. Finaliz\u00f3 a las 2:15 horas y se consensu\u00f3 convocar una <strong>manifestaci\u00f3n a las 20 horas con recorrido Atocha-Sol pasando por el Ministerio del Interior</strong>\u00a0\u00a0(Paseo de la Castellana, junto a Col\u00f3n). Tambi\u00e9n animar\u00a0a la gente a que desde las 12 de la ma\u00f1ana haya grupos en Sol como protesta por la toma de la plaza y la violencia policial injustificada.</p>\n<p>Por otro lado, <strong>la Comisi\u00f3n de Legal de Acampada Sol ha convocado para la ma\u00f1ana del viernes una rueda de prensa (e</strong>n el CAUM (Pza. Tirso de Molina, 8 a las 12 horas).</p>\n<p>Desde la comisi\u00f3n de legal nos informan de que los abogados de guardia para los detenidxs son:</p>\n<ul>\n<li>Eric Sanz de Bremond</li>\n<li>Ana M\u00e9ndez Gorbea</li>\n</ul>\n<p>En caso de haber resultado herido, los pasos a seguir para denunciar se encuentran al final del comunicado que hizo la comisi\u00f3n de legal el d\u00eda 1 de julio:</p>\n<p><a href=\"http://madrid.tomalaplaza.net/2011/07/01/grupo-penal-dudas-resueltas-agredids-11j/\" target=\"_blank\">Comunicado de legal</a></p>\n<p>#madridsimiedo #conRdeRepresion</p>\n<p><a href=\"http://www.facebook.com/event.php?eid=237200119653249\" target=\"_blank\">Evento de la manifestaci\u00f3n en facebook</a></p>\n<p>fuente: http://madrid.tomalaplaza.net/2011/08/04/cargas-policias-contra-lxs-indignadxs-frente-al-ministerio-del-interior/</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>\u00daLTIMA HORA La asamblea extraordinaria reunida en Jacinto Benavente convoca una manifestaci\u00f3n el viernes 5 de agosto a las 20 horas con el recorrido Atocha-Ministerio del Interior-Sol</p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 818,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            1
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/191"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/818"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=191"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 3,
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/191/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 196,
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/191/revisions/196"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=191"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=191"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=191"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 180,
        "date": "2011-08-05T11:18:52",
        "date_gmt": "2011-08-05T11:18:52",
        "guid": {
            "rendered": "http://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/?p=180"
        },
        "modified": "2011-08-05T11:18:52",
        "modified_gmt": "2011-08-05T11:18:52",
        "slug": "ii-foro-social-15m-intercalles",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/2011/08/05/ii-foro-social-15m-intercalles/",
        "title": {
            "rendered": "II Foro Social 15M intercalles"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>Coordinaci\u00f3n Interna de Sol proponen, con\u00a0 motivo de los acontecimientos de esta semana y con el esp\u00edritu de trabajo y buen humor que caracteriza a este movimiento, el II FORO SOCIAL 15M INTERCALLES para este <strong>S\u00c1BADO y DOMINGO a las 20:00.</strong></p>\n<p>Si necesit\u00e1is dinamizaci\u00f3n o sonido, avisad para que intentemos echaros una mano.</p>\n<p>Con el <strong>foro intercalles</strong>, se trata de continuar trabajando en las calles aleda\u00f1as a sol y evitar el desgaste que corremos el riesgo de padecer hasta que abran la plaza, convocando a asambleas tem\u00e1ticas y reflexivas sobre temas que\u00a0 mayoritariamente se est\u00e1n creando en barrios, municipios y que contin\u00faan en los grupos de trabajo de sol.<!--more--> Cada asamblea puede generar su propio \u00f3rden del d\u00eda teniendo en cuenta que ya tienen muchos temas elaborados y ponerlos en com\u00fan a nivel de la comunidad\u2026 Este trabajo puede resultar muy interesante para sentar algunas bases ideol\u00f3gicas sobre diversos aspectos en el futuro, hace frente al momento que estamos viviendo con el desalojo de forma activa y constructiva, y contribuye a la coexi\u00f3n del movimiento en Madrid.<br />\nLa parte relacionada con la comunicaci\u00f3n se puede utilizar para concretar nuestro sistema de comunicaci\u00f3n y coordinaci\u00f3n en el futuro desde el aprendizaje que han supuesto \u00e9stos meses, por ejemplo.<br />\nLos grupos que no tengan calle asignada y quieran participar, por favor que comuniquen d\u00f3nde eligen reunirse o si se quieren sumar a alguno o en la misma ubicaci\u00f3n de los que est\u00e1n ya asignados. Para confirmar vuestra participaci\u00f3n como comisi\u00f3n o grupo de trabajo enviad un email a <a href=\"mailto:coordinacion.sol@tomalaplaza.net\" target=\"_blank\">coordinacion.sol@tomalaplaza.net</a><br />\nO\u00a0 a apm-secretar\u00ed<a href=\"mailto:a@tomalosbarrios.net\" target=\"_blank\">a@tomalosbarrios.net</a> si sois un barrio o municipio.</p>\n<p><a href=\"http://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/?attachment_id=1997\" rel=\"attachment wp-att-1997\"><img src=\"http://madrid.tomalosbarrios.net/files/2011/08/plano-sol.jpg\" alt=\"plano de sol\" width=\"529\" height=\"340\" /></a></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Dicha asignaci\u00f3n de calles y grupos se ha elaborado al azar tratando de agrupar por afinidades tem\u00e1ticas aunque es modificable, confirmar lo m\u00e1s brevemente posible y notificar si alg\u00fan grupo decide variar de lugar o no quiere participar de la convocatoria puesto que la convocatoria est\u00e1 planteada para el s\u00e1bado a las 20h y hay que darle m\u00e1xima y r\u00e1pida difusi\u00f3n\u2026. En principio se convoca tal cual est\u00e1 por el poco margen de tiempo que tenemos.<br />\nIMPORTANTE: Los actas de este foro son bastante relevantes puesto que sus conclusiones dar\u00e1n una muestra aproximada de nuestra definici\u00f3n ideol\u00f3gica y nuestros objetivos en distintos \u00e1mbitos\u2026 Podr\u00edan prolongarse varios d\u00edas. Es necesario publicarlas a la mayor brevedad posible.<a href=\"http://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/?attachment_id=1997\" rel=\"attachment wp-att-1997\"><br />\n</a></p>\n<p>Los \u00e1mbitos que se trabajaron en el I FORO fueron</p>\n<p>Pol\u00edtica / \u00a0 \u00a0 \u00a0Feminismos /\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Medioambiente /\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Educaci\u00f3n<br />\nEconom\u00eda / \u00a0 \u00a0 \u00a0Social /\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Cultura /\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Pensamiento</p>\n<p>\u00c9ste vamos a intentar ampliarlo\u00a1\u00a1\u00a1</p>\n<p>fuente: http://madrid.tomalosbarrios.net/2011/08/04/ii-foro-social-15m-intercalles/</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Coordinaci\u00f3n Interna de Sol proponen, con\u00a0 motivo de los acontecimientos de esta semana y con el esp\u00edritu de trabajo y buen humor que caracteriza a este movimiento, el II FORO SOCIAL 15M INTERCALLES para este S\u00c1BADO y DOMINGO a las &hellip; <a href=\"https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/2011/08/05/ii-foro-social-15m-intercalles/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 818,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            1
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/180"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/818"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=180"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 3,
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/180/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 185,
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/180/revisions/185"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=180"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=180"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=180"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 175,
        "date": "2011-08-02T11:12:30",
        "date_gmt": "2011-08-02T11:12:30",
        "guid": {
            "rendered": "http://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/?p=175"
        },
        "modified": "2011-08-02T11:12:30",
        "modified_gmt": "2011-08-02T11:12:30",
        "slug": "la-policia-desaloja-infosol-y-la-acampada-del-paseo-del-prado",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/2011/08/02/la-policia-desaloja-infosol-y-la-acampada-del-paseo-del-prado/",
        "title": {
            "rendered": "La polic\u00eda desaloja InfoSol y la acampada del Paseo del Prado"
        },
        "content": {
            "rendered": "<ul>\n<li>Para estar informados al minuto: <a href=\"http://twitter.com/#%21/acampadasol\">@acampadasol</a> con el hashtag <a href=\"http://twitter.com/#%21/search?q=%23nopararemos\">#nopararemos</a></li>\n<li>Esta tarde daremos un paseo por Sol a las 20 horas. Esperamos veros all\u00ed</li>\n</ul>\n<p>A las 6:30 horas de la ma\u00f1ana unas <strong>20 lecheras (furgonetas) de la polic\u00eda nacional han entrado en la Puerta del Sol y han rodeado los m\u00f3dulos de InfoSol</strong>. El objetivo era desalojar y no dejar ni rastro del punto de informaci\u00f3n que ha estado atendiendo a todas las personas interesadas en el Movimiento 15M desde la disoluci\u00f3n de Acampada Sol.</p>\n<p><!--more--></p>\n<p><a href=\"http://madrid.tomalaplaza.net/files/2011/08/desalojo.jpg.jpg\"><img src=\"http://madrid.tomalaplaza.net/files/2011/08/desalojo.jpg-300x225.jpg\" alt=\"Polic\u00eda rodeando InfoSol\" width=\"300\" height=\"225\" /></a>Seg\u00fan nos ha informado una de las personas de InfoSol que estaba despierta a la llegada de la polic\u00eda, en ese momento hab\u00eda unas 22-23 personas que hab\u00edan pasado la noche entre el barrac\u00f3n, la cocina y el m\u00f3dulo de enfermer\u00eda.</p>\n<p>Los agentes (mitad de la polic\u00eda municipal y mitad de la nacional) han entrado \u201ctranquilamente\u201d y diciendo: \u201cYa est\u00e1, hay que irse\u201d. Les han dado 3 minutos para recoger sus cosas y salir.</p>\n<p>Todas las salidas estaban bloqueadas por lecheras excepto la de la calle del Carmen, a donde se han dirigido los que hac\u00edan noche en Sol.</p>\n<p><strong>Desalojo de Paseo del Prado</strong></p>\n<p>Un par de personas de InfoSol han acudido enseguida a Paseo del Prado ya que fue imposible comunicar con ellos. El tramo que va de la Plaza de Cibeles a la de Neptuno estaba repleto de lecheras. Esta vez, \u00fanicamente agentes de la polic\u00eda nacional han desalojado a los acampados de Paseo del Prado. Destaca que llevaban casco, pero no iban vestidos de antidisturbios.</p>\n<p>Seg\u00fan nos ha explicado el miembro de InfoSol, ha habido un enfrentamiento entre dos personas y la polic\u00eda, pero el pacifismo ha reinado en general en ambos desalojos.</p>\n<p>Esta operaci\u00f3n se ha hecho de madrugada, en el mes de agosto, momento en que hay m\u00e1s personas de vacaciones fuera de Madrid. <strong>InfoSol es uno de los s\u00edmbolos del movimiento ciudadano surgido despu\u00e9s de la Acampada Sol</strong>. La informaci\u00f3n es un derecho de todas las personas, y en InfoSol se hac\u00eda eso,<strong> comunicar a las personas c\u00f3mo pod\u00edan participar de la conciencia global de pensamiento</strong> que se ha desatado con el Movimiento 15M.</p>\n<p><a href=\"http://madrid.tomalaplaza.net/files/2011/08/Sol_despues_desalojo.jpg\"><img src=\"http://madrid.tomalaplaza.net/files/2011/08/Sol_despues_desalojo.jpg\" alt=\"Sol despu\u00e9s del desalojo\" width=\"640\" height=\"479\" /></a></p>\n<p>Precisamente en la Asamblea General del domingo 31, la<a href=\"http://madrid.tomalaplaza.net/2011/07/31/la-nueva-asamblea-de-desempleadas-se-presenta-en-una-asamblea-general-cargada-de-anuncios/\"> comisi\u00f3n de Infraestructuras inform\u00f3 de la intenci\u00f3n de reducir el punto de informaci\u00f3n</a> y la dimensi\u00f3n de los m\u00f3dulos. Ante la perspectiva de un posible desalojo los compa\u00f1eros de InfoSol, d\u00edas antes ya se hab\u00edan llevado gran parte de la informaci\u00f3n que acumulaban en el barrac\u00f3n.</p>\n<p>Ahora mismo no queda nada f\u00edsico del punto de informaci\u00f3n. Se puede acceder a la plaza, pero sigue habiendo polic\u00eda (a las 9:00 horas). Los compa\u00f1eros de InfoSol est\u00e1n reunidos para ver los siguientes pasos.</p>\n<p><a href=\"http://madrid.tomalaplaza.net/files/2011/08/Limpieza.jpg\"><img src=\"http://madrid.tomalaplaza.net/files/2011/08/Limpieza.jpg\" alt=\"Los servicios de limpieza nada m\u00e1s desalojar Sol\" width=\"600\" height=\"450\" /></a></p>\n<p>Fotos 1 y 2: Manu_ATSO. Foto 3: <a href=\"http://twitpic.com/5zptxt\">@al_segundo</a></p>\n<p>Info desde http://madrid.tomalaplaza.net/2011/08/02/la-policia-desaloja-infosol-y-la-acampada-del-paseo-del-prado/</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Para estar informados al minuto: @acampadasol con el hashtag #nopararemos Esta tarde daremos un paseo por Sol a las 20 horas. Esperamos veros all\u00ed A las 6:30 horas de la ma\u00f1ana unas 20 lecheras (furgonetas) de la polic\u00eda nacional han &hellip; <a href=\"https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/2011/08/02/la-policia-desaloja-infosol-y-la-acampada-del-paseo-del-prado/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 818,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            1
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/175"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/818"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=175"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 2,
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/175/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 179,
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/175/revisions/179"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=175"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=175"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=175"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 169,
        "date": "2011-08-01T10:12:01",
        "date_gmt": "2011-08-01T10:12:01",
        "guid": {
            "rendered": "http://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/?p=169"
        },
        "modified": "2011-08-01T10:12:15",
        "modified_gmt": "2011-08-01T10:12:15",
        "slug": "reunion-del-grupo-de-trabajo-de-presupuestos-participativos",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/2011/08/01/reunion-del-grupo-de-trabajo-de-presupuestos-participativos/",
        "title": {
            "rendered": "Reuni\u00f3n del grupo de trabajo de Presupuestos Participativos"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>El grupo de trabajo de presupuestos participativos se reunir\u00e1 el pr\u00f3ximo miercoles 3 de Agosto a las 20:00 en el caf\u00e9 la Higuera. Se trabajar\u00e1 en la realizaci\u00f3n de una propuesta para la recogida de firmas por la implantaci\u00f3n de presupuestos participativos en Hoyo de Manzanares.</p>\n<p>Todas las personas est\u00e1n invitadas. Podeis encontrar informaci\u00f3n sobre presupuestos participativos en los siguientes links:</p>\n<p><a href=\"http://es.wikipedia.org/wiki/Presupuesto_participativo\" target=\"_blank\">http://es.wikipedia.org/wiki/Presupuesto_participativo</a><br />\n<a href=\"http://www.presupuestosparticipativos.com/\" target=\"_blank\">http://www.presupuestosparticipativos.com/</a></p>\n<p>http://www.presupuestosparticipativos.com/files/5600-3779-fichero/Guia%20metodol%C3%B3gica%20propia%20de%20los%20Presupuestos%20Participativos.pdf</p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>El grupo de trabajo de presupuestos participativos se reunir\u00e1 el pr\u00f3ximo miercoles 3 de Agosto a las 20:00 en el caf\u00e9 la Higuera. Se trabajar\u00e1 en la realizaci\u00f3n de una propuesta para la recogida de firmas por la implantaci\u00f3n de &hellip; <a href=\"https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/2011/08/01/reunion-del-grupo-de-trabajo-de-presupuestos-participativos/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 818,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            7,
            1
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/169"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/818"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=169"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 2,
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/169/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 173,
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/169/revisions/173"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=169"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=169"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=169"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 159,
        "date": "2011-08-01T09:48:53",
        "date_gmt": "2011-08-01T09:48:53",
        "guid": {
            "rendered": "http://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/?p=159"
        },
        "modified": "2011-08-01T09:55:02",
        "modified_gmt": "2011-08-01T09:55:02",
        "slug": "acta-del-30-de-julio-de-2011",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/2011/08/01/acta-del-30-de-julio-de-2011/",
        "title": {
            "rendered": "Acta del 30 de Julio de 2011"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>Hasta la aprobaci\u00f3n en la pr\u00f3xima asamblea este acta es <strong>provisional</strong>. Est\u00e1 sujeta a cambios y correcciones. Propongo a dem\u00e1s que a partir de ahora las actas provisionales se publiquen en color granate, hasta su aprobaci\u00f3n por la Asamblea.</p>\n<p><span style=\"color: #800000\">Acta de la Asamblea de Hoyo de Manzanares del 30 de Julio de 2011</span></p>\n<p><span style=\"color: #800000\">ORDEN DEL D\u00cdA:</span><br />\n<span style=\"color: #800000\">\u00a0\u00a0 \u00a01. Convocatoria de la pr\u00f3xima asamblea</span><br />\n<span style=\"color: #800000\">\u00a0\u00a0 \u00a02. Carta al Alcalde sobre la celebraci\u00f3n del JMJFest</span><br />\n<span style=\"color: #800000\">\u00a0\u00a0 \u00a03. Lectura del manifiesto en el pleno</span><br />\n<span style=\"color: #800000\">\u00a0\u00a0 \u00a04. Asamblea Popular de Madrid</span><br />\n<span style=\"color: #800000\">\u00a0\u00a0 \u00a05. Continuidad de las comisiones</span><br />\n<span style=\"color: #800000\">\u00a0\u00a0 \u00a06. Varios</span></p>\n<p><!--more--></p>\n<p><span style=\"color: #800000\">1. Convocatoria de la pr\u00f3xima asamblea</span><br />\n<span style=\"color: #800000\">\u00a0\u00a0 \u00a0Se decide convocar la pr\u00f3xima asamblea el s\u00e1bado 3 de septiembre a las 12:00 en la plaza de Cervantes.</span></p>\n<p><span style=\"color: #800000\">2. Carta al Alcalde sobre la celebraci\u00f3n del JMJFest</span><br />\n<span style=\"color: #800000\">\u00a0\u00a0 \u00a0Se informa sobre la carta que se est\u00e1 redactando a trav\u00e9s de la Comisi\u00f3n de Participaci\u00f3n Ciudadana sobre el festival JMJFest (acto relacionado con la Jornada Mundial de la Juventud (JMJ) y la visita del Papa) en nuestro municipio.</span></p>\n<p><span style=\"color: #800000\">3. Lectura del manifiesto en el pleno</span><br />\n<span style=\"color: #800000\">\u00a0\u00a0 \u00a0Se informa sobre la lectura del manifiesto de la Asamblea en el pleno del ayuntamiento del 28 de Julio. El concejal de Participaci\u00f3n Ciudadana inform\u00f3 de que se est\u00e1 trabajando para constituir los Consejos Sectoriales de Participaci\u00f3n Ciudadana.</span></p>\n<p><span style=\"color: #800000\">4. Asamblea Popular de Madrid</span></p>\n<p><span style=\"color: #800000\">4.1 Visita del Papa</span></p>\n<p><span style=\"color: #800000\">\u00a0\u00a0 \u00a0Se informa sobre las acciones propuestas sobre la visita del Papa y la JMJ.</span></p>\n<p><span style=\"color: #800000\">\u00a0\u00a0 \u00a0Se consens\u00faa el apoyo a la propuesta de apostas\u00eda masiva</span><br />\n<span style=\"color: #800000\">\u00a0\u00a0 \u00a0Existe disenso sobre la propuesta &#171;Toma la Iglesia&#187; que propon\u00eda acampadas cerca de las Iglesias. Se proponen concentraciones en plazas y otros sitios p\u00fablicos, pancartas, carteles, etc.</span></p>\n<p><span style=\"color: #800000\">\u00a0\u00a0 \u00a0Se matiza que se est\u00e1 en contra de la participaci\u00f3n e inversi\u00f3n en un acto privado con recursos p\u00fablicos.</span></p>\n<p><span style=\"color: #800000\">\u00a0\u00a0 \u00a0Se consens\u00faa la realizaci\u00f3n de un encuentro para el debate con los j\u00f3venes alojados en el municipio. Se propone subir la propuesta a la Asamblea Popular de Madrid (APM)</span></p>\n<p><span style=\"color: #800000\">4.2 Canal de Isabel II</span></p>\n<p><span style=\"color: #800000\">\u00a0\u00a0 \u00a0Un grupo de compa\u00f1er@s informa de que se va a hacer una acci\u00f3n al respecto: Enviar facturas ficticias sobre lo que costar\u00eda el agua privatizada.</span><br />\n<span style=\"color: #800000\">\u00a0\u00a0 \u00a0Se propone encontrar las hojas de firmas.</span><br />\n<span style=\"color: #800000\">\u00a0\u00a0 \u00a0Se consens\u00faa el apoyo a la iniciativa de no pagar la primera factura del Canal de Isabel II una vez privatizada e impulsar la propuesta a nivel regional.</span></p>\n<p><span style=\"color: #800000\">4.3 Huelga General</span></p>\n<p><span style=\"color: #800000\">\u00a0\u00a0 \u00a0Se consens\u00faa apoyar la propuesta de Huelga General siempre y cuando:</span><br />\n<span style=\"color: #800000\">\u00a0\u00a0 \u00a0\u00a0\u00a0 \u00a0&#8211; No sea convocada por CC.OO. y/o UGT</span><br />\n<span style=\"color: #800000\">\u00a0\u00a0 \u00a0\u00a0\u00a0 \u00a0&#8211; Si es convocada por otro sindicato (por imperativo legal) que este sindicato no saque r\u00e9dito de la convocatoria.</span></p>\n<p><span style=\"color: #800000\">\u00a0\u00a0 \u00a0Se propone que paralelamente se realice una huelga de consumo de duraci\u00f3n m\u00ednima de una semana.</span></p>\n<p><span style=\"color: #800000\">4.4 Funcionamiento de la Asamblea Popular de Madrid (APM)</span></p>\n<p><span style=\"color: #800000\">4.4.1 Periodicidad</span></p>\n<p><span style=\"color: #800000\">\u00a0\u00a0 \u00a0Se consens\u00faa que la periodicidad sea mensual.</span></p>\n<p><span style=\"color: #800000\">\u00a0\u00a0 \u00a0La asamblea se pronuncia en contra de que la periodicidad sea bisemanal.</span></p>\n<p><span style=\"color: #800000\">4.4.2 Estructura</span></p>\n<p><span style=\"color: #800000\">\u00a0\u00a0 \u00a0La asamblea no se pronuncia por falta de informaci\u00f3n.</span></p>\n<p><span style=\"color: #800000\">4.4.3 Toma de decisiones</span></p>\n<p><span style=\"color: #800000\">\u00a0\u00a0 \u00a0Se consens\u00faa apoyar la toma de decisiones por consenso con filtro cualitativo, es decir, si cuando se busca un consenso surgen disensos estos disensos se tendr\u00e1n en cuenta siempre y cuando, tras un turno dedicado para exponer los motivos del disenso, el n\u00famero de personas que disiente aumenta respecto a la primera vez.</span></p>\n<p><span style=\"color: #800000\">\u00a0\u00a0 \u00a0Se consens\u00faa abstenerse en el resto de propuestas para la toma de decisiones.</span></p>\n<p><span style=\"color: #800000\">5. Continuidad de comisiones</span></p>\n<p><span style=\"color: #800000\">\u00a0\u00a0 \u00a0Se decide que el trabajo de las comisiones contin\u00fae en Agosto.</span></p>\n<p><span style=\"color: #800000\">\u00a0\u00a0 \u00a0La comisi\u00f3n de Comunicaci\u00f3n pide colaboraci\u00f3n para poder continuar con su labor en Agosto.</span></p>\n<p><span style=\"color: #800000\">6. Varios</span></p>\n<p><span style=\"color: #800000\">\u00a0\u00a0 \u00a0Se comunica que el sueldo de nuestro Alcalde es superior a 33.000 \u20ac y que esto es posiblemente excesivo.</span></p>\n<p><span style=\"color: #800000\">\u00a0\u00a0 \u00a0Se comunica que el Alcalde tiene dedicaci\u00f3n exclusiva, a pesar de estar trabajando en otro empleo y que los horarios se solapan; el turno del Alcalde en nuestro Ayuntamiento termina a las 14:00 y su trabajo empieza a la misma hora en Galapagar de lunes a jueves.</span></p>\n<p><span style=\"color: #800000\">\u00a0\u00a0 \u00a0Se consens\u00faa que se trabaje en los puntos antes mencionados desde la comisi\u00f3n de Participaci\u00f3n Ciudadana.</span></p>\n<p><span style=\"color: #800000\">\u00a0\u00a0 \u00a0Se traer\u00e1n los presupuestos del Ayuntamiento a la pr\u00f3xima asamblea.</span></p>\n<p><span style=\"color: #800000\">\u00a0\u00a0 \u00a0Se propone y consens\u00faa el apoyo a las movilizaciones en contra de los recortes de la Comunidad de Madrid a la educaci\u00f3n p\u00fablica.</span></p>\n<p><span style=\"color: #800000\">\u00a0\u00a0 \u00a0Se propone el estudio de alternativas al sistema educativo.</span></p>\n<p><span style=\"color: #800000\">\u00a0\u00a0 \u00a0Se propone utilizar la comida que se va a realizar para la apertura de las Jornadas de Consumo Responsable como espacio para la difusi\u00f3n de ideas, actividades y propuestas de la Asamblea.</span></p>\n<p><span style=\"color: #800000\">\u00a0\u00a0 \u00a0Se informa que va a haber una manifestaci\u00f3n estatal a favor de los servicios p\u00fablicos</span></p>\n<p><span style=\"color: #800000\">\u00a0\u00a0 \u00a0Se informa que hay un encuentro estatal de Medio Ambiente a partir del 28 de Agosto en Le\u00f3n, donde habr\u00e1 una acampada reivindicativa en el valle de la Aciana.</span></p>\n<p><span style=\"color: #800000\">\u00a0\u00a0 \u00a0Se informa de la iniciativa &#171;Toma la Playa&#187; la cual propone una acampada reivincidativa a partir del 15 de Agosto en El Palmar en C\u00e1diz.</span></p>\n<p><span style=\"color: #800000\">\u00a0\u00a0 \u00a0Se propone crear una columna en el blog para anunciar las convocatorias.</span></p>\n<p><span style=\"color: #800000\">\u00a0\u00a0 \u00a0Se informa de la iniciativa &#171;Vacacciones&#187;.</span></p>\n<p><span style=\"color: #800000\">\u00a0\u00a0 \u00a0Se informa de una iniciativa que se est\u00e1 llevando a cabo de repoblaci\u00f3n de zonas rurales y producci\u00f3n ecol\u00f3gica de alimentos en las mismas.</span></p>\n<p><span style=\"color: #800000\">\u00a0\u00a0 \u00a0Se informa que la pr\u00f3xima reuni\u00f3n de la comisi\u00f3n de Comunicaci\u00f3n es el d\u00eda 11 de Agosto, a las 20:00 en la plaza Cervantes.</span></p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Hasta la aprobaci\u00f3n en la pr\u00f3xima asamblea este acta es provisional. Est\u00e1 sujeta a cambios y correcciones. Propongo a dem\u00e1s que a partir de ahora las actas provisionales se publiquen en color granate, hasta su aprobaci\u00f3n por la Asamblea. Acta &hellip; <a href=\"https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/2011/08/01/acta-del-30-de-julio-de-2011/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 818,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            3,
            1
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/159"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/818"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=159"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 3,
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/159/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 165,
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/159/revisions/165"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=159"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=159"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=159"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 150,
        "date": "2011-07-28T13:43:29",
        "date_gmt": "2011-07-28T13:43:29",
        "guid": {
            "rendered": "http://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/?p=150"
        },
        "modified": "2011-07-28T13:44:42",
        "modified_gmt": "2011-07-28T13:44:42",
        "slug": "lectura-del-comunicado-en-el-pleno",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/2011/07/28/lectura-del-comunicado-en-el-pleno/",
        "title": {
            "rendered": "Lectura del comunicado en el pleno."
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>Hoy 28 de Julio a las 20:00 en la Casa de la Cultura tendr\u00e1 lugar el pleno del Ayuntamiento de Hoyo de Manzanares, tras cuya finalizaci\u00f3n se leer\u00e1 el comunicado consensuado en la Asamblea. Esperamos vuestra presencia en el pleno para apoyar la lectura del comunicado.</p>\n<p>A contiuaci\u00f3n incluimos el comunicado:</p>\n<p><!--more--><strong>COMUNICADO DE LA ASAMBLEA POPULAR DE HOYO DE MANZANARES</strong><br />\n<strong>PARA EL PLENO DEL AYUNTAMIENTO</strong></p>\n<p>Desde Hoyo de Manzanares queremos sumarnos al clamor social que se evidenci\u00f3 el pasado 15 de Mayo y que desde entonces viene demandando un Consenso de M\u00ednimos:</p>\n<p>a) Reforma de la Ley Electoral: el sistema actual fomenta el bipartidismo y la alternancia en el poder mediante un reparto no proporcional de \u00e9ste. Demandamos una ley electoral que garantice la equidad del voto, independientemente de la opci\u00f3n pol\u00edtica y regi\u00f3n en la cual se vote.<br />\nb) Democracia participativa: la democracia no debe consistir en conceder autoridad plena durante una legislatura. Los ciudadanos deben poder tomar parte en la toma de decisiones que afecten de manera transcendente a su futuro. Esto mismo se deber\u00eda trasladar a la vida pol\u00edtica de nuestro pueblo.<br />\nc) Intolerancia a la corrupci\u00f3n y transparencia gubernamental: afirmamos que la corrupci\u00f3n de algunos de los miembros de los partidos pol\u00edticos alcanza un nivel intolerable. Por ello demandamos una mayor transparencia en los partidos y las instituciones p\u00fablicas, as\u00ed como garant\u00edas de una separaci\u00f3n fundamental entre los poderes del Estado. A nivel local, demandamos la publicaci\u00f3n de una relaci\u00f3n de presupuestos, sueldos, ingresos y otras posibles transacciones con dinero p\u00fablico del Ayuntamiento y de sus miembros.</p>\n<p>Nuestra actividad en Hoyo de Manzanares se ha centrado en las Asambleas Populares que se convocaron semanalmente y actualmente bisemanalmente en la Plaza Cervantes. En ellas se han debatido asuntos de gran inter\u00e9s para los vecinos de Hoyo de Manzanares, as\u00ed como para el Ayuntamiento. La participaci\u00f3n ha sido moderada y estamos coordinados con otras m\u00e1s de 120 Asambleas de Barrios y Municipios en la Comunidad de Madrid, que mueven a un total de m\u00e1s de 30.000 personas. En el momento actual, trabajamos en torno a una serie de Comisiones creadas en las que la participaci\u00f3n es abierta. No obstante, se seguir\u00e1n realizando Asambleas para votar todas las decisiones tomadas y para llevar los comunicados y propuestas que se lancen a la Asamblea de los municipios de la sierra y a Sol.</p>\n<p>Como integrantes de un grupo de ciudadanos y ciudadanas de este Municipio, indignados por la p\u00e9rdida de nuestra soberan\u00eda a manos de los mercados y sintiendo que los partidos pol\u00edticos y sindicatos tradicionales representan s\u00f3lo sus intereses, manifestamos nuestra firme voluntad de impulsar por todos los medios a nuestro alcance la regeneraci\u00f3n de esta democracia deficiente. Por ello, al amparo del Art\u00edculo 14.1 de las Normas de Participaci\u00f3n Ciudadana vigentes en este municipio, queremos:</p>\n<p>1. Recordarles que deben ejercer su funci\u00f3n con la honestidad que prometieron en la toma de posesi\u00f3n de sus cargos y que act\u00faen exclusivamente por el inter\u00e9s de los ciudadanos y no de sus propios intereses, los de sus partidos pol\u00edticos o los de las grandes empresas locales, regionales, nacionales o internacionales.<br />\n2. Exigirles que cumplan la normativa vigente y que en el menor tiempo posible se desarrollen las Normas de Participaci\u00f3n Ciudadana en nuestro municipio y, en particular, que se creen los Consejos Sectoriales de Participaci\u00f3n Ciudadana que a\u00fan no se han puesto en marcha, hasta cubrir al menos los que se prev\u00e9n en el Art\u00edculo 33.2 de dicha normativa, es decir:<br />\nConsejo Local de Participaci\u00f3n Ciudadana<br />\nMedio Ambiente y Ordenaci\u00f3n del Territorio<br />\nUrbanismo<br />\nConsejo Escolar Municipal<br />\nConsejo Municipal de la Mujer<br />\nPatronato Municipal de Cultura<br />\nPatronato Municipal de Deportes<br />\n3. Anunciarles que usaremos todas las herramientas que tengamos a nuestro alcance para incrementar la calidad de la democracia en nuestro municipio en inter\u00e9s de sus ciudadanos, incluidas la presentaci\u00f3n de Iniciativas Ciudadanas de Colaboraci\u00f3n y la petici\u00f3n de Consultas Populares, por v\u00eda de refer\u00e9ndum, tal como establecen los T\u00edtulos Segundo y Tercero, respectivamente, de nuestras Normas de Participaci\u00f3n Ciudadana.<br />\n4. Y, por \u00faltimo, como integrantes del movimiento 15M en este pueblo, pedimos que el Ayuntamiento publique (como ya se ha hecho en otros municipios) un comunicado condenando la represi\u00f3n, violencia y manipulaci\u00f3n informativa sufrida por el movimiento 15M.</p>\n<p>Por otra parte, invitamos a todos los vecinos de este municipio a sumarse a nuestras reuniones y grupos de trabajo, haciendo saber que las personas que creemos en una DEMOCRACIA REAL Y PARTICIPATIVA no vamos a dejar de trabajar por hacer de nuestro pueblo un ejemplo de estos principios.<br />\nContactos:<br />\nBlog: http://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/<br />\nE-mail: hoyodemanzanares.tomalaplaza@gmail.com<br />\nTwitter: asambleahdm.<br />\nP\u00e1gina de Tuenti y Facebook: Asamblea Popular HOYO DE MANZANARES.</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Hoy 28 de Julio a las 20:00 en la Casa de la Cultura tendr\u00e1 lugar el pleno del Ayuntamiento de Hoyo de Manzanares, tras cuya finalizaci\u00f3n se leer\u00e1 el comunicado consensuado en la Asamblea. Esperamos vuestra presencia en el pleno &hellip; <a href=\"https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/2011/07/28/lectura-del-comunicado-en-el-pleno/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 818,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            1
        ],
        "tags": [
            9,
            10,
            8
        ],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/150"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/818"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=150"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 6,
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/150/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 157,
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/150/revisions/157"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=150"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=150"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=150"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 117,
        "date": "2011-07-21T18:28:30",
        "date_gmt": "2011-07-21T18:28:30",
        "guid": {
            "rendered": "http://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/?p=117"
        },
        "modified": "2011-07-22T10:07:07",
        "modified_gmt": "2011-07-22T10:07:07",
        "slug": "cartel-asamblea-popular-sabado-30-de-julio",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/2011/07/21/cartel-asamblea-popular-sabado-30-de-julio/",
        "title": {
            "rendered": "Cartel Asamblea Popular &#8211; s\u00e1bado 30 de Julio"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>Pod\u00e9is descargaros el cartel para la asamblea del s\u00e1bado 30 de julio.</p>\n<p style=\"text-align: center\"><img class=\"aligncenter\" src=\"http://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/files/2011/07/asambleapopular.jpg\" alt=\"\" width=\"383\" height=\"539\" /><a href=\"http://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/files/2011/07/asambleapopular.jpg\">Descargar cartel</a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Pod\u00e9is descargaros el cartel para la asamblea del s\u00e1bado 30 de julio. Descargar cartel</p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 247,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            6,
            1
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/117"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/247"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=117"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 6,
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/117/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 125,
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/117/revisions/125"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=117"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=117"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=117"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 121,
        "date": "2011-07-21T17:40:58",
        "date_gmt": "2011-07-21T17:40:58",
        "guid": {
            "rendered": "http://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/files/2011/07/asambleapopular.jpg"
        },
        "modified": "2011-07-21T17:40:58",
        "modified_gmt": "2011-07-21T17:40:58",
        "slug": "asambleapopular",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/asambleapopular/",
        "title": {
            "rendered": "Asamblea 30 julio"
        },
        "author": 247,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/files/2011/07/asambleapopular.jpg'><img width=\"212\" height=\"300\" src=\"https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/files/2011/07/asambleapopular-212x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/files/2011/07/asambleapopular-212x300.jpg 212w, https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/files/2011/07/asambleapopular-723x1024.jpg 723w, https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/files/2011/07/asambleapopular.jpg 1240w\" sizes=\"(max-width: 212px) 100vw, 212px\" /></a></p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": ""
        },
        "alt_text": "",
        "media_type": "image",
        "mime_type": "image/jpeg",
        "media_details": {
            "width": "1240",
            "height": "1754",
            "hwstring_small": "height='96' width='67'",
            "file": "2011/07/asambleapopular.jpg",
            "sizes": {
                "thumbnail": {
                    "file": "asambleapopular-150x150.jpg",
                    "width": "150",
                    "height": "150",
                    "source_url": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/files/2011/07/asambleapopular-150x150.jpg"
                },
                "medium": {
                    "file": "asambleapopular-212x300.jpg",
                    "width": "212",
                    "height": "300",
                    "source_url": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/files/2011/07/asambleapopular-212x300.jpg"
                },
                "large": {
                    "file": "asambleapopular-723x1024.jpg",
                    "width": "723",
                    "height": "1024",
                    "source_url": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/files/2011/07/asambleapopular-723x1024.jpg"
                },
                "post-thumbnail": {
                    "file": "asambleapopular-940x198.jpg",
                    "width": "940",
                    "height": "198",
                    "source_url": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/files/2011/07/asambleapopular-940x198.jpg"
                },
                "full": {
                    "file": "asambleapopular.jpg",
                    "width": 1240,
                    "height": 1754,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/files/2011/07/asambleapopular.jpg"
                }
            },
            "image_meta": {
                "aperture": "0",
                "credit": "",
                "camera": "",
                "caption": "",
                "created_timestamp": "0",
                "copyright": "",
                "focal_length": "0",
                "iso": "0",
                "shutter_speed": "0",
                "title": ""
            }
        },
        "post": null,
        "source_url": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/files/2011/07/asambleapopular.jpg",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/121"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/247"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=121"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 111,
        "date": "2011-07-21T17:37:27",
        "date_gmt": "2011-07-21T17:37:27",
        "guid": {
            "rendered": "http://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/?p=111"
        },
        "modified": "2011-07-21T17:38:10",
        "modified_gmt": "2011-07-21T17:38:10",
        "slug": "acta-asamblea-gral-hoyo-de-manzanares-16-7-11",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/2011/07/21/acta-asamblea-gral-hoyo-de-manzanares-16-7-11/",
        "title": {
            "rendered": "Acta Asamblea Gral. Hoyo de Manzanares. 16-7-11"
        },
        "content": {
            "rendered": "<h1><span style=\"text-decoration: underline\">Acta Asamblea Gral. Hoyo de Manzanares</span></h1>\n<h2>S\u00e1bado, 16 de julio de 2011</h2>\n<ul>\n<li>\u00a0Acompa\u00f1amiento a las marchas a t\u00edtulo individual.</li>\n</ul>\n<ul>\n<li>Realizaci\u00f3n de un comunicado por la visita del Papa y la negativa a acoger las marchas. (Comunicaci\u00f3n.)</li>\n</ul>\n<ul>\n<li>Realizaci\u00f3n de un comunicado por el concierto de recaudaci\u00f3n de fondos para la visita del Papa en Hoyo (Participaci\u00f3n ciudadana)</li>\n</ul>\n<ul>\n<li>Nos declaramos no racistas y a favor de la paz.</li>\n</ul>\n<ul>\n<li>Canal de Isabel II empezar\u00e1 a ser tratado por un par de compa\u00f1er@s.</li>\n</ul>\n<ul>\n<li>Se hace patente la necesidad de un calendario en la web.</li>\n</ul>\n<ul>\n<li>Consensuamos llevar las actas a Sol.</li>\n</ul>\n<ul>\n<li>El martes 26-7-11 nos reunimos en el bar \u201cLa higuera\u201d para recibir un taller de N-1</li>\n</ul>\n<ul>\n<li>Aprobamos un listado de p\u00e1ginas de inter\u00e9s en el blog.</li>\n</ul>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Acta Asamblea Gral. Hoyo de Manzanares S\u00e1bado, 16 de julio de 2011 \u00a0Acompa\u00f1amiento a las marchas a t\u00edtulo individual. Realizaci\u00f3n de un comunicado por la visita del Papa y la negativa a acoger las marchas. (Comunicaci\u00f3n.) Realizaci\u00f3n de un comunicado &hellip; <a href=\"https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/2011/07/21/acta-asamblea-gral-hoyo-de-manzanares-16-7-11/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 247,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            3
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/111"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/247"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=111"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 3,
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/111/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 116,
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/111/revisions/116"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=111"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=111"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=111"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 107,
        "date": "2011-07-21T08:15:57",
        "date_gmt": "2011-07-21T08:15:57",
        "guid": {
            "rendered": "http://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/?p=107"
        },
        "modified": "2011-07-21T08:15:57",
        "modified_gmt": "2011-07-21T08:15:57",
        "slug": "alta-de-comisiones-en-el-blog",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/2011/07/21/alta-de-comisiones-en-el-blog/",
        "title": {
            "rendered": "Alta de comisiones en el blog"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>Hola Comisiones,</p>\n<p>Si quereis tener acceso directo a publicar entradas en el blog sin tener que esperar nada os solicitamos que envieis un emails con el asunto: ALTA COMISIONES BLOG al siguiente email:<br />\nhoyodemanzanares.informatica_arroba_gmail_punto_com</p>\n<p>Por razones de seguiridad &#171;_arroba_&#187; es @ y &#171;_punto_&#187; es un punto.</p>\n<p>Necesitamos que en ese mismo email nos digais qu\u00e9 comisi\u00f3n sois. Se os crear\u00e1 un email con la misma estructura que la de arriba y se os agregar\u00e1 en la lista de autores del blog.</p>\n<p>\u00a1Un saludo!</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Hola Comisiones, Si quereis tener acceso directo a publicar entradas en el blog sin tener que esperar nada os solicitamos que envieis un emails con el asunto: ALTA COMISIONES BLOG al siguiente email: hoyodemanzanares.informatica_arroba_gmail_punto_com Por razones de seguiridad &#171;_arroba_&#187; es &hellip; <a href=\"https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/2011/07/21/alta-de-comisiones-en-el-blog/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 809,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            7
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/107"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/809"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=107"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 1,
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/107/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 110,
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/107/revisions/110"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=107"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=107"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=107"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 94,
        "date": "2011-07-14T19:18:25",
        "date_gmt": "2011-07-14T19:18:25",
        "guid": {
            "rendered": "http://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/?p=94"
        },
        "modified": "2011-07-14T19:18:25",
        "modified_gmt": "2011-07-14T19:18:25",
        "slug": "acta-de-la-reunion-de-comisiones-sabado-9-de-julio-de-2011",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/2011/07/14/acta-de-la-reunion-de-comisiones-sabado-9-de-julio-de-2011/",
        "title": {
            "rendered": "Acta de la reuni\u00f3n de comisiones &#8211; S\u00e1bado, 9 de julio de 2011"
        },
        "content": {
            "rendered": "<h1><span style=\"text-decoration: underline\">Acta de la reuni\u00f3n de comisiones</span></h1>\n<h2>S\u00e1bado, 9 de julio de 2011</h2>\n<p>El  objetivo principal de la reuni\u00f3n es coordinar, agilizar y poner en  com\u00fan las iniciativas y propuestas de las distintas comisiones surgidas  de la Asamblea. En este sentido, se se\u00f1ala la necesidad de establecer  din\u00e1micas fluidas entre las distintas comisiones en asuntos de car\u00e1cter  transversal y se aborda la manera de crear una canal de comunicaci\u00f3n  directo entre las distintas comisiones con la <strong>Comisi\u00f3n de Inform\u00e1tica</strong>, responsable de la publicaci\u00f3n y difusi\u00f3n en la Web. Para ello se acuerdan dos medidas inmediatas:</p>\n<ol>\n<li><strong> </strong>La creaci\u00f3n de una <strong>lista de correo electr\u00f3nico</strong> entre los integrantes de las distintas comisiones.</li>\n<li><strong> </strong>La creaci\u00f3n de un <strong>perfil de comunicador</strong> que permita a los integrantes de las comisiones subir a la Web la informaci\u00f3n sobre sus actividades.</li>\n</ol>\n<p>Se procede a la exposici\u00f3n de los trabajos desarrollados por cada una de las comisiones.</p>\n<p><!--more--></p>\n<h2><span style=\"text-decoration: underline\">Comisi\u00f3n de comunicaci\u00f3n</span></h2>\n<ol>\n<li>Se retoma la labor de difusi\u00f3n de las convocatorias mediante <strong>carteles</strong>.  Con\u00a0 fines pr\u00e1cticos y operativos se acuerda un modelo \u00fanico de cartel,  al que se a\u00f1adir\u00e1 la fecha de celebraci\u00f3n de cada Asamblea seg\u00fan  corresponda. (Se crear\u00e1 un fondo econ\u00f3mico con car\u00e1cter voluntario para  material y fotocopias.)</li>\n<li>Comienza a funcionar un <strong>Punto Informativo</strong> para difundir la Asamblea. Dicho Punto Informativo se encontrar\u00e1 en la  Plaza Mayor en s\u00e1bados (cuando no haya reuni\u00f3n de la Asamblea) o  domingos, a partir de las 12. 00h. All\u00ed se instalar\u00e1 un <strong>Buz\u00f3n</strong> para la recogida de propuestas.</li>\n<li>Se emprende una labor de <strong>difusi\u00f3n e informaci\u00f3n</strong> entre otras asociaciones del municipio.</li>\n<li>Se anuncia la celebraci\u00f3n de unas <strong>Jornadas Culturales</strong> para el mes de septiembre, coincidiendo con las fiestas patronales.</li>\n<li>Se acuerda que la comisi\u00f3n de comunicaci\u00f3n se ocupe de <strong>filtrar los correos informativos</strong> que llegan al blog, para aliviar la carga de trabajo a los integrantes de la Comisi\u00f3n de inform\u00e1tica.</li>\n<li>Se comunica la celebraci\u00f3n de un <strong>taller de dinamizaci\u00f3n de asambleas</strong> en fechas pr\u00f3ximas (sin concretar por el momento) en Torrelodones.</li>\n</ol>\n<p>&nbsp;</p>\n<h2><span style=\"text-decoration: underline\">Comisi\u00f3n de participaci\u00f3n ciudadana</span></h2>\n<p>Convoca su pr\u00f3xima reuni\u00f3n para el <strong>jueves 14 de julio, a las 19.00 h. en el bar La Higuera</strong>.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<h2><span style=\"text-decoration: underline\">Comisi\u00f3n de Banco de Tiempo</span></h2>\n<ol>\n<li>Contin\u00faa la campa\u00f1a de difusi\u00f3n y recogida de inscripciones, mediante carteles y correo electr\u00f3nico <strong><a href=\"mailto:bancodetiempohoyo@gmail.com\" target=\"_blank\">bancodetiempohoyo@gmail.com</a></strong></li>\n<li>Se acuerda buscar la herramienta inform\u00e1tica m\u00e1s adecuada para la gesti\u00f3n on-line del Banco de Tiempo.</li>\n<li>Acuerda trabajar conjuntamente con la comisi\u00f3n de Consumo con el fin de poner en marcha un <strong>servicio de coche compartido y parada de autostop,</strong> para desplazamientos tanto diarios como ocasionales.</li>\n<li>Convoca su pr\u00f3xima reuni\u00f3n para el <strong>mi\u00e9rcoles 13 de julio a las 20.00h. en el bar la Higuera.</strong></li>\n</ol>\n<p>&nbsp;</p>\n<h2><span style=\"text-decoration: underline\">Comisi\u00f3n de Consumo</span></h2>\n<p><strong> </strong></p>\n<ol>\n<li>Propone la celebraci\u00f3n de una <strong>comida popular</strong> que se celebrar\u00e1 en fechas pr\u00f3ximas (a\u00fan sin determinar).</li>\n<li>Acuerda  desarrollar una jornadas sobre consumo responsable que tendr\u00e1n lugar  una vez al mes y constar\u00e1n de proyecci\u00f3n de documentales, charlas y  debates sobre <strong>banca \u00e9tica, producci\u00f3n alimentaria y decrecimiento</strong>.</li>\n<li><strong> </strong>Anuncia la celebraci\u00f3n de talleres sobre <strong>software libre y habilidades manuales: \u201cHazlo t\u00fa mismo\u201d.</strong></li>\n<li>Su <strong>pr\u00f3xima reuni\u00f3n</strong> (para organizar la comida popular) tendr\u00e1 lugar el <strong>viernes 15 de julio, a las 20.00h en el bar La Higuera.</strong></li>\n</ol>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Acta de la reuni\u00f3n de comisiones S\u00e1bado, 9 de julio de 2011 El objetivo principal de la reuni\u00f3n es coordinar, agilizar y poner en com\u00fan las iniciativas y propuestas de las distintas comisiones surgidas de la Asamblea. En este sentido, &hellip; <a href=\"https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/2011/07/14/acta-de-la-reunion-de-comisiones-sabado-9-de-julio-de-2011/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 247,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            3,
            7
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/94"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/247"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=94"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 8,
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/94/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 104,
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/94/revisions/104"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=94"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=94"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=94"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 88,
        "date": "2011-07-04T22:08:51",
        "date_gmt": "2011-07-04T22:08:51",
        "guid": {
            "rendered": "http://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/?p=88"
        },
        "modified": "2011-07-04T22:08:51",
        "modified_gmt": "2011-07-04T22:08:51",
        "slug": "acta-asamblea-popular-hoyo-de-manzanares-2-de-julio-de-2011",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/2011/07/04/acta-asamblea-popular-hoyo-de-manzanares-2-de-julio-de-2011/",
        "title": {
            "rendered": "ACTA ASAMBLEA POPULAR HOYO DE MANZANARES 2 DE JULIO DE 2011"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>INTERVENCI\u00d3N ASISTENTES ASAMBLEA COMARCAL DE VILLALBA</p>\n<p>Portavoces asistentes a la asamblea de comarcal de Collado Villalba informan sobre la reuni\u00f3n de la asamblea de la Sierra y quedan en enviar la informaci\u00f3n a la web.</p>\n<p>Informan de los siguientes puntos:</p>\n<p>&#8211; Hoyo fue el \u00fanico pueblo que llev\u00f3 propuestas concretas.<br />\n&#8211; Del 5 al 17 de julio, empiezan en las actividades de la Universidad Socioambiental de la Sierra de Madrid con diferentes talleres<br />\n&#8211; El 1 de julio se re\u00fane la plataforma contra la privatizaci\u00f3n del Canal de Isabel II.<br />\n&#8211; El 4 de julio se re\u00fanen los afectados por las hipotecas. Informan de un sistema de alerta\u00a0\u00a0 de desahucios a trav\u00e9s de la web: stopdesahucios.tomalaplaza.net<br />\n-Se planteo crear una web con informaci\u00f3n sobre los carriles bici.<br />\n-Se hablo sobre la herramienta n-1 para la coordinaci\u00f3n y comunicaci\u00f3n entre las\u00a0 asambleas de la sierra.</p>\n<p>INTERVENCI\u00d3N ASISTENTES ASAMBLEA SOL DE LOS PUEBLOS Y BARRIOS</p>\n<p>Portavoces asistentes a la asamblea Sol de los pueblos y barrios informan del envi\u00f3 del acta a la web que, hasta el momento, no ha aparecido publicada. Se acuerda informar a los inform\u00e1ticos de dicho env\u00edo para acelerar su publicaci\u00f3n.</p>\n<p>Informan que la asamblea de Sol se dividi\u00f3 por sectores geogr\u00e1ficos</p>\n<p>En el sector noroeste hablo de:</p>\n<p>-Apoyo a los desahucios.<br />\n-Petici\u00f3n de dimisi\u00f3n del Conseller Felip Puig.<br />\n-Participaci\u00f3n en los plenos de los ayuntamientos.<br />\n-Participaci\u00f3n en la Manifestaci\u00f3n del 19 J.</p>\n<p>Se habl\u00f3 si en cada asamblea se ha consensuado algo sobre estos temas.</p>\n<p>INTERVENCI\u00d3N DE LOS PORTAVOCES DE LAS COMISIONES DE TRABAJO</p>\n<p>Comisi\u00f3n de participaci\u00f3n ciudadana</p>\n<p>Informan que el acta de su reuni\u00f3n est\u00e1 enviada a la web.</p>\n<p>Se procede a leer el texto de los conceptos b\u00e1sicos de la comisi\u00f3n. Sobre el texto le\u00eddo se hacen varios apuntes para la mejora del texto por parte de la asamblea, con los que est\u00e1n de acuerdo los representantes de la comisi\u00f3n que toman nota para su correcci\u00f3n. El texto definitivo se publicar\u00e1 en la web.</p>\n<p>La comisi\u00f3n de participaci\u00f3n ciudadana invita a todos los miembros de la asamblea a participar en los plenos del ayuntamiento.</p>\n<p>Miembros de la asambleas sugieren varias propuestas a la comisi\u00f3n de participaci\u00f3n ciudadana:</p>\n<p>Invitar a los miembros de nuestro ayuntamiento a participar en las asambleas.</p>\n<p>Canalizar y acelerar la presi\u00f3n sobre el cambio de la ley electoral ante la posibilidad de el adelanto de la elecciones generales.</p>\n<p>Se habla del voto de los emigrantes espa\u00f1oles en Latinoam\u00e9rica y lo que complicado que les resulta ejercer el voto en Espa\u00f1a, se propone que la comisi\u00f3n de participaci\u00f3n ciudadana se encargue del tema.</p>\n<p>Se habla de la financiaci\u00f3n de las campa\u00f1as de los partidos pol\u00edticos y sus escandalosos gastos y de buscar opciones m\u00e1s austeras.</p>\n<p>Se vota que estos temas se incluyan en el comunicado de la comisi\u00f3n junto con las matizaciones de texto solicitadas.</p>\n<p>Los miembros de la comisi\u00f3n recuerdan que son pocos y con mucho trabajo e invitan a quiera participar en las reuniones de la comisi\u00f3n a comunicarse con ellos a trav\u00e9s de la siguiente direcci\u00f3n de correo electr\u00f3nico: participacionciudadana@gmail.com</p>\n<p>Comisi\u00f3n de comunicaci\u00f3n</p>\n<p>Proponen la creaci\u00f3n de un puesto informativo atendido por voluntarios con un horario de atenci\u00f3n al p\u00fablico por definir.</p>\n<p>Proponen que cada comisi\u00f3n pueda publicar en la web sus actas y propuestas.</p>\n<p>Comisi\u00f3n banco de tiempo</p>\n<p>Informan que para apuntarse al banco de tiempo hay que escribir a su direcci\u00f3n de correo electr\u00f3nico: bancodetiempohoyo@gmail.com Ya son 15 miembros pero necesitan ser 30.</p>\n<p>Se re\u00fanen todos los mi\u00e9rcoles a las 20:30 en La Higuera.</p>\n<p>VARIOS</p>\n<p>La representante del grupo de consumo Cebhoyo invita a los miembros de la asamblea a participar en el grupo.</p>\n<p>Se constituye la comisi\u00f3n de consumo para, entre otras cosas, coordinarse frente al modelo impuesto por las grandes corporaciones. Quedan en reunirse el viernes a las 19:00 horas en La Higuera. Se expresa la preocupaci\u00f3n por los problemas de la alimentaci\u00f3n.</p>\n<p>Se vuelve a hablar de la propuesta de coordinar la ocupaci\u00f3n de terrenos del ayuntamiento no utilizados para crear un huerto y se propone que la reci\u00e9n creada comisi\u00f3n de consumo se ocupe de este tema. Se habla de un terreno en concreto cerca de Las Colinas y se propone que la comisi\u00f3n de participaci\u00f3n ciudadana investigue en que situaci\u00f3n se encuentra ese terreno. Se habla de diferentes terrenos municipales que no se utilizan. Se propone y se aprueba trabajar en conjunto la asociaci\u00f3n El Alcornoque y las diferentes comisiones, para la pe tici\u00f3n de terrenos municipales desocupados.</p>\n<p>Se comenta la importancia de publicar toda la informaci\u00f3n posible en el blog.</p>\n<p>Se propone y se aprueba crear un grupo de trabajo en Hoyo sobre el cambio de la ley\u00a0 electoral antes de las elecciones. Un participante replica que sobre ese tema ya est\u00e1n trabajando hace tiempo varios partidos pol\u00edticos. Se propone la iniciativa de convocar un refer\u00e9ndum que parta del 15M para el cambio de la ley electoral antes de la pr\u00f3ximas elecciones.</p>\n<p>Se propone que la consulta popular sobre el cambio de la ley electoral coincida con las elecciones, la asamblea manifiesta su desacuerdo y el tema se desestima.</p>\n<p>Se propone y se aprueba crear un c\u00f3digo de colores, o se\u00f1alizar de alguna manera los textos publicados en el blog que indique si un es un texto definitivo o es un borrador pendiente de revisar y consensuar.</p>\n<p>Se comenta que el sistema asambleario ralentiza el trabajo y tiene sus inconvenientes, se acuerda agilizar todo lo posible las asambleas.</p>\n<p>Se propone que el trabajo de comunicaci\u00f3n no se vuelque solo hacia la red. Se propone y se aprueba la colocaci\u00f3n de un banner o pancarta en un sito estrat\u00e9gico del pueblo para informar de las pr\u00f3ximas fechas de asambleas, difundir la celebraci\u00f3n de las mismas y fomentar la participaci\u00f3n. F\u00e9lix ofrece el balc\u00f3n de su casa en la Plaza Mayor para la ubicaci\u00f3n de dicha pancarta.</p>\n<p>Se propone crear una lista de correo para mantener informados a los miembros de la asamblea y publicar de forma m\u00e1s visible en la web las fechas de pr\u00f3ximas asambleas.</p>\n<p>Para la coordinaci\u00f3n entre comisiones se propone utilizar N-1, una red social en la que se puede compartir informaci\u00f3n.<br />\nAntonio se ofrece para crear un taller para aprender a utilizar esta herramienta. Se acuerda fijar fecha para dicho taller durante la pr\u00f3xima asamblea de comisiones.</p>\n<p>Se convoca la pr\u00f3xima asamblea de comisiones para el s\u00e1bado 9 de julio a las 12:00 en la Plaza de Cervantes.</p>\n<p>Se convoca la pr\u00f3xima asamblea general para el pr\u00f3ximo s\u00e1bado 16 de julio a las 12:00 en la Plaza de Cervantes.</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>INTERVENCI\u00d3N ASISTENTES ASAMBLEA COMARCAL DE VILLALBA Portavoces asistentes a la asamblea de comarcal de Collado Villalba informan sobre la reuni\u00f3n de la asamblea de la Sierra y quedan en enviar la informaci\u00f3n a la web. Informan de los siguientes puntos: &hellip; <a href=\"https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/2011/07/04/acta-asamblea-popular-hoyo-de-manzanares-2-de-julio-de-2011/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 247,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            1
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/88"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/247"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=88"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 2,
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/88/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 92,
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/88/revisions/92"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=88"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=88"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=88"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 82,
        "date": "2011-06-28T16:17:29",
        "date_gmt": "2011-06-28T16:17:29",
        "guid": {
            "rendered": "http://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/?p=82"
        },
        "modified": "2011-06-28T16:17:29",
        "modified_gmt": "2011-06-28T16:17:29",
        "slug": "acta-comision-de-comunicacion-27-de-junio-2011",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/2011/06/28/acta-comision-de-comunicacion-27-de-junio-2011/",
        "title": {
            "rendered": "Acta Comisi\u00f3n de Comunicaci\u00f3n 27 de Junio 2011"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>Estos son los puntos aprobados por la comisi\u00f3n de comunicaci\u00f3n el d\u00eda 27 de Junio de 2011:</p>\n<ul>\n<li>Redacci\u00f3n de la parte final del comunicado.</li>\n<li>Inicio del punto informativo.</li>\n<li>Contacto con todo tipo de asociaciones de Hoyo e invitarles a acudir y colaborar a t\u00edtulo individual en las Asambleas y comisiones.</li>\n<li>Publicaci\u00f3n en formato papel en lugares caracter\u00edsticos del pueblo las citas de comisiones.</li>\n<li>Planificaci\u00f3n de un posible segundo comunicado.</li>\n<li>Evento art\u00edstico en torno al 15M</li>\n<li>Proposici\u00f3n de realizaci\u00f3n de una Asamblea de Comisiones en el espacio semanal entre Asambleas Generales de Hoyo.</li>\n<li>Pr\u00f3xima reuni\u00f3n de comunicaci\u00f3n: 6-7-11 a las 20:00 en el bar \u201cChaqueta\u201d</li>\n</ul>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Estos son los puntos aprobados por la comisi\u00f3n de comunicaci\u00f3n el d\u00eda 27 de Junio de 2011: Redacci\u00f3n de la parte final del comunicado. Inicio del punto informativo. Contacto con todo tipo de asociaciones de Hoyo e invitarles a acudir &hellip; <a href=\"https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/2011/06/28/acta-comision-de-comunicacion-27-de-junio-2011/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 247,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            1
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/82"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/247"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=82"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 3,
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/82/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 87,
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/82/revisions/87"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=82"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=82"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=82"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 75,
        "date": "2011-06-26T10:55:17",
        "date_gmt": "2011-06-26T10:55:17",
        "guid": {
            "rendered": "http://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/?page_id=75"
        },
        "modified": "2011-06-26T10:55:17",
        "modified_gmt": "2011-06-26T10:55:17",
        "slug": "documentos",
        "status": "publish",
        "type": "page",
        "link": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/documentos/",
        "title": {
            "rendered": "Documentos"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>Aqu\u00ed iremos colgando algunos documentos de inter\u00e9s general.</p>\n<ul>\n<li><a href=\"http://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Normas-de-participaci\u00f3n-ciudadana.pdf\">Normas de participaci\u00f3n ciudadana</a></li>\n</ul>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Aqu\u00ed iremos colgando algunos documentos de inter\u00e9s general. Normas de participaci\u00f3n ciudadana</p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 247,
        "featured_media": 0,
        "parent": 0,
        "menu_order": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/75"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/page"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/247"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=75"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 3,
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/75/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 80,
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/75/revisions/80"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=75"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 74,
        "date": "2011-06-26T10:39:48",
        "date_gmt": "2011-06-26T10:39:48",
        "guid": {
            "rendered": "http://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Normas-de-participaci\u00f3n-ciudadana.pdf"
        },
        "modified": "2011-06-26T10:39:48",
        "modified_gmt": "2011-06-26T10:39:48",
        "slug": "normas-de-participacion-ciudadana",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/normas-de-participacion-ciudadana/",
        "title": {
            "rendered": "Normas de participaci\u00f3n ciudadana"
        },
        "author": 247,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Normas-de-participaci\u00f3n-ciudadana.pdf'>Normas de participaci\u00f3n ciudadana</a></p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": "<p>Normas de participaci\u00f3n ciudadana</p>\n"
        },
        "alt_text": "",
        "media_type": "file",
        "mime_type": "application/pdf",
        "media_details": {},
        "post": null,
        "source_url": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Normas-de-participaci\u00f3n-ciudadana.pdf",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/74"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/247"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=74"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 65,
        "date": "2011-06-23T09:17:38",
        "date_gmt": "2011-06-23T09:17:38",
        "guid": {
            "rendered": "http://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/?p=65"
        },
        "modified": "2011-06-23T09:17:38",
        "modified_gmt": "2011-06-23T09:17:38",
        "slug": "acta-asamblea-18062011",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/2011/06/23/acta-asamblea-18062011/",
        "title": {
            "rendered": "Acta asamblea 18/06/2011"
        },
        "content": {
            "rendered": "<h3><strong>3\u00aa ASAMBLEA POPULAR DE HOYO DE MANZANARES:</strong></h3>\n<h3><span style=\"text-decoration: underline\"><em>La Asamblea</em><em> ha tenido una duraci\u00f3n aproximadas de 1 hora y 15 minutos</em>.</span></h3>\n<ul>\n<li>&#8211; Se repasan los puntos de la asamblea anterior</li>\n<li>&#8211; Se abre el tema de llevar a la Asamblea de Villalba el tema de la privatizaci\u00f3n del Canal de Isabel II.</li>\n</ul>\n<p>La pr\u00f3xima asamblea de Villalba es el s\u00e1bado 25 de junio a las 19,00 horas en la Biblioteca. Se ofrecen 2 personas voluntarias para ir de portavoces. (Se ha quedado en la parada de Bus de Hoyo cercana a la farmacia a las 18 horas por si alguien mas quiere ir).</p>\n<p><!--more--></p>\n<h3><span style=\"text-decoration: underline\">Propuestas aprobadas para llevar a Villalba:</span></h3>\n<ul>\n<li>Hacer consulta popular por la privatizaci\u00f3n del Canal de Isabel II, bien para todos los pueblos de la  Sierra o todo Madrid.</li>\n<li>Hacer un boicot a ciertos productos de consumo con el fin de empezar una gran lucha contra el consumismo. (Hay una r\u00e9plica respecto a que es un tema personal de cada uno, el resto de la mayor\u00eda aprueba la propuesta)</li>\n<li>Hacer un debate sobre econom\u00eda y buscar economistas o especialistas para tratar el tema, personas con diferentes puntos de vista adem\u00e1s de ATTAC que ya se ha ofrecido a dar una charla.</li>\n<li>Se propone la petici\u00f3n de hacer algo con las casa de la sierra que no tienen due\u00f1o, hasta que se elabore una especie de catastro propio.</li>\n</ul>\n<h3><span style=\"text-decoration: underline\">Propuestas para la marcha 19J:</span></h3>\n<ul>\n<li>Se abre el tema de la marcha del domingo 19J, marcha que comenzar\u00e1 desde distintos puntos de Madrid con los pueblos de alrededor, para terminar tod@s junt@s en la plaza de Neptuno. Despu\u00e9s habr\u00e1 un pic-nic popular y actividades hasta las 8 de la tarde que habr\u00e1 una Asamblea.</li>\n</ul>\n<ul>\n<li>Se aprueba que la Asamblea de Hoyo se una a la columna que sale del templo de Debot a las 11,30 horas, con los dem\u00e1s pueblos de la Sierra Noroeste, se decide tratar de ir en bloque. Se queda con la gente de Hoyo el intercambiador del Moncloa a las 10,30 horas, y quien quiera ir en transporte p\u00fablico (que ser\u00eda recomendable) a las 10 sale un Bus para Moncloa.</li>\n<li>Se aprueba la creaci\u00f3n una pancarta grande con la frase \u201cESTAMOS INDIGNADOS, ASAMBLEA DE HOYO\u201d. Tambi\u00e9n se decide hacer carteles y buzonear.</li>\n<li>Hay una propuesta de llevar tod@s tarjetas rojas en forma de protesta, pero hay varias r\u00e9plicas por lo que se decide que sea una opci\u00f3n individual y no de Asamblea</li>\n<li>Se propone desenmascarar a posibles violentos durante la marcha, haci\u00e9ndoles fotos y tratando de identificarles.</li>\n</ul>\n<h3><span style=\"text-decoration: underline\">Varios</span></h3>\n<ul>\n<li>Se informa de que existe una plataforma que est\u00e1 protestando en desahucios, por si alguien quiere participar.</li>\n<li>Se habla de nuevo de las casas desabitadas, con propuestas de que los Ayuntamientos obligaran a los due\u00f1os con impuestos a que las alquilaran a precios decentes, se se\u00f1ala la importancia de esta cuesti\u00f3n y de crear una comisi\u00f3n, pero no salen voluntarios en el momento comisi\u00f3n al respecto, y deja para hablar de ello en otra Asamblea.</li>\n<li>Se crea pol\u00e9mica en la cuesti\u00f3n de la condena a lo que algunos consideran que fue una agresi\u00f3n a Cayo Lara, se decide condenar la manera de hacerlo por ser irrespetuosa pero no el significado de la propuesta, condenar cualquier violencia sin especificar personas. Nos parece importante dejar muy clara la no pertenencia a Partidos Pol\u00edticos. Se decide se\u00f1alar el rechazo a la manipulaci\u00f3n por parte de los pol\u00edticos con respecto al movimiento.</li>\n<li>Hay una propuesta de llevar al Ayuntamiento las actas de las Asambleas para informar, se decide que no sean el acta sino s\u00f3lo las propuestas que tengan que ver con nuestro municipio. Se pone el tema en manos de la comisi\u00f3n de participaci\u00f3n ciudadana, para que hablen como organizarlo.</li>\n<li>Se habla de la importancia de mejorar el funcionamiento de la comisi\u00f3n de dinamizaci\u00f3n de asambleas y de lo necesario que es que las actas se publiquen siempre en la Web como mucho el martes posterior a cada asamblea.</li>\n<li>La comisi\u00f3n de intercambio de servicios anuncia que el s\u00e1bado 25 hay en la plaza mayor un mercadillo de trueque y segunda mano abierto a todo el que quiera llevar sus cosas.</li>\n</ul>\n<h3><strong>Pr\u00f3xima Asamblea el d\u00eda 2 de julio a las 12 horas en la Plaza Cervantes</strong></h3>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>3\u00aa ASAMBLEA POPULAR DE HOYO DE MANZANARES: La Asamblea ha tenido una duraci\u00f3n aproximadas de 1 hora y 15 minutos. &#8211; Se repasan los puntos de la asamblea anterior &#8211; Se abre el tema de llevar a la Asamblea de &hellip; <a href=\"https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/2011/06/23/acta-asamblea-18062011/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 247,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            3
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/65"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/247"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=65"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 2,
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/65/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 67,
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/65/revisions/67"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=65"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=65"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=65"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 59,
        "date": "2011-06-21T12:56:35",
        "date_gmt": "2011-06-21T12:56:35",
        "guid": {
            "rendered": "http://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/?p=59"
        },
        "modified": "2011-06-21T12:56:35",
        "modified_gmt": "2011-06-21T12:56:35",
        "slug": "proximas-reuniones-comisiones",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/2011/06/21/proximas-reuniones-comisiones/",
        "title": {
            "rendered": "Pr\u00f3ximas reuniones Comisiones"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>Martes 21 J<br />\n&#8211; Dinamizaci\u00f3n de Asambleas, a las 20:00 en &#171;La Higuera.&#187;</p>\n<p>Mi\u00e9rcoles 22 J<br />\n&#8211; Comunicaci\u00f3n, a las 20:00 en &#171;El refugio de Hoyo.&#187;<br />\n&#8211; Participaci\u00f3n Ciudadana, a las 20:00 en &#171;El caf\u00e9 mayor&#187;<br />\n&#8211; Banco del tiempo, a las 20:00 en &#171;La higuera.&#187;<br />\n&#8211; Desde las 21:00 nos reuniremos Comunicaci\u00f3n con Participaci\u00f3n Ciudadana en &#171;Bar Micasa&#187;</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Martes 21 J &#8211; Dinamizaci\u00f3n de Asambleas, a las 20:00 en &#171;La Higuera.&#187; Mi\u00e9rcoles 22 J &#8211; Comunicaci\u00f3n, a las 20:00 en &#171;El refugio de Hoyo.&#187; &#8211; Participaci\u00f3n Ciudadana, a las 20:00 en &#171;El caf\u00e9 mayor&#187; &#8211; Banco del tiempo, &hellip; <a href=\"https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/2011/06/21/proximas-reuniones-comisiones/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 247,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            1
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/59"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/247"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=59"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 2,
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/59/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 61,
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/59/revisions/61"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=59"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=59"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=59"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 53,
        "date": "2011-06-15T21:36:17",
        "date_gmt": "2011-06-15T21:36:17",
        "guid": {
            "rendered": "http://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/?p=53"
        },
        "modified": "2011-07-27T21:25:29",
        "modified_gmt": "2011-07-27T21:25:29",
        "slug": "cartel-asamblea-18-de-junio",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/2011/06/15/cartel-asamblea-18-de-junio/",
        "title": {
            "rendered": "Cartel Asamblea 18 de junio"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p><a href=\"http://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/files/2011/06/CartelAsambleas_18JUNIO.pdf\">Aqu\u00ed ten\u00e9is el Cartel de la pr\u00f3xima Asamblea 18 JUNIO</a></p>\n<p>Un saludo.</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Aqu\u00ed ten\u00e9is el Cartel de la pr\u00f3xima Asamblea 18 JUNIO Un saludo.</p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 247,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            6,
            1
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/53"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/247"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=53"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 3,
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/53/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 147,
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/53/revisions/147"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=53"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=53"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=53"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 56,
        "date": "2011-06-15T21:33:10",
        "date_gmt": "2011-06-15T21:33:10",
        "guid": {
            "rendered": "http://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/files/2011/06/CartelAsambleas_18JUNIO.pdf"
        },
        "modified": "2011-06-15T21:33:10",
        "modified_gmt": "2011-06-15T21:33:10",
        "slug": "cartelasambleas_18junio",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/2011/06/15/cartel-asamblea-18-de-junio/cartelasambleas_18junio/",
        "title": {
            "rendered": "Cartel Asamblea 18 JUNIO"
        },
        "author": 247,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/files/2011/06/CartelAsambleas_18JUNIO.pdf'>Cartel Asamblea 18 JUNIO</a></p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": "<p>Cartel Asamblea 18 JUNIO</p>\n"
        },
        "alt_text": "",
        "media_type": "file",
        "mime_type": "application/pdf",
        "media_details": {},
        "post": 53,
        "source_url": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/files/2011/06/CartelAsambleas_18JUNIO.pdf",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/56"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/247"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=56"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 48,
        "date": "2011-06-14T07:49:41",
        "date_gmt": "2011-06-14T07:49:41",
        "guid": {
            "rendered": "http://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/?p=48"
        },
        "modified": "2011-06-14T07:49:41",
        "modified_gmt": "2011-06-14T07:49:41",
        "slug": "cita-comision-de-informacion",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/2011/06/14/cita-comision-de-informacion/",
        "title": {
            "rendered": "Cita COMISI\u00d3N DE INFORMACI\u00d3N"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>Parece que la cosa marcha. Hay una cita de la Comisi\u00f3n de Comunicaci\u00f3n para hoy <strong>martes 14 a las 20:00 en El Refugio</strong>. Quien quiera formar parte de esta comisi\u00f3n que se pase por all\u00ed.</p>\n<p>Saludos</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Parece que la cosa marcha. Hay una cita de la Comisi\u00f3n de Comunicaci\u00f3n para hoy martes 14 a las 20:00 en El Refugio. Quien quiera formar parte de esta comisi\u00f3n que se pase por all\u00ed. Saludos</p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 247,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            7
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/48"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/247"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=48"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 2,
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/48/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 52,
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/48/revisions/52"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=48"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=48"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=48"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 43,
        "date": "2011-06-14T07:38:16",
        "date_gmt": "2011-06-14T07:38:16",
        "guid": {
            "rendered": "http://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/?p=43"
        },
        "modified": "2011-06-14T07:40:24",
        "modified_gmt": "2011-06-14T07:40:24",
        "slug": "asamblea-sabado-18-06-2011",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/2011/06/14/asamblea-sabado-18-06-2011/",
        "title": {
            "rendered": "Asamblea 18/06/2011 &#8211; Manifestaci\u00f3n 19J"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>El pr\u00f3ximo s\u00e1bado 18 de junio, nos juntaremos de nuevo en Asamblea en la Plaza Cervantes a las 12:00h. Esta vez para preparar la manifestaci\u00f3n de domingo 19J en Madrid. Os dejamos informaci\u00f3n de &#171;MESAS DE CONVERGENCIA Y ACCI\u00d3N CIUDADANA + DEMOCRACIA REAL YA + MOVIMIENTO 15 DE MAYO&#187;.<!--more--></p>\n<h2>\u00bfQU\u00c9 PASA?</h2>\n<p><strong>&#171;El pr\u00f3ximo 27 de junio,  todos los gobiernos europeos, entre ellos Espa\u00f1a, firman en Bruselas el  gran atraco socioecon\u00f3mico de alcance internacional: el llamado Pacto  del Euro, por el cual los pol\u00edticos de la Uni\u00f3n Europea se ponen de  acuerdo para legislar a las \u00f3rdenes del Fondo Monetario Internacional  (FMI), Banco Central Europeo (BCE) y el Banco Mundial (BM).&#187;</strong></p>\n<p>En caso de no cumplir estas \u00f3rdenes,  las agencias de calificaci\u00f3n que han llevado a Grecia, Irlanda o  Portugal a la ruina (Moody\u00b4s, Standard &amp; Poor\u00b4s o Fitch) comenzar\u00e1n  de nuevo sus ataques.</p>\n<h2><strong>\u00bfQu\u00e9 se firma cu\u00e1ndo se ratifica el Pacto del Euro?</strong></h2>\n<p>&#8211;<strong>Los  salarios del sector p\u00fablico</strong> deber\u00e1n estar en consonancia con la  competitividad del sector privado, ES DECIR: nuevos recortes al sector  p\u00fablico que debe ofrecer los mismos beneficios que los salarios  irrisorios del sector privado y el aumento de las jornadas laborales.  Incluida la disminuci\u00f3n notable de los empleados p\u00fablicos.</p>\n<p>-Para  ello, todos los pa\u00edses deber\u00e1n<strong> ajustar sus leyes a lo que dicten los  bancos,</strong> ES DECIR: una vez m\u00e1s los pa\u00edses no legislar\u00e1n a favor de la  protecci\u00f3n y de los intereses del ciudadano y s\u00ed lo har\u00e1n a favor de las  grandes corporaciones bancarias y los mercados.</p>\n<p>-Se <strong>retrasar\u00e1n las edades de jubilaci\u00f3n</strong> en todos los pa\u00edses a corde con la esperanza de vida.</p>\n<p>-Fomento  de la competitividad:<strong> vincular los salarios con la productividad</strong>, tal y  como se ha empezado a hacer ya en Espa\u00f1a con la \u00faltima reforma laboral  que aboga por flexibilizar los despidos, convenios y contratos, de esta  forma se pone en peligro el actual sistema de negociaci\u00f3n colectiva.</p>\n<p>-Impulsar  el <strong>despedido barato</strong> y las Empresas de Trabajo Temporal (ETT). Los  bancos rebajar\u00e1n la fiscalidad para incentivar la contrataci\u00f3n de los  trabajadores, de esta manera se ir\u00e1 demoliendo el sistema de la  Seguridad Social y se ir\u00e1 introduciendo la figura del ?becario y del  precario perpetuo?.</p>\n<p>&#8211; <strong>Congelaci\u00f3n de todas las pensiones</strong>.</p>\n<p>&#8211;<strong>Reducci\u00f3n de ayudas sociales.</strong></p>\n<p>&#8211;<strong>Reducci\u00f3n de los sistemas de protecci\u00f3n social </strong>empeorando la Seguridad Social.</p>\n<p>&#8211;<strong>Reducci\u00f3n del gasto en educaci\u00f3n p\u00fablica</strong> de forma que, empeor\u00e1ndola, se promueva y se favorezca su privatizaci\u00f3n.</p>\n<p>&#8211;<strong>Aumento  de impuestos directos e indirectos</strong> a la ciudadan\u00eda y a la PYME y  penalizaci\u00f3n en caso de no cumplir con el pago de estos impuestos a  trav\u00e9s de multas, intereses, comisiones, etc. -Cambios en nuestra  constituci\u00f3n y en la de los pa\u00edses firmantes con el fin de ?ajustar la  econom\u00eda seg\u00fan los par\u00e1metros del FMI, BCE y Banco Mundial? con la  consiguiente p\u00e9rdida de la soberan\u00eda de los pueblos.</p>\n<h2>Conclusi\u00f3n</h2>\n<p>UNA VEZ M\u00c1S,  los gobiernos no utilizan el poder pol\u00edtico para legislar y frenar a  los provocadores de la crisis como la banca internacional y los grandes  fondos especulativos, por ejemplo, interviniendo a las corporaciones  financieras, sino que adem\u00e1s con la firma del Pacto del Euro\u00a0reforzar\u00e1n a  las grandes corporaciones financieras y adoptar\u00e1n pol\u00edticas que  interesan a la banca y a las grandes empresas europeas.</p>\n<p>Como  no ten\u00edamos bastante, todos los gobiernos independientemente de su  color pol\u00edtico, firman para comprometerse con las grandes corporaciones  financieras y sacrificar, as\u00ed, a los ciudadanos permitiendo UNA VEZ M\u00c1S que  los financieros sigan estafando al mundo utilizando productos  financieros tan sofisticados como arriesgados y fraudulentos,  permitiendo la usura bancaria.</p>\n<p>Bajo  el enga\u00f1o de hacer frente a la deuda que atenaza a Europa es preciso  aumentar la competitividad de las econom\u00edas nacionales y que eso solo se  puede conseguir reduciendo el coste del trabajo&#8230; UNA VEZ M\u00c1S</p>\n<p>Sigue  sin hablarse de intervenir a los para\u00edsos fiscales donde descansan las  grandes fortunas y hacer leyes contra la evasi\u00f3n fiscal. Sigue sin  hablarse de poner impuestos a las transacciones financieras, regular las  agencias de calificaci\u00f3n, etc. Sigue sin hablarse de medidas contra el  paro y a favor del bienestar social.</p>\n<p>Sigue  sin plantearse una auditor\u00eda p\u00fablica e independiente sobre la deuda a  efectos de que la ciudadan\u00eda pueda saber qu\u00e9 es realmente la deuda  p\u00fablica y cu\u00e1l es la que realmente corresponde a los bancos y a los  fondos de inversi\u00f3n privados que seg\u00fan los datos que tenemos es la  mayor\u00eda de la DEUDA.</p>\n<p>UNA VEZ M\u00c1S, nos  sirven en bandeja el empobrecimiento de la sociedad en beneficio de  ampliar las grandes fortunas y acentuar la brecha social.</p>\n<p>De esa forma, se ampliar\u00e1 as\u00ed, UNA VEZ M\u00c1S, el  r\u00e9cord hist\u00f3rico del beneficio de las grandes corporaciones  financieras, se aumentar\u00e1 el r\u00e9cord hist\u00f3rico de los salarios de los  consejeros delegados y ejecutivos y con ello alcanzaremos r\u00e9cords  hist\u00f3ricos de pobreza y paro.</p>\n<p><strong>La  dificultad de acceder a esta informaci\u00f3n se debe a la falta de  transparencia de las pol\u00edticas y al temor a que toda Europa tome la  calle.</strong></p>\n<p><strong>HAY RAZONES, UNA VEZ M\u00c1S, TOMA LA CALLE</strong></p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>El pr\u00f3ximo s\u00e1bado 18 de junio, nos juntaremos de nuevo en Asamblea en la Plaza Cervantes a las 12:00h. Esta vez para preparar la manifestaci\u00f3n de domingo 19J en Madrid. Os dejamos informaci\u00f3n de &#171;MESAS DE CONVERGENCIA Y ACCI\u00d3N CIUDADANA &hellip; <a href=\"https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/2011/06/14/asamblea-sabado-18-06-2011/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 247,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            1
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/43"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/247"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=43"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 2,
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/43/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 47,
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/43/revisions/47"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=43"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=43"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=43"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 32,
        "date": "2011-06-13T19:26:39",
        "date_gmt": "2011-06-13T19:26:39",
        "guid": {
            "rendered": "http://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/?p=32"
        },
        "modified": "2011-06-14T07:24:35",
        "modified_gmt": "2011-06-14T07:24:35",
        "slug": "acta-de-la-asamblea-12062011",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/2011/06/13/acta-de-la-asamblea-12062011/",
        "title": {
            "rendered": "Acta de la asamblea 12/06/2011"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>2\u00aa ASAMBLEA POPULAR DE HOYO DE MANZANARES:</p>\n<p>Aqu\u00ed encontrar\u00e1s todo lo que se dijo en esta Asamblea: objetivos, organizazi\u00f3n, propuestas, votaciones y un resumen general de la misma.<!--more--></p>\n<p>Objetivos:</p>\n<ol>\n<li>Ratificaci\u00f3n del acta de la 1\u00aa Asamblea.</li>\n<li>Concretar los aspectos comunes que nos definen como grupo.</li>\n<li>Desarrollar propuestas para el trabajo de la Asamblea a nivel local.</li>\n<li>Creaci\u00f3n de comisiones para las diferentes tareas.</li>\n<li>Crear unas l\u00edneas de actuaci\u00f3n para la m\u00e1xima difusi\u00f3n de la Asamblea.</li>\n</ol>\n<p>Introducci\u00f3n:</p>\n<p>El moderador aclara su funci\u00f3n en esta sesi\u00f3n y el hecho de que los cargos en la<br />\nAsamblea son rotatorios, decidi\u00e9ndose en la Asamblea inmediatamente anterior. Adem\u00e1s, se recuerdan las normas generales propuestas desde Sol para la dinamizaci\u00f3n de la Asamblea: no aplausos debido al tiempo limitado, turnos de palabra breves y c\u00f3digos para el apoyo/discrepancia de cada opini\u00f3n.</p>\n<p>A continuaci\u00f3n, se reparten las actas de la primera Asamblea para proceder a su<br />\nratificaci\u00f3n por votaci\u00f3n a mano alzada:</p>\n<p>\u2022 El secretario de la anterior sesi\u00f3n aclara que se trata de una versi\u00f3n provisional del<br />\nacta para llevar a la Asamblea de la zona Noroeste en Villalba y que existe una versi\u00f3n<br />\ncompletada que se colgar\u00e1 en el futuro blog.<br />\n\u2022 Una asistente comenta que en el acta no figura la propuesta de que si una Iniciativa<br />\nLegislativa Popular (ILP) fuese apoyada por una mayor\u00eda superior a la que eligi\u00f3 al<br />\npartido gobernante, deber\u00eda no pasar por la votaci\u00f3n del Congreso.<br />\n\u2022 Por lo dem\u00e1s, se ratifica por unanimidad el Acta de la primera sesi\u00f3n.</p>\n<p>Organizaci\u00f3n inicial:</p>\n<p>Se da el turno de palabra a la Comisi\u00f3n de Internet (Comunicaci\u00f3n) quienes ponen en<br />\ncom\u00fan las v\u00edas de CONTACTO que han desarrollado:</p>\n<p>\u2022 Blog dentro de la plataforma \u201cToma los Barrios\u201d:<br />\nhttp://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/</p>\n<p>\u2022E-Mail: hoyodemanzanares.tomalaplaza@gmail.com. La Comisi\u00f3n se propone<br />\npara realizar una lista de correos con aquellas personas que escriban solicitando<br />\ninformaci\u00f3n sobre las reuniones y dem\u00e1s. Asimismo, todas las personas que quieran<br />\nparticipar activamente en la Comisi\u00f3n de Comunicaci\u00f3n deber\u00e1n enviar un mail a esta<br />\ndirecci\u00f3n.</p>\n<p>\u2022 Twitter: @asambleahdm.</p>\n<p>\u2022 Se pide permiso para grabar la Asamblea en video y se propone que este material est\u00e9<br />\na disposici\u00f3n de los asistentes en un futuro.<br />\n\u2022 Se comenta que no se tomar\u00e1n decisiones sobre los contenidos ni se debatir\u00e1 ninguna<br />\ncuesti\u00f3n v\u00eda internet, ya que hay personas que no disponen de acceso a esta red y que<br />\neste es un movimiento que pretende crear v\u00ednculos interpersonales directos.<br />\n\u2022 Se proponen acciones para conseguir una m\u00e1xima difusi\u00f3n popular:</p>\n<ul>\n<li>Cambiar cada semana el aspecto del cartel con el objetivo de que la gente no piense que se trata del mismo evento de la semana anterior.</li>\n<li> \u201cBuzonear\u201d cuartillas con la informaci\u00f3n sobre la pr\u00f3xima sesi\u00f3n.</li>\n<li> Difundir de forma oral (boca-boca) entre los vecinos, familiares, amigos, etc. Se propone que cada persona intente traer a otra m\u00e1s a la pr\u00f3xima Asamblea.</li>\n<li>Dejar un puesto fijo en el Mercadillo Ecol\u00f3gico de Hoyo de Manzanares (que se realiza mensualmente en la Plaza Mayor) para informar de las Asambleas semanales de la Plaza de Cervantes.</li>\n</ul>\n<p>Los portavoces de la anterior Asamblea en Villalba trasladan sus impresiones a los<br />\nasistentes, destacando la gran PARTICIPACI\u00d3N popular en Hoyo de Manzanares. En el pueblo se consigui\u00f3 una muy buena proporci\u00f3n entre el n\u00famero de reunidos en la Plaza Cervantes y la cifra total de habitantes de Hoyo, con respecto a otros municipios de la Sierra (se muestra satisfacci\u00f3n ante este hecho).</p>\n<p>Por otro lado, se comentan diferentes temas tratados desde la Acampada de Sol y las Asambleas de Asambleas. La toma de decisiones para coordinarnos con las dem\u00e1s Asambleas se basar\u00e1 en el env\u00edo de propuestas desde cada barrio/municipio a Sol. En Sol se<br />\nllegar\u00e1 a un consenso de los puntos comunes a la mayor\u00eda de propuestas y de vuelta a los<br />\nbarrios/municipios se ratificar\u00e1n con el acuerdo de los ciudadanos. En Hoyo se decide actuar por votaciones a mano alzada, buscando una aceptaci\u00f3n o negaci\u00f3n de la mayor\u00eda. En el caso de la sesi\u00f3n del 28 de mayo, estos son los puntos que m\u00e1s se han llevado desde los barrios hasta Sol:</p>\n<p>\u2022 Dimisi\u00f3n del conseller Felip Puig y petici\u00f3n de responsabilidades por el desalojo de<br />\nlas plazas en Barcelona y Tarragona (de nuevo se ratifica el apoyo desde la Asamblea<br />\nde Hoyo de Manzanares hacia los Indignats y el deseo de la dimisi\u00f3n del conceller<br />\nreponsable).<br />\n\u2022 Participar en la marcha de barrios y pueblos hasta las Cortes, el d\u00eda 19 de junio<br />\n(marchasanticrisis.wordpress.com). Hay un apoyo mayoritario.<br />\n\u2022 Sobre el CESE DE LA ACAMPADA DE SOL (pero no del movimiento 15M), se confirma<br />\npor mayor\u00eda el apoyo a:</p>\n<ul>\n<li>Una gran Manifestaci\u00f3n el d\u00eda del desmantelamiento.</li>\n<li>Concentraciones peri\u00f3dicas en Sol tras el desmantelamiento de la acampada.</li>\n<li>La instalaci\u00f3n de un puesto de informaci\u00f3n fijo para el ciudadano.</li>\n<li>El nombramiento de Sol como espacio para la convocatoria de las Asambleas</li>\n</ul>\n<p>Generales.<br />\n\u2022 Acciones contra los desahucios de viviendas: se comenta el caso de una manifestaci\u00f3n<br />\nque se producir\u00e1 el d\u00eda 15 de Junio de 9:30 \u2013 12:30 en Metro Tetu\u00e1n (salida<br />\nAlgodonales) contra el desahucio de una familia de su domicilio. Tambi\u00e9n se ratifica<br />\nnuestro apoyo.<br />\n\u2022 Asistencia de l@s vecin@s a los plenos municipales: desde Hoyo, perseguimos la<br />\ncreaci\u00f3n de una comisi\u00f3n que se encargue de asistir a los plenos para despu\u00e9s<br />\ncomentarlos de forma cr\u00edtica pero constructiva en Asamblea.<br />\n\u2022 Reforma de la Ley Electoral: apoyo mayoritario.</p>\n<p>Por \u00faltimo, dentro de este punto, cabe destacar la adhesi\u00f3n de otros movimientos<br />\nsociales paralelos al 15M como el comentado caso del movimiento universitario (estudiantil en general) contra el Plan Bolonia. Estos \u00faltimos quieren mostrar su apoyo a las Asambleas y a la Acampada de Sol, as\u00ed como trasladar su queja sobre la nueva decisi\u00f3n de duplicar las tasas de matriculaci\u00f3n de un 15% a un 30%.</p>\n<p>Desarrollo de la Asamblea:</p>\n<p>En primer lugar, el moderador pide que se cree un espacio de reflexi\u00f3n en el que<br />\npoder expresar libremente las preocupaciones reales, tanto a nivel local en Hoyo de<br />\nManzanares, como a nivel nacional o mundial. Estos son algunos de los asuntos que m\u00e1s<br />\nindignan a los asistentes a la Asamblea (entre par\u00e9ntesis las reacciones de la Asamblea)</p>\n<p>\u2022 CORRUPCI\u00d3N Y ESPECULACIONES DE LA CLASE POL\u00cdTICA: se abre un debate en el que se concluye que no se trata obviamente de todos y cada uno de los conformantes de la clase pol\u00edtica pero s\u00ed del comportamiento de algunos sectores. En especial aquellos que llegan m\u00e1s alto, pues se desvinculan de la realidad ciudadana. (Aceptaci\u00f3n mayoritaria)</p>\n<p>\u2022 JUSTICIA: tambi\u00e9n se considera que la Justicia en Espa\u00f1a act\u00faa con un doble rasero: por un lado de forma implacable para con los ciudadanos de a pie y, en oposici\u00f3n para los pol\u00edticos y altos cargos de empresas multinacionales. Se deber\u00eda tratar con m\u00e1s dureza precisamente a aquellas personas que falten a unas responsabilidades mayores. Se habla de un coste por evasi\u00f3n de impuestos de 8 billones de euros, mientras que 5 millones de personas est\u00e1n en el paro. Se debe atajar la corrupci\u00f3n tambi\u00e9n en el sistema Judicial y se deber\u00eda expulsar inmediatamente a los corruptos del sistema financiero. (Aceptaci\u00f3n mayoritaria)</p>\n<p>\u2022 SANIDAD: los ciudadanos est\u00e1n indignados ante las actuales medidas que abocan al Sistema Nacional de Salud espa\u00f1ol a un declive absoluto. Estas son por ejemplo: el Copago, la Privatizaci\u00f3n y las Contratas. (Aceptaci\u00f3n mayoritaria)</p>\n<p>\u2022 EDUCACI\u00d3N: este es un punto que se aborda desde diferentes niveles:</p>\n<ul>\n<li> Secundaria: tambi\u00e9n se privatizan m\u00e1s servicios, empezando por los de mantenimiento y limpieza y llegando a las academias privadas que utilizan las aulas para dar clases por las tardes. Tambi\u00e9n se menciona que actualmente desde los institutos se premia el suspenso y se consiente que t\u00edtulos como la Formaci\u00f3n Profesional sustituya al t\u00edtulo de la ESO. Luego a la hora de optar a un puesto de trabajo, ser\u00e1 m\u00e1s v\u00e1lido la FP que la ESO/Bachillerato.<br />\nPor otro lado, se habla de que no hay protecci\u00f3n desde las leyes para la enfermedad mental.</li>\n<li> Bachillerato: desde la Asamblea se pide la eliminaci\u00f3n de los centros de excelencia a favor de una calidad de excelencia global, que pueda llegar a todas la personas.</li>\n<li> Universitario: cada vez se internalizan m\u00e1s cargos, han entrado el banco Santander y Telef\u00f3nica a la gesti\u00f3n de las Universidades p\u00fablicas.</li>\n<li> Becas: actualmente las empresas contratan a m\u00e1s becarios para pagarles sueldos precarios con el pretexto de la necesidad de formaci\u00f3n.</li>\n</ul>\n<p>No obstante, lo m\u00e1s comentado es la necesidad de educaci\u00f3n en valores ya desde las<br />\ncasas. Es vital para que desarrollo de una poblaci\u00f3n que las personas se formen como<br />\nciudadanos inteligentes que no se queden callados ante los abusos de poder.</p>\n<p>\u2022 GASTO P\u00daBLICO: adem\u00e1s de la cifra de la evasi\u00f3n de impuestos, se habla de otra cifra. S\u00f3lo con las tasas a las transacciones realizadas por los especuladores en el poder, las<br />\narcas p\u00fablicas ganar\u00edan 400.000 millones de euros. Por ello, desde aqu\u00ed condenamos<br />\nla existencia de para\u00edsos fiscales y de corrupci\u00f3n estatal. Se debe fiscalizar el gasto<br />\np\u00fablico mediante la asistencia a los plenos desde los municipios. No obstante, se alzan<br />\nvoces para defender que el gasto p\u00fablico representa \u00fanicamente un 20% de la riqueza espa\u00f1ola, ya que el 80% restante est\u00e1 gestionado por un 2% de la poblaci\u00f3n. Este 2%<br />\nse refiere al capital privado de empresas multinacionales y, cada vez m\u00e1s, de servicios<br />\nnacionales. (Aceptaci\u00f3n mayoritaria)<br />\nPRIVATIZACI\u00d3N DE SERVICIOS P\u00daBLICOS: se declara que los servicios p\u00fablicos deber\u00edan gestionarse (y de forma n\u00edtida) por el Estado. Es fundamental evitar la privatizaci\u00f3n de ciertas instituciones como son:<br />\n\u00a7 Aena.<br />\n\u00a7 Loter\u00edas y apuestas del Estado.<br />\n\u00a7 Correos.<br />\n\u00a7 Canal de Isabel II<br />\nIgualmente, se manifiesta la necesidad de nacionalizar y fiscalizar los gastos de las<br />\nprincipales bancas (Caja Madrid) y de Telef\u00f3nica Espa\u00f1a. Se afirma que actualmente<br />\nnos dirigen las multinacionales, que quieren crear ciudadanos ignorantes que<br />\nconsuman sus productos y no se cuestionen nada. (Aceptaci\u00f3n mayoritaria)</p>\n<p>\u2022 MODELO DE CONSUMO ACTUAL: desde la Asamblea, se aboga por un consumo responsable de productos procedentes de empresas \u00e9ticas. Est\u00e1 nuestras manos<br />\ncambiar el modelo de consumo como individuo para as\u00ed arruinar a las Multinacionales.<br />\nNos declaramos como un capital humano e intelectual que no debe conformarse con<br />\nun trato de herramientas econ\u00f3micas. (Aceptaci\u00f3n mayoritaria)</p>\n<p>\u2022 DESIGUALDAD SOCIAL: existe una respuesta ante los abusos que vemos hacia ciertos sectores de la poblaci\u00f3n que no tiene sentido. Se deben eliminar los centros de<br />\ninternamiento de inmigrantes y asegurar y ratificar los derechos fundamentales de<br />\nlibre tr\u00e1nsito, expresi\u00f3n, etc.</p>\n<p>\u2022 HOYO DE MANZANARES: una gran preocupaci\u00f3n en nuestro pueblo es el hecho de que \u00fanicamente se llevan a cabo reformas en tiempos de precampa\u00f1a electoral y, de ellas,<br />\nmuchas no responden a necesidades reales del ciudadano:<br />\nSe habla de la posibilidad de aprovechar la Concejal\u00eda de Participaci\u00f3n Ciudadana como<br />\nmedio para ser o\u00eddos y desarrollar este ideario a nivel local.<br />\nLa propuesta cuenta con ciertos detractores que afirman que nuestras acciones pasar\u00edan<br />\npor el Ayuntamiento y que se ha demostrado sobradamente que utilizar los recursos que<br />\nnos otorga el sistema no ha sido eficaz.<br />\nPor otro lado, se declara que el voto no es suficiente participaci\u00f3n en el pueblo y que<br />\nlas Asambleas est\u00e1n recuperando la soberan\u00eda del pueblo. Esto se consigue creando un<br />\ntejido social con autonom\u00eda propia, que ser\u00e1 preferible al uso de las herramientas del<br />\nsistema.<br />\nSe ha de destacar la intervenci\u00f3n de una de las asistentes que acud\u00eda con una gran<br />\ncantidad de preocupaciones y que afirm\u00f3 haberse quedado m\u00e1s tranquila tras escuchar a<br />\nlas personas reunidas en la plaza. Manifest\u00f3 un gran optimismo de cara al desarrollo del<br />\nmovimiento del 15M y a su difusi\u00f3n en Hoyo de Manzanares.<br />\nTambi\u00e9n se declar\u00f3 que objetivamente no representamos a Hoyo de Manzanares puesto<br />\nque asisten a las Asambleas un m\u00e1ximo de 150 personas cuando el pueblo tiene 6.000<br />\nhabitantes. Se habla de la necesidad de incrementar la asistencia.</p>\n<p>Acciones concretas: TORMENTA DE PROPUESTAS</p>\n<p>En primer lugar, se habla de la posible formaci\u00f3n de una red de Intercambio de<br />\nServicios como medio para evitar nuestra esclavitud al dinero. Cada persona aporta lo que<br />\nsabe hacer y recibe a cambio servicios de lo que otras personas dominan.</p>\n<p>Tambi\u00e9n se propone la creaci\u00f3n de grupos de Transporte Conjunto para desplazarse a<br />\nMadrid, Torrelodones, etc. sin necesidad de utilizar tantos coches.</p>\n<p>Adem\u00e1s, se propone la creaci\u00f3n de grupos de Consumo responsable para que no sea el<br />\nmercado quien domina a los ciudadanos sino lo contrario. De esta forma, estar\u00edamos actuando de forma local para impactar en la sociedad a nivel global. (Aceptaci\u00f3n generalizada, ninguna decisi\u00f3n)</p>\n<p>Tambi\u00e9n se pide que, como gesto simb\u00f3lico, se declare de forma manifiesta que las<br />\nAsambleas somos la expresi\u00f3n de la soberan\u00eda popular. (Aceptaci\u00f3n relativa debido a la ya<br />\nmencionada representaci\u00f3n escasa del pueblo)</p>\n<p>Se propone la actuaci\u00f3n en la l\u00ednea de los Programas de Agenda 21: es el Plan de<br />\nAcci\u00f3n que los estados deber\u00edan llevar a cabo para transformar el modelo de desarrollo actual, basado en una explotaci\u00f3n de los recursos naturales como si fuesen ilimitados y en un acceso desigual a sus beneficios, en un nuevo modelo de desarrollo que satisfaga las necesidades de las generaciones actuales sin comprometer la capacidad de las generaciones futuras. Estos programas ya se est\u00e1n llevando a cabo en otros municipios. (Aceptaci\u00f3n generalizada)</p>\n<p>Como movimiento, se propone cambiar de aspecto en el sentido de la opini\u00f3n p\u00fablica.<br />\nEsta es una revoluci\u00f3n que est\u00e1 en contra de muchos abusos que se comenten actualmente,<br />\npero ante todo se habla de la necesidad de abrirse y de mostrar una faz constructiva (y no<br />\ndestructiva) como los medios de comunicaci\u00f3n quieren mostrar. (Aceptaci\u00f3n mayoritaria)</p>\n<p>Desde la Asamblea, se propone dar servicios paralelos al Ayuntamiento y de mejor<br />\ncalidad. De esta forma, se pretender\u00eda mostrar el poder de la ciudadan\u00eda para autogestionarse y podr\u00eda servir como revulsivo para que nuestros gobernantes actuaran de forma m\u00e1s orientada hacia las necesidades reales del pueblo. (Aceptaci\u00f3n relativa y desacuerdo)</p>\n<p>Existe otra facci\u00f3n que opta por nuestra introducci\u00f3n en la Concejal\u00eda de Participaci\u00f3n<br />\nCiudadana como forma de repercutir en las decisiones del Ayuntamiento. Asimismo, se pide la no confrontaci\u00f3n de entrada con el Ayuntamiento. Se propone incluso buscar apoyos en \u00e9l y animar a sus miembros a que asistan a las Asambleas. (Aceptaci\u00f3n relativa y desacuerdo)</p>\n<p>.- Creaci\u00f3n de comisiones (votadas y aprobadas por mayor\u00eda):</p>\n<p>1. Comisi\u00f3n de Comunicaci\u00f3n: se abre la comisi\u00f3n de Internet a la comisi\u00f3n de Comunicaci\u00f3n. Esta se encargar\u00e1 de la informaci\u00f3n y creaci\u00f3n de espacios a trav\u00e9s de<br />\ninternet, pero tambi\u00e9n de las medidas de difusi\u00f3n que se mencionan m\u00e1s adelante.</p>\n<p>2. Comisi\u00f3n de Asistencia a Plenos del Ayuntamiento: asistir\u00e1n a los plenos con la futura intenci\u00f3n de dejar un 10% de la aprobaci\u00f3n de los gastos p\u00fablicos en manos de los<br />\nciudadanos.</p>\n<p>3. Comisi\u00f3n para el An\u00e1lisis de Participaci\u00f3n Ciudadana: se encargar\u00e1n de analizar, en efecto, las posibles v\u00edas que tiene la Asamblea para participar en la vida p\u00fablica de Hoyo de Manzanares (tanto desde dentro como por fuera del Ayuntamiento).</p>\n<p>4. Comisi\u00f3n de Intercambio de Servicios: se encargar\u00e1n de la organizaci\u00f3n entre las personas que ofrezcan y las que necesiten un servicio.</p>\n<p>.- Medidas para la mayor DIFUSI\u00d3N:</p>\n<p>a) Internet: enlaces de contacto al principio del Acta. Se pide la creaci\u00f3n de un servicio de consulta popular online con el objetivo de ir planteando cuestiones y saber cu\u00e1nta gente est\u00e1 de acuerdo o en desacuerdo. Se propone que la primera consulta sea sobra la privatizaci\u00f3n del Canal de Isabel II.</p>\n<p>b) Carteles: se decide por mayor\u00eda que el cartel que anuncia la Asamblea cambie semanalmente ya que el p\u00fablico puede confundirlo con la sesi\u00f3n de la semana anterior.</p>\n<p>c) \u201cBoca a boca\u201d: recurrir a este m\u00e9todo es fundamental en Hoyo de Manzanares porque todos tenemos familia, amigos y vecinos a los que podemos animar a asistir. Se sugiere que cada uno de los asistentes se comprometa a traer a otra persona m\u00e1s para la siguiente sesi\u00f3n con el fin de duplicar la concurrencia en cada Asamblea.</p>\n<p>d) \u201cBuzoneo\u201d: se van a crear cuartillas que una parte de la comisi\u00f3n de Comunicaci\u00f3n se encargar\u00e1 de buzonear por todas las urbanizaciones de Hoyo de Manzanares. Se busca que este movimiento no responda solo a las decisiones de una minor\u00eda, sino a todo aquel que est\u00e9 indignado y quiera hacerlo saber.</p>\n<p>e) Puesto de informaci\u00f3n: se decide crear un puesto informativo en el Mercadillo Ecol\u00f3gico del pr\u00f3ximo domingo. De esta forma, m\u00e1s gente podr\u00e1 expresar sus opiniones al resto de vecinos de Hoyo. Tambi\u00e9n se propone la creaci\u00f3n de otro puesto de informaci\u00f3n en el mismo lugar de las Asambleas en determinados d\u00edas de la semana a horas de mayor afluencia de gente. En este se podr\u00e1 introducir las propuestas de cada ciudadano en un Buz\u00f3n de Sugerencias.</p>\n<p>f) Por \u00faltimo y para conseguir la m\u00e1xima asistencia entre personas con compromisos laborales/acad\u00e9micos/familiares/etc. Se decide que las Asambleas se alternar\u00e1n en fecha y hora cada semana. De esta forma, podr\u00e1n celebrarse en s\u00e1bado o domingo y por la ma\u00f1ana o por la tarde.</p>\n<p>Recuento de asistencia:</p>\n<p>12:00 a.m. 75 personas</p>\n<p>13:00 a.m. 90 personas</p>\n<p>13:30 a.m. 120 personas</p>\n<p>SE CONVOCA LA PR\u00d3XIMA ASAMBLEA PARA EL DOMINGO 12 DE JUNIO A LAS 12:00 a.m.</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>2\u00aa ASAMBLEA POPULAR DE HOYO DE MANZANARES: Aqu\u00ed encontrar\u00e1s todo lo que se dijo en esta Asamblea: objetivos, organizazi\u00f3n, propuestas, votaciones y un resumen general de la misma.</p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 247,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            3
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/32"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/247"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=32"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 6,
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/32/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 39,
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/32/revisions/39"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=32"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=32"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=32"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 30,
        "date": "2011-06-10T10:21:10",
        "date_gmt": "2011-06-10T10:21:10",
        "guid": {
            "rendered": "http://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cropped-asamblea.jpg"
        },
        "modified": "2011-06-10T10:21:10",
        "modified_gmt": "2011-06-10T10:21:10",
        "slug": "cropped-asamblea-jpg",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/cropped-asamblea-jpg/",
        "title": {
            "rendered": "cropped-asamblea.jpg"
        },
        "author": 247,
        "comment_status": "closed",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cropped-asamblea.jpg'><img width=\"300\" height=\"63\" src=\"https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cropped-asamblea-300x63.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cropped-asamblea-300x63.jpg 300w, https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cropped-asamblea.jpg 940w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n<p>http://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cropped-asamblea.jpg</p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": "<p>http://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cropped-asamblea.jpg</p>\n"
        },
        "alt_text": "",
        "media_type": "image",
        "mime_type": "image/jpeg",
        "media_details": {
            "width": "940",
            "height": "198",
            "hwstring_small": "height='26' width='128'",
            "file": "2011/06/cropped-asamblea.jpg",
            "sizes": {
                "thumbnail": {
                    "file": "cropped-asamblea-150x150.jpg",
                    "width": "150",
                    "height": "150",
                    "source_url": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cropped-asamblea-150x150.jpg"
                },
                "medium": {
                    "file": "cropped-asamblea-300x63.jpg",
                    "width": "300",
                    "height": "63",
                    "source_url": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cropped-asamblea-300x63.jpg"
                },
                "full": {
                    "file": "cropped-asamblea.jpg",
                    "width": 940,
                    "height": 198,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cropped-asamblea.jpg"
                }
            },
            "image_meta": {
                "aperture": "0",
                "credit": "",
                "camera": "",
                "caption": "",
                "created_timestamp": "0",
                "copyright": "",
                "focal_length": "0",
                "iso": "0",
                "shutter_speed": "0",
                "title": ""
            }
        },
        "post": null,
        "source_url": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cropped-asamblea.jpg",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/30"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/247"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=30"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 25,
        "date": "2011-06-10T10:01:53",
        "date_gmt": "2011-06-10T10:01:53",
        "guid": {
            "rendered": "http://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/?p=25"
        },
        "modified": "2011-07-27T21:25:51",
        "modified_gmt": "2011-07-27T21:25:51",
        "slug": "cartel-asamblea-12-06-2011",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/2011/06/10/cartel-asamblea-12-06-2011/",
        "title": {
            "rendered": "Cartel Asamblea 12-06-2011"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>Hola a todos,</p>\n<p>Os dejamos el link al <strong>cartel de la asamblea</strong> del pr\u00f3ximo domingo. No tenemos coordinado en principio qui\u00e9n lo imprime o lo reparte. As\u00ed que esta vez, dejamos en vuestras manos el c\u00f3mo conseguir que la gente se entere y venga a la asamblea.<!--more--></p>\n<p><a title=\"Cartel Asamblea Hoyo\" href=\"http://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Cartel-Asambleas-12-06-2011.pdf\" target=\"_blank\">Cartel Asambleas 12-06-2011</a></p>\n<p>Hubo una simp\u00e1tica propuesta el \u00faltimo d\u00eda:\u00a0 &#171;<strong>traer a alguien nuevo</strong>&#171;. As\u00ed que os animamos a convencer a vuestro vecino, hermano, o lo que sea, para que se una a nuestra asamblea.</p>\n<p>Saludos</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Hola a todos, Os dejamos el link al cartel de la asamblea del pr\u00f3ximo domingo. No tenemos coordinado en principio qui\u00e9n lo imprime o lo reparte. As\u00ed que esta vez, dejamos en vuestras manos el c\u00f3mo conseguir que la gente &hellip; <a href=\"https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/2011/06/10/cartel-asamblea-12-06-2011/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 247,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            4,
            6
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/25"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/247"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=25"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 6,
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/25/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 148,
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/25/revisions/148"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=25"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=25"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=25"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 26,
        "date": "2011-06-10T09:57:55",
        "date_gmt": "2011-06-10T09:57:55",
        "guid": {
            "rendered": "http://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Cartel-Asambleas-12-06-2011.pdf"
        },
        "modified": "2011-06-10T09:57:55",
        "modified_gmt": "2011-06-10T09:57:55",
        "slug": "cartel-asambleas-12-06-2011",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/2011/06/10/cartel-asamblea-12-06-2011/cartel-asambleas-12-06-2011/",
        "title": {
            "rendered": "Cartel Asambleas 12-06-2011"
        },
        "author": 247,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Cartel-Asambleas-12-06-2011.pdf'>Cartel Asambleas 12-06-2011</a></p>\n<p>Abrir el Cartel en PDF</p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": "<p>Cartel Asamblea 12-06-2011 <a href=\"https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/2011/06/10/cartel-asamblea-12-06-2011/cartel-asambleas-12-06-2011/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n"
        },
        "alt_text": "",
        "media_type": "file",
        "mime_type": "application/pdf",
        "media_details": {},
        "post": 25,
        "source_url": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Cartel-Asambleas-12-06-2011.pdf",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/26"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/247"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=26"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 16,
        "date": "2011-06-09T14:18:20",
        "date_gmt": "2011-06-09T14:18:20",
        "guid": {
            "rendered": "http://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/?p=16"
        },
        "modified": "2011-06-09T14:20:20",
        "modified_gmt": "2011-06-09T14:20:20",
        "slug": "asamblea-domingo-12-de-junio",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/2011/06/09/asamblea-domingo-12-de-junio/",
        "title": {
            "rendered": "Asamblea Domingo 12 de Junio"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>Hola a todos.</p>\n<p>Mientras poco a poco nos vamos conociendo y coordinando todos, voy a dejar por escrito que la pr\u00f3xima asamblea es el <span style=\"text-decoration: underline\"><strong>domingo 12 de junio a las 12:00h</strong>.</span></p>\n<p><!--more--></p>\n<p><strong>COMISI\u00d3N DE COMUNICACI\u00d3N</strong></p>\n<p>El \u00faltimo d\u00eda se cre\u00f3, un poco en el \u00faltimo minuto, esta comisi\u00f3n en la que entraron varias personas. Si quieres formar parte de esta comisi\u00f3n, se crear\u00e1 m\u00e1s formalmente en esta pr\u00f3xima asamblea. Vamos a necesitar ayuda para buzonear los carteles de las asambleas, intentar traer m\u00e1s gente&#8230; y bueno, coordinar un poquito todas las ayudas que aportamos entre todos.</p>\n<p>De momento, s\u00f3lo deciros que no recibimos el <strong>cartel </strong>y el <strong>acta</strong>, pero que en cuanto lo tengamos, lo pondremos aqu\u00ed en el blog. As\u00ed que, quien se pueda dar por aludido, que nos mande el material \ud83d\ude09</p>\n<p>El correo de la administraci\u00f3n del BLOG, o m\u00e1s conocidos como la <strong>COMISI\u00d3N DE INFORM\u00c1TICA</strong>, es <span style=\"color: #99cc00\"><strong></strong><span style=\"color: #008000\"><strong> hoyodemanzanares.tomalaplaza</strong></span></span> (luego a\u00f1adir <span style=\"color: #008000\"><strong>@gmail.com</strong></span>)</p>\n<p>Nos vemos el domingo!</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Hola a todos. Mientras poco a poco nos vamos conociendo y coordinando todos, voy a dejar por escrito que la pr\u00f3xima asamblea es el domingo 12 de junio a las 12:00h.</p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 247,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            1
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/16"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/247"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=16"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 6,
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/16/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 21,
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/16/revisions/21"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=16"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=16"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=16"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 8,
        "date": "2011-06-02T22:33:46",
        "date_gmt": "2011-06-02T22:33:46",
        "guid": {
            "rendered": "http://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/?p=8"
        },
        "modified": "2011-06-13T18:56:48",
        "modified_gmt": "2011-06-13T18:56:48",
        "slug": "acta-asamblea-28052011",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/2011/06/02/acta-asamblea-28052011/",
        "title": {
            "rendered": "Acta asamblea 28/05/2011"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>1\u00aa ASAMBLEA HOYO DE MANZANARES (28-05-11)</p>\n<p>Objetivos principales:</p>\n<ol>\n<li>Toma de contacto entre lo vecinos de Hoyo de Manzanares que se muestran indignados ante la situaci\u00f3n pol\u00edtica actual.</li>\n<li>Formaci\u00f3n y organizaci\u00f3n de asambleas posteriores. (Rotaci\u00f3n de cargos, fechas, horarios, periodicidad\u2026)</li>\n<li>Decisi\u00f3n acerca de la coordinaci\u00f3n o no con el resto de asambleas.</li>\n<li>Planteamiento de los puntos a tratar en las pr\u00f3ximas convocatorias. (Tormenta de propuestas)</li>\n</ol>\n<p>Desarrollo de la asamblea:</p>\n<p>Tras la lectura de las l\u00edneas de debate fundamentales propuestas por Acampada Sol,<br />\ncomienza la puesta en com\u00fan de las sensaciones de los ciudadanos de Hoyo de Manzanares<br />\nacerca del valor del fen\u00f3meno social surgido del 15m. A continuaci\u00f3n se resumen los<br />\npuntos que se trataron: (Entre par\u00e9ntesis las reacciones de la asamblea)</p>\n<ul>\n<li>La importancia de la asamblea como fuente de comunicaci\u00f3n popular y como expresi\u00f3n de las necesidades comunes y reales de la poblaci\u00f3n. (Aceptaci\u00f3n generalizada)</li>\n<li>La propuesta de organizar un partido pol\u00edtico que represente el esp\u00edritu democr\u00e1tico del 15m que permita obtener resultados desde dentro del sistema democr\u00e1tico actual. (Fue replicado por bastantes participantes)</li>\n</ul>\n<blockquote>\n<ul>\n<li> El movimiento asambleario lucha por el cambio del sistema pol\u00edtico vigente. Existen peligros en crear un partido pol\u00edtico que se una al sistema como, por ejemplo, la corrupci\u00f3n de los ideales por los que se luchan. Se debe luchar desde abajo, de manera horizontal, sin necesidad de la representaci\u00f3n jer\u00e1rquica de un partido pol\u00edtico.(Aceptaci\u00f3n mayoritaria)<br />\nLa asamblea no debe centrarse en resultados a corto plazo. No tenemos prisa. El mero hecho de que exista una asamblea que permita a los ciudadanos comunicar sus inquietudes, su indignaci\u00f3n, sus propuestas\u2026 es un avance importante. (Aceptaci\u00f3n mayoritaria)<br />\nSentemos las bases de nuestras propuestas, crezcamos como asamblea; los resultados pol\u00edticos visibles pueden esperar. Disfrutemos del momento. (Aceptaci\u00f3n mayoritaria)<br />\nEl movimiento asambleario es pol\u00edtico en s\u00ed mismo. Sus resultados deber\u00edan aceptarse como tal, sin necesidad de que exista un partido pol\u00edtico que lo represente. La asamblea es democr\u00e1tica en s\u00ed misma y sus soluciones deber\u00edan contemplarse de este modo. (Aceptaci\u00f3n mayoritaria)<br />\nUn ejemplo del poder que puede tener una asamblea en la democracia es Torrelavega (Cantabria), donde los asamblearios han conseguido ciertos poderes en el ayuntamiento.<br />\nNo debemos tener miedo a lo que somos. No debe haber problem\u00e1tica de nombres. Somos una asamblea constituida por habitantes de Hoyo de Manzanares. Es un buen comienzo. (Apoyo generalizado)</li>\n</ul>\n</blockquote>\n<ul>\n<li>El planteamiento de las siguientes cuestiones: \u00bfCu\u00e1les ser\u00edan las acciones concretas que pueden potenciar el valor de las asambleas locales?, \u00bfc\u00f3mo se<br />\npuede conseguir esto sin formar un partido pol\u00edtico?, \u00bfc\u00f3mo conseguir que<br />\nnuestras propuestas no se queden en la nada?</li>\n<li>La existencia en la Constituci\u00f3n espa\u00f1ola de la \u201cIniciativa legislativa popular\u201d,<br />\nque, en principio, permite que los ciudadanos hagan propuestas de cambio al<br />\nestado, siempre y cuando est\u00e9n respaldadas por 500.000 firmas. S\u00f3lo una de estas propuestas ha sido aprobada en toda la historia de la Constituci\u00f3n.</li>\n<li>La necesidad de expandir el movimiento. La asamblea tiene que llegar a todos<br />\nlos sectores de la sociedad: estudiantes, trabajadores, parados, pensionistas; sean<br />\nnativos o inmigrantes.</li>\n</ul>\n<ul>\n<li>\n<ul>\n<li>Se se\u00f1ala la importancia del \u201cboca a boca\u201d en un pueblo como Hoyo, y el<br />\npoder de las redes sociales a mayor nivel.</li>\n<li>La coordinaci\u00f3n con el resto de asambleas municipales, as\u00ed como con la<br />\nasamblea Sol.</li>\n<li>Se resalta el hecho de que la asamblea de Hoyo de Manzanares est\u00e1<br />\nconstituida por ciudadanos, al igual que la de Sol, y por tanto ha de tener el mismo valor democr\u00e1tico que \u00e9sta. (Apoyo generalizado)</li>\n<li>Se afirma que as\u00ed se piensa desde Sol. No existe una jerarqu\u00eda asamblearia. La formaci\u00f3n de asambleas generales con portavoces de cada asamblea municipal o de los barrios responde a la necesidad de coordinaci\u00f3n y puestaen com\u00fan de soluciones y decisiones.</li>\n<li>La importancia de no monopolizar la asamblea con los problemas nacionales o de la comunidad aut\u00f3noma de Madrid. Tambi\u00e9n debe de ser un punto de encuentro para tratar los problemas de nuestro municipio. Como asamblea municipal debemos dedicar tiempo a Hoyo de Manzanares. (Apoyo mayoritario)</li>\n<li>La necesidad de apoyar a Barcelona tras las agresiones que sufrieron los<br />\nAcampados por parte de los Mossos d\u2019Esquadra. (Apoyo total: Asamblea Hoyo de Manzanares rechaza por completo la violencia mostrada por las fuerzas policiales catalanas).</li>\n<li>La intenci\u00f3n de crear herramientas inform\u00e1ticas que permitan la comunicaci\u00f3n v\u00eda Internet de los miembros de la asamblea. Se subraya que dichas herramientas no deben sustituir a las asambleas, sino favorecerlas.\n<ul>\n<li>Se planea la creaci\u00f3n de un foro, un blog y una cuenta Twitter.</li>\n<li>Se rechaza la creaci\u00f3n de un grupo Google.</li>\n</ul>\n</li>\n</ul>\n</li>\n</ul>\n<p>Organizaci\u00f3n de las asambleas:</p>\n<ul>\n<li>Acerca de la periodicidad de las asambleas:\n<ul>\n<li>Se decidir\u00e1 la fecha de la pr\u00f3xima asamblea durante el transcurso de la inmediatamente anterior. Tambi\u00e9n se declarar\u00e1 la hora de comienzo.</li>\n<li>En principio se considera interesante la periodicidad semanal para las primeras 2 \u00f3 3 asambleas; sin embargo, se plantea la necesidad de que la periodicidad disminuya a periodos bisemanales o incluso mensuales en futuros encuentros.</li>\n</ul>\n</li>\n</ul>\n<ul>\n<li>Acerca de la duraci\u00f3n de las asambleas:\n<ul>\n<li>Se establece un tiempo l\u00edmite de 2 horas.</li>\n</ul>\n</li>\n</ul>\n<ul>\n<li>\n<ul>\n<li>Acerca del moderador, secretario, portavoz y el turno de palabra.\n<ul>\n<li>Se aprueba un\u00e1nimemente la rotaci\u00f3n de los cargos y se decide<br />\ndeterminar los cargos de la siguiente asamblea durante el transcurso de la inmediatamente anterior.</li>\n</ul>\n</li>\n</ul>\n</li>\n</ul>\n<ul>\n<li>Acerca del lugar de encuentro:\n<ul>\n<li> Se determina la Plaza Cervantes como punto de encuentro fundamental.</li>\n<li>Se baraja la idea de utilizar el Teatro Municipal \u201cLas Cig\u00fce\u00f1as\u201d como localizaci\u00f3n en caso de lluvia.</li>\n</ul>\n</li>\n</ul>\n<p>Tormenta de propuestas para la pr\u00f3xima asamblea:</p>\n<ul>\n<li>Creaci\u00f3n de una asociaci\u00f3n que agrupe a los asamblearios.</li>\n<li>Puesta en com\u00fan de los motivos de indignaci\u00f3n de los asamblearios.</li>\n<li>B\u00fasqueda de mecanismos para extender el movimiento.</li>\n<li>\u00bfC\u00f3mo llegar a los inmigrantes?</li>\n<li>Planteamiento de objetivos municipales.</li>\n</ul>\n<p>Puntos a tratar en las Asambleas de Villalba y de Sol:</p>\n<ul>\n<li>Hoyo de Manzanares est\u00e1 presente.</li>\n<li>Apoyo total a Barcelona.</li>\n<li>\u00bfC\u00f3mo coordinar las asambleas de la Sierra de Madrid y de Madrid capital?</li>\n<li>Ante la creaci\u00f3n de una Web, un Twitter o un foro. \u00bfDebemos utilizar alg\u00fan dominio en concreto que nos permita comunicarnos y reconocernos m\u00e1s f\u00e1cilmente?</li>\n<li>Puntos de inter\u00e9s que se hayan tratado en la Asamblea Hoyo.</li>\n</ul>\n<p>Datos de la primera Asamblea Hoyo de Manzanares:</p>\n<ul>\n<li>Tiempo de duraci\u00f3n: 2 horas.</li>\n<li>N\u00famero de participantes: 110 aproximadamente.</li>\n</ul>\n<p>Pr\u00f3xima asamblea:</p>\n<ul>\n<li>S\u00e1bado 4 de Junio a las 12:00 h en la Plaza Cervantes.</li>\n</ul>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>1\u00aa ASAMBLEA HOYO DE MANZANARES (28-05-11) Objetivos principales: Toma de contacto entre lo vecinos de Hoyo de Manzanares que se muestran indignados ante la situaci\u00f3n pol\u00edtica actual. Formaci\u00f3n y organizaci\u00f3n de asambleas posteriores. (Rotaci\u00f3n de cargos, fechas, horarios, periodicidad\u2026) Decisi\u00f3n &hellip; <a href=\"https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/2011/06/02/acta-asamblea-28052011/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 247,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            3
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/8"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/247"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=8"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 9,
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/8/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 15,
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/8/revisions/15"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=8"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=8"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=8"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 1,
        "date": "2011-05-31T21:27:14",
        "date_gmt": "2011-05-31T21:27:14",
        "guid": {
            "rendered": "http://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/?p=1"
        },
        "modified": "2011-06-01T08:23:18",
        "modified_gmt": "2011-06-01T08:23:18",
        "slug": "hello-world",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/2011/05/31/hello-world/",
        "title": {
            "rendered": "Estamos en ello!"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>Queridos vecino de Hoyo de Manzanares. Estamos trabajando para tener el Blog listo lo antes posible. Os pedinos un poco de paciencia.</p>\n<p>Recordamos que la pr\u00f3xima asamblea ser\u00e1 el s\u00e1bado 4 de junio a las 12.00 horas en la Plaza de Cervantes.</p>\n<p>Un saludo a todos y gracias por vuestra comprensi\u00f3n.</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Queridos vecino de Hoyo de Manzanares. Estamos trabajando para tener el Blog listo lo antes posible. Os pedinos un poco de paciencia. Recordamos que la pr\u00f3xima asamblea ser\u00e1 el s\u00e1bado 4 de junio a las 12.00 horas en la Plaza &hellip; <a href=\"https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/2011/05/31/hello-world/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 7,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            1
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/1"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/7"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=1"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 2,
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/1/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 5,
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/1/revisions/5"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=1"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=1"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://hoyodemanzanares.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=1"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    }
]