[
  {
    "id": 2136,
    "date": "2011-12-01T20:52:34",
    "date_gmt": "2011-12-01T19:52:34",
    "guid": {
      "rendered": "http://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?p=2136"
    },
    "modified": "2011-12-01T21:05:20",
    "modified_gmt": "2011-12-01T20:05:20",
    "slug": "grupo-de-consumo-y-sarao-en-el-tablao-martes-6-diciembre",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?p=2136",
    "title": {
      "rendered": "Grupo de consumo y &#171;Sarao en el Tablao&#187; (Martes 6 diciembre)"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p style=\"text-align: center\">JORNADA DE TRABAJO COLECTIVO: &#171;SARAO EN EL TABLAO: MANTENGAMOS LA COMPOSTURA&#187;.</p>\n<p style=\"text-align: left\">El pr\u00f3ximo\u00a0<strong><span style=\"color: #ff0000\">Martes 6</span> de diciembre de 11 a 14 h.</strong>\u00a0(D\u00eda de la Constituci\u00f3n&#8230; de la Compostura) se convoca una jornada de trabajo colectivo para seguir adecentando &#171;El Tablao de la compostura&#187; (frente a la guarder\u00eda de la Calle Castillo de Candanch\u00fa, arriba del talud, junto al muro de la RENFE).</p>\n<p>Haremos:<br />\n&#8211; Traslado del antiguo compostero al &#171;Tablao de la compostura&#187;, adosando un nuevo compostero a los dos existentes.<br />\n&#8211; Creaci\u00f3n de nuevos bancales de cultivo y plantaci\u00f3n de azafr\u00e1n, guisantes, ajos y abono verde (veza).<br />\n&#8211; Elaboraci\u00f3n de una espiral de plantas arom\u00e1ticas.<br />\n&#8211; Rotulado y colocaci\u00f3n de carteles.<br />\n&#8211; Otras ideas (factibles y de nulo-bajo coste) que traig\u00e1is vosotr@s.</p>\n<p>Adem\u00e1s de ganas de trabajar, conversar y reir, pod\u00e9is traer:<br />\n&#8211; Carteles de chapa y metal para reutilizar.<br />\n&#8211; Martillo y clavos.<br />\n&#8211; Plantas arom\u00e1ticas o plantas de exterior para plantar en El Tablao.<br />\n&#8211; Pinturas de exterior y pinceles. Rotuladores de punta gruesa para exterior.<br />\n&#8211; Jardineras o maceteros grandes en desuso. Semillas de plantas de exterior&#8230;</p>\n<p><strong>Sobre las 13:00 h</strong>. pararemos un rato para hablar del <strong>grupo de consumo</strong> (avances y progresos, reparto de tareas&#8230;).</p>\n<p>Pos-data: \u00bfsabeis que significa\u00a0<strong>compostura</strong>? Pues tiene las siguientes acepciones:</p>\n<p>1.- Formaci\u00f3n de un todo que consta de varias partes.<br />\n2.- Arreglo o reparaci\u00f3n.<br />\n3.- Aseo, adorno, ali\u00f1o.<br />\n4.- Ajuste o convenio.<br />\n5.- Modestia, mesura y circunspecci\u00f3n.<br />\n6.- Mezcla con que se adultera un g\u00e9nero o producto.</p>\n<p style=\"text-align: center\"><em>\u00a1\u00a1Te esperamos!!</em></p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>JORNADA DE TRABAJO COLECTIVO: &#171;SARAO EN EL TABLAO: MANTENGAMOS LA COMPOSTURA&#187;. El pr\u00f3ximo\u00a0Martes 6 de diciembre de 11 a 14 h.\u00a0(D\u00eda de la Constituci\u00f3n&#8230; de la Compostura) se convoca una jornada de trabajo colectivo para seguir adecentando &#171;El Tablao de &hellip; <a href=\"https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?p=2136\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 903,
    "featured_media": 0,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "closed",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [
      1
    ],
    "tags": [],
    "jetpack_featured_media_url": "",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/2136"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/post"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/903"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=2136"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 11,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/2136/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 2139,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/2136/revisions/2139"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=2136"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcategories&post=2136"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Ftags&post=2136"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 1796,
    "date": "2011-11-22T21:00:51",
    "date_gmt": "2011-11-22T20:00:51",
    "guid": {
      "rendered": "http://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?p=1796"
    },
    "modified": "2011-12-01T21:06:52",
    "modified_gmt": "2011-12-01T20:06:52",
    "slug": "1796",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?p=1796",
    "title": {
      "rendered": "Grupo de Consumo"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p style=\"text-align: center\">[cetsEmbedGmap src=http://maps.google.es/maps?q=Calle+de+Puente+la+Reina+%2F+Calle+del+Castillo+de+Candanch%C3%BA,+Madrid,+Espa%C3%B1a&amp;hl=es&amp;ie=UTF8&amp;ll=40.5018,-3.677727&amp;spn=0.00246,0.004823&amp;sll=40.50176,-3.678022&amp;sspn=0.009904,0.01929&amp;vpsrc=6&amp;hq=Calle+de+Puente+la+Reina+%2F&amp;hnear=Calle+del+Castillo+de+Candanch%C3%BA,+28050+Madrid,+Comunidad+de+Madrid&amp;t=h&amp;fll=40.501722,-3.677732&amp;fspn=0.00246,0.004823&amp;z=18 width=500 height=250 marginwidth=0 marginheight=0 frameborder=0 scrolling=no]</p>\n<p>\u00a0Este <strong><span style=\"color: #ff0000\">s\u00e1bado</span> 26 de noviembre</strong> a las <strong><span style=\"color: #ff0000\">12:00</span></strong>\u00a0hemos quedado en &#171;El Tablao de la compostura&#187; (frente a la Escuela Infantil de la Calle Castillo de Candanch\u00fa, arriba del talud, frente al muro de la RENFE, m\u00e1s o menos a mitad de camino entre los dos t\u00faneles) para organizar y concretar la <strong>formaci\u00f3n del grupo de consumo</strong> del barrio de Las Tablas:</p>\n<p>Propuesta de orden del d\u00eda:<br />\n1.- Recuento de personas/familias interesadas, preferencias y expectativas.<br />\n2.- Modelo de grupo a constituir y c\u00f3mo empezar (solo por verdura, por m\u00e1s productos&#8230;).<br />\n3.- B\u00fasqueda de local de reparto en el barrio (preferentemente gratuito).<br />\n4.- Varios: posibilidad de compostar residuos org\u00e1nicos en las compostadoras comunitarias recientemente instaladas, etc.. (podeis traer vuestras propias ideas y propuestas para mejorar o &#171;hacer barrio&#187;).</p>\n<p style=\"text-align: center\">\u00a0<em>All\u00ed nos vemos!!</em></p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>[cetsEmbedGmap src=http://maps.google.es/maps?q=Calle+de+Puente+la+Reina+%2F+Calle+del+Castillo+de+Candanch%C3%BA,+Madrid,+Espa%C3%B1a&amp;hl=es&amp;ie=UTF8&amp;ll=40.5018,-3.677727&amp;spn=0.00246,0.004823&amp;sll=40.50176,-3.678022&amp;sspn=0.009904,0.01929&amp;vpsrc=6&amp;hq=Calle+de+Puente+la+Reina+%2F&amp;hnear=Calle+del+Castillo+de+Candanch%C3%BA,+28050+Madrid,+Comunidad+de+Madrid&amp;t=h&amp;fll=40.501722,-3.677732&amp;fspn=0.00246,0.004823&amp;z=18 width=500 height=250 marginwidth=0 marginheight=0 frameborder=0 scrolling=no] \u00a0Este s\u00e1bado 26 de noviembre a las 12:00\u00a0hemos quedado en &#171;El Tablao de la compostura&#187; (frente a la Escuela Infantil de la Calle Castillo de Candanch\u00fa, arriba del talud, frente al muro &hellip; <a href=\"https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?p=1796\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 903,
    "featured_media": 0,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "closed",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [
      1
    ],
    "tags": [],
    "jetpack_featured_media_url": "",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/1796"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/post"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/903"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=1796"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 16,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/1796/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 1810,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/1796/revisions/1810"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=1796"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcategories&post=1796"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Ftags&post=1796"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 1415,
    "date": "2011-11-11T23:06:15",
    "date_gmt": "2011-11-11T22:06:15",
    "guid": {
      "rendered": "http://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?p=1415"
    },
    "modified": "2011-11-11T23:06:15",
    "modified_gmt": "2011-11-11T22:06:15",
    "slug": "13n-manifestacion-por-el-cambio-de-modelo",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?p=1415",
    "title": {
      "rendered": "13N: Manifestaci\u00f3n por el cambio de modelo"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p><img class=\"aligncenter\" src=\"http://madrid.tomalaplaza.net/files/2011/11/13N-cartel7.jpg\" alt=\"13N-cartel7\" width=\"370\" height=\"522\" /></p>\n<p>Este domingo 13 de noviembre <span style=\"color: #ff0000\">NO HABR\u00c1 Asamblea</span>, y la <span style=\"color: #ff0000\">quedada del grupo de consumo SE\u00a0POSPONE</span>. Estaremos todos en:</p>\n<p align=\"center\"><strong>MANIFESTACI\u00d3N ESTATAL DEL MOVIMIENTO 15M</strong></p>\n<p align=\"center\"><strong><span style=\"text-decoration: underline\">13 DE NOVIEMBRE</span></strong></p>\n<p align=\"center\"><strong>Madrid: a las <span style=\"color: #ff0000\">12\u201900</span> de <span style=\"color: #ff0000\">Atocha</span> a Sol</strong></p>\n<p align=\"center\"><strong>\u00a1CAMBIO DE MODELO YA!</strong></p>\n<p style=\"text-align: center\"><a href=\"http://madrid.tomalaplaza.net/2011/10/16/13n-manifiesto-completo/\" target=\"_blank\">http://madrid.tomalaplaza.net/2011/10/16/13n-manifiesto-completo/</a></p>\n<p align=\"center\">\u00a0<em>All\u00ed nos vemos!!!</em></p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>Este domingo 13 de noviembre NO HABR\u00c1 Asamblea, y la quedada del grupo de consumo SE\u00a0POSPONE. Estaremos todos en: MANIFESTACI\u00d3N ESTATAL DEL MOVIMIENTO 15M 13 DE NOVIEMBRE Madrid: a las 12\u201900 de Atocha a Sol \u00a1CAMBIO DE MODELO YA! http://madrid.tomalaplaza.net/2011/10/16/13n-manifiesto-completo/ &hellip; <a href=\"https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?p=1415\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 903,
    "featured_media": 0,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "closed",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [
      1
    ],
    "tags": [],
    "jetpack_featured_media_url": "",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/1415"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/post"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/903"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=1415"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 5,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/1415/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 1420,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/1415/revisions/1420"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=1415"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcategories&post=1415"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Ftags&post=1415"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 1168,
    "date": "2011-11-04T21:11:47",
    "date_gmt": "2011-11-04T20:11:47",
    "guid": {
      "rendered": "http://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?p=1168"
    },
    "modified": "2011-11-04T21:42:00",
    "modified_gmt": "2011-11-04T20:42:00",
    "slug": "22%c2%aa-asamblea-popular-de-las-tablas-sanchinarro",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?p=1168",
    "title": {
      "rendered": "22\u00aa Asamblea Popular de Las Tablas &#8211; Sanchinarro"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p style=\"text-align: center\">[cetsEmbedGmap src=http://maps.google.es/maps?q=metro+las+tablas&amp;oe=utf-8&amp;client=firefox-a&amp;channel=np&amp;ie=UTF8&amp;hl=es&amp;ll=40.508187,-3.671837&amp;spn=0.007309,0.017123&amp;z=15&amp;&amp;source=embed width=350 height=200 marginwidth=0 marginheight=0 frameborder=0 scrolling=no]</p>\n<p style=\"text-align: center\">Se convoca a la Asamblea Popular de Las Tablas-Sanchinarro este <strong>Domingo 6 de Noviembre</strong> a las <strong>11:30</strong> horas junto al <strong>metro de Las Tablas</strong> con el siguiente Orden del d\u00eda:</p>\n<p style=\"text-align: left;padding-left: 30px\">1.- Breve explicaci\u00f3n de los signos asamblearios (5 minutos)<br />\n2.- Resumen asamblea de distrito y decisi\u00f3n sobre propuestas/acciones pendientes (40 minutos)<br />\n&#8211; Organizaci\u00f3n pr\u00f3xima asamblea de distrito en el barrio<br />\n&#8211; Organizaci\u00f3n taller informativo sobre privatizaci\u00f3n CYII<br />\n&#8211; Decisi\u00f3n de participaci\u00f3n en APM como distrito y no como barrios independientes<br />\n&#8211; 4 puntos considerados esenciales y que defender\u00eda el distrito como prioritarias para proponer, defender y ejecutar colectivamente por todas las asambleas al mismo tiempo<br />\n3.- Situaci\u00f3n y futuro de Asamblea del barrio (30 minutos)<br />\n4.- Situaci\u00f3n y avances de grupo de consumo del barrio (30 minutos)<br />\n5.- Otros. Preguntas y sugerencias (15 minutos)<br />\nFin Asamblea 13:30 horas</p>\n<p style=\"text-align: left\"><strong>Links de interes para pr\u00f3xima asamblea:</strong></p>\n<div><a href=\"http://montecarmelo.tomalosbarrios.net/files/2011/10/Acta-Asamblea-Distrito-29-10-11.pdf\" target=\"_blank\">ACTA 3\u00aa Asamblea de distrito (S\u00e1bado 29/10/2011)</a></div>\n<div><a href=\"http://madrid.tomalosbarrios.net/2011/10/25/orden-del-dia-de-la-x-apm/\" target=\"_blank\">Orden del d\u00eda APM X \u00a0(Domingo 30/10/2011)</a></div>\n<div><a href=\"http://madrid.tomalosbarrios.net/2011/11/02/acta-de-la-x-apm-del-30-de-octubre-de-2011/\" target=\"_blank\">Acta APM X (Domingo 30/10/2011)</a></div>\n<div><a href=\"http://madrid.tomalosbarrios.net/2011/10/28/orden-del-dia-de-la-proxima-asamblea-extraordinaria-apm/\" target=\"_blank\">Orden del d\u00eda de la Pr\u00f3xima Asamblea Extraordinaria APM (Domingo 6/11/2011)</a></div>\n<div><a href=\"http://lastablas.dyndns-blog.com/\" target=\"_blank\">Foro de grupo de consumo del barrio</a></div>\n<p style=\"text-align: center\">\n<p style=\"text-align: center\"><em>All\u00ed nos vemos!!</em></p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>[cetsEmbedGmap src=http://maps.google.es/maps?q=metro+las+tablas&amp;oe=utf-8&amp;client=firefox-a&amp;channel=np&amp;ie=UTF8&amp;hl=es&amp;ll=40.508187,-3.671837&amp;spn=0.007309,0.017123&amp;z=15&amp;&amp;source=embed width=350 height=200 marginwidth=0 marginheight=0 frameborder=0 scrolling=no] Se convoca a la Asamblea Popular de Las Tablas-Sanchinarro este Domingo 6 de Noviembre a las 11:30 horas junto al metro de Las Tablas con el siguiente Orden del d\u00eda: 1.- Breve &hellip; <a href=\"https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?p=1168\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 903,
    "featured_media": 0,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "closed",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [
      1
    ],
    "tags": [],
    "jetpack_featured_media_url": "",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/1168"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/post"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/903"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=1168"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 6,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/1168/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 1170,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/1168/revisions/1170"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=1168"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcategories&post=1168"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Ftags&post=1168"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 1042,
    "date": "2011-10-31T22:50:39",
    "date_gmt": "2011-10-31T20:50:39",
    "guid": {
      "rendered": "http://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?page_id=1042"
    },
    "modified": "2011-10-31T22:50:39",
    "modified_gmt": "2011-10-31T20:50:39",
    "slug": "calendar",
    "status": "publish",
    "type": "page",
    "link": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?page_id=1042",
    "title": {
      "rendered": "Calendar"
    },
    "content": {
      "rendered": "",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "",
      "protected": false
    },
    "author": 903,
    "featured_media": 0,
    "parent": 0,
    "menu_order": 0,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "closed",
    "template": "",
    "meta": [],
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/1042"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/page"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/903"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=1042"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 0,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/1042/revisions"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=1042"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 1034,
    "date": "2011-10-31T20:57:05",
    "date_gmt": "2011-10-31T18:57:05",
    "guid": {
      "rendered": "http://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/10/agroecolog\u00eda.jpg"
    },
    "modified": "2011-10-31T20:57:05",
    "modified_gmt": "2011-10-31T18:57:05",
    "slug": "agroecologia",
    "status": "inherit",
    "type": "attachment",
    "link": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?attachment_id=1034",
    "title": {
      "rendered": "agroecolog\u00eda"
    },
    "author": 903,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "description": {
      "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/10/agroecolog\u00eda.jpg'><img width=\"276\" height=\"183\" src=\"https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/10/agroecolog\u00eda.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" /></a></p>\n"
    },
    "caption": {
      "rendered": ""
    },
    "alt_text": "",
    "media_type": "image",
    "mime_type": "image/jpeg",
    "media_details": {
      "width": "276",
      "height": "183",
      "hwstring_small": "height='84' width='128'",
      "file": "2011/10/agroecolog\u00eda.jpg",
      "sizes": {
        "thumbnail": {
          "file": "agroecolog\u00eda-150x150.jpg",
          "width": "150",
          "height": "150",
          "source_url": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/10/agroecolog\u00eda-150x150.jpg"
        },
        "full": {
          "file": "agroecolog\u00eda.jpg",
          "width": 276,
          "height": 183,
          "mime_type": "image/jpeg",
          "source_url": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/10/agroecolog\u00eda.jpg"
        }
      },
      "image_meta": {
        "aperture": "0",
        "credit": "",
        "camera": "",
        "caption": "",
        "created_timestamp": "0",
        "copyright": "",
        "focal_length": "0",
        "iso": "0",
        "shutter_speed": "0",
        "title": ""
      }
    },
    "post": 1033,
    "source_url": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/10/agroecolog\u00eda.jpg",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media/1034"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/attachment"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/903"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=1034"
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 1033,
    "date": "2011-10-31T21:01:33",
    "date_gmt": "2011-10-31T19:01:33",
    "guid": {
      "rendered": "http://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?p=1033"
    },
    "modified": "2011-11-04T13:59:01",
    "modified_gmt": "2011-11-04T12:59:01",
    "slug": "grupo-de-consumo-en-las-tablas",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?p=1033",
    "title": {
      "rendered": "Grupo de consumo en Las Tablas"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p><a href=\"http://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/10/agroecolog\u00eda.jpg\"><img class=\"aligncenter size-full wp-image-1034\" src=\"http://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/10/agroecolog\u00eda.jpg\" alt=\"\" width=\"276\" height=\"183\" /></a></p>\n<p>Desde la Asamblea de Las Tablas y Sanchinarro se est\u00e1 montando un grupo de consumo agroecol\u00f3gico para el barrio, lo que vendr\u00eda a ser consumo de verduras de producci\u00f3n ecol\u00f3gica (sin productos qu\u00edmicos), extensiva y con relaci\u00f3n directa con un productor local, sin necesidad de intermediarios.</p>\n<p>Las personas que estemos interesadas deber\u00edamos ir juntandonos para ver cuantas somos (se deber\u00eda ser un m\u00ednimo de 15 unidades), con que productor/es trabajar, ir pensando local y esas cosas.\u00a0Para organizar todo esto se ha creado el siguiente un foro que pod\u00e9is encontrar pinchando en el siguiente enlace\u00a0\u00a0<a href=\"http://lastablas.dyndns-blog.com/\" target=\"_blank\">http://lastablas.dyndns-blog.com/</a> <span style=\"color: #ff0000\">(nueva direcci\u00f3n)</span>.</p>\n<p>Es otro peque\u00f1o cambio que ayuda a la recuperaci\u00f3n rural local, al medio ambiente y evita especulaciones.</p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>Desde la Asamblea de Las Tablas y Sanchinarro se est\u00e1 montando un grupo de consumo agroecol\u00f3gico para el barrio, lo que vendr\u00eda a ser consumo de verduras de producci\u00f3n ecol\u00f3gica (sin productos qu\u00edmicos), extensiva y con relaci\u00f3n directa con un &hellip; <a href=\"https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?p=1033\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 903,
    "featured_media": 0,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "closed",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [
      42
    ],
    "tags": [
      50
    ],
    "jetpack_featured_media_url": "",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/1033"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/post"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/903"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=1033"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 9,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/1033/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 1167,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/1033/revisions/1167"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=1033"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcategories&post=1033"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Ftags&post=1033"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 1030,
    "date": "2011-10-31T14:12:48",
    "date_gmt": "2011-10-31T12:12:48",
    "guid": {
      "rendered": "http://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?p=1030"
    },
    "modified": "2011-11-04T13:55:48",
    "modified_gmt": "2011-11-04T12:55:48",
    "slug": "taller-construccion-compostadoras-martes-1-noviembre",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?p=1030",
    "title": {
      "rendered": "Taller construcci\u00f3n compostadoras Martes 1 noviembre"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p><img class=\"aligncenter\" src=\"http://www.ecocultivo.org/web/images/stories/compost01.jpg\" alt=\"\" width=\"494\" height=\"157\" /></p>\n<p style=\"text-align: center\">\u00a1\u00a1Hola amigos/as!!<br />\nOs invitamos a participar en el taller de construcci\u00f3n de tres compostadoras comunitarias (elaboradas con pal\u00e9s) el pr\u00f3ximo <strong>Martes de 11 a 13 h</strong>. junto a la compostadora comunitaria de Las Tablas (pod\u00e9is ver la localizaci\u00f3n <a href=\"http://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/07/mapa_compostero.png\" target=\"_blank\">aqu\u00ed</a>, pero resumiendo, est\u00e1 junto al muro de la RENFE, a mitad de camino entre los dos t\u00faneles).<br />\nYa tenemos los pal\u00e9s y la herramienta, as\u00ed que no hay m\u00e1s que acudir con ganas de currar, aprender y conversar amigablemente.<br />\nHemos invitado a compis de Tres Olivos y Montecarmelo por si quieren pillar ideas y exportar a sus barrios.</p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>\u00a1\u00a1Hola amigos/as!! Os invitamos a participar en el taller de construcci\u00f3n de tres compostadoras comunitarias (elaboradas con pal\u00e9s) el pr\u00f3ximo Martes de 11 a 13 h. junto a la compostadora comunitaria de Las Tablas (pod\u00e9is ver la localizaci\u00f3n aqu\u00ed, pero &hellip; <a href=\"https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?p=1030\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 190,
    "featured_media": 0,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "closed",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [
      25,
      26,
      42
    ],
    "tags": [
      40
    ],
    "jetpack_featured_media_url": "",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/1030"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/post"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/190"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=1030"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 2,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/1030/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 1164,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/1030/revisions/1164"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=1030"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcategories&post=1030"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Ftags&post=1030"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 1026,
    "date": "2011-10-28T14:45:45",
    "date_gmt": "2011-10-28T12:45:45",
    "guid": {
      "rendered": "http://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?p=1026"
    },
    "modified": "2011-10-28T14:45:45",
    "modified_gmt": "2011-10-28T12:45:45",
    "slug": "3%c2%aa-asamblea-de-distrito-y-21%c2%aa-asamblea-popular-de-las-tablas-sanchinarro",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?p=1026",
    "title": {
      "rendered": "3\u00aa Asamblea de distrito y 21\u00aa Asamblea Popular de Las Tablas &#8211; Sanchinarro"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p style=\"text-align: center\">[cetsEmbedGmap src=http://maps.google.es/maps?hl=es&amp;ll=40.505422,-3.695387&amp;spn=0.003557,0.013733&amp;vpsrc=6&amp;hnear=Montecarmelo&amp;t=m&amp;z=17 width=400 height=224 marginwidth=0 marginheight=0 frameborder=0 scrolling=no]</p>\n<p style=\"text-align: center\">Este fin de semana se celebrar\u00e1 la tercera asamblea de distrito de Fuencarral-El Pardo, por lo que nuestra reuni\u00f3n habitual se traslada a Montecarmelo cancel\u00e1ndose la asamblea del domingo.\u00a0Concretamente en la Plaza de la Participaci\u00f3n (Metro de Montecarmelo), en donde las cuatro Asambleas indignadas compartiremos experiencias e ideas, opiniones y proyectos.</p>\n<p style=\"text-align: center\">La cita es el <strong><span style=\"color: #ff0000\">s\u00e1bado </span>29 de Octubre a las <span style=\"color: #ff0000\">12:00</span> horas junto al <span style=\"color: #ff0000\">Metro de Montecarmelo</span></strong>.<br />\n<em>All\u00ed nos vemos!!</em></p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>[cetsEmbedGmap src=http://maps.google.es/maps?hl=es&amp;ll=40.505422,-3.695387&amp;spn=0.003557,0.013733&amp;vpsrc=6&amp;hnear=Montecarmelo&amp;t=m&amp;z=17 width=400 height=224 marginwidth=0 marginheight=0 frameborder=0 scrolling=no] Este fin de semana se celebrar\u00e1 la tercera asamblea de distrito de Fuencarral-El Pardo, por lo que nuestra reuni\u00f3n habitual se traslada a Montecarmelo cancel\u00e1ndose la asamblea del domingo.\u00a0Concretamente en la Plaza &hellip; <a href=\"https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?p=1026\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 190,
    "featured_media": 0,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "closed",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [
      25,
      27
    ],
    "tags": [],
    "jetpack_featured_media_url": "",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/1026"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/post"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/190"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=1026"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 3,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/1026/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 1029,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/1026/revisions/1029"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=1026"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcategories&post=1026"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Ftags&post=1026"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 1021,
    "date": "2011-10-21T21:41:27",
    "date_gmt": "2011-10-21T19:41:27",
    "guid": {
      "rendered": "http://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?p=1021"
    },
    "modified": "2011-10-28T14:22:22",
    "modified_gmt": "2011-10-28T12:22:22",
    "slug": "asamblea-domingo-23-octubre",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?p=1021",
    "title": {
      "rendered": "Asamblea domingo 23 octubre"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p style=\"text-align: center\">[cetsEmbedGmap src=http://maps.google.es/maps?q=metro+las+tablas&amp;oe=utf-8&amp;client=firefox-a&amp;channel=np&amp;ie=UTF8&amp;hl=es&amp;ll=40.508187,-3.671837&amp;spn=0.007309,0.017123&amp;z=15&amp; width=400 height=224 marginwidth=0 marginheight=0 frameborder=0 scrolling=no]</p>\n<p style=\"text-align: center\">Se convoca a la Asamblea Popular de Las Tablas-Sanchinarro el <strong>domingo 23</strong><br />\na las <strong>11:30 horas</strong> con el siguiente Orden del d\u00eda:</p>\n<p>1.- Breve explicaci\u00f3n de los signos asamblearios (5 minutos)<br />\n2.- Debate de la Ocupaci\u00f3n de Hotel Madrid (25 minutos)<br />\n3.- Explicaci\u00f3n y debate del Sistema Electoral Espa\u00f1ol (55 minutos)<br />\n4.- Otros. Preguntas y sugerencias (35 minutos)</p>\n<p>Fin Asamblea 13:30 horas</p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>[cetsEmbedGmap src=http://maps.google.es/maps?q=metro+las+tablas&amp;oe=utf-8&amp;client=firefox-a&amp;channel=np&amp;ie=UTF8&amp;hl=es&amp;ll=40.508187,-3.671837&amp;spn=0.007309,0.017123&amp;z=15&amp; width=400 height=224 marginwidth=0 marginheight=0 frameborder=0 scrolling=no] Se convoca a la Asamblea Popular de Las Tablas-Sanchinarro el domingo 23 a las 11:30 horas con el siguiente Orden del d\u00eda: 1.- Breve explicaci\u00f3n de los signos asamblearios (5 minutos) 2.- &hellip; <a href=\"https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?p=1021\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 190,
    "featured_media": 0,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "closed",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [
      25,
      26
    ],
    "tags": [],
    "jetpack_featured_media_url": "",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/1021"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/post"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/190"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=1021"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 3,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/1021/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 1024,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/1021/revisions/1024"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=1021"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcategories&post=1021"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Ftags&post=1021"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 1010,
    "date": "2011-10-15T09:29:25",
    "date_gmt": "2011-10-15T07:29:25",
    "guid": {
      "rendered": "http://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?p=1010"
    },
    "modified": "2011-10-20T23:59:39",
    "modified_gmt": "2011-10-20T21:59:39",
    "slug": "este-domingo-no-puedes-faltar",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?p=1010",
    "title": {
      "rendered": "Este Domingo no puedes faltar"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p style=\"text-align: center\">[cetsEmbedGmap src=http://maps.google.es/maps?q=metro+las+tablas&amp;oe=utf-8&amp;client=firefox-a&amp;channel=np&amp;ie=UTF8&amp;hl=es&amp;ll=40.508187,-3.671837&amp;spn=0.007309,0.017123&amp;z=15&amp; width=400 height=224 marginwidth=0 marginheight=0 frameborder=0 scrolling=no]</p>\n<p style=\"text-align: center\">Comparte tus sensaciones del 15 de Octubre y si te lo perdiste, ac\u00e9rcate a escuchar de primera mano c\u00f3mo fue y qu\u00e9 pas\u00f3. En la segunda parte de la asamblea -y coincidiendo con el D\u00eda Mundial de la Alimentaci\u00f3n- seguiremos profundizando en el tema del consumo agroecol\u00f3gico.</p>\n<p style=\"text-align: center\">Ma\u00f1ana <strong>Domingo 16 de Octubre</strong> a las <span style=\"color: #ff0000\">11:30 horas</span> junto al <strong>metro de Las Tablas</strong> tienes una cita.</p>\n<p style=\"text-align: center\"><em>\u00a1Te esperamos!</em></p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>[cetsEmbedGmap src=http://maps.google.es/maps?q=metro+las+tablas&amp;oe=utf-8&amp;client=firefox-a&amp;channel=np&amp;ie=UTF8&amp;hl=es&amp;ll=40.508187,-3.671837&amp;spn=0.007309,0.017123&amp;z=15&amp; width=400 height=224 marginwidth=0 marginheight=0 frameborder=0 scrolling=no] Comparte tus sensaciones del 15 de Octubre y si te lo perdiste, ac\u00e9rcate a escuchar de primera mano c\u00f3mo fue y qu\u00e9 pas\u00f3. En la segunda parte de la asamblea -y coincidiendo &hellip; <a href=\"https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?p=1010\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 190,
    "featured_media": 0,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "closed",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [
      25,
      26
    ],
    "tags": [],
    "jetpack_featured_media_url": "",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/1010"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/post"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/190"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=1010"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 3,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/1010/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 1017,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/1010/revisions/1017"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=1010"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcategories&post=1010"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Ftags&post=1010"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 978,
    "date": "2011-10-12T01:14:37",
    "date_gmt": "2011-10-11T23:14:37",
    "guid": {
      "rendered": "http://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?p=978"
    },
    "modified": "2011-10-16T00:16:36",
    "modified_gmt": "2011-10-15T22:16:36",
    "slug": "sal-a-la-calle-crea-otro-mundo",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?p=978",
    "title": {
      "rendered": "Es hora de que nos unamos. Es hora de que nos escuchen."
    },
    "content": {
      "rendered": "<p><img class=\"aligncenter\" src=\"http://madrilonia.org/wp-content/uploads/2011/10/banner2.png\" alt=\"\" width=\"503\" height=\"85\" /></p>\n<p>Porque est\u00e1s hart@. Porque quieres trabajo, no caridad. Porque te est\u00e1n explotando. Porque tendr\u00e1s que cerrar tu negocio. Porque no estudias para esto. Porque la salud no es un negocio. Porque la educaci\u00f3n es la mejor inversi\u00f3n. Porque una familia necesita una casa. Porque la Banca siempre gana. Porque tu pensi\u00f3n no es millonaria. Porque los ricos no contribuyen. Porque viniste para mejorar tu vida. Porque usar\u00e1n tu sed para forrarse. Porque robaron tus sue\u00f1os. Porque la dignidad no se compra. Porque queremos recuperar nuestra soberan\u00eda. Porque un sistema injusto no se sostiene.</p>\n<p><strong>\u00a1Esto no funciona! \u00a1Sal a la calle! \u00a1Crea otro mundo!</strong> <!--more--></p>\n<p><strong>Preparativos</strong></p>\n<ul>\n<li>Mi\u00e9rcoles, 12. 11:00 horas en el Parque de la Vaguada para taller de pancartas del Distrito 8.</li>\n<li><span style=\"color: #ff0000\">Mi\u00e9rcoles, 12. 12:30 horas junto al metro Las Tablas para reparto de propaganda.</span></li>\n<li><span style=\"color: #ff0000\">Jueves, 13. 19:00 horas junto al metro Las Tablas para reparto de propaganda.</span></li>\n</ul>\n<p><strong>Horarios</strong></p>\n<ul>\n<li>15:00/15:15 Metro Las Tablas <span style=\"color: #ff0000\">(punto de encuentro asamblea Las Tablas-Sanchinarro)</span></li>\n<li>15:30 Salida de la columna norte de Plaza de Castilla</li>\n<li>15:30 And\u00e9n metro Tres Olivos <span style=\"color: #ff0000\">(punto de encuentro con barrios del distrito)</span></li>\n<li>16:00 Cuatro Caminos <span style=\"color: #ff0000\">(lugar de inicio consensuado por los barrios del distrito)</span></li>\n<li>16:30 Nuevos Ministerios</li>\n<li>17:30 Plaza de Col\u00f3n</li>\n<li>18:00 Cibeles <span style=\"color: #ff0000\">(punto de encuentro alternativo asamblea: junto a la Casa de Am\u00e9rica)</span></li>\n<li>20:00 Puerta del Sol</li>\n<li>22:00 Asamblea</li>\n</ul>\n<p><strong>V\u00eddeos</strong><br />\n<iframe width='300' height='182' src='//www.youtube.com/embed/4y3X2VFruLM?autoplay=0&loop=0&rel=0' frameborder='0' allowfullscreen></iframe> <iframe width='300' height='182' src='//www.youtube.com/embed/a_8FEwTNSgk?autoplay=0&loop=0&rel=0' frameborder='0' allowfullscreen></iframe><br />\n<iframe width='300' height='182' src='//www.youtube.com/embed/ACXuqRPkmsw?autoplay=0&loop=0&rel=0' frameborder='0' allowfullscreen></iframe> <iframe width='300' height='182' src='//www.youtube.com/embed/Kc_qgHWJgFY?autoplay=0&loop=0&rel=0' frameborder='0' allowfullscreen></iframe></p>\n<p><strong>Enlaces de inter\u00e9s</strong><br />\n<a href=\"http://madrid.tomalosbarrios.net/2011/10/10/marchas-15-de-octubre/\" target=\"_blank\">Horarios y puntos de encuentro para las marchas</a><br />\n<a href=\"http://madrid.democraciarealya.es/2011/10/11/materiales-para-la-difusion-del-15o/\" target=\"_blank\">Materiales para la difusi\u00f3n del 15O</a><br />\n<a href=\"http://madrilonia.org/?p=5982\" target=\"_blank\">15 razones para seguir indignados</a><br />\n<a href=\"http://madrilonia.org/?p=6028\" target=\"_blank\">Carteles del mundo convocando al 15O</a><br />\n<a href=\"http://madrilonia.org/?p=5925\" target=\"_blank\">Kit para que el 15 de octubre sea un \u00e9xito</a><br />\n<a href=\"http://madrilonia.org/?p=5932\" target=\"_blank\">El 15 de Octubre los pueblos del mundo nos unimos en la lucha</a><br />\n<a href=\"http://madrilonia.org/?p=5852\" target=\"_blank\">15 de octubre \u2013 Unidos por un cambio global</a></p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>Porque est\u00e1s hart@. Porque quieres trabajo, no caridad. Porque te est\u00e1n explotando. Porque tendr\u00e1s que cerrar tu negocio. Porque no estudias para esto. Porque la salud no es un negocio. Porque la educaci\u00f3n es la mejor inversi\u00f3n. Porque una familia &hellip; <a href=\"https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?p=978\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 190,
    "featured_media": 0,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "closed",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [
      25,
      26
    ],
    "tags": [
      49
    ],
    "jetpack_featured_media_url": "",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/978"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/post"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/190"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=978"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 25,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/978/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 983,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/978/revisions/983"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=978"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcategories&post=978"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Ftags&post=978"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 961,
    "date": "2011-10-07T03:24:09",
    "date_gmt": "2011-10-07T01:24:09",
    "guid": {
      "rendered": "http://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?p=961"
    },
    "modified": "2011-10-10T10:37:02",
    "modified_gmt": "2011-10-10T08:37:02",
    "slug": "nueva-asamblea-este-domingo",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?p=961",
    "title": {
      "rendered": "Nueva asamblea este Domingo"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p style=\"text-align: center\">[cetsEmbedGmap src=http://maps.google.es/maps?q=metro+las+tablas&amp;oe=utf-8&amp;client=firefox-a&amp;channel=np&amp;ie=UTF8&amp;hl=es&amp;ll=40.508187,-3.671837&amp;spn=0.007309,0.017123&amp;z=15&amp; width=400 height=224 marginwidth=0 marginheight=0 frameborder=0 scrolling=no]</p>\n<p style=\"text-align: center\">Act\u00edvate y act\u00faa para despedir la semana en condiciones. Acude con nosotrxs a una nueva asamblea popular del movimiento 15M. El <strong>Domingo 9 de Octubre</strong> junto al <strong>metro de Las Tablas</strong> podr\u00e1s transformar la indignaci\u00f3n en ganas de constru\u00edr algo alternativo, algo mejor.<br />\nEsta semana la reuni\u00f3n comenzar\u00e1 a las<span style=\"color: #ff0000\"> 11:30 horas</span>, finalizando dos horas mas tarde. Da el primer paso de un camino necesario, comparte junto a otrxs vecinos de Las Tablas y Sanchinarro la ilusi\u00f3n por el cambio.</p>\n<p style=\"text-align: center\"><em>\u00a1Te esperamos!</em><br />\n<!--more--><br />\nEste es el orden del d\u00eda:</p>\n<ul>\n<li>Grupos de trabajo conjuntos a nivel distrito Fuencarral &#8211; El Pardo. Enumeraci\u00f3n y recogida de voluntarixs.</li>\n<li>Documento Educaci\u00f3n. Aprobaci\u00f3n/retoques, planificaci\u00f3n de reparto.</li>\n<li>Manifestaci\u00f3n 15 de Octubre. Presentaci\u00f3n y planificaci\u00f3n de propaganda.</li>\n<li>Charla sobre consumo biol\u00f3gico y responsable.</li>\n</ul>\n<p><span style=\"color: #008000\">Se har\u00e1 entrega de las camisetas por la Educaci\u00f3n P\u00fablica encargadas con anterioridad.</span></p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>[cetsEmbedGmap src=http://maps.google.es/maps?q=metro+las+tablas&amp;oe=utf-8&amp;client=firefox-a&amp;channel=np&amp;ie=UTF8&amp;hl=es&amp;ll=40.508187,-3.671837&amp;spn=0.007309,0.017123&amp;z=15&amp; width=400 height=224 marginwidth=0 marginheight=0 frameborder=0 scrolling=no] Act\u00edvate y act\u00faa para despedir la semana en condiciones. Acude con nosotrxs a una nueva asamblea popular del movimiento 15M. El Domingo 9 de Octubre junto al metro de Las Tablas podr\u00e1s &hellip; <a href=\"https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?p=961\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 190,
    "featured_media": 0,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "closed",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [
      25,
      26
    ],
    "tags": [],
    "jetpack_featured_media_url": "",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/961"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/post"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/190"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=961"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 7,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/961/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 967,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/961/revisions/967"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=961"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcategories&post=961"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Ftags&post=961"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 953,
    "date": "2011-10-04T23:55:34",
    "date_gmt": "2011-10-04T21:55:34",
    "guid": {
      "rendered": "http://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?p=953"
    },
    "modified": "2011-10-10T10:37:08",
    "modified_gmt": "2011-10-10T08:37:08",
    "slug": "manifestacion-contra-la-privatizacion-del-cyii",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?p=953",
    "title": {
      "rendered": "Manifestaci\u00f3n contra la privatizaci\u00f3n del CYII"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p><img class=\"aligncenter\" src=\"http://www.plataformacontralaprivatizaciondelcyii.org/xIMAGENES/cartelmani8octubre2011.jpg\" alt=\"\" width=\"450\" height=\"318\" /></p>\n<p style=\"text-align: center\">Os recordamos que este <strong>S\u00e1bado, 8 de Octubre, a las 18h</strong>., estamos convocad@s por la <a href=\"http://www.plataformacontralaprivatizaciondelcyii.org/\" target=\"_blank\">Plataforma contra la privatizaci\u00f3n del Canal de Isabel II</a>, para protestar contra la privatizaci\u00f3n de un servicio p\u00fablico esencial como es el agua. Un agua que es de todas las personas que vivimos en Madrid.</p>\n<p style=\"text-align: center\">La manifestaci\u00f3n saldr\u00e1 desde las oficinas del CYII, en la <strong>Calle Santa Engracia, 125</strong> (metro Rios Rosas), pasar\u00e1 por la Calle de Eloy Gonzalo para llegar a la Glorieta de Quevedo y desde all\u00ed hac\u00eda abajo por la Calle San Bernardo.<br />\n\u00a1Basta ya de hacer negocio con los recursos p\u00fablicos! \u00a1Tod@s a la manifestaci\u00f3n!</p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>Os recordamos que este S\u00e1bado, 8 de Octubre, a las 18h., estamos convocad@s por la Plataforma contra la privatizaci\u00f3n del Canal de Isabel II, para protestar contra la privatizaci\u00f3n de un servicio p\u00fablico esencial como es el agua. Un agua &hellip; <a href=\"https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?p=953\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 190,
    "featured_media": 0,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "closed",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [
      1
    ],
    "tags": [
      48
    ],
    "jetpack_featured_media_url": "",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/953"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/post"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/190"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=953"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 3,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/953/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 955,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/953/revisions/955"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=953"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcategories&post=953"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Ftags&post=953"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 941,
    "date": "2011-10-04T13:24:05",
    "date_gmt": "2011-10-04T11:24:05",
    "guid": {
      "rendered": "http://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/08/15oct.jpg"
    },
    "modified": "2011-10-04T13:24:05",
    "modified_gmt": "2011-10-04T11:24:05",
    "slug": "15oct",
    "status": "inherit",
    "type": "attachment",
    "link": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?attachment_id=941",
    "title": {
      "rendered": "15oct"
    },
    "author": 190,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "description": {
      "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/08/15oct.jpg'><img width=\"300\" height=\"300\" src=\"https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/08/15oct-300x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/08/15oct-300x300.jpg 300w, https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/08/15oct-150x150.jpg 150w, https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/08/15oct.jpg 719w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
    },
    "caption": {
      "rendered": ""
    },
    "alt_text": "",
    "media_type": "image",
    "mime_type": "image/jpeg",
    "media_details": {
      "width": "719",
      "height": "719",
      "hwstring_small": "height='96' width='96'",
      "file": "2011/08/15oct.jpg",
      "sizes": {
        "thumbnail": {
          "file": "15oct-150x150.jpg",
          "width": "150",
          "height": "150",
          "source_url": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/08/15oct-150x150.jpg"
        },
        "medium": {
          "file": "15oct-300x300.jpg",
          "width": "300",
          "height": "300",
          "source_url": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/08/15oct-300x300.jpg"
        },
        "post-thumbnail": {
          "file": "15oct-719x198.jpg",
          "width": "719",
          "height": "198",
          "source_url": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/08/15oct-719x198.jpg"
        },
        "full": {
          "file": "15oct.jpg",
          "width": 719,
          "height": 719,
          "mime_type": "image/jpeg",
          "source_url": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/08/15oct.jpg"
        }
      },
      "image_meta": {
        "aperture": "0",
        "credit": "",
        "camera": "",
        "caption": "",
        "created_timestamp": "0",
        "copyright": "",
        "focal_length": "0",
        "iso": "0",
        "shutter_speed": "0",
        "title": ""
      }
    },
    "post": 107,
    "source_url": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/08/15oct.jpg",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media/941"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/attachment"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/190"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=941"
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 934,
    "date": "2011-09-29T02:46:44",
    "date_gmt": "2011-09-29T00:46:44",
    "guid": {
      "rendered": "http://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/09/15M_1web.jpg"
    },
    "modified": "2011-09-29T02:46:44",
    "modified_gmt": "2011-09-29T00:46:44",
    "slug": "15m_1web",
    "status": "inherit",
    "type": "attachment",
    "link": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?attachment_id=934",
    "title": {
      "rendered": "15M_1web"
    },
    "author": 190,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "description": {
      "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/09/15M_1web.jpg'><img width=\"211\" height=\"300\" src=\"https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/09/15M_1web-211x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/09/15M_1web-211x300.jpg 211w, https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/09/15M_1web.jpg 595w\" sizes=\"(max-width: 211px) 100vw, 211px\" /></a></p>\n"
    },
    "caption": {
      "rendered": "<p>Pulsa para ampliar el cartel <a href=\"https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?attachment_id=934\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n"
    },
    "alt_text": "",
    "media_type": "image",
    "mime_type": "image/jpeg",
    "media_details": {
      "width": "595",
      "height": "842",
      "hwstring_small": "height='96' width='67'",
      "file": "2011/09/15M_1web.jpg",
      "sizes": {
        "thumbnail": {
          "file": "15M_1web-150x150.jpg",
          "width": "150",
          "height": "150",
          "source_url": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/09/15M_1web-150x150.jpg"
        },
        "medium": {
          "file": "15M_1web-211x300.jpg",
          "width": "211",
          "height": "300",
          "source_url": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/09/15M_1web-211x300.jpg"
        },
        "post-thumbnail": {
          "file": "15M_1web-595x198.jpg",
          "width": "595",
          "height": "198",
          "source_url": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/09/15M_1web-595x198.jpg"
        },
        "full": {
          "file": "15M_1web.jpg",
          "width": 595,
          "height": 842,
          "mime_type": "image/jpeg",
          "source_url": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/09/15M_1web.jpg"
        }
      },
      "image_meta": {
        "aperture": "0",
        "credit": "",
        "camera": "",
        "caption": "",
        "created_timestamp": "0",
        "copyright": "",
        "focal_length": "0",
        "iso": "0",
        "shutter_speed": "0",
        "title": ""
      }
    },
    "post": 930,
    "source_url": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/09/15M_1web.jpg",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media/934"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/attachment"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/190"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=934"
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 930,
    "date": "2011-09-29T02:47:52",
    "date_gmt": "2011-09-29T00:47:52",
    "guid": {
      "rendered": "http://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?p=930"
    },
    "modified": "2011-10-04T13:18:31",
    "modified_gmt": "2011-10-04T11:18:31",
    "slug": "nos-vamos-a-tres-olivos",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?p=930",
    "title": {
      "rendered": "Nos vamos a Tres Olivos"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p><a href=\"http://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/09/15M_1web.jpg\"><img class=\"size-medium wp-image-934 aligncenter\" src=\"http://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/09/15M_1web-211x300.jpg\" alt=\"\" width=\"211\" height=\"300\" srcset=\"https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/09/15M_1web-211x300.jpg 211w, https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/09/15M_1web.jpg 595w\" sizes=\"(max-width: 211px) 100vw, 211px\" /></a></p>\n<p style=\"text-align: center\">Este fin de semana se celebrar\u00e1 la segunda asamblea del 15M en el distrito de Fuencarral-El Pardo, por lo que nuestra reuni\u00f3n habitual <span style=\"color: #ff0000\">se traslada</span> a Tres Olivos. Concretamente al Parque de Fuencarral, en donde los cuatro asambleas indignadas compartiremos experiencias e ideas, opiniones y proyectos.<br />\nLa cita es el <strong>s\u00e1bado 1 de Octubre</strong> a las <strong>11:30 horas</strong> junto al <strong>metro de Tres Olivos</strong>, para dirigirnos a la Plaza del Mirador.</p>\n<p><!--more--></p>\n<p style=\"text-align: center\">[cetsEmbedGmap src=http://maps.google.es/maps?q=parque+de+fuencarral&amp;hl=es&amp;ll=40.500437,-3.687243&amp;spn=0.007098,0.01929&amp;sll=40.501922,-3.684754&amp;sspn=0.014195,0.038581&amp;vpsrc=6&amp;t=m&amp;z=16 width=400 height=300 marginwidth=0 marginheight=0 frameborder=0 scrolling=no]</p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>Este fin de semana se celebrar\u00e1 la segunda asamblea del 15M en el distrito de Fuencarral-El Pardo, por lo que nuestra reuni\u00f3n habitual se traslada a Tres Olivos. Concretamente al Parque de Fuencarral, en donde los cuatro asambleas indignadas compartiremos &hellip; <a href=\"https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?p=930\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 190,
    "featured_media": 0,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "closed",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [
      25,
      27
    ],
    "tags": [],
    "jetpack_featured_media_url": "",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/930"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/post"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/190"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=930"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 7,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/930/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 937,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/930/revisions/937"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=930"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcategories&post=930"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Ftags&post=930"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 924,
    "date": "2011-09-27T15:26:09",
    "date_gmt": "2011-09-27T13:26:09",
    "guid": {
      "rendered": "http://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?p=924"
    },
    "modified": "2011-10-04T13:18:20",
    "modified_gmt": "2011-10-04T11:18:20",
    "slug": "absolucion-para-lxs-detenidxs",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?p=924",
    "title": {
      "rendered": "Absoluci\u00f3n para lxs detenidxs en 2006"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p><img class=\"aligncenter\" src=\"https://n-1.cc/mod/file/thumbnail.php?file_guid=752629&amp;size=large\" alt=\"\" width=\"400\" height=\"283\" /><br />\nLa Asamblea de Las Tablas y Sanchinarro tras la exposici\u00f3n del caso, acord\u00f3 por unanimidad <span style=\"color: #ff0000\">apoyar y convocar</span> la manifestaci\u00f3n que el <strong>s\u00e1bado 1 de Octubre</strong> recorrer\u00e1 <strong>a las 18:00 horas</strong> el centro de Madrid. <strong>Desde la Plaza del 2 de Mayo hasta la Plaza de Lavapi\u00e9s</strong> reivinidcaremos la absoluci\u00f3n de las 9 personas detenidas hace 5 a\u00f1os durante las sentadas por una vivienda digna. <!--more--></p>\n<p><span style=\"text-decoration: underline\">Convocatorias previstas:</span></p>\n<ul>\n<li>Presentaci\u00f3n del c\u00f3mic &#171;6 a\u00f1os. Una historia real&#187;. Mi\u00e9rcoles 28 Septiembre, 19:30 horas en la librer\u00eda Traficantes de Sue\u00f1os (C/Embajadores, 35 Local 6). <a href=\"http://www.traficantes.net/index.php/libreria/noticias/Presentacion-del-comic-6-anos.-Una-historia-real-en-apoyo-a-l-s-detenid-s-por-luchar-por-una-vivienda-digna\" target=\"_blank\">M\u00e1s informaci\u00f3n</a></li>\n<li>Jornada de Apoyo. Diversas actividades. S\u00e1bado 1 Octubre, de 12:00 a 23:00 horas en el Centro Social Autogestionado La Tabacalera (C/Embajadores, 44). <a href=\"http://www.detenidosporunavivienda.org//wp-content/gallery/imagenesdeentradas/20111001_carteljornada.png\" target=\"_blank\">M\u00e1s informaci\u00f3n\u00a0</a></li>\n<li><strong>Manifestaci\u00f3n por la Absoluci\u00f3n de lxs detenidxs. S\u00e1bado 1 de Octubre, 18:00 horas de Pza. 2 de Mayo a Pza. Lavapi\u00e9s.</strong></li>\n<li>Concentraci\u00f3n frente a los Juzgados. Lunes 3 de Octubre, de 09:00 a 12:00 horas ante los juzgados (C/Juli\u00e1n Camarillo, 11. Metro Garc\u00eda Noblejas). <a href=\"http://www.detenidosporunavivienda.org/?p=245\" target=\"_blank\">M\u00e1s informaci\u00f3n</a></li>\n<li>Concentraci\u00f3n frente a los Juzgados. Martes 4 de Octubre, de 09:00 a 12:00 horas ante los juzgados (C/Juli\u00e1n Camarillo, 11. Metro Garc\u00eda Noblejas). <a href=\"http://www.detenidosporunavivienda.org/?p=245\" target=\"_blank\">M\u00e1s informaci\u00f3n</a></li>\n</ul>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>La Asamblea de Las Tablas y Sanchinarro tras la exposici\u00f3n del caso, acord\u00f3 por unanimidad apoyar y convocar la manifestaci\u00f3n que el s\u00e1bado 1 de Octubre recorrer\u00e1 a las 18:00 horas el centro de Madrid. Desde la Plaza del 2 &hellip; <a href=\"https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?p=924\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 190,
    "featured_media": 0,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "closed",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [
      25,
      26
    ],
    "tags": [],
    "jetpack_featured_media_url": "",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/924"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/post"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/190"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=924"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 6,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/924/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 926,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/924/revisions/926"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=924"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcategories&post=924"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Ftags&post=924"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 899,
    "date": "2011-09-20T16:10:36",
    "date_gmt": "2011-09-20T14:10:36",
    "guid": {
      "rendered": "http://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/09/CARTEL-dinA4-IMPRE.jpg"
    },
    "modified": "2011-09-20T16:10:36",
    "modified_gmt": "2011-09-20T14:10:36",
    "slug": "cartel-dina4-impre",
    "status": "inherit",
    "type": "attachment",
    "link": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?attachment_id=899",
    "title": {
      "rendered": "CARTEL-dinA4-IMPRE"
    },
    "author": 190,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "description": {
      "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/09/CARTEL-dinA4-IMPRE.jpg'><img width=\"213\" height=\"300\" src=\"https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/09/CARTEL-dinA4-IMPRE-213x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/09/CARTEL-dinA4-IMPRE-213x300.jpg 213w, https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/09/CARTEL-dinA4-IMPRE-728x1024.jpg 728w\" sizes=\"(max-width: 213px) 100vw, 213px\" /></a></p>\n"
    },
    "caption": {
      "rendered": ""
    },
    "alt_text": "",
    "media_type": "image",
    "mime_type": "image/jpeg",
    "media_details": {
      "width": "2433",
      "height": "3419",
      "hwstring_small": "height='96' width='68'",
      "file": "2011/09/CARTEL-dinA4-IMPRE.jpg",
      "sizes": {
        "thumbnail": {
          "file": "CARTEL-dinA4-IMPRE-150x150.jpg",
          "width": "150",
          "height": "150",
          "source_url": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/09/CARTEL-dinA4-IMPRE-150x150.jpg"
        },
        "medium": {
          "file": "CARTEL-dinA4-IMPRE-213x300.jpg",
          "width": "213",
          "height": "300",
          "source_url": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/09/CARTEL-dinA4-IMPRE-213x300.jpg"
        },
        "large": {
          "file": "CARTEL-dinA4-IMPRE-728x1024.jpg",
          "width": "728",
          "height": "1024",
          "source_url": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/09/CARTEL-dinA4-IMPRE-728x1024.jpg"
        },
        "post-thumbnail": {
          "file": "CARTEL-dinA4-IMPRE-940x198.jpg",
          "width": "940",
          "height": "198",
          "source_url": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/09/CARTEL-dinA4-IMPRE-940x198.jpg"
        },
        "full": {
          "file": "CARTEL-dinA4-IMPRE.jpg",
          "width": 2433,
          "height": 3419,
          "mime_type": "image/jpeg",
          "source_url": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/09/CARTEL-dinA4-IMPRE.jpg"
        }
      },
      "image_meta": {
        "aperture": "0",
        "credit": "",
        "camera": "",
        "caption": "",
        "created_timestamp": "0",
        "copyright": "",
        "focal_length": "0",
        "iso": "0",
        "shutter_speed": "0",
        "title": ""
      }
    },
    "post": 891,
    "source_url": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/09/CARTEL-dinA4-IMPRE.jpg",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media/899"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/attachment"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/190"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=899"
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 896,
    "date": "2011-09-20T16:01:05",
    "date_gmt": "2011-09-20T14:01:05",
    "guid": {
      "rendered": "http://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/09/festicabe.jpg"
    },
    "modified": "2011-09-20T16:01:05",
    "modified_gmt": "2011-09-20T14:01:05",
    "slug": "festicabe",
    "status": "inherit",
    "type": "attachment",
    "link": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?attachment_id=896",
    "title": {
      "rendered": "festicabe"
    },
    "author": 190,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "description": {
      "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/09/festicabe.jpg'><img width=\"300\" height=\"103\" src=\"https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/09/festicabe-300x103.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/09/festicabe-300x103.jpg 300w, https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/09/festicabe.jpg 500w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
    },
    "caption": {
      "rendered": ""
    },
    "alt_text": "",
    "media_type": "image",
    "mime_type": "image/jpeg",
    "media_details": {
      "width": "500",
      "height": "173",
      "hwstring_small": "height='44' width='128'",
      "file": "2011/09/festicabe.jpg",
      "sizes": {
        "thumbnail": {
          "file": "festicabe-150x150.jpg",
          "width": "150",
          "height": "150",
          "source_url": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/09/festicabe-150x150.jpg"
        },
        "medium": {
          "file": "festicabe-300x103.jpg",
          "width": "300",
          "height": "103",
          "source_url": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/09/festicabe-300x103.jpg"
        },
        "full": {
          "file": "festicabe.jpg",
          "width": 500,
          "height": 173,
          "mime_type": "image/jpeg",
          "source_url": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/09/festicabe.jpg"
        }
      },
      "image_meta": {
        "aperture": "0",
        "credit": "",
        "camera": "",
        "caption": "",
        "created_timestamp": "0",
        "copyright": "",
        "focal_length": "0",
        "iso": "0",
        "shutter_speed": "0",
        "title": ""
      }
    },
    "post": 891,
    "source_url": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/09/festicabe.jpg",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media/896"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/attachment"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/190"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=896"
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 891,
    "date": "2011-09-20T15:49:25",
    "date_gmt": "2011-09-20T13:49:25",
    "guid": {
      "rendered": "http://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?p=891"
    },
    "modified": "2011-09-26T16:22:10",
    "modified_gmt": "2011-09-26T14:22:10",
    "slug": "festival-15m-en-nuestro-distrito",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?p=891",
    "title": {
      "rendered": "Festival 15M en nuestro Distrito"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p><img class=\"aligncenter size-full wp-image-896\" src=\"http://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/09/festicabe.jpg\" alt=\"\" width=\"500\" height=\"173\" srcset=\"https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/09/festicabe.jpg 500w, https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/09/festicabe-300x103.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" /><br />\nTras muchas semanas de preparaci\u00f3n, muchas reuniones e infinitos quebraderos de cabeza os presentamos el festival que se celebrar\u00e1 en el Parque de La Vaguada los d\u00edas 24 y 25 de Septiembre.<!--more--></p>\n<div id=\"attachment_899\" style=\"width: 496px\" class=\"wp-caption aligncenter\"><a href=\"http://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/09/CARTEL-dinA4-IMPRE.jpg\" target=\"_blank\"><img aria-describedby=\"caption-attachment-899\" class=\"size-full wp-image-899 \" src=\"http://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/09/CARTEL-dinA4-IMPRE.jpg\" alt=\"\" width=\"486\" height=\"684\" srcset=\"https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/09/CARTEL-dinA4-IMPRE.jpg 2433w, https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/09/CARTEL-dinA4-IMPRE-213x300.jpg 213w, https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/09/CARTEL-dinA4-IMPRE-728x1024.jpg 728w\" sizes=\"(max-width: 486px) 100vw, 486px\" /></a><p id=\"caption-attachment-899\" class=\"wp-caption-text\">Pincha para ampliar la imagen</p></div>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>Tras muchas semanas de preparaci\u00f3n, muchas reuniones e infinitos quebraderos de cabeza os presentamos el festival que se celebrar\u00e1 en el Parque de La Vaguada los d\u00edas 24 y 25 de Septiembre.</p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 190,
    "featured_media": 0,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "closed",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [
      27
    ],
    "tags": [],
    "jetpack_featured_media_url": "",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/891"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/post"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/190"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=891"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 11,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/891/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 919,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/891/revisions/919"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=891"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcategories&post=891"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Ftags&post=891"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 881,
    "date": "2011-09-18T19:42:11",
    "date_gmt": "2011-09-18T17:42:11",
    "guid": {
      "rendered": "http://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?p=881"
    },
    "modified": "2011-09-20T14:13:14",
    "modified_gmt": "2011-09-20T12:13:14",
    "slug": "este-domingo-como-viene-siendo-habitual-ya-sabes",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?p=881",
    "title": {
      "rendered": "Este Domingo, como viene siendo habitual, ya sabes&#8230;"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p style=\"text-align: center\">[cetsEmbedGmap src=http://maps.google.es/maps?q=metro+las+tablas&amp;oe=utf-8&amp;client=firefox-a&amp;channel=np&amp;ie=UTF8&amp;hl=es&amp;ll=40.508187,-3.671837&amp;spn=0.007309,0.017123&amp;z=15&amp; width=400 height=224 marginwidth=0 marginheight=0 frameborder=0 scrolling=no]</p>\n<p>Para esta Asamblea no te olvides de traer tu mente abierta y tu mochila descargada de prejuicios. Informaci\u00f3n, formaci\u00f3n y opini\u00f3n ocupar\u00e1n las dos horas previstas.. El orden de d\u00eda ser\u00e1 el siguiente:<!--more--></p>\n<ul>\n<li>Fiestas del Barrio del Pilar.</li>\n<li>Comunicado sobre Educaci\u00f3n para entregar a los Colegios del Barrio.</li>\n<li>Carrera Popular organizada por <em>Astamon</em> Asociacion de Empresarios y Comerciantes de Las Tablas y Montecarmelo.</li>\n<li>Debate sobre privatizaci\u00f3n de Servicios P\u00fablicos, Educadi\u00f3n y Sanidad.</li>\n</ul>\n<p>Invitad@ quedas a participar en nuestra reuni\u00f3n semanal, libre y horizontal. Ac\u00e9rcate y junto a otr@s vecin@s de Las Tablas y Sanchinarro dialoga, comparte, aprende, construye&#8230;</p>\n<p>Este <strong>Domingo, 18 de Septiembre,</strong> a las <strong>11:00 horas</strong> estaremos en los aleda\u00f1os de la estaci\u00f3n de <strong>metro de Las Tablas</strong>.<br />\n\u00a1<em>All\u00ed nos vemos</em>!</p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>[cetsEmbedGmap src=http://maps.google.es/maps?q=metro+las+tablas&amp;oe=utf-8&amp;client=firefox-a&amp;channel=np&amp;ie=UTF8&amp;hl=es&amp;ll=40.508187,-3.671837&amp;spn=0.007309,0.017123&amp;z=15&amp; width=400 height=224 marginwidth=0 marginheight=0 frameborder=0 scrolling=no] Para esta Asamblea no te olvides de traer tu mente abierta y tu mochila descargada de prejuicios. Informaci\u00f3n, formaci\u00f3n y opini\u00f3n ocupar\u00e1n las dos horas previstas.. El orden de d\u00eda ser\u00e1 el &hellip; <a href=\"https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?p=881\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 846,
    "featured_media": 0,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "closed",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [
      25,
      26
    ],
    "tags": [],
    "jetpack_featured_media_url": "",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/881"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/post"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/846"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=881"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 8,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/881/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 908,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/881/revisions/908"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=881"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcategories&post=881"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Ftags&post=881"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 880,
    "date": "2011-09-23T14:35:45",
    "date_gmt": "2011-09-23T12:35:45",
    "guid": {
      "rendered": "http://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?p=880"
    },
    "modified": "2011-09-26T16:21:49",
    "modified_gmt": "2011-09-26T14:21:49",
    "slug": "el-domingo-a-las-1200-tienes-una-cita",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?p=880",
    "title": {
      "rendered": "El Domingo a las 12:00 tienes una cita"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p style=\"text-align: center\">[cetsEmbedGmap src=http://maps.google.es/maps?q=metro+las+tablas&amp;oe=utf-8&amp;client=firefox-a&amp;channel=np&amp;ie=UTF8&amp;hl=es&amp;ll=40.508187,-3.671837&amp;spn=0.007309,0.017123&amp;z=15&amp; width=400 height=224 marginwidth=0 marginheight=0 frameborder=0 scrolling=no]<br />\nEste <strong>Domingo, 25 de Septiembre</strong> de 2011, te convocamos a una nueva Asamblea Popular de Las Tablas &#8211; Sanchinarro.</p>\n<p>A las <span style=\"color: #ff0000\">12:00 horas</span> junto al <strong>Metro de Las Tablas</strong>, aunque el tiempo o la autoridad no lo permitan.<!--more--></p>\n<p>El Orden del d\u00eda va a ser el siguiente:</p>\n<ul>\n<li>12:00-12:25 Explicaci\u00f3n de signos, reparto de tareas, lectura de conclusiones de la Asamblea anterior.</li>\n<li>12:25-13:00 Vivienda. Explicaci\u00f3n de la manifestaci\u00f3n del 25S y del caso de lxs detenidxs hace 5 a\u00f1os.</li>\n<li>13:00-14:00 Consumo responsable y debate.</li>\n</ul>\n<p>Tr\u00e1ete un bloc para tomar apuntes&#8230; Tr\u00e1ete a m\u00e1s vecinos&#8230; Tr\u00e1ete una silla&#8230; Pero por favor, \u00a1no faltes!</p>\n<p><em>Te esperamos.</em></p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>[cetsEmbedGmap src=http://maps.google.es/maps?q=metro+las+tablas&amp;oe=utf-8&amp;client=firefox-a&amp;channel=np&amp;ie=UTF8&amp;hl=es&amp;ll=40.508187,-3.671837&amp;spn=0.007309,0.017123&amp;z=15&amp; width=400 height=224 marginwidth=0 marginheight=0 frameborder=0 scrolling=no] Este Domingo, 25 de Septiembre de 2011, te convocamos a una nueva Asamblea Popular de Las Tablas &#8211; Sanchinarro. A las 12:00 horas junto al Metro de Las Tablas, aunque el tiempo &hellip; <a href=\"https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?p=880\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 190,
    "featured_media": 0,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "closed",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [
      25,
      26
    ],
    "tags": [],
    "jetpack_featured_media_url": "",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/880"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/post"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/190"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=880"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 5,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/880/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 918,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/880/revisions/918"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=880"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcategories&post=880"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Ftags&post=880"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 872,
    "date": "2011-09-13T22:44:44",
    "date_gmt": "2011-09-13T20:44:44",
    "guid": {
      "rendered": "http://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?p=872"
    },
    "modified": "2011-09-16T11:51:41",
    "modified_gmt": "2011-09-16T09:51:41",
    "slug": "toma-la-bolsa-antes-de-que-tomen-tu-vida",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?p=872",
    "title": {
      "rendered": "Toma la Bolsa antes de que tomen tu Vida"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p><img class=\"alignleft\" src=\"https://occupywallst.org/media/img/wallst-250.jpg\" alt=\"\" width=\"200\" height=\"303\" />Lxs presentes en la pasada asamblea de barrio acordamos unanimemente apoyar este S\u00e1bado 17 de Septiembre la jornada &#171;Toma la Bolsa&#187;, primera iniciativa que se realiza de forma coordinada a nivel internacional. Once horas de protesta, de accciones y de coloquios. Once horas de alternativa a este sistema que nos domina e indigna; a esta dictadura de los mercados financieros con la connivencia de nuestrxs representantes pol\u00edticxs.<br />\nEl impresionante listado de actividades est\u00e1 detallado <a href=\"http://madrid.tomalaplaza.net/2011/09/13/el-grupo-de-trabajo-de-economia-de-sol-%E2%80%9Ctoma-la-bolsa%E2%80%9D/\" target=\"_blank\">aqu\u00ed</a>.<br />\nNo dejes pasar la oportunidad de clamar contra lo injusto y reclamar nuestra dignidad robada.<br />\n<em>Difunde, acude y \u00a1disfruta!.</em></p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>Lxs presentes en la pasada asamblea de barrio acordamos unanimemente apoyar este S\u00e1bado 17 de Septiembre la jornada &#171;Toma la Bolsa&#187;, primera iniciativa que se realiza de forma coordinada a nivel internacional. Once horas de protesta, de accciones y de &hellip; <a href=\"https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?p=872\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 190,
    "featured_media": 0,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "closed",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [
      28
    ],
    "tags": [],
    "jetpack_featured_media_url": "",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/872"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/post"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/190"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=872"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 7,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/872/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 875,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/872/revisions/875"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=872"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcategories&post=872"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Ftags&post=872"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 855,
    "date": "2011-09-10T01:42:45",
    "date_gmt": "2011-09-09T23:42:45",
    "guid": {
      "rendered": "http://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?p=855"
    },
    "modified": "2011-09-11T21:58:18",
    "modified_gmt": "2011-09-11T19:58:18",
    "slug": "este-domingo-ya-sabes",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?p=855",
    "title": {
      "rendered": "Este Domingo ya sabes&#8230;"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p style=\"text-align: center\">[cetsEmbedGmap src=http://maps.google.es/maps?q=metro+las+tablas&amp;oe=utf-8&amp;client=firefox-a&amp;channel=np&amp;ie=UTF8&amp;hl=es&amp;ll=40.508187,-3.671837&amp;spn=0.007309,0.017123&amp;z=15&amp; width=400 height=224 marginwidth=0 marginheight=0 frameborder=0 scrolling=no]</p>\n<p style=\"text-align: center\">Para esta asamblea no te olvides de traer papel y bol\u00edgrafo porque los vas a necesitar. Informaci\u00f3n, formaci\u00f3n y opini\u00f3n ocupar\u00e1n las dos horas y media previstas.<br />\n*(<a href=\"https://docs.google.com/document/d/12SZXEWvd67QoUylmTkFZfwmTzW86TyC6LcDJc2m439g/edit?hl=es\" target=\"_blank\">orden del d\u00eda</a>)<br />\nInvitad@ quedas a participar en nuestra reuni\u00f3n semanal, libre y horizontal. Ac\u00e9rcate y junto a otr@s vecin@s de Las Tablas y Sanchinarro dialoga, comparte, aprende, construye&#8230;<br />\nEste <strong>Domingo 11 de Septiembre</strong> a las <strong>11:00 horas</strong> estaremos en los aleda\u00f1os de la estaci\u00f3n de <strong>metro de Las Tablas</strong>.<br />\n\u00a1<em>All\u00ed nos vemos</em>!</p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>[cetsEmbedGmap src=http://maps.google.es/maps?q=metro+las+tablas&amp;oe=utf-8&amp;client=firefox-a&amp;channel=np&amp;ie=UTF8&amp;hl=es&amp;ll=40.508187,-3.671837&amp;spn=0.007309,0.017123&amp;z=15&amp; width=400 height=224 marginwidth=0 marginheight=0 frameborder=0 scrolling=no] Para esta asamblea no te olvides de traer papel y bol\u00edgrafo porque los vas a necesitar. Informaci\u00f3n, formaci\u00f3n y opini\u00f3n ocupar\u00e1n las dos horas y media previstas. *(orden del d\u00eda) Invitad@ quedas &hellip; <a href=\"https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?p=855\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 190,
    "featured_media": 0,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "closed",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [
      25,
      26
    ],
    "tags": [
      32
    ],
    "jetpack_featured_media_url": "",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/855"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/post"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/190"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=855"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 4,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/855/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 867,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/855/revisions/867"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=855"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcategories&post=855"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Ftags&post=855"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 848,
    "date": "2011-09-06T13:37:19",
    "date_gmt": "2011-09-06T11:37:19",
    "guid": {
      "rendered": "http://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?p=848"
    },
    "modified": "2011-09-06T13:37:19",
    "modified_gmt": "2011-09-06T11:37:19",
    "slug": "intervencion-ciudadana-en-los-distritos",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?p=848",
    "title": {
      "rendered": "Intervenci\u00f3n ciudadana en los distritos"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p><img class=\"alignleft\" src=\"http://www.psoe.es/convert.do?resource=/000000258500/000000258516.jpg\" alt=\"\" width=\"200\" height=\"204\" />Se ha creado un grupo de trabajo a nivel del distrito de Fuencarral para realizar acciones en las Juntas de Distrito, que se ha hecho extensivo al resto de Madrid para actuar en conjunto y coordinadxs.<br />\nNuestro objetivo a largo plazo es dise\u00f1ar otro modelo de participaci\u00f3n donde realmente podamos tener protagonismo y poder de decisi\u00f3n. Es uno de los peque\u00f1os y primeros pasos para comenzar a aumentar la participaci\u00f3n de las personas en las decisiones pol\u00edticas. En el desarrollo de este texto encontrar\u00e9is los fundamentos y las propuestas, as\u00ed como textos para informarse. <strong>\u00a1Estar atentxs a las acciones porque comienzan a mediados de septiembre!</strong><!--more--></p>\n<p><span style=\"text-decoration: underline\">Intervenci\u00f3n ciudadana en los distritos. Informaci\u00f3n y propuestas</span></p>\n<p>Desde las asambleas locales del distrito de Fuencarral, al igual otras<br />\nasambleas de Madrid, nos planteamos la importancia de que la ciudadan\u00eda<br />\nutilice los cauces institucionales existentes en los distritos, como espacios<br />\nde intervenci\u00f3n pol\u00edtica directa. Por ello estamos proponiendo a todas las<br />\nasambleas para que se realicen acciones de manera global, coordinada y<br />\nconjunta en toda la ciudad, d\u00e1ndole as\u00ed mayor fuerza y repercusi\u00f3n.</p>\n<p>Sabemos que las Juntas Municipales son organismos desconcentrados,<br />\nno descentralizados, y carecen, por tanto, de competencias municipales<br />\nsuficientes, pero sabemos tambi\u00e9n que a pesar de ello, <strong>es la unidad</strong><br />\n<strong>administrativa-pol\u00edtica m\u00e1s cercana a las personas</strong>, y donde \u00e9sta podr\u00eda<br />\ntener m\u00e1s capacidad de movilizaci\u00f3n y de presi\u00f3n para otros cambios.<br />\nNos planteamos un trabajo colaborativo con todas las asociaciones de vecinos<br />\nque han estado incansablemente trabajando en este \u00e1mbito.</p>\n<p>Conociendo el <a href=\"https://n-1.cc/pg/file/read/442925/reglamento-orgnico-de-los-distritos-de-la-ciudad-de-madrid\" target=\"_blank\">Reglamento de los Distritos</a> y el <a href=\"https://n-1.cc/pg/file/read/362579/reglamento-orgnico-participacin-ciudadana-madrid\" target=\"_blank\">Reglamento Org\u00e1nico de<br />\nParticipaci\u00f3n Ciudadana (ROPC</a>), creemos que <strong>existen herramientas</strong><br />\n<strong>suficientes para conseguir aumentar la participaci\u00f3n activa de</strong><br />\n<strong>la ciudadan\u00eda</strong>, y con ella, la presi\u00f3n suficiente para conseguir una<br />\ndescentralizaci\u00f3n del poder pol\u00edtico hacia los barrios y los distritos,<br />\nincluyendo un aumento del presupuesto municipal manejado por estos.</p>\n<p>En este marco, \u00e9stas son las <strong>iniciativas de acci\u00f3n propuestas a corto, medio</strong><br />\n<strong>y largo plazo</strong> para realizar a partir de septiembre:</p>\n<p>Asistencia al Pleno de Constituci\u00f3n de la Junta, donde se establecer\u00e1 el<br />\ncalendario y horario de las reuniones de los Plenos, y que entendemos que<br />\ndeben realizarse \u201c<strong>en horario de tarde para facilitar una mayor presencia</strong><br />\n<strong>vecinal</strong>\u201d, como dice el art\u00ba 8.5\u00ba del Reglamento de los Distritos.</p>\n<p>Caso de que se decida un horario incompatible con la presencia vecinal,<br />\ncomenzaremos una recogida de firmas y otras acciones que prepararemos en<br />\nsu momento, y si no hubiera respuesta, una acci\u00f3n coordinada de todos los<br />\ndistritos ante el Pleno del Ayuntamiento.</p>\n<p>Paralelamente, iremos estudiando otras acciones para desarrollar algunas de<br />\nlas herramientas del ROPC, que son desconocidos por los ciudadanos, como el<br />\n\u2022 Derecho de petici\u00f3n (art\u00ba 12 y 13) <span style=\"color: #ff0000\">1</span><br />\n\u2022 Derecho de participaci\u00f3n en los \u00f3rganos del Ayuntamiento (art\u00ba 16)<br />\n\u2022 Derecho de iniciativa (art\u00ba 19, 20 y 21)<span style=\"color: #ff0000\"> 2</span><br />\n\u2022 Derecho de propuesta (art\u00ba 22)<br />\n\u2022 Derecho a la consulta ciudadana (art\u00ba 23,24 y 25)<br />\n\u2022 Derecho a la audiencia p\u00fablica (art\u00ba 27)</p>\n<p>Nuestro objetivo a largo plazo es dise\u00f1ar <strong>otro modelo de participaci\u00f3n</strong> donde<br />\nrealmente podamos tener protagonismo y poder de decisi\u00f3n. Es uno de los<br />\npeque\u00f1os y primeros pasos para conseguir la inclusi\u00f3n de las personas en las<br />\ndecisiones pol\u00edticas.</p>\n<p><span style=\"color: #ff0000\">1</span>Ver tambi\u00e9n <a href=\"http://www.boe.es/boe/dias/2001/11/13/pdfs/A41367-41370.pdf\" target=\"_blank\">Ley Org\u00e1nica 4/2001, de 12 de noviembre,<br />\nreguladora del derecho de petici\u00f3n</a>.<br />\n<span style=\"color: #ff0000\">2</span>Ver tambi\u00e9n <a href=\"http://www.boe.es/boe/dias/1987/02/14/pdfs/A04531-04533.pdf\" target=\"_blank\">Ley 6/1986, de 25 de junio, de Iniciativa Legislativa Popular y<br />\nde los Ayuntamientos de la Comunidad de Madrid.</a></p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>Se ha creado un grupo de trabajo a nivel del distrito de Fuencarral para realizar acciones en las Juntas de Distrito, que se ha hecho extensivo al resto de Madrid para actuar en conjunto y coordinadxs. Nuestro objetivo a largo &hellip; <a href=\"https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?p=848\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 190,
    "featured_media": 0,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "closed",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [
      44
    ],
    "tags": [],
    "jetpack_featured_media_url": "",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/848"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/post"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/190"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=848"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 5,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/848/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 853,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/848/revisions/853"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=848"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcategories&post=848"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Ftags&post=848"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 842,
    "date": "2011-09-05T23:14:09",
    "date_gmt": "2011-09-05T21:14:09",
    "guid": {
      "rendered": "http://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?p=842"
    },
    "modified": "2011-09-06T16:40:01",
    "modified_gmt": "2011-09-06T14:40:01",
    "slug": "una-constitucion-al-servicio-de-los-mercados",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?p=842",
    "title": {
      "rendered": "Una Constituci\u00f3n al servicio de los mercados"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p><img class=\"alignleft\" src=\"http://estaticos02.cache.el-mundo.net/movil/elmundo/imagenes/2011/08/28/espana/1314553365_0_orig.jpg\" alt=\"\" width=\"200\" height=\"133\" /><strong>&#171;La Asamblea de Las Tablas &#8211; Sanchinarro (perteneciente al Movimiento 15M) rechaza la modificaci\u00f3n de la Constitucion sin un referendum previo, y ante la gravedad de la situaci\u00f3n y como movimiento que cree en la convergencia, insta a todas las fuerzas sociales a la unidad de acci\u00f3n.&#187;</strong> <!--more-->\u00c9ste fue nuestro consenso junto al apoyo a la convocatoria de mana\u00f1a martes, a la manifestaci\u00f3n que dar\u00e1 comienzo a las 19:00 horas y cuyo recorrido ser\u00e1 de la plaza de Cibeles a la Puerta del Sol. Convocada por numerosos colectivos sociales y sindicales expresar\u00e1 su rechazo a esta reforma de la Constituci\u00f3n y reclamar\u00e1 la realizaci\u00f3n de un refer\u00e9ndum vinculante.</p>\n<p><strong>Nota:</strong> Algunas asambleas de barrio han propuesto sumarse inciando la marcha en la Cuesta de Moyano, en donde han convocado a las 19:00 horas.</p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>&#171;La Asamblea de Las Tablas &#8211; Sanchinarro (perteneciente al Movimiento 15M) rechaza la modificaci\u00f3n de la Constitucion sin un referendum previo, y ante la gravedad de la situaci\u00f3n y como movimiento que cree en la convergencia, insta a todas las &hellip; <a href=\"https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?p=842\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 190,
    "featured_media": 0,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "closed",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [
      26
    ],
    "tags": [],
    "jetpack_featured_media_url": "",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/842"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/post"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/190"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=842"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 6,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/842/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 845,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/842/revisions/845"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=842"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcategories&post=842"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Ftags&post=842"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 840,
    "date": "2011-09-27T14:33:20",
    "date_gmt": "2011-09-27T12:33:20",
    "guid": {
      "rendered": "http://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?p=840"
    },
    "modified": "2011-09-27T14:35:09",
    "modified_gmt": "2011-09-27T12:35:09",
    "slug": "nuestra-asamblea-en-la-revista-zitus-madrid",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?p=840",
    "title": {
      "rendered": "Nuestra asamblea en la revista Zitus Madrid"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p><img class=\"alignleft\" src=\"http://www.zitusmadrid.com/media/k2/items/cache/a7c7e20ef55b9c6f68541bcec8a4cfb6_L.jpg\" alt=\"\" width=\"200\" height=\"283\" />En el \u00faltimo n\u00famero de la revista <a href=\"http://www.zitusmadrid.com/\" target=\"_blank\">Zitus Madrid</a>, que se reparte gratuitamente en Las Tablas, Sanchinarro y Montecarmelo han publicado una rese\u00f1a de nuestra asamblea. Infinitas gracias para el equipo de redactores por no ocultar una realidad, por no silenciar nuestras voces.<br />\nAqu\u00ed estamos y aqu\u00ed seguiremos, recibiendo con los brazos abiertos a cuantx vecinx se nos acerque para sumar y constru\u00edr.<br />\nOs dejamos con el contenido del art\u00edculo:<!--more--></p>\n<p><strong>Contin\u00faan las Asambleas del Movimiento 15 M </strong></p>\n<p>Las Asambleas de Montecarmelo y Las Tablas-Sanchinarro, pertenecientes al Movimiento 15 M, siguen celebr\u00e1ndose en los respectivos barrios.</p>\n<p>La \u00faltima de ellas tuvo lugar el pasado 3 de septiembre a las 11 horas, junto al metro de Montecarmelo, y al d\u00eda siguiente a la misma hora junto al Metro de Las Tablas.</p>\n<p>&#8211; \u201cSe trata de dos de las cuatro plataformas populares del distrito Fuencarral-El Pardo. Formamos parte del proceso conjunto de cambio social, surgido desde la indignaci\u00f3n ciudadana y que ha constituido el llamado Movimiento 15 M. Nuestras Asambleas pretenden ser un ejercicio de inteligencia colectiva para la generaci\u00f3n de proyectos y propuestas tendentes a una democracia m\u00e1s participativa, a un mundo m\u00e1s justo. Todas las personas cuentan; este sue\u00f1o lo formamos t\u00fa, yo y todo el que quiera tomar partido. Pueden seguirnos en: lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/ y montecarmelo.tomalosbarrios.net/\u201d, nos comentan desde la Asamblea.</p>\n<p><a href=\"http://img801.imageshack.us/img801/1998/zitus15m.jpg\" target=\"_blank\">Ver art\u00edculo escaneado.</a><br />\n<a href=\"http://www.zitusmadrid.com/actualidad/entre-paus/item/768-contin%C3%BAan-las-asambleas-del-movimiento-15-m.html\" target=\"_blank\">Ver art\u00edculo en l\u00ednea.</a><br />\n<a href=\"http://www.calameo.com/read/000498149f2fd6fcd5fda\" target=\"_blank\">Ver revista en l\u00ednea.</a></p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>En el \u00faltimo n\u00famero de la revista Zitus Madrid, que se reparte gratuitamente en Las Tablas, Sanchinarro y Montecarmelo han publicado una rese\u00f1a de nuestra asamblea. Infinitas gracias para el equipo de redactores por no ocultar una realidad, por no &hellip; <a href=\"https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?p=840\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 190,
    "featured_media": 0,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "closed",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [
      26,
      19
    ],
    "tags": [
      47
    ],
    "jetpack_featured_media_url": "",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/840"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/post"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/190"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=840"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 4,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/840/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 923,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/840/revisions/923"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=840"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcategories&post=840"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Ftags&post=840"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 827,
    "date": "2011-09-05T16:53:53",
    "date_gmt": "2011-09-05T14:53:53",
    "guid": {
      "rendered": "http://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?p=827"
    },
    "modified": "2011-10-21T00:36:47",
    "modified_gmt": "2011-10-20T22:36:47",
    "slug": "en-apoyo-de-nuestra-educacion-publica",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?p=827",
    "title": {
      "rendered": "En apoyo de nuestra educaci\u00f3n p\u00fablica"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p><img class=\"alignleft\" src=\"http://p.twimg.com/AYh_OtsCEAAcorA.jpg\" alt=\"\" width=\"200\" height=\"154\" />Durante la Asamblea de ayer se consensu\u00f3 apoyar toda movilizaci\u00f3n del profesorado contra los recortes previstos. Este atentado contra la educaci\u00f3n p\u00fablica madrile\u00f1a nos concierne a todxs, por eso hacemos nuestras esas protestas, las difundimos e invitamos a todxs nuestrxs vecinxs a sumarse a ellas. Para m\u00e1s informaci\u00f3n<!--more--> consulta regularmente esta entrada en donde recopilaremos de cuantos datos dispongamos.</p>\n<ul>\n<li>Encierro de profesores en la DAT perteneciente a la Consejer\u00eda de Educaci\u00f3n de la Comunidad de Madrid. Calle Vitruvio, 2.</li>\n<li>Concentraci\u00f3n y asamblea. Lunes 5 de Septiembre. Puerta de Toledo, junto a la biblioteca Pedro Salinas a las 19:00 horas (<a href=\"http://soypublica.wordpress.com/2011/09/01/primer-balance-sobre-la-asamblea-del-profesorado-celebrada-en-la-sede-de-ccoo-el-dia-31-de-agosto-2/\" target=\"_blank\">enlace</a>).</li>\n<li>Concentraci\u00f3n frente a la Consejer\u00eda de Educaci\u00f3n. Mi\u00e9rcoles 7 de Septiembre. Calle Alcal\u00e1, 32 a las 18:00 horas (<a href=\"http://gdc.feteugt.es/cuteeditornet/imagenes/MADRID/Curso%202011-2012/CARTELES/110901Concentraci%C3%B3n.pdf\" target=\"_blank\">enlace</a>).</li>\n<li>Asamblea horizontal de Docentes. Retiro, Palacio de Cristal (parte trasera). Lunes 12 de Septiembre a las 18:00 horas. (<a href=\"http://madrid.tomalaplaza.net/2011/09/11/asamblea-horizontal-de-docentes-retiro-palacio-de-cristal-parte-trasera-lunes-12-de-septiembre-a-las-1800/\" target=\"_blank\">enlace</a>).</li>\n<li>Manifestaci\u00f3n. Mi\u00e9rcoles 14 de Septiembre. De Plaza de Neptuno al metro Sevilla, a las 18:30 horas.</li>\n<li>Manifestaci\u00f3n. Martes 4 de Octubre. De Plaza de Neptuno a la Puerta del Sol, a las 18:30 horas. (<a href=\"http://www.feccoo-madrid.org/ensenanzamadrid/menu.do?Tu_Sector:Ensenanza_Publica:Noticias_y_novedades:258197\" target=\"_blank\">enlace</a>)</li>\n<li>Huelga de Profesorxs. 4 y 5 de Octubre. (<a href=\"http://www.feccoo-madrid.org/comunes/temp/recursos/15708/1052413.pdf\" target=\"_blank\">enlace</a>)</li>\n<li>Marathon-Verde. Mi\u00e9rcoles 5 de Octubre. Junto a las Torres Kio en Plaza de Castilla, a las 12:30 horas. (<a href=\"http://marathon-verde.blogspot.com/\" target=\"_blank\">enlace</a>)</li>\n<li>Huelga de Estudiantes y Manifestaci\u00f3n. Jueves 6 de Octubre. De Gta. Atocha a Puerta del Sol, a las 12:00 horas. (<a href=\"http://www.sindicatodeestudiantes.net/images/stories/PDF/hojase_huelga_6oct11_madrid.pdf\" target=\"_blank\">enlace</a>)</li>\n<li>Asamblea de docentes en lucha. Jueves 6 de Octubre. (<a href=\"http://soypublica.wordpress.com/2011/09/30/asamblea-de-docentes-en-lucha-jueves-6-de-octubre-1800-horas/\" target=\"_blank\">enlace</a>)</li>\n<li>Fiesta y Manifestaci\u00f3n por la Escuela P\u00fablica. S\u00e1bado 8 de Octubre. Parque del Retiro, de 17:00 a 19:00 horas. (<a href=\"http://www.europapress.es/madrid/noticia-fapa-convoca-manifestacion-octubre-denunciar-situacion-caotica-centros-20110930104758.html\" target=\"_blank\">enlace</a>)</li>\n<li>Concentraci\u00f3n por la finalizaci\u00f3n de colegios p\u00fablicos prometidos. Domingo 16 de Octubre. Puerta del Sol, a las 12:00 horas. (<a href=\"http://4.bp.blogspot.com/-FO6lwkmr4nI/TpLfkSY-i-I/AAAAAAAABYA/23oqeoEWoe0/s1600/323859_258914530812387_100000815255711_672118_537391809_o.jpg\" target=\"_blank\">enlace</a>)</li>\n<li><span style=\"color: #ff0000\">Marcha contra los Recortes. S\u00e1bado 22 de Octubre. Glorieta de Atocha, a las 12:00 horas.</span> (<a href=\"http://www.fe.ccoo.es/comunes/temp/recursos/25/1054073.pdf\" target=\"_blank\">enlace</a>)</li>\n</ul>\n<p><strong>Camisetas: </strong><br />\n<img class=\"aligncenter\" src=\"http://img.irtve.es/imagenes/escuela-publica-todos-para-todos-uno-los-lemas-protesta/1315820834589.jpg\" alt=\"\" width=\"109\" height=\"146\" /><br />\nInteresadxs en adquirir camisetas a favor de la educaci\u00f3n p\u00fablica que lo consulten en nuestras asambleas dominicales.</p>\n<p><strong>Firmas on-line: </strong><br />\n<a href=\"http://actuable.es/peticiones/la-comunidad-madrid-debe-retirar-su-brutal-recorte-la\" target=\"_blank\">La Comunidad de Madrid debe retirar los recortes en educaci\u00f3n p\u00fablica.</a><br />\n<a href=\"http://actuable.es/peticiones/los-profesores-madrid-estamos-hartos-los-insultos-la-2\" target=\"_blank\">Pedimos a la Presidenta y a la Consejera que se retracten de sus insultos y mentiras.</a><br />\n<a href=\"http://actuable.es/retos/defendiendo-educacinn-publica\" target=\"_blank\">Defendiendo la educaci\u00f3n p\u00fablica.</a><br />\n<a href=\"http://actuable.es/peticiones/la-educacion-publica-es-todos-y-todos\" target=\"_blank\">La educaci\u00f3n p\u00fablica es de todos y para todos.</a></p>\n<p><strong>Art\u00edculos:</strong><br />\n<a href=\"http://blogs.publico.es/escudier/962/la-educacion-segun-aguirre/\" target=\"_blank\">La educaci\u00f3n, seg\u00fan Aguirre</a><br />\n<a href=\"http://www.elconfidencial.com/sociedad/2011/09/03/los-profesores-decididos-a-no-rendirse-83601/\" target=\"_blank\">Los profesores, decididos a no rendirse</a><br />\n<a href=\"http://cartaalosnodocentes.blogspot.com/2011/09/carta-los-no-docentes.html?spref=fb\" target=\"_blank\">Carta a los no docentes</a><br />\n<a href=\"http://www.elpais.com/articulo/madrid/inspectores/cuestionan/eficacia/horas/lectivas/elpepiespmad/20110902elpmad_1/Tes\" target=\"_blank\">Los inspectores tambi\u00e9n cuestionan la eficacia de las 20 horas lectivas</a><br />\n<a href=\"http://www.elpais.com/articulo/madrid/horas/maneras/elpepiespmad/20110902elpmad_5/Tes\" target=\"_blank\">No son las horas, son las maneras</a><br />\n<a href=\"http://politica.elpais.com/politica/2011/08/31/actualidad/1314825035_722791.html\" target=\"_blank\">Pan para hoy, hambre para ma\u00f1ana</a><br />\n<a href=\"http://tizaflauta.blogspot.com/2011/09/unidad-didactica-instrucciones-horarios.html\" target=\"_blank\">Unidad did\u00e1ctica sobre las instrucciones para el curso 2011-2012</a><br />\n<a href=\"http://www.elpais.com/articulo/opinion/Rendir/escuela/publica/elpepusocdgm/20110925elpdmgpan_4/Tes\" target=\"_blank\">Rendir la escuela p\u00fablica</a><br />\n<a href=\"http://www.elpais.com/articulo/andalucia/apetitoso/bocado/elpepiespand/20110924elpand_6/Tes\" target=\"_blank\">Un apetitoso bocado</a><br />\n<a href=\"http://www.cadenaser.com/espana/articulo/hablo-frances-tuve-impartir-clase/serseremsmdr/20110930csrcsrnac_5/Tes\" target=\"_blank\">No hablo franc\u00e9s, pero tuve que impartir la clase</a><br />\n<a href=\"http://www.adimad.org/wp-content/uploads/2011/09/escrito_asamblea_28092011_definitivo.pdf\" target=\"_blank\">Comunicado de ADIMAD (Asociaci\u00f3n de Directores de Instituto)</a><br />\n<a href=\"http://cgtmadrid-ensegnanza.org/informacion-juridica.html\" target=\"_blank\">Informaci\u00f3n jur\u00eddica sobre los horarios de secundaria (CGT)</a><br />\n<a href=\"http://fapaleganes.blogspot.com/2011/09/nos-jugamos-mucho-nos-jugamos-el-futuro.html\" target=\"_blank\">Nos jugamos mucho, nos jugamos el futuro de la escuela que es de tod@s, la escuela p\u00fablica</a><br />\n<a href=\"http://soypublica.wordpress.com/2011/09/28/tabla-reivindicativa-de-la-plataforma-de-interinos/\" target=\"_blank\">Tabla reivindicativa de la plataforma de interinos</a><br />\n<a href=\"http://www.publico.es/espana/398867/aguirre-contrata-en-48-horas-a-260-profesores-interinos\" target=\"_blank\">Aguirre contrata en 48 horas a 260 profesores interinos</a></p>\n<p><strong>V\u00eddeos:</strong><br />\n<a href=\"http://www.youtube.com/watch?v=BuN0T4GF8Gg\" target=\"_blank\">Nos jugamos nuestro futuro </a><br />\n<a href=\"http://www.youtube.com/watch?v=2PGSpsqYKnw\" target=\"_blank\">Rap de la Marea Verde</a><br />\n<a href=\"http://www.youtube.com/watch?v=CSIbMCFnU0E\" target=\"_blank\">Escuela p\u00fablica de todos y para todos</a><br />\n<a href=\"http://frentedocente.blogspot.com/2011/09/conversacion-con-cruz-profesora-de-la.html\" target=\"_blank\">Conversaci\u00f3n con Cruz, profesora de la CAM</a></p>\n<p><strong>Enlaces:</strong><br />\n<a href=\"http://www.soseducacionpublica.es/\" target=\"_blank\">SOS Educaci\u00f3n P\u00fablica</a><br />\n<a href=\"http://www.docentesconeducacion.es/\" target=\"_blank\">Docentes con Educaci\u00f3n</a><br />\n<a href=\"http://soypublica.wordpress.com/\" target=\"_blank\">Soy P\u00fablica</a></p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>Durante la Asamblea de ayer se consensu\u00f3 apoyar toda movilizaci\u00f3n del profesorado contra los recortes previstos. Este atentado contra la educaci\u00f3n p\u00fablica madrile\u00f1a nos concierne a todxs, por eso hacemos nuestras esas protestas, las difundimos e invitamos a todxs nuestrxs &hellip; <a href=\"https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?p=827\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 190,
    "featured_media": 0,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "closed",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [
      26
    ],
    "tags": [
      45
    ],
    "jetpack_featured_media_url": "",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/827"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/post"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/190"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=827"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 38,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/827/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 830,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/827/revisions/830"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=827"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcategories&post=827"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Ftags&post=827"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 821,
    "date": "2011-09-02T13:14:00",
    "date_gmt": "2011-09-02T11:14:00",
    "guid": {
      "rendered": "http://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/09/Asamblea-04.09.11.pdf"
    },
    "modified": "2011-09-02T13:14:00",
    "modified_gmt": "2011-09-02T11:14:00",
    "slug": "asamblea-04-09-11-2",
    "status": "inherit",
    "type": "attachment",
    "link": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?attachment_id=821",
    "title": {
      "rendered": "Asamblea 04.09.11"
    },
    "author": 190,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "description": {
      "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/09/Asamblea-04.09.11.pdf'>Asamblea 04.09.11</a></p>\n"
    },
    "caption": {
      "rendered": "<p>Asamblea 04.09.11</p>\n"
    },
    "alt_text": "",
    "media_type": "file",
    "mime_type": "application/pdf",
    "media_details": {},
    "post": 816,
    "source_url": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/09/Asamblea-04.09.11.pdf",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media/821"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/attachment"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/190"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=821"
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 816,
    "date": "2011-09-02T12:57:00",
    "date_gmt": "2011-09-02T10:57:00",
    "guid": {
      "rendered": "http://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?p=816"
    },
    "modified": "2011-09-02T13:34:32",
    "modified_gmt": "2011-09-02T11:34:32",
    "slug": "cartel-y-orden-del-dia-para-el-4-de-septiembre",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?p=816",
    "title": {
      "rendered": "Cartel y orden del d\u00eda para el 4 de Septiembre"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p style=\"text-align: center\"><a href=\"http://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/08/Asamblea-04.09.11.jpg\" target=\"_blank\"><img class=\"size-medium wp-image-814\" src=\"http://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/08/Asamblea-04.09.11-211x300.jpg\" alt=\"\" width=\"211\" height=\"300\" srcset=\"https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/08/Asamblea-04.09.11-211x300.jpg 211w, https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/08/Asamblea-04.09.11-723x1024.jpg 723w, https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/08/Asamblea-04.09.11.jpg 1240w\" sizes=\"(max-width: 211px) 100vw, 211px\" /></a></p>\n<p style=\"text-align: center\"><a href=\"http://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/09/Asamblea-04.09.11.pdf\" target=\"_blank\">Descargar</a> [PDF]</p>\n<p style=\"text-align: center\"><em>Pincha, ampl\u00eda, descarga, imprime, difunde&#8230; ACUDE.</em></p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>Descargar [PDF] Pincha, ampl\u00eda, descarga, imprime, difunde&#8230; ACUDE.</p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 190,
    "featured_media": 0,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "closed",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [
      12,
      19
    ],
    "tags": [
      32,
      13
    ],
    "jetpack_featured_media_url": "",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/816"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/post"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/190"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=816"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 7,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/816/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 819,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/816/revisions/819"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=816"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcategories&post=816"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Ftags&post=816"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 814,
    "date": "2011-09-02T12:49:40",
    "date_gmt": "2011-09-02T10:49:40",
    "guid": {
      "rendered": "http://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/08/Asamblea-04.09.11.jpg"
    },
    "modified": "2011-09-02T12:49:40",
    "modified_gmt": "2011-09-02T10:49:40",
    "slug": "asamblea-04-09-11",
    "status": "inherit",
    "type": "attachment",
    "link": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?attachment_id=814",
    "title": {
      "rendered": "Asamblea-04.09.11"
    },
    "author": 190,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "description": {
      "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/08/Asamblea-04.09.11.jpg'><img width=\"211\" height=\"300\" src=\"https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/08/Asamblea-04.09.11-211x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/08/Asamblea-04.09.11-211x300.jpg 211w, https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/08/Asamblea-04.09.11-723x1024.jpg 723w, https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/08/Asamblea-04.09.11.jpg 1240w\" sizes=\"(max-width: 211px) 100vw, 211px\" /></a></p>\n"
    },
    "caption": {
      "rendered": "<p>Pincha, ampl\u00eda, difunde. <a href=\"https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?attachment_id=814\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n"
    },
    "alt_text": "",
    "media_type": "image",
    "mime_type": "image/jpeg",
    "media_details": {
      "width": "1240",
      "height": "1755",
      "hwstring_small": "height='96' width='67'",
      "file": "2011/08/Asamblea-04.09.11.jpg",
      "sizes": {
        "thumbnail": {
          "file": "Asamblea-04.09.11-150x150.jpg",
          "width": "150",
          "height": "150",
          "source_url": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/08/Asamblea-04.09.11-150x150.jpg"
        },
        "medium": {
          "file": "Asamblea-04.09.11-211x300.jpg",
          "width": "211",
          "height": "300",
          "source_url": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/08/Asamblea-04.09.11-211x300.jpg"
        },
        "large": {
          "file": "Asamblea-04.09.11-723x1024.jpg",
          "width": "723",
          "height": "1024",
          "source_url": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/08/Asamblea-04.09.11-723x1024.jpg"
        },
        "post-thumbnail": {
          "file": "Asamblea-04.09.11-940x198.jpg",
          "width": "940",
          "height": "198",
          "source_url": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/08/Asamblea-04.09.11-940x198.jpg"
        },
        "full": {
          "file": "Asamblea-04.09.11.jpg",
          "width": 1240,
          "height": 1755,
          "mime_type": "image/jpeg",
          "source_url": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/08/Asamblea-04.09.11.jpg"
        }
      },
      "image_meta": {
        "aperture": "0",
        "credit": "",
        "camera": "",
        "caption": "",
        "created_timestamp": "0",
        "copyright": "",
        "focal_length": "0",
        "iso": "0",
        "shutter_speed": "0",
        "title": ""
      }
    },
    "post": 803,
    "source_url": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/08/Asamblea-04.09.11.jpg",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media/814"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/attachment"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/190"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=814"
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 809,
    "date": "2011-09-01T12:57:05",
    "date_gmt": "2011-09-01T10:57:05",
    "guid": {
      "rendered": "http://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?p=809"
    },
    "modified": "2011-09-01T13:20:04",
    "modified_gmt": "2011-09-01T11:20:04",
    "slug": "y-tras-nuestra-asamblea",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?p=809",
    "title": {
      "rendered": "Y tras nuestra Asamblea&#8230;"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p><img class=\"alignleft\" src=\"http://www.novatostradingclub.com/wp-content/uploads/2010/09/opiniones.jpg\" alt=\"\" width=\"199\" height=\"132\" />Este domingo 4 de septiembre te invitamos a participar en dos debates.<br />\nComenzaremos con un pic-nic en el Parque de la Vaguada*, de modo que si te apetece pasar con nosotr@s ese tiempo m\u00e1s tranquilo y l\u00fadico, tr\u00e1ete lo que quieras para compartir. Estaremos desde las 13.30 horas.</p>\n<p><!--more-->Y tras la comida comenzaremos con los debates:<br />\n<strong>1\u00ba</strong> Uno de los temas es la organizaci\u00f3n del 15m. Es un debate que viene desarroll\u00e1ndose en diversos espacios desde hace semanas, y que quiere hacerse extensivo a los barrios, pues lo que se est\u00e1 debatiendo es la forma en la que queremos organizarnos y funcionar como movimiento. Y esto es importante para todxs nosotrxs.<br />\nSi quer\u00e9is conocer algunas de las propuestas que se est\u00e1n debatiendo, pod\u00e9is descargarlas aqu\u00ed (<a href=\"https://n-1.cc/pg/groups/500401/difusin-de-propuestas-de-estructuras-asamblearias-y-toma-de-decisiones-15m-madrid/\" target=\"_blank\">enlace</a>) y aqu\u00ed (<a href=\"http://madrid.tomalosbarrios.net/2011/08/19/propuesta-de-funcionamiento-y-toma-de-decisiones-entre-asambleas/\" target=\"_blank\">enlace</a>).<br />\n<strong>2\u00ba</strong> El otro debate, es sobre la participaci\u00f3n de la ciudadan\u00eda en el distrito. Como sab\u00e9is, hay una Junta de distrito que se re\u00fane una vez al mes en un Pleno que es abierto a la participaci\u00f3n ciudadana, pero cuyas reuniones, a las 2.30 h de la tarde, impide que \u00e9sta se haga efectiva.<br />\nComo dice la Constituci\u00f3n, en su art\u00ba 9.2, le corresponde a los poderes p\u00fablicos \u201cfacilitar la participaci\u00f3n de todos los ciudadanos en la vida pol\u00edtica, econ\u00f3mica, cultural y social\u201d. Y en el art\u00ba 23.1, insiste en que los \u201cciudadanos tienen el derecho a participar en los asuntos p\u00fablicos directamente o por medio de representantes\u201d.<br />\nAdem\u00e1s de ello, el Reglamento Org\u00e1nico de Participaci\u00f3n Ciudadana abre la posibilidad de otras formas de participaci\u00f3n de la ciudadan\u00eda en el distrito que, o no est\u00e1n desarrolladas, o tienen un funcionamiento deficiente, como es el Consejo Territorial.</p>\n<p><em>\u00a1Te esperamos!</em></p>\n<p>*entre la Junta de Distrito y la churrer\u00eda (C/Monforte de Lemos con C/Betanzos).</p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>Este domingo 4 de septiembre te invitamos a participar en dos debates. Comenzaremos con un pic-nic en el Parque de la Vaguada*, de modo que si te apetece pasar con nosotr@s ese tiempo m\u00e1s tranquilo y l\u00fadico, tr\u00e1ete lo que &hellip; <a href=\"https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?p=809\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 190,
    "featured_media": 0,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "closed",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [
      27,
      44
    ],
    "tags": [],
    "jetpack_featured_media_url": "",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/809"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/post"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/190"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=809"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 4,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/809/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 813,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/809/revisions/813"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=809"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcategories&post=809"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Ftags&post=809"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 803,
    "date": "2011-08-30T17:25:56",
    "date_gmt": "2011-08-30T15:25:56",
    "guid": {
      "rendered": "http://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?p=803"
    },
    "modified": "2011-09-05T16:22:16",
    "modified_gmt": "2011-09-05T14:22:16",
    "slug": "1%c2%aa-asamblea-popular-de-septiembre",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?p=803",
    "title": {
      "rendered": "1\u00aa Asamblea Popular de Septiembre"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p style=\"text-align: center\">[cetsEmbedGmap src=http://maps.google.es/maps?q=metro+las+tablas&amp;oe=utf-8&amp;client=firefox-a&amp;channel=np&amp;ie=UTF8&amp;hl=es&amp;ll=40.508187,-3.671837&amp;spn=0.007309,0.017123&amp;z=15&amp; width=400 height=224 marginwidth=0 marginheight=0 frameborder=0 scrolling=no]</p>\n<p style=\"text-align: center\">Se terminaron las vacaciones y volvemos a la carga. Estrenamos un nuevo curso entre constantes atropellos, recortes civiles y laborales. Desper\u00e9zate y asiste junto a otr@s vecin@s de Las Tablas y de Sanchinarro a nuestra asamblea popular.<br />\nInvitad@ quedas a participar en dos horas de debate libre y horizontal. Dialoga, comparte, aprende, construye&#8230;<br />\nEl pr\u00f3ximo <strong>Domingo 4 de Septiembre</strong> a las <strong>11:00 horas</strong> estaremos en los aleda\u00f1os de la estaci\u00f3n de <strong>metro de Las Tablas</strong>.<br />\n\u00a1<em>All\u00ed nos vemos</em>!</p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>[cetsEmbedGmap src=http://maps.google.es/maps?q=metro+las+tablas&amp;oe=utf-8&amp;client=firefox-a&amp;channel=np&amp;ie=UTF8&amp;hl=es&amp;ll=40.508187,-3.671837&amp;spn=0.007309,0.017123&amp;z=15&amp; width=400 height=224 marginwidth=0 marginheight=0 frameborder=0 scrolling=no] Se terminaron las vacaciones y volvemos a la carga. Estrenamos un nuevo curso entre constantes atropellos, recortes civiles y laborales. Desper\u00e9zate y asiste junto a otr@s vecin@s de Las Tablas y de &hellip; <a href=\"https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?p=803\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 190,
    "featured_media": 0,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "closed",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [
      25,
      26
    ],
    "tags": [],
    "jetpack_featured_media_url": "",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/803"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/post"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/190"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=803"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 7,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/803/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 805,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/803/revisions/805"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=803"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcategories&post=803"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Ftags&post=803"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 796,
    "date": "2011-08-08T17:21:33",
    "date_gmt": "2011-08-08T15:21:33",
    "guid": {
      "rendered": "http://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/08/propubann.jpg"
    },
    "modified": "2011-08-08T17:21:33",
    "modified_gmt": "2011-08-08T15:21:33",
    "slug": "propubann",
    "status": "inherit",
    "type": "attachment",
    "link": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?attachment_id=796",
    "title": {
      "rendered": "propubann"
    },
    "author": 190,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "description": {
      "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/08/propubann.jpg'><img width=\"200\" height=\"60\" src=\"https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/08/propubann.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" /></a></p>\n"
    },
    "caption": {
      "rendered": ""
    },
    "alt_text": "",
    "media_type": "image",
    "mime_type": "image/jpeg",
    "media_details": {
      "width": "200",
      "height": "60",
      "hwstring_small": "height='38' width='128'",
      "file": "2011/08/propubann.jpg",
      "sizes": {
        "thumbnail": {
          "file": "propubann-150x60.jpg",
          "width": "150",
          "height": "60",
          "source_url": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/08/propubann-150x60.jpg"
        },
        "full": {
          "file": "propubann.jpg",
          "width": 200,
          "height": 60,
          "mime_type": "image/jpeg",
          "source_url": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/08/propubann.jpg"
        }
      },
      "image_meta": {
        "aperture": "0",
        "credit": "",
        "camera": "",
        "caption": "",
        "created_timestamp": "0",
        "copyright": "",
        "focal_length": "0",
        "iso": "0",
        "shutter_speed": "0",
        "title": ""
      }
    },
    "post": 107,
    "source_url": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/08/propubann.jpg",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media/796"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/attachment"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/190"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=796"
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 795,
    "date": "2011-08-08T17:21:17",
    "date_gmt": "2011-08-08T15:21:17",
    "guid": {
      "rendered": "http://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/08/calenbann.jpg"
    },
    "modified": "2011-08-08T17:21:17",
    "modified_gmt": "2011-08-08T15:21:17",
    "slug": "calenbann",
    "status": "inherit",
    "type": "attachment",
    "link": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?attachment_id=795",
    "title": {
      "rendered": "calenbann"
    },
    "author": 190,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "description": {
      "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/08/calenbann.jpg'><img width=\"200\" height=\"60\" src=\"https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/08/calenbann.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" /></a></p>\n"
    },
    "caption": {
      "rendered": ""
    },
    "alt_text": "",
    "media_type": "image",
    "mime_type": "image/jpeg",
    "media_details": {
      "width": "200",
      "height": "60",
      "hwstring_small": "height='38' width='128'",
      "file": "2011/08/calenbann.jpg",
      "sizes": {
        "thumbnail": {
          "file": "calenbann-150x60.jpg",
          "width": "150",
          "height": "60",
          "source_url": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/08/calenbann-150x60.jpg"
        },
        "full": {
          "file": "calenbann.jpg",
          "width": 200,
          "height": 60,
          "mime_type": "image/jpeg",
          "source_url": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/08/calenbann.jpg"
        }
      },
      "image_meta": {
        "aperture": "0",
        "credit": "",
        "camera": "",
        "caption": "",
        "created_timestamp": "0",
        "copyright": "",
        "focal_length": "0",
        "iso": "0",
        "shutter_speed": "0",
        "title": ""
      }
    },
    "post": 107,
    "source_url": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/08/calenbann.jpg",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media/795"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/attachment"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/190"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=795"
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 794,
    "date": "2011-08-08T16:56:10",
    "date_gmt": "2011-08-08T14:56:10",
    "guid": {
      "rendered": "http://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/08/15-Masambann.jpg"
    },
    "modified": "2011-08-08T16:56:10",
    "modified_gmt": "2011-08-08T14:56:10",
    "slug": "15-masambann",
    "status": "inherit",
    "type": "attachment",
    "link": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?attachment_id=794",
    "title": {
      "rendered": "15-Masambann"
    },
    "author": 190,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "description": {
      "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/08/15-Masambann.jpg'><img width=\"199\" height=\"59\" src=\"https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/08/15-Masambann.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" /></a></p>\n"
    },
    "caption": {
      "rendered": ""
    },
    "alt_text": "",
    "media_type": "image",
    "mime_type": "image/jpeg",
    "media_details": {
      "width": "199",
      "height": "59",
      "hwstring_small": "height='37' width='128'",
      "file": "2011/08/15-Masambann.jpg",
      "sizes": {
        "thumbnail": {
          "file": "15-Masambann-150x59.jpg",
          "width": "150",
          "height": "59",
          "source_url": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/08/15-Masambann-150x59.jpg"
        },
        "full": {
          "file": "15-Masambann.jpg",
          "width": 199,
          "height": 59,
          "mime_type": "image/jpeg",
          "source_url": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/08/15-Masambann.jpg"
        }
      },
      "image_meta": {
        "aperture": "0",
        "credit": "",
        "camera": "",
        "caption": "",
        "created_timestamp": "0",
        "copyright": "",
        "focal_length": "0",
        "iso": "0",
        "shutter_speed": "0",
        "title": ""
      }
    },
    "post": 107,
    "source_url": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/08/15-Masambann.jpg",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media/794"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/attachment"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/190"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=794"
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 793,
    "date": "2011-08-08T16:40:34",
    "date_gmt": "2011-08-08T14:40:34",
    "guid": {
      "rendered": "http://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/08/compostbanner.jpg"
    },
    "modified": "2011-08-08T16:40:34",
    "modified_gmt": "2011-08-08T14:40:34",
    "slug": "compostbanner",
    "status": "inherit",
    "type": "attachment",
    "link": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?attachment_id=793",
    "title": {
      "rendered": "compostbanner"
    },
    "author": 190,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "description": {
      "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/08/compostbanner.jpg'><img width=\"200\" height=\"60\" src=\"https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/08/compostbanner.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" /></a></p>\n"
    },
    "caption": {
      "rendered": ""
    },
    "alt_text": "",
    "media_type": "image",
    "mime_type": "image/jpeg",
    "media_details": {
      "width": "200",
      "height": "60",
      "hwstring_small": "height='38' width='128'",
      "file": "2011/08/compostbanner.jpg",
      "sizes": {
        "thumbnail": {
          "file": "compostbanner-150x60.jpg",
          "width": "150",
          "height": "60",
          "source_url": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/08/compostbanner-150x60.jpg"
        },
        "full": {
          "file": "compostbanner.jpg",
          "width": 200,
          "height": 60,
          "mime_type": "image/jpeg",
          "source_url": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/08/compostbanner.jpg"
        }
      },
      "image_meta": {
        "aperture": "0",
        "credit": "",
        "camera": "",
        "caption": "",
        "created_timestamp": "0",
        "copyright": "",
        "focal_length": "0",
        "iso": "0",
        "shutter_speed": "0",
        "title": ""
      }
    },
    "post": 107,
    "source_url": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/08/compostbanner.jpg",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media/793"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/attachment"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/190"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=793"
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 790,
    "date": "2011-08-06T02:24:55",
    "date_gmt": "2011-08-06T00:24:55",
    "guid": {
      "rendered": "http://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/08/asam5agracias.jpg"
    },
    "modified": "2011-08-06T02:24:55",
    "modified_gmt": "2011-08-06T00:24:55",
    "slug": "asam5agracias",
    "status": "inherit",
    "type": "attachment",
    "link": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?attachment_id=790",
    "title": {
      "rendered": "asam5agracias"
    },
    "author": 190,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "description": {
      "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/08/asam5agracias.jpg'><img width=\"200\" height=\"267\" src=\"https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/08/asam5agracias.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" /></a></p>\n"
    },
    "caption": {
      "rendered": ""
    },
    "alt_text": "",
    "media_type": "image",
    "mime_type": "image/jpeg",
    "media_details": {
      "width": "200",
      "height": "267",
      "hwstring_small": "height='96' width='71'",
      "file": "2011/08/asam5agracias.jpg",
      "sizes": {
        "thumbnail": {
          "file": "asam5agracias-150x150.jpg",
          "width": "150",
          "height": "150",
          "source_url": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/08/asam5agracias-150x150.jpg"
        },
        "post-thumbnail": {
          "file": "asam5agracias-200x198.jpg",
          "width": "200",
          "height": "198",
          "source_url": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/08/asam5agracias-200x198.jpg"
        },
        "full": {
          "file": "asam5agracias.jpg",
          "width": 200,
          "height": 267,
          "mime_type": "image/jpeg",
          "source_url": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/08/asam5agracias.jpg"
        }
      },
      "image_meta": {
        "aperture": "0",
        "credit": "",
        "camera": "",
        "caption": "",
        "created_timestamp": "0",
        "copyright": "",
        "focal_length": "0",
        "iso": "0",
        "shutter_speed": "0",
        "title": ""
      }
    },
    "post": 107,
    "source_url": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/08/asam5agracias.jpg",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media/790"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/attachment"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/190"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=790"
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 781,
    "date": "2011-08-03T16:10:58",
    "date_gmt": "2011-08-03T14:10:58",
    "guid": {
      "rendered": "http://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/08/cabeceraprov.jpg"
    },
    "modified": "2011-08-03T16:10:58",
    "modified_gmt": "2011-08-03T14:10:58",
    "slug": "cabeceraprov-jpg",
    "status": "inherit",
    "type": "attachment",
    "link": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?attachment_id=781",
    "title": {
      "rendered": "cabeceraprov.jpg"
    },
    "author": 190,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "description": {
      "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/08/cabeceraprov.jpg'><img width=\"300\" height=\"63\" src=\"https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/08/cabeceraprov-300x63.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/08/cabeceraprov-300x63.jpg 300w, https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/08/cabeceraprov.jpg 940w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n<p>http://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/08/cabeceraprov.jpg</p>\n"
    },
    "caption": {
      "rendered": "<p>http://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/08/cabeceraprov.jpg</p>\n"
    },
    "alt_text": "",
    "media_type": "image",
    "mime_type": "image/jpeg",
    "media_details": {
      "width": "940",
      "height": "198",
      "hwstring_small": "height='26' width='128'",
      "file": "2011/08/cabeceraprov.jpg",
      "sizes": {
        "thumbnail": {
          "file": "cabeceraprov-150x150.jpg",
          "width": "150",
          "height": "150",
          "source_url": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/08/cabeceraprov-150x150.jpg"
        },
        "medium": {
          "file": "cabeceraprov-300x63.jpg",
          "width": "300",
          "height": "63",
          "source_url": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/08/cabeceraprov-300x63.jpg"
        },
        "full": {
          "file": "cabeceraprov.jpg",
          "width": 940,
          "height": 198,
          "mime_type": "image/jpeg",
          "source_url": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/08/cabeceraprov.jpg"
        }
      },
      "image_meta": {
        "aperture": "0",
        "credit": "",
        "camera": "",
        "caption": "",
        "created_timestamp": "0",
        "copyright": "",
        "focal_length": "0",
        "iso": "0",
        "shutter_speed": "0",
        "title": ""
      }
    },
    "post": null,
    "source_url": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/08/cabeceraprov.jpg",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media/781"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/attachment"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/190"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=781"
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 777,
    "date": "2011-08-03T16:15:48",
    "date_gmt": "2011-08-03T14:15:48",
    "guid": {
      "rendered": "http://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?p=777"
    },
    "modified": "2011-08-06T02:38:36",
    "modified_gmt": "2011-08-06T00:38:36",
    "slug": "respuesta-ciudadana",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?p=777",
    "title": {
      "rendered": "Respuesta ciudadana"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p style=\"text-align: center\"><iframe width='425' height='344' src='//www.youtube.com/embed/wO0XGN4_xig?autoplay=0&loop=0&rel=0' frameborder='0' allowfullscreen></iframe></p>\n<p style=\"text-align: center\">Nos siguen demostrando que ya no saben qu\u00e9 hacer para intentar frenar el movimiento 15M, que no hace m\u00e1s que crecer y crecer sin descanso. Ayer desalojaron el punto de informaci\u00f3n de Sol, con una fuerte presencia policial e impidiendo a los ciudadanxs entrar en la plaza. A\u00fan as\u00ed, miles de personas se autoconvocaron en las calles del centro para protestar y recordar que las consignas siguen vivas. Se equivocan los que creen que a trav\u00e9s de la represi\u00f3n se va a apagar la llama.<br />\n<em><strong>\u00a1Salgamos todxs a apoyar la indignaci\u00f3n!</strong></em></p>\n<p style=\"text-align: center\">Sigue la actualidad en la <a href=\"http://madrid.tomalaplaza.net/\" target=\"_blank\">web</a> y en <a href=\"http://twitter.com/#!/acampadasol\" target=\"_blank\">twitter</a>.</p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>Nos siguen demostrando que ya no saben qu\u00e9 hacer para intentar frenar el movimiento 15M, que no hace m\u00e1s que crecer y crecer sin descanso. Ayer desalojaron el punto de informaci\u00f3n de Sol, con una fuerte presencia policial e impidiendo &hellip; <a href=\"https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?p=777\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 190,
    "featured_media": 0,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "closed",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [
      28
    ],
    "tags": [
      41
    ],
    "jetpack_featured_media_url": "",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/777"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/post"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/190"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=777"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 9,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/777/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 784,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/777/revisions/784"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=777"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcategories&post=777"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Ftags&post=777"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 769,
    "date": "2011-08-02T15:17:32",
    "date_gmt": "2011-08-02T13:17:32",
    "guid": {
      "rendered": "http://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/08/itinerantes.jpg"
    },
    "modified": "2011-08-02T15:17:32",
    "modified_gmt": "2011-08-02T13:17:32",
    "slug": "itinerantes",
    "status": "inherit",
    "type": "attachment",
    "link": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?attachment_id=769",
    "title": {
      "rendered": "itinerantes"
    },
    "author": 190,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "description": {
      "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/08/itinerantes.jpg'><img width=\"300\" height=\"178\" src=\"https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/08/itinerantes-300x178.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/08/itinerantes-300x178.jpg 300w, https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/08/itinerantes.jpg 400w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
    },
    "caption": {
      "rendered": ""
    },
    "alt_text": "",
    "media_type": "image",
    "mime_type": "image/jpeg",
    "media_details": {
      "width": "400",
      "height": "238",
      "hwstring_small": "height='76' width='128'",
      "file": "2011/08/itinerantes.jpg",
      "sizes": {
        "thumbnail": {
          "file": "itinerantes-150x150.jpg",
          "width": "150",
          "height": "150",
          "source_url": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/08/itinerantes-150x150.jpg"
        },
        "medium": {
          "file": "itinerantes-300x178.jpg",
          "width": "300",
          "height": "178",
          "source_url": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/08/itinerantes-300x178.jpg"
        },
        "post-thumbnail": {
          "file": "itinerantes-400x198.jpg",
          "width": "400",
          "height": "198",
          "source_url": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/08/itinerantes-400x198.jpg"
        },
        "full": {
          "file": "itinerantes.jpg",
          "width": 400,
          "height": 238,
          "mime_type": "image/jpeg",
          "source_url": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/08/itinerantes.jpg"
        }
      },
      "image_meta": {
        "aperture": "0",
        "credit": "",
        "camera": "",
        "caption": "",
        "created_timestamp": "0",
        "copyright": "",
        "focal_length": "0",
        "iso": "0",
        "shutter_speed": "0",
        "title": ""
      }
    },
    "post": 756,
    "source_url": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/08/itinerantes.jpg",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media/769"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/attachment"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/190"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=769"
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 756,
    "date": "2011-08-02T15:36:12",
    "date_gmt": "2011-08-02T13:36:12",
    "guid": {
      "rendered": "http://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?p=756"
    },
    "modified": "2011-08-27T22:21:43",
    "modified_gmt": "2011-08-27T20:21:43",
    "slug": "asamblea-itinerante",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?p=756",
    "title": {
      "rendered": "Asamblea Itinerante"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p><img class=\"aligncenter\" src=\"http://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/08/itinerantes.jpg\" alt=\"\" width=\"400\" height=\"238\" /><br />\nPasa un verano diferente, conoce gente, construye alternativas, comparte inquietudes&#8230; s\u00famate a las <em>asambleas itinerantes</em> que realizaremos diferentes barrios de Fuencarral-El Pardo durante este mes de Agosto.<br />\nNos unen infinidad de reclamaciones y tan s\u00f3lo nos separan escasos minutos en Metro. No dejes pasar esta iniciativa y convi\u00e9rtete en embajador del cambio que anhelas.<!--more--></p>\n<p>Este es el calendario:</p>\n<ul>\n<li><strong>Domingo 7</strong> de Agosto a las<strong> 11\u00ba\u00ba</strong> junto al <strong>Metro de Las Tablas</strong> (<a href=\"http://maps.google.es/maps?q=metro+las+tablas&amp;hl=es&amp;client=firefox-a&amp;channel=np&amp;z=15\" target=\"_blank\">ver mapa</a>).<img src=\"http://puentevk.tomalosbarrios.net/files/2011/06/tick.jpg\" alt=\"\" /></li>\n</ul>\n<ul>\n<li><strong>Jueves 11</strong> de Agosto a las<strong> 20\u00ba\u00ba</strong> en la <strong>Plaza de las Islas Azores</strong>, frente al Centro Cultural Valverde (<a href=\"http://maps.google.es/maps?q=plaza+islas+azores,+madrid&amp;hl=es&amp;sll=40.494977,-3.688004&amp;sspn=0.006348,0.013937&amp;z=17\" target=\"_blank\">ver mapa</a>). <img src=\"http://puentevk.tomalosbarrios.net/files/2011/06/tick.jpg\" alt=\"\" /></li>\n</ul>\n<ul>\n<li><strong>S\u00e1bado 13</strong> de Agosto a las <strong>18\u00ba\u00ba</strong> junto al<strong> Metro de Montecarmelo</strong> (<a href=\"http://maps.google.es/maps?q=metro+montecarmelo&amp;hl=es&amp;sll=40.505259,-3.695751&amp;sspn=0.006306,0.013937&amp;z=17&amp;lci=transit_comp\" target=\"_blank\">ver mapa</a>). <img src=\"http://puentevk.tomalosbarrios.net/files/2011/06/tick.jpg\" alt=\"\" /></li>\n</ul>\n<ul>\n<li><strong>Domingo 21</strong> de Agosto a las <strong>11\u00ba\u00ba</strong> junto al <strong>Metro de Las Tablas</strong> (<a href=\"http://maps.google.es/maps?q=metro+las+tablas&amp;hl=es&amp;client=firefox-a&amp;channel=np&amp;z=15\" target=\"_blank\">ver mapa</a>). <img src=\"http://puentevk.tomalosbarrios.net/files/2011/06/tick.jpg\" alt=\"\" /></li>\n</ul>\n<ul>\n<li><strong>Jueves 25</strong> de Agosto a las <strong>20\u00ba\u00ba</strong> en la <strong>Plaza de las Islas Azores</strong>, frente al Centro Cultural Valverde (<a href=\"http://maps.google.es/maps?q=plaza+islas+azores,+madrid&amp;hl=es&amp;ll=40.494987,-3.687962&amp;spn=0.006307,0.013937&amp;sll=40.494977,-3.688004&amp;sspn=0.006348,0.013937&amp;z=17\" target=\"_blank\">ver mapa</a>). <img src=\"http://puentevk.tomalosbarrios.net/files/2011/06/tick.jpg\" alt=\"\" /></li>\n</ul>\n<ul>\n<li><strong>S\u00e1bado 27</strong> de Agosto a las <strong>11\u00ba\u00ba</strong> junto al <strong>Metro de Montecarmelo</strong> (<a href=\"http://maps.google.es/maps?q=metro+montecarmelo&amp;hl=es&amp;sll=40.505259,-3.695751&amp;sspn=0.006306,0.013937&amp;z=17&amp;lci=transit_comp\" target=\"_blank\">ver mapa</a>). <img src=\"http://puentevk.tomalosbarrios.net/files/2011/06/tick.jpg\" alt=\"\" /></li>\n</ul>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>Pasa un verano diferente, conoce gente, construye alternativas, comparte inquietudes&#8230; s\u00famate a las asambleas itinerantes que realizaremos diferentes barrios de Fuencarral-El Pardo durante este mes de Agosto. Nos unen infinidad de reclamaciones y tan s\u00f3lo nos separan escasos minutos en &hellip; <a href=\"https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?p=756\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 190,
    "featured_media": 0,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "closed",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [
      26,
      27
    ],
    "tags": [],
    "jetpack_featured_media_url": "",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/756"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/post"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/190"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=756"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 25,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/756/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 802,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/756/revisions/802"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=756"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcategories&post=756"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Ftags&post=756"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 751,
    "date": "2011-08-01T22:02:48",
    "date_gmt": "2011-08-01T20:02:48",
    "guid": {
      "rendered": "http://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/08/compostaje_comunitario.jpg"
    },
    "modified": "2011-08-01T22:02:48",
    "modified_gmt": "2011-08-01T20:02:48",
    "slug": "compostaje_comunitario",
    "status": "inherit",
    "type": "attachment",
    "link": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?attachment_id=751",
    "title": {
      "rendered": "compostaje_comunitario"
    },
    "author": 190,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "description": {
      "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/08/compostaje_comunitario.jpg'><img width=\"300\" height=\"225\" src=\"https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/08/compostaje_comunitario-300x225.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/08/compostaje_comunitario-300x225.jpg 300w, https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/08/compostaje_comunitario-1024x768.jpg 1024w, https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/08/compostaje_comunitario.jpg 1600w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
    },
    "caption": {
      "rendered": ""
    },
    "alt_text": "",
    "media_type": "image",
    "mime_type": "image/jpeg",
    "media_details": {
      "width": "1600",
      "height": "1200",
      "hwstring_small": "height='96' width='128'",
      "file": "2011/08/compostaje_comunitario.jpg",
      "sizes": {
        "thumbnail": {
          "file": "compostaje_comunitario-150x150.jpg",
          "width": "150",
          "height": "150",
          "source_url": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/08/compostaje_comunitario-150x150.jpg"
        },
        "medium": {
          "file": "compostaje_comunitario-300x225.jpg",
          "width": "300",
          "height": "225",
          "source_url": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/08/compostaje_comunitario-300x225.jpg"
        },
        "large": {
          "file": "compostaje_comunitario-1024x768.jpg",
          "width": "1024",
          "height": "768",
          "source_url": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/08/compostaje_comunitario-1024x768.jpg"
        },
        "post-thumbnail": {
          "file": "compostaje_comunitario-940x198.jpg",
          "width": "940",
          "height": "198",
          "source_url": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/08/compostaje_comunitario-940x198.jpg"
        },
        "full": {
          "file": "compostaje_comunitario.jpg",
          "width": 1600,
          "height": 1200,
          "mime_type": "image/jpeg",
          "source_url": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/08/compostaje_comunitario.jpg"
        }
      },
      "image_meta": {
        "aperture": "7.8",
        "credit": "",
        "camera": "DC E1220",
        "caption": "",
        "created_timestamp": "1309692272",
        "copyright": "",
        "focal_length": "6.3",
        "iso": "80",
        "shutter_speed": "0.008",
        "title": ""
      }
    },
    "post": 738,
    "source_url": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/08/compostaje_comunitario.jpg",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media/751"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/attachment"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/190"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=751"
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 750,
    "date": "2011-08-01T21:59:35",
    "date_gmt": "2011-08-01T19:59:35",
    "guid": {
      "rendered": "http://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/08/compost.jpg"
    },
    "modified": "2011-08-01T21:59:35",
    "modified_gmt": "2011-08-01T19:59:35",
    "slug": "compost",
    "status": "inherit",
    "type": "attachment",
    "link": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?attachment_id=750",
    "title": {
      "rendered": "compost"
    },
    "author": 190,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "description": {
      "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/08/compost.jpg'><img width=\"300\" height=\"225\" src=\"https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/08/compost-300x225.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/08/compost-300x225.jpg 300w, https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/08/compost-1024x768.jpg 1024w, https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/08/compost.jpg 1600w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
    },
    "caption": {
      "rendered": ""
    },
    "alt_text": "",
    "media_type": "image",
    "mime_type": "image/jpeg",
    "media_details": {
      "width": "1600",
      "height": "1200",
      "hwstring_small": "height='96' width='128'",
      "file": "2011/08/compost.jpg",
      "sizes": {
        "thumbnail": {
          "file": "compost-150x150.jpg",
          "width": "150",
          "height": "150",
          "source_url": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/08/compost-150x150.jpg"
        },
        "medium": {
          "file": "compost-300x225.jpg",
          "width": "300",
          "height": "225",
          "source_url": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/08/compost-300x225.jpg"
        },
        "large": {
          "file": "compost-1024x768.jpg",
          "width": "1024",
          "height": "768",
          "source_url": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/08/compost-1024x768.jpg"
        },
        "post-thumbnail": {
          "file": "compost-940x198.jpg",
          "width": "940",
          "height": "198",
          "source_url": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/08/compost-940x198.jpg"
        },
        "full": {
          "file": "compost.jpg",
          "width": 1600,
          "height": 1200,
          "mime_type": "image/jpeg",
          "source_url": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/08/compost.jpg"
        }
      },
      "image_meta": {
        "aperture": "3.1",
        "credit": "",
        "camera": "DC E1220",
        "caption": "",
        "created_timestamp": "1309691871",
        "copyright": "",
        "focal_length": "6.3",
        "iso": "80",
        "shutter_speed": "0.008",
        "title": ""
      }
    },
    "post": 738,
    "source_url": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/08/compost.jpg",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media/750"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/attachment"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/190"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=750"
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 747,
    "date": "2011-08-01T18:44:06",
    "date_gmt": "2011-08-01T16:44:06",
    "guid": {
      "rendered": "http://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/08/compostero2.jpg"
    },
    "modified": "2011-08-01T18:44:06",
    "modified_gmt": "2011-08-01T16:44:06",
    "slug": "compostero2",
    "status": "inherit",
    "type": "attachment",
    "link": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?attachment_id=747",
    "title": {
      "rendered": "compostero2"
    },
    "author": 190,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "description": {
      "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/08/compostero2.jpg'><img width=\"300\" height=\"225\" src=\"https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/08/compostero2-300x225.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/08/compostero2-300x225.jpg 300w, https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/08/compostero2-1024x768.jpg 1024w, https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/08/compostero2.jpg 1600w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
    },
    "caption": {
      "rendered": ""
    },
    "alt_text": "",
    "media_type": "image",
    "mime_type": "image/jpeg",
    "media_details": {
      "width": "1600",
      "height": "1200",
      "hwstring_small": "height='96' width='128'",
      "file": "2011/08/compostero2.jpg",
      "sizes": {
        "thumbnail": {
          "file": "compostero2-150x150.jpg",
          "width": "150",
          "height": "150",
          "source_url": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/08/compostero2-150x150.jpg"
        },
        "medium": {
          "file": "compostero2-300x225.jpg",
          "width": "300",
          "height": "225",
          "source_url": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/08/compostero2-300x225.jpg"
        },
        "large": {
          "file": "compostero2-1024x768.jpg",
          "width": "1024",
          "height": "768",
          "source_url": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/08/compostero2-1024x768.jpg"
        },
        "post-thumbnail": {
          "file": "compostero2-940x198.jpg",
          "width": "940",
          "height": "198",
          "source_url": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/08/compostero2-940x198.jpg"
        },
        "full": {
          "file": "compostero2.jpg",
          "width": 1600,
          "height": 1200,
          "mime_type": "image/jpeg",
          "source_url": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/08/compostero2.jpg"
        }
      },
      "image_meta": {
        "aperture": "2.8",
        "credit": "",
        "camera": "K610i",
        "caption": "",
        "created_timestamp": "1312219189",
        "copyright": "",
        "focal_length": "0",
        "iso": "100",
        "shutter_speed": "0.005",
        "title": ""
      }
    },
    "post": 738,
    "source_url": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/08/compostero2.jpg",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media/747"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/attachment"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/190"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=747"
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 746,
    "date": "2011-08-01T18:43:11",
    "date_gmt": "2011-08-01T16:43:11",
    "guid": {
      "rendered": "http://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/08/compostero.jpg"
    },
    "modified": "2011-08-01T18:43:11",
    "modified_gmt": "2011-08-01T16:43:11",
    "slug": "compostero",
    "status": "inherit",
    "type": "attachment",
    "link": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?attachment_id=746",
    "title": {
      "rendered": "compostero"
    },
    "author": 190,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "description": {
      "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/08/compostero.jpg'><img width=\"225\" height=\"300\" src=\"https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/08/compostero-225x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/08/compostero-225x300.jpg 225w, https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/08/compostero-768x1024.jpg 768w, https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/08/compostero.jpg 1200w\" sizes=\"(max-width: 225px) 100vw, 225px\" /></a></p>\n"
    },
    "caption": {
      "rendered": ""
    },
    "alt_text": "",
    "media_type": "image",
    "mime_type": "image/jpeg",
    "media_details": {
      "width": "1200",
      "height": "1600",
      "hwstring_small": "height='96' width='72'",
      "file": "2011/08/compostero.jpg",
      "sizes": {
        "thumbnail": {
          "file": "compostero-150x150.jpg",
          "width": "150",
          "height": "150",
          "source_url": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/08/compostero-150x150.jpg"
        },
        "medium": {
          "file": "compostero-225x300.jpg",
          "width": "225",
          "height": "300",
          "source_url": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/08/compostero-225x300.jpg"
        },
        "large": {
          "file": "compostero-768x1024.jpg",
          "width": "768",
          "height": "1024",
          "source_url": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/08/compostero-768x1024.jpg"
        },
        "post-thumbnail": {
          "file": "compostero-940x198.jpg",
          "width": "940",
          "height": "198",
          "source_url": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/08/compostero-940x198.jpg"
        },
        "full": {
          "file": "compostero.jpg",
          "width": 1200,
          "height": 1600,
          "mime_type": "image/jpeg",
          "source_url": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/08/compostero.jpg"
        }
      },
      "image_meta": {
        "aperture": "2.8",
        "credit": "",
        "camera": "K610i",
        "caption": "",
        "created_timestamp": "1312219169",
        "copyright": "",
        "focal_length": "0",
        "iso": "100",
        "shutter_speed": "0.005",
        "title": ""
      }
    },
    "post": 738,
    "source_url": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/08/compostero.jpg",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media/746"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/attachment"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/190"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=746"
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 741,
    "date": "2011-08-01T18:30:08",
    "date_gmt": "2011-08-01T16:30:08",
    "guid": {
      "rendered": "http://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/07/mapa_compostero.png"
    },
    "modified": "2011-08-01T18:30:08",
    "modified_gmt": "2011-08-01T16:30:08",
    "slug": "mapa_compostero",
    "status": "inherit",
    "type": "attachment",
    "link": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?attachment_id=741",
    "title": {
      "rendered": "mapa_compostero"
    },
    "author": 190,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "description": {
      "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/07/mapa_compostero.png'><img width=\"300\" height=\"222\" src=\"https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/07/mapa_compostero-300x222.png\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/07/mapa_compostero-300x222.png 300w, https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/07/mapa_compostero.png 795w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
    },
    "caption": {
      "rendered": ""
    },
    "alt_text": "",
    "media_type": "image",
    "mime_type": "image/png",
    "media_details": {
      "width": "795",
      "height": "590",
      "hwstring_small": "height='94' width='128'",
      "file": "2011/07/mapa_compostero.png",
      "sizes": {
        "thumbnail": {
          "file": "mapa_compostero-150x150.png",
          "width": "150",
          "height": "150",
          "source_url": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/07/mapa_compostero-150x150.png"
        },
        "medium": {
          "file": "mapa_compostero-300x222.png",
          "width": "300",
          "height": "222",
          "source_url": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/07/mapa_compostero-300x222.png"
        },
        "post-thumbnail": {
          "file": "mapa_compostero-795x198.png",
          "width": "795",
          "height": "198",
          "source_url": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/07/mapa_compostero-795x198.png"
        },
        "full": {
          "file": "mapa_compostero.png",
          "width": 795,
          "height": 590,
          "mime_type": "image/png",
          "source_url": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/07/mapa_compostero.png"
        }
      },
      "image_meta": {
        "aperture": "0",
        "credit": "",
        "camera": "",
        "caption": "",
        "created_timestamp": "0",
        "copyright": "",
        "focal_length": "0",
        "iso": "0",
        "shutter_speed": "0",
        "title": ""
      }
    },
    "post": 107,
    "source_url": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/07/mapa_compostero.png",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media/741"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/attachment"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/190"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=741"
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 738,
    "date": "2011-08-01T18:31:39",
    "date_gmt": "2011-08-01T16:31:39",
    "guid": {
      "rendered": "http://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?p=738"
    },
    "modified": "2011-09-22T00:51:33",
    "modified_gmt": "2011-09-21T22:51:33",
    "slug": "compostaje-comunitario-en-las-tablas",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?p=738",
    "title": {
      "rendered": "Compostaje comunitario en Las Tablas"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p><a href=\"http://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/08/compostero2.jpg\" target=\"_blank\"><img class=\"alignleft\" src=\"http://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/08/compostero2.jpg\" alt=\"\" width=\"200\" height=\"160\" /></a>Ya es posible gestionar los residuos org\u00e1nicos y elaborar mantillo/compost en la compostadora comunitaria de Las Tablas. Esta se encuentra en la parte alta del talud ajardinado que hay junto a la tapia de la RENFE (<a href=\"http://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/07/mapa_compostero.png\" target=\"_blank\">ver mapa</a>). Tan solo hay que separar en casa los restos org\u00e1nicos y depositarlos en la compostadora con la periodicidad que cada hogar decida. <!--more--></p>\n<p>Para facilitarlo, adem\u00e1s de instalar la compostadora comunitaria (elaborada con pal\u00e9s), se han dejado detr\u00e1s del mismo varios cubos de pl\u00e1stico con tapa y manuales de compostaje dentro. Seguramente realizaremos un taller pr\u00e1ctico de compostaje comunitario en el oto\u00f1o y previsiblemente ampliaremos las compostadoras para dar servicio a m\u00e1s hogares. El compost elaborado se repartir\u00e1 entre los participantes que lo deseen y se emplear\u00e1 para abonar las plantaciones de arbolado y arbustos aleda\u00f1os.</p>\n<p>Gracias por implicaros y decidir ser parte de la soluci\u00f3n.</p>\n<p><strong>Im\u00e1genes:</strong></p>\n<p style=\"text-align: center\"><a href=\"http://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/08/compost.jpg\"><img src=\"http://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/08/compost-150x150.jpg\" alt=\"\" width=\"150\" height=\"150\" /></a> <a href=\"http://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/08/compostaje_comunitario.jpg\"><img src=\"http://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/08/compostaje_comunitario-150x150.jpg\" alt=\"\" width=\"150\" height=\"150\" /></a> <a href=\"http://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/08/compostero.jpg\"><img src=\"http://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/08/compostero-150x150.jpg\" alt=\"\" width=\"150\" height=\"150\" /></a><br />\n<em><br />\n(Pinchar para ampliarlas)</em></p>\n<p><strong>Documentos:</strong><br />\n<a href=\"http://www.compostaenred.org/documentacion/Manuales/6Manual_Compostaje_AdT.pdf\">Manual de compostaje.</a><br />\n<a href=\"http://www.leganes.org/portal/RecursosWeb/DOCUMENTOS/1/0_32589_1.pdf\" target=\"_blank\">Proyecto de compostaje dom\u00e9stico.</a><br />\n<a href=\"http://ias1.larioja.org/apps/catapu/documentos/36_llegacontenedormarron.pdf\" target=\"_blank\">Llega el contenedor marr\u00f3n.</a><br />\n<a href=\"http://www.leganes.org/portal/RecursosWeb/DOCUMENTOS/1/0_32588_1.pdf\" target=\"_blank\">Manual de Vermicompostaje.</a></p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>Ya es posible gestionar los residuos org\u00e1nicos y elaborar mantillo/compost en la compostadora comunitaria de Las Tablas. Esta se encuentra en la parte alta del talud ajardinado que hay junto a la tapia de la RENFE (ver mapa). Tan solo &hellip; <a href=\"https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?p=738\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 190,
    "featured_media": 0,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "closed",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [
      26
    ],
    "tags": [
      40
    ],
    "jetpack_featured_media_url": "",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/738"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/post"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/190"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=738"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 15,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/738/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 744,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/738/revisions/744"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=738"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcategories&post=738"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Ftags&post=738"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 736,
    "date": "2011-07-29T01:10:49",
    "date_gmt": "2011-07-28T23:10:49",
    "guid": {
      "rendered": "http://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/07/asamitin200.jpg"
    },
    "modified": "2011-07-29T01:10:49",
    "modified_gmt": "2011-07-28T23:10:49",
    "slug": "asamitin200",
    "status": "inherit",
    "type": "attachment",
    "link": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?attachment_id=736",
    "title": {
      "rendered": "asamitin200"
    },
    "author": 190,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "description": {
      "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/07/asamitin200.jpg'><img width=\"200\" height=\"235\" src=\"https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/07/asamitin200.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" /></a></p>\n"
    },
    "caption": {
      "rendered": ""
    },
    "alt_text": "",
    "media_type": "image",
    "mime_type": "image/jpeg",
    "media_details": {
      "width": "200",
      "height": "235",
      "hwstring_small": "height='96' width='81'",
      "file": "2011/07/asamitin200.jpg",
      "sizes": {
        "thumbnail": {
          "file": "asamitin200-150x150.jpg",
          "width": "150",
          "height": "150",
          "source_url": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/07/asamitin200-150x150.jpg"
        },
        "post-thumbnail": {
          "file": "asamitin200-200x198.jpg",
          "width": "200",
          "height": "198",
          "source_url": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/07/asamitin200-200x198.jpg"
        },
        "full": {
          "file": "asamitin200.jpg",
          "width": 200,
          "height": 235,
          "mime_type": "image/jpeg",
          "source_url": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/07/asamitin200.jpg"
        }
      },
      "image_meta": {
        "aperture": "0",
        "credit": "",
        "camera": "",
        "caption": "",
        "created_timestamp": "0",
        "copyright": "",
        "focal_length": "0",
        "iso": "0",
        "shutter_speed": "0",
        "title": ""
      }
    },
    "post": 107,
    "source_url": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/07/asamitin200.jpg",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media/736"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/attachment"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/190"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=736"
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 733,
    "date": "2011-07-28T15:20:06",
    "date_gmt": "2011-07-28T13:20:06",
    "guid": {
      "rendered": "http://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?p=733"
    },
    "modified": "2011-08-01T18:25:33",
    "modified_gmt": "2011-08-01T16:25:33",
    "slug": "despide-julio-con-nosotrs",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?p=733",
    "title": {
      "rendered": "Despide Julio con nosotr@s"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p style=\"text-align: center\">[cetsEmbedGmap src=http://maps.google.es/maps?q=metro+las+tablas&amp;oe=utf-8&amp;client=firefox-a&amp;channel=np&amp;ie=UTF8&amp;hl=es&amp;ll=40.508187,-3.671837&amp;spn=0.007309,0.017123&amp;z=15&amp; width=400 height=224 marginwidth=0 marginheight=0 frameborder=0 scrolling=no]</p>\n<p style=\"text-align: center\">\u00daltima reuni\u00f3n de Julio, informativa e informal, de tem\u00e1tica completamente libre.<br />\nInvitamos a nuestr@s vecin@s de Las Tablas y de Sanchinarro a compartir dos horas de debate constructivo y horizontal.<br />\nEl pr\u00f3ximo <strong>Domingo 31 de Julio</strong> a las <strong>11:00 horas</strong> estaremos en los aleda\u00f1os de la estaci\u00f3n de <strong>metro de Las Tablas</strong>.<br />\n\u00a1<em>All\u00ed nos vemos</em>!</p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>[cetsEmbedGmap src=http://maps.google.es/maps?q=metro+las+tablas&amp;oe=utf-8&amp;client=firefox-a&amp;channel=np&amp;ie=UTF8&amp;hl=es&amp;ll=40.508187,-3.671837&amp;spn=0.007309,0.017123&amp;z=15&amp; width=400 height=224 marginwidth=0 marginheight=0 frameborder=0 scrolling=no] \u00daltima reuni\u00f3n de Julio, informativa e informal, de tem\u00e1tica completamente libre. Invitamos a nuestr@s vecin@s de Las Tablas y de Sanchinarro a compartir dos horas de debate constructivo y horizontal. El pr\u00f3ximo &hellip; <a href=\"https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?p=733\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 190,
    "featured_media": 0,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "closed",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [
      26
    ],
    "tags": [],
    "jetpack_featured_media_url": "",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/733"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/post"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/190"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=733"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 3,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/733/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 735,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/733/revisions/735"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=733"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcategories&post=733"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Ftags&post=733"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 724,
    "date": "2011-07-26T19:57:30",
    "date_gmt": "2011-07-26T17:57:30",
    "guid": {
      "rendered": "http://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?p=724"
    },
    "modified": "2011-07-26T19:57:30",
    "modified_gmt": "2011-07-26T17:57:30",
    "slug": "inolvidable",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?p=724",
    "title": {
      "rendered": "Inolvidable"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p style=\"text-align: center\"><iframe width='425' height='344' src='//www.youtube.com/embed/86Rj0CRNc-o?autoplay=0&loop=0&rel=0' frameborder='0' allowfullscreen></iframe></p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "",
      "protected": false
    },
    "author": 190,
    "featured_media": 0,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "closed",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [
      1
    ],
    "tags": [
      37
    ],
    "jetpack_featured_media_url": "",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/724"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/post"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/190"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=724"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 4,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/724/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 729,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/724/revisions/729"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=724"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcategories&post=724"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Ftags&post=724"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 712,
    "date": "2011-07-21T15:52:43",
    "date_gmt": "2011-07-21T13:52:43",
    "guid": {
      "rendered": "http://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?p=712"
    },
    "modified": "2011-07-26T19:58:20",
    "modified_gmt": "2011-07-26T17:58:20",
    "slug": "reunion-este-domingo",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?p=712",
    "title": {
      "rendered": "Reuni\u00f3n este Domingo"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p style=\"text-align: center\">[cetsEmbedGmap src=http://maps.google.es/maps?q=metro+las+tablas&amp;oe=utf-8&amp;client=firefox-a&amp;channel=np&amp;ie=UTF8&amp;hl=es&amp;ll=40.508187,-3.671837&amp;spn=0.007309,0.017123&amp;z=15&amp; width=400 height=224 marginwidth=0 marginheight=0 frameborder=0 scrolling=no]</p>\n<p style=\"text-align: center\">Llega el turno de nuestra tercera reunion alternativa, informativa y veraniega de tem\u00e1tica completamente libre.<br />\nInvitamos a nuestr@s vecin@s de Las Tablas y de Sanchinarro a compartir dos horas de debate constructivo y horizontal.<br />\nEl pr\u00f3ximo <strong>Domingo 24 de Julio</strong> a las <strong>11:00 horas</strong> estaremos en los aleda\u00f1os de la estaci\u00f3n de <strong>metro de Las Tablas</strong>.<br />\n\u00a1<em>All\u00ed nos vemos</em>!</p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>[cetsEmbedGmap src=http://maps.google.es/maps?q=metro+las+tablas&amp;oe=utf-8&amp;client=firefox-a&amp;channel=np&amp;ie=UTF8&amp;hl=es&amp;ll=40.508187,-3.671837&amp;spn=0.007309,0.017123&amp;z=15&amp; width=400 height=224 marginwidth=0 marginheight=0 frameborder=0 scrolling=no] Llega el turno de nuestra tercera reunion alternativa, informativa y veraniega de tem\u00e1tica completamente libre. Invitamos a nuestr@s vecin@s de Las Tablas y de Sanchinarro a compartir dos horas de debate constructivo &hellip; <a href=\"https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?p=712\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 190,
    "featured_media": 0,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "closed",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [
      26
    ],
    "tags": [],
    "jetpack_featured_media_url": "",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/712"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/post"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/190"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=712"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 2,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/712/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 728,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/712/revisions/728"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=712"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcategories&post=712"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Ftags&post=712"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 710,
    "date": "2011-07-21T15:48:51",
    "date_gmt": "2011-07-21T13:48:51",
    "guid": {
      "rendered": "http://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?p=710"
    },
    "modified": "2011-07-21T15:48:51",
    "modified_gmt": "2011-07-21T13:48:51",
    "slug": "numero-especial-del-15m-news",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?p=710",
    "title": {
      "rendered": "N\u00famero especial del 15M News"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p><img class=\"alignleft\" src=\"http://t1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcSJQda51JXArvXys4mrvtxngolLrTlO7Xy-GPTOQE1OiVAq68JZ6Q\" alt=\"\" width=\"200\" height=\"155\" />Ha visto la luz el \u00faltimo n\u00famero de 15M News, bolet\u00edn digital elaborado por l@s compa\u00f1er@s de Sol.<br />\nUna edici\u00f3n especial centrada en las Marchas Indignadas que llevan semanas recorri\u00e9ndose la geograf\u00eda espa\u00f1ola y que ahora mismo ya se encuentran en la Comunidad de Madrid. <em>\u00a1No lo dudes y \u00e9chale un vistazo!</em><br />\n<a href=\"http://madrid.tomalaplaza.net/files/2011/07/15M-ESPECIAL.pdf\" target=\"_blank\">Descargar</a> [pdf].</p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>Ha visto la luz el \u00faltimo n\u00famero de 15M News, bolet\u00edn digital elaborado por l@s compa\u00f1er@s de Sol. Una edici\u00f3n especial centrada en las Marchas Indignadas que llevan semanas recorri\u00e9ndose la geograf\u00eda espa\u00f1ola y que ahora mismo ya se encuentran &hellip; <a href=\"https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?p=710\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 190,
    "featured_media": 0,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "closed",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [
      1
    ],
    "tags": [
      33,
      37
    ],
    "jetpack_featured_media_url": "",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/710"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/post"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/190"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=710"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 2,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/710/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 713,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/710/revisions/713"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=710"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcategories&post=710"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Ftags&post=710"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 696,
    "date": "2011-07-21T01:53:55",
    "date_gmt": "2011-07-20T23:53:55",
    "guid": {
      "rendered": "http://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/07/rutanorte_montecarmelo4.jpg"
    },
    "modified": "2011-07-21T01:53:55",
    "modified_gmt": "2011-07-20T23:53:55",
    "slug": "rutanorte_montecarmelo4",
    "status": "inherit",
    "type": "attachment",
    "link": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?attachment_id=696",
    "title": {
      "rendered": "rutanorte_montecarmelo4"
    },
    "author": 190,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "description": {
      "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/07/rutanorte_montecarmelo4.jpg'><img width=\"278\" height=\"300\" src=\"https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/07/rutanorte_montecarmelo4-278x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/07/rutanorte_montecarmelo4-278x300.jpg 278w, https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/07/rutanorte_montecarmelo4.jpg 600w\" sizes=\"(max-width: 278px) 100vw, 278px\" /></a></p>\n"
    },
    "caption": {
      "rendered": ""
    },
    "alt_text": "",
    "media_type": "image",
    "mime_type": "image/jpeg",
    "media_details": {
      "width": "600",
      "height": "646",
      "hwstring_small": "height='96' width='89'",
      "file": "2011/07/rutanorte_montecarmelo4.jpg",
      "sizes": {
        "thumbnail": {
          "file": "rutanorte_montecarmelo4-150x150.jpg",
          "width": "150",
          "height": "150",
          "source_url": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/07/rutanorte_montecarmelo4-150x150.jpg"
        },
        "medium": {
          "file": "rutanorte_montecarmelo4-278x300.jpg",
          "width": "278",
          "height": "300",
          "source_url": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/07/rutanorte_montecarmelo4-278x300.jpg"
        },
        "post-thumbnail": {
          "file": "rutanorte_montecarmelo4-600x198.jpg",
          "width": "600",
          "height": "198",
          "source_url": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/07/rutanorte_montecarmelo4-600x198.jpg"
        },
        "full": {
          "file": "rutanorte_montecarmelo4.jpg",
          "width": 600,
          "height": 646,
          "mime_type": "image/jpeg",
          "source_url": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/07/rutanorte_montecarmelo4.jpg"
        }
      },
      "image_meta": {
        "aperture": "0",
        "credit": "",
        "camera": "",
        "caption": "",
        "created_timestamp": "0",
        "copyright": "",
        "focal_length": "0",
        "iso": "0",
        "shutter_speed": "0",
        "title": ""
      }
    },
    "post": 107,
    "source_url": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/07/rutanorte_montecarmelo4.jpg",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media/696"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/attachment"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/190"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=696"
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 695,
    "date": "2011-07-21T01:51:21",
    "date_gmt": "2011-07-20T23:51:21",
    "guid": {
      "rendered": "http://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/07/rutanorte_montecarmelo3.jpg"
    },
    "modified": "2011-07-21T01:51:21",
    "modified_gmt": "2011-07-20T23:51:21",
    "slug": "rutanorte_montecarmelo3",
    "status": "inherit",
    "type": "attachment",
    "link": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?attachment_id=695",
    "title": {
      "rendered": "rutanorte_montecarmelo3"
    },
    "author": 190,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "description": {
      "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/07/rutanorte_montecarmelo3.jpg'><img width=\"260\" height=\"300\" src=\"https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/07/rutanorte_montecarmelo3-260x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/07/rutanorte_montecarmelo3-260x300.jpg 260w, https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/07/rutanorte_montecarmelo3.jpg 600w\" sizes=\"(max-width: 260px) 100vw, 260px\" /></a></p>\n"
    },
    "caption": {
      "rendered": ""
    },
    "alt_text": "",
    "media_type": "image",
    "mime_type": "image/jpeg",
    "media_details": {
      "width": "600",
      "height": "691",
      "hwstring_small": "height='96' width='83'",
      "file": "2011/07/rutanorte_montecarmelo3.jpg",
      "sizes": {
        "thumbnail": {
          "file": "rutanorte_montecarmelo3-150x150.jpg",
          "width": "150",
          "height": "150",
          "source_url": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/07/rutanorte_montecarmelo3-150x150.jpg"
        },
        "medium": {
          "file": "rutanorte_montecarmelo3-260x300.jpg",
          "width": "260",
          "height": "300",
          "source_url": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/07/rutanorte_montecarmelo3-260x300.jpg"
        },
        "post-thumbnail": {
          "file": "rutanorte_montecarmelo3-600x198.jpg",
          "width": "600",
          "height": "198",
          "source_url": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/07/rutanorte_montecarmelo3-600x198.jpg"
        },
        "full": {
          "file": "rutanorte_montecarmelo3.jpg",
          "width": 600,
          "height": 691,
          "mime_type": "image/jpeg",
          "source_url": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/07/rutanorte_montecarmelo3.jpg"
        }
      },
      "image_meta": {
        "aperture": "0",
        "credit": "",
        "camera": "",
        "caption": "",
        "created_timestamp": "0",
        "copyright": "",
        "focal_length": "0",
        "iso": "0",
        "shutter_speed": "0",
        "title": ""
      }
    },
    "post": 107,
    "source_url": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/07/rutanorte_montecarmelo3.jpg",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media/695"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/attachment"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/190"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=695"
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 693,
    "date": "2011-07-21T01:48:19",
    "date_gmt": "2011-07-20T23:48:19",
    "guid": {
      "rendered": "http://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/07/rutanorte_montecarmelo2.jpg"
    },
    "modified": "2011-07-21T01:48:19",
    "modified_gmt": "2011-07-20T23:48:19",
    "slug": "rutanorte_montecarmelo2",
    "status": "inherit",
    "type": "attachment",
    "link": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?attachment_id=693",
    "title": {
      "rendered": "rutanorte_montecarmelo2"
    },
    "author": 190,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "description": {
      "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/07/rutanorte_montecarmelo2.jpg'><img width=\"213\" height=\"300\" src=\"https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/07/rutanorte_montecarmelo2-213x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/07/rutanorte_montecarmelo2-213x300.jpg 213w, https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/07/rutanorte_montecarmelo2.jpg 600w\" sizes=\"(max-width: 213px) 100vw, 213px\" /></a></p>\n"
    },
    "caption": {
      "rendered": ""
    },
    "alt_text": "",
    "media_type": "image",
    "mime_type": "image/jpeg",
    "media_details": {
      "width": "600",
      "height": "843",
      "hwstring_small": "height='96' width='68'",
      "file": "2011/07/rutanorte_montecarmelo2.jpg",
      "sizes": {
        "thumbnail": {
          "file": "rutanorte_montecarmelo2-150x150.jpg",
          "width": "150",
          "height": "150",
          "source_url": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/07/rutanorte_montecarmelo2-150x150.jpg"
        },
        "medium": {
          "file": "rutanorte_montecarmelo2-213x300.jpg",
          "width": "213",
          "height": "300",
          "source_url": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/07/rutanorte_montecarmelo2-213x300.jpg"
        },
        "post-thumbnail": {
          "file": "rutanorte_montecarmelo2-600x198.jpg",
          "width": "600",
          "height": "198",
          "source_url": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/07/rutanorte_montecarmelo2-600x198.jpg"
        },
        "full": {
          "file": "rutanorte_montecarmelo2.jpg",
          "width": 600,
          "height": 843,
          "mime_type": "image/jpeg",
          "source_url": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/07/rutanorte_montecarmelo2.jpg"
        }
      },
      "image_meta": {
        "aperture": "0",
        "credit": "",
        "camera": "",
        "caption": "",
        "created_timestamp": "0",
        "copyright": "",
        "focal_length": "0",
        "iso": "0",
        "shutter_speed": "0",
        "title": ""
      }
    },
    "post": 107,
    "source_url": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/07/rutanorte_montecarmelo2.jpg",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media/693"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/attachment"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/190"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=693"
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 692,
    "date": "2011-07-21T01:45:11",
    "date_gmt": "2011-07-20T23:45:11",
    "guid": {
      "rendered": "http://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/07/rutanorte_montecarmelo1.jpg"
    },
    "modified": "2011-07-21T01:45:11",
    "modified_gmt": "2011-07-20T23:45:11",
    "slug": "rutanorte_montecarmelo1",
    "status": "inherit",
    "type": "attachment",
    "link": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?attachment_id=692",
    "title": {
      "rendered": "rutanorte_montecarmelo1"
    },
    "author": 190,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "description": {
      "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/07/rutanorte_montecarmelo1.jpg'><img width=\"235\" height=\"300\" src=\"https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/07/rutanorte_montecarmelo1-235x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/07/rutanorte_montecarmelo1-235x300.jpg 235w, https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/07/rutanorte_montecarmelo1.jpg 600w\" sizes=\"(max-width: 235px) 100vw, 235px\" /></a></p>\n"
    },
    "caption": {
      "rendered": ""
    },
    "alt_text": "",
    "media_type": "image",
    "mime_type": "image/jpeg",
    "media_details": {
      "width": "600",
      "height": "765",
      "hwstring_small": "height='96' width='75'",
      "file": "2011/07/rutanorte_montecarmelo1.jpg",
      "sizes": {
        "thumbnail": {
          "file": "rutanorte_montecarmelo1-150x150.jpg",
          "width": "150",
          "height": "150",
          "source_url": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/07/rutanorte_montecarmelo1-150x150.jpg"
        },
        "medium": {
          "file": "rutanorte_montecarmelo1-235x300.jpg",
          "width": "235",
          "height": "300",
          "source_url": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/07/rutanorte_montecarmelo1-235x300.jpg"
        },
        "post-thumbnail": {
          "file": "rutanorte_montecarmelo1-600x198.jpg",
          "width": "600",
          "height": "198",
          "source_url": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/07/rutanorte_montecarmelo1-600x198.jpg"
        },
        "full": {
          "file": "rutanorte_montecarmelo1.jpg",
          "width": 600,
          "height": 765,
          "mime_type": "image/jpeg",
          "source_url": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/07/rutanorte_montecarmelo1.jpg"
        }
      },
      "image_meta": {
        "aperture": "0",
        "credit": "",
        "camera": "",
        "caption": "",
        "created_timestamp": "0",
        "copyright": "",
        "focal_length": "0",
        "iso": "0",
        "shutter_speed": "0",
        "title": ""
      }
    },
    "post": 107,
    "source_url": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/07/rutanorte_montecarmelo1.jpg",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media/692"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/attachment"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/190"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=692"
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 689,
    "date": "2011-07-21T01:23:57",
    "date_gmt": "2011-07-20T23:23:57",
    "guid": {
      "rendered": "http://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/07/rutanorte_uam-montecarmelo.jpg"
    },
    "modified": "2011-07-21T01:23:57",
    "modified_gmt": "2011-07-20T23:23:57",
    "slug": "rutanorte_uam-montecarmelo",
    "status": "inherit",
    "type": "attachment",
    "link": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?attachment_id=689",
    "title": {
      "rendered": "rutanorte_uam-montecarmelo"
    },
    "author": 190,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "description": {
      "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/07/rutanorte_uam-montecarmelo.jpg'><img width=\"286\" height=\"300\" src=\"https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/07/rutanorte_uam-montecarmelo-286x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/07/rutanorte_uam-montecarmelo-286x300.jpg 286w, https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/07/rutanorte_uam-montecarmelo.jpg 600w\" sizes=\"(max-width: 286px) 100vw, 286px\" /></a></p>\n"
    },
    "caption": {
      "rendered": ""
    },
    "alt_text": "",
    "media_type": "image",
    "mime_type": "image/jpeg",
    "media_details": {
      "width": "600",
      "height": "629",
      "hwstring_small": "height='96' width='91'",
      "file": "2011/07/rutanorte_uam-montecarmelo.jpg",
      "sizes": {
        "thumbnail": {
          "file": "rutanorte_uam-montecarmelo-150x150.jpg",
          "width": "150",
          "height": "150",
          "source_url": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/07/rutanorte_uam-montecarmelo-150x150.jpg"
        },
        "medium": {
          "file": "rutanorte_uam-montecarmelo-286x300.jpg",
          "width": "286",
          "height": "300",
          "source_url": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/07/rutanorte_uam-montecarmelo-286x300.jpg"
        },
        "post-thumbnail": {
          "file": "rutanorte_uam-montecarmelo-600x198.jpg",
          "width": "600",
          "height": "198",
          "source_url": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/07/rutanorte_uam-montecarmelo-600x198.jpg"
        },
        "full": {
          "file": "rutanorte_uam-montecarmelo.jpg",
          "width": 600,
          "height": 629,
          "mime_type": "image/jpeg",
          "source_url": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/07/rutanorte_uam-montecarmelo.jpg"
        }
      },
      "image_meta": {
        "aperture": "0",
        "credit": "",
        "camera": "",
        "caption": "",
        "created_timestamp": "0",
        "copyright": "",
        "focal_length": "0",
        "iso": "0",
        "shutter_speed": "0",
        "title": ""
      }
    },
    "post": 107,
    "source_url": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/07/rutanorte_uam-montecarmelo.jpg",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media/689"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/attachment"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/190"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=689"
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 666,
    "date": "2011-07-18T15:39:09",
    "date_gmt": "2011-07-18T13:39:09",
    "guid": {
      "rendered": "http://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Recogida_firmas_Magerit.pdf"
    },
    "modified": "2011-07-18T15:39:09",
    "modified_gmt": "2011-07-18T13:39:09",
    "slug": "recogida_firmas_magerit",
    "status": "inherit",
    "type": "attachment",
    "link": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?attachment_id=666",
    "title": {
      "rendered": "Recogida_firmas_Magerit"
    },
    "author": 190,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "description": {
      "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Recogida_firmas_Magerit.pdf'>Recogida_firmas_Magerit</a></p>\n"
    },
    "caption": {
      "rendered": "<p>Recogida_firmas_Magerit</p>\n"
    },
    "alt_text": "",
    "media_type": "file",
    "mime_type": "application/pdf",
    "media_details": {},
    "post": 107,
    "source_url": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Recogida_firmas_Magerit.pdf",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media/666"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/attachment"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/190"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=666"
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 637,
    "date": "2011-07-18T13:41:32",
    "date_gmt": "2011-07-18T11:41:32",
    "guid": {
      "rendered": "http://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?p=637"
    },
    "modified": "2011-07-26T21:44:53",
    "modified_gmt": "2011-07-26T19:44:53",
    "slug": "recibimos-a-la-marcha-popular-indignada",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?p=637",
    "title": {
      "rendered": "Recibimos a la Marcha Popular Indignada"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p style=\"text-align: center\"><img class=\"aligncenter\" src=\"http://15mchamartin.files.wordpress.com/2011/07/mpi.jpg\" alt=\"\" width=\"400\" height=\"105\" /></p>\n<p>Desde hace un mes aproximadamente, decenas -ahora cientos- de indignad@s decidieron caminar rumbo a Madrid llevando el mensaje y la filosof\u00eda del 15M pueblo a pueblo, explicando y compartiendo qu\u00e9 les lleva a rebelarse, a movilizarse, y preguntando a los habitantes de cada poblaci\u00f3n por sus preocupaciones y reclamaciones.<br />\nMirando a los ojos y con la verdad como \u00fanica tarjeta de visita, en cada localidad se han venido realizando asambleas con l@s vecin@s, de forma horizontal y libres, tal y como las conocemos en los barrios madrile\u00f1os.<br />\nAhora, tras andar cientos de kil\u00f3metros, se acercan a Madrid. Y ahora nos toca a nosotr@s darles una bienvenida como se merecen.<!--more--></p>\n<p>Son infinidad las tareas a llevar a cabo y los detalles a tener en cuenta. Partimos de cero; con ganas, ilusi\u00f3n y esfuerzo de tod@s podemos hacer algo que los caminantes jam\u00e1s olviden, algo de lo que podamos sentirnos orgullos@s. Por eso el \u00e9xito depende directamente de cuanto aportemos cada un@.</p>\n<p>La Asamblea de Las Tablas y Sanchinarro se encarga (junto a otras asambleas de la zona) de coordinar y preparar el recibiento a la Columna Norte compuesta por compa\u00f1er@s de Vitoria, Bilbao, Donosti, Pamplona, Logro\u00f1o, Burgos y tod@s aquell@s que durante el trayecto se han ido sumando.</p>\n<p><span style=\"text-decoration: underline\">Reuniones y actividades previas</span></p>\n<ul>\n<li>Martes 19/07: 20:00 &#8211; Hortaleza, reuni\u00f3n de Coordinaci\u00f3n enlaces Zona Norte.<strong></strong></li>\n<li><strong>Mi\u00e9rcoles 20/07: 19:30 &#8211; Salida de metro de Montecarmelo, elaboraci\u00f3n conjunta de pancartas y coordinaci\u00f3n de necesidades. Una vez all\u00ed nos moveremos a la Avda. Santuario de Valverde, n\u00ba50</strong></li>\n<li>Jueves 21/07: 18:00 &#8211; Fuencarral, reuni\u00f3n portavoces Fuencarral &#8211; El Pardo.<strong></strong></li>\n<li><strong>Jueves 21/07: 20:00 &#8211; Junto al metro de Las Tablas, para reparto de octavillas.</strong></li>\n<li>Viernes 22/07: 17:00 &#8211; Acondicionamiento punto agua en Montecarmelo.</li>\n<li>Viernes 22/07: 18:00 &#8211; Acondicionamiento Parque Norte.</li>\n</ul>\n<p><span style=\"text-decoration: underline;color: #ff0000\">Necesidades</span></p>\n<ul>\n<li>Para la llegada: agua, fruta, <strong>material de botiqu\u00edn</strong> <strong>y masajes</strong>, gel, champ\u00fa, toallas, ropa.</li>\n</ul>\n<ul>\n<ul>\n<li>material de botiqu\u00edn: paracetamol o aspirina, ibuprofeno, antihistam\u00ednicos, suero fisiol\u00f3gico, esfingoman\u00f3metro, toallitas hidratantes, compresas, tampones, tiritas, algod\u00f3n, betadine.</li>\n<li>material de masajes: camillas, aceites corporales.</li>\n</ul>\n</ul>\n<ul>\n<li>Para la cena, desayuno y comida populares: traer alimentaci\u00f3n y agua para compartir, sillas, mesas, cubiertos, neveras.</li>\n<li>Para la estancia: crema solar, toldos, lonas, vaporizadores de agua, esterillas, colchonetas, ordenadores, l\u00e1piz, papel, bolsas de basura.</li>\n</ul>\n<p><span style=\"color: #ff0000\">*</span> <em><span style=\"color: #ff0000\">Para la recogida de las aportaciones habr\u00e1 carpas debidamente se\u00f1alizadas.</span></em></p>\n<p><span style=\"text-decoration: underline\">Llegada, acogida y estancia de la Marcha (ruta norte\u00f1a)</span><br />\n<strong>Viernes 22/07:</strong></p>\n<ul>\n<li>14:00 &#8211; Recibimiento. Llegada a la Universidad Aut\u00f3noma, comida popular y descanso.</li>\n<li>17:45 &#8211; Punto de encuentro en la Universidad Aut\u00f3noma para quienes quieran acompa\u00f1arles caminando o en bicicleta los \u00faltimos kil\u00f3metros. (<a href=\"http://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/07/rutanorte_uam-montecarmelo.jpg\" target=\"_blank\">ver ruta hasta Montecarmelo</a>). <strong>M\u00e1xima puntualidad.</strong></li>\n<li>19:00 &#8211; Avituallamiento de agua en Montecarmelo, en la esquina de Avda. Santuario de Valverde con Monasterio de Samos.</li>\n<li>19:10 &#8211; Camino Montecarmelo a Parque Norte (ver <a href=\"http://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/07/rutanorte_montecarmelo1.jpg\" target=\"_blank\">tramo1</a>, <a href=\"http://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/07/rutanorte_montecarmelo2.jpg\" target=\"_blank\">tramo2</a>, <a href=\"http://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/07/rutanorte_montecarmelo3.jpg\" target=\"_blank\">tramo3</a>, <a href=\"http://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/07/rutanorte_montecarmelo4.jpg\" target=\"_blank\">tramo4</a> )</li>\n<li>20:00/20:30 &#8211; Bienvenida. Llegada al Parque Norte (<a href=\"http://maps.google.es/maps?hl=es&amp;ll=40.480349,-3.695655&amp;spn=0.023046,0.038581&amp;sll=40.480496,-3.696771&amp;sspn=0.011523,0.01929&amp;mra=mr&amp;z=15\" target=\"_blank\">ver mapa</a>) en la zona cercana a La Paz, en donde pasan la noche y la ma\u00f1ana acampad@s.</li>\n<li>Cena Popular</li>\n<li>Poyecci\u00f3n Documental 15M</li>\n</ul>\n<p><span style=\"color: #ff0000\">*</span> <em><span style=\"color: #ff0000\">Acampada Bilbao confirma que la entrada de la ruta norte a Madrid ser\u00e1 retransmitida en directo por Radio Euskadi.</span></em></p>\n<p><strong>S\u00e1bado 23/07:</strong></p>\n<ul>\n<li>09:00 &#8211; Desayuno popular</li>\n<li>10:00 &#8211; Talleres, charlas, actividades</li>\n<li>11:00 &#8211; Asamblea Extraordinaria sobre la MPI junto a la Columna Norte</li>\n<li>14:00 &#8211; Comida Popular con la Columna Norte</li>\n<li>17:30 &#8211; Salida del Parque Norte direcci\u00f3n Plaza de Castilla para dar comienzo a la Marcha hasta Sol</li>\n<li>18:00 &#8211; Plaza de Castilla, inicio de la manifestaci\u00f3n que recorrer\u00e1 la siguiente ruta: Pza. de Castilla, Cuzco, Nuevos Ministerios, San Juan de la Cruz, Emilio Castelar, Rub\u00e9n Dar\u00edo, Alonso Mart\u00ednez, Fuencarral, Gran V\u00eda, Montera y Puerta del Sol</li>\n<li>21:00 &#8211; Manifestaci\u00f3n en la Puerta del Sol, lugar al que desde cinco accesos distintos han ido entrando cada una de las columnas</li>\n</ul>\n<p><span style=\"text-decoration: underline\">Actividades d\u00edas siguientes</span></p>\n<ul>\n<li>Domingo 24/07: 18:30 &#8211; Manifestaci\u00f3n desde Atocha hasta la Puerta del Sol</li>\n<li>Lunes 25/07: 10:00-14:30 &#8211; Primer Foro Social 15M, en el Parque del Retiro junto al Palacio de Cristal. Espacios de debate sobre Pol\u00edtica / Feminismos / Medioambiente (<a href=\"http://madrid.tomalaplaza.net/2011/07/19/como-dar-la-bienvenida-a-la-marcha-popular-indignada-a-partir-del-23-de-julio-en-madrid/\" target=\"_blank\">ver programa</a>)</li>\n<li>Lunes 25/07: 17:00-21:30 &#8211; Primer Foro Social 15M, en el Parque del Retiro junto al Palacio de Cristal. Espacios de debate sobre Econom\u00eda / Social / Cultura (<a href=\"http://madrid.tomalaplaza.net/2011/07/19/como-dar-la-bienvenida-a-la-marcha-popular-indignada-a-partir-del-23-de-julio-en-madrid/\" target=\"_blank\">ver programa</a>)</li>\n</ul>\n<p><span style=\"text-decoration: underline\">Informaci\u00f3n adicional</span><br />\n<a href=\"http://marchapopularindignada.wordpress.com/\" target=\"_blank\">Blog de la Marcha</a><br />\n<a href=\"http://marchapopularindignada.files.wordpress.com/2011/06/etapas-fin.png\" target=\"_blank\">Ruta Norte\u00f1a detallada</a><br />\n<a href=\"http://madrid.tomalaplaza.net/files/2011/07/Dossier-Marcha-Popular-Indignada.pdf\" target=\"_blank\">Dossier sobre la MPI</a><br />\n<a href=\"https://n-1.cc/mod/file/download.php?file_guid=521455\" target=\"_blank\">Cartel orientativo de actividades</a><br />\n<a href=\"http://madrid.tomalaplaza.net/files/2011/07/recibe_mpi_rojo1.jpg\" target=\"_blank\">Cartel marchas 23-J</a><br />\n<a href=\"http://puentevk.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Mani__24j_lema.jpg\" target=\"_blank\">Cartel manifestaci\u00f3n 24-J</a><br />\n<a href=\"http://www.youtube.com/user/muevete15m#g/u\" target=\"_blank\">Campa\u00f1a audiovisual MPI</a></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p style=\"text-align: center\"><iframe width='425' height='344' src='//www.youtube.com/embed/6BY2NPNbJU4?autoplay=0&loop=0&rel=0' frameborder='0' allowfullscreen></iframe></p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>Desde hace un mes aproximadamente, decenas -ahora cientos- de indignad@s decidieron caminar rumbo a Madrid llevando el mensaje y la filosof\u00eda del 15M pueblo a pueblo, explicando y compartiendo qu\u00e9 les lleva a rebelarse, a movilizarse, y preguntando a los &hellip; <a href=\"https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?p=637\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 190,
    "featured_media": 0,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "closed",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [
      27
    ],
    "tags": [
      37
    ],
    "jetpack_featured_media_url": "",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/637"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/post"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/190"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=637"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 69,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/637/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 732,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/637/revisions/732"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=637"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcategories&post=637"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Ftags&post=637"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 629,
    "date": "2011-07-18T11:45:05",
    "date_gmt": "2011-07-18T09:45:05",
    "guid": {
      "rendered": "http://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?p=629"
    },
    "modified": "2011-07-18T11:52:24",
    "modified_gmt": "2011-07-18T09:52:24",
    "slug": "cronica-sobre-un-ejemplo-de-lucha",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?p=629",
    "title": {
      "rendered": "Cr\u00f3nica sobre un ejemplo de lucha"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p><a href=\"http://img829.imageshack.us/img829/8720/mageritpatio.jpg\" target=\"_blank\"><img class=\"alignleft\" src=\"http://img829.imageshack.us/img829/8720/mageritpatio.jpg\" alt=\"\" width=\"200\" height=\"184\" /></a>El lunes pasado unos cuantos compa\u00f1eros de la Asamblea de Las Tablas-Sanchinarro acudimos al Centro Magerit a conocer de cerca la lucha tit\u00e1nica que est\u00e1n llevando a cabo sus usuarios y familiares de \u00e9stos en contra de su injustificado cierre, y que dura ya 4 meses. 4 meses de encierro para exigir a la Comunidad de Madrid un estudio objetivo del estado del edificio y una reubicaci\u00f3n adecuada de sus usuarios y docentes en caso de ser \u00e9sta realmente necesaria. <!--more-->Lamentablemente, y a pesar de la situaci\u00f3n dram\u00e1tica de estas familias encerradas, y de las numerosas movilizaciones respaldadas por el apoyo de los vecinos del barrio de Carabanchel, hasta ahora ning\u00fan responsable pol\u00edtico se hab\u00eda dignado a escucharles e intentar buscar una soluci\u00f3n adecuada.</p>\n<p>Es un triste ejemplo a sumar a la lista de c\u00f3mo los pol\u00edticos llegan a olvidarse por completo de su obligaci\u00f3n de servir a los intereses del pueblo que les ha elegido para, por el contrario, gobernar de espaldas a \u00e9l y a favor de los intereses de unos pocos.</p>\n<p>Pero tambi\u00e9n es un precioso ejemplo de c\u00f3mo unos pocos ciudadanos que de la noche a la ma\u00f1ana ven c\u00f3mo la decisi\u00f3n del politicucho de turno, tomada probablemente con presuntos oscuros\u00a0 intereses, desbarata su vida y pisotea sus derechos, pero a pesar de tener todas las de perder, en lugar de resignarse deciden organizarse para luchar por lo que consideran que es justo.</p>\n<p>Desde Las Tablas-Sanchinarro fuimos a apoyarles e insuflarles moral en su lucha, pero result\u00f3 que los que volvimos con \u00e1nimos renovados y la seguridad de que una sociedad mejor y m\u00e1s justa es posible si luchamos con fuerza suficiente, fuimos nosotros. Gracias compa\u00f1eros de Magerit por el ejemplo y toda la suerte del mundo!</p>\n<p>\ufeff</p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>El lunes pasado unos cuantos compa\u00f1eros de la Asamblea de Las Tablas-Sanchinarro acudimos al Centro Magerit a conocer de cerca la lucha tit\u00e1nica que est\u00e1n llevando a cabo sus usuarios y familiares de \u00e9stos en contra de su injustificado cierre, &hellip; <a href=\"https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?p=629\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 190,
    "featured_media": 0,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "closed",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [
      12,
      19
    ],
    "tags": [
      36
    ],
    "jetpack_featured_media_url": "",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/629"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/post"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/190"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=629"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 2,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/629/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 635,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/629/revisions/635"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=629"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcategories&post=629"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Ftags&post=629"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 623,
    "date": "2011-07-16T18:06:25",
    "date_gmt": "2011-07-16T16:06:25",
    "guid": {
      "rendered": "http://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Sistema+electoral+espa\u00f1ol.pdf"
    },
    "modified": "2011-07-16T18:06:25",
    "modified_gmt": "2011-07-16T16:06:25",
    "slug": "sistemaelectoralespanol",
    "status": "inherit",
    "type": "attachment",
    "link": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?attachment_id=623",
    "title": {
      "rendered": "Sistema+electoral+espa\u00f1ol"
    },
    "author": 190,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "description": {
      "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Sistema+electoral+espa\u00f1ol.pdf'>Sistema+electoral+espa\u00f1ol</a></p>\n"
    },
    "caption": {
      "rendered": "<p>Sistema+electoral+espa\u00f1ol</p>\n"
    },
    "alt_text": "",
    "media_type": "file",
    "mime_type": "application/pdf",
    "media_details": {},
    "post": 107,
    "source_url": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Sistema+electoral+espa\u00f1ol.pdf",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media/623"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/attachment"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/190"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=623"
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 618,
    "date": "2011-07-12T01:23:18",
    "date_gmt": "2011-07-11T23:23:18",
    "guid": {
      "rendered": "http://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?p=618"
    },
    "modified": "2011-07-18T11:50:18",
    "modified_gmt": "2011-07-18T09:50:18",
    "slug": "cita-para-este-domingo",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?p=618",
    "title": {
      "rendered": "Cita para este Domingo"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p style=\"text-align: center\">[cetsEmbedGmap src=http://maps.google.es/maps?q=metro+las+tablas&amp;oe=utf-8&amp;client=firefox-a&amp;channel=np&amp;ie=UTF8&amp;hl=es&amp;ll=40.508187,-3.671837&amp;spn=0.007309,0.017123&amp;z=15&amp; width=400 height=224 marginwidth=0 marginheight=0 frameborder=0 scrolling=no]</p>\n<p style=\"text-align: center\">Convocamos nuestra segunda reunion alternativa, informativa y veraniega con la novedad del cambio de d\u00eda, el Domingo.<br />\nInvitamos a nuestr@s vecin@s de Las Tablas y de Sanchinarro a compartir dos horas de debate constructivo, libre y horizontal.<br />\nEl pr\u00f3ximo <strong><span style=\"color: #ff0000\">Domingo 17 de Julio</span></strong> a las <strong>11:00 horas</strong> estaremos en los aleda\u00f1os de la estaci\u00f3n de <strong>metro de Las Tablas</strong>.<br />\n\u00a1<em>All\u00ed nos vemos</em>!</p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>[cetsEmbedGmap src=http://maps.google.es/maps?q=metro+las+tablas&amp;oe=utf-8&amp;client=firefox-a&amp;channel=np&amp;ie=UTF8&amp;hl=es&amp;ll=40.508187,-3.671837&amp;spn=0.007309,0.017123&amp;z=15&amp; width=400 height=224 marginwidth=0 marginheight=0 frameborder=0 scrolling=no] Convocamos nuestra segunda reunion alternativa, informativa y veraniega con la novedad del cambio de d\u00eda, el Domingo. Invitamos a nuestr@s vecin@s de Las Tablas y de Sanchinarro a compartir dos horas de &hellip; <a href=\"https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?p=618\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 190,
    "featured_media": 0,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "closed",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [
      26
    ],
    "tags": [],
    "jetpack_featured_media_url": "",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/618"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/post"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/190"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=618"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 3,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/618/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 622,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/618/revisions/622"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=618"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcategories&post=618"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Ftags&post=618"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 605,
    "date": "2011-07-10T19:30:06",
    "date_gmt": "2011-07-10T17:30:06",
    "guid": {
      "rendered": "http://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?p=605"
    },
    "modified": "2011-07-11T09:50:55",
    "modified_gmt": "2011-07-11T07:50:55",
    "slug": "cronica-de-la-reunion-del-9-de-julio",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?p=605",
    "title": {
      "rendered": "Cr\u00f3nica de la reuni\u00f3n del 9 de Julio"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p><img class=\"alignleft\" src=\"http://sp1.fotolog.com/photo/33/7/81/las_condemor/1240947612242_f.jpg\" alt=\"\" width=\"200\" height=\"150\" />En un ambiente informal y distendido se llev\u00f3 a cabo la primera de nuestras reuniones veraniegas. Sin apenas orden del d\u00eda, en donde los temas de conversaci\u00f3n fluyeron de forma natural, las dos horas se nos volvieron a quedar cortas. Estos fueron a grandes rasgos los asuntos tratados.<!--more--></p>\n<ul>\n<li>Resumen del taller para solicitar espacios p\u00fablicos, organizado por la AP del B\u00ba del Pilar.</li>\n<li>La tienda de ropa usada instalada en la &#171;Piluka&#187;.\u00b9</li>\n<li>Mercadillos de trueque de objetos.</li>\n<li>Centro para discapacitados &#171;Magerit&#187;.\u00b2</li>\n<li>Compostero en el barrio constru\u00eddo por un miembro de nuestra Asamblea.</li>\n<li>Paralizaciones de redadas racistas, concretamente la de Lavapi\u00e9s.\u00b3</li>\n<li>Injusticia que suponen los centros CIES para inmigrantes.</li>\n<li>Represi\u00f3n al Movimiento 15M en Legan\u00e9s.\u2074</li>\n<li>Derecho de reuni\u00f3n.</li>\n<li>Educaci\u00f3n, problem\u00e1tica actual y recortes salvajes.</li>\n<li>Movilizaciones futuras contra la privatizaci\u00f3n del agua\u2075 y la Sanidad.\u2076</li>\n<li>Intercambio de libros escolares.\u2077</li>\n</ul>\n<p style=\"text-align: center\"><span style=\"color: #ff0000\">Se consensu\u00f3 que la pr\u00f3xima reuni\u00f3n ser\u00e1 el Domingo 17 de Julio a las 11\u00ba\u00ba horas.</span></p>\n<p><strong>Notas:</strong><br />\n\u00b9 <a href=\"http://www.lapiluka.org/tienda-gratis/\" target=\"_blank\">Enlace</a><br />\n\u00b2 <a href=\"http://cerrojazoenmadrid.blogspot.com/\" target=\"_blank\">Enlace</a><br />\n\u00b3 <a href=\"http://www.youtube.com/watch?v=paQR3y0LOJ0\" target=\"_blank\">Enlace</a><br />\n\u2074 <a href=\"http://leganes.tomalosbarrios.net/2011/07/02/el-alcalde-pide-impedir-la-asamblea-de-leganes/\" target=\"_blank\">Enlace</a><br />\n\u2075 <a href=\"http://www.plataformacontralaprivatizaciondelcyii.org/\" target=\"_blank\">Enlace</a><br />\n\u2076 <a href=\"http://www.casmadrid.org/\" target=\"_blank\">Enlace</a><br />\n\u2077 <a href=\"http://lasrozas.tomalosbarrios.net/2011/07/08/propuesta-desde-bibliosol-bookcrossing-de-libros-de-texto/\" target=\"_blank\">Enlace</a></p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>En un ambiente informal y distendido se llev\u00f3 a cabo la primera de nuestras reuniones veraniegas. Sin apenas orden del d\u00eda, en donde los temas de conversaci\u00f3n fluyeron de forma natural, las dos horas se nos volvieron a quedar cortas. &hellip; <a href=\"https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?p=605\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 190,
    "featured_media": 0,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "closed",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [
      26
    ],
    "tags": [
      31
    ],
    "jetpack_featured_media_url": "",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/605"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/post"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/190"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=605"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 8,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/605/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 613,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/605/revisions/613"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=605"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcategories&post=605"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Ftags&post=605"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 594,
    "date": "2011-07-09T15:48:16",
    "date_gmt": "2011-07-09T13:48:16",
    "guid": {
      "rendered": "http://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?p=594"
    },
    "modified": "2011-07-09T15:48:16",
    "modified_gmt": "2011-07-09T13:48:16",
    "slug": "nuevo-ejemplar-del-periodico-15m",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?p=594",
    "title": {
      "rendered": "Nuevo ejemplar del peri\u00f3dico 15M"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p><img class=\"alignleft\" src=\"http://t1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcSJQda51JXArvXys4mrvtxngolLrTlO7Xy-GPTOQE1OiVAq68JZ6Q\" alt=\"\" width=\"200\" height=\"155\" />Desde la Comisi\u00f3n de Comunicaci\u00f3n y Organizaci\u00f3n se recomienda la lectura del cuarto n\u00famero de 15M News, bolet\u00edn digital elaborado por l@s compa\u00f1er@s de Sol y destinado a todas las personas interesadas en nuestro Movimiento, desde un enfoque pac\u00edfico pero firme, indignado pero sereno, directo pero constructivo.<br />\n<a href=\"http://madrid.tomalaplaza.net/files/2011/06/15M-News-4.pdf\" target=\"_blank\">Descargar</a> [pdf].</p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>Desde la Comisi\u00f3n de Comunicaci\u00f3n y Organizaci\u00f3n se recomienda la lectura del cuarto n\u00famero de 15M News, bolet\u00edn digital elaborado por l@s compa\u00f1er@s de Sol y destinado a todas las personas interesadas en nuestro Movimiento, desde un enfoque pac\u00edfico pero &hellip; <a href=\"https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?p=594\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 190,
    "featured_media": 0,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "closed",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [
      12,
      19
    ],
    "tags": [
      33
    ],
    "jetpack_featured_media_url": "",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/594"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/post"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/190"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=594"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 2,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/594/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 598,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/594/revisions/598"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=594"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcategories&post=594"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Ftags&post=594"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 589,
    "date": "2011-07-09T16:08:04",
    "date_gmt": "2011-07-09T14:08:04",
    "guid": {
      "rendered": "http://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?p=589"
    },
    "modified": "2011-07-18T12:01:48",
    "modified_gmt": "2011-07-18T10:01:48",
    "slug": "el-lunes-visitaremos-el-centro-magerit",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?p=589",
    "title": {
      "rendered": "El Lunes visitaremos el Centro Magerit"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p><img class=\"aligncenter\" src=\"http://www.sambadarua.org/wp-content/uploads/2011/06/Magerit-resiste.jpg\" alt=\"\" width=\"400\" height=\"268\" /></p>\n<p style=\"text-align: center\">El pr\u00f3ximo <strong>Lunes 11</strong> la comisi\u00f3n de Comunicaci\u00f3n y Organizaci\u00f3n traslada su punto de reuni\u00f3n al Centro Ocupacional para discapacitados \u00abMagerit\u00bb, para conocer de primera mano el encierro de m\u00e1s de cuatro meses que est\u00e1n llevando a cabo trabajadores y familiares. Nos encontraremos a las <strong>19:30 horas</strong> en los aleda\u00f1os del <strong>metro de Las Tablas</strong> para <strong>salir a las 20:00</strong> en veh\u00edculos direcci\u00f3n al centro, ubicado en la <strong>calle General Ricardos n\u00ba 164 </strong>(frente al metro Oporto) en Carabanchel.<br />\nInvitamos a cualquier vecin@ interesad@ en saber lo que los medios de comunicaci\u00f3n no cuentan a sumarse a nosotr@s.</p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>El pr\u00f3ximo Lunes 11 la comisi\u00f3n de Comunicaci\u00f3n y Organizaci\u00f3n traslada su punto de reuni\u00f3n al Centro Ocupacional para discapacitados \u00abMagerit\u00bb, para conocer de primera mano el encierro de m\u00e1s de cuatro meses que est\u00e1n llevando a cabo trabajadores y &hellip; <a href=\"https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?p=589\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 190,
    "featured_media": 0,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "closed",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [
      12,
      19
    ],
    "tags": [
      36
    ],
    "jetpack_featured_media_url": "",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/589"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/post"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/190"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=589"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 10,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/589/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 636,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/589/revisions/636"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=589"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcategories&post=589"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Ftags&post=589"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 587,
    "date": "2011-07-07T17:26:36",
    "date_gmt": "2011-07-07T15:26:36",
    "guid": {
      "rendered": "http://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/07/marchapopular.jpg"
    },
    "modified": "2011-07-07T17:26:36",
    "modified_gmt": "2011-07-07T15:26:36",
    "slug": "marchapopular",
    "status": "inherit",
    "type": "attachment",
    "link": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?attachment_id=587",
    "title": {
      "rendered": "marchapopular"
    },
    "author": 190,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "description": {
      "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/07/marchapopular.jpg'><img width=\"160\" height=\"300\" src=\"https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/07/marchapopular-160x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/07/marchapopular-160x300.jpg 160w, https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/07/marchapopular.jpg 180w\" sizes=\"(max-width: 160px) 100vw, 160px\" /></a></p>\n"
    },
    "caption": {
      "rendered": ""
    },
    "alt_text": "",
    "media_type": "image",
    "mime_type": "image/jpeg",
    "media_details": {
      "width": "180",
      "height": "336",
      "hwstring_small": "height='96' width='51'",
      "file": "2011/07/marchapopular.jpg",
      "sizes": {
        "thumbnail": {
          "file": "marchapopular-150x150.jpg",
          "width": "150",
          "height": "150",
          "source_url": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/07/marchapopular-150x150.jpg"
        },
        "medium": {
          "file": "marchapopular-160x300.jpg",
          "width": "160",
          "height": "300",
          "source_url": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/07/marchapopular-160x300.jpg"
        },
        "post-thumbnail": {
          "file": "marchapopular-180x198.jpg",
          "width": "180",
          "height": "198",
          "source_url": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/07/marchapopular-180x198.jpg"
        },
        "full": {
          "file": "marchapopular.jpg",
          "width": 180,
          "height": 336,
          "mime_type": "image/jpeg",
          "source_url": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/07/marchapopular.jpg"
        }
      },
      "image_meta": {
        "aperture": "0",
        "credit": "",
        "camera": "",
        "caption": "",
        "created_timestamp": "0",
        "copyright": "",
        "focal_length": "0",
        "iso": "0",
        "shutter_speed": "0",
        "title": ""
      }
    },
    "post": 107,
    "source_url": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/07/marchapopular.jpg",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media/587"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/attachment"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/190"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=587"
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 574,
    "date": "2011-07-06T23:15:26",
    "date_gmt": "2011-07-06T21:15:26",
    "guid": {
      "rendered": "http://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?p=574"
    },
    "modified": "2011-07-06T23:19:43",
    "modified_gmt": "2011-07-06T21:19:43",
    "slug": "574",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?p=574",
    "title": {
      "rendered": "Acta de la reuni\u00f3n de la comisi\u00f3n de Comunicaci\u00f3n"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p><img class=\"alignleft\" src=\"http://3.bp.blogspot.com/_BBiNm-Q2TNw/SvqRx6V7JJI/AAAAAAAADiQ/4vqCGH3Z5o4/s400/amicizia3.jpg\" alt=\"\" width=\"200\" height=\"153\" />El pasado Lunes nos reunimos una decena de personas para tratar temas como la reestructuraci\u00f3n de comisiones, el nombramiento de portavoces para asambleas colectivas, la solicitud de espacios p\u00fablicos, la planificaci\u00f3n de acciones tras el verano, y m\u00e1s asuntos. Para conocer todos los detalles pod\u00e9is leer el acta que a continuaci\u00f3n reproducimos.<!--more--></p>\n<p style=\"text-align: left\"><strong>Acta reuni\u00f3n Comisi\u00f3n de Comunicaci\u00f3n de la Asamblea Popular de Las Tablas-Sanchinarro</strong></p>\n<p style=\"text-align: left\"><strong>04/07/2011</strong></p>\n<p style=\"text-align: left\"><strong>1. </strong>Taller sobre solicitud de espacios p\u00fablicos para reuniones de Comisiones y Asambleas en el Centro Cultural La Piluka.</p>\n<p style=\"text-align: left\">Asistir\u00e1n en principio Marcos, Mar\u00eda, Antonio y Jaime.</p>\n<p style=\"text-align: left\">Plaza de Corcubi\u00f3n, 16. Madrid 28029 <a href=\"http://www.lapiluka.org/\">http://www.lapiluka.org/</a></p>\n<p style=\"text-align: left\">&nbsp;</p>\n<p style=\"text-align: left\"><strong>2. </strong>Localizaci\u00f3n de Centros P\u00fablicos disponibles en los barrios de Las Tablas y Sanchinarro para Comisiones y Asamblea Popular.</p>\n<p style=\"text-align: left\">Con los conocimientos y aportaciones que se obtengan del taller arriba indicado se sondear\u00e1n los distintos centros del Barrio.</p>\n<ul style=\"text-align: left\">\n<li>Fundaci\u00f3n Padre Garralda: Jaime</li>\n<li>Fundaci\u00f3n Rais: Miguel \u00c1ngel</li>\n<li>UNED y Colegios P\u00fablicos de Las Tablas: Mar\u00eda</li>\n<li>Colegio El Valle: Bego\u00f1a</li>\n<li>Parroquia Las Tablas: Andr\u00e9s</li>\n<li>C.\u00a0 Cultural Sanchinarro: Antonio</li>\n</ul>\n<p style=\"text-align: left\">&nbsp;</p>\n<p style=\"text-align: left\"><strong>3. </strong>Asamblea de portavoces en Sol. Domingo 10 a las 19.00 h.</p>\n<p style=\"text-align: left\">Ir\u00e1 Miguel \u00c1ngel como portavoz de Las Tablas-Sanchinarro. Se agradecer\u00e1 compa\u00f1\u00eda\u2026</p>\n<p style=\"text-align: left\">&nbsp;</p>\n<p style=\"text-align: left\"><strong>4. </strong>Fusi\u00f3n \u2018fr\u00eda\u2019 de Comisiones.</p>\n<p style=\"text-align: left\">Se acuerda fusionar en la Comisi\u00f3n de Comunicaci\u00f3n, la m\u00e1s activa por el momento, las Comisiones de Infraestructura y Coordinaci\u00f3n.</p>\n<p style=\"text-align: left\">Inma gestionar\u00e1 la integraci\u00f3n de las listas de distribuci\u00f3n.</p>\n<p style=\"text-align: left\">Se acuerda mantener como fija la convocatoria de la Comisi\u00f3n los lunes a las 19.30 en la marquesina del &lt;M&gt; Las Tablas y el mi\u00e9rcoles o jueves de ser necesaria.</p>\n<p style=\"text-align: left\">&nbsp;</p>\n<p style=\"text-align: left\"><strong>5. </strong>Difusi\u00f3n de convocatorias e informaciones externas.</p>\n<p style=\"text-align: left\">Se difundir\u00e1n por correo electr\u00f3nico las convocatorias que lleguen al correo de la asamblea de barrio a t\u00edtulo informativo (hasta que la asamblea no la adopta como suya ninguna convocatoria se har\u00e1 como propia) con la etiqueta [Informaci\u00f3n externa].</p>\n<p style=\"text-align: left\">Si se trata de informaci\u00f3n propia se etiquetar\u00e1 como [Asamblea]</p>\n<p style=\"text-align: left\">&nbsp;</p>\n<p style=\"text-align: left\"><strong>6. </strong> Temas para la Asamblea Popular Las Tablas-Sanchinarro del pr\u00f3ximo s\u00e1bado 09/07/2011 (11.00-13.00 h).</p>\n<p style=\"text-align: left\">a.\u00a0\u00a0\u00a0 Desalojo-Encierro Centro Ocupacional Magerit</p>\n<p style=\"text-align: left\">b.\u00a0\u00a0\u00a0 Detenciones directivos SGAE, Derechos de Autor y libertad de informaci\u00f3n.</p>\n<p style=\"text-align: left\">&nbsp;</p>\n<p style=\"text-align: left\"><strong>7. </strong>Temas para el debate para la \u201cvuelta al cole\u201d</p>\n<p style=\"text-align: left\">a.\u00a0\u00a0\u00a0 Privatizaci\u00f3n del CYII y el agua</p>\n<p style=\"text-align: left\">b.\u00a0\u00a0\u00a0 Privatizaci\u00f3n de la Sanidad</p>\n<p style=\"text-align: left\">c.\u00a0\u00a0\u00a0 Tasa Tobin y capitalismo financiero</p>\n<p style=\"text-align: left\">d.\u00a0\u00a0\u00a0 Desayunos populares</p>\n<p style=\"text-align: left\">e.\u00a0\u00a0\u00a0 Integraci\u00f3n de la problem\u00e1tica local y vecinal y los debates de la Asamblea Popular</p>\n<p style=\"text-align: left\">&nbsp;</p>\n<p style=\"text-align: left\"><strong>8. </strong>Convocatorias:</p>\n<p style=\"text-align: left\">a.\u00a0\u00a0\u00a0 Martes 05/07 9.00 h en &lt;M&gt; Legazpi, paralizaci\u00f3n desahucio.</p>\n<p style=\"text-align: left\">b.\u00a0\u00a0\u00a0 Mi\u00e9rcoles 06/07 9.00 h en &lt;M&gt; Pueblo Nuevo, paralizaci\u00f3n desahucio.</p>\n<p style=\"text-align: left\">c.\u00a0\u00a0\u00a0 Jueves 21/07: Reparto de octavillas en &lt;M&gt; Las Tablas sobre recepci\u00f3n a la marcha indignada</p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>El pasado Lunes nos reunimos una decena de personas para tratar temas como la reestructuraci\u00f3n de comisiones, el nombramiento de portavoces para asambleas colectivas, la solicitud de espacios p\u00fablicos, la planificaci\u00f3n de acciones tras el verano, y m\u00e1s asuntos. Para &hellip; <a href=\"https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?p=574\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 190,
    "featured_media": 0,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "closed",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [
      12,
      19
    ],
    "tags": [
      23
    ],
    "jetpack_featured_media_url": "",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/574"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/post"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/190"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=574"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 3,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/574/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 578,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/574/revisions/578"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=574"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcategories&post=574"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Ftags&post=574"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 563,
    "date": "2011-07-06T22:54:37",
    "date_gmt": "2011-07-06T20:54:37",
    "guid": {
      "rendered": "http://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?p=563"
    },
    "modified": "2011-07-06T22:54:51",
    "modified_gmt": "2011-07-06T20:54:51",
    "slug": "acta-de-la-asamblea-popular-del-2-de-julio",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?p=563",
    "title": {
      "rendered": "Acta de la Asamblea Popular del 2 de Julio"
    },
    "content": {
      "rendered": "<table border=\"0\" cellspacing=\"0\" cellpadding=\"0\">\n<tbody>\n<tr>\n<td width=\"163\" valign=\"top\"><strong>ACTA ASAMBLEA</strong></td>\n<td width=\"414\">LAS TABLAS- SANCHINARRO</td>\n</tr>\n<tr>\n<td width=\"163\" valign=\"top\"><strong>FECHA</strong></td>\n<td width=\"414\">SABADO 2 DE JULIO 2011</td>\n</tr>\n<tr>\n<td width=\"163\" valign=\"top\"><strong>LUGAR</strong></td>\n<td width=\"414\">METRO DE LAS TABLAS</td>\n</tr>\n<tr>\n<td width=\"163\" valign=\"top\"><strong>N\u00ba DE PARTICIPANTES</strong></td>\n<td width=\"414\">30 (APROX).</td>\n<p><!--more--><br />\n</tr>\n<tr>\n<td width=\"163\"><strong>ORDEN DEL DIA</strong></td>\n<td width=\"414\">&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0   Elegir   moderador y persona que redacte las actas del d\u00eda de hoy&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0   Propuestas</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0   Acuerdos</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0   Charla   sobre la Ley Electoral</p>\n<p>&nbsp;</td>\n</tr>\n<tr>\n<td width=\"163\"><strong>PROPUESTAS</strong></td>\n<td width=\"414\">&nbsp;</p>\n<p>PROPUESTA 1: Periodicidad   de la Asamblea de las Tablas</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>PROPUESTA 2: Periodicidad   de la Asamblea Popular de Madrid (APM).</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>PROPUESTA 3: Desde   Sol se pide ayuda en relaci\u00f3n al punto de</p>\n<p>Informaci\u00f3n   permanente.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>PROPUESTA 4: Desde   Sol se pide ayuda para recibir a la marcha</p>\n<p>de indignados   que llegan a Madrid.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>PROPUESTA 5: Desde   Sol se pide: mejorar la APM</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>PROPUESTA 6: Desde   Moncloa se pide: Comisiones Legal m\u00e1s coordinadas.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>PROPUESTA 7: Desde   Fuenlabrada dec\u00e1logo de Econom\u00eda y pol\u00edtica.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>PROPUESTA 8: Varios   barrios piden la posibilidad de trabajar con otros grupos.</p>\n<p>&nbsp;</td>\n</tr>\n<tr>\n<td width=\"163\"><strong>ACUERDOS</strong></td>\n<td width=\"414\">&nbsp;</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0   Propuesta   1, se aprueba que la periodicidad de la Asamblea sea semanal (como hasta   ahora) pero tomando el car\u00e1cter de Informativa mientras dure el periodo   vacacional.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0   Propuesta   2, se aprueba que las reuniones de la APM sean como m\u00ednimo de una vez al mes,   y como m\u00e1ximo cada quince d\u00edas.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0   Propuesta   3, como asamblea apoyamos la iniciativa y a t\u00edtulo individual solicitamos   informaci\u00f3n para poder apuntarse a los correspondientes turnos.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0   Propuesta   4, nos podemos de acuerdo para coordinarnos para recibirles donde proceda, no   s\u00f3lo con la Asamblea del Distrito sino adem\u00e1s con el resto de los pueblos de   la zona.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0   Propuesta 8, se necesita m\u00e1s informaci\u00f3n para poder trabajar sobre el asunto.</p>\n<p>&nbsp;</td>\n</tr>\n<tr>\n<td width=\"163\"><strong>PROXIMA ASAMBLEA</strong></td>\n<td width=\"414\">SABADO 9 DE JULIO A LAS 11.00 H. EN METRO DE LAS   TABLAS.</td>\n</tr>\n</tbody>\n</table>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>ACTA ASAMBLEA LAS TABLAS- SANCHINARRO FECHA SABADO 2 DE JULIO 2011 LUGAR METRO DE LAS TABLAS N\u00ba DE PARTICIPANTES 30 (APROX).</p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 190,
    "featured_media": 0,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "closed",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [
      25,
      26
    ],
    "tags": [
      23
    ],
    "jetpack_featured_media_url": "",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/563"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/post"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/190"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=563"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 2,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/563/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 567,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/563/revisions/567"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=563"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcategories&post=563"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Ftags&post=563"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 552,
    "date": "2011-07-06T20:44:41",
    "date_gmt": "2011-07-06T18:44:41",
    "guid": {
      "rendered": "http://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/07/buzon_de_sugerencias.jpg"
    },
    "modified": "2011-07-06T20:44:41",
    "modified_gmt": "2011-07-06T18:44:41",
    "slug": "buzon_de_sugerencias",
    "status": "inherit",
    "type": "attachment",
    "link": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?attachment_id=552",
    "title": {
      "rendered": "buzon_de_sugerencias"
    },
    "author": 190,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "description": {
      "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/07/buzon_de_sugerencias.jpg'><img width=\"224\" height=\"223\" src=\"https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/07/buzon_de_sugerencias.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/07/buzon_de_sugerencias.jpg 224w, https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/07/buzon_de_sugerencias-150x150.jpg 150w\" sizes=\"(max-width: 224px) 100vw, 224px\" /></a></p>\n"
    },
    "caption": {
      "rendered": ""
    },
    "alt_text": "",
    "media_type": "image",
    "mime_type": "image/jpeg",
    "media_details": {
      "width": "224",
      "height": "223",
      "hwstring_small": "height='96' width='96'",
      "file": "2011/07/buzon_de_sugerencias.jpg",
      "sizes": {
        "thumbnail": {
          "file": "buzon_de_sugerencias-150x150.jpg",
          "width": "150",
          "height": "150",
          "source_url": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/07/buzon_de_sugerencias-150x150.jpg"
        },
        "post-thumbnail": {
          "file": "buzon_de_sugerencias-224x198.jpg",
          "width": "224",
          "height": "198",
          "source_url": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/07/buzon_de_sugerencias-224x198.jpg"
        },
        "full": {
          "file": "buzon_de_sugerencias.jpg",
          "width": 224,
          "height": 223,
          "mime_type": "image/jpeg",
          "source_url": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/07/buzon_de_sugerencias.jpg"
        }
      },
      "image_meta": {
        "aperture": "0",
        "credit": "",
        "camera": "",
        "caption": "",
        "created_timestamp": "0",
        "copyright": "",
        "focal_length": "0",
        "iso": "0",
        "shutter_speed": "0",
        "title": ""
      }
    },
    "post": 107,
    "source_url": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/07/buzon_de_sugerencias.jpg",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media/552"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/attachment"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/190"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=552"
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 548,
    "date": "2011-07-06T20:43:38",
    "date_gmt": "2011-07-06T18:43:38",
    "guid": {
      "rendered": "http://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?page_id=548"
    },
    "modified": "2011-08-09T22:21:02",
    "modified_gmt": "2011-08-09T20:21:02",
    "slug": "propuestas",
    "status": "publish",
    "type": "page",
    "link": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?page_id=548",
    "title": {
      "rendered": "Propuestas"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p style=\"text-align: center\"><strong>Durante las Asambleas tenemos una urna en la que l@s vecin@s comparten ideas y sugerencias. \u00c9stas son algunas de ellas.</strong></p>\n<p><span style=\"color: #ff0000\"><span style=\"font-size: xx-small\">Recogido el 02/06:</span></span></p>\n<blockquote><p>Lo primero que haria en las Asambleas, el primer punto, seria enumerar todo lo que se ha ido consiguiendo&#8230; desahucios, etc&#8230;</p></blockquote>\n<p><span style=\"color: #ff0000\"><span style=\"font-size: xx-small\">Recogido el 16/06:</span></span></p>\n<blockquote><p>Organizaci\u00f3n de un taller pr\u00e1ctico de compostaje dom\u00e9stico y comunitario.</p></blockquote>\n<p><span style=\"color: #ff0000\"><span style=\"font-size: xx-small\">Recogido el 07/08:</span></span></p>\n<blockquote><p>A pesar de que ultimamente las reuniones son m\u00e1s informales, considero vital recuperar la puntualidad que ven\u00edamos manifestando en las primeras asambleas de empezar y sobre todo terminar a la hora. Esto es especialmente importante para no exclu\u00edr a personas con familia y con otros factores que compliquen la asistencia. Gracias.</p></blockquote>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>Durante las Asambleas tenemos una urna en la que l@s vecin@s comparten ideas y sugerencias. \u00c9stas son algunas de ellas. Recogido el 02/06: Lo primero que haria en las Asambleas, el primer punto, seria enumerar todo lo que se ha &hellip; <a href=\"https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?page_id=548\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 190,
    "featured_media": 0,
    "parent": 0,
    "menu_order": 0,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "closed",
    "template": "",
    "meta": [],
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/548"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/page"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/190"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=548"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 15,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/548/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 553,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/548/revisions/553"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=548"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 527,
    "date": "2011-07-03T12:25:02",
    "date_gmt": "2011-07-03T10:25:02",
    "guid": {
      "rendered": "http://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/07/marchapop.jpg"
    },
    "modified": "2011-07-03T12:25:02",
    "modified_gmt": "2011-07-03T10:25:02",
    "slug": "marchapop",
    "status": "inherit",
    "type": "attachment",
    "link": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?attachment_id=527",
    "title": {
      "rendered": "marchapop"
    },
    "author": 190,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "description": {
      "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/07/marchapop.jpg'><img width=\"110\" height=\"300\" src=\"https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/07/marchapop-110x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/07/marchapop-110x300.jpg 110w, https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/07/marchapop.jpg 180w\" sizes=\"(max-width: 110px) 100vw, 110px\" /></a></p>\n"
    },
    "caption": {
      "rendered": ""
    },
    "alt_text": "",
    "media_type": "image",
    "mime_type": "image/jpeg",
    "media_details": {
      "width": "180",
      "height": "489",
      "hwstring_small": "height='96' width='35'",
      "file": "2011/07/marchapop.jpg",
      "sizes": {
        "thumbnail": {
          "file": "marchapop-150x150.jpg",
          "width": "150",
          "height": "150",
          "source_url": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/07/marchapop-150x150.jpg"
        },
        "medium": {
          "file": "marchapop-110x300.jpg",
          "width": "110",
          "height": "300",
          "source_url": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/07/marchapop-110x300.jpg"
        },
        "post-thumbnail": {
          "file": "marchapop-180x198.jpg",
          "width": "180",
          "height": "198",
          "source_url": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/07/marchapop-180x198.jpg"
        },
        "full": {
          "file": "marchapop.jpg",
          "width": 180,
          "height": 489,
          "mime_type": "image/jpeg",
          "source_url": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/07/marchapop.jpg"
        }
      },
      "image_meta": {
        "aperture": "0",
        "credit": "",
        "camera": "",
        "caption": "",
        "created_timestamp": "0",
        "copyright": "",
        "focal_length": "0",
        "iso": "0",
        "shutter_speed": "0",
        "title": ""
      }
    },
    "post": 107,
    "source_url": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/07/marchapop.jpg",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media/527"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/attachment"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/190"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=527"
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 523,
    "date": "2011-07-04T13:19:23",
    "date_gmt": "2011-07-04T11:19:23",
    "guid": {
      "rendered": "http://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?p=523"
    },
    "modified": "2011-07-09T14:58:23",
    "modified_gmt": "2011-07-09T12:58:23",
    "slug": "abiertos-por-vacaciones",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?p=523",
    "title": {
      "rendered": "Convocatoria para este S\u00e1bado"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p style=\"text-align: center\">[cetsEmbedGmap src=http://maps.google.es/maps?q=metro+las+tablas&amp;oe=utf-8&amp;client=firefox-a&amp;channel=np&amp;ie=UTF8&amp;hl=es&amp;ll=40.508187,-3.671837&amp;spn=0.007309,0.017123&amp;z=15&amp; width=400 height=224 marginwidth=0 marginheight=0 frameborder=0 scrolling=no]</p>\n<p style=\"text-align: center\">Dadas las fechas que son hemos decidido sustitu\u00edr las Asambleas Populares por reuniones informativas y talleres, de car\u00e1cter m\u00e1s informal pero conservando el mismo esp\u00edritu. Durante este periodo estival se realizar\u00e1n encuentros semanales. Si las injusticias no descansan, nosotr@s tampoco.<br />\nEl pr\u00f3ximo<strong> S\u00e1bado 9 de Julio</strong> a las <strong>11:00 horas</strong> estaremos en los aleda\u00f1os de la estaci\u00f3n de <strong>metro de Las Tablas</strong>.<br />\n\u00a1<em>All\u00ed nos vemos</em>!</p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>[cetsEmbedGmap src=http://maps.google.es/maps?q=metro+las+tablas&amp;oe=utf-8&amp;client=firefox-a&amp;channel=np&amp;ie=UTF8&amp;hl=es&amp;ll=40.508187,-3.671837&amp;spn=0.007309,0.017123&amp;z=15&amp; width=400 height=224 marginwidth=0 marginheight=0 frameborder=0 scrolling=no] Dadas las fechas que son hemos decidido sustitu\u00edr las Asambleas Populares por reuniones informativas y talleres, de car\u00e1cter m\u00e1s informal pero conservando el mismo esp\u00edritu. Durante este periodo estival se realizar\u00e1n encuentros &hellip; <a href=\"https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?p=523\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 190,
    "featured_media": 0,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "closed",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [
      25,
      26
    ],
    "tags": [],
    "jetpack_featured_media_url": "",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/523"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/post"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/190"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=523"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 8,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/523/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 588,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/523/revisions/588"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=523"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcategories&post=523"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Ftags&post=523"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 517,
    "date": "2011-07-03T11:58:13",
    "date_gmt": "2011-07-03T09:58:13",
    "guid": {
      "rendered": "http://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?p=517"
    },
    "modified": "2011-08-04T10:12:19",
    "modified_gmt": "2011-08-04T08:12:19",
    "slug": "nuestro-punto-de-informacion-en-sol-necesita-apoyo",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?p=517",
    "title": {
      "rendered": "Nuestro punto de informaci\u00f3n en Sol necesita apoyo"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p><img class=\"alignleft\" src=\"http://www.elpais.com/recorte/20110614elpepunac_17/XLCO/Ies/Carrion_queda_Sol_ira_quitando_poco_poco.jpg\" alt=\"\" width=\"200\" height=\"138\" />Desde la caseta de informaci\u00f3n sita en la Puerta del Sol se ha realizado un llamamiento de ayuda tanto en lo f\u00edsico como en lo material. A tod@s nos ata\u00f1en las dificultades de nuestr@s compa\u00f1er@s, y con muy poco lograremos mucho.<!--more--></p>\n<p><strong>En lo relativo al apoyo f\u00edsico:</strong><br />\nSe solicitan voluntari@s para ayudar en las tareas de informaci\u00f3n, preferiblemente por las tardes. Al no existir cuadrante ni direcci\u00f3n de correo electr\u00f3nico, se recomienda acudir y ofrecer ayuda <em>in situ</em>, present\u00e1ndose y especificando de cu\u00e1nto tiempo se dispone para colaborar en ese mismo momento.<br />\n<strong><br />\nEn lo relativo al apoyo material:</strong><br />\nL@s compa\u00f1er@s echan en falta ayuda para hacer fotocopias, rotuladores para pizarra, agua, pan, embutidos, tijeras, grapadoras, toallitas de manos, celof\u00e1n, cinta de embalar, chinchetas, lej\u00eda y bolsas de basura grandes.</p>\n<p>El punto de informaci\u00f3n cierra alrededor de la una de la madrugada, estando cubierto el turno de guardia nocturna.</p>\n<p><em>Sus necesidades son las nuestras. Tod@s somos un@. Apoyo mutuo.</em></p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>Desde la caseta de informaci\u00f3n sita en la Puerta del Sol se ha realizado un llamamiento de ayuda tanto en lo f\u00edsico como en lo material. A tod@s nos ata\u00f1en las dificultades de nuestr@s compa\u00f1er@s, y con muy poco lograremos &hellip; <a href=\"https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?p=517\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 190,
    "featured_media": 0,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "closed",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [
      28
    ],
    "tags": [
      41
    ],
    "jetpack_featured_media_url": "",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/517"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/post"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/190"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=517"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 4,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/517/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 788,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/517/revisions/788"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=517"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcategories&post=517"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Ftags&post=517"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 507,
    "date": "2011-07-03T00:33:59",
    "date_gmt": "2011-07-02T22:33:59",
    "guid": {
      "rendered": "http://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?p=507"
    },
    "modified": "2011-07-03T00:40:55",
    "modified_gmt": "2011-07-02T22:40:55",
    "slug": "desarrollo-de-la-reunion-de-coordinacion-de-fuencarral-el-pardo",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?p=507",
    "title": {
      "rendered": "Desarrollo de la reuni\u00f3n de coordinaci\u00f3n de Fuencarral &#8211; El Pardo"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p><img class=\"alignleft\" src=\"http://img196.imageshack.us/img196/8387/distritofuencarralelpar.jpg\" alt=\"\" width=\"200\" height=\"153\" />Con la participaci\u00f3n de nueve compa\u00f1er@s (cinco del B\u00ba del Pilar, dos de Fuencarral, uno de Montecarmelo y otro de Las Tablas-Sanchinarro) se llev\u00f3 a cabo en nuestro feudo la reuni\u00f3n semanal de portavoces de los diferentes barrios pertenecientes al distrito. Para mayor informaci\u00f3n os dejamos con el acta.<!--more--></p>\n<p><span style=\"font-family: Arial;font-size: small\"><strong>Acta  de la reuni\u00f3n de coordinaci\u00f3n de  comisiones y grupos de distrito de  Fuencarral-Bego\u00f1a, B\u00ba. Del Pilar,  Montecarmelo y Las Tablas-Sanchinarro</strong></span></p>\n<p><span style=\"font-family: Arial;font-size: small\"><strong>30  de Junio 2011</strong></span></p>\n<p><span style=\"font-family: Arial;font-size: small\"><strong>Se  elabora Orden del d\u00eda </strong></span></p>\n<ul type=\"DISC\">\n<li><span style=\"font-family: Arial;font-size: small\">Informaci\u00f3n de los barrios</span></li>\n<li><span style=\"font-family: Arial;font-size: small\">Propuestas</span></li>\n<li><span style=\"font-family: Arial;font-size: small\">Preguntas y temas de debate</span></li>\n</ul>\n<p>&nbsp;</p>\n<ol type=\"1\">\n<li><span style=\"font-family: Arial;font-size: small\"><strong><span style=\"text-decoration: underline\">Informaci\u00f3n    de los barrios</span></strong></span></li>\n</ol>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><span style=\"font-family: Arial;font-size: small\"><strong>Fuencarral:</strong> a\u00fan no se hizo  la Asamblea (turnos de jueves y s\u00e1bado).\u00a0 Se mantiene la dificultad  con el m\u00e9todo asambleario y pedimos ayuda.\u00a0 El s\u00e1bado 2 a las  12 hs. es la siguiente y plantearemos la posible visita-ayuda de amigos  m\u00e1s experimentados en dinamizaci\u00f3n. Muchas tareas pero se concretan  muy pocas. </span></p>\n<p><span style=\"font-family: Arial;font-size: small\"><strong>Montecarmelo</strong>: Poco movimiento  y poca informaci\u00f3n disponible.</span></p>\n<p><span style=\"font-family: Arial;font-size: small\"><strong>Las  Tablas: </strong>tuvieron asamblea el s\u00e1bado pasado con 20-25 personas (el  puente afect\u00f3).\u00a0 Se har\u00e1 una charla informativa de la ley electoral  este s\u00e1bado a las 11 hs. preparada por la com. De Legal.\u00a0 Quieren  estructurar comisiones porque ahora se superponen tareas y hay gente  que participa en varias, son muchas para poca gente. Difundir\u00e1n octavillas  para que asista mucha gente para la charla.\u00a0 Se juntan para redactar  el orden del d\u00eda y luego se van a repartir octavillas. Necesitan dinamizar  la participaci\u00f3n en las asambleas y tratar temas concretos parece haber  funcionado. </span></p>\n<p><span style=\"font-family: Arial;font-size: small\"><strong>Bario  El Pilar</strong>: </span></p>\n<p><span style=\"font-family: Arial;font-size: small\">Ya est\u00e1 abierto en N-1 dentro de Barrio  el Pilar, el subgrupo de festejos para la fiesta de Septiembre (a\u00fan  sin fecha) y la bienvenida del 23 de Julio.\u00a0 Quienquiera que quiera  participar es bienvenido.\u00a0 Circular\u00e1 el correo de la comisi\u00f3n  para los que no usan N-1.\u00a0 Por el momento es un banco de ideas:\u00a0  donativos, trueque, teatro, mago, prestidigitador, etc.\u00a0 Que incluye  tareas y habilidades. </span></p>\n<p><span style=\"font-family: Arial;font-size: small\"><span style=\"text-decoration: underline\">Pol\u00edtica  social</span> har\u00e1 un consultorio laboral un viernes a las 18 hs. (comienza  el 8 de Julio) en la Plaza de la Redondela.\u00a0 Se podr\u00e1n llevar  consultas personalmente y luego habr\u00e1 un mail para ampliar esa posibilidad. </span></p>\n<p><span style=\"font-family: Arial;font-size: small\">El taller de <span style=\"text-decoration: underline\">feminismo</span> a\u00fan no  est\u00e1 definido (fecha). </span></p>\n<p><span style=\"font-family: Arial;font-size: small\"><span style=\"text-decoration: underline\">Comunicaci\u00f3n</span> decidi\u00f3 sacar una  Gaceta que comenzar\u00e1 el 1 de Julio, para repartirla el s\u00e1bado en la  Asamblea (1.000 copias). </span></p>\n<p><span style=\"font-family: Arial;font-size: small\"><span style=\"text-decoration: underline\">El  taller de Dinamizaci\u00f3n se realizar\u00e1  el domingo 17 de Julio a las 17 hs.  en el metro El Pilar, salida Centro  Comercial a las 16:45 hs.</span></span></p>\n<p><span style=\"font-family: Arial;font-size: small\">El <span style=\"text-decoration: underline\">taller  de N-1</span> se est\u00e1 preparando, ya se tienen 30 ordenadores y est\u00e1n  buscando sitio (ojal\u00e1 biblioteca). </span></p>\n<p><span style=\"font-family: Arial;font-size: small\"><span style=\"text-decoration: underline\">Democracias  Participativas</span> quieren reivindicar el cambio de hora de los plenos  (se constituyen en Septiembre), si hubiera acuerdo con los otros barrios,  se podr\u00eda hacer algo como Distrito. Ya tienen informaci\u00f3n disponible  para los que quieran participar.\u00a0 La idea es que haya participaci\u00f3n  de vecinos en los plenos.</span></p>\n<p><span style=\"font-family: Arial;font-size: small\"><span style=\"text-decoration: underline\">Medio  Ambiente</span> realizar\u00e1 el taller de la contaminaci\u00f3n electromagn\u00e9tica  el 14 de Julio a las 20:30 en el Parque de la Vaguada y el 22 de Septiembre  sobre energ\u00edas renovables.\u00a0 Nota: en Fuencarral hay un tri\u00e1ngulo  de contaminaci\u00f3n.</span></p>\n<p><span style=\"font-family: Arial;font-size: small\"><strong>PROPUESTAS</strong></span></p>\n<ol type=\"a\">\n<li><span style=\"font-family: Arial;font-size: small\"><span style=\"text-decoration: underline\">Coordinaci\u00f3n    entre barrios</span>:\u00a0 est\u00e1 un poco lenta y con atascos.\u00a0 Por    ejemplo el acta de la reuni\u00f3n de distrito pasada, no se colg\u00f3 en N-1. </span></li>\n</ol>\n<p><span style=\"font-family: Arial;font-size: small\">Sugerencias: Incluir a los barrios que  no usan N-1 (Montecarmelo y Las Tablas) con sus mails gen\u00e9ricos.\u00a0  Se acuerda dar una fecha l\u00edmite para la aprobaci\u00f3n.\u00a0 Consensuamos  48 hs. despu\u00e9s de ser enviadas.</span></p>\n<p><span style=\"font-family: Arial;font-size: small\">Para la pr\u00f3xima Asamblea de Distrito  se traer\u00e1 los mails (individuales \u00f3 gen\u00e9ricos) que cada barrio quiera  para fortalecer la comunicaci\u00f3n inter-barrios.\u00a0 Comunicaci\u00f3n  del Pilar los agregar\u00e1 a las listas de mailings para poder redistribuir  la informaci\u00f3n como le venga mejor a cada barrio. </span></p>\n<ol type=\"a\">\n<li><span style=\"font-family: Arial;font-size: small\"><span style=\"text-decoration: underline\">Propuesta    sobre dimisi\u00f3n de F. Puig:</span> La comisi\u00f3n de Legal de Las Tablas    envi\u00f3 un mail a las asambleas de los barrios dando contexto sobre este    tema.\u00a0 Se consultar\u00e1 / investigar\u00e1 sobre la recepci\u00f3n de este    mail.</span></li>\n</ol>\n<p>&nbsp;</p>\n<ol type=\"a\">\n<li><span style=\"font-family: Arial;font-size: small\"><span style=\"text-decoration: underline\">Asamblea    conjunta del Distrito</span> (similar a la que se hizo en El Pilar hace    15 d\u00edas).\u00a0 Se propone el <strong>23    de Julio</strong> hacer la <strong>Asamblea de    Distrito a las 12 hs.</strong> y seguir con un evento de recepci\u00f3n de la    columna norte dando la bienvenida entre todos los barrios del Distrito.\u00a0    Ser\u00eda una asamblea con picnic popular, para animar la integraci\u00f3n    del distrito y que tod@s nos conoscamos. Quiz\u00e1s hacer primero la asamblea,    luego la comida y seguir por la tarde en Sol.\u00a0 En s\u00edntesis:\u00a0    Consultar a cada asamblea:\u00a0 Acci\u00f3n conjunta de Distrito el 23    de Julio.</span></li>\n</ol>\n<p>&nbsp;</p>\n<ol type=\"a\">\n<li><span style=\"font-family: Arial;font-size: small\"><span style=\"text-decoration: underline\">Solicitud    de asesoramiento en c\u00f3mo solicitar    sitios p\u00fablicos</span>.\u00a0 El Pilar recomienda:\u00a0 hacer algo conjunto    con el distrito para una protesta; pero si se quiere un sitio en particular,    es mejor solicitarlo directamente.\u00a0 Llamar a Carmen.\u00a0 Una    persona (jur\u00eddica o f\u00edsica) con dos meses de anticipaci\u00f3n, puede    pedir para determinadas fechas (m\u00e1ximo durante 3 meses).\u00a0 Se consultar\u00e1    a propone el <strong>martes 5 de Julio a    las 19 hs. en La Piluca, </strong>para el <strong>taller    sobre petici\u00f3n de locales (2 horas)</strong>.\u00a0 Nota Andr\u00e9s esperar\u00e1    a los que quieran en el metro El Pilar, salida Centro Comercial La Vaguada    (a la Polic\u00eda) a las 18:45 hs.</span></li>\n</ol>\n<p><span style=\"font-family: Arial;font-size: small\"><strong>Pr\u00f3xima  reuni\u00f3n: El Pilar: en el parque donde  se hizo Asamblea 20 hs. \u2013Jueves 14  de Julio 2011</strong></span></p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>Con la participaci\u00f3n de nueve compa\u00f1er@s (cinco del B\u00ba del Pilar, dos de Fuencarral, uno de Montecarmelo y otro de Las Tablas-Sanchinarro) se llev\u00f3 a cabo en nuestro feudo la reuni\u00f3n semanal de portavoces de los diferentes barrios pertenecientes al &hellip; <a href=\"https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?p=507\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 190,
    "featured_media": 0,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "closed",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [
      27
    ],
    "tags": [
      23
    ],
    "jetpack_featured_media_url": "",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/507"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/post"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/190"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=507"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 6,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/507/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 514,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/507/revisions/514"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=507"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcategories&post=507"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Ftags&post=507"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 500,
    "date": "2011-06-29T02:02:28",
    "date_gmt": "2011-06-29T00:02:28",
    "guid": {
      "rendered": "http://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/06/DEBATE-LEY-ELECTORAL.pdf"
    },
    "modified": "2011-06-29T02:02:28",
    "modified_gmt": "2011-06-29T00:02:28",
    "slug": "debate-ley-electoral",
    "status": "inherit",
    "type": "attachment",
    "link": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?attachment_id=500",
    "title": {
      "rendered": "DEBATE LEY ELECTORAL"
    },
    "author": 190,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "description": {
      "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/06/DEBATE-LEY-ELECTORAL.pdf'>DEBATE LEY ELECTORAL</a></p>\n"
    },
    "caption": {
      "rendered": "<p>DEBATE LEY ELECTORAL</p>\n"
    },
    "alt_text": "",
    "media_type": "file",
    "mime_type": "application/pdf",
    "media_details": {},
    "post": 496,
    "source_url": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/06/DEBATE-LEY-ELECTORAL.pdf",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media/500"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/attachment"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/190"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=500"
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 496,
    "date": "2011-06-28T01:29:45",
    "date_gmt": "2011-06-27T23:29:45",
    "guid": {
      "rendered": "http://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?p=496"
    },
    "modified": "2011-07-02T23:43:29",
    "modified_gmt": "2011-07-02T21:43:29",
    "slug": "la-ley-electoral-a-debate",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?p=496",
    "title": {
      "rendered": "La Ley electoral a debate"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p><img class=\"aligncenter\" src=\"http://garachico.files.wordpress.com/2011/05/papeletas_electorales440.jpg\" alt=\"\" width=\"400\" height=\"221\" /></p>\n<p style=\"text-align: center\">En la pr\u00f3xima Asamblea del 2 de Julio la comisi\u00f3n de Legal abordar\u00e1 la ley electoral, tratando de llevar algo de luz sobre este asunto tan farragoso. Os invitamos a tod@s l@s vecin@s a presenciar la charla informativa y a participar desde ya, dejando comentarios con vuestras opiniones, dudas y sugerencias.<!--more--></p>\n<p><span style=\"color: #ff0000\">Actualizado:</span></p>\n<p style=\"text-align: center\"><a href=\"http://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/06/DEBATE-LEY-ELECTORAL.pdf\" target=\"_blank\"><img src=\"http://img560.imageshack.us/img560/4457/octleyelectoral.jpg\" alt=\"\" width=\"214\" height=\"137\" /> <img src=\"http://img560.imageshack.us/img560/4457/octleyelectoral.jpg\" alt=\"\" width=\"214\" height=\"137\" /></a></p>\n<p style=\"text-align: center\">Se han elaborado octavillas centradas en este tema. <em></em></p>\n<p style=\"text-align: center\"><em>Pinchar y descargar.</em></p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>En la pr\u00f3xima Asamblea del 2 de Julio la comisi\u00f3n de Legal abordar\u00e1 la ley electoral, tratando de llevar algo de luz sobre este asunto tan farragoso. Os invitamos a tod@s l@s vecin@s a presenciar la charla informativa y a &hellip; <a href=\"https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?p=496\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 190,
    "featured_media": 0,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "closed",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [
      12,
      17
    ],
    "tags": [],
    "jetpack_featured_media_url": "",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/496"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/post"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/190"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=496"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 6,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/496/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 506,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/496/revisions/506"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=496"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcategories&post=496"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Ftags&post=496"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 481,
    "date": "2011-06-26T22:11:28",
    "date_gmt": "2011-06-26T20:11:28",
    "guid": {
      "rendered": "http://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/06/octavillas5\u00aa.jpg"
    },
    "modified": "2011-06-26T22:11:28",
    "modified_gmt": "2011-06-26T20:11:28",
    "slug": "octavillas5%c2%aa",
    "status": "inherit",
    "type": "attachment",
    "link": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?attachment_id=481",
    "title": {
      "rendered": "octavillas5\u00aa"
    },
    "author": 190,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "description": {
      "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/06/octavillas5\u00aa.jpg'><img width=\"219\" height=\"300\" src=\"https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/06/octavillas5\u00aa-219x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/06/octavillas5\u00aa-219x300.jpg 219w, https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/06/octavillas5\u00aa.jpg 418w\" sizes=\"(max-width: 219px) 100vw, 219px\" /></a></p>\n"
    },
    "caption": {
      "rendered": ""
    },
    "alt_text": "",
    "media_type": "image",
    "mime_type": "image/jpeg",
    "media_details": {
      "width": "418",
      "height": "571",
      "hwstring_small": "height='96' width='70'",
      "file": "2011/06/octavillas5\u00aa.jpg",
      "sizes": {
        "thumbnail": {
          "file": "octavillas5\u00aa-150x150.jpg",
          "width": "150",
          "height": "150",
          "source_url": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/06/octavillas5\u00aa-150x150.jpg"
        },
        "medium": {
          "file": "octavillas5\u00aa-219x300.jpg",
          "width": "219",
          "height": "300",
          "source_url": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/06/octavillas5\u00aa-219x300.jpg"
        },
        "post-thumbnail": {
          "file": "octavillas5\u00aa-418x198.jpg",
          "width": "418",
          "height": "198",
          "source_url": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/06/octavillas5\u00aa-418x198.jpg"
        },
        "full": {
          "file": "octavillas5\u00aa.jpg",
          "width": 418,
          "height": 571,
          "mime_type": "image/jpeg",
          "source_url": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/06/octavillas5\u00aa.jpg"
        }
      },
      "image_meta": {
        "aperture": "0",
        "credit": "",
        "camera": "",
        "caption": "",
        "created_timestamp": "0",
        "copyright": "",
        "focal_length": "0",
        "iso": "0",
        "shutter_speed": "0",
        "title": ""
      }
    },
    "post": 475,
    "source_url": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/06/octavillas5\u00aa.jpg",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media/481"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/attachment"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/190"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=481"
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 480,
    "date": "2011-06-26T22:10:40",
    "date_gmt": "2011-06-26T20:10:40",
    "guid": {
      "rendered": "http://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cartel5\u00aa.jpg"
    },
    "modified": "2011-06-26T22:10:40",
    "modified_gmt": "2011-06-26T20:10:40",
    "slug": "cartel5%c2%aa",
    "status": "inherit",
    "type": "attachment",
    "link": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?attachment_id=480",
    "title": {
      "rendered": "cartel5\u00aa"
    },
    "author": 190,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "description": {
      "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cartel5\u00aa.jpg'><img width=\"211\" height=\"300\" src=\"https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cartel5\u00aa-211x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cartel5\u00aa-211x300.jpg 211w, https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cartel5\u00aa.jpg 418w\" sizes=\"(max-width: 211px) 100vw, 211px\" /></a></p>\n"
    },
    "caption": {
      "rendered": ""
    },
    "alt_text": "",
    "media_type": "image",
    "mime_type": "image/jpeg",
    "media_details": {
      "width": "418",
      "height": "592",
      "hwstring_small": "height='96' width='67'",
      "file": "2011/06/cartel5\u00aa.jpg",
      "sizes": {
        "thumbnail": {
          "file": "cartel5\u00aa-150x150.jpg",
          "width": "150",
          "height": "150",
          "source_url": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cartel5\u00aa-150x150.jpg"
        },
        "medium": {
          "file": "cartel5\u00aa-211x300.jpg",
          "width": "211",
          "height": "300",
          "source_url": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cartel5\u00aa-211x300.jpg"
        },
        "post-thumbnail": {
          "file": "cartel5\u00aa-418x198.jpg",
          "width": "418",
          "height": "198",
          "source_url": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cartel5\u00aa-418x198.jpg"
        },
        "full": {
          "file": "cartel5\u00aa.jpg",
          "width": 418,
          "height": 592,
          "mime_type": "image/jpeg",
          "source_url": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cartel5\u00aa.jpg"
        }
      },
      "image_meta": {
        "aperture": "0",
        "credit": "",
        "camera": "",
        "caption": "",
        "created_timestamp": "0",
        "copyright": "",
        "focal_length": "0",
        "iso": "0",
        "shutter_speed": "0",
        "title": ""
      }
    },
    "post": 475,
    "source_url": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cartel5\u00aa.jpg",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media/480"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/attachment"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/190"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=480"
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 478,
    "date": "2011-06-26T22:04:40",
    "date_gmt": "2011-06-26T20:04:40",
    "guid": {
      "rendered": "http://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/06/CARTELES5\u00aa.pdf"
    },
    "modified": "2011-06-26T22:04:40",
    "modified_gmt": "2011-06-26T20:04:40",
    "slug": "carteles5%c2%aa",
    "status": "inherit",
    "type": "attachment",
    "link": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?attachment_id=478",
    "title": {
      "rendered": "CARTELES5\u00aa"
    },
    "author": 190,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "description": {
      "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/06/CARTELES5\u00aa.pdf'>CARTELES5\u00aa</a></p>\n"
    },
    "caption": {
      "rendered": "<p>CARTELES5\u00aa</p>\n"
    },
    "alt_text": "",
    "media_type": "file",
    "mime_type": "application/pdf",
    "media_details": {},
    "post": 475,
    "source_url": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/06/CARTELES5\u00aa.pdf",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media/478"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/attachment"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/190"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=478"
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 475,
    "date": "2011-06-26T22:19:26",
    "date_gmt": "2011-06-26T20:19:26",
    "guid": {
      "rendered": "http://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?p=475"
    },
    "modified": "2011-07-06T22:59:51",
    "modified_gmt": "2011-07-06T20:59:51",
    "slug": "propaganda-para-la-5%c2%aa-asamblea",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?p=475",
    "title": {
      "rendered": "Propaganda para la 5\u00aa Asamblea de Barrio"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p style=\"text-align: center\"><a href=\"http://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/06/CARTELES5\u00aa.pdf\" target=\"_blank\"><img src=\"http://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/06/octavillas5\u00aa.jpg\" alt=\"\" width=\"219\" height=\"300\" /> <img src=\"http://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cartel5\u00aa.jpg\" alt=\"\" width=\"211\" height=\"300\" /></a></p>\n<p style=\"text-align: center\"><em>Descargar &#8211; Imprimir &#8211; Repartir &#8211; Concienciar.</em></p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>Descargar &#8211; Imprimir &#8211; Repartir &#8211; Concienciar.</p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 190,
    "featured_media": 0,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "closed",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [
      12,
      19
    ],
    "tags": [
      13
    ],
    "jetpack_featured_media_url": "",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/475"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/post"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/190"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=475"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 10,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/475/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 573,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/475/revisions/573"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=475"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcategories&post=475"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Ftags&post=475"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 462,
    "date": "2011-06-26T19:20:54",
    "date_gmt": "2011-06-26T17:20:54",
    "guid": {
      "rendered": "http://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?p=462"
    },
    "modified": "2011-06-26T19:20:54",
    "modified_gmt": "2011-06-26T17:20:54",
    "slug": "acta-de-la-asamblea-del-25-de-junio",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?p=462",
    "title": {
      "rendered": "Acta de la Asamblea del 25 de Junio"
    },
    "content": {
      "rendered": "<table border=\"0\" cellspacing=\"0\" cellpadding=\"0\">\n<tbody>\n<tr>\n<td width=\"163\" valign=\"top\"><strong>ACTA ASAMBLEA</strong></td>\n<td width=\"414\">LAS TABLAS- SANCHINARRO</td>\n</tr>\n<tr>\n<td width=\"163\" valign=\"top\"><strong>FECHA</strong></td>\n<td width=\"414\">S\u00c1BADO 25 DE JUNIO 2011</td>\n</tr>\n<tr>\n<td width=\"163\" valign=\"top\"><strong>LUGAR</strong></td>\n<td width=\"414\">METRO DE LAS TABLAS</td>\n</tr>\n<tr>\n<td width=\"163\" valign=\"top\"><strong>N\u00ba DE PARTICIPANTES</strong></td>\n<td width=\"414\">20 (APROX)</td>\n</tr>\n</tbody>\n</table>\n<p><!--more--></p>\n<p><strong>INFORMACI\u00d3N</strong></p>\n<p>1.\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Elecci\u00f3n de moderador y secretario de acta.</p>\n<p>2.\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0      Lectura del acta de la asamblea anterior. <strong>APROBACI\u00d3N</strong></p>\n<p>3.\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Se informa sobre el desarrollo de la Asamblea de Distrito Fuencarral \u2013 El Pardo:</p>\n<p>&#8211; Acudieron aproximadamente 300 personas.</p>\n<p>&#8211; Un portavoz de la Federaci\u00f3n de Asociaciones de Vecinos informa del apoyo de esta federaci\u00f3n al Movimiento 15M.</p>\n<p>&#8211; Destaca la capacidad organizativa, los medios t\u00e9cnicos y el buen funcionamiento.</p>\n<p>4.\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Se informa sobre la reuni\u00f3n de portavoces de barrios.</p>\n<p>&#8211; En la reuni\u00f3n se sugiri\u00f3 la organizaci\u00f3n de talleres de feminismo, N-1 (fomento de esta red social) y dinamizaci\u00f3n (como respuesta ante las disfuncionalidades y problemas de organizaci\u00f3n de algunas Asambleas como la de Fuencarral).</p>\n<p>5.\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Lectura de informaci\u00f3n sobre la Marcha Popular Indignada que llegar\u00e1 a Madrid el 23 de julio. M\u00e1s informaci\u00f3n en <a href=\"http://marchapopularindignada.wordpress.com/\">http://marchapopularindignada.wordpress.com/</a></p>\n<p>6.\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Informaci\u00f3n sobre el trabajo realizado por las comisiones.</p>\n<p><strong>COMISI\u00d3N DE COMUNICACI\u00d3N</strong></p>\n<p>&#8211; Durante las \u00faltimas dos semanas se ha reunido en tres ocasiones para mejorar la informaci\u00f3n que hay disponible en la web, para gestionar el uso de <em>google groups, calendair, y docks</em> como medios de comunicaci\u00f3n en cada comisi\u00f3n y entre las asambleas.</p>\n<p><strong>COMISI\u00d3N LEGAL</strong></p>\n<p>&#8211; Debido a que se esperaba poca asistencia para la asamblea de hoy por ser puente, algunos miembros han sugerido aplazar la sesi\u00f3n informativa sobre la ley electoral hasta la pr\u00f3xima asamblea. Los miembros de la comisi\u00f3n que est\u00e1n presentes sugieren que se haga un resumen en esta Asamblea y se repita en la siguiente. Hay acuerdo en la Asamblea (pero por falta de tiempo no se lleva a cabo).</p>\n<p><strong>ORGANIZACI\u00d3N</strong></p>\n<p>&#8211; Nada que destacar</p>\n<p><strong>COMISI\u00d3N DE INFRAESTRUCTURAS</strong></p>\n<p>Acciones:</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Reparto de 280 panfletos durante la semana.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Reparto de 600 octavillas para fomentar la participaci\u00f3n en la Marcha del 19J.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Petici\u00f3n: es importante que se sigan repartiendo panfletos. Cada semana se cuelga la octavilla en la web y todos podemos imprimir y repartir copias.</p>\n<p><strong>PROPUESTA DE REORGANIZACI\u00d3N DE LAS COMISIONES</strong></p>\n<p>Se contempla la opci\u00f3n de reducir el n\u00famero de comisiones a dos. La propuesta se votar\u00e1 en una Asamblea con mayor participaci\u00f3n.</p>\n<p>7.\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Lectura de un resumen sobre el derecho de reuni\u00f3n: este derecho est\u00e1 protegido por la Constituci\u00f3n y no requiere autorizaci\u00f3n previa a menos que sea en un lugar de tr\u00e1nsito.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>8.\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Informaci\u00f3n sobre el resultado de acciones aprobadas en anteriores Asambleas</p>\n<p>DESAHUCIOS</p>\n<p>&#8211; Se ha impedido un desahucio en Tetu\u00e1n el 15 de junio. Cayo Lara IU estaba presente, pero se comprometi\u00f3 a no hacer declaraciones. Una vez que la operaci\u00f3n fue \u00e9xito s\u00ed las hizo y fue abucheado por ello.</p>\n<p>&#8211; Se ha impedido otro desahucio el 16 de junio en Parla.</p>\n<p>PREGUNTA</p>\n<p>\u00bfde qui\u00e9n parten estas iniciativas y c\u00f3mo se decide qu\u00e9 desahucio evitar?</p>\n<p>El movimiento Afectados por la Hipoteca precede al 15M y sigue siendo este movimiento el que gestiona los casos. <a href=\"http://afectadosporlahipoteca.wordpress.com/\">http://afectadosporlahipoteca.wordpress.com/</a></p>\n<p>Aunque cada participante puede acudir a t\u00edtulo individual, en la II Asamblea Popular de Madrid se busc\u00f3 una posici\u00f3n com\u00fan para apoyar en bloque la interrupci\u00f3n de los desahucios. No en todos los barrios se hab\u00eda alcanzado un consenso y la decisi\u00f3n se tomar\u00e1 en la siguiente Asamblea Popular de Madrid. Con respecto a la posici\u00f3n de nuestro barrio, en la Asamblea de Las Tablas \u2013 Sanchinarro del 11 de junio se vot\u00f3 a favor de las acciones contra desahucios.</p>\n<p>&#8211; Matiz sobre el encierro para evitar el derribo del centro Magerit. En encierro es previo al 15M, aunque ahora ha solicitado su apoyo.</p>\n<p>&#8211; Se propone la creaci\u00f3n de un grupo de trabajo sobre los desahucios despu\u00e9s del verano</p>\n<p>&#8211; CONVOCATORIA. 6 de julio a las 8.30, concentraci\u00f3n para frenar un desahucio en Pueblo Nuevo. Lugar Metro: Pueblo Nuevo, salida Doctor Vallejo.</p>\n<p>9.\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Debate y votaci\u00f3n sobre la toma de fotos: se pospone por no haber suficientes asistentes</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong>CONVOCATORIAS</strong></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>1.\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 CONVOCATORIA. 25 de junio a las 19.30, picnic en la Plaza Mayor por la recuperaci\u00f3n del espacio p\u00fablico para la ciudadan\u00eda. Convoca el Grupo de medio ambiente de La Latina</p>\n<p>2.\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 CONVOCATORIA. 26 de junio a las 20.00, III Asamblea Popular de Madrid</p>\n<p>Con respecto a las propuestas de la II APM, la <strong>Asamblea de las Tablas-Sanchinarro aprueba </strong>el siguiente esquema de funcionamiento:</p>\n<p>&#8211; el objetivo de la APM es coordinar y apoyar cada una de las Asambleas de Barrio</p>\n<p>&#8211; El esquema para consensuar propuestas ser\u00e1 el siguiente: a) una Asamblea de barrio propone una acci\u00f3n concreta b) la APM propone la acci\u00f3n a las Asambleas de los barrios y se plantean matices cuando sea necesario, c) la acci\u00f3n, con sus posibles modificaciones, vuelve a votarse</p>\n<p>&#8211; No se requerir\u00e1 la unanimidad sino 4/5 de los votos a favor para que la APM apoye una acci\u00f3n. Los barrios que hayan votado en contra podr\u00e1n mantenerse al margen a t\u00edtulo individual.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>3.\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 CONVOCATORIA. 28 de junio a las 19.00 Concentraci\u00f3n en C/Alcal\u00e1 32 contra los recortes de educaci\u00f3n. APOYO DE LA ASAMBLEA.</p>\n<p>4.\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 CONVOCATORIA. D\u00edas 29 y 30 de junio a las 19.00 en Sol, Debate Popular Sobre el Estado de la Naci\u00f3n. Entre los ponentes habr\u00e1 miembros de comisiones, profesionales y acad\u00e9micos. D\u00eda 29: econom\u00eda. D\u00eda 30: pol\u00edtica, feminismo y ecolog\u00eda. APOYO DE LA ASAMBLEA.</p>\n<p>5.\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 CONVOCATORIA. D\u00eda 29 de junio a las 19.00 en el Parque del Casino de la Reina, Grupo de trabajo sobre la huelga general. APOYO DE LA ASAMBLEA.</p>\n<p>Se propone que alg\u00fan miembro de la Asamblea de Las Tablas \u2013 Sanchinarro acuda. No hay voluntarios.</p>\n<p>6.\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 CONVOCATORIA. D\u00eda 2 de julio a las 11.00: Asamblea de Las Tablas \u2013 Sanchinarro en el Metro de Las Tablas. <strong>SE APRUEBA el cambio de horario para evitar el calor.</strong></p>\n<p>7.\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 CONVOCATORIA Zarpa la II Flotilla de la Libertad hacia Gaza con 7 Toneladas de ayuda humanitaria. En caso de que las fuerzas israel\u00edes intercepten el barco habr\u00e1 un acto de protesta inmediato frente al Ministerio del Exterior.</p>\n<p>POPUESTA: Apoyar este acto como Asamblea.</p>\n<p>R\u00c9PLICA: No tenemos suficiente informaci\u00f3n para aprobar los actos convocados por esta organizaci\u00f3n, pero no hay tiempo para informarnos y debatirlo puesto que, de producirse, el ataque se producir\u00eda esta semana.</p>\n<p>CONSENSO: se llega a un acuerdo de m\u00ednimos. Se apoya que el Ministerio del Exterior defienda a ciudadanos espa\u00f1oles en aguas internacionales.</p>\n<p>8.\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 CONVOCATORIA. D\u00eda 30 de junio a las 18.00 (debe verificarse la hora): Reuni\u00f3n de Portavoces del Distrito Fuencarral \u2013 El Pardo.</p>\n<p>Elegir portavoz: hay al menos 3 voluntarios</p>\n<p>9.\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 CONVOCATORIA. 3 de julio a las 19.00: manifestaci\u00f3n No Podr\u00e1n Pararnos Cibeles-Sol, se celebrar\u00e1n juicios simb\u00f3licos a pol\u00edticos. Convoca: Asamblea Aut\u00f3noma.</p>\n<p>Se acuerda POSPONER LA PROPUESTA hasta la pr\u00f3xima Asamblea.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong>PROPUESTAS</strong></p>\n<p>1.\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 PROPUESTA planteada por la Asamblea de Educaci\u00f3n de Sol: recoger firmas contra la dedicaci\u00f3n de dinero p\u00fablico para organizar la visita del Papa (financiaci\u00f3n directa, indirecta a trav\u00e9s del uso de infraestructuras p\u00fablicas y la consideraci\u00f3n del evento como \u201cinter\u00e9s p\u00fablico especial\u201d, lo cual implica deducciones fiscales para los medios que lo cubran)</p>\n<p>R\u00c9PLICAS: No se est\u00e1 teniendo en cuenta la creaci\u00f3n de puestos de trabajo y los beneficios; hay una parte importante de la poblaci\u00f3n que es cat\u00f3lica, luego no es un evento estrictamente privado; a\u00fan si no es justa la financiaci\u00f3n directa ni indirecta, la clasificaci\u00f3n como \u201cinter\u00e9s p\u00fablico especial\u201d s\u00ed es leg\u00edtima.</p>\n<p>CONTRAR\u00c9PLICA: En la visita del Papa a Santiago de Compostela por el A\u00f1o Xacobeo no se cumplieron los objetivos econ\u00f3micos, adem\u00e1s no debe financiarse con dinero p\u00fablico un evento privado, aunque luego revierta en beneficios para algunos particulares. El Estado es aconfesional y no puede favorecer a ninguna religi\u00f3n en concreto. El Papa no viene en visita de Estado, luego los \u00fanicos gastos que corresponden al Estado espa\u00f1ol seg\u00fan el uso son los de seguridad, no los de log\u00edstica e infraestructuras.</p>\n<p>VOTACI\u00d3N: NO HAY CONSENSO. La Asamblea como tal no apoya la PROPUESTA, pero cada individuo es libre de firmarla. Se propone un debate sobre la laicidad del Estado en el futuro.</p>\n<p>2.\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 PROPUESTA: Sugerir en la Reuni\u00f3n de Portavoces de Distrito Fuencarral \u2013 El Pardo que se intermedie para conseguir un espacio en el Centro Social de San Chinarro para continuar con las Asambleas. SE APOYA LA PROPUESTA</p>\n<p>3.\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 PROPUESTA. Salir a recibir a la Marcha Indignada cuando llegue a Madrid (en torno al 23 de julio)a las afueras de la Comunidad y acompa\u00f1arles en su \u00faltima etapa hasta Sol.</p>\n<p>APOYO (a medida que se acerque la fecha de la llegada se espera proponer acciones concretas)</p>\n<p>4.\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 PRPUESTA. Instalar una urna de sugerencias durante las Asambleas para que se puedan plantear m\u00e1s propuestas.</p>\n<p>SE APOYA LA PROPUESTA</p>\n<p>5.\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 PROPUESTA. La APM propone que se creen puntos f\u00edsicos de informaci\u00f3n en los barrios.</p>\n<p>MATIZ. La participaci\u00f3n en nuestro barrio no es suficiente para llevar esta medida adelante. PROPUESTA ADAPTADA: que cada comisi\u00f3n nombre un miembro que ser\u00e1 el encargado de informar sobre los temas que le conciernen. Este cargo ser\u00e1 rotativo. Se publicar\u00e1 el lugar de las citas de cada comisi\u00f3n para que cualquier interesado pueda acercarse al lugar de la cita y hablar con esta persona designada.</p>\n<p>SE APOYA LA PROPUESTA.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong>PR\u00d3XIMA ASAMBLEA</strong></p>\n<p>La Pr\u00f3xima Asamblea tendr\u00e1 lugar el <strong>s\u00e1bado 2 de julio a las 11.00 </strong>en el Metro de Las Tablas</p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>ACTA ASAMBLEA LAS TABLAS- SANCHINARRO FECHA S\u00c1BADO 25 DE JUNIO 2011 LUGAR METRO DE LAS TABLAS N\u00ba DE PARTICIPANTES 20 (APROX)</p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 190,
    "featured_media": 0,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "closed",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [
      25,
      26
    ],
    "tags": [
      23
    ],
    "jetpack_featured_media_url": "",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/462"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/post"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/190"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=462"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 5,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/462/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 469,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/462/revisions/469"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=462"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcategories&post=462"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Ftags&post=462"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 447,
    "date": "2011-06-26T02:28:36",
    "date_gmt": "2011-06-26T00:28:36",
    "guid": {
      "rendered": "http://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?p=447"
    },
    "modified": "2011-06-26T21:58:15",
    "modified_gmt": "2011-06-26T19:58:15",
    "slug": "sigue-en-directo-la-apm",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?p=447",
    "title": {
      "rendered": "Sigue en directo la APM"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p><img class=\"alignleft\" src=\"http://img15.imageshack.us/img15/7169/soldirecto.jpg\" alt=\"\" width=\"200\" height=\"150\" />El domingo a las 19:00 horas tendr\u00e1 lugar en la Puerta del Sol, la Asamblea Popular de Madrid en la que habr\u00e1 representaci\u00f3n de Las Tablas y Sanchinarro. Para los interesados en seguir cuanto sucede, informamos de la posibilidad de ver la retransmisi\u00f3n en directo desde esta misma p\u00e1gina.<!--more--></p>\n<p style=\"text-align: center\">\n<object width=\"560\" height=\"340\">\n<param name=\"allowfullscreen\" value=\"true\" />\n<param name=\"allowscriptaccess\" value=\"always\" />\n<param name=\"movie\" value=\"http://cdn.livestream.com/grid/LSPlayer.swf?channel=spanishrevolutionsol\" />\n<param name=\"wmode\" value=\"transparent\">\n<embed src=\"http://cdn.livestream.com/grid/LSPlayer.swf?channel=spanishrevolutionsol\" type=\"application/x-shockwave-flash\" wmode=\"transparent\" allowfullscreen=\"true\" allowscriptaccess=\"always\" width=\"560\" height=\"340\">\n</embed>\n</object>\n\n</p>\n<p style=\"text-align: center\"><em><strong>Desde la Administraci\u00f3n se piden disculpas por anunciar una cobertura televisada que finalmente no se llevar\u00e1 a cabo. La Asamblea de Madrid ha propuesto como alternativa seguir la APM por la red twitter, v\u00eda</strong></em> <a href=\"http://twitter.com/#!/tomalosbarrios\" target=\"_blank\">@tomalosbarrios</a> <em><strong>.</strong></em></p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>El domingo a las 19:00 horas tendr\u00e1 lugar en la Puerta del Sol, la Asamblea Popular de Madrid en la que habr\u00e1 representaci\u00f3n de Las Tablas y Sanchinarro. Para los interesados en seguir cuanto sucede, informamos de la posibilidad de &hellip; <a href=\"https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?p=447\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 190,
    "featured_media": 0,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "closed",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [
      25,
      28
    ],
    "tags": [],
    "jetpack_featured_media_url": "",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/447"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/post"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/190"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=447"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 15,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/447/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 460,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/447/revisions/460"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=447"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcategories&post=447"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Ftags&post=447"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 440,
    "date": "2011-06-26T01:43:23",
    "date_gmt": "2011-06-25T23:43:23",
    "guid": {
      "rendered": "http://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?p=440"
    },
    "modified": "2011-06-26T02:18:41",
    "modified_gmt": "2011-06-26T00:18:41",
    "slug": "440",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?p=440",
    "title": {
      "rendered": "4\u00aa Asamblea Popular"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p><a href=\"http://img857.imageshack.us/img857/7932/pancartaz.jpg\" target=\"_blank\"><img class=\"alignleft\" src=\"http://img857.imageshack.us/img857/7932/pancartaz.jpg\" alt=\"\" width=\"200\" height=\"150\" /></a>Bajo un Sol de justicia, con menos asistencia debido al puente festivo pero con el mismo entusiasmo de siempre, se desarroll\u00f3 nuestra cuarta Asamblea de barrio, en la que\u00a0 se enumeraron las acciones realizadas desde la \u00faltima reuni\u00f3n, se abordaron numerosas iniciativas que se llevar\u00e1n a cabo en la capital en los pr\u00f3ximos d\u00edas (<a href=\"http://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?page_id=44\" target=\"_blank\">ver calendario</a>), se inst\u00f3 a nuestros representantes a velar por la integridad de los espa\u00f1oles embarcados rumbo a Gaza,<!--more--> se eligieron portavoces para las pr\u00f3ximas asambleas, se debatieron diversas propuestas aportadas por comisiones e individuales, se sugirieron actividades y grupos de trabajo&#8230; y como sucede siempre, los 120 minutos pasaron volando y se aplazaron algunas exposiciones y decisiones para la pr\u00f3xima reuni\u00f3n, que por consenso se decidi\u00f3 adelantar su comienzo a las 11:00 horas. Cabe destacar el desarrollo de interesantes debates entre l@s vecin@s, muestra de la eficacia de este sistema horizontal y asambleario, y de la paulatina implicaci\u00f3n de la ciudadania en cuestiones antes restringidas a un@s poc@s.</p>\n<p>Para m\u00e1s detalles os invitamos a leer el acta que pronto publicaremos.</p>\n<p><em>Si quieres conocer la pr\u00f3xima reuni\u00f3n puedes consultar <a href=\"../?page_id=44\">el calendario</a> y si te interesa colaborar no dudes en ponerte en contacto con nosotros a trav\u00e9s de <a href=\"../?page_id=42\">esta p\u00e1gina</a>.</em></p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>Bajo un Sol de justicia, con menos asistencia debido al puente festivo pero con el mismo entusiasmo de siempre, se desarroll\u00f3 nuestra cuarta Asamblea de barrio, en la que\u00a0 se enumeraron las acciones realizadas desde la \u00faltima reuni\u00f3n, se abordaron &hellip; <a href=\"https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?p=440\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 190,
    "featured_media": 0,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "closed",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [
      25,
      26
    ],
    "tags": [
      31
    ],
    "jetpack_featured_media_url": "",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/440"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/post"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/190"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=440"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 6,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/440/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 456,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/440/revisions/456"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=440"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcategories&post=440"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Ftags&post=440"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 428,
    "date": "2011-06-25T19:48:34",
    "date_gmt": "2011-06-25T17:48:34",
    "guid": {
      "rendered": "http://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?p=428"
    },
    "modified": "2011-07-02T16:10:32",
    "modified_gmt": "2011-07-02T14:10:32",
    "slug": "proxima-asamblea-2-de-julio",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?p=428",
    "title": {
      "rendered": "Pr\u00f3xima Asamblea 2 de Julio"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p style=\"text-align: center\">[cetsEmbedGmap src=http://maps.google.es/maps?q=metro+las+tablas&amp;oe=utf-8&amp;client=firefox-a&amp;channel=np&amp;ie=UTF8&amp;hl=es&amp;ll=40.508187,-3.671837&amp;spn=0.007309,0.017123&amp;z=15&amp; width=400 height=224 marginwidth=0 marginheight=0 frameborder=0 scrolling=no]</p>\n<p style=\"text-align: center\">Desde la Asamblea popular de Las Tablas y Sanchinarro invitamos a tod@s nuestr@s vecino@s a participar en nuestra quinta reuni\u00f3n, que hemos convocado para el <strong>S\u00e1bado 2 de Julio</strong> a las <strong>11:00 horas</strong> junto a la estaci\u00f3n de <strong>metro de Las Tablas</strong>. Adelantamos la hora de inicio por la subida de temperaturas.<br />\n\u00a1<em>All\u00ed nos vemos</em>!</p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>[cetsEmbedGmap src=http://maps.google.es/maps?q=metro+las+tablas&amp;oe=utf-8&amp;client=firefox-a&amp;channel=np&amp;ie=UTF8&amp;hl=es&amp;ll=40.508187,-3.671837&amp;spn=0.007309,0.017123&amp;z=15&amp; width=400 height=224 marginwidth=0 marginheight=0 frameborder=0 scrolling=no] Desde la Asamblea popular de Las Tablas y Sanchinarro invitamos a tod@s nuestr@s vecino@s a participar en nuestra quinta reuni\u00f3n, que hemos convocado para el S\u00e1bado 2 de Julio a las 11:00 &hellip; <a href=\"https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?p=428\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 190,
    "featured_media": 0,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "closed",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [
      25,
      26
    ],
    "tags": [],
    "jetpack_featured_media_url": "",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/428"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/post"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/190"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=428"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 10,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/428/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 503,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/428/revisions/503"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=428"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcategories&post=428"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Ftags&post=428"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 421,
    "date": "2011-06-24T20:54:11",
    "date_gmt": "2011-06-24T18:54:11",
    "guid": {
      "rendered": "http://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?p=421"
    },
    "modified": "2011-06-24T20:57:21",
    "modified_gmt": "2011-06-24T18:57:21",
    "slug": "acta-de-la-reunion-de-coordinacion-de-distrito",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?p=421",
    "title": {
      "rendered": "Acta de la Reuni\u00f3n de Coordinaci\u00f3n de Distrito"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p><img class=\"alignleft\" src=\"http://img196.imageshack.us/img196/8387/distritofuencarralelpar.jpg\" alt=\"\" width=\"200\" height=\"153\" />Ayer jueves se reunieron representantes de las Asambleas de barrio pertenecientes a Fuencarral &#8211; El Pardo con el fin de mejorar la coordinaci\u00f3n interna. Una tarea muy necesaria para la que se ha consensuado efectuar una reuni\u00f3n semanal. La pr\u00f3xima ser\u00e1 en Las Tablas.<br />\nAdjuntamos el acta publicada por <a href=\"http://montecarmelo.tomalosbarrios.net/\" target=\"_blank\">la web</a> de la Asamblea de Montecarmelo.<br />\n<a href=\"http://montecarmelo.tomalosbarrios.net/files/2011/06/acta-23-junio-reunion-coordinacion-distrito1.pdf\" target=\"_blank\">Descargar</a> [pdf].</p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>Ayer jueves se reunieron representantes de las Asambleas de barrio pertenecientes a Fuencarral &#8211; El Pardo con el fin de mejorar la coordinaci\u00f3n interna. Una tarea muy necesaria para la que se ha consensuado efectuar una reuni\u00f3n semanal. La pr\u00f3xima &hellip; <a href=\"https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?p=421\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 190,
    "featured_media": 0,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "closed",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [
      27
    ],
    "tags": [
      23
    ],
    "jetpack_featured_media_url": "",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/421"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/post"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/190"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=421"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 2,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/421/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 425,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/421/revisions/425"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=421"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcategories&post=421"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Ftags&post=421"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 411,
    "date": "2011-06-24T11:12:18",
    "date_gmt": "2011-06-24T09:12:18",
    "guid": {
      "rendered": "http://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?p=411"
    },
    "modified": "2011-06-24T11:14:57",
    "modified_gmt": "2011-06-24T09:14:57",
    "slug": "periodico-15m",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?p=411",
    "title": {
      "rendered": "Peri\u00f3dico 15M"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p><img class=\"alignleft\" src=\"http://t1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcSJQda51JXArvXys4mrvtxngolLrTlO7Xy-GPTOQE1OiVAq68JZ6Q\" alt=\"\" width=\"200\" height=\"155\" />Desde la Comisi\u00f3n de Comunicaci\u00f3n e Inform\u00e1tica se recomienda la lectura del tercer n\u00famero de 15M News, bolet\u00edn digital elaborado por nuestr@s compa\u00f1er@s y destinado a todas las personas interesadas en nuestro Movimiento, con un enfoque pac\u00edfico pero firme, indignado pero sereno, directo pero constructivo.<br />\n<a href=\"http://madrid.tomalaplaza.net/files/2011/06/15M-news-3.pdf\" target=\"_blank\">Descargar</a> [pdf].</p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>Desde la Comisi\u00f3n de Comunicaci\u00f3n e Inform\u00e1tica se recomienda la lectura del tercer n\u00famero de 15M News, bolet\u00edn digital elaborado por nuestr@s compa\u00f1er@s y destinado a todas las personas interesadas en nuestro Movimiento, con un enfoque pac\u00edfico pero firme, indignado &hellip; <a href=\"https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?p=411\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 190,
    "featured_media": 0,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "closed",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [
      12,
      19
    ],
    "tags": [
      33
    ],
    "jetpack_featured_media_url": "",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/411"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/post"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/190"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=411"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 6,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/411/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 419,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/411/revisions/419"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=411"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcategories&post=411"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Ftags&post=411"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 399,
    "date": "2011-06-24T00:53:53",
    "date_gmt": "2011-06-23T22:53:53",
    "guid": {
      "rendered": "http://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/06/acta25.jpg"
    },
    "modified": "2011-06-24T00:53:53",
    "modified_gmt": "2011-06-23T22:53:53",
    "slug": "acta25",
    "status": "inherit",
    "type": "attachment",
    "link": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?attachment_id=399",
    "title": {
      "rendered": "acta25"
    },
    "author": 190,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "description": {
      "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/06/acta25.jpg'><img width=\"119\" height=\"300\" src=\"https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/06/acta25-119x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/06/acta25-119x300.jpg 119w, https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/06/acta25-406x1024.jpg 406w, https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/06/acta25.jpg 794w\" sizes=\"(max-width: 119px) 100vw, 119px\" /></a></p>\n"
    },
    "caption": {
      "rendered": ""
    },
    "alt_text": "",
    "media_type": "image",
    "mime_type": "image/jpeg",
    "media_details": {
      "width": "794",
      "height": "2000",
      "hwstring_small": "height='96' width='38'",
      "file": "2011/06/acta25.jpg",
      "sizes": {
        "thumbnail": {
          "file": "acta25-150x150.jpg",
          "width": "150",
          "height": "150",
          "source_url": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/06/acta25-150x150.jpg"
        },
        "medium": {
          "file": "acta25-119x300.jpg",
          "width": "119",
          "height": "300",
          "source_url": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/06/acta25-119x300.jpg"
        },
        "large": {
          "file": "acta25-406x1024.jpg",
          "width": "406",
          "height": "1024",
          "source_url": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/06/acta25-406x1024.jpg"
        },
        "post-thumbnail": {
          "file": "acta25-794x198.jpg",
          "width": "794",
          "height": "198",
          "source_url": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/06/acta25-794x198.jpg"
        },
        "full": {
          "file": "acta25.jpg",
          "width": 794,
          "height": 2000,
          "mime_type": "image/jpeg",
          "source_url": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/06/acta25.jpg"
        }
      },
      "image_meta": {
        "aperture": "0",
        "credit": "",
        "camera": "",
        "caption": "",
        "created_timestamp": "0",
        "copyright": "",
        "focal_length": "0",
        "iso": "0",
        "shutter_speed": "0",
        "title": ""
      }
    },
    "post": 393,
    "source_url": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/06/acta25.jpg",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media/399"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/attachment"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/190"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=399"
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 393,
    "date": "2011-06-24T10:13:00",
    "date_gmt": "2011-06-24T08:13:00",
    "guid": {
      "rendered": "http://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?p=393"
    },
    "modified": "2011-06-24T11:15:12",
    "modified_gmt": "2011-06-24T09:15:12",
    "slug": "propuesta-de-orden-del-dia-para-la-4%c2%aa-asamblea",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?p=393",
    "title": {
      "rendered": "Propuesta de orden del d\u00eda para la 4\u00aa Asamblea"
    },
    "content": {
      "rendered": "<div>\n<h2 style=\"text-align: center\">Asamblea Popular de Las Tablas- Sanchinarro</h2>\n<p style=\"text-align: center\"><strong>Propuesta de Orden del d\u00eda</strong></p>\n<p style=\"text-align: center\"><strong>S\u00e1bado 25 de junio de 2011</strong></p>\n<p style=\"text-align: center\"><strong>Hora de inicio 12.00 h; </strong><strong>Lugar: &lt;M&gt; Las Tablas</strong><strong> </strong></p>\n<p><!--more--></p>\n<table border=\"0\" cellspacing=\"0\" cellpadding=\"0\">\n<tbody>\n<tr>\n<td width=\"31\" valign=\"top\"><strong> </strong></td>\n<td width=\"162\" valign=\"top\"><strong>Punto</strong></td>\n<td width=\"176\" valign=\"top\"><strong>Metodolog\u00eda</strong></td>\n<td width=\"148\" valign=\"top\"><strong>Resultado esperado</strong></td>\n<td width=\"65\" valign=\"top\"><strong>Tiempo</strong></td>\n</tr>\n<tr>\n<td width=\"31\" valign=\"top\">1</td>\n<td width=\"162\" valign=\"top\">Elecci\u00f3n de   moderador y secretario de acta</td>\n<td width=\"176\" valign=\"top\"></td>\n<td width=\"148\" valign=\"top\"></td>\n<td width=\"65\" valign=\"top\">5 min.</td>\n</tr>\n<tr>\n<td width=\"31\" valign=\"top\">2</td>\n<td width=\"162\" valign=\"top\">Lectura del   acta de la Asamblea   anterior</td>\n<td width=\"176\" valign=\"top\">Lectura,   presentaci\u00f3n de reparos y aprobaci\u00f3n</td>\n<td width=\"148\" valign=\"top\">Informaci\u00f3n   y aprobaci\u00f3n</td>\n<td width=\"65\" valign=\"top\">5 min.&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</td>\n</tr>\n<tr>\n<td width=\"31\" valign=\"top\">3&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>4</td>\n<td width=\"162\" valign=\"top\">Elaboraci\u00f3n   orden del d\u00eda.&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Informaci\u00f3n   de las \u00a0\u00a0\u00a0\u00a0diferentes comisiones y de   la asamblea de distrito.</td>\n<td width=\"176\" valign=\"top\">Lectura de   esta propuesta y en su caso aprobaci\u00f3n&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Breve resumen   del trabajo realizado (comisiones) y de la asamblea</td>\n<td width=\"148\" valign=\"top\">Aprobaci\u00f3n&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Informaci\u00f3n</td>\n<td width=\"65\" valign=\"top\">5 min.&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>5 min.</td>\n</tr>\n<tr>\n<td width=\"31\" valign=\"top\"><strong> </strong></td>\n<td width=\"162\" valign=\"top\"></td>\n<td width=\"176\" valign=\"top\"></td>\n<td width=\"148\" valign=\"top\"></td>\n<td width=\"65\" valign=\"top\"></td>\n</tr>\n<tr>\n<td width=\"31\" valign=\"top\"><strong> </strong>&nbsp;</p>\n<p><strong>5</strong></p>\n<p><strong> </strong></p>\n<p><strong> </strong></p>\n<p><strong> </strong></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong>6</strong></p>\n<p><strong> </strong></p>\n<p><strong> </strong></p>\n<p><strong> </strong></p>\n<p><strong> </strong></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong>7 </strong></td>\n<td width=\"162\" valign=\"top\">&nbsp;</p>\n<p>Informaci\u00f3n   sobre el resultado de acciones aprobadas\u00a0   en anteriores asambleas.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Informaci\u00f3n   sobre lenguaje asambleario.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Debate sobre   la toma de fotograf\u00edas\u00a0 durante las   asambleas.</td>\n<td width=\"176\" valign=\"top\">&nbsp;</p>\n<p>Informaci\u00f3n   sobre paralizaci\u00f3n de desahucios y marcha del 19J.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Explicaci\u00f3n   lenguaje de\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 signos y modo petici\u00f3n   turno de palabra.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Debate y   votaci\u00f3n.</td>\n<td width=\"148\" valign=\"top\">&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Informaci\u00f3n</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Informaci\u00f3n</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Decisi\u00f3n</td>\n<td width=\"65\" valign=\"top\">&nbsp;</p>\n<p>10min.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>2min.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>10min.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</td>\n</tr>\n<tr>\n<td width=\"31\" valign=\"top\"><strong> </strong></td>\n<td width=\"162\" valign=\"top\"></td>\n<td width=\"176\" valign=\"top\"></td>\n<td width=\"148\" valign=\"top\"></td>\n<td width=\"65\" valign=\"top\"></td>\n</tr>\n<tr>\n<td width=\"31\" valign=\"top\"><strong>8</strong>&nbsp;</p>\n<p><strong> </strong></p>\n<p><strong> </strong></p>\n<p><strong> </strong></p>\n<p><strong> </strong></p>\n<p><strong> </strong></p>\n<p><strong> </strong></p>\n<p><strong> </strong></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong>9</strong></td>\n<td width=\"162\" valign=\"top\">Decisiones   urgentes sobre convocatorias*&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Posicionamiento   de la Asamblea sobre la propuesta de estructura y funcionamiento de la APM.</td>\n<td width=\"176\" valign=\"top\">Informaci\u00f3n,   tanteo de participaci\u00f3n en las convocatorias y decisi\u00f3n sobre modalidad de   participaci\u00f3n.&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Informaci\u00f3n   sobre la propuesta, reparos y aprobaci\u00f3n.</td>\n<td width=\"148\" valign=\"top\">Informaci\u00f3n   y decisi\u00f3n&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Informaci\u00f3n   y decisi\u00f3n.</td>\n<td width=\"65\" valign=\"top\">20 min.&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>15min.</td>\n</tr>\n<tr>\n<td width=\"31\" valign=\"top\"><strong> </strong>&nbsp;</p>\n<p><strong>10</strong></p>\n<p><strong> </strong></td>\n<td width=\"162\" valign=\"top\"><span style=\"text-decoration: underline\"> </span>&nbsp;</p>\n<p><span style=\"text-decoration: underline\">PROPUESTAS   A TRATAR</span>,</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Lluvia de   ideas sobre los temas a tratar por esta Asamblea</td>\n<td width=\"176\" valign=\"top\">&nbsp;</p>\n<p>LECTURA DE   PROPUESTAS REALIZADAS, POR INDIVIDUALES Y POR COMISIONES.*</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Aportaci\u00f3n   de ideas sin debate ni discusi\u00f3n de las mismas</td>\n<td width=\"148\" valign=\"top\">&nbsp;</p>\n<p>Elecci\u00f3n de   propuestas a tratar por parte de la Asamblea y votaci\u00f3n.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Recogida de   ideas</td>\n<td width=\"65\" valign=\"top\">&nbsp;</p>\n<p>25 min.</td>\n</tr>\n<tr>\n<td width=\"31\" valign=\"top\"><strong>11</strong></td>\n<td width=\"162\" valign=\"top\">Elecci\u00f3n de   portavoces para la APM.</td>\n<td width=\"176\" valign=\"top\"></td>\n<td width=\"148\" valign=\"top\"></td>\n<td width=\"65\" valign=\"top\">5 min.</td>\n</tr>\n<tr>\n<td width=\"31\" valign=\"top\"><strong> </strong>&nbsp;</p>\n<p><strong>12</strong></td>\n<td width=\"162\" valign=\"top\">&nbsp;</p>\n<p>Pr\u00f3xima   Asamblea Las Tablas-Sanchinarro</td>\n<td width=\"176\" valign=\"top\"></td>\n<td width=\"148\" valign=\"top\">&nbsp;</p>\n<p>Decisi\u00f3n:   Hora, lugar, temas a debatir.</td>\n<td width=\"65\" valign=\"top\">&nbsp;</p>\n<p>10 min.</td>\n</tr>\n</tbody>\n</table>\n<p style=\"text-align: right\"><strong>Hora de finalizaci\u00f3n 14.00 h</strong></p>\n<p style=\"text-align: center\"><strong>pr\u00f3ximas convocatorias</strong></p>\n</div>\n<p>&nbsp;</p>\n<table border=\"1\" cellspacing=\"0\" cellpadding=\"0\">\n<tbody>\n<tr>\n<td width=\"288\" valign=\"top\"><strong> </strong>&nbsp;</p>\n<p><strong>25/06 &#8211; 19:30h: Picnic en la Plaza Mayor   por la recuperaci\u00f3n de espacio p\u00fablico para la ciudadan\u00eda.</strong></p>\n<p><strong> </strong></p>\n<p><strong>26/06 &#8211; 20:00h: III Asamblea Popular de   Madrid (APM), Sol.</strong></p>\n<p><strong> </strong></p>\n<p><strong>29 y 30/06 &#8211; 19:00h: Debate del Pueblo   sobre el Estado de la Naci\u00f3n, Sol.</strong></p>\n<p><strong> </strong></p>\n<p><strong>02/07: Pr\u00f3xima Asamblea popular de Las   Tablas-Sanchinarro.</strong></p>\n<p><strong> </strong></p>\n<p><strong> </strong></td>\n<td width=\"288\" valign=\"top\"><strong> </strong>&nbsp;</p>\n<p><strong>03/07-19:00h: Manifestaci\u00f3n <em>No podr\u00e1n pararnos</em>, Cibeles-Sol.</strong></p>\n<p><strong> </strong></p>\n<p><strong> </strong></p>\n<p><strong>06/07 -8.30h: Concentraci\u00f3n apoyo contra   desahucio hipotecario en [M] Pueblo Nuevo, salida Dr.Vallejo.</strong></p>\n<p><strong> </strong></p>\n<p><strong>23/07: Llegada a Madrid de la Marcha   Popular Indignada</strong></td>\n</tr>\n<tr>\n<td width=\"288\" valign=\"top\"><strong>propuestas</strong></td>\n<td width=\"288\" valign=\"top\"><strong> </strong>&nbsp;</p>\n<p><strong> </strong></td>\n</tr>\n</tbody>\n</table>\n<p>&#8211; Recogida de firmas contra la financiaci\u00f3n con dinero p\u00fablico de la visita del Papa.</p>\n<p>&#8211; Recibimiento de la Marcha Popular Indignada.</p>\n<p>&#8211; Urna de sugerencias en asamblea.</p>\n<p>&#8211; Creaci\u00f3n de un punto f\u00edsico de informaci\u00f3n.</p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>Asamblea Popular de Las Tablas- Sanchinarro Propuesta de Orden del d\u00eda S\u00e1bado 25 de junio de 2011 Hora de inicio 12.00 h; Lugar: &lt;M&gt; Las Tablas</p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 190,
    "featured_media": 0,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "closed",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [
      25,
      26
    ],
    "tags": [
      32
    ],
    "jetpack_featured_media_url": "",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/393"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/post"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/190"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=393"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 11,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/393/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 420,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/393/revisions/420"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=393"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcategories&post=393"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Ftags&post=393"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 386,
    "date": "2011-06-22T00:56:32",
    "date_gmt": "2011-06-21T22:56:32",
    "guid": {
      "rendered": "http://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?p=386"
    },
    "modified": "2011-06-22T00:56:32",
    "modified_gmt": "2011-06-21T22:56:32",
    "slug": "acta-de-la-reunion-de-comunicacion-e-informatica-del-20-de-junio",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?p=386",
    "title": {
      "rendered": "Acta de la reuni\u00f3n de Comunicaci\u00f3n e Inform\u00e1tica del 20 de Junio"
    },
    "content": {
      "rendered": "<table border=\"0\" cellspacing=\"0\" cellpadding=\"0\">\n<tbody>\n<tr>\n<td width=\"163\" valign=\"top\"><strong>ACTA ASAMBLEA</strong></td>\n<td width=\"414\">LAS TABLAS- SANCHINARRO   COMISION COMUNICACION</td>\n</tr>\n<tr>\n<td width=\"163\" valign=\"top\"><strong>FECHA</strong></td>\n<td width=\"414\">LUNES 20 DE JUNIO 2011</td>\n</tr>\n<tr>\n<td width=\"163\" valign=\"top\"><strong>LUGAR</strong></td>\n<td width=\"414\">METRO DE LAS TABLAS</td>\n</tr>\n<tr>\n<td width=\"163\" valign=\"top\"><strong>N\u00ba DE PARTICIPANTES</strong></td>\n<td width=\"414\">6</td>\n<p><!--more--><br />\n</tr>\n<tr>\n<td width=\"163\"><strong>ORDEN DEL DIA</strong></td>\n<td width=\"414\">&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0   Elegir   moderador y persona que redacte las actas del d\u00eda de hoy</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0   Informaci\u00f3n   del trabajo de la semana</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0   Propuestas</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0   Creaci\u00f3n   de un manual de estilo</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</td>\n</tr>\n<tr>\n<td width=\"163\"><strong>INFORMACI\u00d3N</strong></td>\n<td width=\"414\">&nbsp;</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0   Se   informa de la labor realizada a lo largo de la semana para mantener   actualizado el blog, en el que se han publicado rese\u00f1as del trabajo llevado a   cabo en la Asamblea de Distrito y en las comisiones, as\u00ed como sus respectivas   actas e im\u00e1genes, convocatorias de reuni\u00f3n,\u00a0   actividades y marcha del 19J.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0   Se   informa de la labor realizada hasta el momento para dar de alta las   127direcciones de correo electr\u00f3nico en el grupo 28050-asamblea de Google groups.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0   Se   informa de la impartici\u00f3n, por parte de la Comisi\u00f3n de Barrios, de un taller   de uso de blogs wordpress el jueves 23. Un miembro de la Comisi\u00f3n de   Comunicaci\u00f3n se ofrece como voluntario para asistir.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0   Se   informa de la necesidad de clarificar y repartir la gesti\u00f3n de los e-mails   recibidos a la direcci\u00f3n master\u00a0   asamblealastablassanchinaro entre las comisiones de Comunicaci\u00f3n y   Coordinaci\u00f3n.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0   Se   informa de la convocatoria de la Marcha Popular Indignada con destino Madrid   desde m\u00e1s de 20 ciudades de toda Espa\u00f1a que se ha puesto ya en movimiento hoy   Lunes 20 y que tiene prevista su llegada a la capital el s\u00e1bado 23 de julio.</p>\n<p>&nbsp;</td>\n</tr>\n<tr>\n<td width=\"163\"><strong>PROPUESTAS</strong></td>\n<td width=\"414\">&nbsp;</p>\n<p>PROPUESTA 1: Se   propone incorporar a la web una secci\u00f3n de documentos de inter\u00e9s que incluya   un dec\u00e1logo de Netiquetas o recomendaciones b\u00e1sicas de uso del blog, as\u00ed como   un resumen de las normas y del lenguaje de signos asambleario.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>PROPUESTA 2: Se   propone solicitar a la web general de madrid.tomalosbarrios.net que incluya   el blog de lastablassanchinarro en el resumen de entradas que aparece al pie   de su web. Asimismo se sugiere solicitar que nuestra asamblea pueda publicar   en su web cuando habiliten esta herramienta.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>PROPUESTA 3: Se   propone fomentar la participaci\u00f3n de todxs lxs vecinxs invit\u00e1ndoles a   realizar propuestas a trav\u00e9s del correo, la web o las propias asambleas para   crear con ellas una base de datos que pueda posteriormente ser votada, de   forma que las propuestas m\u00e1s valoradas sean discutidas en la Asamblea del   barrio.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>PROPUESTA 4:   Se propone crear en el blog una secci\u00f3n de opini\u00f3n en la que publicar   art\u00edculos extensos.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>PROPUESTA 5:   Se propone publicitar y difundir la Marcha Popular Indignada as\u00ed como organizar   un gran recibimiento a su llegada en las distintas v\u00edas de entrada a la   Comunidad de Madrid para escoltarles hasta el centro de la ciudad. Se propone   votarlo en la Asamblea del barrio y en caso de que sea aprobado, aportarlo   como propuesta de Las Tablas \u2013Sanchinarro a la Asamblea Popular de Madrid.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</td>\n</tr>\n<tr>\n<td width=\"163\"><strong>ACUERDOS</strong></td>\n<td width=\"414\">&nbsp;</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0   Se   aprueba la Propuesta 2.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0   Se   aprueba la recopilaci\u00f3n de propuestas a trav\u00e9s de mail y web. Se propondr\u00e1   para el orden del d\u00eda de la pr\u00f3xima Asamblea de barrio para votar el resto de   la Propuesta 3.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0   No   se alcanza acuerdo acerca de la Propuesta 4: hay dudas sobre la   responsabilidad legal de la web en la publicaci\u00f3n de art\u00edculos de opini\u00f3n. Se   seguir\u00e1 trabajando sobre ello.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0   Se   aprueba informarnos sobre la solicitud de disponibilidad de locales p\u00fablicos   para celebrar las asambleas realizada por la Asamblea de Barrio del Pilar.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0   Se   acuerda publicitar y difundir a trav\u00e9s de la web y el correo el bolet\u00edn 15-M   News.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0   Se   acuerda la difusi\u00f3n a trav\u00e9s de la web \u00fanicamente de aquellas convocatorias   y/o acciones para las que se reciba solicitud de apoyo que hayan sido   previamente aprobadas en la Asamblea de barrio. El resto se llevar\u00e1n al orden   del d\u00eda de la siguiente asamblea para su discusi\u00f3n y aprobaci\u00f3n.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0   \u00a0Se acuerda que la pr\u00f3xima asamblea de   Comunicaci\u00f3n sea conjunta con la Comisi\u00f3n de Coordinaci\u00f3n el pr\u00f3ximo lunes   27/06 para clarificar el reparto de responsabilidades de cada una de las   comisiones. Se convoca en el Luuch a las 19.30.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</td>\n</tr>\n<tr>\n<td width=\"163\"><strong>PROXIMA ASAMBLEA</strong></td>\n<td width=\"414\">LUNES 27 DE JUNIO A LAS 19.30 H. EN EL LUUCH,   ASAMBLEA QUE SER\u00c1 CONJUNTA CON LA COMISI\u00d3N DE COORDINACI\u00d3N.</td>\n</tr>\n</tbody>\n</table>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>ACTA ASAMBLEA LAS TABLAS- SANCHINARRO COMISION COMUNICACION FECHA LUNES 20 DE JUNIO 2011 LUGAR METRO DE LAS TABLAS N\u00ba DE PARTICIPANTES 6</p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 190,
    "featured_media": 0,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "closed",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [
      12,
      19
    ],
    "tags": [
      23
    ],
    "jetpack_featured_media_url": "",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/386"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/post"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/190"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=386"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 1,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/386/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 389,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/386/revisions/389"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=386"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcategories&post=386"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Ftags&post=386"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 374,
    "date": "2011-06-21T15:57:31",
    "date_gmt": "2011-06-21T13:57:31",
    "guid": {
      "rendered": "http://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cartel4asamblea.jpg"
    },
    "modified": "2011-06-21T15:57:31",
    "modified_gmt": "2011-06-21T13:57:31",
    "slug": "cartel4asamblea",
    "status": "inherit",
    "type": "attachment",
    "link": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?attachment_id=374",
    "title": {
      "rendered": "cartel4asamblea"
    },
    "author": 190,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "description": {
      "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cartel4asamblea.jpg'><img width=\"211\" height=\"300\" src=\"https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cartel4asamblea-211x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cartel4asamblea-211x300.jpg 211w, https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cartel4asamblea.jpg 418w\" sizes=\"(max-width: 211px) 100vw, 211px\" /></a></p>\n"
    },
    "caption": {
      "rendered": ""
    },
    "alt_text": "",
    "media_type": "image",
    "mime_type": "image/jpeg",
    "media_details": {
      "width": "418",
      "height": "592",
      "hwstring_small": "height='96' width='67'",
      "file": "2011/06/cartel4asamblea.jpg",
      "sizes": {
        "thumbnail": {
          "file": "cartel4asamblea-150x150.jpg",
          "width": "150",
          "height": "150",
          "source_url": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cartel4asamblea-150x150.jpg"
        },
        "medium": {
          "file": "cartel4asamblea-211x300.jpg",
          "width": "211",
          "height": "300",
          "source_url": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cartel4asamblea-211x300.jpg"
        },
        "post-thumbnail": {
          "file": "cartel4asamblea-418x198.jpg",
          "width": "418",
          "height": "198",
          "source_url": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cartel4asamblea-418x198.jpg"
        },
        "full": {
          "file": "cartel4asamblea.jpg",
          "width": 418,
          "height": 592,
          "mime_type": "image/jpeg",
          "source_url": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cartel4asamblea.jpg"
        }
      },
      "image_meta": {
        "aperture": "0",
        "credit": "",
        "camera": "",
        "caption": "",
        "created_timestamp": "0",
        "copyright": "",
        "focal_length": "0",
        "iso": "0",
        "shutter_speed": "0",
        "title": ""
      }
    },
    "post": 370,
    "source_url": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cartel4asamblea.jpg",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media/374"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/attachment"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/190"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=374"
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 373,
    "date": "2011-06-21T15:53:31",
    "date_gmt": "2011-06-21T13:53:31",
    "guid": {
      "rendered": "http://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/06/4\u00aaAsamblea.pdf"
    },
    "modified": "2011-06-21T15:53:31",
    "modified_gmt": "2011-06-21T13:53:31",
    "slug": "4%c2%aaasamblea",
    "status": "inherit",
    "type": "attachment",
    "link": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?attachment_id=373",
    "title": {
      "rendered": "4\u00aaAsamblea"
    },
    "author": 190,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "description": {
      "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/06/4\u00aaAsamblea.pdf'>4\u00aaAsamblea</a></p>\n"
    },
    "caption": {
      "rendered": "<p>4\u00aaAsamblea</p>\n"
    },
    "alt_text": "",
    "media_type": "file",
    "mime_type": "application/pdf",
    "media_details": {},
    "post": 370,
    "source_url": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/06/4\u00aaAsamblea.pdf",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media/373"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/attachment"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/190"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=373"
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 370,
    "date": "2011-06-21T15:58:32",
    "date_gmt": "2011-06-21T13:58:32",
    "guid": {
      "rendered": "http://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?p=370"
    },
    "modified": "2011-07-06T22:59:43",
    "modified_gmt": "2011-07-06T20:59:43",
    "slug": "propaganda-para-nuestra-4%c2%aa-asamblea",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?p=370",
    "title": {
      "rendered": "Propaganda para nuestra 4\u00aa Asamblea"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p style=\"text-align: center\"><a href=\"http://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/06/4\u00aaAsamblea.pdf\" target=\"_blank\"><img src=\"http://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cartel4asamblea.jpg\" alt=\"\" width=\"211\" height=\"300\" /></a></p>\n<p style=\"text-align: center\"><em>Descargar &#8211; Imprimir &#8211; Repartir &#8211; Concienciar.</em></p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>Descargar &#8211; Imprimir &#8211; Repartir &#8211; Concienciar.</p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 190,
    "featured_media": 0,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "closed",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [
      12,
      19
    ],
    "tags": [
      13
    ],
    "jetpack_featured_media_url": "",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/370"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/post"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/190"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=370"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 4,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/370/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 385,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/370/revisions/385"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=370"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcategories&post=370"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Ftags&post=370"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 353,
    "date": "2011-06-21T12:36:09",
    "date_gmt": "2011-06-21T10:36:09",
    "guid": {
      "rendered": "http://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?p=353"
    },
    "modified": "2011-06-21T16:06:34",
    "modified_gmt": "2011-06-21T14:06:34",
    "slug": "la-castellana-habla",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?p=353",
    "title": {
      "rendered": "La Castellana habla"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p><img class=\"alignleft\" src=\"http://img84.imageshack.us/img84/8461/video19j.jpg\" alt=\"\" width=\"200\" height=\"150\" />V\u00eddeo elaborado por un miembro de nuestra Asamblea que recoge la riada  humana proveniente de dos columnas (\u00a1hab\u00eda otras cuatro m\u00e1s!). Pasen, vean, admiren y juzguen.<!--more--></p>\n<p style=\"text-align: center\"><iframe width='425' height='344' src='//www.youtube.com/embed/E7Ha6SRUt2w?autoplay=0&loop=0&rel=0' frameborder='0' allowfullscreen></iframe></p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>V\u00eddeo elaborado por un miembro de nuestra Asamblea que recoge la riada humana proveniente de dos columnas (\u00a1hab\u00eda otras cuatro m\u00e1s!). Pasen, vean, admiren y juzguen.</p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 190,
    "featured_media": 0,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "closed",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [
      1
    ],
    "tags": [
      29
    ],
    "jetpack_featured_media_url": "",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/353"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/post"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/190"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=353"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 11,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/353/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 359,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/353/revisions/359"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=353"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcategories&post=353"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Ftags&post=353"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 345,
    "date": "2011-06-21T15:48:21",
    "date_gmt": "2011-06-21T13:48:21",
    "guid": {
      "rendered": "http://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?p=345"
    },
    "modified": "2011-06-21T16:01:58",
    "modified_gmt": "2011-06-21T14:01:58",
    "slug": "reunion-de-comunicacion-e-informatica-2",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?p=345",
    "title": {
      "rendered": "Reuni\u00f3n de Comunicaci\u00f3n e Inform\u00e1tica"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p><a href=\"http://img714.imageshack.us/img714/9143/comunicacion20j.jpg\" target=\"_blank\"><img class=\"alignleft\" src=\"http://img714.imageshack.us/img714/9143/comunicacion20j.jpg\" alt=\"\" width=\"200\" height=\"134\" /></a>Otra reuni\u00f3n m\u00e1s, con energ\u00edas renovadas y muchas propuestas sobre la mesa. Ah\u00ed va un peque\u00f1o avance: ideas para hacer este proyecto m\u00e1s participativo, ampliar la comunicaci\u00f3n con la central de Barrios, sugerencias para la Asamblea de este fin de semana, mejorar el reparto de tareas con la comisi\u00f3n de Coordinaci\u00f3n, reglar el contenido de la web y posibilidad de abrirla a colaboraciones externas.<!--more--> En definitiva, muchas ganas y mucha ilusi\u00f3n por seguir creciendo e ir perfeccionando esta inciativa tan hermosa que tenemos entre manos. Para m\u00e1s detalles os invitamos a leer el acta que pronto publicaremos.</p>\n<p><em>Si quieres conocer la pr\u00f3xima reuni\u00f3n puedes consultar <a href=\"../?page_id=44\">el calendario</a> y si te interesa colaborar no dudes en ponerte en contacto con nosotros a trav\u00e9s de <a href=\"../?page_id=42\">esta p\u00e1gina</a>.</em></p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>Otra reuni\u00f3n m\u00e1s, con energ\u00edas renovadas y muchas propuestas sobre la mesa. Ah\u00ed va un peque\u00f1o avance: ideas para hacer este proyecto m\u00e1s participativo, ampliar la comunicaci\u00f3n con la central de Barrios, sugerencias para la Asamblea de este fin de &hellip; <a href=\"https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?p=345\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 190,
    "featured_media": 0,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "closed",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [
      12,
      19
    ],
    "tags": [
      31
    ],
    "jetpack_featured_media_url": "",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/345"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/post"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/190"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=345"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 6,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/345/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 376,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/345/revisions/376"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=345"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcategories&post=345"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Ftags&post=345"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 339,
    "date": "2011-06-21T03:19:12",
    "date_gmt": "2011-06-21T01:19:12",
    "guid": {
      "rendered": "http://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?p=339"
    },
    "modified": "2011-06-21T16:02:10",
    "modified_gmt": "2011-06-21T14:02:10",
    "slug": "en-sol-continuo-el-trabajo",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?p=339",
    "title": {
      "rendered": "En Sol continu\u00f3 el trabajo"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p><a href=\"http://img694.imageshack.us/img694/2955/agsol19j.jpg\" target=\"_blank\"><img class=\"alignleft\" src=\"http://img694.imageshack.us/img694/2955/agsol19j.jpg\" alt=\"\" width=\"200\" height=\"150\" /></a>Horas despu\u00e9s de la multitudinaria manifestaci\u00f3n se celebr\u00f3 la Asamblea General de Sol, con presencia de varios miembros de Las Tablas y Sanchinarro. Se abordaron muchos temas, como el traslado el d\u00eda 20 de l@s \u00faltim@s acampad@s a Rivas, en donde l@s all\u00ed congregad@s realizar\u00e1n talleres y actividades. Al mismo tiempo en la Puerta del Sol se instalar\u00e1 un punto de informaci\u00f3n a cargo de las diferentes comisiones.<!--more--><br />\nComisiones que no dejan de reunirse en las plazas aleda\u00f1as al kil\u00f3metro cero madrile\u00f1o continuando con su labor de an\u00e1lisis y propuestas, como las que para la problem\u00e1tica de los desahucios propuso la comisi\u00f3n de Legal, que tambi\u00e9n hizo saber a la Asamblea que dispone de un equipo de asesores para cualquier tipo de duda as\u00ed como un ret\u00e9n de abogados de guardia por si pasara cualquier emergencia.<br />\nUn punto importante de la reuni\u00f3n fue el concerniente a la Marcha Popular Indignada, que recorrer\u00e1 la geograf\u00eda espa\u00f1ola desde seis puntos distintos para conflu\u00edr en Madrid el pr\u00f3ximo S\u00e1bado 23 de Julio. M\u00e1s de veinte ciudades se han sumado al proyecto, y es obvio que merece una especial atenci\u00f3n en todos los aspectos por parte capitalina. Se hizo un llamamiento a colaborar en todo cuanto se pueda, desde material, ropa, comida a soporte motorizado.<br />\nLa pr\u00f3xima Asamblea General se celebrar\u00e1 a las 17 horas del Domingo 26 de Junio. </p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>Horas despu\u00e9s de la multitudinaria manifestaci\u00f3n se celebr\u00f3 la Asamblea General de Sol, con presencia de varios miembros de Las Tablas y Sanchinarro. Se abordaron muchos temas, como el traslado el d\u00eda 20 de l@s \u00faltim@s acampad@s a Rivas, en &hellip; <a href=\"https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?p=339\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 190,
    "featured_media": 0,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "closed",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [
      25,
      28
    ],
    "tags": [
      31
    ],
    "jetpack_featured_media_url": "",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/339"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/post"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/190"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=339"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 5,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/339/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 377,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/339/revisions/377"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=339"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcategories&post=339"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Ftags&post=339"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 309,
    "date": "2011-06-19T18:08:30",
    "date_gmt": "2011-06-19T16:08:30",
    "guid": {
      "rendered": "http://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?p=309"
    },
    "modified": "2011-06-19T20:16:15",
    "modified_gmt": "2011-06-19T18:16:15",
    "slug": "19-j-teneis-la-palabra",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?p=309",
    "title": {
      "rendered": "19-J: Ten\u00e9is la palabra"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p><img class=\"aligncenter\" src=\"http://www.larazon.es/images/uploads/image/f0/f6/316591/c617x266_neptu.jpg?1308487715\" alt=\"\" width=\"400\" height=\"172\" /></p>\n<p style=\"text-align: center\">No ser\u00eda justo cerrar un evento tan trascendental con una simple cr\u00f3nica, asi que os pasamos el testigo a vosotr@s, a l@s vecin@s de Las Tablas y Sanchinarro. Comentadnos lo que v\u00edsteis, lo que viv\u00edsteis y lo que sent\u00edsteis. Compartid las experiencias de algo tan memorable. No importa si pud\u00edsteis estar all\u00ed o no, las emociones no entienden de ubicaciones. Y tened claro que&#8230; \u00a1<em>esto no ha hecho m\u00e1s que comenzar</em>!</p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>No ser\u00eda justo cerrar un evento tan trascendental con una simple cr\u00f3nica, asi que os pasamos el testigo a vosotr@s, a l@s vecin@s de Las Tablas y Sanchinarro. Comentadnos lo que v\u00edsteis, lo que viv\u00edsteis y lo que sent\u00edsteis. Compartid &hellip; <a href=\"https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?p=309\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 190,
    "featured_media": 0,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "closed",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [
      1
    ],
    "tags": [
      29
    ],
    "jetpack_featured_media_url": "",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/309"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/post"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/190"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=309"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 8,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/309/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 331,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/309/revisions/331"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=309"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcategories&post=309"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Ftags&post=309"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 301,
    "date": "2011-06-19T17:42:55",
    "date_gmt": "2011-06-19T15:42:55",
    "guid": {
      "rendered": "http://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?p=301"
    },
    "modified": "2011-06-21T16:02:26",
    "modified_gmt": "2011-06-21T14:02:26",
    "slug": "asamblea-del-distrito-fuencarral-el-pardo",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?p=301",
    "title": {
      "rendered": "Asamblea del distrito Fuencarral &#8211; El Pardo"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p><a href=\"http://img233.imageshack.us/img233/8035/dsc01074vw.jpg\" target=\"_blank\"><img class=\"alignleft\" src=\"http://img233.imageshack.us/img233/8035/dsc01074vw.jpg\" alt=\"\" width=\"200\" height=\"150\" /></a>Esta semana toc\u00f3 el turno a la reuni\u00f3n de todo nuestro distrito, y para ello nos desplazamos hasta el Barrio del Pilar, en donde l@s compa\u00f1er@s nos sorprendieron gratisimamente con su tremendo despliegue de infraestructura. Hubo mucha gente, de diferentes barrios, de diferentes edades, de diferentes tendencias pero unidos por las ganas luchar, de cambiar el rumbo de las cosas y hacerle frente a la injusticia.<!--more--></p>\n<p>Durante la asamblea se resumi\u00f3 el trabajo realizado por cada barrio, se comentaron detalles organizativos y legales de la marcha del 19-J, se plantearon propuestas para las pancartas y se compartieron opiniones de l@s vecin@s. Una jornada que sin duda mereci\u00f3 la pena y que fue una muestra palpable de la magnitud que est\u00e1 adquiriendo este movimiento popular.</p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>Esta semana toc\u00f3 el turno a la reuni\u00f3n de todo nuestro distrito, y para ello nos desplazamos hasta el Barrio del Pilar, en donde l@s compa\u00f1er@s nos sorprendieron gratisimamente con su tremendo despliegue de infraestructura. Hubo mucha gente, de diferentes &hellip; <a href=\"https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?p=301\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 190,
    "featured_media": 0,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "closed",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [
      25,
      27
    ],
    "tags": [
      29,
      31
    ],
    "jetpack_featured_media_url": "",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/301"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/post"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/190"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=301"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 10,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/301/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 378,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/301/revisions/378"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=301"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcategories&post=301"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Ftags&post=301"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 289,
    "date": "2011-06-19T17:12:27",
    "date_gmt": "2011-06-19T15:12:27",
    "guid": {
      "rendered": "http://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?p=289"
    },
    "modified": "2011-06-19T17:12:27",
    "modified_gmt": "2011-06-19T15:12:27",
    "slug": "acta-de-la-reunion-de-comunicacion-e-informatica-del-15-de-junio",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?p=289",
    "title": {
      "rendered": "Acta de la reuni\u00f3n de Comunicaci\u00f3n e Inform\u00e1tica del 15 de Junio"
    },
    "content": {
      "rendered": "<table border=\"0\" cellspacing=\"0\" cellpadding=\"0\">\n<tbody>\n<tr>\n<td width=\"163\" valign=\"top\"><strong>ACTA ASAMBLEA</strong></td>\n<td width=\"414\">LAS TABLAS- SANCHINARRO   COMISION COMUNICACION</td>\n</tr>\n<tr>\n<td width=\"163\" valign=\"top\"><strong>FECHA</strong></td>\n<td width=\"414\">LUNES 15 DE JUNIO 2011</td>\n</tr>\n<tr>\n<td width=\"163\" valign=\"top\"><strong>LUGAR</strong></td>\n<td width=\"414\">METRO DE LAS TABLAS &#8211; LUUCH</td>\n</tr>\n<tr>\n<td width=\"163\" valign=\"top\"><strong>N\u00ba DE PARTICIPANTES</strong></td>\n<td width=\"414\">6</td>\n<p><!--more--></tr>\n<tr>\n<td width=\"163\"><strong>ORDEN DEL DIA</strong></td>\n<td width=\"414\">&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0   Elegir   moderador y persona que redacte las actas hoy</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0   Informaci\u00f3n   del trabajo de la semana</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0   Peque\u00f1a   charla de c\u00f3mo publicar un post en el blog de WordPress de la p\u00e1gina   tomalosbarrios.net</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0   Propuestas</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0   Reparto   de tareas</td>\n</tr>\n<tr>\n<td width=\"163\"><strong>INFORMACI\u00d3N</strong></td>\n<td width=\"414\">Trabajo de la semana</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0   La   p\u00e1gina de QUIENES SOMOS estar\u00e1 lista en estos d\u00edas.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0   Dado   que en la asamblea del barrio se aprob\u00f3 apoyar la manifestaci\u00f3n del pr\u00f3ximo domingo   29J, ya se ha publicado el evento en lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0   El   espacio para colgar im\u00e1genes y documentos en el blog de tomalosbarrios\u00a0 es limitado, por lo que se indica que en la   medida de lo posible se incluyan links y se reduzcan las im\u00e1genes.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0   En   estos dos d\u00edas la comisi\u00f3n ha utilizado el Grupo creado en la sesi\u00f3n anterior   28050-COM con buenos resultados. El calendario a\u00fan no se ha utilizado.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0   Parece   que no es posible incluir eventos en un calendario del que no se es   propietario, por lo que se plantea la necesidad de crear una cuenta de correo   y un calendario por cada comisi\u00f3n. Adem\u00e1s, esto permitir\u00eda que lo correos y   propuestas para una comisi\u00f3n concreta puedan llegar directamente a la   comisi\u00f3n sin necesidad de pasar por <a href=\"mailto:asamblealastablassanchinarro@gmail.com\">asamblealastablassanchinarro@gmail.com</a> que ya est\u00e1 colapsada con los correos de sol, otros barrios o cualquier   vecino que quiere ponerse en contacto con la asamblea.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0   Se   recuerda la solicitud hecha en la asamblea de barrio de informar en las   convocatorias de los eventos de la legalidad o no de los mismos.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Se ha   cancelado el Taller previsto para hoy por haber surgido un imprevisto a uno   de los profesores. En su lugar se da una peque\u00f1a charla de c\u00f3mo publicar un   post en el blog de WordPress de la p\u00e1gina tomalosbarrios.net.</td>\n</tr>\n<tr>\n<td width=\"163\"><strong>PROPUESTAS</strong></td>\n<td width=\"414\">&nbsp;</p>\n<p>PROPUESTA 1:   Crear para cada comisi\u00f3n un kit m\u00ednimo de comunicaci\u00f3n que estar\u00e1 compuesto   por:</p>\n<ol>\n<li>Cuenta de correo con formato: <a href=\"mailto:comisi%C3%B3n.lastablassanchinarro@gmail.com\"><em>comisi\u00f3n</em>.lastablassanchinarro@gmail.com</a></li>\n<li>Calendario</li>\n<li>GoogleDocs (para intercambio de        documentos)</li>\n<li>Grupo en Google Groups con formato        28050-<em>comisi\u00f3n</em></li>\n</ol>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Se crea a modo de ejemplo el email, calendario y   grupo para la comisi\u00f3n de coordinaci\u00f3n:</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0   Email:   <a href=\"mailto:coord.lastablassanchinarro@gmail.com\">coord.lastablassanchinarro@gmail.com</a></p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0   Calendario</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0   Grupo:   28050-coord@googlegroups.com</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>PROPUESTA 2:   Se propone no preparar nada para la comisi\u00f3n de Log\u00edstica puesto que se nos   comunica que no han tenido m\u00e1s reuniones que la inicial para quedar a   repartir carteles. Se acuerda que de momento no se crear\u00e1, se esperar\u00e1 a que   lo requieran los propios integrantes de la misma.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>PROPUESTA 3:   Hasta que est\u00e9n rodados los mecanismo de comunicaci\u00f3n los integrantes de la   comisi\u00f3n de comunicaci\u00f3n ser\u00e1n los que se encarguen de poner en marcha el   \u201ckit\u201d y atender la cuenta de correo de la comisi\u00f3n. Mejor si adem\u00e1s dicho   responsable de montaje tambi\u00e9n forma parte de la comisi\u00f3n para la que se va a   construir el \u201ckit\u201d.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>PROPUESTA 4:   Se propone mantener el blog actualizado para que no se desvanezca, y se vea   todo lo que hacemos.</p>\n<p>&nbsp;</td>\n</tr>\n<tr>\n<td width=\"163\"><strong>ACUERDOS</strong></td>\n<td width=\"414\">&nbsp;</p>\n<p>ACUERDO1: Se   acuerda nombrar un responsable para montar el kit de cada una de las   comisiones:</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0   ASAMBLEA   (Lorena y Antonio)</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0   COMUNICACI\u00d3N   (Inma)</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0   LEGAL   (Antonio)</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0   COORDINACION   (Amanda)</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>ACUERDO2: Se   acuerda que los formularios de contacto de WordPress manden el mail al mail   de la comini\u00f3n correspondiente.</p>\n<p>&nbsp;</td>\n</tr>\n<tr>\n<td width=\"163\"><strong>PROXIMA ASAMBLEA</strong></td>\n<td width=\"414\">NO SE TRAT\u00d3 ESTE PUNTO, SE ACORDAR\u00c1 DURANTE LA   SEMANA A TRAV\u00c9S DE LA LISTA DE CORREO.</td>\n</tr>\n</tbody>\n</table>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>ACTA ASAMBLEA LAS TABLAS- SANCHINARRO COMISION COMUNICACION FECHA LUNES 15 DE JUNIO 2011 LUGAR METRO DE LAS TABLAS &#8211; LUUCH N\u00ba DE PARTICIPANTES 6</p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 190,
    "featured_media": 0,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "closed",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [
      12,
      19
    ],
    "tags": [
      23
    ],
    "jetpack_featured_media_url": "",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/289"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/post"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/190"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=289"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 2,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/289/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 293,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/289/revisions/293"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=289"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcategories&post=289"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Ftags&post=289"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 274,
    "date": "2011-06-19T16:56:48",
    "date_gmt": "2011-06-19T14:56:48",
    "guid": {
      "rendered": "http://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?p=274"
    },
    "modified": "2011-06-25T17:10:42",
    "modified_gmt": "2011-06-25T15:10:42",
    "slug": "proxima-asamblea-el-25-de-junio",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?p=274",
    "title": {
      "rendered": "Pr\u00f3xima Asamblea el 25 de Junio"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p><img class=\"aligncenter\" src=\"http://img715.imageshack.us/img715/1613/mapaasamblea.jpg\" alt=\"\" width=\"400\" height=\"224\" /></p>\n<p style=\"text-align: center\">Desde la Asamblea popular de Las Tablas y Sanchinarro invitamos a todos nuestr@s vecino@s a participar en nuestra pr\u00f3xima reuni\u00f3n, que hemos convocado para el <strong>S\u00e1bado 25 de Junio</strong> a las <strong>12:00 horas</strong> junto a la<strong> estaci\u00f3n de metro de Las Tablas</strong>. Canalicemos nuestra indignaci\u00f3n de forma pac\u00edfica, p\u00fablica, horizontal y asamblearia.<br />\n\u00a1<em>All\u00ed nos vemos</em>\u00a1</p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>Desde la Asamblea popular de Las Tablas y Sanchinarro invitamos a todos nuestr@s vecino@s a participar en nuestra pr\u00f3xima reuni\u00f3n, que hemos convocado para el S\u00e1bado 25 de Junio a las 12:00 horas junto a la estaci\u00f3n de metro de &hellip; <a href=\"https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?p=274\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 190,
    "featured_media": 0,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "closed",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [
      25,
      26
    ],
    "tags": [],
    "jetpack_featured_media_url": "",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/274"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/post"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/190"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=274"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 19,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/274/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 427,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/274/revisions/427"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=274"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcategories&post=274"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Ftags&post=274"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 262,
    "date": "2011-06-19T16:33:40",
    "date_gmt": "2011-06-19T14:33:40",
    "guid": {
      "rendered": "http://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?page_id=262"
    },
    "modified": "2011-07-16T22:03:07",
    "modified_gmt": "2011-07-16T20:03:07",
    "slug": "comunicacion-e-informatica",
    "status": "publish",
    "type": "page",
    "link": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?page_id=262",
    "title": {
      "rendered": "Comunicaci\u00f3n y Organizaci\u00f3n"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p><strong><span style=\"text-decoration: underline\">Descripci\u00f3n</span></strong><br />\nPor motivos pr\u00e1cticos, esta comisi\u00f3n abarca tareas de comunicaci\u00f3n, inform\u00e1tica, coordinaci\u00f3n, infraestructuras y organizaci\u00f3n.</p>\n<p><strong><span style=\"text-decoration: underline\">Actividad</span></strong><br />\nPuedes consultar las noticias relacionadas con la Comisi\u00f3n <a href=\"http://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?cat=19\">aqu\u00ed</a>.</p>\n<p><strong><span style=\"text-decoration: underline\">Reuniones</span></strong><br />\nD\u00edas: Lunes<br />\nUbicaci\u00f3n: Junto al Metro de Las Tablas<br />\nHora: 19:30</p>\n<p><strong><span style=\"text-decoration: underline\">Contacto</span></strong><br />\nSi quieres contactar con la Comisi\u00f3n de Comunicaci\u00f3n y Organizaci\u00f3n de la Asamblea de Las Tablas Sanchinarro puedes escribirnos rellenando este formulario. \u00a1Gracias!<br />\n[contact-form 5 &#171;Contacto Comunicaci\u00f3n&#187;]</p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>Descripci\u00f3n Por motivos pr\u00e1cticos, esta comisi\u00f3n abarca tareas de comunicaci\u00f3n, inform\u00e1tica, coordinaci\u00f3n, infraestructuras y organizaci\u00f3n. Actividad Puedes consultar las noticias relacionadas con la Comisi\u00f3n aqu\u00ed. Reuniones D\u00edas: Lunes Ubicaci\u00f3n: Junto al Metro de Las Tablas Hora: 19:30 Contacto Si quieres &hellip; <a href=\"https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?page_id=262\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 190,
    "featured_media": 0,
    "parent": 207,
    "menu_order": 0,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "closed",
    "template": "",
    "meta": [],
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/262"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/page"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/190"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=262"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 11,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/262/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 584,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/262/revisions/584"
        }
      ],
      "up": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/207"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=262"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 257,
    "date": "2011-06-19T16:27:52",
    "date_gmt": "2011-06-19T14:27:52",
    "guid": {
      "rendered": "http://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?page_id=257"
    },
    "modified": "2011-07-07T00:03:33",
    "modified_gmt": "2011-07-06T22:03:33",
    "slug": "legal",
    "status": "publish",
    "type": "page",
    "link": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?page_id=257",
    "title": {
      "rendered": "Legal"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p><strong><span style=\"text-decoration: underline\">Actividad</span></strong><br />\nPuedes consultar las noticias relacionadas con la Comisi\u00f3n <a href=\"http://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?cat=17\">aqu\u00ed</a>.</p>\n<p><strong><span style=\"text-decoration: underline\">Contacto</span></strong><br />\nSi quieres contactar con la Comisi\u00f3n Legal de la Asamblea de Las Tablas Sanchinarro puedes escribirnos  rellenando este formulario. \u00a1Gracias!</p>\n<p>[contact-form 3 &#171;Contacto LEGAL&#187;]</p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>Actividad Puedes consultar las noticias relacionadas con la Comisi\u00f3n aqu\u00ed. Contacto Si quieres contactar con la Comisi\u00f3n Legal de la Asamblea de Las Tablas Sanchinarro puedes escribirnos rellenando este formulario. \u00a1Gracias! [contact-form 3 &#171;Contacto LEGAL&#187;]</p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 190,
    "featured_media": 0,
    "parent": 207,
    "menu_order": 0,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "closed",
    "template": "",
    "meta": [],
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/257"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/page"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/190"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=257"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 9,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/257/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 582,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/257/revisions/582"
        }
      ],
      "up": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/207"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=257"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 234,
    "date": "2011-06-15T23:10:24",
    "date_gmt": "2011-06-15T21:10:24",
    "guid": {
      "rendered": "http://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?p=234"
    },
    "modified": "2011-06-21T16:02:51",
    "modified_gmt": "2011-06-21T14:02:51",
    "slug": "taller-de-informatica",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?p=234",
    "title": {
      "rendered": "Taller de Inform\u00e1tica"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p><img class=\"alignleft\" src=\"http://img220.imageshack.us/img220/8278/wordpress1w.jpg\" alt=\"\" width=\"200\" height=\"185\" />Esquivando algunos imprevistos de \u00faltima hora, realizamos el taller de aprendizaje y manejo para WordPress, un sistema bastante vers\u00e1til y cada vez m\u00e1s extendido en los espacios de internet. Excelente maestro con profundos conocimientos y abundante paciencia.<br />\nEs muy probable que repitamos la experiencia para aquellos que no pudieron asistir y tambi\u00e9n para aclarar las dudas que puedan ir surgiendo.<!--more--></p>\n<p><em>Si te interesa participar no pierdas de vista</em> <a href=\"http://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?page_id=44\">nuestro calendario</a> <em>o ponte en contacto con la Comisi\u00f3n a trav\u00e9s de</em> <a href=\"http://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?page_id=42\">este formulario</a>.</p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>Esquivando algunos imprevistos de \u00faltima hora, realizamos el taller de aprendizaje y manejo para WordPress, un sistema bastante vers\u00e1til y cada vez m\u00e1s extendido en los espacios de internet. Excelente maestro con profundos conocimientos y abundante paciencia. Es muy probable &hellip; <a href=\"https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?p=234\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 190,
    "featured_media": 0,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "closed",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [
      12,
      19
    ],
    "tags": [
      31,
      24
    ],
    "jetpack_featured_media_url": "",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/234"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/post"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/190"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=234"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 10,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/234/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 380,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/234/revisions/380"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=234"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcategories&post=234"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Ftags&post=234"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 229,
    "date": "2011-06-15T23:00:47",
    "date_gmt": "2011-06-15T21:00:47",
    "guid": {
      "rendered": "http://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?p=229"
    },
    "modified": "2011-06-19T17:19:39",
    "modified_gmt": "2011-06-19T15:19:39",
    "slug": "acta-de-la-reunion-de-comunicacion-e-informatica-del-13-06",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?p=229",
    "title": {
      "rendered": "Acta de la reuni\u00f3n de Comunicaci\u00f3n e Inform\u00e1tica del 13 de Junio"
    },
    "content": {
      "rendered": "<table border=\"0\" cellspacing=\"0\" cellpadding=\"0\">\n<tbody>\n<tr>\n<td width=\"163\" valign=\"top\"><strong>ACTA ASAMBLEA</strong></td>\n<td width=\"414\">LAS TABLAS- SANCHINARRO   COMISION COMUNICACION</td>\n</tr>\n<tr>\n<td width=\"163\" valign=\"top\"><strong>FECHA</strong></td>\n<td width=\"414\">LUNES 13 DE JUNIO 2011</td>\n</tr>\n<tr>\n<td width=\"163\" valign=\"top\"><strong>LUGAR</strong></td>\n<td width=\"414\">METRO DE LAS TABLAS</td>\n</tr>\n<tr>\n<td width=\"163\" valign=\"top\"><strong>N\u00ba DE PARTICIPANTES</strong></td>\n<td width=\"414\">10</td>\n<p><!--more--></tr>\n<tr>\n<td width=\"163\"><strong>ORDEN DEL DIA</strong></td>\n<td width=\"414\">&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0   Elegir   moderador y persona que redacte las actas del d\u00eda de hoy&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0   Informaci\u00f3n   del trabajo de la semana</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0   Gesti\u00f3n   del blog de WordPress de la p\u00e1gina tomalosbarrios.net</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0   Reparto   de actividades</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0   Propuestas</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0   Creaci\u00f3n   de un manual de estilo</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0   C\u00f3mo   abordar la comunicaci\u00f3n en formato no electr\u00f3nico</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</td>\n</tr>\n<tr>\n<td width=\"163\"><strong>INFORMACI\u00d3N</strong></td>\n<td width=\"414\">Trabajo de la semana&nbsp;</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0   La   p\u00e1gina de QUIENES SOMOS estar\u00e1 lista en estos d\u00edas.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0   Responsabilidad   penal por los comentarios del blog: seg\u00fan un caso previo, solo es imputable   el autor del comentario y no la p\u00e1gina web. Podr\u00eda existir responsabilidad   civil.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0   Grupos   de correo, es urgente la creaci\u00f3n de los mismos. N-1 a\u00fan no funciona muy   bien, el m\u00e1s adecuado y f\u00e1cil es Google groups.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0   Las   listas de correos se pueden moderar por una persona o varias, aunque la   capacidad de eliminar o crear listas s\u00f3lo la tiene el correo master   asamblealastablassanchinarro.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0   Calendarios   de actividades, lo m\u00e1s pr\u00e1ctico es que sean comunes al resto de p\u00e1ginas de   tomalosbarrios y Sol, para poder sincronizarlos f\u00e1cilmente.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0   Categor\u00edas   del blog, es muy f\u00e1cil crearlas y facilitan la organizaci\u00f3n del mismo.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0   Gesti\u00f3n   del blog, existen subniveles que se pueden utilizar, como figuras de   redactores, colaboradores, etc. para delegar las responsabilidades en el caso   que sea demasiado trabajo.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0   Facebook,   aun no se est\u00e1 trabajando. Se vuelve a hablar de activarlo. Existe una forma   de que aparezcan ah\u00ed directamente las convocatorias o los posts que se van   a\u00f1adiendo al blog.</p>\n<p>&nbsp;</td>\n</tr>\n<tr>\n<td width=\"163\"><strong>PROPUESTAS</strong></td>\n<td width=\"414\">&nbsp;</p>\n<p>PROPUESTA 1:   Creaci\u00f3n de las listas de correo de Google Groups. No se acuerda si los   mensajes ser\u00e1n p\u00fablicos o cerrados de cada lista hasta que se haya probado el   sistema.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>PROPUESTA 2:   Se propone crear un blog com\u00fan con el distrito y una lista de correos de los   portavoces. Se llevar\u00e1 a la reuni\u00f3n de distrito.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>PROPUESTA 3:   Comentarios del blog: limitar el numero de caracteres. Se averigua si es   posible para la pr\u00f3xima asamblea. Anidar los comentarios para facilitar la   lectura.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>PROPUESTA 4:   Se propone matener el blog actualizado para que no se desvanezca, con toda la   informaci\u00f3n posible.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>PROPUESTA   5:Crear correos de cada comisi\u00f3n o bien alguna forma de aliviar al correo   principal.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>PROPUESTA 6:   Crear m\u00e9todos de comunicaci\u00f3n en formato no electr\u00f3nico, tanto para los   miembrxs de la asamblea que no tienen correo electr\u00f3nico, como para convocar   a nuevxs participantes. Se preguntar\u00e1 en la asamblea qui\u00e9n no utiliza el mail   y c\u00f3mo se puede contactar con ellxs.\u00a0   Se propone creqr un punto de informaci\u00f3n en un punto del barrio para   informar sobre las actividades. No se llega a acuerdo.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</td>\n</tr>\n<tr>\n<td width=\"163\"><strong>ACUERDOS</strong></td>\n<td width=\"414\">&nbsp;</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0   Se   acuerda que la pr\u00f3xima asamblea de comunicaci\u00f3n sea el d\u00eda mi\u00e9rcoles 15/06   aprovechando el taller de WordPress. Se convoca en el metro a las 19.30 y se   realiza en el Luuch.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0   Se   acuerda que se utiliza Google Groups como lista de correo y que se crea una   por la asamblea y por cada comisi\u00f3n (total 5): ASAMBLEA, COMUNICACI\u00d3N, LOG\u00cdSTICA,   ORGANIZACI\u00d3N Y LEGAL.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0   Se   acuerda que los nombres de las listas sean cortos y con un punto com\u00fan:   28050-comisi\u00f3n.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0   Se   acuerda que toda la comisi\u00f3n de comunicaci\u00f3n tenga capacidad de moderar en   las listas de correos de las comisiones y que el correo master con capacidad   de eliminar o crear sea <a href=\"mailto:asamblealastablassanchinarro@gmail.com\">asamblealastablassanchinarro@gmail.com</a>.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0   Se   acuerda que \u00e9ste correo sea gestionado\u00a0   de manera rotativa y por 2 personas (Lorena y Antonio), y que se cambie   la contrase\u00f1a al rotar.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0   Se   acuerda mantener actualizado el blog con el trabajo de la asamblea del barrio   y de las comisiones, que cada una env\u00ede las convocatorias de reuni\u00f3n y adem\u00e1s   del acta, una rese\u00f1a de las reuniones y/o actividades. Se avisa a cada   comisi\u00f3n de esta decisi\u00f3n.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0   Se   acuerda crear categor\u00edas de cada comisi\u00f3n dentro del blog para facilitar la   organizaci\u00f3n y meter solamente los enlaces m\u00e1s relevantes de webs hermanas   para no saturar el espacio.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0   Se   acuerda que los comentarios de la web salgan autom\u00e1ticamente sin necesidad de   autorizaci\u00f3n previa, pero que se revisen y los que que falten al respeto sean   eliminados.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0   Se   acuerda anidar comentarios.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0   Se   acuerda que Marcos sea el gestor de las entradas del blog. Hay que   envi\u00e1rselas a su correo <a href=\"mailto:indignadito@hotmail.com\">indignadito@hotmail.com</a>.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0   Se   acuerda la creaci\u00f3n de filtros con etiquetas desde el formulario de contacto   de WordPress, de forma que vayan directamente a la lista de correo de la   comisi\u00f3n a la que va dirigida la comunicaci\u00f3n.</p>\n<p>Al finalizar   la asamblea se crean y coordinan las listas de correos.</p>\n<p>Queda   pendiente a tratar en la pr\u00f3xima reuni\u00f3n la creaci\u00f3n de un manual de estilo.</p>\n<p>&nbsp;</td>\n</tr>\n<tr>\n<td width=\"163\"><strong>PROXIMA ASAMBLEA</strong></td>\n<td width=\"414\">MI\u00c9RCOLES 15 DE JUNIO A LAS 19.30 H. EN EL METRO DE   LAS TABLAS</td>\n</tr>\n</tbody>\n</table>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>ACTA ASAMBLEA LAS TABLAS- SANCHINARRO COMISION COMUNICACION FECHA LUNES 13 DE JUNIO 2011 LUGAR METRO DE LAS TABLAS N\u00ba DE PARTICIPANTES 10</p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 190,
    "featured_media": 0,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "closed",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [
      12,
      19
    ],
    "tags": [
      23
    ],
    "jetpack_featured_media_url": "",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/229"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/post"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/190"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=229"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 5,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/229/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 294,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/229/revisions/294"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=229"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcategories&post=229"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Ftags&post=229"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 224,
    "date": "2011-06-15T23:34:00",
    "date_gmt": "2011-06-15T21:34:00",
    "guid": {
      "rendered": "http://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?p=224"
    },
    "modified": "2011-07-06T22:59:31",
    "modified_gmt": "2011-07-06T20:59:31",
    "slug": "informando-al-barrio",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?p=224",
    "title": {
      "rendered": "Informando al Barrio"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p><a href=\"http://img196.imageshack.us/img196/8905/propaganda15j.jpg\" target=\"_blank\"><img class=\"alignleft\" src=\"http://img196.imageshack.us/img196/8905/propaganda15j.jpg\" alt=\"\" width=\"200\" height=\"150\" /></a>\u00a1Saludos vecin@s! Esta tarde nos hemos reunido en los alrededores del metro un@s cuant@os voluntari@s de la Asamblea para informar a l@s vecin@s de Las Tablas acerca de la marcha que recorrer\u00e1 Madrid por sus cuatro costados el <strong>Domingo 19</strong> para gritar a los cuatro vientos nuestra indignaci\u00f3n. A modo de columnas humanas, comenzaremos las marchas desde todos los puntos cardinales de la Comunidad para ir recogiendo a m\u00e1s y m\u00e1s vecin@s a nuestro paso por cada barrio, hasta juntarnos tod@s en Neptuno.<!--more--></p>\n<p>Todos l@s vecin@s de Las Tablas-Sanchinarro que quieran unirse, tienen una cita el <strong>Domingo a las 9:30</strong> en el metro de Las Tablas para trasladarnos tod@s junt@s en metro hasta Plaza Castilla, desde donde saldremos a las 10:00 en direcci\u00f3n al Congreso de los Diputados. En caso de que prefieras unirte m\u00e1s tarde o m\u00e1s avanzada la marcha, s\u00f3lo tienes que buscar la pancarta de <strong>Asamblea de vecin@s Las Tablas-Sanchinarro</strong> en alguno de los puntos de encuentro del recorrido de la <strong>Columna Norte</strong>:</p>\n<p><strong>11:00 Cuatro Caminos</strong><br />\n<strong> 12:00  Castellana</strong><br />\n<strong> 12:30  Pza. Gregorio Mara\u00f1\u00f3n</strong><br />\n<strong> 13:00  Col\u00f3n</strong><br />\n<strong> 13:30  Cibeles</strong><br />\n<strong> 14:00  Neptuno-Congreso de los Diputados</strong><br />\n<strong> 14:30  Final de las marchas</strong></p>\n<p>\u00a1Nos vemos el Domingo!</p>\n<p><em>Si te interesa participar en la pr\u00f3xima actividad no pierdas de vista</em> <a href=\"http://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?page_id=44\">nuestro calendario</a> <em>o ponte en contacto con la Comisi\u00f3n de Infraestructuras a trav\u00e9s de</em> <a href=\"http://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?page_id=42\">este formulario</a>.</p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>\u00a1Saludos vecin@s! Esta tarde nos hemos reunido en los alrededores del metro un@s cuant@os voluntari@s de la Asamblea para informar a l@s vecin@s de Las Tablas acerca de la marcha que recorrer\u00e1 Madrid por sus cuatro costados el Domingo 19 &hellip; <a href=\"https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?p=224\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 190,
    "featured_media": 0,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "closed",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [
      12,
      19
    ],
    "tags": [
      29,
      31
    ],
    "jetpack_featured_media_url": "",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/224"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/post"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/190"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=224"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 11,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/224/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 571,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/224/revisions/571"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=224"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcategories&post=224"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Ftags&post=224"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 207,
    "date": "2011-06-15T21:18:00",
    "date_gmt": "2011-06-15T19:18:00",
    "guid": {
      "rendered": "http://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?page_id=207"
    },
    "modified": "2011-07-16T21:26:34",
    "modified_gmt": "2011-07-16T19:26:34",
    "slug": "comisiones",
    "status": "publish",
    "type": "page",
    "link": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?page_id=207",
    "title": {
      "rendered": "Comisiones"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p>Puedes consultar lo relacionado con la Comisi\u00f3n de Comunicaci\u00f3n y Organizaci\u00f3n <a href=\"http://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?page_id=262\">aqu\u00ed</a>.</p>\n<p>Puedes consultar lo relacionado con la Comisi\u00f3n de Legal <a href=\"http://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?page_id=257\">aqu\u00ed</a>.</p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>Puedes consultar lo relacionado con la Comisi\u00f3n de Comunicaci\u00f3n y Organizaci\u00f3n aqu\u00ed. Puedes consultar lo relacionado con la Comisi\u00f3n de Legal aqu\u00ed.</p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 619,
    "featured_media": 0,
    "parent": 0,
    "menu_order": 0,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "closed",
    "template": "",
    "meta": [],
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/207"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/page"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/619"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=207"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 9,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/207/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 211,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/207/revisions/211"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=207"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 185,
    "date": "2011-06-14T14:48:19",
    "date_gmt": "2011-06-14T12:48:19",
    "guid": {
      "rendered": "http://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/06/calendar_plus_es.gif"
    },
    "modified": "2011-06-14T14:48:19",
    "modified_gmt": "2011-06-14T12:48:19",
    "slug": "calendar_plus_es",
    "status": "inherit",
    "type": "attachment",
    "link": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?attachment_id=185",
    "title": {
      "rendered": "calendar_plus_es"
    },
    "author": 619,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "description": {
      "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/06/calendar_plus_es.gif'><img width=\"104\" height=\"17\" src=\"https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/06/calendar_plus_es.gif\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" /></a></p>\n"
    },
    "caption": {
      "rendered": ""
    },
    "alt_text": "",
    "media_type": "image",
    "mime_type": "image/gif",
    "media_details": {
      "width": "104",
      "height": "17",
      "hwstring_small": "height='17' width='104'",
      "file": "2011/06/calendar_plus_es.gif",
      "image_meta": {
        "aperture": "0",
        "credit": "",
        "camera": "",
        "caption": "",
        "created_timestamp": "0",
        "copyright": "",
        "focal_length": "0",
        "iso": "0",
        "shutter_speed": "0",
        "title": ""
      },
      "sizes": {}
    },
    "post": null,
    "source_url": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/06/calendar_plus_es.gif",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media/185"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/attachment"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/619"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=185"
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 181,
    "date": "2011-06-14T13:54:05",
    "date_gmt": "2011-06-14T11:54:05",
    "guid": {
      "rendered": "http://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?p=181"
    },
    "modified": "2011-06-19T17:20:20",
    "modified_gmt": "2011-06-19T15:20:20",
    "slug": "acta-de-la-asamblea-del-11-de-junio",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?p=181",
    "title": {
      "rendered": "Acta de la asamblea del 11 de Junio"
    },
    "content": {
      "rendered": "<table border=\"1\" cellspacing=\"0\" cellpadding=\"0\" width=\"624\">\n<tbody>\n<tr>\n<td width=\"145\" valign=\"top\"><strong>ACTA   ASAMBLEA</strong></td>\n<td width=\"479\">LAS   TABLAS &#8211; SANCHINARRO</td>\n</tr>\n<tr>\n<td width=\"145\" valign=\"top\"><strong>FECHA</strong></td>\n<td width=\"479\">S\u00c1BADO   11 DE JUNIO 2011</td>\n</tr>\n<tr>\n<td width=\"145\" valign=\"top\"><strong>LUGAR</strong></td>\n<td width=\"479\">METRO   LAS TABLAS</td>\n</tr>\n<tr>\n<td width=\"145\" valign=\"top\"><strong>N\u00ba   DE PARTICIPANTES</strong></td>\n<td width=\"479\">55   (APROX.)</td>\n<p><!--more--></tr>\n<tr>\n<td width=\"145\"><strong>ORDEN   DEL D\u00cdA</strong></td>\n<td width=\"479\">&nbsp;</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0   Elecci\u00f3n de moderador y   secretario de acta.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0   Elaboraci\u00f3n del orden del   d\u00eda.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0   Lectura del acta de la   asamblea anterior (4-6-2011).</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0   Informaci\u00f3n del trabajo que   est\u00e1n realizando las distintas comisiones.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0   Informaci\u00f3n y toma de   decisiones relativas a las convocatorias.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0   Propuestas y lluvia de   ideas sobre temas a tratar por la asamblea.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0   Informaci\u00f3n y propuestas   por parte de un integrante de la Comisi\u00f3n de Econom\u00eda de la Acampada de Sol.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0   Decisi\u00f3n sobre hora, lugar   y temas a debatir en la pr\u00f3xima asamblea.</p>\n<p>&nbsp;</td>\n</tr>\n<tr>\n<td width=\"145\"><strong>INFORMACI\u00d3N</strong></td>\n<td width=\"479\">&nbsp;</p>\n<ol>\n<li>Se elige        moderador y secretario.</li>\n</ol>\n<p>&nbsp;</p>\n<ol>\n<li>Se        lee y acepta el orden del d\u00eda propuesto por la Comisi\u00f3n de Organizaci\u00f3n.</li>\n</ol>\n<p>&nbsp;</p>\n<ol>\n<li>Se        lee el acta de la asamblea anterior y se aprueba.</li>\n</ol>\n<p>&nbsp;</p>\n<ol>\n<li>Se        informa del trabajo que est\u00e1 realizando cada comisi\u00f3n y se anima a los        asistentes a participar en las mismas, que son: Comisi\u00f3n de        Organizaci\u00f3n, de Comunicaci\u00f3n, de Infraestructura/Log\u00edstica y de Legal.</li>\n</ol>\n<p>&nbsp;</p>\n<ol>\n<li>Se        informa de las pr\u00f3ximas convocatorias:</li>\n</ol>\n<p>&nbsp;</p>\n<ul>\n<li><strong>11/6/2011 </strong><strong>\u00e0 Protesta en la Plaza de la Villa por la toma de posesi\u00f3n del   Alcalde, a las 11.00h.</strong></li>\n</ul>\n<p>&nbsp;</p>\n<ul>\n<li><strong>12/6/2011 </strong><strong>\u00e0 Autodesalojo festivo y reivindicativo de la Acampada de Sol, de   12.00h a 24.00h</strong>. Este mismo d\u00eda se realizar\u00e1   una Asamblea de Barrios (tambi\u00e9n llamada <strong>Asamblea   Popular de Madrid</strong>, APM) a las 19.00h en Sol. Para asistir a la misma, se   acuerda una quedada a las 18.45h en la esquina de Sol con la calle Montera por   parte de un grupo de asistentes, entre ellos, la portavoz encargada de   transmitir los acuerdos tomados por la Asamblea de Las Tablas-Sanchinarro a   la APM. Se lee la propuesta de orden del d\u00eda para la APM y se acuerdan \u00a0las decisiones propuestas (en aparatado   ACUERDOS).</li>\n</ul>\n<p>&nbsp;</p>\n<ul>\n<li><strong>15/6/2011 </strong><strong>\u00e0 Concentraci\u00f3n de apoyo frente al desahucio hipotecario de   Tetu\u00e1n, a las 9.00h.</strong></li>\n</ul>\n<p>&nbsp;</p>\n<ul>\n<li><strong>18/6/2011</strong><strong>\u00e0Asamblea Popular de Distrito Fuencarral-El Pardo, a las 12.00h   en el Teatro Madrid. </strong>El tema central a debatir   en esta asamblea ser\u00e1 la marcha a Sol del d\u00eda 19/6/2011. Tambi\u00e9n se celebrar\u00e1   una Asamblea Popular de Las Tablas-Sanchinarro, aunque sin toma de   decisiones.</li>\n</ul>\n<p>&nbsp;</p>\n<ul>\n<li><strong>19/6/2011 </strong><strong>\u00e0 Marcha contra la crisis y el capital desde los barrios y   pueblos de Madrid hasta Las Cortes.</strong> (<a href=\"http://marchasanticrisis.wordpress.com/\" target=\"_blank\">marchasanticrisis.wordpress.com</a>).   Se informa de las rutas \u00a0para llegar a   la Plaza de Neptuno-Congreso de los Diputados, as\u00ed como de los puntos de   encuentro. La ruta correspondiente al barrio de Las Tablas y al de   Sanchinarro es la ruta Norte (10.00h-Pza. de Castilla, 11.00h-Cuatro Caminos,   12.00h-Castellana, 12.30-Pza. Gregorio Mara\u00f1\u00f3n, 13.00h-Col\u00f3n, 13.30h-Cibeles,   14.00-Pza. de Neptuno, 14.30-Final de las marchas).</li>\n</ul>\n<p>&nbsp;</p>\n<ul>\n<li><strong>25/6/2011 </strong><strong>\u00e0 Asamblea Popular Las Tablas-Sanchinarro.</strong></li>\n</ul>\n<p>&nbsp;</p>\n<ol>\n<li>Un        integrante de la Comisi\u00f3n de Econom\u00eda de Sol informa del trabajo        realizado por dicha comisi\u00f3n y las secciones en las que est\u00e1 dividida        (Empleo, Empresas, Vivienda, Sistemas Financieros y Relaciones        Econ\u00f3micas Globales) y anima a los asistentes a crear una propia,        dejando claro que cada asamblea es aut\u00f3noma. Las propuestas de este        grupo de trabajo han sido enviadas por e-mail a los asistentes.</li>\n</ol>\n<p>&nbsp;</p>\n<ol>\n<li>Se        habla de la situaci\u00f3n de Islandia.</li>\n</ol>\n<p>&nbsp;</p>\n<ol>\n<li>A        \u00faltima hora se informa de que la polic\u00eda carga contra los convocados en        el Ayuntamiento para protestar contra la investidura de cargos        municipales y que solicitan ayuda presencial.</li>\n</ol>\n<p>&nbsp;</td>\n</tr>\n<tr>\n<td width=\"145\"><strong>PROPUESTAS</strong></td>\n<td width=\"479\">&nbsp;</p>\n<ol>\n<li>Se        propone crear una Comisi\u00f3n de Econom\u00eda y hay interesados, pero no se        constituye por falta de integrantes.</li>\n</ol>\n<p>&nbsp;</p>\n<ol>\n<li>Se        propone que el d\u00eda 25/6/2011 se informe de las condiciones legales de        los asistentes a la Asamblea.</li>\n</ol>\n<p>&nbsp;</p>\n<ol>\n<li>Se        propone llevar informaci\u00f3n sobre la Reforma Laboral pero no se concreta        cu\u00e1ndo.</li>\n</ol>\n<p>&nbsp;</p>\n<ol>\n<li>Se        propone que se expongan con claridad el objetivo, la hora y lugar de las        convocatorias, as\u00ed como su legalidad. Los asistentes est\u00e1n de acuerdo.</li>\n</ol>\n</td>\n</tr>\n<tr>\n<td width=\"145\"><strong>ACUERDOS</strong></td>\n<td width=\"479\">&nbsp;</p>\n<ol>\n<li>Con        respecto a las consideraciones incluidas en el orden del d\u00eda propuesto        para la APM del 12/6/2011, se acuerda mostrarse a favor de:</li>\n</ol>\n<p>&nbsp;</p>\n<ul>\n<li>La dimisi\u00f3n del conseller   Felip Puig y petici\u00f3n de responsabilidades.</li>\n<li>Las concentraciones   peri\u00f3dicas en Sol tras el desmantelamiento de la acampada.</li>\n<li>La participaci\u00f3n en la   marcha de barrios y pueblos hasta las Cortes, el d\u00eda 19 de junio de 2011.</li>\n<li>Las acciones contra los   desahucios de viviendas.</li>\n<li>La asistencia de los vecinos   a los plenos municipales.</li>\n<li>La reforma de la Ley   Electoral.</li>\n</ul>\n<p>&nbsp;</p>\n<ol>\n<li>Se        acuerda asistir prioritariamente a la Asamblea Popular de Distrito        Fuencarral-El Pardo el d\u00eda 18/6/2011, no impidiendo que aquellas        personas que lo prefieran se re\u00fanan a las 12.00h en el Metro de las Tablas        para informar a los posibles nuevos asistentes, dejar constancia de la        continuidad de \u00e9ste movimiento y para la posible creaci\u00f3n de carteles        para la marcha del 19 de junio. Se acuerda que dichas personas no tomen        ninguna decisi\u00f3n, pero s\u00ed debatan y recojan propuestas para la siguiente        asamblea.</li>\n</ol>\n<p>&nbsp;</p>\n<ol>\n<li>Se        acuerda que la Comisi\u00f3n de Infraestructura y quienes se unan repartan        carteles informativos sobre la marcha del 19 de junio, para ello, se        queda los d\u00edas 14 y 15 de junio a las 19.30-20.00h en el Metro de las        Tablas.</li>\n</ol>\n<p>&nbsp;</p>\n<ol>\n<li>Se        acuerda quedar el d\u00eda 19/6/2011 a las 9.30h en el Metro de las Tablas        para aquellos que quieran salir conjuntamente desde el barrio hacia        Plaza de Castilla.</li>\n</ol>\n<p>&nbsp;</p>\n<ol>\n<li>Se        acuerda que el d\u00eda 25/6/2011 \u00a0a\u00a0        las 12.00h tenga lugar la Asamblea Popular Las Tablas-Sanchinarro        de car\u00e1cter normal y tambi\u00e9n que \u00e9ste d\u00eda se tratar\u00e1 el tema de la Ley        Electoral.</li>\n</ol>\n<p>&nbsp;</td>\n</tr>\n<tr>\n<td width=\"145\"><strong>PR\u00d3XIMA   ASAMBLEA</strong></td>\n<td width=\"479\">Para aquellos que lo prefieran, podr\u00e1n   asistir a la Asamblea del d\u00eda 18/6/2011 a las 12.00h en el Metro de Las   Tablas, sabiendo que no se tomar\u00e1n decisiones, ya que parte de los asistentes   se encontrar\u00e1n en la Asamblea de Distrito de Fuencarral-El Pardo.</td>\n</tr>\n</tbody>\n</table>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>ACTA ASAMBLEA LAS TABLAS &#8211; SANCHINARRO FECHA S\u00c1BADO 11 DE JUNIO 2011 LUGAR METRO LAS TABLAS N\u00ba DE PARTICIPANTES 55 (APROX.)</p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 190,
    "featured_media": 0,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "closed",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [
      25,
      26
    ],
    "tags": [
      23
    ],
    "jetpack_featured_media_url": "",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/181"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/post"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/190"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=181"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 4,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/181/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 298,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/181/revisions/298"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=181"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcategories&post=181"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Ftags&post=181"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 179,
    "date": "2011-06-14T13:36:19",
    "date_gmt": "2011-06-14T11:36:19",
    "guid": {
      "rendered": "http://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Marcha-19J.pdf"
    },
    "modified": "2011-06-14T13:36:19",
    "modified_gmt": "2011-06-14T11:36:19",
    "slug": "marcha-19j",
    "status": "inherit",
    "type": "attachment",
    "link": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?attachment_id=179",
    "title": {
      "rendered": ""
    },
    "author": 190,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "description": {
      "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Marcha-19J.pdf'>Marcha-19J</a></p>\n"
    },
    "caption": {
      "rendered": "<p>Marcha-19J</p>\n"
    },
    "alt_text": "",
    "media_type": "file",
    "mime_type": "application/pdf",
    "media_details": {},
    "post": 176,
    "source_url": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Marcha-19J.pdf",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media/179"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/attachment"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/190"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=179"
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 176,
    "date": "2011-06-14T13:50:27",
    "date_gmt": "2011-06-14T11:50:27",
    "guid": {
      "rendered": "http://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?p=176"
    },
    "modified": "2011-07-06T22:59:19",
    "modified_gmt": "2011-07-06T20:59:19",
    "slug": "propaganda-para-el-19-j",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?p=176",
    "title": {
      "rendered": "Propaganda para el 19-J"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p style=\"text-align: center\"><a href=\"http://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Marcha-19J.pdf\" target=\"_blank\"><img class=\"aligncenter\" src=\"http://img824.imageshack.us/img824/8910/octavilla19j.jpg\" alt=\"\" width=\"534\" height=\"247\" /></a><br />\n<em>Modificada para Las Tablas-Sanchinarro. Lista para descargar, imprimir y repartir.</em></p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>Modificada para Las Tablas-Sanchinarro. Lista para descargar, imprimir y repartir.</p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 190,
    "featured_media": 0,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "closed",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [
      12,
      19
    ],
    "tags": [
      29,
      13
    ],
    "jetpack_featured_media_url": "",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/176"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/post"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/190"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=176"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 3,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/176/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 570,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/176/revisions/570"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=176"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcategories&post=176"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Ftags&post=176"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 165,
    "date": "2011-06-14T13:04:09",
    "date_gmt": "2011-06-14T11:04:09",
    "guid": {
      "rendered": "http://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?p=165"
    },
    "modified": "2011-06-21T16:03:14",
    "modified_gmt": "2011-06-21T14:03:14",
    "slug": "reunion-de-comunicacion-e-informatica",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?p=165",
    "title": {
      "rendered": "Reuni\u00f3n de Comunicaci\u00f3n e Inform\u00e1tica"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p><img class=\"alignleft\" src=\"http://www.freepik.es/foto-gratis/de-trabajo-comunicacion-informatica-boligrafos_3203710.jpg\" alt=\"\" width=\"200\" height=\"133\" /> Ayer nos reunimos una decena de miembros de la comisi\u00f3n para tratar asuntos pendientes y analizar -entre otras cosas- el perfeccionamiento de coordinaci\u00f3n interna, asunto necesario puesto que cada vez se suman nuev@s vecin@s y se crean nuevas estructuras de trabajo. Hubo caras nuevas y muchas, muchas ganas de seguir avanzando. <!--more--><br />\nPara m\u00e1s detalles os invitamos a leer el acta que pronto publicaremos.<br />\n<em>Si quieres conocer la pr\u00f3xima reuni\u00f3n puedes consultar <a href=\"http://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?page_id=44\">el calendario</a> y si te interesa colaborar no dudes en ponerte en contacto con nosotros a trav\u00e9s de <a href=\"http://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?page_id=42\">esta p\u00e1gina</a>.</em></p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>Ayer nos reunimos una decena de miembros de la comisi\u00f3n para tratar asuntos pendientes y analizar -entre otras cosas- el perfeccionamiento de coordinaci\u00f3n interna, asunto necesario puesto que cada vez se suman nuev@s vecin@s y se crean nuevas estructuras de &hellip; <a href=\"https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?p=165\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 190,
    "featured_media": 0,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "closed",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [
      12,
      19
    ],
    "tags": [
      31,
      24
    ],
    "jetpack_featured_media_url": "",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/165"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/post"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/190"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=165"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 7,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/165/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 381,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/165/revisions/381"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=165"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcategories&post=165"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Ftags&post=165"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 128,
    "date": "2011-06-11T16:14:09",
    "date_gmt": "2011-06-11T14:14:09",
    "guid": {
      "rendered": "http://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?p=128"
    },
    "modified": "2011-06-20T00:26:57",
    "modified_gmt": "2011-06-19T22:26:57",
    "slug": "manifestacion-19-de-junio",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?p=128",
    "title": {
      "rendered": "Manifestaci\u00f3n 19 de Junio"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p><img class=\"aligncenter\" src=\"http://i752.photobucket.com/albums/xx163/suburbiablog/19JunioCortes.png\" alt=\"\" width=\"452\" height=\"100\" /></p>\n<p style=\"text-align: center\">La Asamblea popular de Las Tablas &#8211; Sanchinarro hemos decicido apoyar activamente esta iniciativa, e invitamos a tod@s l@s vecin@s a unirse a nosotros. Nos vemos el <strong>Domingo d\u00eda 19</strong> a las <strong>09:30</strong> horas en los <strong>aleda\u00f1os de la estaci\u00f3n de metro de Las Tablas</strong> para trasladarnos juntos hasta Plaza de Castilla, desde donde marcharemos direcci\u00f3n Congreso de los Diputados.<br />\n\u00a1<em>La marea humana de indignad@s te espera</em>!</p>\n<p><a href=\"http://marchasanticrisis.wordpress.com/\" target=\"_blank\">+info</a></p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>La Asamblea popular de Las Tablas &#8211; Sanchinarro hemos decicido apoyar activamente esta iniciativa, e invitamos a tod@s l@s vecin@s a unirse a nosotros. Nos vemos el Domingo d\u00eda 19 a las 09:30 horas en los aleda\u00f1os de la estaci\u00f3n &hellip; <a href=\"https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?p=128\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 190,
    "featured_media": 0,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "closed",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [
      1
    ],
    "tags": [
      29
    ],
    "jetpack_featured_media_url": "",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/128"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/post"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/190"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=128"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 11,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/128/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 133,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/128/revisions/133"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=128"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcategories&post=128"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Ftags&post=128"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 88,
    "date": "2011-06-09T19:14:31",
    "date_gmt": "2011-06-09T17:14:31",
    "guid": {
      "rendered": "http://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/06/asamblea11.jpg"
    },
    "modified": "2011-06-09T19:14:31",
    "modified_gmt": "2011-06-09T17:14:31",
    "slug": "asamblea11",
    "status": "inherit",
    "type": "attachment",
    "link": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?attachment_id=88",
    "title": {
      "rendered": "asamblea11"
    },
    "author": 190,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "description": {
      "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/06/asamblea11.jpg'><img width=\"217\" height=\"300\" src=\"https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/06/asamblea11-217x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/06/asamblea11-217x300.jpg 217w, https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/06/asamblea11.jpg 413w\" sizes=\"(max-width: 217px) 100vw, 217px\" /></a></p>\n"
    },
    "caption": {
      "rendered": ""
    },
    "alt_text": "",
    "media_type": "image",
    "mime_type": "image/jpeg",
    "media_details": {
      "width": "413",
      "height": "570",
      "hwstring_small": "height='96' width='69'",
      "file": "2011/06/asamblea11.jpg",
      "sizes": {
        "thumbnail": {
          "file": "asamblea11-150x150.jpg",
          "width": "150",
          "height": "150",
          "source_url": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/06/asamblea11-150x150.jpg"
        },
        "medium": {
          "file": "asamblea11-217x300.jpg",
          "width": "217",
          "height": "300",
          "source_url": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/06/asamblea11-217x300.jpg"
        },
        "post-thumbnail": {
          "file": "asamblea11-413x198.jpg",
          "width": "413",
          "height": "198",
          "source_url": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/06/asamblea11-413x198.jpg"
        },
        "full": {
          "file": "asamblea11.jpg",
          "width": 413,
          "height": 570,
          "mime_type": "image/jpeg",
          "source_url": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/06/asamblea11.jpg"
        }
      },
      "image_meta": {
        "aperture": "0",
        "credit": "",
        "camera": "",
        "caption": "",
        "created_timestamp": "0",
        "copyright": "",
        "focal_length": "0",
        "iso": "0",
        "shutter_speed": "0",
        "title": ""
      }
    },
    "post": 77,
    "source_url": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/06/asamblea11.jpg",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media/88"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/attachment"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/190"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=88"
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 86,
    "date": "2011-06-09T19:12:00",
    "date_gmt": "2011-06-09T17:12:00",
    "guid": {
      "rendered": "http://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/06/CARTELES-3\u00ba-ASAMBLEA.pdf"
    },
    "modified": "2011-06-09T19:12:00",
    "modified_gmt": "2011-06-09T17:12:00",
    "slug": "carteles-3%c2%ba-asamblea",
    "status": "inherit",
    "type": "attachment",
    "link": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?attachment_id=86",
    "title": {
      "rendered": "CARTELES  3\u00ba ASAMBLEA"
    },
    "author": 190,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "description": {
      "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/06/CARTELES-3\u00ba-ASAMBLEA.pdf'>CARTELES  3\u00ba ASAMBLEA</a></p>\n"
    },
    "caption": {
      "rendered": "<p>CARTELES 3\u00ba ASAMBLEA</p>\n"
    },
    "alt_text": "",
    "media_type": "file",
    "mime_type": "application/pdf",
    "media_details": {},
    "post": 77,
    "source_url": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/06/CARTELES-3\u00ba-ASAMBLEA.pdf",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media/86"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/attachment"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/190"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=86"
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 81,
    "date": "2011-06-09T01:20:02",
    "date_gmt": "2011-06-08T23:20:02",
    "guid": {
      "rendered": "http://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/06/asamblea11juni.jpg"
    },
    "modified": "2011-06-09T01:20:02",
    "modified_gmt": "2011-06-08T23:20:02",
    "slug": "asamblea11juni",
    "status": "inherit",
    "type": "attachment",
    "link": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?attachment_id=81",
    "title": {
      "rendered": "asamblea11juni"
    },
    "author": 190,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "description": {
      "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/06/asamblea11juni.jpg'><img width=\"212\" height=\"300\" src=\"https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/06/asamblea11juni-212x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/06/asamblea11juni-212x300.jpg 212w, https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/06/asamblea11juni-723x1024.jpg 723w\" sizes=\"(max-width: 212px) 100vw, 212px\" /></a></p>\n"
    },
    "caption": {
      "rendered": ""
    },
    "alt_text": "",
    "media_type": "image",
    "mime_type": "image/jpeg",
    "media_details": {
      "width": "2480",
      "height": "3508",
      "hwstring_small": "height='96' width='67'",
      "file": "2011/06/asamblea11juni.jpg",
      "sizes": {
        "thumbnail": {
          "file": "asamblea11juni-150x150.jpg",
          "width": "150",
          "height": "150",
          "source_url": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/06/asamblea11juni-150x150.jpg"
        },
        "medium": {
          "file": "asamblea11juni-212x300.jpg",
          "width": "212",
          "height": "300",
          "source_url": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/06/asamblea11juni-212x300.jpg"
        },
        "large": {
          "file": "asamblea11juni-723x1024.jpg",
          "width": "723",
          "height": "1024",
          "source_url": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/06/asamblea11juni-723x1024.jpg"
        },
        "post-thumbnail": {
          "file": "asamblea11juni-940x198.jpg",
          "width": "940",
          "height": "198",
          "source_url": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/06/asamblea11juni-940x198.jpg"
        },
        "full": {
          "file": "asamblea11juni.jpg",
          "width": 2480,
          "height": 3508,
          "mime_type": "image/jpeg",
          "source_url": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/06/asamblea11juni.jpg"
        }
      },
      "image_meta": {
        "aperture": "0",
        "credit": "",
        "camera": "",
        "caption": "",
        "created_timestamp": "0",
        "copyright": "",
        "focal_length": "0",
        "iso": "0",
        "shutter_speed": "0",
        "title": ""
      }
    },
    "post": 77,
    "source_url": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/06/asamblea11juni.jpg",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media/81"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/attachment"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/190"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=81"
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 77,
    "date": "2011-06-09T01:02:26",
    "date_gmt": "2011-06-08T23:02:26",
    "guid": {
      "rendered": "http://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?p=77"
    },
    "modified": "2011-07-06T22:59:08",
    "modified_gmt": "2011-07-06T20:59:08",
    "slug": "cartel-para-la-proxima-asamblea",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?p=77",
    "title": {
      "rendered": "Propaganda para la pr\u00f3xima Asamblea"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p style=\"text-align: center\"><a href=\"http://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/06/CARTELES-3\u00ba-ASAMBLEA.pdf\" target=\"_blank\"><img src=\"http://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/06/asamblea11.jpg\" alt=\"\" width=\"217\" height=\"300\" /></a> <a href=\"http://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/06/asamblea11juni.jpg\" target=\"_blank\"><img src=\"http://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/06/asamblea11juni-212x300.jpg\" alt=\"\" width=\"212\" height=\"300\" /></a></p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "",
      "protected": false
    },
    "author": 190,
    "featured_media": 0,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "closed",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [
      12,
      19
    ],
    "tags": [
      13
    ],
    "jetpack_featured_media_url": "",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/77"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/post"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/190"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=77"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 14,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/77/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 569,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/77/revisions/569"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=77"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcategories&post=77"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Ftags&post=77"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 73,
    "date": "2011-06-08T23:33:57",
    "date_gmt": "2011-06-08T21:33:57",
    "guid": {
      "rendered": "http://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?p=73"
    },
    "modified": "2011-06-19T17:21:12",
    "modified_gmt": "2011-06-19T15:21:12",
    "slug": "asamblea-las-tablas-sanchinarro-04-06-2011",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?p=73",
    "title": {
      "rendered": "Asamblea Las Tablas-Sanchinarro 04-06-2011"
    },
    "content": {
      "rendered": "<table border=\"1\" cellspacing=\"0\" cellpadding=\"0\">\n<tbody>\n<tr>\n<td width=\"163\" valign=\"top\"><strong>ACTA   ASAMBLEA</strong></td>\n<td width=\"413\">LAS TABLAS- SANCHINARRO</td>\n</tr>\n<tr>\n<td width=\"163\" valign=\"top\"><strong>FECHA</strong></td>\n<td width=\"413\">SABADO 4 DE JUNIO 2011</td>\n</tr>\n<tr>\n<td width=\"163\" valign=\"top\"><strong>LUGAR</strong></td>\n<td width=\"413\">METRO DE LAS TABLAS</td>\n</tr>\n<tr>\n<td width=\"163\" valign=\"top\"><strong>N\u00ba   DE PARTICIPANTES</strong></td>\n<td width=\"413\">60 (APROX)</td>\n</tr>\n<p><!--more--></p>\n<tr>\n<td width=\"163\"><strong>ORDEN   DEL DIA</strong></td>\n<td width=\"413\">&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0   ELEGIR   MODERADOR Y PERSONA QUE REDACTE LAS ACTAS DEL D\u00cdA DE HOY&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0   LECTURA   Y APROBACI\u00d3N DEL ACTA ANTERIOR (DIA 28/ MAYO/2011)</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0   LECTURA   DEL MANIFIESTO DEL MOVIMIENTO 15-M</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0   INFORMACI\u00d3N   SOBRE LA PAGINA WEB   (WORLD PRESS), PERTENECIENTE A LA P\u00c1GINA DE TOMALOSBARRIOS.NET</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0   LECTURA   DE LAS ACTAS DE LA    ASAMBLEA DE SOL (GENERAL) Y DE LA ASAMBLEA DE DISTRITO   (FUENCARRAL-EL PARDO) CELEBRADOS EL DOMINGO 29/MAYO/2011</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0   CREACCION   DE COMISIONES (INFRAESTRUCTURA/LOGISTICA, COMUNICACI\u00d3N Y ORGANIZACI\u00d3N)</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0   \u00a0C\u00d3MO GESTIONAR LA PUBLICIDAD/INFORMACI\u00d3N   SOBRE LA ASAMBLEA</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</td>\n</tr>\n<tr>\n<td width=\"163\"><strong>INFORMACI\u00d3N</strong></td>\n<td width=\"413\">1\u00ba SE HA LEIDO   EL ACTA DE LA    ASAMBLEA ANTERIOR Y SE HA APROBADO POR MAYORIA DE LOS   ASISTENTES&nbsp;</p>\n<p>2\u00ba SE HA LEIDO   EL ACTA DE LA    ASAMBLEA GENERAL DE SOL Y DE LA ASAMBLEA DE DISTRITO   FUENCARRAL-EL PARDO. SE INFORMO A LOS ASISTENTES DE LA POSIBILIDAD DE   UNIRNOS AL DISTRITO DE FUENCARRAL- EL PARDO Y DE LA POSIBILIDAD DE   REALIZAR ACTIVIDADES DE MANERA CONJUNTA. EN ESTE SENTIDO SE CREAR\u00c1 UNA   ASAMBLEA DE DISTRITO EL D\u00cdA 18/JUNIO/2011, A LAS 12:00H EN EL TEATRO MADRID,   FRENTE A LA VAGUADA.</p>\n<p>3\u00ba SE HA   INFORMADO SOBRE LA MARCHA    DEL D\u00cdA 19/JUNIO/2011,QUE EN PRINCIPIO NO SE TIENE UN RECORRIDO   CLARO.SE ESTAN PENSANDO RECORRIDOS ALTERNATIVOS, QUE NO IMPLIQUEN REALIZAR   UNA CONCENTRACI\u00d3N FRENTE AL CONGRESO (YA QUE ESTO ES ILEGAL)</p>\n<p>4\u00ba SE HA   INFORMADO DESDE LA    COMISION DE COMUNICACI\u00d3N SOBRE LOS EMAILS QUE HAN DADO   ERROR A LOS ASISTENTES</p>\n<p>5\u00ba SE HA   EXPLICADO LA    SITUACI\u00d3N ACTUAL DE SOL. INFORMANDO QUE ACTUALMENTE EXISTE   UNA DIFERENCIA ENTRE LAS PERSONAS QUE EST\u00c1N ACAMPADAS Y EL MOVIMIENTO15-M</p>\n<p>6\u00ba SE HA   PEDIDO DESDE LA COMISI\u00d3N    DE COMUNICACI\u00d3N APOYO INF\u00d3RMATICO</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>7\u00ba SE HA   SUGERIDO LA CREACI\u00d3N DE   UNA COMISION DE ORGANIZACI\u00d3N</p>\n<p>8\u00ba DEBIDO A   LAS PREGUNTAS QUE HAN SURGIDO SOBRE C\u00d3MO REALIZAR EL CAMBIO DE LEY ELECTORAL.   ALGUNOS ASISTENTES SE HAN OFRECIDO A TRAER ESA INFORMACI\u00d3N. HAN CREADO UNA   COMISI\u00d3N DE LEGAL</p>\n<p>9\u00ba SE INFORMO   A LOS ASISTENTES SOBRE LA    POSIBILIDAD DE QUE UNA PERSONA, QUE HA FORMADO PARTE DE LA COMISION DE ECONOMIA   DE SOL, VINIERA A INFORMARNOS A LA ASAMBLEA DE BARRIO. TODOS LOS ASISTENTES   ESTABAN DEACUERDO.</p>\n<p>&nbsp;</td>\n</tr>\n<tr>\n<td width=\"163\"><strong>PROPUESTAS</strong></td>\n<td width=\"413\">&nbsp;</p>\n<p>PROPUESTA 1:   SOBRE PERIODICIDAD, D\u00cdA, HORA, Y\u00a0 LUGAR   DE LAS PR\u00d3XIMAS ASAMBLEAS DEL BARRIO.</p>\n<p>SE HABLA DE   LOS MISMOS LUGARES QUE SE HABLARON EN LA PRIMERA ASAMBLEA.   PARA LA PR\u00d3XIMA    ASAMBLEA SE HA QUEDADO EN EL METRO DE LAS TABLAS, SE HA   PROPUESTO LA CREACI\u00d3N DE   UNA COMISION DE INFRAESTRUCTURA/LOGISTICA, QUE SER\u00c1N LOS ENCARGADOS DE TRAER   LOS MATERIALES NECESARIOS PARA LA PR\u00d3XIMA ASAMBLEA</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>PROPUESTA 2: DEBIDO   AL CALOR QUE VA A HACER EN ESTE PERIODO DEL A\u00d1O, SE PLANTEA CAMBIAR LA HORA DE LA ASAMBLEA A LAS   20:00H, NO EXISTE ACUERDO.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>PROPUESTA 3: SE   HABLA DE LA    POSIBILIDAD DE ASISTIR A LA ASAMBLEA DE DISTRITO   EL DIA 18 A   LAS 12:00, PARA REALIZAR PANCARTAS, CARTELES Y RELIZAR LA ASAMBLEA ALL\u00cd.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>PROPUESTA 4: \u00a0CREAR COMISIONES DE LEGAL/ INFRAESTRUCTURA/   ORGANIZACI\u00d3N Y AUMENTAR LA DE COMUNICACI\u00d3N. SE INFORMAR\u00c1 POR MEDIO DE   GMAIL DE LA FECHA Y   HORA EN QUE ESTAS COMISIONES QUEDAR\u00c1N ESTA SEMANA.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>PROPUESTA 5:GESTIONAR   OTRAS HERRAMIENTAS DE INFORMACI\u00d3N PARA AQUELLAS PERSONAS QUE NO TIENEN ACCESO   A INTERNET</p>\n<p>.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>PROPUESTA 6:   DEBIDO AL INTER\u00c9S DE TODOS LOS ASISTENTES SOBRE EL TEMA DE CAMBIO DE LEY   ELECTORAL, PARA LA    PR\u00d3XIMA ASAMBLEA SE TRAER\u00c1 INFORMACI\u00d3N EN RELACI\u00d3N A ESTE   TEMA. TODOS LOS ASITENTES EST\u00c1N DEACUERDO</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>PROPUESTA 7:   POR PARTE DE ALGUNOS ASISTENTES DE QUE NO SE HAGAN FOTOS. NO SE LLEGA A   ACUERDO.</p>\n<p>&nbsp;</td>\n</tr>\n<tr>\n<td width=\"163\"><strong>ACUERDOS</strong></td>\n<td width=\"413\">&nbsp;</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0   -SE   ACUERDA QUE LA ASAMBLEA    \u00a0DE LAS   TABLAS-SANCHINARRO SE CELEBRAR\u00c1 EL D\u00cdA 11 DE JUNIO A LAS 12:OOH EN EL METRO   DE LAS TABLAS</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0   SE   ACUERDA LA CREACCION DE   LA <strong>COMISION DE</strong><strong> INFRAESTRUCTURA/LOGISTICA</strong>, QUE REPARTIRA INFORMACI\u00d3N, PEGARA CARTELES Y   SE OCUPARA DE TRAER SOMBRILLAS PARA LA PROXIMA ASAMBLEA.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0   SE   ACUERDA LA CREACCION DE   <strong>LA COMISION DE</strong><strong> LEGAL</strong></p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0   SE   ACUERDA LA AMPLIACION    DE LA <strong>COMISION DE</strong><strong> COMUNICACI\u00d3N</strong></p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0   SE   ACUERDA LA CREACCION DE   LA <strong>COMISION DE</strong><strong> ORGANIZACI\u00d3N</strong></p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0   SE   ACUERDA PEDIR A LA    PERSONA DE LA COMISION DE ECONOMIA QUE ASISTA A LA ASAMBLEA DE LAS TABLAS   PARA INFORMAR</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0   SE   ACUERDA MANTENER LA    PERIODICIDAD SEMANAL EN LAS ASAMBLEAS DE BARRIO POR LO   MENOS DE MOMENTO</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0   SE   ACUERDA PARTICIPAR EN LA    ASAMBLEA DE DISTRITO FUENCARRAL- EL PARDO EL D\u00cdA <strong>18 DE JUNIO DE 2011 A LAS 12:00 EN EL   TEATRO MADRID</strong></p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0   SE   ACUERDA <strong>INFORMAR</strong> EN LA PROXIMA ASAMBLEA   SOBRE LA MARCHA DEL   <strong>D\u00cdA 19 DE JUNIO.</strong></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</td>\n</tr>\n<tr>\n<td width=\"163\"><strong>PROXIMA   ASAMBLEA</strong></td>\n<td width=\"413\">SABADO 11 DE   JUNIO A LAS 12 H. EN EL METRO DE LAS TABLAS</td>\n</tr>\n</tbody>\n</table>\n<p>&nbsp;</p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>ACTA ASAMBLEA LAS TABLAS- SANCHINARRO FECHA SABADO 4 DE JUNIO 2011 LUGAR METRO DE LAS TABLAS N\u00ba DE PARTICIPANTES 60 (APROX)</p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 190,
    "featured_media": 0,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "closed",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [
      25,
      26
    ],
    "tags": [
      23
    ],
    "jetpack_featured_media_url": "",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/73"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/post"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/190"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=73"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 4,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/73/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 297,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/73/revisions/297"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=73"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcategories&post=73"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Ftags&post=73"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 72,
    "date": "2011-06-08T22:15:48",
    "date_gmt": "2011-06-08T20:15:48",
    "guid": {
      "rendered": "http://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cabecera_barrios.jpg"
    },
    "modified": "2011-06-08T22:15:48",
    "modified_gmt": "2011-06-08T20:15:48",
    "slug": "cabecera_barrios-jpg",
    "status": "inherit",
    "type": "attachment",
    "link": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?attachment_id=72",
    "title": {
      "rendered": "cabecera_barrios.jpg"
    },
    "author": 190,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "description": {
      "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cabecera_barrios.jpg'><img width=\"300\" height=\"63\" src=\"https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cabecera_barrios-300x63.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cabecera_barrios-300x63.jpg 300w, https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cabecera_barrios.jpg 940w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n<p>http://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cabecera_barrios.jpg</p>\n"
    },
    "caption": {
      "rendered": "<p>http://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cabecera_barrios.jpg</p>\n"
    },
    "alt_text": "",
    "media_type": "image",
    "mime_type": "image/jpeg",
    "media_details": {
      "width": "940",
      "height": "198",
      "hwstring_small": "height='26' width='128'",
      "file": "2011/06/cabecera_barrios.jpg",
      "sizes": {
        "thumbnail": {
          "file": "cabecera_barrios-150x150.jpg",
          "width": "150",
          "height": "150",
          "source_url": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cabecera_barrios-150x150.jpg"
        },
        "medium": {
          "file": "cabecera_barrios-300x63.jpg",
          "width": "300",
          "height": "63",
          "source_url": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cabecera_barrios-300x63.jpg"
        },
        "full": {
          "file": "cabecera_barrios.jpg",
          "width": 940,
          "height": 198,
          "mime_type": "image/jpeg",
          "source_url": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cabecera_barrios.jpg"
        }
      },
      "image_meta": {
        "aperture": "0",
        "credit": "",
        "camera": "",
        "caption": "",
        "created_timestamp": "0",
        "copyright": "",
        "focal_length": "0",
        "iso": "0",
        "shutter_speed": "0",
        "title": ""
      }
    },
    "post": null,
    "source_url": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cabecera_barrios.jpg",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media/72"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/attachment"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/190"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=72"
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 44,
    "date": "2011-06-07T19:57:44",
    "date_gmt": "2011-06-07T19:57:44",
    "guid": {
      "rendered": "http://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?page_id=44"
    },
    "modified": "2011-10-31T22:35:33",
    "modified_gmt": "2011-10-31T20:35:33",
    "slug": "proximas-convocatorias",
    "status": "publish",
    "type": "page",
    "link": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?page_id=44",
    "title": {
      "rendered": "Convocatorias"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p><a href=\"https://www.google.com/calendar/embed?title=Calendario%20de%20actividades%20Asamblea%20Las%20Tablas%20Sanchinarro&amp;height=600&amp;wkst=2&amp;bgcolor=%23FFFFFF&amp;src=asamblealastablassanchinarro%40gmail.com&amp;ctz=Europe%2FMadrid\" title=\"Calendario de actividades Asamblea Las Tablas Sanchinarro\" target=\"_blank\">Calendario de Actividades Asamblea Las Tablas Sanchinarro</a></p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>Calendario de Actividades Asamblea Las Tablas Sanchinarro</p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 190,
    "featured_media": 0,
    "parent": 0,
    "menu_order": 0,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "closed",
    "template": "onecolumn-page.php",
    "meta": [],
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/44"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/page"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/190"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=44"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 44,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/44/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 56,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/44/revisions/56"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=44"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 42,
    "date": "2011-06-07T19:57:26",
    "date_gmt": "2011-06-07T19:57:26",
    "guid": {
      "rendered": "http://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?page_id=42"
    },
    "modified": "2011-07-04T15:25:53",
    "modified_gmt": "2011-07-04T13:25:53",
    "slug": "contactar",
    "status": "publish",
    "type": "page",
    "link": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?page_id=42",
    "title": {
      "rendered": "Contactar"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p>Si quieres contactar con la asamblea hazlo utilizando este formulario. \u00a1Gracias!</p>\n<p>[contact-form 1 &#171;Formulario de contacto 1&#187;]</p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>Si quieres contactar con la asamblea hazlo utilizando este formulario. \u00a1Gracias! [contact-form 1 &#171;Formulario de contacto 1&#187;]</p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 190,
    "featured_media": 0,
    "parent": 0,
    "menu_order": 0,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "closed",
    "template": "",
    "meta": [],
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/42"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/page"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/190"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=42"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 5,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/42/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 206,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/42/revisions/206"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=42"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 40,
    "date": "2011-06-07T19:57:14",
    "date_gmt": "2011-06-07T19:57:14",
    "guid": {
      "rendered": "http://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?page_id=40"
    },
    "modified": "2011-06-19T19:44:47",
    "modified_gmt": "2011-06-19T17:44:47",
    "slug": "quienes-somos",
    "status": "publish",
    "type": "page",
    "link": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?page_id=40",
    "title": {
      "rendered": "Qui\u00e9nes somos"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p><strong>Somos un movimiento popular aut\u00f3nomo, apartidista y pac\u00edfico, que cree en una democracia m\u00e1s participativa, en un mundo mejor y m\u00e1s justo.</strong></p>\n<p><strong>Somos t\u00fa, yo y todo el que quiera tomar partido.</strong></p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>Somos un movimiento popular aut\u00f3nomo, apartidista y pac\u00edfico, que cree en una democracia m\u00e1s participativa, en un mundo mejor y m\u00e1s justo. Somos t\u00fa, yo y todo el que quiera tomar partido.</p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 190,
    "featured_media": 0,
    "parent": 0,
    "menu_order": 0,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "closed",
    "template": "",
    "meta": [],
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/40"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/page"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/190"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=40"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 10,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/40/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 329,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/40/revisions/329"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=40"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 33,
    "date": "2011-06-02T19:08:07",
    "date_gmt": "2011-06-02T19:08:07",
    "guid": {
      "rendered": "http://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?p=33"
    },
    "modified": "2011-06-19T17:22:30",
    "modified_gmt": "2011-06-19T15:22:30",
    "slug": "asamblea-las-tablas-sanchinarro-28-05-2011",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?p=33",
    "title": {
      "rendered": "Asamblea Las Tablas-Sanchinarro 28-05-2011"
    },
    "content": {
      "rendered": "<table border=\"1\" cellspacing=\"0\" cellpadding=\"0\">\n<tbody>\n<tr>\n<td width=\"163\" valign=\"top\"><strong>ACTA ASAMBLEA</strong></td>\n<td width=\"413\">LAS TABLAS- SANCHINARRO</td>\n</tr>\n<tr>\n<td width=\"163\" valign=\"top\"><strong>FECHA</strong></td>\n<td width=\"413\">SABADO 28 DE MAYO 2011 DE 12 A 14 H.</td>\n</tr>\n<tr>\n<td width=\"163\" valign=\"top\"><strong>LUGAR</strong></td>\n<td width=\"413\">METRO DE LAS TABLAS</td>\n</tr>\n<tr>\n<td width=\"163\" valign=\"top\"><strong>N\u00ba DE PARTICIPANTES</strong></td>\n<td width=\"413\">120</td>\n</tr>\n<p><!--more--></p>\n<tr>\n<td width=\"163\"><strong>ORDEN DEL DIA</strong></td>\n<td width=\"413\">&nbsp;</p>\n<p>-DECISI\u00d3N DE CARGOS DE LA ASMBLEA.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>-FIJAR DIAS/LUGAR Y   PERIODICIDAD DE LAS \u00a0ASAMBLEAS</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>-DECISI\u00d3N DE QUE SE HAGAN   PUBLICAS LAS ACTAS</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>-DECISI\u00d3N DE COMISI\u00d3N DE   COMUNICACI\u00d3N Y DE PORTAVOCES PARA ACUDIR A LA ASAMBLEA GENERAL   DE BARRIOS DEL 29 DE MAYO EN SOL.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>-CLARIFICAR MEDIOS DE   COMUNICACI\u00d3N EN RED, CON EL OBJETIVO DE COMPARTIR INFORMACI\u00d3N RELATIVA A LAS   ASAMBLEAS.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>-DEBATIR SOBRE LA SITUACI\u00d3N DE LA ACAMPADA DE SOL-PERIODICIDAD   DE LAS ASAMBLEAS Y PERIODICIDAD DE LAS CONCENTRACIONES</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</td>\n</tr>\n<tr>\n<td width=\"163\"><strong>INFORMACI\u00d3N</strong></td>\n<td width=\"413\">&nbsp;</p>\n<p>NO SE HA LEIDO NINGUNA   INFORMACI\u00d3N, PERO SI HA HABIDO DEBATE SOBRE LA ESTRUCTURA DEL   MOVIMIENTO.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>LA     INFORMACI\u00d3N DADA HA CONSISTIDO EN UNOS PUNTOS BASICOS, METODOL\u00d3GICOS   Y ORIENTATIVOS PARA LLEVAR A CABO LA ASAMBLEA    Y DE LA    ORGANIZACI\u00d3N A LARGO PLAZO \u00a0DEL MOVIMIENTO DEL BARRIO.</p>\n<p>&nbsp;</td>\n</tr>\n<tr>\n<td width=\"163\"><strong>PROPUESTAS</strong></td>\n<td width=\"413\">&nbsp;</p>\n<p>PROPUESTA 1: SOBRE   PERIODICIDAD, D\u00cdA, HORA, Y\u00a0 LUGAR DE   LAS PR\u00d3XIMAS ASAMBLEAS DEL BARRIO.</p>\n<p>HAY VECIN@S DE SANCHINARRO   QUE PIDEN QUE POR CERCAN\u00cdA LA    ASAMBLEA SE ABRA A SANCHINARRO.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>SE HABLA DE LUGARES POSIBLES   PARA PR\u00d3XIMAS ASAMBLEAS QUE SEAN VISIBLES, ETC :</p>\n<ul>\n<li>KM O DEL CARRIL BICI ENTRE LAS TABLAS Y   SANCHINARRO.</li>\n<li>PARQUE DE PASEO SAN MILLAN DE LA COGOLLA</li>\n<li>EL PALOMAR</li>\n<li>CONTINUAR EN EL METRO CON SOMBRILLAS</li>\n</ul>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>PROPUESTA 2: QUE SE HAGAN   PUBLICAS LAS ACTAS, Y QUE SE PUBLIQUEN TAMBIEN RESUMES DE LOS ACUERDOS.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>PROPUESTA 3: PERIODICIDAD   ASAMBLEAS. ENTRE SEMANAL Y QUINCENAL.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>PROPUESTA 4: ACAMPADA EN   SOL, ASAMBLEAS Y MANIFESTACIONES.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>PROPUESTA 5: WEB. SE PROPONE   POR PARTE DE ALGUNOS VECINOS QUE\u00a0 HAN   VISTO UNA PAGINA DE FACEBOOK O UN GRUPO YA CREADO, COMUNICARNOS A TRAVES DE   ELLA. A PARTE DE CREAR LA PAGINA A   TRAVES DE TOMALAPLAZA.NET</p>\n<p>SE EMITEN OPINIONES EN   CONTRA DEL USO DEL FACEBOOK A FAVOR DE LA COMUNICACI\u00d3N PERSONAL   Y DIRECTA EN LAS ASAMBLEAS. SE DECIDE USAR EL FACEBOOK COMO UNA HERRAMIENTA   DE APOYO, AS\u00cd COMO EL DROP BOX, LAS LISTAS DE CORREO, ETC.</p>\n<p>HAY UN VOLUNTARIO QUE SE   OFRECE A HACER UN TALLER PARA LAS PERSONAS QUE DESCONOZCAN COMO FUNCIONA EL   FACEBOOK Y QUIERAN ENTERARSE PARA USARLO COMO HERRAMIENTA.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>PROPUESTA 6: DENTRO DE LOS   DEBATES SIN ACUERDO, SE PROPONE INVITAR A LA ASOCIAC\u00d3N DE   VECINOS DE LAS TABLAS.\u00a0 HAY PERSONAS   QUE DESEAN INVITARLES PERO COMO VECINOS Y VECINAS INDIVIDUALES Y QUE NO   PARTICIPEN COMO REPRESENTANTES DE UNA ASOCIACI\u00d3N, EXPLICANDO QUE ESTE   MOVIMIENTO NO TRATA SOBRE TEMAS VECINALES SINO SOBRE TEMAS M\u00c1S GLOBALES. NO   SE LLEGA A ACUERDO.</p>\n<p>&nbsp;</td>\n</tr>\n<tr>\n<td width=\"163\"><strong>ACUERDOS</strong></td>\n<td width=\"413\">&nbsp;</p>\n<p>-SE ACUERDA QUE LA ASAMBLEA SEA DE LAS   TABLAS-SANCHINARRO.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&#8211; SE ACUERDA LA PR\u00d3XIMA ASAMBLEA   PARA EL S\u00c1BADO 4 DE JUNIO A LAS 12 SE CONVOCA EN EL METRO DE LAS TABLAS POR   VISIBILIDAD. (SE PIDE QUE SE TRAIGAN SOMBRILLAS).</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&#8211; SE ACUERDA QUE LAS ACTAS   SEAN PUBLICAS Y QUE ADEM\u00c1S SE HAGA UN COMUNICADO CON UN RESUMEN DE LOS PUNTOS   ACORDADOS.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>-SE ACUERDA LLEVAR A CABO   UNA ASAMBLEA SEMANAL LOS SABADOS A LAS 12 EN EL BARRIO Y UNA AL MES DEL   DISTRITO, LA MAS CERCANA   EL SABADO 19 DE JUNIO.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>-SE ACUERDA QUE LA ACAMPADA DE SOL SE   LEVANTE, Y QUEDANDOSE ALLI UN \u00a0PUNTO DE   INFORMACI\u00d3N. Y COMO PROPUESTA QUE\u00a0 <strong>TODOS LOS DOMINGOS A LAS 12</strong> SE   CELEBRAR\u00cdA LA <strong>ASAMBLEA GENERAL</strong><strong> DE BARRIOS Y DISTRITOS</strong> (POR LO MENOS   MANTENER LA    PERIODICIDAD SEMANAL DE MOMENTO) EN LA MISMA SITUACI\u00d3N ACTUAL, EN   SOL. HAY ACUERDO ENTRE QUE HAYA <strong>MANIFESTACIONES   DE APOYO AL MOVIMIENTO EN SOL</strong> DE MANERA PERI\u00d3DICA Y QUE SEAN EN FIN DE   SEMANA, PREFERIBLEMENTE EN S\u00c1BADO. NO SE HA LLEGADO ACUERDO SOBRE LA PERIODICIDAD: HAY   OPINIONES A FAVOR DE MANTENERLAS QUINCENALMENTE PARA NO PERDER LA VISIBILIDAD DEL   MOVIMIENTO Y OTRAS A FAVOR DE HACERLO MENSUALMENTE.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>-SE   CREA UN GRUPO DE COMUNICACI\u00d3N FORMADO POR: CLARA, LORENA, MAITE, CARLA E IV\u00c1N   (APORTACI\u00d3N DEL DROP BOX).</p>\n<p>-SE   ELIGE COMO PORTAVOCES ESTA SEMANA PARA ASISTIR A LA ASAMBLEA DEL   DOMINGO 29 DE MAYO A LORENA, MARIA, CARLA Y CLARA.</p>\n<p>-SE   HACE UN LISTADO DE EMAILS, PARA FACILITARNOS EL CONTACTO DE LA ASAMBLEA DEL   BARRIO.</p>\n<p>&#8211; SE ACUERDA PONERSE EN   CONTACTO DESDE LA    COMISION DE COMUNICACI\u00d3N CON LA PERSONA QUE GESTIONA LA PAGINA DE FACEBOOK, PARA VER   SI ES AFIN AL MOVIMIENTO ACTIVAMENTE Y NOS DA PERMISO PARA QUE NOS PUEDA   SERVIR DE APOYO PARA LA COMUNICACI\u00d3N ENTRE   LOS VECINOS. DE NO SER ASI SE CREAR\u00c1 UNA.</p>\n<p>APARTE CREAR UN CORREO COMUN   PARA LAS ASAMBLEAS CON EL FIN DE ENVIAR INFORMACI\u00d3N, PROPUESTAS, ETC. TAMBIEN   ACORDAMOS CREAR LA PAGINA DE   NUESTRO BARRIO/S (EN ESTE CASO Y EN PRINCIPIO DE LAS TABLAS Y SANCHINARRO)   MEDIANTE TOMALAPLAZA.NET COMO PUNTO DE INFORMACI\u00d3N PRINCIPAL.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>-SE ACUERDA TRAER   INFORMACI\u00d3N SOBRE LOS PUNTOS A LOS QUE SE HA LLEGADO A ACUERDOS EN LAS   ASAMBLEAS GENERALES, PARA LOS PARTICIPANTES EN LA ASMBLEA QUE ASI LO PIDIERON.</p>\n<p>&nbsp;</td>\n</tr>\n<tr>\n<td width=\"163\"><strong>PROXIMA ASAMBLEA</strong></td>\n<td width=\"413\">SABADO 4 DE JUNIO A LAS 12   H. EN EL METRO DE LAS TABLAS</td>\n</tr>\n</tbody>\n</table>\n<p>&nbsp;</p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>ACTA ASAMBLEA LAS TABLAS- SANCHINARRO FECHA SABADO 28 DE MAYO 2011 DE 12 A 14 H. LUGAR METRO DE LAS TABLAS N\u00ba DE PARTICIPANTES 120</p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 190,
    "featured_media": 0,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "closed",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [
      25,
      26
    ],
    "tags": [
      23
    ],
    "jetpack_featured_media_url": "",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/33"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/post"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/190"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=33"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 8,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/33/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 39,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/33/revisions/39"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=33"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcategories&post=33"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Ftags&post=33"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 22,
    "date": "2011-05-30T19:21:29",
    "date_gmt": "2011-05-30T19:21:29",
    "guid": {
      "rendered": "http://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/05/lasegunda4.jpg"
    },
    "modified": "2011-05-30T19:21:29",
    "modified_gmt": "2011-05-30T19:21:29",
    "slug": "lasegunda-5",
    "status": "inherit",
    "type": "attachment",
    "link": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?attachment_id=22",
    "title": {
      "rendered": "ASAMBLEA LAS TABLAS-SANCHINARRO"
    },
    "author": 190,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "description": {
      "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/05/lasegunda4.jpg'><img width=\"212\" height=\"300\" src=\"https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/05/lasegunda4-212x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/05/lasegunda4-212x300.jpg 212w, https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/05/lasegunda4-723x1024.jpg 723w\" sizes=\"(max-width: 212px) 100vw, 212px\" /></a></p>\n"
    },
    "caption": {
      "rendered": ""
    },
    "alt_text": "",
    "media_type": "image",
    "mime_type": "image/jpeg",
    "media_details": {
      "width": "2480",
      "height": "3508",
      "hwstring_small": "height='96' width='67'",
      "file": "2011/05/lasegunda4.jpg",
      "sizes": {
        "thumbnail": {
          "file": "lasegunda4-150x150.jpg",
          "width": "150",
          "height": "150",
          "source_url": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/05/lasegunda4-150x150.jpg"
        },
        "medium": {
          "file": "lasegunda4-212x300.jpg",
          "width": "212",
          "height": "300",
          "source_url": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/05/lasegunda4-212x300.jpg"
        },
        "large": {
          "file": "lasegunda4-723x1024.jpg",
          "width": "723",
          "height": "1024",
          "source_url": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/05/lasegunda4-723x1024.jpg"
        },
        "post-thumbnail": {
          "file": "lasegunda4-940x198.jpg",
          "width": "940",
          "height": "198",
          "source_url": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/05/lasegunda4-940x198.jpg"
        },
        "full": {
          "file": "lasegunda4.jpg",
          "width": 2480,
          "height": 3508,
          "mime_type": "image/jpeg",
          "source_url": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/05/lasegunda4.jpg"
        }
      },
      "image_meta": {
        "aperture": "0",
        "credit": "",
        "camera": "",
        "caption": "",
        "created_timestamp": "0",
        "copyright": "",
        "focal_length": "0",
        "iso": "0",
        "shutter_speed": "0",
        "title": ""
      }
    },
    "post": 21,
    "source_url": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/05/lasegunda4.jpg",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media/22"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/attachment"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/190"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=22"
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 21,
    "date": "2011-05-30T19:23:30",
    "date_gmt": "2011-05-30T19:23:30",
    "guid": {
      "rendered": "http://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?p=21"
    },
    "modified": "2011-07-06T22:58:52",
    "modified_gmt": "2011-07-06T20:58:52",
    "slug": "21",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?p=21",
    "title": {
      "rendered": "Proxima Asamblea"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p><a href=\"http://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/05/lasegunda4.jpg\"><img class=\"aligncenter size-medium wp-image-22\" src=\"http://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/05/lasegunda4-212x300.jpg\" alt=\"\" width=\"212\" height=\"300\" srcset=\"https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/05/lasegunda4-212x300.jpg 212w, https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/files/2011/05/lasegunda4-723x1024.jpg 723w\" sizes=\"(max-width: 212px) 100vw, 212px\" /></a></p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "",
      "protected": false
    },
    "author": 190,
    "featured_media": 0,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "closed",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [
      12,
      19
    ],
    "tags": [
      13
    ],
    "jetpack_featured_media_url": "",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/21"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/post"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/190"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=21"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 11,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/21/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 568,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/21/revisions/568"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=21"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcategories&post=21"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Ftags&post=21"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 1,
    "date": "2011-05-29T18:49:14",
    "date_gmt": "2011-05-29T18:49:14",
    "guid": {
      "rendered": "http://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?p=1"
    },
    "modified": "2011-06-16T08:54:46",
    "modified_gmt": "2011-06-16T06:54:46",
    "slug": "hello-world",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?p=1",
    "title": {
      "rendered": "Comienzo"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p>Os pedimos un poco de paciencia con la pagina, estamos empezando y coordinandonos para ir colgando cositas interesantes para todos nosotros, y hacernos un poco con el funcionamiento de la pagina. Por ahora va la convocatoria de la Asamblea que realizaremos este sabado.</p>\n<p>Un Saludo y esperamos veros alli.</p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>Os pedimos un poco de paciencia con la pagina, estamos empezando y coordinandonos para ir colgando cositas interesantes para todos nosotros, y hacernos un poco con el funcionamiento de la pagina. Por ahora va la convocatoria de la Asamblea que &hellip; <a href=\"https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/?p=1\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 7,
    "featured_media": 0,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "closed",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [
      1
    ],
    "tags": [],
    "jetpack_featured_media_url": "",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/1"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/post"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/7"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=1"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 5,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/1/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 251,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/1/revisions/251"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=1"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcategories&post=1"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https://lastablassanchinarro.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Ftags&post=1"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  }
]