[{
  "id": 113,
  "date": "2017-01-22T13:59:55",
  "date_gmt": "2017-01-22T13:59:55",
  "guid": {
    "rendered": "http://leon.tomalaplaza.net/community/"
  },
  "modified": "2017-01-22T13:59:55",
  "modified_gmt": "2017-01-22T13:59:55",
  "slug": "community",
  "status": "publish",
  "type": "page",
  "link": "https://leon.tomalaplaza.net/community/",
  "title": {
    "rendered": "Forum"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>[wpforo]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>[wpforo]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 1657,
  "featured_media": 0,
  "parent": 0,
  "menu_order": 0,
  "comment_status": "close",
  "ping_status": "close",
  "template": "",
  "meta": [],
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://leon.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/113"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://leon.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://leon.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/page"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://leon.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/1657"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://leon.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=113"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://leon.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/113/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://leon.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=113"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 96,
  "date": "2011-06-10T09:31:00",
  "date_gmt": "2011-06-10T09:31:00",
  "guid": {
    "rendered": "http://leon.tomalaplaza.net/?p=96"
  },
  "modified": "2011-06-10T09:32:38",
  "modified_gmt": "2011-06-10T09:32:38",
  "slug": "nueva-pagina-web-de-acampada-leon",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://leon.tomalaplaza.net/2011/06/10/nueva-pagina-web-de-acampada-leon/",
  "title": {
    "rendered": "Nueva P\u00e1gina Web de Acampada Le\u00f3n"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p style=\"text-align: center\"><a title=\"TOMA LA CALLE LEON Y ACAMPADA LEON BLOG OFICIAL\" href=\"http://tomalacalleleon.org/\">Para tener la informaci\u00f3n m\u00e1s actualizada y oficial de Acampada Le\u00f3n.</a></p>\n<p style=\"text-align: center\"><a title=\"TOMA LA CALLE LEON Y ACAMPADA LEON BLOG OFICIAL\" href=\"http://tomalacalleleon.org/\">Hemos creado la web tomalacalleleon.org</a></p>\n<p style=\"text-align: center\"><a title=\"TOMA LA CALLE LEON Y ACAMPADA LEON BLOG OFICIAL\" href=\"http://tomalacalleleon.org/\">Visitanos, te esperamos,</a></p>\n<h1 style=\"text-align: center\"><a title=\"TOMA LA CALLE LEON Y ACAMPADA LEON BLOG OFICIAL\" href=\"http://tomalacalleleon.org/\">TOMALACALLELEON.ORG</a></h1>\n<p style=\"text-align: center\"><a title=\"TOMA LA CALLE LEON Y ACAMPADA LEON BLOG OFICIAL\" href=\"http://tomalacalleleon.org/\">Toma la Calle y las plazas</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Para tener la informaci\u00f3n m\u00e1s actualizada y oficial de Acampada Le\u00f3n. Hemos creado la web tomalacalleleon.org Visitanos, te esperamos, TOMALACALLELEON.ORG Toma la Calle y las plazas</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 14,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://leon.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/96"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://leon.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://leon.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://leon.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/14"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://leon.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=96"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://leon.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/96/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://leon.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=96"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://leon.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=96"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://leon.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=96"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 95,
  "date": "2011-06-07T01:40:29",
  "date_gmt": "2011-06-07T01:40:29",
  "guid": {
    "rendered": "http://leon.tomalaplaza.net/?page_id=95"
  },
  "modified": "2011-06-07T01:40:29",
  "modified_gmt": "2011-06-07T01:40:29",
  "slug": "scheduler",
  "status": "publish",
  "type": "page",
  "link": "https://leon.tomalaplaza.net/scheduler/",
  "title": {
    "rendered": "scheduler"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>[[scheduler_plugin]]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>[[scheduler_plugin]]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 1,
  "featured_media": 0,
  "parent": 0,
  "menu_order": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "template": "",
  "meta": [],
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://leon.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/95"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://leon.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://leon.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/page"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://leon.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/1"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://leon.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=95"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://leon.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/95/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://leon.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=95"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 87,
  "date": "2011-05-21T11:15:16",
  "date_gmt": "2011-05-21T11:15:16",
  "guid": {
    "rendered": "http://leon.tomalaplaza.net/?p=87"
  },
  "modified": "2011-05-21T11:21:03",
  "modified_gmt": "2011-05-21T11:21:03",
  "slug": "acampadaleon-en-casa-botines-leon-20-05-2011",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://leon.tomalaplaza.net/2011/05/21/acampadaleon-en-casa-botines-leon-20-05-2011/",
  "title": {
    "rendered": "#acampadaleon en Casa Botines, Le\u00f3n 20.05.2011"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>La convocatoria del Viernes ha sido un rotundo \u00e9xito inesperado, mas de 1000 personas se concentran en Casa Botines para pedir una Democracia Real y transparente. La asamblea se cerro con 60 minutos de cacerolada, cacharreo y voces de &#8216;El pueblo unido jam\u00e1s ser\u00e1 vencido!&#8217;. Definitivamente Le\u00f3n se hace escuchar y convocan para el dia de refl\u00e9xi\u00f3n una serie de talleres reflexivos para la ciudadan\u00eda a la vez que se han retirado los carteles que incitaban al voto para impedir la disoluci\u00f3n de la acampada. Desde luego esto continua y a partir de las 00h #acampadaleon seguir\u00e1 con las protestas.</p>\n<p>Ya estamos en contacto con asambleas de todas partes de Espa\u00f1a y actualmente estamos poniendo v\u00edas para comunicarnos con el resto de acampadas mundiales que pod\u00e9is seguir aqu\u00ed <a href=\"http://www.thetechnoant.info/campmap/\">http://www.thetechnoant.info/campmap/</a><br />\nTambi\u00e9n estamos realizando streaming de radio por las diversas acampadas de este pa\u00eds que ya cuenta con unas 60 y mas de 500 en el resto del mundo. Quien quiera colaborar en la difusi\u00f3n de radio, que env\u00ede su nombre y n\u00famero de tel\u00e9fono a <strong>leon@tomalaplaza.net</strong> En esta misma cuenta de correo tambi\u00e9n nos pod\u00e9is hacer llegar documentos, fotos o informaci\u00f3n que quer\u00e1is publicar.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<iframe width=\"500\" height=\"375\" src=\"https://www.youtube.com/embed/iEhH04byj04?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen></iframe>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>La convocatoria del Viernes ha sido un rotundo \u00e9xito inesperado, mas de 1000 personas se concentran en Casa Botines para pedir una Democracia Real y transparente. La asamblea se cerro con 60 minutos de cacerolada, cacharreo y voces de &#8216;El pueblo unido jam\u00e1s ser\u00e1 vencido!&#8217;. Definitivamente Le\u00f3n se hace escuchar y convocan para el dia [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 14,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://leon.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/87"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://leon.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://leon.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://leon.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/14"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://leon.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=87"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://leon.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/87/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://leon.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=87"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://leon.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=87"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://leon.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=87"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 74,
  "date": "2011-05-20T14:51:33",
  "date_gmt": "2011-05-20T14:51:33",
  "guid": {
    "rendered": "http://leon.tomalaplaza.net/?page_id=74"
  },
  "modified": "2011-05-20T22:57:53",
  "modified_gmt": "2011-05-20T22:57:53",
  "slug": "la-voz-del-pueblo",
  "status": "publish",
  "type": "page",
  "link": "https://leon.tomalaplaza.net/la-voz-del-pueblo/",
  "title": {
    "rendered": "LA VOZ DEL PUEBLO"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Queremos recoger de alguna manera las propuestas y los diferentes documentos sobre #acampadaleon; Enviadnos contenido a <strong>leon@tomalaplaza.net</strong></p>\n<p>Estamos encantados de la respuesta de la gente de Le\u00f3n y queremos dar a conocer opiniones, fotos, videos y compartir con el resto de acampadas de Espa\u00f1a. Son bienvenidos todos vuestros comentarios porque esto es la VOZ del pueblo.</p>\n<p>DEBEMOS SEGUIR ADELANTE!</p>\n<p><img src=\"http://www.leonoticias.com/adjuntos/P1690911.JPG\" alt=\"picture\" width=\"65%\" /></p>\n<p><img src=\"http://leonoticias.com/adjuntos/campi2(4).jpg\" alt=\"picture\" width=\"65%\" /></p>\n<p><img src=\"http://leonoticias.com/adjuntos/campa3(1).jpg\" alt=\"picture\" width=\"65%\" /></p>\n<p><img src=\"http://leonoticias.com/adjuntos/campa1(2).jpg\" alt=\"picture\" width=\"65%\" /></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Queremos recoger de alguna manera las propuestas y los diferentes documentos sobre #acampadaleon; Enviadnos contenido a leon@tomalaplaza.net Estamos encantados de la respuesta de la gente de Le\u00f3n y queremos dar a conocer opiniones, fotos, videos y compartir con el resto de acampadas de Espa\u00f1a. Son bienvenidos todos vuestros comentarios porque esto es la VOZ del [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 14,
  "featured_media": 0,
  "parent": 0,
  "menu_order": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "template": "",
  "meta": [],
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://leon.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/74"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://leon.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://leon.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/page"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://leon.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/14"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://leon.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=74"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://leon.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/74/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://leon.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=74"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 49,
  "date": "2011-05-19T21:32:23",
  "date_gmt": "2011-05-19T21:32:23",
  "guid": {
    "rendered": "http://leon.tomalaplaza.net/?p=49"
  },
  "modified": "2011-05-19T21:32:23",
  "modified_gmt": "2011-05-19T21:32:23",
  "slug": "acampadaleon-en-casa-botines-19-05-2011",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://leon.tomalaplaza.net/2011/05/19/acampadaleon-en-casa-botines-19-05-2011/",
  "title": {
    "rendered": "#acampadaleon en Casa Botines 19.05.2011"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Unas fotos sobre lo acontecido hoy en la plaza de Botines de Le\u00f3n; nos ha acompa\u00f1ado mucha gente de todas las edades e ideolog\u00edas y no han parado de proponer a trav\u00e9s del micr\u00f3fono sus ideas; La acampada va creciendo y cuenta con unas 11 tiendas.</p>\n<p><img src=\"http://i225.photobucket.com/albums/dd271/bubblebathbrain/acampadaleon/100_2491.jpg\" alt=\"picture\" width=\"90%\" /></p>\n<p><a href=\"http://s225.photobucket.com/albums/dd271/bubblebathbrain/acampadaleon/?action=view&amp;current=100_2491.jpg\" target=\"_blank\"><img src=\"http://i225.photobucket.com/albums/dd271/bubblebathbrain/acampadaleon/100_2509.jpg\" border=\"0\" alt=\"Photobucket\"></a></p>\n<p><a href=\"http://s225.photobucket.com/albums/dd271/bubblebathbrain/acampadaleon/?action=view&amp;current=100_2508.jpg\" target=\"_blank\"><img src=\"http://i225.photobucket.com/albums/dd271/bubblebathbrain/acampadaleon/100_2508.jpg\" border=\"0\" alt=\"Photobucket\"></a></p>\n<p><a href=\"http://s225.photobucket.com/albums/dd271/bubblebathbrain/acampadaleon/?action=view&amp;current=100_2507.jpg\" target=\"_blank\"><img src=\"http://i225.photobucket.com/albums/dd271/bubblebathbrain/acampadaleon/100_2507.jpg\" border=\"0\" alt=\"Photobucket\"></a></p>\n<p><a href=\"http://s225.photobucket.com/albums/dd271/bubblebathbrain/acampadaleon/?action=view&amp;current=100_2506.jpg\" target=\"_blank\"><img src=\"http://i225.photobucket.com/albums/dd271/bubblebathbrain/acampadaleon/100_2506.jpg\" border=\"0\" alt=\"Photobucket\"></a></p>\n<p><a href=\"http://s225.photobucket.com/albums/dd271/bubblebathbrain/acampadaleon/?action=view&amp;current=100_2503.jpg\" target=\"_blank\"><img src=\"http://i225.photobucket.com/albums/dd271/bubblebathbrain/acampadaleon/100_2503.jpg\" border=\"0\" alt=\"Photobucket\"></a></p>\n<p><a href=\"http://s225.photobucket.com/albums/dd271/bubblebathbrain/acampadaleon/?action=view&amp;current=100_2498.jpg\" target=\"_blank\"><img src=\"http://i225.photobucket.com/albums/dd271/bubblebathbrain/acampadaleon/100_2498.jpg\" border=\"0\" alt=\"Photobucket\"></a></p>\n<p><a href=\"http://s225.photobucket.com/albums/dd271/bubblebathbrain/acampadaleon/?action=view&amp;current=100_2496.jpg\" target=\"_blank\"><img src=\"http://i225.photobucket.com/albums/dd271/bubblebathbrain/acampadaleon/100_2496.jpg\" border=\"0\" alt=\"Photobucket\"></a></p>\n<p><a href=\"http://s225.photobucket.com/albums/dd271/bubblebathbrain/acampadaleon/?action=view&amp;current=100_2495.jpg\" target=\"_blank\"><img src=\"http://i225.photobucket.com/albums/dd271/bubblebathbrain/acampadaleon/100_2495.jpg\" border=\"0\" alt=\"Photobucket\"></a></p>\n<p><a href=\"http://s225.photobucket.com/albums/dd271/bubblebathbrain/acampadaleon/?action=view&amp;current=100_2490.jpg\" target=\"_blank\"><img src=\"http://i225.photobucket.com/albums/dd271/bubblebathbrain/acampadaleon/100_2490.jpg\" border=\"0\" alt=\"Photobucket\"></a></p>\n<p><a href=\"http://s225.photobucket.com/albums/dd271/bubblebathbrain/acampadaleon/?action=view&amp;current=100_2488.jpg\" target=\"_blank\"><img src=\"http://i225.photobucket.com/albums/dd271/bubblebathbrain/acampadaleon/100_2488.jpg\" border=\"0\" alt=\"Photobucket\"></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Unas fotos sobre lo acontecido hoy en la plaza de Botines de Le\u00f3n; nos ha acompa\u00f1ado mucha gente de todas las edades e ideolog\u00edas y no han parado de proponer a trav\u00e9s del micr\u00f3fono sus ideas; La acampada va creciendo y cuenta con unas 11 tiendas.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 14,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://leon.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/49"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://leon.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://leon.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://leon.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/14"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://leon.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=49"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://leon.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/49/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://leon.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=49"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://leon.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=49"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://leon.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=49"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 48,
  "date": "2011-05-19T21:04:34",
  "date_gmt": "2011-05-19T21:04:34",
  "guid": {
    "rendered": "http://leon.tomalaplaza.net/files/2011/05/100_2498.jpg"
  },
  "modified": "2011-05-19T21:04:34",
  "modified_gmt": "2011-05-19T21:04:34",
  "slug": "100_2498",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://leon.tomalaplaza.net/100_2498/",
  "title": {
    "rendered": "100_2498"
  },
  "author": 14,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://leon.tomalaplaza.net/files/2011/05/100_2498.jpg'><img width=\"300\" height=\"239\" src=\"https://leon.tomalaplaza.net/files/2011/05/100_2498.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "2505",
    "height": "1999",
    "hwstring_small": "height='96' width='120'",
    "file": "2011/05/100_2498.jpg",
    "image_meta": {
      "aperture": "3.6",
      "credit": "",
      "camera": "KODAK EASYSHARE Z1012 IS Digital Camera",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "1199189065",
      "copyright": "",
      "focal_length": "33.3",
      "iso": "100",
      "shutter_speed": "0.033333333333333",
      "title": ""
    },
    "sizes": {}
  },
  "post": null,
  "source_url": "https://leon.tomalaplaza.net/files/2011/05/100_2498.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://leon.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media/48"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://leon.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://leon.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://leon.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/14"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://leon.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=48"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 32,
  "date": "2011-05-19T03:24:41",
  "date_gmt": "2011-05-19T03:24:41",
  "guid": {
    "rendered": "http://leon.tomalaplaza.net/?page_id=32"
  },
  "modified": "2011-05-20T22:44:21",
  "modified_gmt": "2011-05-20T22:44:21",
  "slug": "lista-de-ciudades-que-estan-tomando-la-plaza",
  "status": "publish",
  "type": "page",
  "link": "https://leon.tomalaplaza.net/lista-de-ciudades-que-estan-tomando-la-plaza/",
  "title": {
    "rendered": "Lista de ciudades que est\u00e1n tomando la plaza"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><strong>ESPA\u00d1A</strong><br />\nA Coru\u00f1a: Pza. del Obelisco #acampadacoruna<br />\nAlbacete: Pza. del Altozano 20h.<br />\nAlicante: Plaza de la Montanyeta, 19 horas.<br />\nAlmer\u00eda: Plaza de Juan Casinello (Plaza de la leche)<br />\nArrecife (Lanzarote) Jueves a las 20h frente al Cabildo<br />\nBadajoz: Avenida de Huelva. 18 de Mayo. 20:00h.<br />\nBarcelona: Pla\u00e7a Catalunya #acampadabcn #catalanrevolution<br />\nBenidorm<br />\nBilbao: <a href=\"http://bilbao.tomalaplaza.net/\">http://bilbao.tomalaplaza.net/</a><br />\nBurgos: Plaza Mayor, 20 horas.<br />\nC\u00e1ceres: Plaza Mayor. 19 de Mayo. 20.00 horas.<br />\nCadiz: Plaza palillero<br />\nCartagena: Plaza de los Juncos, 21 horas.<br />\nCastell\u00f3n: Pza M\u00aa Agustina. #acampadacastell\u00f3n<br />\nCiudad Real: Plaza Mayor.<br />\nC\u00f3rdoba: Boulevard de Gran Capit\u00e1n, 20 horas.<br />\nCuenca: Plaza de San Esteban 20:30h.<br />\nDonostia-San Sebasti\u00e1n: Kiosko del Boulevard, 20 horas<br />\n\u00c9cija: Plaza de Espa\u00f1a.<br />\nElche: Pla\u00e7a de baix, 20:00<br />\nFlorencia (IT): Piazza Santa Croce.19 de Mayo. 20:00h.<br />\nGij\u00f3n: Plaza del Conceyu, #spanishrevolution #acampadagijon<br />\nGirona: Pla\u00e7a del vi 19 maio 20h<br />\nGranada: Plaza del Carmen (Ayuntamiento), 20 horas.<br />\nGuadalajara. Plaza del Ayuntamiento.<br />\nHuelva: Plaza Antiguo Colombino, 18 horas.<br />\nHuesca. Plaza Zaragoza. 19 de mayo, 20:00h.<br />\nJerez: <a href=\"http://jerez.tomalaplaza.net/\">http://jerez.tomalaplaza.net</a><br />\nLangreo: Plaza del Ayuntamiento, 18 horas.<br />\nLas Palmas de Gran Canaria: Plaza de San Telmo.<br />\nLe\u00f3n: Plaza Botines, 20 horas.<br />\nLleida: Plaza Ricard Vinyes, 20 horas.<br />\nLogro\u00f1o (la Rioja): Plaza del Mercado 20h<br />\nLugo. Plaza Mayor. 20h. #acampadaLugo<br />\nLugo. Plaza Mayor. 20h.<br />\nMadrid: <a href=\"http://madrid.tomalaplaza.net/\">http://madrid.tomalaplaza.net</a><br />\nM\u00e1laga: Plaza de la Constituci\u00f3n, 19 horas.<br />\nM\u00e9rida. Plaza de Espa\u00f1a. 20:30h.<br />\nMieres: Plaza del Ayuntamiento, 18 horas.<br />\nMurcia: La Glorieta, 20 horas.<br />\nOurense: Praza Maior, 20 horas.<br />\nOviedo: Plaza de la Escandalera #acampadaoviedo<br />\nPalencia: Plaza Mayor 20h<br />\nPalma de Mallorca: Plaza de Espa\u00f1a, 18 horas.<br />\nPamplona: Plaza del Ayuntamiento, 20 horas.<br />\nPONFERRADA: Pza. Ayuntamiento, 20:00 Hr.s<br />\nPonteareas<br />\nPontevedra: Plaza de la Peregrina. 20:00h.<br />\nSalamanca: Plaza de la Constituci\u00f3n, 24 horas.<br />\nSanta Cruz de Tenerife: Plaza de la Candelaria, 20 horas.<br />\nSantander: Plaza Porticada, 20 horas.<br />\nSantiago de Compostela: Plaza del Obradoiro, 19 horas.<br />\nSantiago: Plaza del Obradoiro<br />\nSegovia: Plaza del Acueducto, 20 horas.<br />\nSevilla. Plaza de Metrosol. Encarnaci\u00f3n.<br />\nSoria: Plaza Mayor, 20 horas.<br />\nTalavera de la Reina. Plaza del pan. Viernes 20 mayo. 19h.<br />\nTarragona: Pla\u00e7a de la font.<br />\nTenerife<br />\nToledo: Zocodover, 20 horas. <a href=\"http://toledo.tomalaplaza.net/\">http://toledo.tomalaplaza.net/</a><br />\nValencia:<a href=\"http://valencia.tomalaplaza.net/\">http://valencia.tomalaplaza.net/</a>#acampadavalencia #acampadavlc<br />\nValladolid: Plaza de Fuente Dorada. #acampadavalladolid #asambleavalladolid #fuentedorada<br />\nVigo:Plaza Ribadavia (La Farola) #acampadavigo<br />\nZamora: Plaza del gobierno. 19 de mayo. 14h <a href=\"http://zamora.tomalaplaza.net/\">http://zamora.tomalaplaza.net/</a></p>\n<p><strong>INTERNACIONAL</strong><br />\nBerl\u00edn. Tiergarten: Frente a la embajada Espa\u00f1ola. 15:30 h<br />\nBirmingham: Victoria Square Viernes, 20 de Mayo. 12:00h AM<br />\nBrighton<br />\nBuenos Aires. Plaza Mayo. 19 de Mayo. 17:30h.<br />\nBristol. UK. Center City. 22 mayo. 17h.<br />\nEdinburgh (UK): 19 de Mayo. 15:00h y 20:00h<br />\nPiazza Castello, Tur\u00edn, Italy Viernes, 20 de mayo de 2011 20:00h.<br />\nTorino \u2013 Piazza. Castello: Venerd\u00ec dalle 20.00 diffondete</p>\n<p><strong>MAPA MUNDIAL DE ACAMPADAS</strong> <a href=\"http://www.thetechnoant.info/campmap/\">http://www.thetechnoant.info/campmap/<br />\n</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>ESPA\u00d1A A Coru\u00f1a: Pza. del Obelisco #acampadacoruna Albacete: Pza. del Altozano 20h. Alicante: Plaza de la Montanyeta, 19 horas. Almer\u00eda: Plaza de Juan Casinello (Plaza de la leche) Arrecife (Lanzarote) Jueves a las 20h frente al Cabildo Badajoz: Avenida de Huelva. 18 de Mayo. 20:00h. Barcelona: Pla\u00e7a Catalunya #acampadabcn #catalanrevolution Benidorm Bilbao: http://bilbao.tomalaplaza.net/ Burgos: Plaza [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 1,
  "featured_media": 0,
  "parent": 0,
  "menu_order": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "template": "",
  "meta": [],
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://leon.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/32"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://leon.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://leon.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/page"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://leon.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/1"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://leon.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=32"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://leon.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/32/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://leon.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=32"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 4,
  "date": "2011-05-19T02:42:57",
  "date_gmt": "2011-05-19T02:42:57",
  "guid": {
    "rendered": "http://leon.tomalaplaza.net/?p=4"
  },
  "modified": "2011-05-20T13:26:59",
  "modified_gmt": "2011-05-20T13:26:59",
  "slug": "casa-botines-leon-acampadaleon-18052011",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://leon.tomalaplaza.net/2011/05/19/casa-botines-leon-acampadaleon-18052011/",
  "title": {
    "rendered": "Casa Botines, Le\u00f3n #acampadaleon 18/05/2011"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Hoy dia 18 de Mayo a las 20h ha comenzado en Botines la acampada #democraciarealya en Le\u00f3n; hemos empezado a organizarnos y a proponer algunas ideas. Todo el que quiera puede dar su opini\u00f3n, tenemos grupos de trabajo para recogerlas y ponerlas en com\u00fan con otras acampadas. El ambiente estuvo a la altura y esperamos que en posteriores dias venga mas gente.</p>\n<p>Hemos colgado un video con el ambiente vivido hoy y algunas de las propuestas de esta tarde.</p>\n<p><a href=\"http://www.ustream.tv/recorded/14793419\">http://www.ustream.tv/recorded/14793419</a></p>\n<p>Podeis seguirnos en twitter @acampadaleon<br />\ny utilizar los hashtags #yeswecamp #acampadaleon #tomalaplaza<br />\nNuestro correo electr\u00f3nico es<strong> leon@tomalaplaza.net</strong></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Hoy dia 18 de Mayo a las 20h ha comenzado en Botines la acampada #democraciarealya en Le\u00f3n; hemos empezado a organizarnos y a proponer algunas ideas. Todo el que quiera puede dar su opini\u00f3n, tenemos grupos de trabajo para recogerlas y ponerlas en com\u00fan con otras acampadas. El ambiente estuvo a la altura y esperamos [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 14,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    4
  ],
  "tags": [
    3
  ],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://leon.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/4"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://leon.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://leon.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://leon.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/14"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://leon.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=4"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://leon.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/4/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://leon.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=4"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://leon.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=4"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://leon.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=4"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 2,
  "date": "2011-05-19T02:33:00",
  "date_gmt": "2011-05-19T02:33:00",
  "guid": {
    "rendered": "http://leon.tomalaplaza.net/?page_id=2"
  },
  "modified": "2011-05-20T13:27:32",
  "modified_gmt": "2011-05-20T13:27:32",
  "slug": "blog",
  "status": "publish",
  "type": "page",
  "link": "https://leon.tomalaplaza.net/blog/",
  "title": {
    "rendered": "#acampadaleon"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><strong>BLOG DE #acampadaleon</strong></p>\n<p>P\u00e1gina de informaci\u00f3n sobre la acampada #democraciarealya de Le\u00f3n.<em> </em><br />\n<strong>Casa Botines, Le\u00f3n (Espa\u00f1a)</strong></p>\n<p><img src=\"http://esphoto980x880.mnstatic.com/casa-botines_389242.jpg\" alt=\"picture\" width=\"65%\" /></p>\n<p><strong> </strong><em>en twitter</em> @acampadaleon<br />\n#acampadaleon #tomalaplaza<br />\n#spanishrevolution #yeswecamp</p>\n<p><em>mas informaci\u00f3n</em> <a href=\"http://acampadaleon.tk/\">http://acampadaleon.tk/ </a><br />\nemail<strong> leon@tomalaplaza.net</strong></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>BLOG DE #acampadaleon P\u00e1gina de informaci\u00f3n sobre la acampada #democraciarealya de Le\u00f3n. Casa Botines, Le\u00f3n (Espa\u00f1a) en twitter @acampadaleon #acampadaleon #tomalaplaza #spanishrevolution #yeswecamp mas informaci\u00f3n http://acampadaleon.tk/ email leon@tomalaplaza.net</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 14,
  "featured_media": 0,
  "parent": 0,
  "menu_order": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "template": "",
  "meta": [],
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://leon.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/2"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://leon.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://leon.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/page"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://leon.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/14"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://leon.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=2"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://leon.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/2/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://leon.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=2"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
}]