[
    {
        "id": 231,
        "date": "2011-06-07T01:51:07",
        "date_gmt": "2011-06-07T01:51:07",
        "guid": {
            "rendered": "http://logrono.tomalaplaza.net/?page_id=231"
        },
        "modified": "2011-06-07T01:51:07",
        "modified_gmt": "2011-06-07T01:51:07",
        "slug": "scheduler",
        "status": "publish",
        "type": "page",
        "link": "https://logrono.tomalaplaza.net/scheduler/",
        "title": {
            "rendered": "scheduler"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>[[scheduler_plugin]]</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>[[scheduler_plugin]]</p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 1,
        "featured_media": 0,
        "parent": 0,
        "menu_order": 0,
        "comment_status": "closed",
        "ping_status": "closed",
        "template": "",
        "meta": [],
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://logrono.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/231"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://logrono.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://logrono.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/page"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://logrono.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/1"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://logrono.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=231"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 0,
                    "href": "https://logrono.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/231/revisions"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://logrono.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=231"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 226,
        "date": "2011-06-02T10:18:04",
        "date_gmt": "2011-06-02T10:18:04",
        "guid": {
            "rendered": "http://logrono.tomalaplaza.net/?p=226"
        },
        "modified": "2011-06-02T10:18:10",
        "modified_gmt": "2011-06-02T10:18:10",
        "slug": "nos-trasladamos",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://logrono.tomalaplaza.net/226/",
        "title": {
            "rendered": "Nos trasladamos"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>La asamblea permanente de Logro\u00f1o decidi\u00f3 un nombre con el que identificar el movimiento y este fue:</p>\n<h2 style=\"text-align: center\">Asamblea Logro\u00f1o</h2>\n<p>Con ello hemos contratado un dominio, una nueva direcci\u00f3n para el blog. Ponemos un enlace al nuevo espacio que nos permitir\u00e1 m\u00e1s opciones y redireccionaremos este blog al indicado.</p>\n<h2 style=\"text-align: center\"><a href=\"http://www.asamblealogro\u00f1o.com\">http://www.asamblealogro\u00f1o.com</a></h2>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>La asamblea permanente de Logro\u00f1o decidi\u00f3 un nombre con el que identificar el movimiento y este fue: Asamblea Logro\u00f1o Con ello hemos contratado un dominio, una nueva direcci\u00f3n para el blog. Ponemos un enlace al nuevo espacio que nos permitir\u00e1 m\u00e1s opciones y redireccionaremos este blog al indicado. http://www.asamblealogro\u00f1o.com</p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 43,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "closed",
        "ping_status": "closed",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            29,
            1
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://logrono.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/226"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://logrono.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://logrono.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://logrono.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/43"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://logrono.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=226"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 3,
                    "href": "https://logrono.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/226/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 229,
                    "href": "https://logrono.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/226/revisions/229"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://logrono.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=226"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://logrono.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=226"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://logrono.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=226"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 224,
        "date": "2011-06-01T13:54:59",
        "date_gmt": "2011-06-01T13:54:59",
        "guid": {
            "rendered": "http://logrono.tomalaplaza.net/?page_id=224"
        },
        "modified": "2011-06-01T13:54:59",
        "modified_gmt": "2011-06-01T13:54:59",
        "slug": "%c2%a1alertas",
        "status": "publish",
        "type": "page",
        "link": "https://logrono.tomalaplaza.net/%c2%a1alertas/",
        "title": {
            "rendered": "\u00a1Alertas!"
        },
        "content": {
            "rendered": "<h2>Se necesita gente para el punto de informaci\u00f3n</h2>\n<h5>Sobretodo para ma\u00f1ana y pasado</h5>\n<p>Apuntaos por aqu\u00ed:</p>\n<p><a href=\"http://www.facebook.com/home.php?sk=group_208462685860660&amp;view=permalink&amp;id=212341865472742\">Encuesta en FB</a></p>\n<p>Correo del punto de informaci\u00f3n:</p>\n<p>poi.acampadalgrno@gmail.com</p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Se necesita gente para el punto de informaci\u00f3n Sobretodo para ma\u00f1ana y pasado Apuntaos por aqu\u00ed: Encuesta en FB Correo del punto de informaci\u00f3n: poi.acampadalgrno@gmail.com &nbsp;</p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 43,
        "featured_media": 0,
        "parent": 0,
        "menu_order": 0,
        "comment_status": "closed",
        "ping_status": "closed",
        "template": "",
        "meta": [],
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://logrono.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/224"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://logrono.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://logrono.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/page"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://logrono.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/43"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://logrono.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=224"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 2,
                    "href": "https://logrono.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/224/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 230,
                    "href": "https://logrono.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/224/revisions/230"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://logrono.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=224"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 217,
        "date": "2011-05-31T23:48:09",
        "date_gmt": "2011-05-31T23:48:09",
        "guid": {
            "rendered": "http://logrono.tomalaplaza.net/?p=217"
        },
        "modified": "2011-05-31T23:48:09",
        "modified_gmt": "2011-05-31T23:48:09",
        "slug": "observatorio-de-redes2-0-%c2%b7-fb31m",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://logrono.tomalaplaza.net/217/",
        "title": {
            "rendered": "Observatorio de redes2.0 \u00b7 FB31M"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>Para comenzar a trasladar las ideas desarrolladas en torno al movimiento en las redes sociales 2.0 remitimos un informe realizado de manera altruista por uno de los compa\u00f1eros de Facebook.</p>\n<p>Los temas tratados y propuestos a d\u00eda 31 de Mayo en Facebook son los siguientes, es dif\u00edcil concentrar todo ya que hubo m\u00e1s de 300 intervenciones.</p>\n<h5>En torno a levantar el campamento de cara a San Bernab\u00e9 o no hacerlo. Las opiniones estaban divididas, como pasaba en la asamblea de la plaza,<br />\n<a rel=\"nofollow\" href=\"http://www.google.com/url?sa=D&amp;q=http://www.facebook.com/home.php%3Fsk%3Dgroup_208462685860660%26view%3Dpermalink%26id%3D211796128860649\" target=\"_blank\">http://www.facebook.com/home.php?sk=group_208462685860660</a></h5>\n<ol>\n<li> Respetar los espacios comunes c\u00edvicos y trasladarnos a un chamizo.</li>\n<li>No moverse.</li>\n<li> Invitaci\u00f3n a los sin techo a dormir en las tiendas &#8220;Voy a donar mi tienda de campa\u00f1a para que duerman estas personas&#8221;.</li>\n<li>Mantener el campamento como herramienta m\u00e1s visible del movimiento.</li>\n<li>Identificaci\u00f3n o no de las fiestas con el comercio, legitimidad de rechazar por esa raz\u00f3n la fiesta o no.</li>\n<li> Traslado de campamento a otra plaza temporalmente para no entorpecer la fiesta ciudadana y aprovechar para llegar a la gente de otra zona.</li>\n<li> Traslado del campamento a un rinc\u00f3n en la misma plaza (lateral de la redonda) y mantenerlo en San Bernab\u00e9. No entorpeciendo as\u00ed el trabajo de nadie.</li>\n<li>Dejar los puestos de informaci\u00f3n, arte, prensa y biblioteca por ejemplo, decorados a lo medieval e intentar\u00eda llegar a un acuerdo con el Ayuntamiento.</li>\n<li>Barajar la simpat\u00eda o antipat\u00eda que puede generar la acci\u00f3n en los ciudadanos de Logro\u00f1o.</li>\n<li>Estimaci\u00f3n de actos en la plaza y posibilidades de compatibilidad.</li>\n<li> Preocupaci\u00f3n porque la acampada sustituya el fin del movimiento, se plantea si no estaremos trocando la herramienta por los verdaderamente importante: su utilidad.</li>\n<li>Si no hay gente para cubrir las necesidades del campamento se plantea no alargar la agon\u00eda y levantarlo con dignidad, ya se volver\u00e1 cuando sea necesario. A esto hay gente que teme que no se volver\u00e1n a repetir las condiciones y no se volver\u00e1.</li>\n<li> Trasladar los puntos de informaci\u00f3n a los barrios.</li>\n</ol>\n<h5>Sondeo espec\u00edfico: &#8220;De cara a las pr\u00f3ximas fiestas de San Bernab\u00e9 y el posible conflicto que puede crear la situaci\u00f3n del campamento? \u00bfSe mantiene o no? \u00bfQu\u00e9 opin\u00e1is?<a rel=\"nofollow\" href=\"http://www.google.com/url?sa=D&amp;q=http://www.facebook.com/home.php%3Fsk%3Dgroup_208462685860660%26view%3Dpermalink%26id%3D211808305526098\" target=\"_blank\"></a>&#8221;<br />\n<a rel=\"nofollow\" href=\"http://www.google.com/url?sa=D&amp;q=http://www.facebook.com/home.php%3Fsk%3Dgroup_208462685860660%26view%3Dpermalink%26id%3D211808305526098\" target=\"_blank\">http://www.facebook.com/home.php?sk=group_208462685860660</a></h5>\n<ol>\n<li>Se levanta organizando alg\u00fan evento o fiesta y se mantiene una mesa informativa. 30 votos</li>\n<li> Permanecer colaborando con los artesanos y no perjudic\u00e1ndoles. 14 votos</li>\n<li>Cierre de la acampada, asambleas abiertas itinerantes. 2 votos</li>\n<li>Se resiste con una sentada, nos desalojan y volvemos una y otra vez. 6 votos.</li>\n</ol>\n<h5>Temas que la gente de FB cree que se deber\u00edan tratar en la asamblea del mi\u00e9rcoles o pr\u00f3ximas asambleas.<br />\n<a rel=\"nofollow\" href=\"http://www.google.com/url?sa=D&amp;q=http://www.facebook.com/home.php%3Fsk%3Dgroup_208462685860660%26view%3Dpermalink%26id%3D211710852202510\" target=\"_blank\">http://www.facebook.com/home.php?sk=group_208462685860660&amp;view=permal&#8230;</a></h5>\n<ol>\n<li> Reacci\u00f3n a los desalojos o acciones violentas de la polic\u00eda (Par\u00eds y BCN</li>\n<li> en mente), protocolo de comportamiento.</li>\n<li>Creaci\u00f3n de una comisi\u00f3n de respeto.</li>\n<li>Renta b\u00e1sica por el mero hecho de ser ciudadano, por supuesto acompa\u00f1ada del deber de prestaci\u00f3n de servicios sociales para todo aquel que la perciba.</li>\n<li>Daci\u00f3n del piso para conmutar la hipoteca.</li>\n<li>*Votaci\u00f3n ya de un consenso de m\u00ednimos* (3 o 4 puntos b\u00e1sicos) si es coordinado con otras asambleas de otras ciudades mejor. Esto parece una sensaci\u00f3n colectiva.</li>\n<li>Difusi\u00f3n de lo que se hace y por qu\u00e9 se hace. \u00bfEl pueblo tiene que ir a la asamblea o la asamblea al pueblo?</li>\n<li>Unificaci\u00f3n de medios digitales.</li>\n<li>Continuidad. \u00bfC\u00f3mo se trabaja despu\u00e9s de levantar los campamentos?</li>\n<li>Poner mesas informativas y de firmas en centros de salud, centros sociales, colegios y dem\u00e1s&#8230;</li>\n<li>Propuesta realizable tambi\u00e9n en La Rioja:<a href=\"http://www.google.com/url?sa=D&amp;q=http://manifiestoreformael\" target=\"_blank\"> http://manifiestoreformaelectoralcanaria.blogspot.com/</a></li>\n</ol>\n<h3>Sugerencia de temas</h3>\n<p>Permacultura (<a href=\"http://es.wikipedia.org/wiki/Permacultura\" target=\"_blank\">http://es.wikipedia.org/wiki/Permacultura</a>), equidad animal (<a href=\"http://es.wikipedia.org/wiki/Especismo\" target=\"_blank\">http://es.wikipedia.org/wiki/Especismo</a>), libertad interior (<a href=\"http://es.wikipedia.org/wiki/Con%C3%B3cete_a_ti_mismo, http://es.wikipedia.org/wiki/P...ir%C3%A1mide_de_Maslow\" target=\"_blank\">http://es.wikipedia.org/wiki/Con%C3%B3cete_a_ti_mismo, http://es.wikipedia.org/wiki/P&#8230;ir%C3%A1mide_de_Maslow</a>), humor (o nos proponemos un mundo m\u00e1s divertido o \u00bfpara qu\u00e9 todo esto?), vida sencilla (<a rel=\"nofollow\" href=\"http://www.google.com/url?sa=D&amp;q=http://es.wikipedia.org/wiki/Vida_sencilla\" target=\"_blank\">http://es.wikipedia.org/wiki/Vida_sencilla</a>), pico del petr\u00f3leo (<a rel=\"nofollow\" href=\"http://www.google.com/url?sa=D&amp;q=http://es.wikipedia.org/wiki/Pico_petrolero\" target=\"_blank\">http://es.wikipedia.org/wiki/Pico_petrolero</a>) y decrecimiento sostenible (<a rel=\"nofollow\" href=\"http://www.google.com/url?sa=D&amp;q=http://www.decrecimiento.info/2008/09/ecologia-politica-decrecimiento.html\" target=\"_blank\">http://www.decrecimiento.info/2008/09/ecologia-politica-decrecimiento&#8230;</a>).</p>\n<p>A estos temas:</p>\n<p>&#8220;Organizar una especie de aulas divulgativas sobre estos temas (abiertas a los vecinos de la ciudad y no necesariamente en la acampada) de manera que pudiesen (pudi\u00e9semos)&#8230;&#8230; naturalizarse/nos con las propuestas que pudiesen hacerse a posteriori al respecto m\u00e1s f\u00e1cilmente.<br />\nSupongo que tambi\u00e9n podr\u00edamos hacerlo sobre conocimientos pol\u00edticos, econ\u00f3micos y sociales que cada uno aportamos aqu\u00ed.&#8221;</p>\n<h4>Otros</h4>\n<p>Hay una continua llamada a la asamblea que parece ser rec\u00edproca, una desde la asamblea para que participe el mayor n\u00famero de personas posibles y otra desde la red reclamando herramientas para tener en cuenta la opini\u00f3n de<br />\nquienes no pueden o quieren acudir.<br />\nTambi\u00e9n hay gente que quiere encorsetar los medios de trabajo a la asamblea y se genera un debate entre la valided de los medios virtuales y la no valided. \u00bfBasta con sustituir una burocracia por otra? Flexibilidad y transparencia, entre todos lo conseguiremos (espero).</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Fuente: Enrique.</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Para comenzar a trasladar las ideas desarrolladas en torno al movimiento en las redes sociales 2.0 remitimos un informe realizado de manera altruista por uno de los compa\u00f1eros de Facebook. Los temas tratados y propuestos a d\u00eda 31 de Mayo en Facebook son los siguientes, es dif\u00edcil concentrar todo ya que hubo m\u00e1s de 300 [&hellip;]</p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 43,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "closed",
        "ping_status": "closed",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            31
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://logrono.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/217"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://logrono.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://logrono.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://logrono.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/43"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://logrono.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=217"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 6,
                    "href": "https://logrono.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/217/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 223,
                    "href": "https://logrono.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/217/revisions/223"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://logrono.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=217"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://logrono.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=217"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://logrono.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=217"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 213,
        "date": "2011-05-30T23:20:24",
        "date_gmt": "2011-05-30T23:20:24",
        "guid": {
            "rendered": "http://logrono.tomalaplaza.net/?p=213"
        },
        "modified": "2011-05-31T23:13:23",
        "modified_gmt": "2011-05-31T23:13:23",
        "slug": "hoy-martes-dos-companeros-de-asamblea-logrono-en-punto-radio-la-rioja-2",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://logrono.tomalaplaza.net/213/",
        "title": {
            "rendered": "Hoy martes, dos compa\u00f1eros de Asamblea Logro\u00f1o en Punto Radio La Rioja"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>Hoy a partir de las 12:30, una representaci\u00f3n de Asamblea Logro\u00f1o  charlar\u00e1 con Carlos Santamar\u00eda en el programa \u201cProtagonistas de la  Rioja\u201d, en Punto Radio La Rioja (98.2 F.M.) para charlar sobre la  acampada, las asambleas y, sobre todo, sobre el fen\u00f3meno c\u00edvico y  democr\u00e1trico que ha supuesto esta y el resto de \u201cplazas\u201d de las ciudades  espa\u00f1olas.</p>\n<p><a href=\"http://www.ivoox.com/protagonistas-la-rioja-protagonistas-la-rioja-31-05-11_md_677509_1.mp3\">Audio de la entrevista</a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Hoy a partir de las 12:30, una representaci\u00f3n de Asamblea Logro\u00f1o charlar\u00e1 con Carlos Santamar\u00eda en el programa \u201cProtagonistas de la Rioja\u201d, en Punto Radio La Rioja (98.2 F.M.) para charlar sobre la acampada, las asambleas y, sobre todo, sobre el fen\u00f3meno c\u00edvico y democr\u00e1trico que ha supuesto esta y el resto de \u201cplazas\u201d de [&hellip;]</p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 43,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "closed",
        "ping_status": "closed",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            6,
            1
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://logrono.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/213"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://logrono.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://logrono.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://logrono.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/43"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://logrono.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=213"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 3,
                    "href": "https://logrono.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/213/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 215,
                    "href": "https://logrono.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/213/revisions/215"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://logrono.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=213"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://logrono.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=213"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://logrono.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=213"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 210,
        "date": "2011-05-30T23:18:30",
        "date_gmt": "2011-05-30T23:18:30",
        "guid": {
            "rendered": "http://logrono.tomalaplaza.net/?p=210"
        },
        "modified": "2011-05-30T23:18:30",
        "modified_gmt": "2011-05-30T23:18:30",
        "slug": "concierto-en-la-plaza-del-mercado-martes-31511-2000",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://logrono.tomalaplaza.net/210/",
        "title": {
            "rendered": "Concierto en la Plaza del Mercado (Martes 31/5/11 20:00)"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p style=\"text-align: center\">Hoy no tenemos Asamblea (La pr\u00f3xima es  ma\u00f1ana mi\u00e9rcoles a las 20:00) pero tenemos un conciertazo con un mont\u00f3n  de amigos para amenizarnos a todos la tarde.</p>\n<p style=\"text-align: center\">&nbsp;</p>\n<h3 style=\"text-align: center\">ACAMPADA REVOLUTION BAND</h3>\n<h3 style=\"text-align: center\">EFECTO FOHEN</h3>\n<h3 style=\"text-align: center\">TARUMBA PERCUSI\u00d3N</h3>\n<h3 style=\"text-align: center\">MOODWALKER</h3>\n<h3 style=\"text-align: center\">PACO MARINO</h3>\n<p style=\"text-align: center\">&nbsp;</p>\n<p style=\"text-align: center\">\u00a1Os esperamos a todos!</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Hoy no tenemos Asamblea (La pr\u00f3xima es ma\u00f1ana mi\u00e9rcoles a las 20:00) pero tenemos un conciertazo con un mont\u00f3n de amigos para amenizarnos a todos la tarde. &nbsp; ACAMPADA REVOLUTION BAND EFECTO FOHEN TARUMBA PERCUSI\u00d3N MOODWALKER PACO MARINO &nbsp; \u00a1Os esperamos a todos!</p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 43,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "closed",
        "ping_status": "closed",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            4,
            1
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://logrono.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/210"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://logrono.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://logrono.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://logrono.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/43"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://logrono.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=210"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 1,
                    "href": "https://logrono.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/210/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 211,
                    "href": "https://logrono.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/210/revisions/211"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://logrono.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=210"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://logrono.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=210"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://logrono.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=210"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 202,
        "date": "2011-05-30T17:28:08",
        "date_gmt": "2011-05-30T17:28:08",
        "guid": {
            "rendered": "http://logrono.tomalaplaza.net/?p=202"
        },
        "modified": "2011-05-30T17:28:08",
        "modified_gmt": "2011-05-30T17:28:08",
        "slug": "democracia-real-ya-prepara-una-convocatoria-mundial-para-el-15-de-octubre",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://logrono.tomalaplaza.net/202/",
        "title": {
            "rendered": "Democracia Real Ya prepara una convocatoria mundial para el 15 de octubre"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p><img class=\"aligncenter\" src=\"http://www.xn--asamblealogroo-2nb.com/wp-content/uploads/2011/05/21562-891-550-300x185.jpg\" alt=\"\" width=\"391\" height=\"241\" /></p>\n<p>El colectivo <a href=\"http://www.democraciarealya.es/\" target=\"_blank\">Democracia Real Ya (DRY)</a>,   convocante de la manifestaci\u00f3n tras la que naci\u00f3 el Movimiento 15-M,  ha  celebrado esta ma\u00f1ana una rueda prensa en la sala principal del  centro  sociocultural autogestionado Tabacalera ,en Madrid, en la que ha  hecho  balance de la repercusi\u00f3n de <a href=\"http://www.elpais.com/articulo/madrid/masiva/marcha/indignados/acaba/humo/pelotas/goma/elpepiespmad/20110516elpmad_1/Tes\" target=\"_blank\">l</a>a  marcha del pasado 15 de mayo, tras la cual varias personas decidieron  acampar en Madrid y de ah\u00ed en gran parte de las principales ciudades  espa\u00f1olas.</p>\n<p><a href=\"http://politica.elpais.com/politica/2011/05/30/actualidad/1306761727_898845.html\" target=\"_blank\">Click aqu\u00ed para leer la noticia en elpais.com</a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>El colectivo Democracia Real Ya (DRY), convocante de la manifestaci\u00f3n tras la que naci\u00f3 el Movimiento 15-M, ha celebrado esta ma\u00f1ana una rueda prensa en la sala principal del centro sociocultural autogestionado Tabacalera ,en Madrid, en la que ha hecho balance de la repercusi\u00f3n de la marcha del pasado 15 de mayo, tras la cual [&hellip;]</p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 43,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "closed",
        "ping_status": "closed",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            1
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://logrono.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/202"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://logrono.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://logrono.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://logrono.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/43"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://logrono.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=202"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 2,
                    "href": "https://logrono.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/202/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 204,
                    "href": "https://logrono.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/202/revisions/204"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://logrono.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=202"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://logrono.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=202"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://logrono.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=202"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 172,
        "date": "2011-05-29T21:36:48",
        "date_gmt": "2011-05-29T21:36:48",
        "guid": {
            "rendered": "http://logrono.tomalaplaza.net/?p=172"
        },
        "modified": "2011-05-30T10:46:13",
        "modified_gmt": "2011-05-30T10:46:13",
        "slug": "comunicado-urgente-sobre-los-acontecimientos-de-paris-290511",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://logrono.tomalaplaza.net/172/",
        "title": {
            "rendered": "Comunicado Urgente sobre los acontecimientos de Par\u00eds (29/05/11)"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p><img class=\"aligncenter\" src=\"http://desmond.yfrog.com/Himg614/scaled.php?tn=0&amp;server=614&amp;filename=xhcyz.jpg&amp;xsize=640&amp;ysize=640\" alt=\"\" width=\"468\" height=\"350\" /></p>\n<p style=\"text-align: justify\"><strong>Tan solo dos d\u00edas despu\u00e9s de la brutal acci\u00f3n de la polic\u00eda aut\u00f3noma catalana contra nuestros compa\u00f1eros acampados en Catalu\u00f1a, volvemos a asistir at\u00f3nitos\u00a0 a una desproporcionada acci\u00f3n policial, en este caso ha sido en Par\u00eds, donde alrededor de un millar de personas se manifestaban en la Plaza de la Bastilla uni\u00e9ndose al movimiento de las acampadas en las plazas espa\u00f1olas y protestando contra &#8220;el desempleo, la precariedad, la corrupci\u00f3n&#8221; y la &#8220;deriva de la democracia\u201d.</strong></p>\n<p style=\"text-align: justify\"><strong>Seg\u00fan las primeras informaciones, la polic\u00eda habr\u00eda cargado con bombas de humo y gases lacrim\u00f3genos para dispersar la concentraci\u00f3n aglutinada en la plaza alrededor del Palacio de la \u00d3pera.</strong></p>\n<p style=\"text-align: justify\"><strong>Desde la Asamblea de Logro\u00f1o queremos solidarizarnos con los compa\u00f1eros de Par\u00eds, que desde el 19 de mayo se unieron a las plazas espa\u00f1olas en busca de un mundo m\u00e1s justo y unos sistemas democr\u00e1ticos que representen a quien dicen representar, el Pueblo Soberano.</strong></p>\n<p style=\"text-align: justify\"><strong>No podemos evitar preguntarnos por qu\u00e9 gobiernos democr\u00e1ticos reaccionan con esta violencia contra un movimiento, que desde el primer instante de su aparici\u00f3n bas\u00f3 sus objetivos en el perfeccionamiento y regeneraci\u00f3n de la democracia, y ha basado cada una de sus actuaciones en el m\u00e1s absoluto de los respetos y en la acci\u00f3n pac\u00edfica.</strong></p>\n<p style=\"text-align: justify\"><strong>Algo de lo que est\u00e1 pasando debe estar poni\u00e9ndoles muy nerviosos, a ellos, al sistema financiero \u00a0que les mantiene prisioneros o a ambos. No es posible interpretar desde otra \u00f3ptica actuaciones tan desproporcionadas de las fuerzas del orden.</strong></p>\n<p style=\"text-align: justify\"><strong>Desde esta Plaza del Mercado de Logro\u00f1o, que ya es adem\u00e1s la Plaza de la Democracia insistimos en que desde el miedo y la violencia no van a conseguir acallar nuestras voces ni acabar con este movimiento c\u00edvico. Solo conseguir\u00e1n que estemos m\u00e1s unidos, m\u00e1s fuertes y m\u00e1s determinados a acabar con esta situaci\u00f3n.</strong></p>\n<p style=\"text-align: justify\"><strong>Esta es nuestra voz y nuestro mensaje\u2026 DEMOCRACIA REAL YA!</strong></p>\n<p style=\"text-align: justify\"><strong><iframe width=\"500\" height=\"281\" src=\"https://www.youtube.com/embed/1KXBe4G1kt0?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen></iframe><br />\n</strong></p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Tan solo dos d\u00edas despu\u00e9s de la brutal acci\u00f3n de la polic\u00eda aut\u00f3noma catalana contra nuestros compa\u00f1eros acampados en Catalu\u00f1a, volvemos a asistir at\u00f3nitos\u00a0 a una desproporcionada acci\u00f3n policial, en este caso ha sido en Par\u00eds, donde alrededor de un millar de personas se manifestaban en la Plaza de la Bastilla uni\u00e9ndose al movimiento de [&hellip;]</p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 43,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "closed",
        "ping_status": "closed",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            29
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://logrono.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/172"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://logrono.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://logrono.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://logrono.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/43"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://logrono.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=172"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 10,
                    "href": "https://logrono.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/172/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 176,
                    "href": "https://logrono.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/172/revisions/176"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://logrono.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=172"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://logrono.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=172"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://logrono.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=172"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 191,
        "date": "2011-05-29T20:33:31",
        "date_gmt": "2011-05-29T20:33:31",
        "guid": {
            "rendered": "http://logrono.tomalaplaza.net/?p=191"
        },
        "modified": "2011-05-30T11:28:33",
        "modified_gmt": "2011-05-30T11:28:33",
        "slug": "video-media-maraton-del-chorizo-de-oro",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://logrono.tomalaplaza.net/191/",
        "title": {
            "rendered": "Video: Media marat\u00f3n del &#8220;Chorizo de oro&#8221;"
        },
        "content": {
            "rendered": "<iframe width=\"500\" height=\"375\" src=\"https://www.youtube.com/embed/-O4hI5BaqJA?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen></iframe>\n<h2>AYUDA P\u00daBLICA A LA BANCA</h2>\n<p>El gobierno espa\u00f1ol aprob\u00f3 en 2009 ayudas a la banca por valor de&#8230;</p>\n<h2 style=\"text-align: left\"><strong>230.000.000.000 \u20ac = 230.000 millones \u00a0= 21,9% del PIB</strong></h2>\n<p style=\"text-align: left\">En el conjunto de la uni\u00f3n Europea, las ayudas aprobadas ascienden a &#8230;</p>\n<h2 style=\"text-align: left\"><strong>3.700.000.000.000 \u20ac = 3,7 <em>b</em>illones = 31,4% del PIB</strong></h2>\n<p style=\"text-align: left\">Lo cierto es que no todo el dinero ha sido utilizado todav\u00eda. pero si una parte importante, quedando el resto a espensas de poder usarse en el futuro.</p>\n<p style=\"text-align: left\">En Espa\u00f1a ya se han destinado 60.310 millones de \u20ac.<br />\nEsta cifra representa el 5,8% del PIB del 2009.</p>\n<p style=\"text-align: left\"><strong>Dividiendo esta cantidad entre toda la poblaci\u00f3n espa\u00f1ola (47.021.031 personas)</strong><strong>resultan m\u00e1s de 1282\u20ac por habitante </strong><strong>(incluidos bebes y ancianos)</strong></p>\n<p style=\"text-align: left\">\u00bfGrave?</p>\n<h2 style=\"text-align: center\"><strong>El hambre mundial se hubiera erradicado con el 1% de lo aportado para salvar a la banca.</strong></h2>\n<p style=\"text-align: center\">&nbsp;</p>\n<p style=\"text-align: left\">Fuentes:</p>\n<ul>\n<li><a title=\"Instituto nacional de estad\u00edstica\" href=\"http://www.ine.es/\" target=\"_blank\">Instituto nacional de estad\u00edstica</a></li>\n<li><a title=\"Espa\u00f1a, entre los pa\u00edses de la UE que menos ayudas p\u00fablicas ha otorgado a su banca \" href=\"http://www.lavanguardia.com/economia/noticias/20101201/54078673947/espana-entre-los-paises-de-la-ue-que-menos-ayudas-publicas-ha-otorgado-a-su-banca.html\" target=\"_blank\">La Vanguardia: &#8220;Espa\u00f1a, entre los pa\u00edses de la UE que menos ayudas p\u00fablicas ha otorgado a su banca&#8221;</a></li>\n<li><a title=\"http://www.ela-sindikatua.org/politicas-sociales-gabinete-de-estudios/gasto-publico/BANCA.2010.05.pdf/\" href=\"LOS GOBIERNOS AL SERVICIO DE LA BANCA. AN\u00c1LISIS\" target=\"_blank\">LOS GOBIERNOS AL SERVICIO DE LA\u00a0<em>BANCA</em>. AN\u00c1LISIS </a></li>\n<li><a title=\"El hambre se erradicar\u00eda con el 1% de lo aportado para salvar a la banca\" href=\"http://www.publico.es/internacional/311081/el-hambre-se-erradicaria-con-el-1-de-lo-aportado-para-salvar-a-la-banca\" target=\"_blank\">El P\u00fablico: &#8220;El hambre se erradicar\u00eda con el 1% de lo aportado para salvar a la\u00a0banca&#8221;</a></li>\n</ul>\n<p>&nbsp;</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>AYUDA P\u00daBLICA A LA BANCA El gobierno espa\u00f1ol aprob\u00f3 en 2009 ayudas a la banca por valor de&#8230; 230.000.000.000 \u20ac = 230.000 millones \u00a0= 21,9% del PIB En el conjunto de la uni\u00f3n Europea, las ayudas aprobadas ascienden a &#8230; 3.700.000.000.000 \u20ac = 3,7 billones = 31,4% del PIB Lo cierto es que no todo [&hellip;]</p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 43,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "closed",
        "ping_status": "closed",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            1
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://logrono.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/191"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://logrono.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://logrono.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://logrono.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/43"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://logrono.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=191"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 7,
                    "href": "https://logrono.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/191/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 195,
                    "href": "https://logrono.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/191/revisions/195"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://logrono.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=191"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://logrono.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=191"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://logrono.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=191"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 171,
        "date": "2011-05-29T20:29:27",
        "date_gmt": "2011-05-29T20:29:27",
        "guid": {
            "rendered": "http://logrono.tomalaplaza.net/files/2011/05/webcam.png"
        },
        "modified": "2011-05-29T20:29:27",
        "modified_gmt": "2011-05-29T20:29:27",
        "slug": "webcam-3",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://logrono.tomalaplaza.net/en-vivo/webcam-3/",
        "title": {
            "rendered": "webcam"
        },
        "author": 43,
        "comment_status": "closed",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://logrono.tomalaplaza.net/files/2011/05/webcam-e1306701046306.png'><img width=\"300\" height=\"182\" src=\"https://logrono.tomalaplaza.net/files/2011/05/webcam-300x182.png\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://logrono.tomalaplaza.net/files/2011/05/webcam-300x182.png 300w, https://logrono.tomalaplaza.net/files/2011/05/webcam-e1306701046306.png 480w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": ""
        },
        "alt_text": "",
        "media_type": "image",
        "mime_type": "image/png",
        "media_details": {
            "width": "480",
            "height": "292",
            "hwstring_small": "height='77' width='128'",
            "file": "2011/05/webcam-e1306701046306.png",
            "sizes": {
                "thumbnail": {
                    "file": "webcam-150x150.png",
                    "width": "150",
                    "height": "150",
                    "source_url": "https://logrono.tomalaplaza.net/files/2011/05/webcam-150x150.png"
                },
                "medium": {
                    "file": "webcam-300x182.png",
                    "width": "300",
                    "height": "182",
                    "source_url": "https://logrono.tomalaplaza.net/files/2011/05/webcam-300x182.png"
                },
                "full": {
                    "file": "webcam-e1306701046306.png",
                    "width": 480,
                    "height": 292,
                    "mime_type": "image/png",
                    "source_url": "https://logrono.tomalaplaza.net/files/2011/05/webcam-e1306701046306.png"
                }
            },
            "image_meta": {
                "aperture": "0",
                "credit": "",
                "camera": "",
                "caption": "",
                "created_timestamp": "0",
                "copyright": "",
                "focal_length": "0",
                "iso": "0",
                "shutter_speed": "0",
                "title": ""
            }
        },
        "post": 104,
        "source_url": "https://logrono.tomalaplaza.net/files/2011/05/webcam-e1306701046306.png",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://logrono.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media/171"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://logrono.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://logrono.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://logrono.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/43"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://logrono.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=171"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 184,
        "date": "2011-05-29T19:13:29",
        "date_gmt": "2011-05-29T19:13:29",
        "guid": {
            "rendered": "http://logrono.tomalaplaza.net/?p=184"
        },
        "modified": "2011-05-30T11:56:50",
        "modified_gmt": "2011-05-30T11:56:50",
        "slug": "acta-de-asamblea-5-22-5-11",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://logrono.tomalaplaza.net/184/",
        "title": {
            "rendered": "Acta de Asamblea 5. 22-5-11"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p><strong><span style=\"font-size: small\">INFORMACI\u00d3N</span></strong></p>\n<p><span style=\"font-size: small\">Se lee el acta de la asamblea anterior  21 de mayo.</span></p>\n<p><span style=\"font-size: small\">Se anima a la gente a que participe en los grupos de debate  que vienen funcionando estos dias .</span></p>\n<p><span style=\"font-size: small\">Una vez finalizado el debate en grupos peque\u00f1os ,</span> l@s <span style=\"font-size: small\">portavoces leen las conclusiones  que figuran en el apartado de trabajo en grupos .</span></p>\n<p><span style=\"font-size: small\">Se somete a votaci\u00f3n un paquete de medidas urgentes como son ir al ayuntamiento para pedirle que mantenga o que proporcione  estos  medios (escenario , punto de luz, ba\u00f1os ,&#8230;) y para que se comprometa a debatir  los temas surgidos en esta asamblea popular .</span></p>\n<p><span style=\"font-size: small\">Son aprobadas por aclamaci\u00f3n , sin discusi\u00f3n previa .</span></p>\n<p><span style=\"font-size: small\">Se plantea hacer un esfuerzo en la redacci\u00f3n de lo que se va a llevar al ayuntamiento , para que no se tergiverse lo aqu\u00ed dicho.</span></p>\n<p><span style=\"font-size: small\">Finalmente hay  una discusi\u00f3n en torno a si ha sido correcto el procedimiento que se ha seguido en la propuesta de ir al ayuntamiento .</span></p>\n<p><span style=\"font-size: small\">Se estima que quiz\u00e1s , las prisas y el cansancio nos han hecho precipitarnos .</span></p>\n<p><span style=\"font-size: small\">Se rechaza la propuesta   de ir al ayuntamiento  y haremos lo posible porque esto no se repita .</span></p>\n<p><span style=\"font-size: small\">Se disuelve la asamblea.</span></p>\n<p><!--more--></p>\n<p><strong><span style=\"font-size: small\">PROPUESTAS</span></strong></p>\n<p><span style=\"font-size: small\">Se plantea de cara a los pr\u00f3ximos d\u00edas :</span></p>\n<ol>\n<li><span style=\"font-size: small\">Mantener la asamblea \tdiaria .</span></li>\n<li><span style=\"font-size: small\">La asamblea  diaria  \tm\u00e1s la acampada .</span></li>\n<li><span style=\"font-size: small\">Abandonar ambas \topciones .</span></li>\n</ol>\n<p><span style=\"font-size: small\">Adem\u00e1s:</span></p>\n<p><span style=\"font-size: small\">Una persona propone intensificar los esfuerzos por integrar a las personas inmigrantes.<br />\n</span><span style=\"font-size: small\">Desde comunicaci\u00f3n interna se  propone que  todas las actas (general,  comisiones y grupos de debate ) sean breves , claras y concisas.</span></p>\n<h2><span style=\"font-size: small\">ACUERDOS CONSENSUADOS</span></h2>\n<p><span style=\"font-family: Arial, sans-serif\"><span style=\"font-size: small\"><strong>Por unanimidad se elige el mantener la asamblea diaria m\u00e1s la acampada  al menos hasta  el domingo 29.</strong></span></span></p>\n<h2><span style=\"font-size: small\">EXPOSICI\u00d3N DEL TRABAJO EN GRUPOS</span></h2>\n<ol>\n<li><span style=\"font-family: Arial, sans-serif\"><span style=\"font-size: medium\">C\u00d3MO, D\u00d3NDE Y CU\u00c1NDO \tCONTINUAR?</span></span></li>\n<li><span style=\"font-family: Arial, sans-serif\"><span style=\"font-size: medium\">OPINIONES SOBRE LA TOMA \tDE DECISIONES.</span></span></li>\n</ol>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><span style=\"font-family: Arial, sans-serif\"><span style=\"font-size: medium\"><strong>C\u00d3MO</strong></span></span></p>\n<ul>\n<li><span style=\"font-family: Arial, sans-serif\"><span style=\"font-size: small\">Se proponen hacer \tactuaciones directas locales, ayudando en  problemas como despidos \tde trabajadores, EREs, desahucios\u2026 As\u00ed como concretar, focalizar \ty priorizar problemas-soluciones, marcando pocos objetivos y que \tsean realistas a nivel estatal y regional. </span></span></li>\n<li><span style=\"font-family: Arial, sans-serif\"><span style=\"font-size: small\">Mantener la acampada y \tlas asambleas diarias durante una semana m\u00e1s. No se puede m\u00e1s \ttiempo porque las condiciones son duras, desgaste. Necesidad de \trelevos. Miedo a que se pierda la continuidad. Posteriormente, \tacampar una vez al mes y hacer asambleas cada 1/2/3 semanas, que no \tresten energ\u00eda a otras acciones.</span></span></li>\n<li><span style=\"font-family: Arial, sans-serif\"><span style=\"font-size: small\">Respecto a la acampada: \t\u00bfQu\u00e9 hacer, resistir? No resistir, pero tampoco pon\u00e9rselo f\u00e1cil, \tcomplic\u00e1rselo. Luego volver. Que decidan las personas acampadas.</span></span></li>\n<li><span style=\"font-family: Arial, sans-serif\"><span style=\"font-size: small\">Mantener el punto de \tinformaci\u00f3n 1 vez/semana con las propuestas que surjan de las \tasambleas y recogida de firmas.</span></span></li>\n<li><span style=\"font-family: Arial, sans-serif\"><span style=\"font-size: small\">Crear una comisi\u00f3n de \tacogida plural a cualquier persona sea cual sea su procedencia, \tideolog\u00eda o religi\u00f3n.</span></span></li>\n<li><span style=\"font-family: Arial, sans-serif\"><span style=\"font-size: small\">Cuidar la imagen, \tevitando mezclar posibles consumos de alcohol, para ser confundidos \tcon lo que no somos, tanto en la acampada como en las asambleas.</span></span></li>\n<li><span style=\"font-family: Arial, sans-serif\"><span style=\"font-size: small\">Crear otra comisi\u00f3n de \tformaci\u00f3n e informaci\u00f3n del voluntariado seg\u00fan las comisiones \texistentes y en la forma de expresarse ante el grupo. As\u00ed como \tcampa\u00f1as informativas de inter\u00e9s popular como medio ambiente, ley \telectoral.</span></span></li>\n<li><span style=\"font-family: Arial, sans-serif\"><span style=\"font-size: small\">Ya que internet no es \ttan accesible ni personal, se propone la necesidad de asambleas.</span></span></li>\n</ul>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><span style=\"font-family: Arial, sans-serif\"><span style=\"font-size: medium\"><strong>D\u00d3NDE</strong></span></span></p>\n<ul>\n<li><span style=\"font-family: Arial, sans-serif\"><span style=\"font-size: small\">La plaza del mercado \tcomo punto de referencia, la calle, lugares abiertos, en verano.</span></span></li>\n<li><span style=\"font-family: Arial, sans-serif\"><span style=\"font-size: small\">Punto de informaci\u00f3n \tcentral e informar en institutos, asociaciones,&#8230; y otros puntos de \tla ciudad, regi\u00f3n o incluso el pa\u00eds.</span></span></li>\n<li><span style=\"font-family: Arial, sans-serif\"><span style=\"font-size: small\">Se han propuesto \tdiferentes formas de hacerlo, entre ellas la ocupaci\u00f3n de espacios \tp\u00fablicos no utilizados para su autogesti\u00f3n. La respuesta \tmayoritaria ha sido sugerir que ya hay muchos espacios vacios que se \tpueden reclamar haciendo presi\u00f3n desde el n\u00famero de personas que \tapoyan su reutilizaci\u00f3n para cuestiones log\u00edsticas y de \tinfraestructura en invierno.</span></span></li>\n<li><span style=\"font-family: Arial, sans-serif\"><span style=\"font-size: small\">Internet: mantener los \tforos, informar de las firmas recogidas y los progresos de las \tcomisiones de trabajo.</span></span></li>\n</ul>\n<p><span style=\"font-family: Arial, sans-serif\"><span style=\"font-size: medium\"><strong>CU\u00c1NDO</strong></span></span></p>\n<ul>\n<li><span style=\"font-family: Arial, sans-serif\"><span style=\"font-size: small\">Se debate sobre si \tcambiar la hora de las asambleas, retras\u00e1ndola media hora, o \tponi\u00e9ndolas por las ma\u00f1anas. </span></span></li>\n<li><span style=\"font-family: Arial, sans-serif\"><span style=\"font-size: small\">Los Pros son: facilitar \ta personas que no pueden acudir.</span></span></li>\n<li><span style=\"font-family: Arial, sans-serif\"><span style=\"font-size: small\">Los Contras: p\u00e9rdida de \tfuerza.</span></span></li>\n<li><span style=\"font-family: Arial, sans-serif\"><span style=\"font-size: small\">Turnar las asambleas \tunos d\u00edas y el trabajo en comisiones otros, junto con actos \tl\u00fadicos.</span></span></li>\n</ul>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><span style=\"font-family: Arial, sans-serif\"><span style=\"font-size: medium\"><strong>TOMA DE DECISIONES.</strong></span></span></p>\n<ul>\n<li><span style=\"font-family: Arial, sans-serif\"><span style=\"font-size: small\">Se valora como bien \torganizado. Que contin\u00fae as\u00ed aunque siempre hay mucho que se puede \tmejorar; como los relevos, la comunicaci\u00f3n.</span></span></li>\n<li><span style=\"font-family: Arial, sans-serif\"><span style=\"font-size: small\">Mediante consenso \tasambleario. Usar Votaci\u00f3n s\u00f3lo para agilizar debates \tirresolubles.</span></span></li>\n<li><span style=\"font-family: Arial, sans-serif\"><span style=\"font-size: small\">Hay algunos portavoces \tcon habilidades limitadas y a veces no llegan a entenderse bien las \tdecisiones.</span></span></li>\n<li><span style=\"font-family: Arial, sans-serif\"><span style=\"font-size: small\">Los grupos de las \tasambleas hacen propuestas, pero no toman decisiones. Las decisiones \ttienen que pasar por la asamblea. La asamblea decide y las \tcomisiones ejecutan.</span></span></li>\n<li><span style=\"font-family: Arial, sans-serif\"><span style=\"font-size: small\">Es un foro abierto, que \teso quede claro, cada persona es responsable de las opiniones que \temite, de los carteles que cuelga,&#8230;</span></span></li>\n<li><span style=\"font-family: Arial, sans-serif\"><span style=\"font-size: small\">Debe haber una \tcoherencia entre lo que manifestamos y lo que decidimos y hacemos.</span></span></li>\n<li><span style=\"font-family: Arial, sans-serif;font-size: small\">Necesidades para poder \tdecidir:</span>\n<ul>\n<li><span style=\"font-family: Arial, sans-serif;font-size: small\">Hacer un orden del d\u00eda \tcon antelaci\u00f3n y por escrito.</span></li>\n<li><span style=\"font-family: Arial, sans-serif\"><span style=\"font-size: small\">Mejorar la comunicaci\u00f3n \tasamblea-persona. </span></span></li>\n</ul>\n<ul>\n<li><span style=\"font-family: Arial, sans-serif\"><span style=\"font-size: small\">Transparencia \u2013 informaci\u00f3n del trabajo de las \tcomisiones por escrito.</span></span></li>\n<li><span style=\"font-family: Arial, sans-serif;font-size: small\">Asesoramiento legal.</span></li>\n<li><span style=\"font-family: Arial, sans-serif;font-size: small\">Conocimiento del n\u00famero \tde personas y horarios de disponibilidad.</span></li>\n</ul>\n<ul>\n<li><span style=\"font-family: Arial, sans-serif;font-size: small\">Implicaci\u00f3n y \tcompromiso del que proponga lo que se puede mejorar.</span></li>\n</ul>\n<ul>\n<li><span style=\"font-family: Arial, sans-serif;font-size: small\">Trazar un marco / \tdefinir unos principios generales.</span></li>\n</ul>\n</li>\n</ul>\n<p>&nbsp;</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>INFORMACI\u00d3N Se lee el acta de la asamblea anterior 21 de mayo. Se anima a la gente a que participe en los grupos de debate que vienen funcionando estos dias . Una vez finalizado el debate en grupos peque\u00f1os , l@s portavoces leen las conclusiones que figuran en el apartado de trabajo en grupos . [&hellip;]</p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 43,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "closed",
        "ping_status": "closed",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            3
        ],
        "tags": [
            7,
            26
        ],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://logrono.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/184"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://logrono.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://logrono.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://logrono.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/43"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://logrono.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=184"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 6,
                    "href": "https://logrono.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/184/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 200,
                    "href": "https://logrono.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/184/revisions/200"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://logrono.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=184"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://logrono.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=184"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://logrono.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=184"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 145,
        "date": "2011-05-29T18:13:53",
        "date_gmt": "2011-05-29T18:13:53",
        "guid": {
            "rendered": "http://logrono.tomalaplaza.net/?p=145"
        },
        "modified": "2011-05-30T09:14:07",
        "modified_gmt": "2011-05-30T09:14:07",
        "slug": "acta-asamblea-4-21-5-2011",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://logrono.tomalaplaza.net/145/",
        "title": {
            "rendered": "Acta de la Asamblea 4. 21-5-11"
        },
        "content": {
            "rendered": "<h2><span style=\"font-size: small\">INFORMACI\u00d3N</span></h2>\n<p>La asamblea de ayer se organiz\u00f3 en 7 grupos de trabajo que trataban un tema diferente cada uno, en vez de tratar todos todo, como se hab\u00eda hecho en las anteriores, para que no se repitieran tanto las mismas ideas en todos los grupos. Cada persona se pod\u00eda sumar al grupo que m\u00e1s le interesara.</p>\n<p>Estos son los 7 grupos:</p>\n<ol>\n<li>Expresi\u00f3n de sentimientos y emociones.</li>\n<li>Comunicaci\u00f3n.</li>\n<li>Log\u00edstica.</li>\n<li>Arte como motor de cambio.</li>\n<li>Acci\u00f3n Directa No Violenta.</li>\n<li>Autocr\u00edtica.</li>\n<li><span style=\"font-size: small\">Y ahora qu\u00e9.</span></li>\n</ol>\n<p><span style=\"font-size: small\">A pesar de todos, ha habido algunos puntos que se han repetido en distintos grupos, por lo que hemos extra\u00eddo los siguientes puntos en com\u00fan:</span></p>\n<p>Puntos en com\u00fan:</p>\n<ul>\n<li>necesidad de coordinaci\u00f3n con otras ciudades</li>\n<li>difusi\u00f3n de lo que se est\u00e1 haciendo</li>\n<li>utilizaci\u00f3n de las tecnolog\u00edas</li>\n<li>marcar objetivos claros</li>\n<li>continuar tras las elecciones</li>\n<li>comunicaci\u00f3n entre los distintos grupos de trabajo</li>\n<li>necesidad de que sume gente para poder hacer rotaciones, el \tmotor de cambio somos todos y toda</li>\n</ul>\n<h2><span style=\"font-size: small\">EXPOSICI\u00d3N DEL TRABAJO EN GRUPOS</span></h2>\n<p>21/05/201(El siguiente texto es un resumen informativo sobre los debates que surgieron en los grupos durante la asamblea del d\u00eda 21-05-2011. No es un manifiesto. No son decisiones aprobadas.)</p>\n<p><!--more--></p>\n<ol></ol>\n<h2>1. EXPRESI\u00d3N DE SENTIMIENTOS Y EMOCIONES</h2>\n<p>(c\u00f3mo nos estamos sintiendo, qu\u00e9 emociones nos mueven al cambio)</p>\n<p>Por fin tenemos un objetivo com\u00fan, estamos conectados. Sentimos ilusi\u00f3n, asombro por lo que est\u00e1 ocurriendo, esperanza y alegr\u00eda. Estamos despertando por fin. Estamos haciendo historia.</p>\n<p>Para estos cambios, necesitamos confianza, constancia y alegr\u00eda y ser muy conscientes de nuestra dignidad como personas. Ya no nos conformamos con menos. Por fin empezamos a creer en nosotros!</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<h2>2. COMUNICACI\u00d3N:</h2>\n<p>Los del grupo de comunicaci\u00f3n llegaron a la conclusi\u00f3n de que hay que:</p>\n<ul>\n<li>Crear un gabinete de prensa que d\u00e9 \tlas notas de prensa \u201coficiales\u201d.</li>\n<li>Que las acciones de comunicaci\u00f3n \tsean tambi\u00e9n de manera f\u00edsica/presencial.</li>\n<li>Crear un sitio web \u00fanico que \tcentralice los distintos foros de internet.</li>\n<li>Dinamizar la comunicaci\u00f3n en toda \tLa Rioja.</li>\n<li>Buscar medios para facilitar la \tintercomunicaci\u00f3n entre los grupos de trabajo y entre otros lugares</li>\n<li>traer expertos en diversos temas \tde inter\u00e9s.</li>\n<li>Que la comunicaci\u00f3n sea breve, \tsencilla y accesible a todo tipo de personas</li>\n</ul>\n<p>&nbsp;</p>\n<h2>3. LOG\u00cdSTICA</h2>\n<p>Se dedican no s\u00f3lo a la gesti\u00f3n de materiales sino tambi\u00e9n a conseguir talentos, es decir, que si teneis algo que creeis aportar, no solo cosas materiales sino tambi\u00e9n conocimientos, formaci\u00f3n,etc, os podeis pasar por el puesto que han montado al lado del punto de informaci\u00f3n, ya que est\u00e1n haciendo un inventario de los recursos disponibles.</p>\n<p>Piden que cuando se detecte una necesidad, se haga saber con suficiente antelaci\u00f3n, como unas 24 horas.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<h2>4. ARTE, COMO MOTOR DE CAMBIO</h2>\n<p>Ayer surgieron muchas propuestas en este grupo y esta ma\u00f1ana se han vuelto a reunir. De todas las ideas se ha decidido elegir como eslogan: \u201cSe ha roto una casa vieja, estamos construyendo una casa nueva\u201d y se ha pintado una pancarta amarilla y se ha colgado en el lateral del escenario.</p>\n<p>La otra propuesta que se ha llevado a cabo ha sido la realizaci\u00f3n de unos folios que han sido repartidos en los portales de los edificios de la plaza, invitando al vecindario a participar colocando alg\u00fan elemento amarillo en los balcones.</p>\n<p>Y por \u00faltimo, otra propuesta ha sido la de montar un expositor de fotograf\u00edas, por lo que se invita a toda la ciudadan\u00eda a aportar los documentos gr\u00e1ficos que tengan relacionados con este movimiento de estos d\u00edas.</p>\n<h2>5. ACCI\u00d3N DIRECTA NO VIOLENTA</h2>\n<ul>\n<li>Surgi\u00f3 un debate sobre si hacer todas las acciones \trespetando la legalidad  para no tener problemas, o saltarse la \tlegalidad porque supone mucha limitaci\u00f3n el respetarla \tescrupulosamente. Se propusieron multitud de posibles acciones, las \tcuales habr\u00e1 que estudiar con calma:</li>\n<li>apoyo contra los desahucios</li>\n<li>huelgas de consumo</li>\n<li>hacer objecci\u00f3n fiscal al gasto militar.</li>\n<li>boicot a las empresas explotadoras.</li>\n<li>Sacar el dinero de los bancos.</li>\n<li>S\u00e1banas: democracia real ya.</li>\n</ul>\n<p>Acciones de calle, charlas, m\u00fasica,&#8230;</p>\n<p>En todo caso, que sea un movimiento pac\u00edfico</p>\n<h2>6. AUTOCR\u00cdTICA</h2>\n<ul>\n<li>Ten\u00edamos que haberlo hecho antes.</li>\n<li>Falta de capacidad para que la gente lo sienta suyo.</li>\n<li>Objetivos dispersos y demasiado diversos.</li>\n<li>Eliminar partidismos, religiones,&#8230;</li>\n<li>La gente tiene que eliminar el concepto de que es un \tmovimiento solo de j\u00f3venes o de alg\u00fan ideal concreto y saber que \tun movimiento plural y que se necesita el apoyo de todo el pueblo.</li>\n</ul>\n<h2>7. \u00bfY AHORA QU\u00c9?</h2>\n<ul>\n<li>seguiremos aqu\u00ed</li>\n<li>seguir manteniendo la calle</li>\n<li>establecer grupos de trabajo</li>\n<li>asambleas regulares, populares</li>\n</ul>\n<ul>\n<li>consensuar un objetivo com\u00fan</li>\n<li>conseguir firmas</li>\n<li>Utilizar Internet</li>\n</ul>\n<ul>\n<li>Definir las medidas a corto, medio \ty largo plazo</li>\n<li>Crear una infraestructura firme</li>\n<li>Exigir mecanismos de \trepresentaci\u00f3n ciudadana y crear un sistema nuevo</li>\n<li><span style=\"font-size: small\">No poner etiquetas, \tno perder la esencia.</span></li>\n</ul>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>INFORMACI\u00d3N La asamblea de ayer se organiz\u00f3 en 7 grupos de trabajo que trataban un tema diferente cada uno, en vez de tratar todos todo, como se hab\u00eda hecho en las anteriores, para que no se repitieran tanto las mismas ideas en todos los grupos. Cada persona se pod\u00eda sumar al grupo que m\u00e1s le [&hellip;]</p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 43,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "closed",
        "ping_status": "closed",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            3
        ],
        "tags": [
            7,
            26
        ],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://logrono.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/145"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://logrono.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://logrono.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://logrono.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/43"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://logrono.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=145"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 5,
                    "href": "https://logrono.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/145/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 148,
                    "href": "https://logrono.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/145/revisions/148"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://logrono.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=145"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://logrono.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=145"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://logrono.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=145"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 143,
        "date": "2011-05-29T18:12:04",
        "date_gmt": "2011-05-29T18:12:04",
        "guid": {
            "rendered": "http://logrono.tomalaplaza.net/?p=143"
        },
        "modified": "2011-05-30T09:14:15",
        "modified_gmt": "2011-05-30T09:14:15",
        "slug": "acta-de-la-asamblea-3-20-5-21",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://logrono.tomalaplaza.net/143/",
        "title": {
            "rendered": "Acta de la Asamblea 3. 20-5-11"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p><!-- \t\t@page { margin: 2cm } \t\tP { margin-bottom: 0.21cm } --></p>\n<h2><span style=\"font-size: small\">INFORMACI\u00d3N</span></h2>\n<p><span style=\"font-size: small\">La situaci\u00f3n socio-pol\u00edtica actual genera indignaci\u00f3n, porque sentimos que no es una democracia real, por lo que se han propuesto iniciativas de cambio a varios niveles: cambio en la pol\u00edtica, cambio cultural y una continuidad en este movimiento de transformaci\u00f3n.</span></p>\n<p><span style=\"font-size: small\">Proponemos trabajar estos  temas por grupos peque\u00f1os ,para ver que  ideas surgen .</span></p>\n<p><span style=\"font-size: small\">PROPUESTAS<br />\nNinguna</span></p>\n<p><span style=\"font-size: small\">ACUERDOS CONSENSUADOS<br />\nNinguno</span></p>\n<p><span style=\"font-size: small\">EXPOSICI\u00d3N DEL TRABAJO EN GRUPOS</span></p>\n<p>A nivel informativo ,   no son decisiones .</p>\n<p>La situaci\u00f3n socio-pol\u00edtica actual genera indignaci\u00f3n, porque sentimos que no es una democracia real, por lo que se han propuesto iniciativas de cambio a varios niveles: cambio en la pol\u00edtica, cambio cultural y una continuidad en este movimiento de transformaci\u00f3n. Concretamente:</p>\n<p><!--more--></p>\n<h2><span style=\"text-decoration: underline\">Transformaci\u00f3n pol\u00edtica:</span></h2>\n<ul>\n<li>Control de la corrupci\u00f3n y del \tcumplimiento de los programas, que no quede impune, que no \tprescriba, que los cargos sean revocables.</li>\n<li>Limitar sus salarios y \tprivilegios as\u00ed como el tiempo de mandato, para garantizar la \tvocaci\u00f3n de servicio de los pol\u00edticos.</li>\n<li>Limitar su poder. Que sean \tmeros gestores de la voluntad de la ciudadan\u00eda.</li>\n<li>Exigir una preparaci\u00f3n y un \tperiodo de prueba a los pol\u00edticos.</li>\n<li>Potenciar la comunicaci\u00f3n \tentre la ciudadan\u00eda y el gobierno, a trav\u00e9s de consultas \tpopulares, refer\u00e9ndum, derecho a veto, exigiendo transparencia de \tlos datos econ\u00f3micos y de los proyectos pol\u00edticos. Utilizar las \tnuevas tecnolog\u00edas.</li>\n<li>Mayor independencia de Europa, \tconsensuar una Constituci\u00f3n Europea.</li>\n<li>Financiaci\u00f3n de los sindicatos \tpor sus afiliados/as.</li>\n<li>Creaci\u00f3n del voto negativo.</li>\n<li>Democracia interna de los \tpartidos.</li>\n</ul>\n<h2><span style=\"text-decoration: underline\">Cambio cultural:</span></h2>\n<ul>\n<li>Horizontalidad. Consideramos \tnecesaria la creaci\u00f3n de cauces participativos horizontales desde \tlo cercano, nuestros barrios, trabajos, pueblos,&#8230; Pensar global y \tactuar local.</li>\n<li>Tenemos la responsabilidad de \tejercer nuestros derechos implic\u00e1ndonos activamente. Deber de \tinformarnos. Asumir nuestra responsabilidad en la situaci\u00f3n actual \ty de ahora en adelante.</li>\n<li>Participaci\u00f3n activa.</li>\n<li>Recuperar el poder, que es \tnuestro.</li>\n<li>Autogesti\u00f3n.</li>\n<li>Responsabilidad en el consumo. \tPoder como consumidores.</li>\n<li>Visi\u00f3n cr\u00edtica y control de \tlos medios de comunicaci\u00f3n.</li>\n<li>Mejorar la educaci\u00f3n. Educar \ten el respeto, en la democracia, potenciar la capacidad cr\u00edtica, \tinteligencia emocional, oratoria y participaci\u00f3n desde la infancia.</li>\n<li>Colectividad frente a \tindividualismo. Trabajo en equipo.</li>\n<li>Ecolog\u00eda.</li>\n<li>No violencia.</li>\n<li>Libertad.</li>\n<li>Todas las personas \trepresentadas, tener en cuenta a la poblaci\u00f3n inmigrante, a las \tminor\u00edas, &#8230;</li>\n<li>Solidaridad con otros pa\u00edses.</li>\n</ul>\n<p>&nbsp;</p>\n<h2><span style=\"text-decoration: underline\">Continuidad del movimiento (ideas, proyectos, sue\u00f1os):</span></h2>\n<ul>\n<li>Continuidad de las asambleas y \tde las acciones de calle de manera peri\u00f3dica.</li>\n<li>Reforzar y aprovechar el tejido \tsocial existente y generar nuevas formas de asociaci\u00f3n. Fomentar el \tcooperativismo.</li>\n<li>Visibilizar y difundir el \tmovimiento y la participaci\u00f3n a trav\u00e9s de web, radio, papel,&#8230; \tcon informaci\u00f3n asequible y clara para todas las personas. Tener un \tmedio de comunicaci\u00f3n propio.</li>\n<li>Mantener la comunicaci\u00f3n a \tnivel local, regional y nacional, a trav\u00e9s de sedes f\u00edsicas \t(centro social autogestionado, espacio p\u00fablico) e internet.</li>\n<li>Formar una entidad jur\u00eddica y \tuna estructura firme apartidista.</li>\n<li>Compromiso serio y \tresponsabilidad. Autoexigencia personal.</li>\n<li>Mantener el nivel de exigencia \thacia el sistema pol\u00edtico.</li>\n<li>Autocr\u00edtica.</li>\n<li>Calor humano.</li>\n<li>Crear comisiones o grupos de \ttrabajo.</li>\n</ul>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>INFORMACI\u00d3N La situaci\u00f3n socio-pol\u00edtica actual genera indignaci\u00f3n, porque sentimos que no es una democracia real, por lo que se han propuesto iniciativas de cambio a varios niveles: cambio en la pol\u00edtica, cambio cultural y una continuidad en este movimiento de transformaci\u00f3n. Proponemos trabajar estos temas por grupos peque\u00f1os ,para ver que ideas surgen . PROPUESTAS [&hellip;]</p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 43,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "closed",
        "ping_status": "closed",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            3
        ],
        "tags": [
            7,
            26
        ],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://logrono.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/143"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://logrono.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://logrono.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://logrono.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/43"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://logrono.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=143"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 4,
                    "href": "https://logrono.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/143/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 188,
                    "href": "https://logrono.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/143/revisions/188"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://logrono.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=143"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://logrono.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=143"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://logrono.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=143"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 133,
        "date": "2011-05-28T18:58:58",
        "date_gmt": "2011-05-28T18:58:58",
        "guid": {
            "rendered": "http://logrono.tomalaplaza.net/?p=133"
        },
        "modified": "2011-05-28T18:58:58",
        "modified_gmt": "2011-05-28T18:58:58",
        "slug": "borrador-de-hoja-de-ruta",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://logrono.tomalaplaza.net/133/",
        "title": {
            "rendered": "BORRADOR DE HOJA DE RUTA"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p><span style=\"font-family: Arial, sans-serif;font-size: small\">Hemos recogido las ideas planteadas estos d\u00edas (en asambleas, comisiones, etc.) para unificarlas y darles coherencia. Como borrador, este documento simplemente da un marco de referencia a las reivindicaciones que m\u00e1s consenso han tenido. Por favor confirmad que recogen el sentir general. A partir de este documento se perfilar\u00e1n  el camino y los mecanismos para alcanzar esos objetivos concretos.</span></p>\n<p><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Arial, sans-serif\"><span style=\"font-size: small\"><strong>PASOS DE LA HOJA DE RUTA:</strong></span></span></span></p>\n<p><span style=\"color: #000000\"> </span></p>\n<h2><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Arial, sans-serif\"><span style=\"text-decoration: underline\"><strong>\u00c1MBITO </strong></span></span></span><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Arial, sans-serif\"><span style=\"text-decoration: underline\"><strong>GLOBAL</strong></span></span></span></h2>\n<ul>\n<li><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Arial, sans-serif\"><strong>Paso 1) QU\u00c9:</strong></span></span><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Arial, sans-serif\">.<br />\norganizar nuestras PROPUESTAS \u00a0en torno a 2 objetivos:</span></span></p>\n<ul>\n<li><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Arial, sans-serif\">A.</span></span><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Arial, sans-serif\"> </span></span><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Arial, sans-serif\"><strong>Regeneraci\u00f3n Pol\u00edtica</strong><br />\nreforma de la ley electoral, no imputados ni corruptos en las listas, separaci\u00f3n de poderes, listas abiertas, etc. </span></span></li>\n<li><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Arial, sans-serif\">B.</span></span><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Arial, sans-serif\"><strong> Justicia</strong></span></span><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Arial, sans-serif\"><strong> Socioecon\u00f3mica<br />\n</strong>la entrega del piso salda la hipoteca, reforma laboral, control al poder financiero y de las grandes corporaciones, etc.<br />\n</span></span></li>\n</ul>\n</li>\n<li><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Arial, sans-serif\"><strong>Paso 2) PARA QU\u00c9:<br />\n</strong></span></span><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Arial, sans-serif\">para</span></span><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Arial, sans-serif\"><strong> </strong></span></span><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Arial, sans-serif\">activar </span></span><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Arial, sans-serif\"><strong>los mecanismos</strong></span></span><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Arial, sans-serif\"> que permitan convocar un </span></span><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Arial, sans-serif\"><strong>REFER\u00c9NDUM</strong></span></span><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Arial, sans-serif\"> vinculante (se acata y se ejecuta obligatoriamente) sobre estas reivindicaciones</span></span></li>\n<li><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Arial, sans-serif\"> </span></span><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Arial, sans-serif\"><strong>Paso 3)</strong></span></span><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Arial, sans-serif\"> </span></span><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Arial, sans-serif\"><strong>C\u00d3MO</strong></span></span><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Arial, sans-serif\">:<br />\nq</span></span><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Arial, sans-serif\">ue una </span></span><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Arial, sans-serif\">comisi\u00f3n de </span></span><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Arial, sans-serif\"><strong>expertos independientes</strong></span></span><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Arial, sans-serif\"> dise\u00f1e, coordine y supervise esta </span></span><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Arial, sans-serif\"><strong>refundaci\u00f3n democr\u00e1tica</strong></span></span><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Arial, sans-serif\">.</span></span></li>\n</ul>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><span style=\"color: #000000\"> </span></p>\n<h2><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Arial, sans-serif\"><span style=\"text-decoration: underline\"><strong>\u00c1MBITO</strong></span></span></span><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Arial, sans-serif\"><span style=\"text-decoration: underline\"><strong> LOCAL</strong></span></span></span></h2>\n<p><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Arial, sans-serif\">Objetivos:</span></span><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Arial, sans-serif\"> </span></span><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Arial, sans-serif\"><strong>Transformaci\u00f3n \u00e9tica y concienciaci\u00f3n social</strong></span></span></p>\n<p><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Arial, sans-serif\">Se han creado  unas comisiones de trabajo que organizar\u00e1n diferentes actividades: divulgaci\u00f3n, debates, acciones directas no violentas, etc. cuya funci\u00f3n esencial es promover la </span></span><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Arial, sans-serif\"><strong>participaci\u00f3n ciudadana</strong></span></span><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Arial, sans-serif\">.</span></span></p>\n<p><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Arial, sans-serif\">Una reivindicaci\u00f3n local prioritaria es cambiar la Ordenanza C\u00edvica de Logro\u00f1o.</span></span></p>\n<p><strong><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Arial, sans-serif\"><span style=\"font-size: small\">Queremos remarcar que esto es un borrador, donde \u00fanicamente se esboza el camino, que se ir\u00e1 definiendo con la aportaci\u00f3n de todos nosotros: la de la Asamblea Logro\u00f1o y la de</span></span></span><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Arial, sans-serif\"><span style=\"font-size: small\"> las dem\u00e1s ciudades.</span></span></span></strong></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Hemos recogido las ideas planteadas estos d\u00edas (en asambleas, comisiones, etc.) para unificarlas y darles coherencia. Como borrador, este documento simplemente da un marco de referencia a las reivindicaciones que m\u00e1s consenso han tenido. Por favor confirmad que recogen el sentir general. A partir de este documento se perfilar\u00e1n el camino y los mecanismos para [&hellip;]</p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 43,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "closed",
        "ping_status": "closed",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            3,
            1
        ],
        "tags": [
            26,
            27,
            10
        ],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://logrono.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/133"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://logrono.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://logrono.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://logrono.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/43"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://logrono.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=133"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 1,
                    "href": "https://logrono.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/133/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 134,
                    "href": "https://logrono.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/133/revisions/134"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://logrono.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=133"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://logrono.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=133"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://logrono.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=133"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 4,
        "date": "2011-05-28T18:38:31",
        "date_gmt": "2011-05-28T18:38:31",
        "guid": {
            "rendered": "http://logrono.tomalaplaza.net/?p=4"
        },
        "modified": "2011-05-28T19:07:03",
        "modified_gmt": "2011-05-28T19:07:03",
        "slug": "la-media-maraton-del-chorizo",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://logrono.tomalaplaza.net/4/",
        "title": {
            "rendered": "LA MEDIA MARAT\u00d3N DEL CHORIZO"
        },
        "content": {
            "rendered": "<h2 style=\"text-align: center\"><strong>Espol\u00f3n de Logro\u00f1o (Muro de la Mata)</strong><br />\n<strong>domingo 29 de mayo<br />\n</strong><strong>11 de la ma\u00f1ana</strong></h2>\n<p>(la preparaci\u00f3n comenzar\u00e1 a las 10 de la ma\u00f1ana en la Plaza del Mercado)</p>\n<p>Descripci\u00f3n de la propuesta:</p>\n<p>Se realizar\u00e1 una carrera de relevos a modo de cr\u00edtica hacia los poderes econ\u00f3mico y pol\u00edtico.<br />\nPuedes participar como banquero o pol\u00edtico (con traje) o bien como \u201cpueblo\u201d o p\u00fablico (con ropa normal). Proponemos llevar cacerolas o silbatos para hacer ruido.<br />\n\u00a1\u00a1\u00a1Habr\u00e1 una gran cacerolada!!!</p>\n<p>Para m\u00e1s informaci\u00f3n acude a la Plaza del Mercado para apuntarte en la lista que hay en el punto de informaci\u00f3n, preguntar por el grupo de acci\u00f3n directa o bien asiste a la Asamblea a las 20:00h.</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Espol\u00f3n de Logro\u00f1o (Muro de la Mata) domingo 29 de mayo 11 de la ma\u00f1ana (la preparaci\u00f3n comenzar\u00e1 a las 10 de la ma\u00f1ana en la Plaza del Mercado) Descripci\u00f3n de la propuesta: Se realizar\u00e1 una carrera de relevos a modo de cr\u00edtica hacia los poderes econ\u00f3mico y pol\u00edtico. Puedes participar como banquero o pol\u00edtico [&hellip;]</p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 43,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "closed",
        "ping_status": "closed",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            1
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://logrono.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/4"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://logrono.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://logrono.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://logrono.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/43"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://logrono.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=4"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 3,
                    "href": "https://logrono.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/4/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 135,
                    "href": "https://logrono.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/4/revisions/135"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://logrono.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=4"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://logrono.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=4"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://logrono.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=4"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 112,
        "date": "2011-05-28T17:19:10",
        "date_gmt": "2011-05-28T17:19:10",
        "guid": {
            "rendered": "http://logrono.tomalaplaza.net/?p=112"
        },
        "modified": "2011-05-28T17:36:23",
        "modified_gmt": "2011-05-28T17:36:23",
        "slug": "expresa-tus-motivos-en-5-segundos",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://logrono.tomalaplaza.net/112/",
        "title": {
            "rendered": "Expresa tus motivos en 5 segundos"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p style=\"text-align: center\">Si has decidido no resignarte</p>\n<p style=\"text-align: center\">y quieres contarnos porqu\u00e9 est\u00e1s indignado:</p>\n<h2 style=\"text-align: center\"><a title=\"15m en 5 segundos\" href=\"http://www.15msolo5segundos.org/\" target=\"_blank\">http://www.15msolo5segundos.org/</a></h2>\n<p style=\"text-align: center\">&nbsp;</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Si has decidido no resignarte y quieres contarnos porqu\u00e9 est\u00e1s indignado: http://www.15msolo5segundos.org/ &nbsp;</p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 43,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "closed",
        "ping_status": "closed",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            1
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://logrono.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/112"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://logrono.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://logrono.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://logrono.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/43"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://logrono.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=112"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 18,
                    "href": "https://logrono.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/112/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 118,
                    "href": "https://logrono.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/112/revisions/118"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://logrono.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=112"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://logrono.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=112"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://logrono.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=112"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 109,
        "date": "2011-05-28T11:33:04",
        "date_gmt": "2011-05-28T11:33:04",
        "guid": {
            "rendered": "http://logrono.tomalaplaza.net/?p=109"
        },
        "modified": "2011-05-28T11:33:04",
        "modified_gmt": "2011-05-28T11:33:04",
        "slug": "asamblea-infantil-este-domingo-dia-29-de-mayo",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://logrono.tomalaplaza.net/109/",
        "title": {
            "rendered": "Asamblea Infantil este domingo d\u00eda 29 de Mayo"
        },
        "content": {
            "rendered": "<h2 style=\"text-align: center\">Asamblea\u00a0Infantil<br />\n<strong>este domingo \u00a029 de Mayo </strong><br />\n<strong>para ni\u00f1os entre 6 a 14 a\u00f1os.</strong></h2>\n<p>Horario: <strong>18:30</strong> hasta la asamblea de las 20:00 donde ellos puedan exponer lo que hayan hablado de los siguientes temas:</p>\n<ol>\n<li><strong>\u00bf Por qu\u00e9 has venido?</strong></li>\n<li><strong>\u00bfQu\u00e9 entiendes y \u00a0que no entiendes de lo que escuchan en las asambleas ?</strong></li>\n</ol>\n<p>El objetivo no es darles opiniones sino facilitarles una forma de participaci\u00f3n.</p>\n<p><em>contacto: Eduardo 671114792</em></p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Asamblea\u00a0Infantil este domingo \u00a029 de Mayo para ni\u00f1os entre 6 a 14 a\u00f1os. Horario: 18:30 hasta la asamblea de las 20:00 donde ellos puedan exponer lo que hayan hablado de los siguientes temas: \u00bf Por qu\u00e9 has venido? \u00bfQu\u00e9 entiendes y \u00a0que no entiendes de lo que escuchan en las asambleas ? El objetivo no [&hellip;]</p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 43,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "closed",
        "ping_status": "closed",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            6,
            1
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://logrono.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/109"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://logrono.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://logrono.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://logrono.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/43"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://logrono.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=109"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 1,
                    "href": "https://logrono.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/109/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 110,
                    "href": "https://logrono.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/109/revisions/110"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://logrono.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=109"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://logrono.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=109"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://logrono.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=109"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 104,
        "date": "2011-05-28T01:43:07",
        "date_gmt": "2011-05-28T01:43:07",
        "guid": {
            "rendered": "http://logrono.tomalaplaza.net/?page_id=104"
        },
        "modified": "2011-05-30T22:03:54",
        "modified_gmt": "2011-05-30T22:03:54",
        "slug": "en-vivo",
        "status": "publish",
        "type": "page",
        "link": "https://logrono.tomalaplaza.net/en-vivo/",
        "title": {
            "rendered": "En vivo"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p><a href=\"http://www.ustream.tv/channel/acampada-en-logro\u00f1o\" target=\"_blank\">Logro\u00f1o Directo<br />\n</a><a title=\"ImageShack - Image And Video Hosting\" href=\"http://www.ustream.tv/channel/acampada-en-logro\u00f1o\" target=\"_blank\"><img src=\"http://img844.imageshack.us/img844/5931/webcamo.jpg\" border=\"0\" alt=\"\" width=\"500\" /></a></p>\n<p><a href=\"http://www.ustream.tv/channel/acampada-calahorra\">Calahorra Directo</a></p>\n<p><a href=\"http://www.ustream.tv/channel/acampada-pamplona\">Pamplona Directo</a></p>\n<p><a href=\"http://www.ustream.tv/channel/acampvalladolid\">Vallalodid Directo</a></p>\n<p><a href=\"http://www.ustream.tv/channel/acampadamurcia1\">Murcia Directo</a></p>\n<p><a href=\"http://www.ustream.tv/channel/comcinco\">Sevilla Directo</a></p>\n<p><a href=\"http://www.ustream.tv/channel/acampadajerezdry\">Jerez Directo</a></p>\n<p><a href=\"http://www.ustream.tv/channel/acampadasanlucar\">SanLucar Directo</a></p>\n<p><a href=\"http://www.ustream.tv/channel/trabubu92\">Estepona Directo</a></p>\n<p><a href=\"http://www.ustream.tv/channel/acampadacadiz\">C\u00e1diz Directo</a></p>\n<p><a href=\"http://www.ustream.tv/channel/acampadavic\">Barcelona Directo</a></p>\n<h3><a href=\"http://www.livestream.com/spanishrevolutionsol?utm_source=lsplayer&amp;utm_medium=ui-content&amp;utm_campaign=spanishrevolutionsol&amp;utm_content=spanishrevolutionsol\">SOL Directo calle</a></h3>\n<p><a href=\"http://www.ustream.tv/channel/enlace33\">SOL Directo</a></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<h3>European Revolution:</h3>\n<p><a href=\"http://www.star.gr/ellada_kosmos/93174CIA\">Atenas Directo</a></p>\n<p><a href=\"http://www.ustream.tv/channel/acampada-lisboa-camera-0\">Portugal Directo</a></p>\n<p><a href=\"http://www.ustream.tv/channel/democracia-real-paris\">PARIS Directo</a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Logro\u00f1o Directo Calahorra Directo Pamplona Directo Vallalodid Directo Murcia Directo Sevilla Directo Jerez Directo SanLucar Directo Estepona Directo C\u00e1diz Directo Barcelona Directo SOL Directo calle SOL Directo &nbsp; European Revolution: Atenas Directo Portugal Directo PARIS Directo</p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 43,
        "featured_media": 0,
        "parent": 0,
        "menu_order": 1,
        "comment_status": "closed",
        "ping_status": "closed",
        "template": "",
        "meta": [],
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://logrono.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/104"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://logrono.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://logrono.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/page"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://logrono.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/43"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://logrono.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=104"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 26,
                    "href": "https://logrono.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/104/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 141,
                    "href": "https://logrono.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/104/revisions/141"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://logrono.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=104"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 95,
        "date": "2011-05-28T00:22:09",
        "date_gmt": "2011-05-28T00:22:09",
        "guid": {
            "rendered": "http://logrono.tomalaplaza.net/?p=95"
        },
        "modified": "2011-05-28T17:10:09",
        "modified_gmt": "2011-05-28T17:10:09",
        "slug": "sender-fn-documenta-la-acampada-de-logrono",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://logrono.tomalaplaza.net/95/",
        "title": {
            "rendered": "Sender-fn  documenta la acampada de Logro\u00f1o"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>Los documentalistas alemanes de \u00a0<strong>Sender-fn</strong> visitaron Logro\u00f1o\u00a0esta semana en su periplo por varias acampadas de todo el pa\u00eds.<br />\nEn este cap\u00edtulo <em><strong>Size doesn&#8217;t matter </strong></em>(<em>El tama\u00f1o no importa</em>) hablan de su paso por Logro\u00f1o y Pamplona, como ejemplo de la fuerza de este movimiento llegando hasta las ciudades m\u00e1s peque\u00f1as.</p>\n<iframe width=\"500\" height=\"281\" src=\"https://www.youtube.com/embed/QQeXFStJeWY?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen></iframe>\n<p><a href=\"http://www.sender-fn.de/\">http://www.sender-fn.de/</a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Los documentalistas alemanes de \u00a0Sender-fn visitaron Logro\u00f1o\u00a0esta semana en su periplo por varias acampadas de todo el pa\u00eds. En este cap\u00edtulo Size doesn&#8217;t matter (El tama\u00f1o no importa) hablan de su paso por Logro\u00f1o y Pamplona, como ejemplo de la fuerza de este movimiento llegando hasta las ciudades m\u00e1s peque\u00f1as. http://www.sender-fn.de/</p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 43,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "closed",
        "ping_status": "closed",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            1
        ],
        "tags": [
            13,
            24,
            25,
            23
        ],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://logrono.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/95"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://logrono.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://logrono.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://logrono.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/43"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://logrono.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=95"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 9,
                    "href": "https://logrono.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/95/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 111,
                    "href": "https://logrono.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/95/revisions/111"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://logrono.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=95"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://logrono.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=95"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://logrono.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=95"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 66,
        "date": "2011-05-27T19:19:07",
        "date_gmt": "2011-05-27T19:19:07",
        "guid": {
            "rendered": "http://logrono.tomalaplaza.net/?p=66"
        },
        "modified": "2011-05-28T09:26:14",
        "modified_gmt": "2011-05-28T09:26:14",
        "slug": "manifestacion-expontanea-a-la-delegacion-del-gobierno",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://logrono.tomalaplaza.net/66/",
        "title": {
            "rendered": "Manifestaci\u00f3n espont\u00e1nea a la Delegaci\u00f3n del Gobierno."
        },
        "content": {
            "rendered": "<p><img class=\"alignright\" src=\"http://a6.sphotos.ak.fbcdn.net/hphotos-ak-ash4/253867_106151516141667_100002404578334_64839_584186_n.jpg?dl=1\" alt=\"movilizaci\u00f3n en Logro\u00f1o en la calle portales\" width=\"250\" /></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Tras la lectura en la Plaza del Mercado, el manifiesto de condena y solidaridad con los desalojados en Barcelona y Lleida se ha entregado en la Delegaci\u00f3n del Gobierno de Espa\u00f1a en La Rioja, en una comitiva que ha ido creciendo a lo largo del recorrido espont\u00e1neo de la manifestaci\u00f3n, desde El Espol\u00f3n, regresando a la Plaza del Mercado por las calles Bret\u00f3n de los Herreros, 11 de Junio y Portales.</p>\n<p>El n\u00famero de participantes ha aumentando progresivamente en n\u00famero hasta alcanzar el millar de personas.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>&nbsp; Tras la lectura en la Plaza del Mercado, el manifiesto de condena y solidaridad con los desalojados en Barcelona y Lleida se ha entregado en la Delegaci\u00f3n del Gobierno de Espa\u00f1a en La Rioja, en una comitiva que ha ido creciendo a lo largo del recorrido espont\u00e1neo de la manifestaci\u00f3n, desde El Espol\u00f3n, regresando [&hellip;]</p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 43,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "closed",
        "ping_status": "closed",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            6
        ],
        "tags": [
            14,
            12,
            18,
            19
        ],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://logrono.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/66"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://logrono.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://logrono.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://logrono.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/43"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://logrono.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=66"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 9,
                    "href": "https://logrono.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/66/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 68,
                    "href": "https://logrono.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/66/revisions/68"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://logrono.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=66"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://logrono.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=66"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://logrono.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=66"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 61,
        "date": "2011-05-27T17:25:23",
        "date_gmt": "2011-05-27T17:25:23",
        "guid": {
            "rendered": "http://logrono.tomalaplaza.net/?p=61"
        },
        "modified": "2011-05-27T17:32:58",
        "modified_gmt": "2011-05-27T17:32:58",
        "slug": "manifiesto-leido-en-logrono-en-solidaridad-con-los-acampados-en-barcelona",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://logrono.tomalaplaza.net/61/",
        "title": {
            "rendered": "Manifiesto leido en Logro\u00f1o en solidaridad con los acampados en Barcelona"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p><!-- \t\t@page { margin: 2cm } \t\tP { margin-bottom: 0.21cm } -->Esta ma\u00f1ana hemos asistido al desalojo policial de las acampadas de Barcelona y Lleida, con un balance de 100 heridos y la incautaci\u00f3n de equipos inform\u00e1ticos y otros materiales, todos ellos aportados de forma solidaria y desinteresada.</p>\n<p>El motivo esgrimido ha sido el de realizar una limpieza en las plazas. Entre los objetos incautados se encuentran tiendas de campa\u00f1a, cacerolas, ordenadores, pancartas y materiales de trabajo. La respuesta de los all\u00ed concentrados ante la actuaci\u00f3n policial ha sido totalmente pac\u00edfica y se ha saldado con m\u00e1s de 100 heridos y dos detenidos.</p>\n<p>Desde la Acampada de Logro\u00f1o expresamos nuestro rechazo, rabia e indignaci\u00f3n con estas actuaciones violentas, absolutamente desproporcionadas e injustificables. La lamentable argumentaci\u00f3n de que se ha realizado por motivos de higiene o de una hipot\u00e9tica celebraci\u00f3n de una final de f\u00fatbol nos parece un insulto a la inteligencia de cualquier persona con sentido com\u00fan. Las im\u00e1genes que ahora mismo est\u00e1n recorriendo el mundo (que pod\u00e9is ver aqu\u00ed) son suficientemente descriptivas y expresan nuestra forma de actuar y la suya.</p>\n<p>Mahatma Gandhi dijo una vez: \u201cprimero te ignorar\u00e1n, luego se reir\u00e1n de ti, despu\u00e9s vendr\u00e1n a atacarte, y entonces, entonces sabr\u00e1s que has vencido\u201d.</p>\n<p>Las autoridades pol\u00edticas -CIU en Catalu\u00f1a y Esperanza Aguirre con sus presiones en Madrid- creen que pueden disolver este movimiento desde el miedo, pero cuando decidimos venir aqu\u00ed, ya lo perdimos, y no vamos a dejar que detengan nuestro digno caminar.</p>\n<p>Desde esta plaza del pueblo de Logro\u00f1o, queremos hacer llegar nuestra solidaridad, \u00e1nimo y cari\u00f1o a los compa\u00f1eros y compa\u00f1eras de Barcelona y Lleida.</p>\n<p>Y desde aqu\u00ed les decimos a los quieran seguir insistiendo por la v\u00eda de la irracionalidad, que esta es nuestra raz\u00f3n: A LAS OCHO, ASAMBLEA.</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Esta ma\u00f1ana hemos asistido al desalojo policial de las acampadas de Barcelona y Lleida, con un balance de 100 heridos y la incautaci\u00f3n de equipos inform\u00e1ticos y otros materiales, todos ellos aportados de forma solidaria y desinteresada. El motivo esgrimido ha sido el de realizar una limpieza en las plazas. Entre los objetos incautados se [&hellip;]</p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 43,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "closed",
        "ping_status": "closed",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            6,
            1
        ],
        "tags": [
            13,
            14,
            16,
            17
        ],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://logrono.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/61"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://logrono.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://logrono.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://logrono.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/43"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://logrono.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=61"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 4,
                    "href": "https://logrono.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/61/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 63,
                    "href": "https://logrono.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/61/revisions/63"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://logrono.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=61"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://logrono.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=61"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://logrono.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=61"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 57,
        "date": "2011-05-27T13:39:51",
        "date_gmt": "2011-05-27T13:39:51",
        "guid": {
            "rendered": "http://logrono.tomalaplaza.net/files/2011/05/307570991.jpg"
        },
        "modified": "2011-05-27T13:39:51",
        "modified_gmt": "2011-05-27T13:39:51",
        "slug": "307570991",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://logrono.tomalaplaza.net/49/attachment/307570991/",
        "title": {
            "rendered": "307570991"
        },
        "author": 43,
        "comment_status": "closed",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://logrono.tomalaplaza.net/files/2011/05/307570991.jpg'><img width=\"300\" height=\"200\" src=\"https://logrono.tomalaplaza.net/files/2011/05/307570991-300x200.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://logrono.tomalaplaza.net/files/2011/05/307570991-300x200.jpg 300w, https://logrono.tomalaplaza.net/files/2011/05/307570991.jpg 600w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": ""
        },
        "alt_text": "",
        "media_type": "image",
        "mime_type": "image/jpeg",
        "media_details": {
            "width": "600",
            "height": "400",
            "hwstring_small": "height='85' width='128'",
            "file": "2011/05/307570991.jpg",
            "sizes": {
                "thumbnail": {
                    "file": "307570991-150x150.jpg",
                    "width": "150",
                    "height": "150",
                    "source_url": "https://logrono.tomalaplaza.net/files/2011/05/307570991-150x150.jpg"
                },
                "medium": {
                    "file": "307570991-300x200.jpg",
                    "width": "300",
                    "height": "200",
                    "source_url": "https://logrono.tomalaplaza.net/files/2011/05/307570991-300x200.jpg"
                },
                "full": {
                    "file": "307570991.jpg",
                    "width": 600,
                    "height": 400,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://logrono.tomalaplaza.net/files/2011/05/307570991.jpg"
                }
            },
            "image_meta": {
                "aperture": "0",
                "credit": "",
                "camera": "",
                "caption": "",
                "created_timestamp": "0",
                "copyright": "",
                "focal_length": "0",
                "iso": "0",
                "shutter_speed": "0",
                "title": ""
            }
        },
        "post": 49,
        "source_url": "https://logrono.tomalaplaza.net/files/2011/05/307570991.jpg",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://logrono.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media/57"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://logrono.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://logrono.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://logrono.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/43"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://logrono.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=57"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 49,
        "date": "2011-05-27T13:28:25",
        "date_gmt": "2011-05-27T13:28:25",
        "guid": {
            "rendered": "http://logrono.tomalaplaza.net/?p=49"
        },
        "modified": "2011-05-27T15:51:56",
        "modified_gmt": "2011-05-27T15:51:56",
        "slug": "concentracion-de-apoyo-a-la-acampada-de-barcelona",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://logrono.tomalaplaza.net/49/",
        "title": {
            "rendered": "Concentraci\u00f3n de apoyo a la acampada de Barcelona"
        },
        "content": {
            "rendered": "<h1 style=\"text-align: center\"><strong>\u00a1Pasalo!<br />\nPlaza del Mercado.</strong><br />\n<strong>Hoy viernes a las 19:00h.</strong></h1>\n<p>Tal y como se va hacer en las diferentes plazas de todo el pais, esta tarde a las 19:00h ven a la plaza del Mercado para mostrar tu apoyo a los acampados de Barcelona y para mostrar tu repulsa ante la violenta intervenci\u00f3n policial que han sufrido esta ma\u00f1ana.</p>\n<p style=\"text-align: center\"><strong><br />\n</strong></p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>\u00a1Pasalo! Plaza del Mercado. Hoy viernes a las 19:00h. Tal y como se va hacer en las diferentes plazas de todo el pais, esta tarde a las 19:00h ven a la plaza del Mercado para mostrar tu apoyo a los acampados de Barcelona y para mostrar tu repulsa ante la violenta intervenci\u00f3n policial que han [&hellip;]</p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 43,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "closed",
        "ping_status": "closed",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            6
        ],
        "tags": [
            13,
            14,
            12,
            15
        ],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://logrono.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/49"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://logrono.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://logrono.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://logrono.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/43"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://logrono.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=49"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 10,
                    "href": "https://logrono.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/49/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 51,
                    "href": "https://logrono.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/49/revisions/51"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://logrono.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=49"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://logrono.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=49"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://logrono.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=49"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 38,
        "date": "2011-05-26T21:30:20",
        "date_gmt": "2011-05-26T21:30:20",
        "guid": {
            "rendered": "http://logrono.tomalaplaza.net/files/2011/05/webcam1.jpg"
        },
        "modified": "2011-05-26T21:30:20",
        "modified_gmt": "2011-05-26T21:30:20",
        "slug": "webcam-2",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://logrono.tomalaplaza.net/28/webcam-2/",
        "title": {
            "rendered": "webcam"
        },
        "author": 43,
        "comment_status": "closed",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://logrono.tomalaplaza.net/files/2011/05/webcam1.jpg'><img width=\"300\" height=\"180\" src=\"https://logrono.tomalaplaza.net/files/2011/05/webcam1-300x180.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://logrono.tomalaplaza.net/files/2011/05/webcam1-300x180.jpg 300w, https://logrono.tomalaplaza.net/files/2011/05/webcam1.jpg 613w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": ""
        },
        "alt_text": "",
        "media_type": "image",
        "mime_type": "image/jpeg",
        "media_details": {
            "width": "613",
            "height": "369",
            "hwstring_small": "height='77' width='128'",
            "file": "2011/05/webcam1.jpg",
            "sizes": {
                "thumbnail": {
                    "file": "webcam1-150x150.jpg",
                    "width": "150",
                    "height": "150",
                    "source_url": "https://logrono.tomalaplaza.net/files/2011/05/webcam1-150x150.jpg"
                },
                "medium": {
                    "file": "webcam1-300x180.jpg",
                    "width": "300",
                    "height": "180",
                    "source_url": "https://logrono.tomalaplaza.net/files/2011/05/webcam1-300x180.jpg"
                },
                "full": {
                    "file": "webcam1.jpg",
                    "width": 613,
                    "height": 369,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://logrono.tomalaplaza.net/files/2011/05/webcam1.jpg"
                }
            },
            "image_meta": {
                "aperture": "0",
                "credit": "",
                "camera": "",
                "caption": "",
                "created_timestamp": "0",
                "copyright": "",
                "focal_length": "0",
                "iso": "0",
                "shutter_speed": "0",
                "title": ""
            }
        },
        "post": 28,
        "source_url": "https://logrono.tomalaplaza.net/files/2011/05/webcam1.jpg",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://logrono.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media/38"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://logrono.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://logrono.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://logrono.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/43"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://logrono.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=38"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 37,
        "date": "2011-05-26T21:24:35",
        "date_gmt": "2011-05-26T21:24:35",
        "guid": {
            "rendered": "http://logrono.tomalaplaza.net/files/2011/05/webcam.jpg"
        },
        "modified": "2011-05-26T21:24:35",
        "modified_gmt": "2011-05-26T21:24:35",
        "slug": "webcam",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://logrono.tomalaplaza.net/28/webcam/",
        "title": {
            "rendered": "webcam"
        },
        "author": 43,
        "comment_status": "closed",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://logrono.tomalaplaza.net/files/2011/05/webcam.jpg'><img width=\"300\" height=\"180\" src=\"https://logrono.tomalaplaza.net/files/2011/05/webcam-300x180.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://logrono.tomalaplaza.net/files/2011/05/webcam-300x180.jpg 300w, https://logrono.tomalaplaza.net/files/2011/05/webcam.jpg 613w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": "<p>webcam</p>\n"
        },
        "alt_text": "",
        "media_type": "image",
        "mime_type": "image/jpeg",
        "media_details": {
            "width": "613",
            "height": "369",
            "hwstring_small": "height='77' width='128'",
            "file": "2011/05/webcam.jpg",
            "sizes": {
                "thumbnail": {
                    "file": "webcam-150x150.jpg",
                    "width": "150",
                    "height": "150",
                    "source_url": "https://logrono.tomalaplaza.net/files/2011/05/webcam-150x150.jpg"
                },
                "medium": {
                    "file": "webcam-300x180.jpg",
                    "width": "300",
                    "height": "180",
                    "source_url": "https://logrono.tomalaplaza.net/files/2011/05/webcam-300x180.jpg"
                },
                "full": {
                    "file": "webcam.jpg",
                    "width": 613,
                    "height": 369,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://logrono.tomalaplaza.net/files/2011/05/webcam.jpg"
                }
            },
            "image_meta": {
                "aperture": "0",
                "credit": "",
                "camera": "",
                "caption": "",
                "created_timestamp": "0",
                "copyright": "",
                "focal_length": "0",
                "iso": "0",
                "shutter_speed": "0",
                "title": ""
            }
        },
        "post": 28,
        "source_url": "https://logrono.tomalaplaza.net/files/2011/05/webcam.jpg",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://logrono.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media/37"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://logrono.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://logrono.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://logrono.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/43"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://logrono.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=37"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 28,
        "date": "2011-05-25T15:47:59",
        "date_gmt": "2011-05-25T15:47:59",
        "guid": {
            "rendered": "http://logrono.tomalaplaza.net/?p=28"
        },
        "modified": "2011-05-26T21:52:54",
        "modified_gmt": "2011-05-26T21:52:54",
        "slug": "logrono-directo",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://logrono.tomalaplaza.net/28/",
        "title": {
            "rendered": "Logro\u00f1o Directo"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p><a href=\"http://www.ustream.tv/channel/acampada-en-logro\u00f1o\" target=\"_blank\">Logro\u00f1o Directo<br />\n</a><a title=\"ImageShack - Image And Video Hosting\" href=\"http://www.ustream.tv/channel/acampada-en-logro\u00f1o\" target=\"_blank\"><img src=\"http://img844.imageshack.us/img844/5931/webcamo.jpg\" border=\"0\" alt=\"\" width=\"480\" /></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Logro\u00f1o Directo</p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 43,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "closed",
        "ping_status": "closed",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            11
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://logrono.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/28"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://logrono.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://logrono.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://logrono.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/43"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://logrono.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=28"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 10,
                    "href": "https://logrono.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/28/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 41,
                    "href": "https://logrono.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/28/revisions/41"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://logrono.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=28"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://logrono.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=28"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://logrono.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=28"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 2,
        "date": "2011-05-22T12:29:03",
        "date_gmt": "2011-05-22T12:29:03",
        "guid": {
            "rendered": "http://logrono.tomalaplaza.net/?page_id=2"
        },
        "modified": "2011-05-28T01:44:55",
        "modified_gmt": "2011-05-28T01:44:55",
        "slug": "pagina-ejemplo",
        "status": "publish",
        "type": "page",
        "link": "https://logrono.tomalaplaza.net/pagina-ejemplo/",
        "title": {
            "rendered": "Contacto"
        },
        "content": {
            "rendered": "<h2>Direcci\u00f3n de correo central:</h2>\n<ul>\n<li>democraciarealrioja@gmail.com</li>\n</ul>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Direcci\u00f3n de correo central: democraciarealrioja@gmail.com</p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 43,
        "featured_media": 0,
        "parent": 0,
        "menu_order": 2,
        "comment_status": "closed",
        "ping_status": "closed",
        "template": "",
        "meta": [],
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://logrono.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/2"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://logrono.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://logrono.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/page"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://logrono.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/43"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://logrono.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=2"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 7,
                    "href": "https://logrono.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/2/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 107,
                    "href": "https://logrono.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/2/revisions/107"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://logrono.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=2"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 17,
        "date": "2011-05-19T13:49:02",
        "date_gmt": "2011-05-19T13:49:02",
        "guid": {
            "rendered": "http://logrono.tomalaplaza.net/?p=17"
        },
        "modified": "2011-05-25T13:56:50",
        "modified_gmt": "2011-05-25T13:56:50",
        "slug": "acta-de-asamblea-2-19-5-11",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://logrono.tomalaplaza.net/17/",
        "title": {
            "rendered": "Acta de Asamblea 2 (19-5-11)"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>(<a title=\"Acta de Asamblea 2 (19-5-11)\" href=\"https://docs.google.com/viewer?a=v&amp;pid=explorer&amp;chrome=true&amp;srcid=0B31ICwSINZtvNDEzNDc3NGQtYzZkOC00NTQyLWE3ZWQtNGYyZmYwNzU3YTI4&amp;hl=es\" target=\"_blank\">Ver documento en Google Docs</a>)</p>\n<h2>PRESENTACI\u00d3N</h2>\n<p>Nuestro primer deseo es agradeceros la gran participaci\u00f3n y movilizaci\u00f3n ciudadanadonde cerca del millar de personas de todas las edades, realidades sociales yfamiliares hicieron gala de su car\u00e1cter democr\u00e1tico, ganas e inter\u00e9s.</p>\n<p>Despu\u00e9s del segundo d\u00eda de acampada en la Plaza del Mercado, la asamblea abiertade la plataforma Democracia Real en Logro\u00f1o comunica a continuaci\u00f3n el desarrollode las actividades as\u00ed como las propuestas surgidas.</p>\n<p>En esta segunda asamblea celebrada 19 de Mayo, ante la previsi\u00f3n de una mayorafluencia de participaci\u00f3n de gente, dispusimos un modelo asambleario; dividido engrupos de una media de 20 personas con la intenci\u00f3n de dar voz a cada uno de losparticipantes e integrarlos en este proyecto de construir una democracia real.</p>\n<p>Para ello se habilit\u00f3 la figura del moderador para garantizar que se respetara el orden,los turnos de palabra y el respeto mutuo.</p>\n<p>Consideramos que fue muy positiva la divisi\u00f3n en peque\u00f1os grupos ya que esto cre\u00f3una cercan\u00eda que favorece la inclusi\u00f3n de todas las opiniones.</p>\n<p>En cada grupo salieron una serie de propuestas que luego debatimos en otra asambleageneral donde se puso en com\u00fan lo recogido tanto acerca de la iniciativa como deseosgenerales, que se exponen a continuaci\u00f3n:<br />\n<!--more--></p>\n<h2>Deseos de la ciudadan\u00eda para/con la iniciativa:</h2>\n<p>Fundamental, la continuidad del movimiento.</p>\n<ol>\n<li> Mantener la presencia en la calle y el contacto entre nosotros. Cita semanal fija.</li>\n<li>Crear un centro social autogestionado que sirva como punto de referencia y deencuentro.</li>\n<li>Mantener los contactos en las redes sociales.</li>\n<li>Organizaci\u00f3n por comisiones para trabajar sobre temas concretos, adem\u00e1s deactuaciones conjuntas.</li>\n<li>Cambios personales en nuestros comportamientos para transformar la sociedad.</li>\n<li>Aprovechemos las asociaciones vecinales e implicaci\u00f3n de los colectivosexistentes, y creaci\u00f3n de colectivos nuevos.</li>\n<li>Mantener viva la esperanza, nuestro esfuerzo es necesario para construir el cambio.</li>\n</ol>\n<h2>Deseos y/o propuestas generales</h2>\n<ul>\n<li>Informaci\u00f3n de la importancia y representaci\u00f3n de los votos nulos y en blanco.</li>\n<li>Justicia independiente del poder ejecutivo.</li>\n<li>Listas abiertas, que cuenten con la poblaci\u00f3n, democracia participativa (por mediode refer\u00e9ndum u otras v\u00edas, como firmas digitales y DNI electr\u00f3nico).</li>\n<li>Conciencia democr\u00e1tica que abarque a todos los estratos sociales.</li>\n<li>Disminuir el n\u00famero de legislaturas por Gobierno.</li>\n<li>Posibilidad de control de gobiernos por parte de la poblaci\u00f3n.</li>\n<li>Rebajar el porcentaje de nivel de abstenci\u00f3n para poder anular unos comicios.</li>\n<li>No a una democracia pautada por los mercados y s\u00ed regida por el pueblo incluyendola posibilidad de nacionalizar la banca.</li>\n<li>Reestructuraci\u00f3n de la educaci\u00f3n, p\u00fablica, cr\u00edtica, laica, libre e imparcial.</li>\n<li>Mejora de la sanidad.</li>\n<li>Revisi\u00f3n y reducci\u00f3n de impuestos. Aumento proporcional del tipo impositivo a lasgrandes fortunas y entidades bancarias. Quien m\u00e1s tiene m\u00e1s pague.</li>\n<li>Revisi\u00f3n de los fondos destinados a la Iglesia cat\u00f3lica, ya que estamos en un estado aconfesional.</li>\n<li>No apropiaci\u00f3n de movimientos ciudadanos por partidos pol\u00edticos y sindicatos y queestos \u00faltimos vuelvan a los trabajadores.</li>\n<li>Que los puestos de la administraci\u00f3n p\u00fablica no sean elegidos por los partidospol\u00edticos, sino por m\u00e9ritos.</li>\n<li>Consumo responsable, decrecimiento sostenible (el ritmo actual de consumo no sesostiene) y revitalizaci\u00f3n del medio rural.</li>\n<li>Supresi\u00f3n de la asignaci\u00f3n econ\u00f3mica a la monarqu\u00eda y cuestionar su figura yprivilegios, por ser ajena a la democracia, ya que no son elegidos por la gente.</li>\n<li>Eliminaci\u00f3n de los sueldos m\u00faltiples y/o vitalicios entre los pol\u00edticos y los para\u00edsosfiscales.</li>\n<li>Que se permita dar como pago las viviendas para cancelar la deuda hipotecaria.</li>\n<li>Evitar la especulaci\u00f3n del precio del suelo y gesti\u00f3n eficaz de la viviendadeshabitada.</li>\n<li>Respeto a los derechos humanos y fomentar la empat\u00eda con los colectivosinmigrantes y de las minor\u00edas, deteriorada por la crisis actual.</li>\n<li>Reducci\u00f3n de la jornada laboral hasta acabar con el paro.</li>\n</ul>\n<p>Despu\u00e9s del apoyo recibido por la gente, la ilusi\u00f3n y las renovadas esperanzas, desdela plataforma, tras llevarlo a debate hemos decidido continuar con la actividad deforma indefinida&#8230;</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>(Ver documento en Google Docs) PRESENTACI\u00d3N Nuestro primer deseo es agradeceros la gran participaci\u00f3n y movilizaci\u00f3n ciudadanadonde cerca del millar de personas de todas las edades, realidades sociales yfamiliares hicieron gala de su car\u00e1cter democr\u00e1tico, ganas e inter\u00e9s. Despu\u00e9s del segundo d\u00eda de acampada en la Plaza del Mercado, la asamblea abiertade la plataforma Democracia [&hellip;]</p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 43,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "closed",
        "ping_status": "closed",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            3
        ],
        "tags": [
            7,
            8,
            9
        ],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://logrono.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/17"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://logrono.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://logrono.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://logrono.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/43"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://logrono.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=17"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 6,
                    "href": "https://logrono.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/17/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 27,
                    "href": "https://logrono.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/17/revisions/27"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://logrono.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=17"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://logrono.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=17"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://logrono.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=17"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 13,
        "date": "2011-05-18T13:39:45",
        "date_gmt": "2011-05-18T13:39:45",
        "guid": {
            "rendered": "http://logrono.tomalaplaza.net/?p=13"
        },
        "modified": "2011-05-25T13:56:29",
        "modified_gmt": "2011-05-25T13:56:29",
        "slug": "acta-de-la-asamblea-1-18-5-11",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://logrono.tomalaplaza.net/13/",
        "title": {
            "rendered": "Acta de la Asamblea 1 (18-5-11)"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>(<a title=\"Acta de la Asamblea de Logro\u00f1o. 18-Mayo 2011\" href=\"https://docs.google.com/viewer?a=v&amp;pid=explorer&amp;chrome=true&amp;srcid=0B31ICwSINZtvOGJkOWFlMTktMmMwYy00ZTJlLTlhZjktNmIwNDYzZjRjNjZh&amp;hl=es\" target=\"_blank\">Ver documento en Google Docs</a>)</p>\n<h2>Presentaci\u00f3n</h2>\n<p>Somos personas normales y corrientes. Somos como t\u00fa:Gente que se levanta por las ma\u00f1anas para estudiar, para trabajaro para buscar trabajo, gente que tiene familia y amigos.Gente que trabaja duro todos los d\u00edas para vivir y dar un futuromejor a los que nos rodean.</p>\n<p>Unas personas nos consideramos m\u00e1s progresistas, otras m\u00e1sconservadoras. Unas creyentes, otras no. Unas tenemos ideolog\u00edasbien definidas, otras nos consideramos apol\u00edticas\u2026Pero todas estamos preocupadas e indignadas por el panoramapol\u00edtico, econ\u00f3mico y social que vemos a nuestro alrededor. Por lacorrupci\u00f3n de los pol\u00edticos, empresarios, banqueros\u2026 Por laIndefensi\u00f3n del ciudadano de a pie.</p>\n<p>Esta situaci\u00f3n nos hace da\u00f1o a todos diariamente, pero si nosunimos, podemos cambiarla. Es hora de ponerse en movimiento,hora de construir entre todos una sociedad mejor.</p>\n<p>Por ello, dia 18 de Mayo, impulsados por los movimientos que hannacido espont\u00e1neamente desde las redes sociales, se gener\u00f3 unaconcentraci\u00f3n con m\u00e1s de 300 personas, aqu\u00ed en la plaza delmercado, donde se cre\u00f3 un foro de protesta y debate donde todoslos presentes participaron de manera <strong>horizontal</strong>. Es decir, sinjerarqu\u00edas, cada opini\u00f3n importa, y es tenida en cuenta.</p>\n<p>En \u00e9l, qued\u00f3 patente el descontento la preocupaci\u00f3n e indignaci\u00f3nante el funcionamiento de las instituciones pol\u00edtico-econ\u00f3micas y elpunto al que nos han llevado, y sobre todo el deseo y la voluntadde que todo esto cambie.</p>\n<p>Posteriormente se dio paso a una asamblea en la cual se decidi\u00f3establecer como punto de referencia del movimiento la plaza delmercado, con convocatorias diarias a las 20:00, una acampadapermanente y diversas actividades.</p>\n<p>Tambi\u00e9n en la asamblea abierta se debatieron y establecieron unospuntos fundamentales para impulsar el cambio que creemos necesario.<br />\n<!--more--></p>\n<h2>Objetivos:</h2>\n<p><strong>Ser tenidos en cuenta, y adem\u00e1s\u2026</strong></p>\n<p>Modificaci\u00f3n de la ley electoral para garantizar un sistemaaut\u00e9nticamente representativo y proporcional que no discrimine aninguna fuerza pol\u00edtica ni voluntad social donde el voto en blanco yel voto nulo tambi\u00e9n tengan su representaci\u00f3n.</p>\n<ol>\n<li>Derogaci\u00f3n o cancelaci\u00f3n de la reforma de pensiones y la reforma laboral.</li>\n<li>Reformas de la ley de las E.T.T.s y los contratos basura.</li>\n<li>La transformaci\u00f3n de las viviendas vac\u00edas en V.P.O.</li>\n<li>Limitaci\u00f3n y control del gasto en las campa\u00f1as pol\u00edticas.</li>\n<li>Comisiones independientes que controlen y prevengan la corrupci\u00f3n.</li>\n<li>Impuesto sobre los capitales especulativos. \u201cTasa Tobin\u201d</li>\n<li>Petici\u00f3n de revisi\u00f3n sobre el trabajo de la fiscal\u00eda.</li>\n<li>Expropiaci\u00f3n de las f\u00e1bricas abandonadas y creaci\u00f3n de las cooperativas de trabajadores en las mismas.</li>\n<li>Solidaridad entre los pueblos y las personas.</li>\n<li>Anulaci\u00f3n inmediata de la reci\u00e9n aprobada ordenanza c\u00edvica de Logro\u00f1o, que merma este tipo de actividad.</li>\n</ol>\n<p>Por todo ello, estamos indignados!<br />\nNo somos mercanc\u00eda en manos de pol\u00edticos y banqueros.<br />\nCreemos que podemos cambiarlo. Y que podemos ayudar.<br />\nSabemos que unidos podemos.<br />\nSal con nosotros.<br />\nOs invitamos a participar del movimiento, aqu\u00ed en la plaza delmercado cada d\u00eda, a expresaros pacifica y respetuosamente.</p>\n<p>Es nuestro derecho. <strong>Es tu derecho a ser escuchado.</strong></p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>(Ver documento en Google Docs) Presentaci\u00f3n Somos personas normales y corrientes. Somos como t\u00fa:Gente que se levanta por las ma\u00f1anas para estudiar, para trabajaro para buscar trabajo, gente que tiene familia y amigos.Gente que trabaja duro todos los d\u00edas para vivir y dar un futuromejor a los que nos rodean. Unas personas nos consideramos m\u00e1s [&hellip;]</p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 43,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "closed",
        "ping_status": "closed",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            3
        ],
        "tags": [
            7,
            10
        ],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://logrono.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/13"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://logrono.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://logrono.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://logrono.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/43"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://logrono.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=13"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 6,
                    "href": "https://logrono.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/13/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 21,
                    "href": "https://logrono.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/13/revisions/21"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://logrono.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=13"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://logrono.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=13"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://logrono.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=13"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    }
]