[{
  "id": 432,
  "date": "2013-05-27T19:35:39",
  "date_gmt": "2013-05-27T17:35:39",
  "guid": {
    "rendered": "http://madridsur.tomalosbarrios.net/?p=432"
  },
  "modified": "2013-05-27T19:35:39",
  "modified_gmt": "2013-05-27T17:35:39",
  "slug": "acta-aps-10-5-2013",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/2013/05/27/acta-aps-10-5-2013/",
  "title": {
    "rendered": "Acta APS 10-5-2013"
  },
  "content": {
    "rendered": "<h2 style=\"text-align: center\">\u00a0<b>Acta Asamblea Pueblos de Madrid Sur 10 de mayo 2013</b></h2>\n<h3><b>Informaciones</b></h3>\n<p><b>Valdemoro</b></p>\n<p>Han hecho una manifestaci\u00f3n conjunta hasta el ayuntamiento con los bomberos de la CAM, porque tienen un parque de bomberos cerrado, uni\u00e9ndoseles sanidad, educaci\u00f3n y vivienda.</p>\n<p>Han tenido multas por pegadas de carteles de esta misma manifestaci\u00f3n. Est\u00e1n recaudando dinero a trav\u00e9s de la venta de chapas.</p>\n<p>Han denunciado al alcalde y al hermano de \u00e9ste (es polic\u00eda) por no dejar grabar en los plenos. Ha salido a tr\u00e1mite y est\u00e1n a la espera de que se abran diligencias.</p>\n<p>Han creado un grupo de vivienda recientemente.</p>\n<p><b>Fuenlabrada</b></p>\n<p>Contin\u00faan todos los d\u00edas yendo a la oficina de empleo a entregar panfletos. La gente se queja mucho, pero hay poco movimiento, bastante reacia. Durante el &#171;Toque a Bankia&#187; consiguieron cerrar una sucursal cercana al ayuntamiento, aunque la sucursal alegar\u00e1 problemas t\u00e9cnicos por la luz. Han tenido mucho \u00e9xito con las mesas de la sanidad, y la PAH sigue trabajando muy bien.</p>\n<p><b>Legan\u00e9s</b></p>\n<p>El d\u00eda 9 de abril hicieron un escrache al PP y fueron tambi\u00e9n a la casa del alcalde. \u00c9ste lo critic\u00f3 mucho, hubo mucha respuesta popular y poca polic\u00eda.\u00a0 Contin\u00faan con el acompa\u00f1amiento a inmigrantes a los centros sanitarios, buenos resultados.</p>\n<p>Apoyaron el encierro de los compas con diversidad funcional de la CAM de Legan\u00e9s. Apoyaron tambi\u00e9n a los centros de salud con las mesas de sanidad y colaboran con el Tribunal Ciudadano de Justicia en vivienda.</p>\n<p>Siguen tratando desde Educaci\u00f3n la reinstauraci\u00f3n de la figura del defensor del menor.</p>\n<p>Informan que el 9 de mayo se encerraron junto con la comunidad universitaria en la Universidad Carlos III de Madrid.</p>\n<p><b>Parla</b></p>\n<p>El 19 de mayo realizar\u00e1n su propio &#171;repensando la asamblea&#187; en su huerto okupado.\u00a0 Los grupos de trabajo contin\u00faan trabajando igual (educaci\u00f3n, medio ambiente, vivienda&#8230;)</p>\n<p><b>M\u00f3stoles</b></p>\n<p>Realizaron una paralizaci\u00f3n de un desahucio. Han estado participando en las fiestas de M\u00f3stoles y en el festival de La Casika. Desde que han salido a la calle han notado un aumento de la gente. Realizan charlas en Rompe el C\u00edrculo. Van funcionando bien la C. Vivienda, parados y peri\u00f3dico.</p>\n<p><b>Alcorc\u00f3n</b></p>\n<p><b></b>Informan que han paralizado en la v\u00eda judicial un desahucio para el d\u00eda 17 de abril.</p>\n<p>Desde C. Acci\u00f3n y C. Vivienda est\u00e1n vendiendo chapas para la caja de resistencia. Realizaron un escrache el d\u00eda 8 de mayo a la sede del PP, donde acudieron alrededor de 50 personas. Al final del mismo frente al ayto. donde se ley\u00f3 un comunicado, la polic\u00eda nacional que acababa de aparecer, apart\u00f3 a dos personas, logrando la identificaci\u00f3n de una de ellas.</p>\n<p>Comentan que tienen problemas para repartir en los centros p\u00fablicos los peri\u00f3dicos de \u00c1gora Alcorc\u00f3n 15M.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<h3><b>Pr\u00f3ximas acciones</b></h3>\n<p><b>Legan\u00e9s</b></p>\n<p>Apoyo al mayo global.</p>\n<p>Van a realizar acciones en los bancos de los afectados.</p>\n<p><b>Valdemoro</b></p>\n<p>Van a participar en el mayo global. Realizar\u00e1n una asamblea de debate interno y aprendizaje para mejorar la misma.</p>\n<p>Se han puesto en contacto con una cooperativa de Aranjuez.</p>\n<p><b>Fuenlabrada</b></p>\n<p>Mayo global.</p>\n<p>Comentan que van trabajando seg\u00fan surgen cosas.</p>\n<p><b>Alcorc\u00f3n</b></p>\n<p>El pr\u00f3ximo d\u00eda 31 de mayo realizar\u00e1n una fiesta para recaudar fondos para mantener el peri\u00f3dico. Inicialmente lo iban a realizar en un bar, pero \u00e9ste recibi\u00f3 amenazas del ayto. de retirarles licencias y el bar se neg\u00f3 a albergar la fiesta. Finalmente se har\u00e1 en el Cad\u00e1ver Exquisito.</p>\n<p>Gratiferia el 19 de mayo en la plaza de Brasil a las 12:00h.</p>\n<p>Manifestaci\u00f3n &#171;Alcorc\u00f3n rompe el silencio&#187; el 26 de mayo desde el Parque de la paz a las 12:00h. Se informa que esta convocatoria no fue respaldada por toda la asamblea, hab\u00eda compas que no la ve\u00edan porque se convoca con partidos/organizaciones/sindicatos con sus respectivas siglas.</p>\n<p>Van a hacer acompa\u00f1amiento con los afectados a los bancos.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<h3><b>12M Marchas desde Legan\u00e9s </b></h3>\n<p>Se lee el acta del 7 de mayo de la asamblea de coordinaci\u00f3n, y se van repasando las informaciones y dudas.</p>\n<p>Se comenta que en Marqu\u00e9s de Vadillo se ultimar\u00e1n las \u00faltimas cosas de la jornada, tales como dinamizaci\u00f3n de los \u00e1goras, personas interlocutoras con la polic\u00eda, etc.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<h3><b>Varios\u00a0 </b></h3>\n<p><strong>1.</strong> Un compa de Alcorc\u00f3n comenta que desde la C. Acci\u00f3n se est\u00e1n planteando vender latas en las marchas para financiar la caja de la resistencia, y solicitan la valoraci\u00f3n del resto de asambleas.</p>\n<p>Hay compas que no lo ven mal aunque comentan la posibilidad de que la polic\u00eda imponga multas en el transcurso de la marcha. Otro puntualiza que el hecho de que una asamblea venda alcohol puede confundir la reivindicaci\u00f3n con un festival. Desde Legan\u00e9s proponen a Alcorc\u00f3n que realicen fiestas, que a ellos les ha funcionado muy bien. Les proponen que realicen junto a ellos la fiesta que tienen prevista en la Salamanquesa el d\u00eda 26 de junio.</p>\n<p><strong>2.</strong> Otro compa de Alcorc\u00f3n lanza la propuesta de que acudamos a las manifestaciones y asambleas sin identificaci\u00f3n alguna, con el fin de evitar identificaciones y sanciones, como una forma m\u00e1s de desobediencia.</p>\n<p>Desde Legan\u00e9s informan que el grupo de Desobediencia Civil les ha informado al respecto, y les han aconsejado en ese sentido, y que si se produce el intento de identificaci\u00f3n a una todas las personas reclamen ser identificadas en comisar\u00eda. Que no es lo mismo 3 personas sin identificaci\u00f3n que 50. Desde este grupo se ha informado su intenci\u00f3n de acudir al resto de asambleas para informar.</p>\n<p>Al hilo de esto, un compa dice que el 12M ante cualquier problema con la polic\u00eda, s\u00f3lo los\u00a0mediadores encargados hablen con ellos, evitar enfrentamientos.</p>\n<p><strong>3.</strong> Un compa de Alcorc\u00f3n lanza la idea de realizar una asamblea conjunta con otros barrios, asambleas del norte, etc., sobre todo lo trabajado hasta ahora. Otro compa de Valdemoro propone hacerlo de primeras en la APMSur. Ver qu\u00e9 se quiere con esta asamblea, acciones, estrategias y objetuvos comunes.</p>\n<p><strong>4.</strong> Desde M\u00f3stoles se propone sacar un tema com\u00fan para llevar el domingo 12M. El compa reivindica que somos pac\u00edficos, que somos 15M. Desde Valdemoro indican que ya tienen la pancarta preparada.</p>\n<p><strong>5.</strong> Se leen y recuerdan las convocatorias del mayo global.</p>\n<p><strong>6.</strong> Un compa de M\u00f3stoles solicita que haya mayor participaci\u00f3n en las redes de la APMSur (facebook, twitter, correos) y que se promocionen m\u00e1s entre los contactos. Que a su vez las asambleas lo utilicen para contar lo que pasa en sus pueblos.</p>\n<p>Propone hacer un <a href=\"http://titanpad.com/apms\" target=\"_blank\">titanpad con todas las cuentas</a> y un organigrama de cada asamblea.</p>\n<p><strong>7.</strong> Un compa de M\u00f3stoles informa de la bicicletada que se realizar\u00e1 el 18 de mayo a las 10:30 en Legan\u00e9s Central en defensa de los centros okupados. El itinerario ser\u00e1, Legan\u00e9s-Alcorc\u00f3n-M\u00f3stoles.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><b>Se le da la palabra a la asamblea de Detengamos Eurovegas Alcorc\u00f3n, que se encontraban reuni\u00e9ndose al mismo tiempo que la APMSur.</b></p>\n<p>El 2 de junio realizar\u00e1n una romer\u00eda/marcha hac\u00eda la zona donde se instalar\u00e1 Eurovegas. Se saldr\u00e1 a las 11:00h desde el antiguo centro c\u00edvico (c/Mayor esq. c/Fuenlabrada) en una pasacalles con batucada hasta el ayto., para seguir hac\u00eda los terrenos. Tambi\u00e9n se har\u00e1 en bici, adem\u00e1s de realizaci\u00f3n de charlas, juegos, actividades musicales.Quieren sumar a m\u00e1s pueblos.</p>\n<p>El 25 de mayo har\u00e1n una charla en la plaza de constituci\u00f3n de Alcorc\u00f3n sobre Eurovegas, hora y ponentes por confirmar.</p>\n<p>Van a realizar un concurso de fotograf\u00eda de la zona norte de Alcorc\u00f3n, para dar a conocer los terrenos y difundir los valores naturales de los mismos.</p>\n<p>Van a participar en el 12M.</p>\n<p>La semana del 13 al 19 de mayo, prev\u00e9n una visita de Adelson, por lo que prepararan acciones al respecto.</p>\n<p>Van a realizar un comunicado sobre la ley del Tabaco. Pretenden presentar una carta al M\u00ba de Sanidad por el cambio de esta ley, y colgar una pancarta en la Pta. Sol.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><b>Pr\u00f3xima APMSur</b></p>\n<p>Se realizar\u00e1 el <strong>7 de junio</strong> en <strong>M\u00f3stoles</strong>, se queda a las <strong>19.00h</strong> en plaza de Pradillo para ir a lugar que se decida.</p>\n<p>Desde M\u00f3stoles se propone una quedada virtual y se fija para el 28 de mayo a las 21:00h (entrar a las 20:30 para quienes desconozcan su uso y resolver errores) a trav\u00e9s de <a href=\"http://mumble.tomalaplaza.net/manual/?lang=es\" target=\"_blank\">Mumble</a>.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>\u00a0Acta Asamblea Pueblos de Madrid Sur 10 de mayo 2013 Informaciones Valdemoro Han hecho una manifestaci\u00f3n conjunta hasta el ayuntamiento con los bomberos de la CAM, porque tienen un parque de bomberos cerrado, uni\u00e9ndoseles sanidad, educaci\u00f3n y vivienda. Han tenido multas por pegadas de carteles de esta misma manifestaci\u00f3n. Est\u00e1n recaudando dinero a trav\u00e9s de <a href='https://madridsur.tomalosbarrios.net/2013/05/27/acta-aps-10-5-2013/' class='excerpt-more'>[&#8230;]</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 881,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    23
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/432"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/881"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=432"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 13,
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/432/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 445,
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/432/revisions/445"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=432"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=432"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=432"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 410,
  "date": "2013-04-17T14:46:53",
  "date_gmt": "2013-04-17T12:46:53",
  "guid": {
    "rendered": "http://madridsur.tomalosbarrios.net/?p=410"
  },
  "modified": "2013-04-17T14:46:53",
  "modified_gmt": "2013-04-17T12:46:53",
  "slug": "acta-aps-5-4-2013",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/2013/04/17/acta-aps-5-4-2013/",
  "title": {
    "rendered": "Acta APS 5-4-2013"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><b>\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0\u00a0\u00a0\u00a0ACTA Asamblea de los Pueblos del Sur (5 de abril de 2013)</b></p>\n<p><b>Asistentes: </b>Fuenlabrada, Parla, Alcorc\u00f3n y Legan\u00e9s.</p>\n<p><b>ORDEN DEL DIA:</b></p>\n<ol>\n<li><b>Presentaci\u00f3n</b></li>\n<li><b>Repensando APS</b></li>\n<li><b>Aniversario 15-M</b></li>\n<li><b>Varios.</b></li>\n</ol>\n<p><b>\u00a0</b></p>\n<p><b>1.- </b>Iniciamos una ronda para presentarnos y al mismo tiempo informar al resto de las acciones y/o trabajos que estamos realizando cada una de las asambleas.</p>\n<p><a href=\"http://parla.tomalosbarrios.net/\" target=\"_blank\"><strong>Parla</strong></a></p>\n<p>La asamblea la conforman tres grupos de trabajo (vivienda, medio ambiente y cultura libre). Informan que el 6 de abril se realizar\u00e1 un taller para dar a conocer el <a href=\"http://tribunalciudadanodejusticia.wordpress.com/\" target=\"_blank\">Tribunal Ciudadano de Justicia</a>, el cual se encargar\u00e1 de realizar la investigaci\u00f3n de la estafa. Vivienda sigue con el tema de desahucios y los escraches. Adem\u00e1s, al parecer la comisi\u00f3n que se cre\u00f3 en el ayuntamiento para tratar sobre desahucios, ha creado un parque de viviendas p\u00fablicas, aunque no tienen mucha informaci\u00f3n al respecto. En cuanto al grupo de medio ambiente trabajan en la denuncia hacia el ayuntamiento ya que parece que bajan aguas residuales hacia el arroyo. Tambi\u00e9n denuncian el abandono que sufre Parla Este. Se trata de una \u201cciudad\u201d construida un poco a las afueras de Parla pero que no cuenta con servicios. En definitiva, piensan que Parla sufre un gran desastre medioambiental y trabajan sobre esa base. El grupo de Cultura Libre trabaja sobre la idea de crear una cultura y educaci\u00f3n fuera del sistema. Intentan relanzar la Casa de la Juventud que no funciona en Parla.</p>\n<p><a href=\"http://fuenlabrada.tomalosbarrios.net/\" target=\"_blank\"><strong>Fuenlabrada</strong></a></p>\n<p>Contin\u00faan con las acciones que vienen realizando. El problema de la vivienda se est\u00e1 agravando. El propio ayuntamiento les enviaba a los afectados. El ayuntamiento ha creado una oficina antidesahucios que se encargar\u00e1 de asesorar a los afectados. Les ha propuesto participar, siguen valor\u00e1ndolo, aunque previsiblemente aceptar\u00e1n. La idea es la de asesorar a los afectados y que sean ellos mismos los que se organicen y gestionen todo el trabajo. Tambi\u00e9n han empezado con el tema de los escraches, tanto a la sede del PP como a los bancos.</p>\n<p><a href=\"http://alcorcon.tomalosbarrios.net/\" target=\"_blank\"><strong>Alcorc\u00f3n</strong></a></p>\n<p>En cuanto a vivienda llevan cinco casos. Les ha llegado uno con <a href=\"https://www.facebook.com/events/319110711547743\" target=\"_blank\">desahucio para el 17 de abril</a>; han entregado documentaci\u00f3n en el juzgado para intentar paralizarlo. La idea es que los afectados se ayuden mutuamente. Realizan sus reuniones en el hall del metro. Buscan formas para crear una caja de resistencia y autofinanciarse, como vender chapas. Han realizado varias gratiferias, que consisten en ir recogiendo cosas que la gente no necesita y luego otras personas se llevan sin necesidad de tener que dejar nada a cambio. La realizan mensualmente. Nos cuentan que han vuelto a las plazas y han empezado a tener incidentes con la polic\u00eda como tener que retirar carteles, etc. Para este fin de semana ten\u00edan preparado realizar un video-f\u00f3rum. El permiso lo solicit\u00f3 un compa\u00f1ero a nivel individual pero el ayuntamiento se lo ha negado porque dice que no est\u00e1 claro quien lo convoca. Mantienen la idea de realizarlo donde se re\u00fane la comisi\u00f3n de acci\u00f3n. El 28 de abril tienen\u00a0previsto hacer actividades l\u00fadicas para la infancia, vender\u00e1n bocadillos, etc., tambi\u00e9n con la idea de autofinanciarse. Tambi\u00e9n con esta idea realizan un torneo de\u00a0f\u00fatbol\u00a0y ping-pong. Tienen previsto convocar una manifestaci\u00f3n con el lema \u201cAlcorc\u00f3n rompe el silencio\u201d. No pedir\u00e1n permiso y la idea es que se sume quien quiera pero sin siglas. La fecha ser\u00eda para abril-mayo. La fecha est\u00e1 a\u00fan sin decidir. Tienen un grupo de desempleados/as que plantean ideas de autoproyectos y realizan talleres sobre c\u00f3mo constituirse como cooperativa, de inform\u00e1tica&#8230; Se re\u00fanen en las puertas del INEM para captar gente pero no consiguen una respuesta positiva. Se re\u00fanen una vez al mes. En cuanto a Eurovegas no existe mucha comunicaci\u00f3n con la plataforma que se cre\u00f3 en Alcorc\u00f3n. Contin\u00faan con el <a href=\"http://agora-alcorcon.org/\" target=\"_blank\">peri\u00f3dico</a>.</p>\n<p><a href=\"http://leganes.tomalosbarrios.net/\" target=\"_blank\"><strong>Legan\u00e9s</strong></a></p>\n<p>El grupo de vivienda sigue con el tema de asesoramiento a los afectados y la colaboraci\u00f3n con el Tribunal Ciudadano de Justicia. El grupo de social est\u00e1 trabajando en la creaci\u00f3n de un grupo de acompa\u00f1amiento de inmigrantes a hospitales y centros de salud para que conozcan sus derechos a la asistencia sanitaria. Comentan la detenci\u00f3n el compa\u00f1ero mauritano que est\u00e1 ingresado en el CIE de Aluche. En cuanto al tema de la playa-piscina de Solagua parece ser que el proyecto est\u00e1 paralizado. El grupo de educaci\u00f3n est\u00e1 volcado en el proyecto \u201cDefensor del Menor\u201d, ya que esta figura ha sido eliminada, est\u00e1n trabajando en el proyecto de volver a crear esta figura junto a distintas asociaciones. Se realizar\u00e1 la presentaci\u00f3n el pr\u00f3ximo martes 9 de abril en el C.C. Juli\u00e1n Besteiro. Tambi\u00e9n presentar\u00e1n el\u00a0v\u00eddeo\u00a0\u201c<a href=\"http://youtu.be/Fk8ZQWt__oQ\" target=\"_blank\">crecer con hambre</a>\u201d, que denuncia la situaci\u00f3n de la infancia en Legan\u00e9s. Contin\u00faan con el intercambio de libros, el siguiente se realizar\u00e1 el 23 de Abril a las 17:30h en Plaza de Espa\u00f1a. El grupo de laboral est\u00e1 bajo m\u00ednimos, ya que se ha quedado sin gente. Ten\u00edan en proyecto la creaci\u00f3n del banco de tiempo (Alcorc\u00f3n comenta que ell@s est\u00e1n pensando tambi\u00e9n en crear un banco de tiempo y les vendr\u00eda bien informaci\u00f3n).</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><b>2.-</b> En la asamblea anterior se plante\u00f3 lanzar una serie de preguntas a las asambleas para evaluar la situaci\u00f3n actual de la APS. S\u00f3lo Fuenlabrada ha trabajado este tema como asamblea. Hacemos una ronda para exponer nuestros puntos de vista sobre las preguntas (el cuestionario se encuentra publicado en el <a href=\"http://madridsur.tomalosbarrios.net/2013/03/14/acta-aps-2-3-2013/\" target=\"_blank\">acta anterior</a>, aqu\u00ed presentaremos solo las conclusiones seg\u00fan las respuestas dadas). Todas estamos de acuerdo en que la APS debe continuar para no aislarnos, es necesario mantenernos unidas y no convertirnos en islas. La APS representa una oportunidad de intercambio de experiencias y conocimientos entre las distintas asambleas del sur, as\u00ed que su continuidad es necesaria. En cuanto a los motivos de la poca participaci\u00f3n, en general creemos que probablemente esto ocurra, no por falta de inter\u00e9s en la APS, sino m\u00e1s bien porque hay poca gente en las distintas asambleas y el trabajo es mucho, por lo que la APS quiz\u00e1 pasa a un segundo plano pero eso no significa, como hemos indicado antes, que tenga que desaparecer, debemos seguir trabajando los que estemos. En cuanto al tema de si vemos mejor asambleas rotativas o fijas, solo Fuenlabrada trae la propuesta de dejar un sitio fijo, aunque no indica d\u00f3nde podr\u00eda ser, el resto pensamos que ser\u00eda mejor que continuara como est\u00e1, rotativa, cada mes en un pueblo distinto. La siguiente cuesti\u00f3n trata sobre c\u00f3mo nos gustar\u00eda que fuera la asamblea, informativa, activa o las dos formas. Tod@s estamos de acuerdo que debe ser de las dos formas, aunque debemos empezar a trabajar el tema de las acciones conjuntas. El siguiente punto en el cuestionario trata sobre el segundo aniversario, en este tema ninguna de las asambleas asistentes ha trabajado nada.</p>\n<p>Durante el desarrollo de este punto se fue abriendo un debate entre todas donde algunas personas expusimos nuestro des\u00e1nimo e incluso nuestras dudas de continuar. El debate acab\u00f3 siendo casi una terapia de grupo donde todas nos dimos apoyo mutuo, sobre todo el compa\u00f1ero de Parla tuvo palabras de \u00e1nimo para todas, y de que hay que seguir adelante aunque a veces creamos que todo se ha acabado, hay que mirar hacia adelante y seguir con el sue\u00f1o de cambiar las cosas. Fue muy positivo y la verdad es que cargamos pilas.</p>\n<p>En el tema de \u201cRepensando la APS\u201d llegamos a dos <b>consensos un\u00e1nimes: </b><strong>la APS debe continuar y el formato de la misma debe ser informativa y activa</strong>. Quedan pendientes las cuestiones sobre el aniversario y sobre si debe ser rotativa o fija, ante esto, como Fuenlabrada fue la \u00fanica asamblea que est\u00e1 de acuerdo con que sea en un punto fijo, le emplazamos que para la siguiente reuni\u00f3n traiga una propuesta de cu\u00e1l ser\u00eda ese lugar fijo para poder tomar un consenso.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><b>3.- </b>Este punto no se debate por falta de propuestas y de tiempo. Se trabajar\u00e1 en cada asamblea y se traer\u00e1 en la siguiente reuni\u00f3n.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><b>4.- </b>La pr\u00f3xima asamblea deber\u00eda ser el 3 de Mayo pero por coincidir con el puente del 1 de Mayo, se aplaza al d\u00eda <b>10 de Mayo a las 19:00h en la Plaza del Ayuntamiento de Alcorc\u00f3n.</b></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0\u00a0\u00a0\u00a0ACTA Asamblea de los Pueblos del Sur (5 de abril de 2013) Asistentes: Fuenlabrada, Parla, Alcorc\u00f3n y Legan\u00e9s. ORDEN DEL DIA: Presentaci\u00f3n Repensando APS Aniversario 15-M Varios. \u00a0 1.- Iniciamos una ronda para presentarnos y al mismo tiempo informar al resto de las acciones y/o <a href='https://madridsur.tomalosbarrios.net/2013/04/17/acta-aps-5-4-2013/' class='excerpt-more'>[&#8230;]</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 881,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    23
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/410"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/881"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=410"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 8,
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/410/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 418,
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/410/revisions/418"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=410"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=410"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=410"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 392,
  "date": "2013-03-14T02:36:21",
  "date_gmt": "2013-03-14T01:36:21",
  "guid": {
    "rendered": "http://madridsur.tomalosbarrios.net/?p=392"
  },
  "modified": "2013-03-14T04:27:02",
  "modified_gmt": "2013-03-14T03:27:02",
  "slug": "acta-aps-2-3-2013",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/2013/03/14/acta-aps-2-3-2013/",
  "title": {
    "rendered": "Acta APS 2-3-2013"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p style=\"text-align: center\" align=\"center\"><b>ACTA Asamblea de los Pueblos del Sur 2 de marzo de 2013</b></p>\n<p>Asistentes: Asamblea de Legan\u00e9s y Asamblea de Fuenlabrada</p>\n<p><span style=\"text-decoration: underline\"><b>1.\u00a0</b><b>Informaci\u00f3n de cada asamblea</b></span></p>\n<p><a href=\"http://leganes.tomalosbarrios.net/\" target=\"_blank\"><span style=\"text-decoration: underline\">Legan\u00e9s</span></a></p>\n<ol>\n<li>Repensando el 15M Legan\u00e9s. Pr\u00f3xima asamblea, domingo 24 de marzo; a partir de abril, todos los domingos a las 12h en Plaza de Espa\u00f1a.</li>\n<li>Acciones contra la playa artificial de Legan\u00e9s</li>\n<li>Vivienda lleva varios casos y van a hacer acciones</li>\n<li>Acci\u00f3n de las 30 verdades. Cuelgan pegatinas sobre lo que hace el Ayuntamiento.</li>\n<li>Est\u00e1n intentando crear un banco de tiempo.</li>\n<li>Colaboran con el tribunal ciudadano (<a href=\"http://tribunalciudadanodejusticia.wordpress.com/\" target=\"_blank\">tribunalciudadanodejusticia.wordpress.com</a>) para hacer una querella por la estafa de los bancos.</li>\n<li>Apoyan a los afectados por las preferentes, los cuales se re\u00fanen todos los mi\u00e9rcoles a las 11:00h frente a la sucursal de Bankia de la plaza FuenteHonda.</li>\n</ol>\n<p><a href=\"http://fuenlabrada.tomalosbarrios.net/\" target=\"_blank\"><span style=\"text-decoration: underline\">Fuenlabrada</span></a></p>\n<ol>\n<li>Acciones contra la privatizaci\u00f3n de la sanidad: batas</li>\n<li>Ayuda a la plataforma contra los recortes.</li>\n<li>Ayuda a familias con desahucios</li>\n<li>Reuniones con el ayuntamiento para llevarles las propuestas del 15M Fuenlabrada y petici\u00f3n de ayuda para desahucios.</li>\n<li>Concienciaci\u00f3n a parados en el INEM.</li>\n</ol>\n<p><span style=\"text-decoration: underline\"><b>2.\u00a0</b><b>Repensando la APS</b></span></p>\n<p>Se hace una lluvia de ideas/problemas que se detectan en la APS:</p>\n<ul>\n<li>Inconveniente del transporte para llegar a las APS. Se propone hacerlo fijo en un sitio c\u00e9ntrico pero hay posturas en contra. Se abre debate.</li>\n<li>Propuesta de crear una coordinadora del sur.</li>\n<li>Fuenlabrada expone propuesta de orden del d\u00eda abierto en el que se incluya un primer punto de informaci\u00f3n en el que se incluyan los desahucios, un punto principal de trabajo consensuado por toda la APS y un \u201cvarios\u201d para recoger otras l\u00edneas de trabajo.</li>\n<li>Propuesta de hacer una manifestaci\u00f3n conjunta de todos los pueblos del sur.</li>\n<li>Se explica qu\u00e9 es el Sur se Mueve. Se forma por Villaverde, Fuenlabrada y M\u00f3stoles., tambi\u00e9n est\u00e1 CNT. Hacen manifestaciones en cada pueblo y el resto colabora difundiendo y apoyando dichas manifestaciones. Ver m\u00e1s informaci\u00f3n en: <a href=\"http://madridsursemueve.wordpress.com/\" target=\"_blank\">http://madridsursemueve.wordpress.com</a></li>\n<li>El punto informativo que sea m\u00e1s concreto para no alargar la parte informativa en el tiempo.</li>\n<li>Se ve el problema en la propuesta de Fuenlabrada que a lo mejor cada asamblea no tiene tiempo de meter el tema del punto principal de la APS en las asambleas locales.</li>\n<li>Se ve la APS como petici\u00f3n de apoyo en acciones y divulgaci\u00f3n de informaci\u00f3n de lo que hace cada asamblea local para intentar aprovechar las ideas de cada una.</li>\n<li>Se ve la asistencia de las asambleas como un problema. Se propone enviar una encuesta a todos los pueblos que forman la APS:</li>\n</ul>\n<ul>\n<ul>\n<li>Introducci\u00f3n sobre el motivo de la encuesta</li>\n<li>\u00bfSigues interesado en la APS?</li>\n<li>\u00bfPor qu\u00e9 no se asiste a la APS?</li>\n<li>\u00bfC\u00f3mo piensas que deber\u00eda funcionar la APS? Informativa o Activa</li>\n<li>Lugar de la APS fijo o rotativo</li>\n<li>Ideas sobre c\u00f3mo celebrar el aniversario del 15M.</li>\n</ul>\n</ul>\n<p><span style=\"text-decoration: underline\"><b>3.\u00a0</b><b>Informaci\u00f3n de pr\u00f3xima APS</b></span></p>\n<p>Ser\u00e1 el d\u00eda 05 de Abril en <a href=\"https://maps.google.es/maps?q=plaza+de+espa%C3%B1a,+leganes&amp;hl=es&amp;ie=UTF8&amp;ll=40.329878,-3.765028&amp;spn=0.012988,0.019612&amp;sll=40.327694,-3.762485&amp;sspn=0.006494,0.009806&amp;t=h&amp;hnear=Plaza+Espa%C3%B1a,+28911+Legan%C3%A9s,+Madrid&amp;z=16\" target=\"_blank\">Plaza de Espa\u00f1a (Legan\u00e9s)</a> a las 19:00h, en caso de hacer mal tiempo nos trasladaremos a\u00a0 la <a href=\"https://maps.google.es/maps?q=calle+getafe,+13+leganes&amp;hl=es&amp;ie=UTF8&amp;ll=40.327694,-3.762485&amp;spn=0.006494,0.009806&amp;safe=off&amp;hnear=Calle+de+Getafe,+13,+28912+Legan%C3%A9s,+Madrid&amp;t=h&amp;z=17\" target=\"_blank\">C/Getafe n\u00ba13</a> (La Cocina Divina)</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>ACTA Asamblea de los Pueblos del Sur 2 de marzo de 2013 Asistentes: Asamblea de Legan\u00e9s y Asamblea de Fuenlabrada 1.\u00a0Informaci\u00f3n de cada asamblea Legan\u00e9s Repensando el 15M Legan\u00e9s. Pr\u00f3xima asamblea, domingo 24 de marzo; a partir de abril, todos los domingos a las 12h en Plaza de Espa\u00f1a. Acciones contra la playa artificial de <a href='https://madridsur.tomalosbarrios.net/2013/03/14/acta-aps-2-3-2013/' class='excerpt-more'>[&#8230;]</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 881,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    23
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/392"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/881"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=392"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 16,
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/392/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 408,
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/392/revisions/408"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=392"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=392"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=392"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 376,
  "date": "2013-02-28T15:10:39",
  "date_gmt": "2013-02-28T14:10:39",
  "guid": {
    "rendered": "http://madridsur.tomalosbarrios.net/?p=376"
  },
  "modified": "2013-02-28T15:59:31",
  "modified_gmt": "2013-02-28T14:59:31",
  "slug": "convocatoria-aps-2-2-2013-en-fuenlabrada",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/2013/02/28/convocatoria-aps-2-2-2013-en-fuenlabrada/",
  "title": {
    "rendered": "Convocatoria APS 2-3-2013 en Fuenlabrada"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Os convocamos a la pr\u00f3xima Asamblea de Pueblos del Sur que tendr\u00e1 lugar en Fuenlabrada este <strong>s\u00e1bado 2 de marzo a las 17h</strong>. El lugar concreto de la asamblea es en el hall de la\u00a0<strong><a href=\"https://maps.google.es/maps?q=40.283225,-3.799649&amp;hl=es&amp;num=1&amp;t=h&amp;z=18\" target=\"_blank\">estaci\u00f3n de RENFE/Metrosur de Fuenlabrada Central</a>\u00a0(salida Paseo de Roma).</strong></p>\n<p style=\"text-align: center\">\n<iframe width=\"500\" height=\"350\" frameborder=\"0\" scrolling=\"no\" marginheight=\"0\" marginwidth=\"0\" src=\"https://maps.google.es/maps?q=40.283225,-3.799649&#038;hl=es&#038;num=1&#038;t=h&#038;z=18&amp;output=embed\"></iframe><br /><small><a href=\"https://maps.google.es/maps?q=40.283225,-3.799649&#038;hl=es&#038;num=1&#038;t=h&#038;z=18&amp;source=embed\" target=\"_new\" style=\"color:#0000FF;text-align:left\">View larger map</a> </small>\n</p>\n<p>Tal y como se acord\u00f3 en la <a href=\"http://madridsur.tomalosbarrios.net/2013/02/16/acta-aps-8-2-2013/\" target=\"_blank\">anterior asamblea</a>, esta es la propuesta de <strong>orden del d\u00eda</strong>, que podr\u00e1 concretarse o ampliarse al inicio de la asamblea si lo creemos conveniente:</p>\n<ol>\n<li>Repensando la APS y su futuro funcionamiento</li>\n<li>Relaci\u00f3n de la APS con la <a href=\"http://madrid.tomalosbarrios.net/category/actas-madrid/\" target=\"_blank\">APM</a></li>\n</ol>\n<p>Os esperamos a todas, no nos fall\u00e9is!</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Os convocamos a la pr\u00f3xima Asamblea de Pueblos del Sur que tendr\u00e1 lugar en Fuenlabrada este s\u00e1bado 2 de marzo a las 17h. El lugar concreto de la asamblea es en el hall de la\u00a0estaci\u00f3n de RENFE/Metrosur de Fuenlabrada Central\u00a0(salida Paseo de Roma). Tal y como se acord\u00f3 en la anterior asamblea, esta es la <a href='https://madridsur.tomalosbarrios.net/2013/02/28/convocatoria-aps-2-2-2013-en-fuenlabrada/' class='excerpt-more'>[&#8230;]</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 881,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    5
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/376"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/881"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=376"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 14,
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/376/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 390,
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/376/revisions/390"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=376"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=376"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=376"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 330,
  "date": "2013-02-21T20:27:44",
  "date_gmt": "2013-02-21T19:27:44",
  "guid": {
    "rendered": "http://madridsur.tomalosbarrios.net/?p=330"
  },
  "modified": "2013-02-23T02:34:07",
  "modified_gmt": "2013-02-23T01:34:07",
  "slug": "23f-mareas-unidas-toda-la-informacion",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/2013/02/21/23f-mareas-unidas-toda-la-informacion/",
  "title": {
    "rendered": "23F &#8211; Mareas Unidas &#8211; Toda la informaci\u00f3n"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Este s\u00e1bado tenemos una cita muy importante, y se podr\u00eda decir que sin precedentes, por el car\u00e1cter unitario de la convocatoria, que est\u00e1 respaldada por\u00a0<a href=\"http://mareaciudadana.blogspot.com.es/p/adhesiones.html\" target=\"_blank\">m\u00e1s de 200 colectivos</a>, y ser\u00e1 secundada en decenas de ciudades en todo el Estado, as\u00ed como fuera de Espa\u00f1a.</p>\n<p><span style=\"text-decoration: underline\"><strong>Convocatoria en Madrid</strong></span></p>\n<p>En Madrid, la manifestaci\u00f3n comenzar\u00e1 desde distintos puntos de la ciudad. Se est\u00e1n convocando varios puntos de encuentro por todos los barrios. En concreto, la Asamblea de Pueblos del Sur propone una comida popular en <strong>Marqu\u00e9s de Vadillo de 14h a 16h</strong> aproximadamente. Adem\u00e1s de <del>Fuenlabrada</del>, Alcorc\u00f3n y otros pueblos del sur, varias asambleas de Madrid (Carabanchel, Aluche&#8230;) han confirmado que tambi\u00e9n comer\u00e1n en Marqu\u00e9s de Vadillo.</p>\n<p>Tras la comida saldremos hacia <strong>Embajadores</strong>, donde a las <strong>16:30</strong> parte una de las cuatro columnas previstas. M\u00e1s adelante, en Atocha, nos uniremos a la columna que sale de Puente de Vallecas, mientras las columnas de Sol y Col\u00f3n se unen en Cibeles.</p>\n<p>Finalmente todas confluiremos a las<strong> 18h en Neptuno</strong>, donde se leer\u00e1 el\u00a0<a href=\"https://docs.google.com/file/d/0B4a1VEqD0YDOa3RqLUNlaFN1SzA/view?sle=true\" target=\"_blank\">manifiesto</a>\u00a0y adem\u00e1s\u00a0est\u00e1n previstas diversas intervenciones, batucadas y un grito mudo a las 19h.\u00a0La Orquesta Solf\u00f3nica interpretar\u00e1 temas como \u201c<a href=\"http://youtu.be/1KTHftFKEnI\" target=\"_blank\">La canci\u00f3n del pueblo</a>&#187; de Los Miserables, &#171;<a href=\"http://youtu.be/ODC-yLJtCpo\" target=\"_blank\">L\u2019Estaca</a>&#187; de Luis Lhach y el &#171;<a href=\"http://youtu.be/zEVTO8FhTvc\" target=\"_blank\">Canto a la Libertad</a>&#187; de Labordeta, que ser\u00e1 acompa\u00f1ado por todas las voces presentes, a quienes se ruega venir con la canci\u00f3n aprendida y ensayada.\u00a0Est\u00e1 previsto que la concentraci\u00f3n termine a las 20h.</p>\n<p><a href=\"http://farm9.staticflickr.com/8108/8489113785_e7458e2dbc_k.jpg\"><img class=\"aligncenter\" alt=\"\" src=\"http://farm9.staticflickr.com/8108/8489113785_3b2c7f9181.jpg\" width=\"354\" height=\"500\" /></a></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><span style=\"text-decoration: underline\"><strong>Detalles sobre la organizaci\u00f3n \u00bfQu\u00e9 podemos aportar?</strong></span></p>\n<ul>\n<li><strong>Estas <a href=\"https://dl.dropbox.com/u/17410665/23F_Neptuno.pdf\" target=\"_blank\">hojas impresas con los horarios y letras de las canciones</a></strong>. Si haces alguna copia para repartir a gente que no tenga,\u00a0vendr\u00e1 genial. Se trata de que participemos todas a la vez cantando las canciones y\u00a0dem\u00e1s propuestas.</li>\n<li><strong>Radios, mp3, m\u00f3viles\u00a0</strong>(con el cable de los auriculares que hace de antena) <strong>o cualquier receptor de FM con altavoces</strong>. Ya que seremos muchos miles de personas, para que todos podamos\u00a0o\u00edr bien, intentaremos formar entre todas una\u00a0megafon\u00eda colectiva.\u00a0Las acciones desde Neptuno (canciones, manifiesto,\u00a0actuaciones\u2026)\u00a0se radiar\u00e1n por el <strong>107.5 FM</strong>. Esta ser\u00e1 la forma de coordinarnos y sincronizarnos aunque\u00a0estemos lejos de la megafon\u00eda.</li>\n<li>Ropa, trapos, papeles\u00a0de los distintos\u00a0<strong>colores de las mareas\u00a0</strong>(pueden ser cartulinas o cartones en forma de sobres, que\u00a0est\u00e1n muy de moda). Se trata de agitarlos\u00a0cuando se presente cada marea:\n<ul>\n<li><a href=\"http://sanidadenlucha.wordpress.com/\" target=\"_blank\">Blanca</a>: \u00a0Sanidad.</li>\n<li><a href=\"http://mareaverdemadrid.blogspot.com.es/\" target=\"_blank\">Verde</a>: Educaci\u00f3n.</li>\n<li><a href=\"http://madrid.tomalaplaza.net/2013/02/18/comunicado-marea-violeta-23f/\" target=\"_blank\">Violeta</a>: colectivo feminista</li>\n<li>Roja: Stop desahucios. <a href=\"http://marearoja9.wordpress.com/\" target=\"_blank\">Desempleo y precariedad</a>.</li>\n<li>Negra: <a href=\"http://trabajadorespublicosasturias.wordpress.com/\" target=\"_blank\">Funci\u00f3n p\u00fablica</a>. <a href=\"https://www.facebook.com/MovimientoCiudadanoDeApoyoALosMineros?fref=ts\" target=\"_blank\">Apoyo a los Mineros</a>.</li>\n<li><a href=\"http://isocialenlucha.ourproject.org/\" target=\"_blank\">Naranja</a>: Intervenci\u00f3n social. Servicios p\u00fablicos. Transportes.</li>\n<li><a href=\"http://www.plataformacontralaprivatizaciondelcyii.org/\" target=\"_blank\">Azul</a>: Agua.</li>\n<li><a href=\"http://noalprestamodepago.org/\" target=\"_blank\">Amarilla</a>: bibliotecas.</li>\n</ul>\n</li>\n<li>Buen rollo, ganas de reivindicar de forma pac\u00edfica pero rotunda nuestros derechos y ropa de abrigo (parece que no va a llover).</li>\n</ul>\n<div style=\"width: 610px\" class=\"wp-caption aligncenter\"><a href=\"https://n-1.cc/photos/thumbnail/1603474/master\"><img alt=\"\" src=\"https://n-1.cc/photos/thumbnail/1603474/large\" width=\"600\" height=\"124\" /></a><p class=\"wp-caption-text\">Pancarta que se han currado los compas de Valdemoro para la ocasi\u00f3n</p></div>\n<p><span style=\"text-decoration: underline\"><strong>Convocatoria pac\u00edfica y sin riesgos</strong></span></p>\n<p>\u00a1No hay ning\u00fan motivo para quedarse en casa! Se trata de una manifestaci\u00f3n totalmente pac\u00edfica, inclusiva y con cierto aire de reivindicaci\u00f3n festiva. Cualquier tipo de expresiones violentas, racistas, xen\u00f3fobas, machistas, hom\u00f3fobas o fascistas quedan fuera de esta convocatoria.</p>\n<p>Asimismo, la acci\u00f3n ha sido comunicada, y autorizada por la Delegaci\u00f3n de Gobierno, incluyendo el recorrido de las cuatro columnas y la concentraci\u00f3n en Neptuno hasta las 20h.</p>\n<p>En cualquier caso, se contar\u00e1 con un simb\u00f3lico &#171;cord\u00f3n de seguridad&#187; para aliviar cualquier tensi\u00f3n con la polic\u00eda, formado por participantes de todas las mareas, y con la colaboraci\u00f3n especial de <a href=\"https://twitter.com/BomberosCM\" target=\"_blank\">Bomberos Quemados</a>.\u00a0Adem\u00e1s, varios abogados voluntarios atender\u00e1n a las asistentes en caso de necesitarlo, gracias a la colaboraci\u00f3n de <a href=\"http://legal15m.wordpress.com/\" target=\"_blank\">Legal Sol</a>. Pregunta los nombres y apellidos de los abogados de guardia durante la manifestaci\u00f3n.</p>\n<p><iframe width=\"695\" height=\"391\" src=\"http://www.youtube.com/embed/aIJz8yAHFGQ?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen></iframe></p>\n<p>M\u00e1s informaci\u00f3n: <a href=\"http://mareaciudadana.blogspot.com.es/\" target=\"_blank\">mareaciudadana.blogspot.com.es</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Este s\u00e1bado tenemos una cita muy importante, y se podr\u00eda decir que sin precedentes, por el car\u00e1cter unitario de la convocatoria, que est\u00e1 respaldada por\u00a0m\u00e1s de 200 colectivos, y ser\u00e1 secundada en decenas de ciudades en todo el Estado, as\u00ed como fuera de Espa\u00f1a. Convocatoria en Madrid En Madrid, la manifestaci\u00f3n comenzar\u00e1 desde distintos puntos <a href='https://madridsur.tomalosbarrios.net/2013/02/21/23f-mareas-unidas-toda-la-informacion/' class='excerpt-more'>[&#8230;]</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 881,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    4,
    5
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/330"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/881"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=330"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 44,
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/330/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 369,
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/330/revisions/369"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=330"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=330"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=330"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 318,
  "date": "2013-02-16T08:31:13",
  "date_gmt": "2013-02-16T07:31:13",
  "guid": {
    "rendered": "http://madridsur.tomalosbarrios.net/?p=318"
  },
  "modified": "2013-02-16T08:31:13",
  "modified_gmt": "2013-02-16T07:31:13",
  "slug": "acta-aps-8-2-2013",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/2013/02/16/acta-aps-8-2-2013/",
  "title": {
    "rendered": "Acta APS 8-2-2013"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p style=\"text-align: left\"><strong>ACTA ASAMBLEA DE LOS PUEBLOS DEL SUR 8 DE FEBRERO DE 2013</strong></p>\n<p>LUGAR DE CELEBRACI\u00d3N: LOCALES DE LA C/ JUAN XXIII EN PARLA A LAS 19 H.<br />\nParticipan las asambleas de ALCORC\u00d3N, FUENLABRADA, VALDEMORO, ARROYOMOLINOS Y PARLA.</p>\n<p>Se organiza el orden del d\u00eda, consensu\u00e1ndose de lo siguiente:</p>\n<ol>\n<li>Exposici\u00f3n por Asambleas de funcionamiento actual y grupos o comisiones de trabajo.</li>\n<li>Propuestas de actuaciones comunes.</li>\n<li>23F</li>\n<li>Mayo 2013</li>\n<li>Varios</li>\n</ol>\n<p><strong>1. Nos presentamos y cada asamblea explica lo que est\u00e1 haciendo.</strong></p>\n<p>ALCORC\u00d3N:</p>\n<ul>\n<li>17 Enero celebraci\u00f3n de la 4\u00aaedici\u00f3n de Gratisferia con bastante \u00e9xito de asistencia.</li>\n<li>Realizaci\u00f3n del peri\u00f3dico \u00c1gora.</li>\n<li>Se est\u00e1n preparando panfletos para repartir sobre la gesti\u00f3n del alcalde.</li>\n<li>Instalaci\u00f3n de contenedores de ropa a consecuencia de la Gratisferia.</li>\n<li>Preparaci\u00f3n marcha Eurovegas</li>\n<li>Creaci\u00f3n grupo de trabajo Desempleadas.</li>\n<li>Preparaci\u00f3n de tornero de f\u00fatbol para recaudar dinero.</li>\n<li>Apoyo a la asamblea de la facultad Rey Juan Carlos I</li>\n<li>Incidente con viviendas de alquiler social que no aparecen</li>\n</ul>\n<p>VALDEMORO:</p>\n<ul>\n<li>Movilizaci\u00f3n contra los incumplimientos del programa y contra los recortes</li>\n<li>Grabaci\u00f3n del pleno y expulsi\u00f3n por parte de la polic\u00eda. Se procede a denunciar al polic\u00eda.</li>\n<li>Campa\u00f1a de desobediencia fiscal contra la tasa de basuras</li>\n<li>Auditoria del ayuntamiento paralizada por las dificultades para conseguir\u00a0la informaci\u00f3n necesaria.</li>\n</ul>\n<p>FUENLABRADA:</p>\n<ul>\n<li>Acci\u00f3n en las oficinas del INEM invitando a los desempleados a movilizarse</li>\n<li>Manifestaci\u00f3n domingo 10 con Bloque Unitario.</li>\n<li>Taller de desahucios.</li>\n<li>Acci\u00f3n de apoyo a la Sanidad</li>\n</ul>\n<p>ARROYOMOLINOS:</p>\n<ul>\n<li>Protesta de Educaci\u00f3n ante el ayuntamiento.</li>\n<li>Protesta por la tasa abusiva de basuras</li>\n<li>Creaci\u00f3n de Brigadas de Informaci\u00f3n.</li>\n<li>Participaci\u00f3n en el carnaval con una comparsa reivindicativa y dificultades para llevarla a cabo por censura del consistorio.</li>\n</ul>\n<p>PARLA:</p>\n<ul>\n<li>Se est\u00e1 preparando un taller de consumo responsable.</li>\n<li>Todos los domingos primeros de mes se celebra el d\u00eda de cultura y huerto</li>\n<li>Denuncia de la situaci\u00f3n del Arroyo Humanejos</li>\n<li>Reuni\u00f3n sobre movilidad con representantes del ayuntamiento.</li>\n<li>Estudio del plan urban\u00edstico con la ayuda de Ecologistas en Acci\u00f3n</li>\n<li>Acciones en los bancos contra los desahucios, visitas a los juzgados junto con los afectados. Se est\u00e1 trabajando con m\u00e1s de 100 casos.</li>\n<li>Se han mandado cartas a oficinas de abogados para ver si quieren colaborar de forma desinteresada.</li>\n<li>Taller de \u00e1rabe con mucha asistencia.</li>\n<li>Teatrozero. Teatro independiente que implica al espectador.</li>\n<li>Pancartas de protesta en sitios concurridos.</li>\n</ul>\n<p><strong>2. Se habla sobre la organizaci\u00f3n de cada asamblea y la cantidad de gente que asiste a\u00a0</strong><strong>ellas.</strong><br />\nSe discute sobre el funcionamiento de la APS y se acuerda un grupo de trabajo formada\u00a0por tres personas voluntarias que intentar\u00e1n poner al d\u00eda las herramientas de comunicaci\u00f3n de la misma.<br />\n&nbsp;<br />\n<strong>3. 23F</strong><br />\nSe consens\u00faa que para la manifestaci\u00f3n del 23 de Febrero que la APS lleve una pancarta com\u00fan con el siguiente lema: \u201dCONTRA LOS GOLPES DEL ESTADO\u201d, en castellano y alem\u00e1n. Se encargar\u00e1 de hacerla la asamblea de VALDEMORO.</p>\n<p>Se consens\u00faa llevar a cada Asamblea la siguiente propuesta: Quedar en La Glorieta Marqu\u00e9s de Vadillo a las 14 h con comida de \u201ctraje\u201d para salir hacia la manifestaci\u00f3n desde\u00a0Embajadores las 16 h.</p>\n<p><strong>4.Se pide m\u00e1xima difusi\u00f3n para las acciones del 2\u00ba aniversario del 15M</strong></p>\n<p><strong>5.-Varios</strong><br />\nLa compa\u00f1era de Arroyomolinos, como integrante de la Coordinadora 25S, informa de que se est\u00e1 preparando el debate sobre \u201cEl Estado de la Corrupci\u00f3n\u201d y que la charla sobre el \u201cProceso Constituyente\u201d ser\u00e1 el d\u00eda 8 en La Salamanquesa.</p>\n<p>Varios compa\u00f1eros exponen sus ideas sobre la falta de compromiso actual con el cambio de sistema en el d\u00eda a d\u00eda y en concreto de los profesores de la marea verde. Un compa\u00f1ero pone en duda los intereses de las movilizaciones de las mareas pregunt\u00e1ndose si estamos saliendo a la calle por las mismas razones. Se discute sobre la cultura libre y los bloqueos ejercidos en algunos casos por los mismos docentes.</p>\n<p>Como las reuniones de la Asamblea de Fuenlabrada son los viernes por la tarde y coincide con la fecha acordada para las APS, se consens\u00faa realizar:</p>\n<p><strong>La pr\u00f3xima Asamblea de los Pueblos del Sur el s\u00e1bado 2 de marzo de 2013 en Fuenlabrada. </strong><br />\n<strong>Lugar de Celebraci\u00f3n: estaci\u00f3n de RENFE/Metrosur de Fuenlabrada Central\u00a0(salida Paseo de Roma), a\u00a0las 17:00 horas.</strong><br />\nPropuesta de orden del d\u00eda:</p>\n<ol>\n<li>Repensando la APS y su futuro funcionamiento</li>\n<li>Relaci\u00f3n de la APS con la APM</li>\n</ol>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>ACTA ASAMBLEA DE LOS PUEBLOS DEL SUR 8 DE FEBRERO DE 2013 LUGAR DE CELEBRACI\u00d3N: LOCALES DE LA C/ JUAN XXIII EN PARLA A LAS 19 H. Participan las asambleas de ALCORC\u00d3N, FUENLABRADA, VALDEMORO, ARROYOMOLINOS Y PARLA. Se organiza el orden del d\u00eda, consensu\u00e1ndose de lo siguiente: Exposici\u00f3n por Asambleas de funcionamiento actual y grupos <a href='https://madridsur.tomalosbarrios.net/2013/02/16/acta-aps-8-2-2013/' class='excerpt-more'>[&#8230;]</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 881,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    23
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/318"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/881"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=318"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 10,
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/318/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 328,
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/318/revisions/328"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=318"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=318"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=318"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 278,
  "date": "2012-08-14T21:49:42",
  "date_gmt": "2012-08-14T19:49:42",
  "guid": {
    "rendered": "http://madridsur.tomalosbarrios.net/?p=278"
  },
  "modified": "2013-02-16T08:10:07",
  "modified_gmt": "2013-02-16T07:10:07",
  "slug": "acta-asamblea-pueblos-del-sur-aps-3-08-2012",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/2012/08/14/acta-asamblea-pueblos-del-sur-aps-3-08-2012/",
  "title": {
    "rendered": "Acta APS 3-8-2012"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><strong>ACTA DE LA ASAMBLEA DE LOS PUEBLOS DEL SUR DEL 3-8-12</strong></p>\n<p><strong>PROPUESTA DE ORDEN DEL D\u00cdA PARA LA ASAMBLEA DE PUEBLOS DEL SUR DEL D\u00cdA 3 DE AGOSTO DE 2012 EN ARANJUEZ</strong><br />\n<strong>Lugar de celebraci\u00f3n: Plaza de San Antonio (Conocida popularmente como La Mari Blanca)</strong><br />\nHora: 19 horas.</p>\n<p>ORDEN DEL D\u00cdA:<br />\n1. Presentaci\u00f3n de cada una de las Asambleas asistentes<br />\n2. Ronda de resumen de acciones llevadas a cabo durante el \u00faltimo mes<br />\n2.2. Turno de palabra<br />\n3. Debate sobre el papel del 15 M en las circunstancias actuales: Una de las funciones de las Asambleas Populares era la de activar la calle. Ahora que la calle se ha activado por las reformas acometidas por el gobierno, \u00bfCu\u00e1l es nuestro papel?, \u00bfQu\u00e9 hemos hecho o vamos a hacer con las dem\u00e1s propuestas iniciales?, \u00bfQu\u00e9 informaci\u00f3n y opini\u00f3n tenemos sobre las diversas convocatorias que se est\u00e1n haciendo?<br />\n3.1. Ronda de opiniones y reflexiones<br />\n3.2. Turno de palabra<br />\n4. Varios: Informaci\u00f3n y pr\u00f3ximas convocatorias</p>\n<p>Est\u00e1n presentes las Asambleas de Aranjuez, Casarrubuelos, Gri\u00f1\u00f3n, Valdemoro, Alcorc\u00f3n. Y como invitados unos compa\u00f1eros de Esxtremadura.</p>\n<p>Se da la bienvenida. Se lee y se consens\u00faa el orden del d\u00eda.</p>\n<p>Se pasa al punto 2</p>\n<p>2. Ronda de resumen de acciones llevadas a cabo durante el \u00faltimo mes</p>\n<p><strong>Alcorc\u00f3n</strong>: El 7 de Julio realizaron un San Eur\u00edn indignado que consisti\u00f3 en un pasacalles y al final una charla sobre econom\u00eda. Hubo bastante asistencia de gente. Tambi\u00e9n han apoyado la paralizaci\u00f3n de un desahucio en M\u00f3stoles. El banco es CajaMar , se consigui\u00f3 por medio de la negociaci\u00f3n la daci\u00f3n en pago. Hubo gente de otras asambleas. Resaltan la importancia de la movilizaci\u00f3n popular y el apoyo a este tipo de acciones.</p>\n<p>Siguen asistiendo a los plenos, hasta ahora a nivel individual, pero la \u00faltima vez fueron como Asamblea. Hubo amenazas e insultos por parte de los asistentes, sobre todo de un simpatizante del PP. Van a denunciar.</p>\n<p>Estuvieron como Asamblea el 19J.</p>\n<p>Han hecho una fiesta para recaudar fondos para financiar el peri\u00f3dico de la Asamblea. Se llama \u00c1GORA. Distribuyen 10.000 ejemplares, que tienen un coste de 600\u20ac. Ponen publicidad del peque\u00f1o comercio para financiarlo.</p>\n<p><strong><!--more-->Casarrubuelos: </strong>Es una localidad peque\u00f1a, llevaban tiempo sin acudir. Pero asistieron a las jornadas transversales del 14-15 de julio en el Retiro y fue un revulsivo. Se han vuelto a movilizar. Asistieron el 19J, sorprendidos de ver tanta gente de Casarrubelos.</p>\n<p><strong>Gri\u00f1\u00f3n: </strong>En este mes han participado en San Eur\u00edn indignado de Alcorc\u00f3n, del que destacan sobre todo la charla de Econom\u00eda. Comentan se pod\u00eda estar en la Plaza hasta las 21,30h pero que siguieron bastante m\u00e1s tiempo.</p>\n<p>En la Asamblea ahora por la cosa estival hay poca gente.</p>\n<p>Participaron como Asamblea el 19J. Los viernes se manifiestan con los empleados del Ayuntamiento, que lo hacen con camisas negras, durante un cuarto de hora.</p>\n<p><strong>Valdemoro:</strong> En el mes de Julio se han centrado en crear un grupo de vivienda. Siguen recogiendo firmas para la ILP de la daci\u00f3n en pago, con mucha participaci\u00f3n de gente. Recogiendo estas firmas les han llegado algunos casos de desahucios, aunque no son de su municipio, aunque se les informa de qu\u00e9 pueden hacer. Resaltan que es importante la participaci\u00f3n de los afectados en la lucha por la daci\u00f3n.</p>\n<p>Tienen problemas en el pueblo con la adjudicaci\u00f3n de una pista de hielo, que es ilegal. Est\u00e1n plante\u00e1ndose llevarlo a anticorrupci\u00f3n, recogen informaci\u00f3n sobre el tema.</p>\n<p>Acuden a los Plenos. Tienen una multa de un compa\u00f1ero, pero la denuncia es falsa, como se puede comprobar en la grabaci\u00f3n de audio que hace el Ayto del\u00a0 Pleno.</p>\n<p><strong>Aranjuez: </strong>Se est\u00e1 creando una Iniciativa por la vivienda P\u00fablica con Asociaciones de Vecinos, PCE e IU, se est\u00e1 realizando un censo de vivienda p\u00fablica vac\u00eda municipal, del IVIMA y de Patrimonio del Estado. Con la idea de reivindicar su uso para personas que lo necesiten. Se siguen recogiendo firmas de la ILP de la daci\u00f3n en pago. Tambi\u00e9n se est\u00e1n recogiendo datos de desahucios en los juzgados de Aranjuez, con el fin de tener \u201cun mapa\u201d, para hacer publicidad en los barrios m\u00e1s afectados, para que la gente sepa que puede acudir a la Asamblea.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Se abre turno de palabra:</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Quieren que la gente tenga miedo. Cuando se empez\u00f3 el 15M, los medios fijaron una imagen de nosotros. Y no hablan de la labor que estamos haciendo desde el a\u00f1o pasado, y eso se debe difundir. Prev\u00e9 m\u00e1s apoyo a partir de Octubre. Todas las posiciones y opiniones que se hablan en las Asambleas, son puntos que pueden quedar ah\u00ed para trabajarlos.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Se comenta de los encuentros en el Retiro del 14 y 15 de Julio. Se queda en hablarlo luego en varios.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Aranjuez informa sobre la marcha de desempleados, que al final no hab\u00eda marcha Sur. Luego desde Toledo, iban a venir y llegar\u00edan el d\u00eda 19 de julio por la ma\u00f1ana, finalmente llamaron o se les localiz\u00f3 y que ven\u00edan por la tarde el 19, y Aranjuez iba a estar en la mani del 19J. finalmente no vinieron por Aranjuez.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Se pasa al siguiente punto:</p>\n<p>3. Debate sobre el papel del 15 M en las circunstancias actuales: Una de las funciones de las Asambleas Populares era la de activar la calle. Ahora que la calle se ha activado por las reformas acometidas por el gobierno, \u00bfCu\u00e1l es nuestro papel?, \u00bfQu\u00e9 hemos hecho o vamos a hacer con las dem\u00e1s propuestas iniciales?, \u00bfQu\u00e9 informaci\u00f3n y opini\u00f3n tenemos sobre las diversas convocatorias que se est\u00e1n haciendo?<br />\n3.1. Ronda de opiniones y reflexiones<br />\n3.2. Turno de palabra</p>\n<p>&#8211; Es de resaltar el que todav\u00eda y despu\u00e9s de un a\u00f1o, estemos aqu\u00ed.</p>\n<p>-El 15M ha reactivado a movimientos sociales que ya exist\u00edan con anterioridad. \u00bfCu\u00e1l es el siguiente paso?</p>\n<p>&#8211; el papel que cumplimos es ejemplar. Es el momento de que el 15M lidere el cambio. El desprecio que nos hacen las c\u00fapulas de los sindicatos oficiales: Nosotros vamos a sus movilizaciones ellos no vienen a las nuestras. Es el momento de liderar el cambio de sistema. Tanto el PP como el Psoe est\u00e1n desacreditados y no podemos hacer el trabajo a la oposici\u00f3n del Psoe. Tenemos que ir a las Manis pero como bloque cr\u00edtico. Tenemos que atraer a las bases de los partidos y sindicatos. El Oto\u00f1o se presenta muy interesante.</p>\n<p>&#8211;\u00a0 La gente sabe que los partidos y sindicatos no les representan. Hay que ir a la gente. Hay que ir que volver al comienzo como movimiento apartidista. El otro d\u00eda en Sol alguien ped\u00eda que el 15M entrara en el sistema pol\u00edtico, pero eso no puede ser, es anularlo. Hay que tener contacto continuado entre las Asambleas, para que los \u00e1nimos no flaqueen y para que se apoyen las iniciativas que surjan, aunque sean peque\u00f1as simientes. Los medios han conseguido dar una imagen distorsionada del movimiento y han ocultado la verdadera labor que realizamos y eso es lo que hay que explicar.</p>\n<p>&#8211; El movimiento no se define como de izquierdas o no izquierdas. Reflexionamos cuando cometemos un error. La gente nos dice c\u00f3mo debe ser el 15M, lo que tenemos que hacer y hay que decirles que participen que el 15M son ellos.</p>\n<p>&#8211; Lo que conocemos y existe son los partidos pol\u00edticos, el sistema de partidos y nosotros somos un movimiento ciudadano. En el parlamento es donde se deciden todos estos ataques a la ciudadan\u00eda, debemos pedir a los pol\u00edticos que se dicen de izquierdas y que supuestamente defienden al ciudadano, que dimitan. Que no sigan ah\u00ed, que hagan ese gesto. Hay una convocatoria para rodear el Congreso.</p>\n<p>&#8211; A prop\u00f3sito de las Brigadas informativas, se trata de llevar alternativas para que la gente las conozca. Llevamos un a\u00f1o, luchando en las calles, apoyando plataformas y luchas sectoriales y quiz\u00e1s deber\u00edamos volver al esp\u00edritu inicial, ese que nos hizo salir a la calle hace un a\u00f1o. Lo que quer\u00edamos era un sistema pol\u00edtico claro y transparente, donde decida realmente el ciudadano y un sistema econ\u00f3mico que se base en las personas. Lo que hay que transmitir a la gente es que esto lo cambiamos entre todos o no lo cambiamos.</p>\n<p>&#8211; Se nota bastante cuando un acto lo convocamos con tiempo y cuando no. El siguiente paso es proponer alternativas reales al sistema. Creando alternativas (cooperativas por ejemplo) Crear otras formas de producci\u00f3n y de vida. Recuperar experiencias positivas de otros pa\u00edses, como por ejemplo los presupuestos participativos.</p>\n<p>A veces se cae en el error de enfrentamientos con las bases de los partidos y sindicatos, lo que tenemos que hacer es acercarnos a ellos y demostrarles que en realidad no han hecho nada. Es un trabajo a largo plazo. Adem\u00e1s de las protestas, tenemos que crear alternativas, volver a liderar los barrios.</p>\n<p>&#8211; El 15M es un proceso constituyente. El 15M no es una entidad a la que un pueda adscribirse. Lo que hay que estimular, a parte de la protesta, es transmitir la forma asamblearia de tomar decisiones, que es nuestra verdadera fuerza y lo que nos define. Si la gente no viene a las Asambleas es porque nos ven como una organizaci\u00f3n. En Aranjuez tenemos que activar las Asambleas en los barrios. Llegar a la gente.</p>\n<p>&#8211; Estamos funcionando como si el 15M tuviera una ideolog\u00eda marcada, con objetivos claros. Hay mucha variedad de convocatorias. Lo que deber\u00edamos buscar con otras organizaciones, es potenciar lo que nos une. Tenemos claro cual es el enemigo: los capitalistas y el estado. Tenemos que sumar fuerzas, unir, por ejemplo si queremos tirar abajo la ley electoral debemos unirnos con las organizaciones que luchan por ello, igual con la reforma laboral, etc. Ahora se ve como natural salir a la calle a protestar, gracias al 15M. Tenemos que aprovechar la movilizaci\u00f3n y crear sinergias.</p>\n<p>&#8211; En estas movilizaciones del los funcionarios, los hay que solo van a lo suyo. Van a crear una Plataforma de funcionarios, para apoyarse entre s\u00ed. Si hay una mani yo los apoyar\u00e9, pero no me gusta, luego es gente que no apoya las dem\u00e1s luchas. Deber\u00edan apoyar tambi\u00e9n los problemas del resto de los ciudadanos.</p>\n<p>&#8211; La plataforma se llama Plataforma en defensa de los servicios p\u00fablicos. Se puede tener prejuicios con el tema de los polic\u00edas, etc pero no deja de ser un servicio p\u00fablico.</p>\n<p>&#8211; Pude parecer, cuando se compara, que la socialdemocracia, gestiona de manera m\u00e1s amable el capitalismo, pero en el fondo es lo mismo. En el caso de la reforma laboral debemos unirnos con las organizaciones que quieren cambiarla. Pero no podemos unirnos con gente que en principio no est\u00e1 de acuerdo con la reforma laboral, pero lo que quieren es volver a lo de antes. Hay gente que solo defiende sus intereses. Hay que generar alternativas. Hay que hacer ver que las luchas puntuales, todas van unidas en un cambio de conciencia.</p>\n<p>&#8211; Soy peque\u00f1o empresario, de una empresa familiar y no estoy de acuerdo con la reforma laboral. Debemos difundir nuestras alternativas. El movimiento no debe excluir a nadie.</p>\n<p>&#8211; tenemos que aprender de lo que hacemos. Hasta de las cosas malas que hacen las personas se puede aprender, para no hacerlas.</p>\n<p>&#8211; No se trata de volver a los or\u00edgenes, se trata de no olvidarlos. Mucha gente del 19J, estaban porque les han tocado el bolsillo. Nosotros hemos salido por otra cosa.</p>\n<p>&#8211; Hay clases sociales, todos debemos trabajar para que no haya clases.</p>\n<p>&#8211; El espejismo son las clases, lo que hay son gremios sociales. La gente sale por el tema del bolsillo, nuestra misi\u00f3n es desmontar los estratos sociales y demostrar que solo hay dos grupos, los que tienen el dinero y todos los dem\u00e1s que trabajan para ellos. Se trata de integrar. Debemos de concienciar.</p>\n<p>&#8211; Yo puedo ir con gente de respeto, que respeten los derechos de las personas, pero todo no vale. Con gente x\u00e9nofoba no puedo ir. No de todas las ideas se aprende.</p>\n<p>&#8211; Yo apoyo las reivindicaciones concretas. Pero el problema es que mucha, much\u00edsima gente a la que le est\u00e1n tocando los recortes, se quedan en casa. Prefiero que la gente salga a la calle. Es un comienzo de conciencia.</p>\n<p>&#8211; No s\u00f3lo nos van a quitar el dinero (a los funcionarios) tambi\u00e9n nos van a quitar el tiempo.</p>\n<p>&#8211; Es cierto que somos el 99%, pero dentro de ese porcentaje hay un alto n\u00famero de gente, que estar\u00eda de acuerdo en volver a c\u00f3mo eran las cosas hace 5 a\u00f1os, esa es su soluci\u00f3n y no se trata de eso. Lo que queremos es un cambio de sistema. Hay que ir m\u00e1s all\u00e1.</p>\n<p>&#8211; Vi\u00e9ndonos aqu\u00ed discutiendo con qui\u00e9n vamos o no, debemos provocar la risa de los psic\u00f3patas que nos gobiernan. Discutir con qui\u00e9n vamos o no tiene demasiada importancia. La unidad. Est\u00e1n desde el poder, infiltrando gente para desestabilizar los movimientos. Por ejemplo la convocatoria del 25S \u00bfde d\u00f3nde viene? Se toma el Congreso y luego qu\u00e9?\u00a0 He le\u00eddo el manifiesto y es absurdo, tratando de juntar todas las ideolog\u00edas y poco concreto.</p>\n<p>[se informa en ese momento de una convocatoria, un encuentro intergrupos sobre el 25S, en la que se recomienda discreci\u00f3n, no cog\u00ed los datos]</p>\n<p>&#8211; Quieren desestabilizar a base de dividirnos. No debemos caer en las trampas que nos ponen. Debemos tener una l\u00ednea y seguirla.</p>\n<p>&#8211; Parece ser que lo del 25S es un acto simb\u00f3lico. Si somos muchos se podr\u00eda. Pero estamos hartos de ir unos cuantos y no conseguir nada.</p>\n<p>&#8211; Ser\u00eda m\u00e1s efectivo a nivel municipal. Hay diversas convocatorias.</p>\n<p>&#8211; Hay un listado de convocatorias futuras en la p\u00e1gina de Sol y no aparece la del 25S. Habr\u00eda que informarse. Hay confusi\u00f3n.</p>\n<p>&#8211; Hay que analizar bien las convocatorias.</p>\n<p>&#8211; Hay que trabajar m\u00e1s los municipios. En Alcorc\u00f3n se ha consensuado concentraciones en las sedes del PP y PSOE para los viernes de Septiembre. Y aunque las convocatorias grandes son importantes, en los pueblos tienen mucha m\u00e1s trascendencia.</p>\n<p>&#8211; Algunas propuestas:</p>\n<p>Se pide apoyo a profesores y padres a partir del 1 de Septiembre.</p>\n<p>Como acto simb\u00f3lico, fijar un d\u00eda para donar sangre la gente del 15M, para donar sangre de personas que se preocupan del com\u00fan.</p>\n<p>En Navidades, un d\u00eda de los movimientos sociales, un comida popular en apoyo a todas las personas que hace sufrir este sistema. Mejor estas propuestas que la del Congreso.</p>\n<p>&#8211; El 3 de Septiembre empiezan las fiestas en Alcorc\u00f3n, van a repartir junto con la revista \u00c1GORA m\u00e1scaras de V de Vendetta, para asistir al preg\u00f3n, la acci\u00f3n es estar sin hacer nada, solo llevar la m\u00e1scara.</p>\n<p>&#8211; Se pregunta por la TV del 15M</p>\n<p><strong>&#8211; Se decide que la pr\u00f3xima Asamblea de los pueblos del Sur, sea en Valdemoro en la Plaza de la Pi\u00f1a, el primer viernes de Septiembre d\u00eda 7 a las 19,00h</strong></p>\n<p>&#8211; Se pide una correcci\u00f3n del acta anterior por parte de Alcorc\u00f3n, en el sentido de que el mundialito antirracista no estaba gestionado por el Foro de la familia.</p>\n<p>&#8211; Estos son enlaces sobre los documentos que surgieron del Encuentro Transversal del 14 y 15 de Julio en el Retiro:</p>\n<p><a href=\"http://madrid.tomalaplaza.net/2012/07/27/jornadas-trasversales-14-y-15-de-julio-en-el-retiro-eje-1-toma-las-leyes-democracia/\">http://madrid.tomalaplaza.net/2012/07/27/jornadas-trasversales-14-y-15-de-julio-en-el-retiro-eje-1-toma-las-leyes-democracia/</a><br />\n<a href=\"http://madrid.tomalaplaza.net/2012/07/27/jornadas-trasversales-14-y-15-de-julio-2012-en-el-retiro-eje-2-publico-precomun-y-procomun/\">http://madrid.tomalaplaza.net/2012/07/27/jornadas-trasversales-14-y-15-de-julio-2012-en-el-retiro-eje-2-publico-precomun-y-procomun/</a><br />\n<a href=\"http://madrid.tomalaplaza.net/2012/07/27/jornadas-trasversales-14-y-15-de-julio-2012-en-el-retiro-eje-3-violencia-del-sistema/\">http://madrid.tomalaplaza.net/2012/07/27/jornadas-trasversales-14-y-15-de-julio-2012-en-el-retiro-eje-3-violencia-del-sistema/</a><br />\n<a href=\"http://madrid.tomalaplaza.net/2012/07/27/jornadas-trasversales-14-y-15-de-julio-2012-en-el-retiro-eje-4-medioambiente-explotacion-de-la-tierra-y-de-los-recursos-naturales-especulacion-urbanistica-y-territorial-vivienda/\">http://madrid.tomalaplaza.net/2012/07/27/jornadas-trasversales-14-y-15-de-julio-2012-en-el-retiro-eje-4-medioambiente-explotacion-de-la-tierra-y-de-los-recursos-naturales-especulacion-urbanistica-y-territorial-vivienda/</a></p>\n<p><a href=\"http://madrid.tomalaplaza.net/2012/07/27/jornadas-trasversales-14-y-15-de-julio-2012-en-el-retiro-eje-5-trabajo-precariedad-y-alternativas/\">http://madrid.tomalaplaza.net/2012/07/27/jornadas-trasversales-14-y-15-de-julio-2012-en-el-retiro-eje-5-trabajo-precariedad-y-alternativas/</a></p>\n<p>Finaliza la Asamblea a eso de las 21,30h.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>ACTA DE LA ASAMBLEA DE LOS PUEBLOS DEL SUR DEL 3-8-12 PROPUESTA DE ORDEN DEL D\u00cdA PARA LA ASAMBLEA DE PUEBLOS DEL SUR DEL D\u00cdA 3 DE AGOSTO DE 2012 EN ARANJUEZ Lugar de celebraci\u00f3n: Plaza de San Antonio (Conocida popularmente como La Mari Blanca) Hora: 19 horas. ORDEN DEL D\u00cdA: 1. Presentaci\u00f3n de cada <a href='https://madridsur.tomalosbarrios.net/2012/08/14/acta-asamblea-pueblos-del-sur-aps-3-08-2012/' class='excerpt-more'>[&#8230;]</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 881,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    23
  ],
  "tags": [
    9,
    29,
    24,
    14
  ],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/278"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/881"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=278"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 3,
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/278/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 280,
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/278/revisions/280"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=278"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=278"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=278"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 271,
  "date": "2012-07-30T20:18:30",
  "date_gmt": "2012-07-30T18:18:30",
  "guid": {
    "rendered": "http://madridsur.tomalosbarrios.net/?p=271"
  },
  "modified": "2013-02-16T08:09:50",
  "modified_gmt": "2013-02-16T07:09:50",
  "slug": "acta-asamblea-pueblos-del-sur-aps-6-07-2012",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/2012/07/30/acta-asamblea-pueblos-del-sur-aps-6-07-2012/",
  "title": {
    "rendered": "Acta APS 6-7-2012"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>En Gri\u00f1\u00f3n a 6 de julio de 2012, siendo las 19:00 horas, en el Parque Fuente de la Salud. Orden del d\u00eda:</p>\n<p>1. Presentaci\u00f3n de cada una de las Asambleas</p>\n<p>2. Resumen de las acciones que han llevado a cabo durante el mes cada una de las Asambleas.</p>\n<p>3. Propuestas de las acciones que tienen previstas para este mes cada una de las Asambleas:</p>\n<ul>\n<li>Marcha de los mineros, llegan el d\u00eda 11 de julio.</li>\n<li>Marchas de desempleados que llegan a Madrid desde distintos lugares del pa\u00eds, para el pr\u00f3ximo d\u00eda 21 de julio.</li>\n<li>Propuesta para crear un grupo de diversidad funciona y tema del cierre del centro ocupacional Codial en Alcorc\u00f3n, etc.</li>\n</ul>\n<p>4. Informaci\u00f3n sobre la convocatoria del Encuentro 14-15 Julio Madrid. Otras convocatorias.</p>\n<p>5. Intercambio y comunicaci\u00f3n de direcciones de e-correos de cada una de las Asambleas.</p>\n<p>6. Decidir si la pr\u00f3xima asamblea se celebrar\u00e1 el viernes d\u00eda 3 de agosto o el viernes d\u00eda 7 de septiembre y el pueblo donde se reunir\u00e1 la Asamblea.</p>\n<p>7. Otras propuestas de los grupos.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Punto 1:</p>\n<p>Se presentan por este orden las personas representantes de las siguientes Asambleas del Sur: Alcorc\u00f3n, M\u00f3stoles, Aranjuez, San Mart\u00edn de la Vega, Parla, Arroyomolinos, Valdemoro y Gri\u00f1\u00f3n. Somos 18 personas.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Punto 2:</p>\n<p>Se comenta, que inicialmente las Asambleas se empezaban con una exposici\u00f3n de la Plataforma de Afectados por la Hipoteca (P.A.H.), pero que \u00e9stos van a tener su propia Asamblea el pr\u00f3ximo d\u00eda 20 de julio en Pradillo (M\u00f3stoles) a las 19:00 horas, se pasa directamente a la exposici\u00f3n de cada uno de los representantes de los pueblos.</p>\n<p><!--more-->Empieza <strong>Parla</strong>, la actividad a la que han dedicado m\u00e1s tiempo, en este mes, y con mejores resultados ha sido al asunto de la vivienda, donde llevan 44 casos de desahucios, de los que pudieron parar 6 casos desde noviembre. Se ha conseguido apoyo institucional, ya que IU y el Grupo Mixto en el Ayuntamiento, han presentado una moci\u00f3n sobre la \u201cdaci\u00f3n en pago\u201d, y han creado subcomisiones para la negociaci\u00f3n con las entidades financieras promotoras de los desahucios.</p>\n<p>Est\u00e1n recogiendo firmas para la Iniciativa Legislativa Popular (I.L.P.) por una situaci\u00f3n m\u00e1s justa de las personas desahuciadas que suponga la daci\u00f3n en pago, instalando mesas en RENFE y en diferentes entidades bancarias, como Bankia, Banesto, BBVA, Banco Sabadell. La mayor\u00eda de los desahuciados son emigrantes y se trabaja en conexi\u00f3n con la P.A.H.</p>\n<p>Adem\u00e1s han participado en la \u201ccampa\u00f1a del agua\u201d.</p>\n<p>Llevan un huerto urbano.</p>\n<p>Participaron, como vecinos, el pasado d\u00eda 19 en la manifestaci\u00f3n convocada por CCOO y UGT en defensa de los de los Servicios P\u00fablicos.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>A continuaci\u00f3n, <strong>M\u00f3stoles</strong> informa de que ellos, al menos de momento, no participan en desahucios aunque saben que los est\u00e1 habiendo, pero las personas afectadas no les piden ayuda.</p>\n<p>Han participado en murales sobre el agua y en la marcha del Orgullo Gay, tienen organizado un Foro por la Libertad donde desarrollan charlas como \u201cMercantilizaci\u00f3n y capitalismo en el orgullo gay\u201d. As\u00ed, como asambleas por los Servicios P\u00fablicos: educaci\u00f3n y sanidad. Y tienen un punto informativo sobre estos temas. Han montado un mercado de trueque.</p>\n<p>Ahora mismo, su principal preocupaci\u00f3n es el cierre del Centro Social La Casika, surge en los a\u00f1os 90 con la ocupaci\u00f3n de un edificio abandonado del siglo XVIII, por parte de los vecinos, es uno de los m\u00e1s antiguos de M\u00f3stoles y de mayor aceptaci\u00f3n. Para el s\u00e1bado, d\u00eda 14 a las 19:00 horas se ha organizado una charla sobre derecho laboral que ser\u00e1 dada por el abogado Jos\u00e9 Luis Carretero y para el 29 de julio, una conferencia sobre el aborto y libertad sexual.</p>\n<p>Se han llevado a cabo, distintas acciones y performances sobre la subida de las tarifas de Metrosur.</p>\n<p>Sacan su propio peri\u00f3dico donde denuncian el acoso sistem\u00e1tico por parte de la autoridad municipal contra los Centros Sociales, punto de reuni\u00f3n de los vecinos (en M\u00f3stoles hay 967 polic\u00edas para 200000 habitantes).</p>\n<p>Tienen un taller sobre Derechos Humanos del que ha surgido una Brigada de DDHH, para informaci\u00f3n de emigrantes, apoyo jur\u00eddico a los mismos y denuncia de controles racistas. Se mantienen continuamente informados mediante blogs y twitter.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong>Alcorc\u00f3n</strong> ha desarrollado una gran actividad en el apoyo al Centro Social La Casika (M\u00f3stoles). Y ha trabajado activamente contra los desahucios y apoyado los alquileres sociales en su ciudad. Est\u00e1n llevando a cabo actividades contra la creaci\u00f3n de Eurovegas en su t\u00e9rmino municipal (zona de La Venta de la Rubia) mediante manifestaciones, batucadas y pasacalles, lo que les est\u00e1 creando, por parte del Ayuntamiento, una mala propaganda que est\u00e1 acus\u00e1ndolos de amenazar de muerte al se\u00f1or alcalde para mostrarlos como criminales ante la opini\u00f3n p\u00fablica. Mantienen las asambleas semanales todos los s\u00e1bados a las 11 horas.</p>\n<p>Para el pr\u00f3ximo d\u00eda 7 de julio festejar\u00e1n \u201cSan Eur\u00edn\u201d con un encierro simulando \u201crecortes\u201d por las calles de Alcorc\u00f3n, y acabar en la Plaza del Ayuntamiento con una explicaci\u00f3n sobre el \u201crescate de Bankia\u201d y lo que supone de p\u00e9rdida de derechos para el ciudadano, que ser\u00e1 realizado por el economista Carlos Mato*.</p>\n<p>Mantienen un huerto urbano y comparten espacio con la Escuela Taller, que les cede la taberna en ciertas ocasiones para que saquen dinero para poder publicar su peri\u00f3dico.</p>\n<p>Nos informan que el espacio p\u00fablico del parking del Hospital se ha privatizado y que en la manifestaci\u00f3n que se desarroll\u00f3 contra esta privatizaci\u00f3n ellos asistieron como \u201cbloque cr\u00edtico\u201d. Informa sobre la falta de apoyo del Ayuntamiento y las absurdas excusas, falta de dinero para contratar a una persona que cuidara las canchas, puestas por el alcalde de esta localidad para la realizaci\u00f3n del \u201cmundialito antirracista\u201d, cuando esta actividad est\u00e1 autogestionada por el Foro de la Familia, lo que demuestra el alto nivel del caciquismo al que se ha llegado por parte de la autoridad municipal. Finalmente se realiz\u00f3 el mundialito.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong>Aranjuez</strong> nos informa que ellos han participado en el Mural del Agua con mucho \u00e9xito y junto a IU, PCE y Plataforma 0,7, han participado en una fiesta infantil. Sobre el asunto de vivienda est\u00e1n intentando enterarse de los desahucios que se est\u00e1n llevando a cabo en Aranjuez, para lo que van a los Juzgados y miran las listas de desahuciados que tienen que ser p\u00fablicas, pero en general a los afectados les suele dar verg\u00fcenza, sin embargo han conseguido la colaboraci\u00f3n espont\u00e1nea de un procurador, a lo que el compa\u00f1ero de Parla ha comentado que ese es un gran paso porque es con los procuradores con quienes se negocia el desahucio. Comentan que en Aranjuez hay mucha vivienda p\u00fablica cerrada, de Patrimonio Nacional, del IVIMA y algunas del Ayuntamiento, por lo que buscan un listado de las mismas. Est\u00e1n movi\u00e9ndose para realizar una Gu\u00eda Social, donde recoger los recursos de Aranjuez sobre diferente problem\u00e1tica: comedores sociales y escolares, vivienda, etc. Es una gu\u00eda que el Ayuntamiento no tiene actualizada y para realizar este trabajo se est\u00e1n acercando a asociaciones de vecinos de los que est\u00e1n aprendiendo mucho.</p>\n<p>La recogida de firmas para la I.L.P. sobre la \u201cdaci\u00f3n en pago\u201d la est\u00e1n haciendo en el \u201crastrillo\u201d.</p>\n<p>Participar\u00e1n como el a\u00f1o pasado en la \u201cMarcha de los desempleados\u201d que pasar\u00e1 por Aranjuez.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong>San Mart\u00edn de la Vega</strong> durante este mes ha participado en el \u201cMural del Agua\u201d y en la manifestaci\u00f3n contra la incineradora en Morata de Taju\u00f1a, el domingo 1 de julio.</p>\n<p>Ha participado en las protestas contra los despidos de trabajadores de su ayuntamiento por motivo del decreto de \u201cpago a proveedores\u201d que ha supuesto llevar a cabo un \u201cplan de ajuste\u201d en todos los ayuntamientos que se han acogido a \u201csemejante\u201d decreto del Gobierno y han decidido asistir a los Plenos del Ayuntamiento.</p>\n<p>Sin conocimiento de desahucios en su localidad, s\u00ed est\u00e1n participando en la recogida de firmas para la I.L.P. a favor de la \u201cdaci\u00f3n en pago\u201d.</p>\n<p>Han montado una fiesta para recoger dinero para el pago de una multa de un miembro del 15-M de M\u00f3stoles.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong>Arroyomolinos</strong> informa sobre su participaci\u00f3n en la manifestaci\u00f3n de M\u00f3stoles a favor del Centro Social La Casika, donde actu\u00f3 la polic\u00eda, y en el Mural del Agua. En las fiestas locales, participaron en el concurso de paellas con una paella \u201cindignada\u201d simb\u00f3lica, hecha sin agua y con muchos chorizos. Tambi\u00e9n, recogieron firmas para la I.L.P. a favor de la \u201cdaci\u00f3n en pago\u201d.</p>\n<p>Muy activos, han participado en la manifestaci\u00f3n de Alcorc\u00f3n contra el \u201cEurovegas\u201d.</p>\n<p>Est\u00e1n participando en varios desahucios, present\u00e1ndose en los desalojos judiciales y en las entidades bancarias. Habla M\u00f3stoles, y aclara que muchas familias no est\u00e1n bien informadas y abandonan la vivienda cuando reciben una llamada telef\u00f3nica del banco inform\u00e1ndoles del embargo, pero eso es ilegal, sin embargo, no se puede denunciar porque no quedan pruebas de las malas pr\u00e1cticas del banco, ya que la comunicaci\u00f3n que autoriza el desahucio es la del Juzgado. En un caso de la entidad Ibercaja, han elaborado un informe sobre los antecedentes del cr\u00e9dito concedido en el se percibe claramente el enga\u00f1o al que llev\u00f3 la entidad al cliente, para el que han recogido firmas y han elaborado un escrito para el Ayuntamiento.</p>\n<p>Tambi\u00e9n, han decidido asistir a los Plenos Municipales, que han calificado de \u201ccirco\u201d, por los enfrentamientos entre los grupos pol\u00edticos, donde se pierde mucho tiempo y que carecen de inter\u00e9s general.</p>\n<p>Han realizado, en el mes de junio, un mercadillo de intercambio de libros de textos, en el que se han beneficiado unas 35 familias. Para organizarlo pidieron permiso a la Delegaci\u00f3n de Gobierno, como el a\u00f1o pasado, pero este a\u00f1o la Delegaci\u00f3n ha considerado que no es competencia suya sino del Ayuntamiento, lo que les ha hecho perder mucho tiempo en tr\u00e1mites de autorizaci\u00f3n, por lo que piensan repetirlo en septiembre.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong>Valdemoro</strong> informa de su actuaci\u00f3n cr\u00edtica hacia el Ayuntamiento mediante su asistencia a los Plenos Municipales, en los cuales se ha expulsado de los plenos a los ciudadanos, como a una vecina que pidi\u00f3 DEMOCRACIA y la echaron. Se han enterado de la situaci\u00f3n cr\u00edtica de muchos empleados p\u00fablicos municipales, como los de la Escuela Infantil y otros, afectados por el \u201cPlan de Ajuste\u201d. Denuncian la incoherencia de que se suban los impuestos y sin embargo se recorten los servicios a los vecinos cuando ellos no son los culpables de la mala gesti\u00f3n de los dineros p\u00fablicos y estos se\u00f1ores no den cuenta de nada y nadie les exige responsabilidades.</p>\n<p>Participaron en la manifestaci\u00f3n contra el cierre de la piscina municipal, por falta de dinero para su mantenimiento, entraron en el recinto y tomaron unas fotograf\u00edas donde se pod\u00eda observar el abandono manifiesto de las instalaciones, machacaron con informes y notas de prensa, hasta hicieron un v\u00eddeo y consiguieron que se abriera la piscina infantil, pero ocurrieron una serie de accidentes y tuvieron que cerrarla de nuevo, \u00a1qu\u00e9 hacen con nuestros impuestos! Denunciaron la utilizaci\u00f3n por parte del PSOE de fotograf\u00edas del 15-M.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong>El \u00c1lamo</strong>, municipio que organiz\u00f3 la \u00faltima reuni\u00f3n de la Asamblea de los Pueblos del Sur, el pasado viernes 1 de junio, informa que han acompa\u00f1ado al alcalde de Alburquerque, C\u00e1ceres, \u00c1ngel Fern\u00e1ndez, en su huelga de hambre frente al Congreso de Diputados en protesta por los recortes aplicados a las energ\u00edas renovables, una de las pocas salidas laborales de su municipio.</p>\n<p>Tienen proyectado realizar cada mes, diferentes mesas informativas sobre el \u201crescate\u201d, la subida del IVA, el medicamentazo, diferentes temas de actualidad que afectan a los vecinos y los ciudadanos. As\u00ed como una Asamblea de desempleados.</p>\n<p>A una pregunta de la representante de Gri\u00f1\u00f3n, informan sobre los despidos producidos en su Ayuntamiento debido al \u201cplan de ajuste\u201d, de momento se ha despedido a 16 personas.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong>Gri\u00f1\u00f3n y Batres</strong>, comentan que su actividad ha sido escasa pero muy fruct\u00edfera, ya que ha recogido, durante las fiestas patronales, m\u00e1s de 300 firmas para la I.L.P. de la daci\u00f3n en pago. Ha tenido diferentes reuniones, todos los s\u00e1bados a las 12 horas, al principio en la \u201cplaza de la biblioteca\u201d y despu\u00e9s en el Parque Fuente de la Salud. En este parque se realiz\u00f3 un taller de respiraci\u00f3n para saber \u201caguantar\u201d esta estafa a la que llaman crisis.</p>\n<p>Ha participado en la recogida de firmas contra la privatizaci\u00f3n del Canal de Isabel II, en Batres. Y el 1 de julio, particip\u00f3 en la manifestaci\u00f3n contra la transformaci\u00f3n de la cementera de Morata de Taju\u00f1a en una incineradora de alta contaminaci\u00f3n ambiental como expuso el profesor Fernando Palacios, en la \u00faltima Asamblea de los Pueblos del Sur en El \u00c1lamo.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Punto 3:</p>\n<p>Llegado a este punto el representante de Parla comenta que si vamos de nuevo pueblo por pueblo esta Asamblea puede prolongarse demasiado tiempo, por lo que se aprueba por unanimidad poner en com\u00fan las siguientes propuestas de actividades:</p>\n<p>Se aprueba apoyar la Marcha de los Mineros, convocada por los sindicatos CCOO y UGT, que llegan a Madrid el d\u00eda 10 por la noche yendo a recibirlos a Moncloa, para lo que se queda en Plaza de Espa\u00f1a a las 20:30 horas todas las Asambleas de los Pueblos del Sur y subir por la c/ Princesa hasta que nos encontremos con ellos.</p>\n<p>Asistir a la manifestaci\u00f3n en apoyo de los mineros el d\u00eda 11, a las 11:00 horas sin llevar un lema distintivo ni hacer \u201cbloque cr\u00edtico\u201d, ya que se considera que el protagonismo de ese d\u00eda lo tienen los mineros. Se comenta si se llevar\u00e1 alguna pancarta o se gritar\u00e1 un lema, como \u201ctodos somos mineros\u201d o \u201csu lucha es nuestra lucha\u201d. Valdemoro se ofrece para realizar un cartel con imagen. Se recomienda llevar linternas o antorchas. Y aunque la marcha tiene bastante difusi\u00f3n por los diferentes medios y redes sociales, se decide hacer una pegada de carteles en los pueblos.</p>\n<p>Tambi\u00e9n hablamos sobre la Marcha de Desempleados que procedente de Extremadura y del Este, quieren llegar a Madrid el d\u00eda 21 de julio, pero sobre esto parece haber una gran descoordinaci\u00f3n porque no se sabe si vendr\u00e1n a p\u00ede o en autobuses, como hicieron el a\u00f1o pasado. De todas formas, las Asambleas de los distintos lugares como Aranjuez y M\u00f3stoles est\u00e1n dispuestas a apoyarlos en sus etapas de descanso proporcionando intendencia y acompa\u00f1\u00e1ndolos posteriormente hasta Madrid.</p>\n<p>Y se decidi\u00f3 apoyar al grupo de diversidad funcional contra el cierre del Centro Codial, cooperativa de discapacitados, de Alcorc\u00f3n.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Punto 4:</p>\n<p>Sobre el Encuentro 14-15 julio Madrid, se decide apoyarlo, pero sin preparar una actividad conjunta. No se comentaron otras convocatorias.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Punto 5:</p>\n<p>Se propone pedir a la Asamblea de Getafe, que nos vuelva a proporcionar a todas las Asambleas de los Pueblos del Sur, nuestros respectivos correos electr\u00f3nicos y tel\u00e9fonos de alguno de los representantes para tener una comunicaci\u00f3n m\u00e1s directa y clara de lo que son los intercambios de informaci\u00f3n de convocatorias de actividades y proyectos que por e-correo.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Punto 6:</p>\n<p>Se decide que la pr\u00f3xima reuni\u00f3n ser\u00e1 el viernes 3 de agosto de 2012, en la localidad de Aranjuez, a las 19 horas, seguramente en la Plaza del Ayuntamiento.</p>\n<p>La Asamblea finaliza en Gri\u00f1\u00f3n, Parque Fuente de la Salud, a las 22:30 horas.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>* No pudiendo asistir Carlos Mato finalmente habl\u00f3 el profesor de Econom\u00eda Daniel Vidal.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>En Gri\u00f1\u00f3n a 6 de julio de 2012, siendo las 19:00 horas, en el Parque Fuente de la Salud. Orden del d\u00eda: 1. Presentaci\u00f3n de cada una de las Asambleas 2. Resumen de las acciones que han llevado a cabo durante el mes cada una de las Asambleas. 3. Propuestas de las acciones que tienen <a href='https://madridsur.tomalosbarrios.net/2012/07/30/acta-asamblea-pueblos-del-sur-aps-6-07-2012/' class='excerpt-more'>[&#8230;]</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 881,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    23
  ],
  "tags": [
    9,
    29,
    14,
    16
  ],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/271"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/881"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=271"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 7,
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/271/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 305,
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/271/revisions/305"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=271"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=271"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=271"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 255,
  "date": "2012-07-20T21:26:44",
  "date_gmt": "2012-07-20T19:26:44",
  "guid": {
    "rendered": "http://madridsur.tomalosbarrios.net/?p=255"
  },
  "modified": "2013-02-16T08:12:52",
  "modified_gmt": "2013-02-16T07:12:52",
  "slug": "marcha-de-desempleads-por-la-dignidad-a-madrid-el-21-de-julio",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/2012/07/20/marcha-de-desempleads-por-la-dignidad-a-madrid-el-21-de-julio/",
  "title": {
    "rendered": "Marcha de Desemplead@s por la Dignidad a Madrid el 21 de julio"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Nos pisotean nuestra <strong>Dignidad </strong>con la reforma laboral, la rebaja en las prestaciones sanitarias y en la calidad educativa, la supresi\u00f3n de las ayudas sociales, la subida de impuestos, la reducci\u00f3n del salario y seguir\u00e1n pisoteando m\u00e1s y m\u00e1s nuestra\u00a0<strong>Dignidad.</strong></p>\n<p>Frente a estos desmanes queremos una nueva sociedad que d\u00e9 prioridad a la vida por encima de los intereses econ\u00f3micos y pol\u00edticos y apostamos porque sea la propia sociedad la protagonista de este cambio.</p>\n<p>Rechazamos todas las medidas impuestas por el Estado que, lejos de ser una soluci\u00f3n para la crisis, es la verdadera cara de la crisis.</p>\n<p>Nos han adormecido pero hemos despertado y estamos aqu\u00ed para reclamar la solidaridad de todo el pueblo trabajador y en especial de l@s que en este momento est\u00e1n desemplead@s para que se organicen en defensa de sus derechos y para conseguir una vida digna para sus hij@s y para sus niet@s.</p>\n<p><a href=\"http://madrid.tomalaplaza.net/files/2012/07/marcha-color-con-tx.jpg\"><img src=\"http://madrid.tomalaplaza.net/files/2012/07/marcha-color-con-tx-300x110.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"110\" /></a><strong><em></em></strong></p>\n<p><strong><em>Programa para el\u00a0 s\u00e1bado 21 de julio de 2012 consensuado con las marchas de caminantes para ajustarse a su hora de llegada a Madrid y tambi\u00e9n en la AG de Sol del 15 de julio de 2012<br />\n</em></strong></p>\n<p><strong>13:00 h &#8211;</strong> Concentraci\u00f3n en el Ministerio de Trabajo, en Nuevos Ministerios, de los desempleados de cualquier sector.</p>\n<p><strong>14:00 h</strong> \u2013 Se encontraran las Marchas, que confluyen en Madrid desde distintos puntos de Espa\u00f1a, con la ciudadan\u00eda que acuda a recibirles en el Paseo del Prado, enfrente del Museo del Prado.</p>\n<p><strong>14:20 h \u2013 Actuaci\u00f3n de la Orquesta Solf\u00f3nica\u00a0</strong></p>\n<p><strong>14:40</strong> h \u2013 Comida popular en el Paseo del Prado. Traer comida para compartir con los caminantes</p>\n<p><strong>18:30 h</strong> \u2013 Manifestaci\u00f3n desde el Paseo del Prado a Sol, alli celebremos una Asamblea de Desempleados general, monogr\u00e1fica sobre desempleo y empleo con la intervenci\u00f3n de todas las Marchas y de la Asamblea de Desempleados de Sol. Con micr\u00f3fono abierto.</p>\n<p><em><strong>Daremos una bienvenida calurosa a los caminantes, que han cumplido el objetivo de la marcha de venir andando a Madrid, recorriendo cientos de kil\u00f3metros.<br />\n</strong></em></p>\n<p><strong>Autobuses</strong></p>\n<p>Los autobuses dejaran a los viajer@s bien en Atocha, entrando desde la Glorieta antes de la estaci\u00f3n o en el Paseo de la Castellana en el lateral a la altura del n\u00ba 80 enfrente de Nuevos Ministerios.</p>\n<p>La recogida de los viajer@s ser\u00e1 en Atocha, entrando desde la Glorieta antes de la estaci\u00f3n.</p>\n<p><strong>Alojamiento</strong></p>\n<p>De momento no hay alojamiento para l@s que llegan en autob\u00fas, si dieran resultado las gestiones que se est\u00e1n realizando lo anunciaremos en esta p\u00e1gina</p>\n<p>Fuente: <a href=\"http://madrid.tomalaplaza.net/2012/07/16/marcha-de-desempleados-por-la-dignidad-en-madrid-el-21-de-julio/\">http://madrid.tomalaplaza.net/2012/07/16/marcha-de-desempleados-por-la-dignidad-en-madrid-el-21-de-julio/</a></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong>Marcha Suroeste en M\u00f3stoles</strong></p>\n<p>Adem\u00e1s los compa\u00f1erxs de M\u00f3stoles van a recibir a la Marcha Suroeste el viernes 20 de julio donde tienen preparadas una serie de actividades. Y el 21 por la ma\u00f1ana saldr\u00e1n desde alli camino a Madrid. El recorrido planteado es pasar por Alcorc\u00f3n, en donde se encontrar\u00e1n con los compa\u00f1er@s del 15M y marchar\u00e1n por la Nacional V hasta llegar al Paseo de Extremadura y comer en los jardines de los recintos feriales de la Casa de Campo.</p>\n<p>A continuaci\u00f3n, se juntar\u00e1n con los compa\u00f1eros de las Asambleas de Latina y, despu\u00e9s de comer y descansar, se iniciar\u00e1 la marcha hasta llegar al Museo del Prado donde se reunir\u00e1n con las otras marchas para iniciar la manifestaci\u00f3n final cuyo recorrido es Museo del Prado \u2013 Cibeles \u2013 Sol.</p>\n<p>El itinerario ser\u00eda el siguiente, con puntos intermedios y transporte p\u00fablico:</p>\n<p>09.00 Salida a Madrid desde M\u00f3stoles Central</p>\n<p>Horarios muy conservadores para unos 18Km.</p>\n<p>M\u00f3stoles Central \u2013 Alcorc\u00f3n Central: 4,2 Km,<br />\nEstimaci\u00f3n lenta: 1h30\u2019.<br />\nHora provisional de llegada 10:30h</p>\n<p>Alcorc\u00f3n Central \u2013 Cuatro Vientos: unos 5Km. Camino algo problem\u00e1tico: 1h45\u2019 (Punto de encuentro: metro &amp; cercan\u00edas)<br />\nHora probable de llegada 12.15h</p>\n<p>Cuatro Vientos \u2013 Aviaci\u00f3n espa\u00f1ola: 1Km., 20\u2019 (Punto de encuentro: Metro)<br />\nHora probable: 12.35h</p>\n<p>Aviaci\u00f3n Espa\u00f1ola \u2013 Campamento: 2\u20195 Km., 45\u2019 (Punto de encuentro: Metro)<br />\nHora probable: 13.20h</p>\n<p>Bat\u00e1n (paralelo metro de Casa de Campo):<br />\nHora probable: 13.45h</p>\n<p>Campamento \u2013 Metro Paseo de Extremadura: 2,6 Km., 45\u2019 (Punto de encuentro: Metro; autobuses del sur)<br />\nHora probable: 14.00h</p>\n<p>Si os quer\u00e9is unir a cualquiera de las actividades o a la marcha desde cualquiera de estos puntos, no lo dud\u00e9is.</p>\n<p>Caminemos en la lucha tod@s junt@s!</p>\n<p>Podeis seguir lo que ocurre en M\u00f3stoles con la Marcha Suroeste en directo en <a href=\"https://twitter.com/#!/search/%23MarchaSO\">#marchaSO</a> y con <a href=\"https://twitter.com/Kokekun\">@Kokekun</a></p>\n<p>Evento: <a href=\"https://www.facebook.com/events/134798516660562/\">https://www.facebook.com/events/134798516660562/</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Nos pisotean nuestra Dignidad con la reforma laboral, la rebaja en las prestaciones sanitarias y en la calidad educativa, la supresi\u00f3n de las ayudas sociales, la subida de impuestos, la reducci\u00f3n del salario y seguir\u00e1n pisoteando m\u00e1s y m\u00e1s nuestra\u00a0Dignidad. Frente a estos desmanes queremos una nueva sociedad que d\u00e9 prioridad a la vida por <a href='https://madridsur.tomalosbarrios.net/2012/07/20/marcha-de-desempleads-por-la-dignidad-a-madrid-el-21-de-julio/' class='excerpt-more'>[&#8230;]</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 881,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    4,
    5
  ],
  "tags": [
    9,
    24,
    14,
    16,
    27,
    28
  ],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/255"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/881"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=255"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 9,
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/255/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 264,
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/255/revisions/264"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=255"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=255"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=255"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 251,
  "date": "2012-07-05T21:21:36",
  "date_gmt": "2012-07-05T19:21:36",
  "guid": {
    "rendered": "http://madridsur.tomalosbarrios.net/files/2012/07/Mapa-Grin\u0303on.jpg"
  },
  "modified": "2012-07-05T21:21:36",
  "modified_gmt": "2012-07-05T19:21:36",
  "slug": "mapa-grin%cc%83on",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/mapa-grin%cc%83on/",
  "title": {
    "rendered": "Mapa Grin\u0303on"
  },
  "author": 881,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://madridsur.tomalosbarrios.net/files/2012/07/Mapa-Grin\u0303on.jpg'><img width=\"300\" height=\"202\" src=\"https://madridsur.tomalosbarrios.net/files/2012/07/Mapa-Grin\u0303on-300x202.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://madridsur.tomalosbarrios.net/files/2012/07/Mapa-Grin\u0303on-300x202.jpg 300w, https://madridsur.tomalosbarrios.net/files/2012/07/Mapa-Grin\u0303on-1024x692.jpg 1024w, https://madridsur.tomalosbarrios.net/files/2012/07/Mapa-Grin\u0303on-443x300.jpg 443w, https://madridsur.tomalosbarrios.net/files/2012/07/Mapa-Grin\u0303on.jpg 1181w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "1181",
    "height": "799",
    "hwstring_small": "height='86' width='128'",
    "file": "2012/07/Mapa-Grin\u0303on.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "Mapa-Grin\u0303on-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/files/2012/07/Mapa-Grin\u0303on-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "Mapa-Grin\u0303on-300x202.jpg",
        "width": "300",
        "height": "202",
        "source_url": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/files/2012/07/Mapa-Grin\u0303on-300x202.jpg"
      },
      "large": {
        "file": "Mapa-Grin\u0303on-1024x692.jpg",
        "width": "1024",
        "height": "692",
        "source_url": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/files/2012/07/Mapa-Grin\u0303on-1024x692.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "Mapa-Grin\u0303on-1000x288.jpg",
        "width": "1000",
        "height": "288",
        "source_url": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/files/2012/07/Mapa-Grin\u0303on-1000x288.jpg"
      },
      "large-feature": {
        "file": "Mapa-Grin\u0303on-1000x288.jpg",
        "width": "1000",
        "height": "288",
        "source_url": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/files/2012/07/Mapa-Grin\u0303on-1000x288.jpg"
      },
      "small-feature": {
        "file": "Mapa-Grin\u0303on-443x300.jpg",
        "width": "443",
        "height": "300",
        "source_url": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/files/2012/07/Mapa-Grin\u0303on-443x300.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "Mapa-Grin\u0303on.jpg",
        "width": 1181,
        "height": 799,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/files/2012/07/Mapa-Grin\u0303on.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": null,
  "source_url": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/files/2012/07/Mapa-Grin\u0303on.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/251"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/881"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=251"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 248,
  "date": "2012-07-05T21:14:04",
  "date_gmt": "2012-07-05T19:14:04",
  "guid": {
    "rendered": "http://madridsur.tomalosbarrios.net/files/2012/07/Parque-Grin\u0303on.jpg"
  },
  "modified": "2012-07-05T21:14:04",
  "modified_gmt": "2012-07-05T19:14:04",
  "slug": "parque-grin%cc%83on",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/parque-grin%cc%83on/",
  "title": {
    "rendered": "Parque Grin\u0303on"
  },
  "author": 881,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://madridsur.tomalosbarrios.net/files/2012/07/Parque-Grin\u0303on.jpg'><img width=\"300\" height=\"202\" src=\"https://madridsur.tomalosbarrios.net/files/2012/07/Parque-Grin\u0303on-300x202.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://madridsur.tomalosbarrios.net/files/2012/07/Parque-Grin\u0303on-300x202.jpg 300w, https://madridsur.tomalosbarrios.net/files/2012/07/Parque-Grin\u0303on-1024x692.jpg 1024w, https://madridsur.tomalosbarrios.net/files/2012/07/Parque-Grin\u0303on-443x300.jpg 443w, https://madridsur.tomalosbarrios.net/files/2012/07/Parque-Grin\u0303on.jpg 1181w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "1181",
    "height": "799",
    "hwstring_small": "height='86' width='128'",
    "file": "2012/07/Parque-Grin\u0303on.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "Parque-Grin\u0303on-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/files/2012/07/Parque-Grin\u0303on-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "Parque-Grin\u0303on-300x202.jpg",
        "width": "300",
        "height": "202",
        "source_url": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/files/2012/07/Parque-Grin\u0303on-300x202.jpg"
      },
      "large": {
        "file": "Parque-Grin\u0303on-1024x692.jpg",
        "width": "1024",
        "height": "692",
        "source_url": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/files/2012/07/Parque-Grin\u0303on-1024x692.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "Parque-Grin\u0303on-1000x288.jpg",
        "width": "1000",
        "height": "288",
        "source_url": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/files/2012/07/Parque-Grin\u0303on-1000x288.jpg"
      },
      "large-feature": {
        "file": "Parque-Grin\u0303on-1000x288.jpg",
        "width": "1000",
        "height": "288",
        "source_url": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/files/2012/07/Parque-Grin\u0303on-1000x288.jpg"
      },
      "small-feature": {
        "file": "Parque-Grin\u0303on-443x300.jpg",
        "width": "443",
        "height": "300",
        "source_url": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/files/2012/07/Parque-Grin\u0303on-443x300.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "Parque-Grin\u0303on.jpg",
        "width": 1181,
        "height": 799,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/files/2012/07/Parque-Grin\u0303on.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": null,
  "source_url": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/files/2012/07/Parque-Grin\u0303on.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/248"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/881"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=248"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 237,
  "date": "2012-07-05T21:23:52",
  "date_gmt": "2012-07-05T19:23:52",
  "guid": {
    "rendered": "http://madridsur.tomalosbarrios.net/?p=237"
  },
  "modified": "2013-02-16T08:11:49",
  "modified_gmt": "2013-02-16T07:11:49",
  "slug": "proxima-asamblea-de-pueblos-del-sur-6-de-julio",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/2012/07/05/proxima-asamblea-de-pueblos-del-sur-6-de-julio/",
  "title": {
    "rendered": "Pr\u00f3xima Asamblea de Pueblos del Sur &#8211; 6 de Julio"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><strong>Convocatoria Asamblea de los pueblos del Sur </strong></p>\n<p>La Asamblea de Gri\u00f1\u00f3n convoca a todas las Asambleas de los pueblos del Sur a la asamblea mensual que tendr\u00e1 lugar en el Parque Fuente de la Salud en la localidad de Gri\u00f1\u00f3n a las 19:00 horas el pr\u00f3ximo viernes d\u00eda 6 de Julio de 2012.</p>\n<p><strong>Orden del d\u00eda:</strong></p>\n<p><strong>1.-</strong> Presentaci\u00f3n de cada una de las asambleas.</p>\n<p><strong>2.-</strong> Resumen de las acciones que han llevado a cabo durante el mes cada una de las Asambleas.</p>\n<p><strong>3.-</strong> Propuestas de las acciones que tienen previstas para este mes cada una de las Asambleas:</p>\n<ul>\n<li>Marcha de los mineros (llegan el d\u00eda 10 a Madrid).</li>\n<li>Marchas a Madrid de distintas ciudades (que llegar\u00e1n el pr\u00f3ximo d\u00eda 21).</li>\n<li>Propuesta para crear un grupo de diversidad funcional y tema del cierre del centro ocupacional Codial en Alcorc\u00f3n, etc.</li>\n</ul>\n<p><strong>4.-</strong> Informaci\u00f3n sobre la convocatoria del <em>Encuentro 14-15 julio Madrid</em>. Otras convocatorias.</p>\n<p><strong>5</strong>.- Intercambio y comunicaci\u00f3n de direcciones de e-correos de cada una de las Asambleas.</p>\n<p><strong>6.- </strong>Decidir si la pr\u00f3xima asamblea se celebrar\u00e1 el viernes d\u00eda 3 de Agosto o el viernes d\u00eda 7 de Septiembre y el pueblo donde se reunir\u00e1.</p>\n<p><strong>7.- </strong>Otras propuestas de los grupos.</p>\n<p>Aqu\u00ed podeis ver unos mapas del lugar donde se realizar\u00e1 la Asamblea:</p>\n<p><img class=\"aligncenter\" src=\"http://madridsur.tomalosbarrios.net/files/2012/07/Parque-Grin\u0303on.jpg\" alt=\"Mapa parque de Gri\u00f1\u00f3n\" width=\"500\" height=\"300\" /><br />\n<img class=\"aligncenter\" src=\"http://madridsur.tomalosbarrios.net/files/2012/07/Mapa-Grin\u0303on.jpg\" alt=\"Mapa de Gri\u00f1\u00f3n\" width=\"500\" height=\"300\" /></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Convocatoria Asamblea de los pueblos del Sur La Asamblea de Gri\u00f1\u00f3n convoca a todas las Asambleas de los pueblos del Sur a la asamblea mensual que tendr\u00e1 lugar en el Parque Fuente de la Salud en la localidad de Gri\u00f1\u00f3n a las 19:00 horas el pr\u00f3ximo viernes d\u00eda 6 de Julio de 2012. Orden del <a href='https://madridsur.tomalosbarrios.net/2012/07/05/proxima-asamblea-de-pueblos-del-sur-6-de-julio/' class='excerpt-more'>[&#8230;]</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 881,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    5
  ],
  "tags": [
    9,
    24,
    14,
    31
  ],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/237"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/881"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=237"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 13,
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/237/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 253,
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/237/revisions/253"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=237"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=237"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=237"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 232,
  "date": "2012-06-21T21:08:17",
  "date_gmt": "2012-06-21T19:08:17",
  "guid": {
    "rendered": "http://madridsur.tomalosbarrios.net/files/2012/06/MURALES-color-def2.gif"
  },
  "modified": "2012-06-21T21:08:17",
  "modified_gmt": "2012-06-21T19:08:17",
  "slug": "murales-color-def2",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/murales-color-def2/",
  "title": {
    "rendered": "MURALES-color-def2"
  },
  "author": 881,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://madridsur.tomalosbarrios.net/files/2012/06/MURALES-color-def2.gif'><img width=\"212\" height=\"300\" src=\"https://madridsur.tomalosbarrios.net/files/2012/06/MURALES-color-def2-212x300.gif\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://madridsur.tomalosbarrios.net/files/2012/06/MURALES-color-def2-212x300.gif 212w, https://madridsur.tomalosbarrios.net/files/2012/06/MURALES-color-def2-723x1024.gif 723w, https://madridsur.tomalosbarrios.net/files/2012/06/MURALES-color-def2.gif 1754w\" sizes=\"(max-width: 212px) 100vw, 212px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/gif",
  "media_details": {
    "width": "1754",
    "height": "2481",
    "hwstring_small": "height='96' width='67'",
    "file": "2012/06/MURALES-color-def2.gif",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "MURALES-color-def2-150x150.gif",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/files/2012/06/MURALES-color-def2-150x150.gif"
      },
      "medium": {
        "file": "MURALES-color-def2-212x300.gif",
        "width": "212",
        "height": "300",
        "source_url": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/files/2012/06/MURALES-color-def2-212x300.gif"
      },
      "large": {
        "file": "MURALES-color-def2-723x1024.gif",
        "width": "723",
        "height": "1024",
        "source_url": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/files/2012/06/MURALES-color-def2-723x1024.gif"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "MURALES-color-def2-1000x288.gif",
        "width": "1000",
        "height": "288",
        "source_url": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/files/2012/06/MURALES-color-def2-1000x288.gif"
      },
      "large-feature": {
        "file": "MURALES-color-def2-1000x288.gif",
        "width": "1000",
        "height": "288",
        "source_url": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/files/2012/06/MURALES-color-def2-1000x288.gif"
      },
      "small-feature": {
        "file": "MURALES-color-def2-212x300.gif",
        "width": "212",
        "height": "300",
        "source_url": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/files/2012/06/MURALES-color-def2-212x300.gif"
      },
      "full": {
        "file": "MURALES-color-def2.gif",
        "width": 1754,
        "height": 2481,
        "mime_type": "image/gif",
        "source_url": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/files/2012/06/MURALES-color-def2.gif"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": null,
  "source_url": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/files/2012/06/MURALES-color-def2.gif",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/232"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/881"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=232"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 228,
  "date": "2012-06-21T20:23:10",
  "date_gmt": "2012-06-21T18:23:10",
  "guid": {
    "rendered": "http://madridsur.tomalosbarrios.net/files/2012/06/chameleon_logo.jpg"
  },
  "modified": "2012-06-21T20:23:10",
  "modified_gmt": "2012-06-21T18:23:10",
  "slug": "chameleon_logo",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/chameleon_logo/",
  "title": {
    "rendered": "chameleon_logo"
  },
  "author": 881,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://madridsur.tomalosbarrios.net/files/2012/06/chameleon_logo.jpg'><img width=\"300\" height=\"108\" src=\"https://madridsur.tomalosbarrios.net/files/2012/06/chameleon_logo-300x108.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://madridsur.tomalosbarrios.net/files/2012/06/chameleon_logo-300x108.jpg 300w, https://madridsur.tomalosbarrios.net/files/2012/06/chameleon_logo-500x181.jpg 500w, https://madridsur.tomalosbarrios.net/files/2012/06/chameleon_logo.jpg 1000w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "1000",
    "height": "362",
    "hwstring_small": "height='46' width='128'",
    "file": "2012/06/chameleon_logo.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "chameleon_logo-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/files/2012/06/chameleon_logo-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "chameleon_logo-300x108.jpg",
        "width": "300",
        "height": "108",
        "source_url": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/files/2012/06/chameleon_logo-300x108.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "chameleon_logo-1000x288.jpg",
        "width": "1000",
        "height": "288",
        "source_url": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/files/2012/06/chameleon_logo-1000x288.jpg"
      },
      "large-feature": {
        "file": "chameleon_logo-1000x288.jpg",
        "width": "1000",
        "height": "288",
        "source_url": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/files/2012/06/chameleon_logo-1000x288.jpg"
      },
      "small-feature": {
        "file": "chameleon_logo-500x181.jpg",
        "width": "500",
        "height": "181",
        "source_url": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/files/2012/06/chameleon_logo-500x181.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "chameleon_logo.jpg",
        "width": 1000,
        "height": 362,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/files/2012/06/chameleon_logo.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": null,
  "source_url": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/files/2012/06/chameleon_logo.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/228"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/881"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=228"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 222,
  "date": "2012-06-21T21:35:45",
  "date_gmt": "2012-06-21T19:35:45",
  "guid": {
    "rendered": "http://madridsur.tomalosbarrios.net/?p=222"
  },
  "modified": "2013-02-16T08:11:35",
  "modified_gmt": "2013-02-16T07:11:35",
  "slug": "proxima-asamblea-de-la-plataforma-de-vivienda-de-los-pueblos-del-sur",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/2012/06/21/proxima-asamblea-de-la-plataforma-de-vivienda-de-los-pueblos-del-sur/",
  "title": {
    "rendered": "Pr\u00f3xima Asamblea de la Plataforma de Vivienda de los Pueblos del Sur"
  },
  "content": {
    "rendered": "<h6>Como ya sabeis, se realiz\u00f3 la primera Asamblea de la Plataforma de Vivienda de los Pueblos del Sur el viernes 8 de Junio en Parla. Esta Plataforma se ha creado para tratar de aunar todas las situaciones relacionadas con la vivienda que se est\u00e1n tratando en las asambleas de la zona sur de Madrid y as\u00ed poder establecer un calendario de actuaciones, colaboraciones y apoyo mutuo a las acciones de cada asamblea.</h6>\n<h6></h6>\n<h6>Ahora se ha convocado la segunda Asamblea de la Plataforma de Vivienda de los Pueblos del Sur, que se realizar\u00e1 el<strong> viernes 22 de junio</strong>, en Getafe, a las 18,30h.</h6>\n<p>El lugar ser\u00e1 el parque de los Escopalapios C/ Pablo Iglesias, en Getafe. La estaci\u00f3n m\u00e1s cercana es Getafe Central (MetroSur y Cercan\u00edas C-4)</p>\n<p>Tal como se acord\u00f3 en la anterior Asamblea de la Plataforma de Vivienda de los Pueblos del Sur, se convoca en Getafe la segunda reunion de Vivienda de Pueblos del Sur.</p>\n<p>En el orden del dia en principio se han establecido los siguientes puntos:</p>\n<ul>\n<li>Recuento de Pueblos asisitentes</li>\n<li>Repaso de las acciones llevadas a cabo por los diferentes grupos de Vivienda durante el ultimo mes</li>\n<li>Repaso de las proximas acciones para el mes de Julio, convocatorias de Stop Desahucios, acciones de presion a Bancos, etc.</li>\n<li>Convocatoria de la siguiente Asamblea, lugar, fecha y hora</li>\n<li>Turno abierto</li>\n</ul>\n<h6>Rogamos maxima difusion del evento y la participacion del mayor numero de Pueblos para coordinar las proximas acciones.</h6>\n<p>El orden del dia queda abierto para que cada grupo a\u00f1ada los puntos que crean conveniente tratar en la reunion.</p>\n<p>Os esperamos a todxs!</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Como ya sabeis, se realiz\u00f3 la primera Asamblea de la Plataforma de Vivienda de los Pueblos del Sur el viernes 8 de Junio en Parla. Esta Plataforma se ha creado para tratar de aunar todas las situaciones relacionadas con la vivienda que se est\u00e1n tratando en las asambleas de la zona sur de Madrid y <a href='https://madridsur.tomalosbarrios.net/2012/06/21/proxima-asamblea-de-la-plataforma-de-vivienda-de-los-pueblos-del-sur/' class='excerpt-more'>[&#8230;]</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 881,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    5
  ],
  "tags": [
    14,
    31,
    22
  ],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/222"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/881"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=222"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 8,
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/222/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 311,
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/222/revisions/311"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=222"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=222"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=222"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 206,
  "date": "2012-06-12T12:19:37",
  "date_gmt": "2012-06-12T10:19:37",
  "guid": {
    "rendered": "http://madridsur.tomalosbarrios.net/?p=206"
  },
  "modified": "2012-06-13T10:29:10",
  "modified_gmt": "2012-06-13T08:29:10",
  "slug": "desahucio-en-pinto-miercoles-13-de-junio",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/2012/06/12/desahucio-en-pinto-miercoles-13-de-junio/",
  "title": {
    "rendered": "Aplazado hasta Septiembre &#8211; Desahucio en Pinto"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>A \u00faltima hora de ayer martes los abogados del BBVA han llamado a Victoria para &#171;negociar&#187; y hasta las 22:00h no nos han confirmado la buena nueva de que <strong>se aplaza el desahucio hasta el 10 de Septiembre</strong>.</p>\n<p><strong>\u00a0\u00a0 \u00a0 &#171;JUNTOS PODEMOS&#187;</strong></p>\n<p style=\"text-align: center\"><a href=\"https://www.facebook.com/events/248996111867395/\" target=\"_blank\"><img src=\"http://madridsur.tomalosbarrios.net/files/2012/06/208923_344561695616757_1534761988_n.jpg\" alt=\"\" border=\"0\" /></a></p>\n<p>Pinto 11 de Junio de 2012</p>\n<p>Reunidos esta ma\u00f1ana la Comisi\u00f3n de desahucios del Ayto. de Pinto de la que forman parte los 4 partidos politicos de la localidad, varios responsables de vivienda del BBVA as\u00ed como la directora de la sucursal que lleva el caso del desahucio de Victoria y un representante de la PAH\u00a0 os informo de que <span style=\"text-decoration: underline\"><strong>NO</strong></span> se ha llegado a ning\u00fan acuerdo con BBVA para paralizar el desahucio y en ning\u00fan momento han atendido la petici\u00f3n de daci\u00f3n en pago ni se han prestado a ofrecer soluci\u00f3n alguna, es mas, no han aceptado la petici\u00f3n de aplazar al menos hasta Septiembre la ejecuci\u00f3n lo que permitir\u00eda que Victoria negociase con asuntos sociales una posible soluci\u00f3n habitacional de cara a que su hijo menor de edad termine el curso escolar.</p>\n<p>La sensaci\u00f3n despu\u00e9s de salir de esta reuni\u00f3n es de indefensi\u00f3n, humillaci\u00f3n y verg\u00fcenza por los argumentos presentados por BBVA que insisten continuamente en que ellos han intentado solucionar el problema y no han tenido respuesta, esto \u00bfse lo cree alguien?</p>\n<p>Pedimos a los vecinos que acudan el <strong>mi\u00e9rcoles 13/6/2012 a las 7:30h</strong> a la <strong>C/San Ant\u00f3n 17 de Pinto</strong>&#8211; Madrid. La previsi\u00f3n es que el desahucio se lleve a cabo sobre las 9:30h pero debemos estar antes para hacernos visibles y recabar mas apoyo.</p>\n<p>Si somos muchos podremos pararlo, tenemos la raz\u00f3n y ellos lo saben.\u00a0\u00a0 Os necesitamos a tod@s.</p>\n<p>Por favor difundir al m\u00e1ximo.</p>\n<p><span style=\"text-decoration: underline\"><strong>NO TENEMOS MIEDO</strong></span></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>A \u00faltima hora de ayer martes los abogados del BBVA han llamado a Victoria para &#171;negociar&#187; y hasta las 22:00h no nos han confirmado la buena nueva de que se aplaza el desahucio hasta el 10 de Septiembre. \u00a0\u00a0 \u00a0 &#171;JUNTOS PODEMOS&#187; Pinto 11 de Junio de 2012 Reunidos esta ma\u00f1ana la Comisi\u00f3n de desahucios <a href='https://madridsur.tomalosbarrios.net/2012/06/12/desahucio-en-pinto-miercoles-13-de-junio/' class='excerpt-more'>[&#8230;]</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 881,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    4,
    5
  ],
  "tags": [
    9,
    31,
    22
  ],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/206"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/881"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=206"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 12,
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/206/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 217,
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/206/revisions/217"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=206"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=206"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=206"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 205,
  "date": "2012-06-12T12:08:49",
  "date_gmt": "2012-06-12T10:08:49",
  "guid": {
    "rendered": "http://madridsur.tomalosbarrios.net/files/2012/06/208923_344561695616757_1534761988_n.jpg"
  },
  "modified": "2012-06-12T12:08:49",
  "modified_gmt": "2012-06-12T10:08:49",
  "slug": "208923_344561695616757_1534761988_n",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/208923_344561695616757_1534761988_n/",
  "title": {
    "rendered": "208923_344561695616757_1534761988_n"
  },
  "author": 881,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://madridsur.tomalosbarrios.net/files/2012/06/208923_344561695616757_1534761988_n.jpg'><img width=\"211\" height=\"300\" src=\"https://madridsur.tomalosbarrios.net/files/2012/06/208923_344561695616757_1534761988_n-211x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://madridsur.tomalosbarrios.net/files/2012/06/208923_344561695616757_1534761988_n-211x300.jpg 211w, https://madridsur.tomalosbarrios.net/files/2012/06/208923_344561695616757_1534761988_n.jpg 226w\" sizes=\"(max-width: 211px) 100vw, 211px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "226",
    "height": "320",
    "hwstring_small": "height='96' width='67'",
    "file": "2012/06/208923_344561695616757_1534761988_n.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "208923_344561695616757_1534761988_n-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/files/2012/06/208923_344561695616757_1534761988_n-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "208923_344561695616757_1534761988_n-211x300.jpg",
        "width": "211",
        "height": "300",
        "source_url": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/files/2012/06/208923_344561695616757_1534761988_n-211x300.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "208923_344561695616757_1534761988_n-226x288.jpg",
        "width": "226",
        "height": "288",
        "source_url": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/files/2012/06/208923_344561695616757_1534761988_n-226x288.jpg"
      },
      "large-feature": {
        "file": "208923_344561695616757_1534761988_n-226x288.jpg",
        "width": "226",
        "height": "288",
        "source_url": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/files/2012/06/208923_344561695616757_1534761988_n-226x288.jpg"
      },
      "small-feature": {
        "file": "208923_344561695616757_1534761988_n-211x300.jpg",
        "width": "211",
        "height": "300",
        "source_url": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/files/2012/06/208923_344561695616757_1534761988_n-211x300.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "208923_344561695616757_1534761988_n.jpg",
        "width": 226,
        "height": 320,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/files/2012/06/208923_344561695616757_1534761988_n.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": null,
  "source_url": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/files/2012/06/208923_344561695616757_1534761988_n.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/205"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/881"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=205"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 191,
  "date": "2012-06-07T20:38:37",
  "date_gmt": "2012-06-07T18:38:37",
  "guid": {
    "rendered": "http://madridsur.tomalosbarrios.net/files/2012/06/logogatocorazc3b3nconfecha.jpg"
  },
  "modified": "2012-06-07T20:38:37",
  "modified_gmt": "2012-06-07T18:38:37",
  "slug": "logogatocorazc3b3nconfecha",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/logogatocorazc3b3nconfecha/",
  "title": {
    "rendered": "logogatocorazc3b3nconfecha"
  },
  "author": 881,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://madridsur.tomalosbarrios.net/files/2012/06/logogatocorazc3b3nconfecha.jpg'><img width=\"300\" height=\"108\" src=\"https://madridsur.tomalosbarrios.net/files/2012/06/logogatocorazc3b3nconfecha-300x108.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://madridsur.tomalosbarrios.net/files/2012/06/logogatocorazc3b3nconfecha-300x108.jpg 300w, https://madridsur.tomalosbarrios.net/files/2012/06/logogatocorazc3b3nconfecha-500x180.jpg 500w, https://madridsur.tomalosbarrios.net/files/2012/06/logogatocorazc3b3nconfecha.jpg 960w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "960",
    "height": "347",
    "hwstring_small": "height='46' width='128'",
    "file": "2012/06/logogatocorazc3b3nconfecha.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "logogatocorazc3b3nconfecha-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/files/2012/06/logogatocorazc3b3nconfecha-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "logogatocorazc3b3nconfecha-300x108.jpg",
        "width": "300",
        "height": "108",
        "source_url": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/files/2012/06/logogatocorazc3b3nconfecha-300x108.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "logogatocorazc3b3nconfecha-960x288.jpg",
        "width": "960",
        "height": "288",
        "source_url": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/files/2012/06/logogatocorazc3b3nconfecha-960x288.jpg"
      },
      "large-feature": {
        "file": "logogatocorazc3b3nconfecha-960x288.jpg",
        "width": "960",
        "height": "288",
        "source_url": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/files/2012/06/logogatocorazc3b3nconfecha-960x288.jpg"
      },
      "small-feature": {
        "file": "logogatocorazc3b3nconfecha-500x180.jpg",
        "width": "500",
        "height": "180",
        "source_url": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/files/2012/06/logogatocorazc3b3nconfecha-500x180.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "logogatocorazc3b3nconfecha.jpg",
        "width": 960,
        "height": 347,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/files/2012/06/logogatocorazc3b3nconfecha.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": null,
  "source_url": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/files/2012/06/logogatocorazc3b3nconfecha.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/191"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/881"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=191"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 181,
  "date": "2012-06-07T13:12:52",
  "date_gmt": "2012-06-07T11:12:52",
  "guid": {
    "rendered": "http://madridsur.tomalosbarrios.net/?p=181"
  },
  "modified": "2013-02-16T08:09:34",
  "modified_gmt": "2013-02-16T07:09:34",
  "slug": "acta-asamblea-pueblos-del-sur-aps-1-06-2012",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/2012/06/07/acta-asamblea-pueblos-del-sur-aps-1-06-2012/",
  "title": {
    "rendered": "Acta APS 1-6-2012"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>El\u00a0 \u00c1lamo, 1 de junio de 21012</p>\n<p>N\u00aa Asistentes : 50 aprox. a las 19:45</p>\n<p>Se inicia la Asamblea con una exposici\u00f3n por parte de FERNANDO PALACIOS, investigador del CSIC, sobre el Plan de Residuos de las Mancomunidades del Este. Informa que este plan que el gobierno de la Comunidad de Madrid quiere poner en pr\u00e1ctica, no sigue la legislaci\u00f3n medioambiental del a\u00f1o 2011 ni la de nivel europeo del a\u00f1o 2008.</p>\n<p>Seg\u00fan Fernando Palacios, los ayuntamientos tienen obligaci\u00f3n de permitir la participaci\u00f3n ciudadana ANTES de tomar cualquier decisi\u00f3n con respecto al plan de gesti\u00f3n de residuos (seg\u00fan normativa de la UE de 2003) y que este derecho se le est\u00e1 negando a la ciudadan\u00eda. Fernando Palacios hace una descripci\u00f3n del plan (se puede consultar en el sitio: <a href=\"http://fernandopalacioseco.wordpress.com/category/macro-vertederos-e-incineradoras-de-loeches-alcala-de-henares-y-s-fdo-henares/\">http://fernandopalacioseco.wordpress.com/category/macro-vertederos-e-incineradoras-de-loeches-alcala-de-henares-y-s-fdo-henares/</a> ), \u00a0e informa de que se est\u00e1 elaborando un plan alternativo la Plataforma de la Mancomunidad de los Pueblos del Este (integrada por Ecologistas en Acci\u00f3n, Asamblea 15 M , y distintas asociaciones). Fernando remarca la urgencia de poner\u00a0 fin a este plan y comenta que hace escasamente un mes, el Partido Popular ha aprobado (v\u00eda urgente) un Real Decreto para eximir a las empresas de la responsabilidad de gestionar los residuos (incluidos envases) de sus productos, hecho que est\u00e1 en clara violaci\u00f3n con la normativa europea. Hay una manifestaci\u00f3n convocada para el pr\u00f3ximo <span style=\"text-decoration: underline\">1 de julio en Morata de Taju\u00f1a</span> (13:00 en el\u00a0 parque) en contra el cambio de combustibles de la cementera de Valderribas). Pide asistencia masiva y remarca que lo m\u00e1s probable es que este plan se extienda a toda la comunidad de Madrid.</p>\n<p><strong>Cada municipio expone</strong> los trabajos que est\u00e1 realizando, las\u00a0 convocatorias y los proyectos de la Asamblea de su localidad</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong>NAVALCARNERO</strong></p>\n<p>Convocan para el 24 de junio una manifestaci\u00f3n a las 12:00 hs. por la Sanidad Universal. Comentan que la importancia de esta manifestaci\u00f3n es tambi\u00e9n el intento de para que los centros de salud de nueva construcci\u00f3n se acojan al plan PRISMA (gesti\u00f3n privada).</p>\n<p>Habitualmente instalan mesas informativas por todos los barrios del pueblo, informando de temas como sanidad y educaci\u00f3n.</p>\n<p><!--more--></p>\n<p><strong>PARLA</strong></p>\n<p>Comentan que han visibilizado el trabajo del grupo de vivienda, que actualmente es el que con m\u00e1s fuerza trabaja (el grupo de sanidad pr\u00e1cticamente ha dejado de funcionar).</p>\n<p>Con el grupo de Medioambiente, est\u00e1n cultivando en el Huerto Parla Este.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong>M\u00d3STOLES</strong></p>\n<p>Informan de que el Centro Cultural Autogestionado \u201cLa Casika\u201d, despu\u00e9s de m\u00e1s de 15 a\u00f1os funcionando, tiene una orden de desalojo. Aunque esta situaci\u00f3n ya la han vivido m\u00e1s veces, convocan a una marcha desde la RENFE de M\u00f3stoles el pr\u00f3ximo <span style=\"text-decoration: underline\">16 de junio.</span></p>\n<p><span style=\"text-decoration: underline\">El 5 de junio, </span>convocan una concentraci\u00f3n a favor de lxs compa\u00f1erxs de La Casika acosadxs por la polic\u00eda.</p>\n<p>Apoyos a la Casika en: <a href=\"http://apoyalacasika.wordpress.com/\">http://apoyalacasika.wordpress.com</a></p>\n<p>En la Casika se inicia el Festival de Cortos (Ici\u00f3n disponible en la p\u00e1gina de La Casika)</p>\n<p>Adem\u00e1s proponen: <span style=\"text-decoration: underline\">Propuesta Acci\u00f3n Zona Sur:</span></p>\n<p><span style=\"text-decoration: underline\">15 de junio </span>performance para denunciar el tarifazo y el recorte de horarios de el transporte p\u00fablico (\u201cVacaciones metrosur\u201d). Nos convocan a todxs a un \u201cd\u00eda de playa\u201d a lo largo de toda la l\u00ednea de metrosur.</p>\n<p>29 de junio: Foro de Derechos y Libertades LGTB \u2013Lesbianas, Gays, travestis y bisexuales- en la Fuente de los peces a las 19:00hs.</p>\n<p>Estreno del v\u00eddeo\u00a0 \u201cOrgullo, Prejuicio mercantil y capinktalismo\u201d del colectivo LGTB que en breve subir\u00e1n a la Red.</p>\n<p>La Asamblea de M\u00f3stoles van a denunciar al Ayuntamiento porque les han denegado el permiso para\u00a0 poner mesas informativas (hasta ahora siempre les hab\u00eda sido concedido).</p>\n<p>Lxs compa\u00f1erxs de M\u00f3stoles nos comentan que han comenzado a dar charlas sobre el 15M en IES de la localidad y nos sugieren comentarlo en nuestras localidades. Se desplazar\u00edan a los distintos IES.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong>ALCORC\u00d3N</strong></p>\n<p>Nos comentan que est\u00e1n recogiendo firmas sobre la ILP a trav\u00e9s de mesas, pero tambi\u00e9n sobre la congelaci\u00f3n de las pensiones y la daci\u00f3n en pago.</p>\n<p>La vivienda y banca son\u00a0 sus principales l\u00edneas de trabajo. Con respecto a Erovegas nos informan que todav\u00eda no est\u00e1 completamente descartada la ubicaci\u00f3n en Alcorc\u00f3n. De\u00a0 momento los terrenos han sido calificados de \u201crusticos\u201d.</p>\n<p>Respecto al Mundialito Antirracista, el ayuntamiento ped\u00eda inicialmente 5000 \u20ac en concepto de alquiler de pabell\u00f3n para pasar finalmente a denegar el permiso para organizar el mundialito. <span style=\"text-decoration: underline\">El 8 de junio a las 19:00 </span>convocan una manifestaci\u00f3n. (informaci\u00f3n en <a href=\"http://www.mundialito.org/\">www.mundialito.org</a>).</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong>CIEMPOZUELOS</strong></p>\n<p>Han conseguido que los plenos municipales sean grabados en v\u00eddeo por el propio ayuntamiento.</p>\n<p>Respecto a la Escuela Municipal de M\u00fasica, han conseguido que no se privatice a trav\u00e9s de concentraciones y protestas. Ahora\u00a0 el Ayuntamiento exige un plan de viabilidad a lxs profesorxs y para colaborar en el mismo, han creado la Asociaci\u00f3n de Amigos de la Escuela de M\u00fasica (otras asociaciones tambi\u00e9n la integran).</p>\n<p>Han elaborado un informe de mejora de la biblioteca y han creado una AAVV.</p>\n<p>Tambi\u00e9n han realizado acciones de apoyo al centro de atenci\u00f3n a menores y drogodependientes \u201cEl Bat\u00e1n\u201d, situado en el t\u00e9rmino\u00a0 municipal de Titulcia, donde hubo un ERE y posterior encierro de lxs trabajadorxs ( <a href=\"http://cierrobatan.blogspot.com.es/\">http://cierrobatan.blogspot.com.es</a>)</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong>SAN MART\u00cdN DE LA VEGA</strong></p>\n<p>Apoyo a trabajadrorxs de la residencia de ancianos, que tras su cierre ha conseguido ponerse de nuevo en marcha.</p>\n<p>Han participado \u00a0en acciones en contra del tren de cercan\u00edas, aunque no han podido impedir el cierre.</p>\n<p>Una comisi\u00f3n de esta Asamblea estudia\u00a0 los presupuestos municipales con una vigilancia especial sobre los despidos de trabajadorxs municipales.</p>\n<p>Respecto al CYII llevar\u00e1n a cabo una acci\u00f3n consistente en empapelar la fuente y diversas acciones en la v\u00eda verde de San Mart\u00edn.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong>ARROYOMOLINOS</strong></p>\n<p>Van a llevar a cabo el segundo mercadillo-intercambio de libros de texto, esta vez en el mes de julio, cuando salen publicados los libros para el pr\u00f3ximo curso.</p>\n<p>El <span style=\"text-decoration: underline\">s\u00e1bado 9 de mayo</span> convocan a una paella indignada. A las 12:00 hs se inicia la preparaci\u00f3n. Enviar\u00e1n la localizaci\u00f3n exacta. Tambi\u00e9n habr\u00e1 batucada.</p>\n<p>Pondr\u00e1n en marcha, a final de curso, un taller de construcci\u00f3n alternativo (casa de paja ecol\u00f3gica).\u00a0 M\u00e1s info en <a href=\"http://www.carlossanzrodriguez.blogspot.com/\">www.carlossanzrodriguez.blogspot.com</a></p>\n<p>Han creado\u00a0 una Plataforma por la Educaci\u00f3n P\u00fablica, en la que se han integrado todas las AMPAS del pueblo. Intentan conseguir el segundo IES para el pueblo.</p>\n<p>Convocan el <span style=\"text-decoration: underline\">viernes 8 a las 11:00hs</span>. a quienes quieran acompa\u00f1arles a presentar una solicitud de compensaci\u00f3n de deuda? En la sucursal de Ibercaja.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong>VALDEMORO</strong></p>\n<p>Acciones en contra de las tasas de basuras. Van a demandar al ayuntamiento (ya est\u00e1 presentado el recurso) \u00a1Retir\u00e1n\u00a0 el reciclaje de vidrio e la ciudad!</p>\n<p>Informan de que Valdemoro es uno de los pocos ayuntamientos en los que Hacienda ha detectado irregularidades al aplicar el Decreto de pago a proveedores.</p>\n<p>Tienen proyectado un huerto y movilizaciones a prop\u00f3sito del cierre de la piscina municipal.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong>GETAFE</strong></p>\n<p>Comunican que est\u00e1n trabajando por proyectos y que a prop\u00f3sito de esta forma de trabajo, van a realizar una presentaci\u00f3n sobre c\u00f3mo hacerlo el pr\u00f3ximo <span style=\"text-decoration: underline\">3 de junio</span> a las 11:00 en el Ayuntamiento.</p>\n<p>En el grupo de sinergias realizan actividades de: huertos, reciclaje\u2026</p>\n<p>Nos comentan que han encargado camisetas que se pueden comprar directamente a Getafe (beneficios para la Caja de Resisitencia) o bien a trav\u00e9s de las Asambleas quienes pagar\u00e1n precio costo por ellas.</p>\n<p>Estreno de \u201cEl romance del agua\u201d y \u201cEl despertar de la consciencia\u201d en la Red (<a href=\"mailto:redaccion@madrid15m.org\">redaccion@madrid15m.org</a>)</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong>ARANJUEZ</strong></p>\n<p>Informan que est\u00e1n realizando los Murales de Agua en protesta con la privatizaci\u00f3n del CYII, con una actividad referente a esto el 24 de junio en la plaza del ayuntamiento.</p>\n<p>Han puesto en marcha un grupo para el estudio de los presupuestos municipales.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong>EL \u00c1LAMO</strong></p>\n<p>Informa de las acciones para el cambio de plenos.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong>PR\u00d3XIMA ASAMBLEA:</strong> 6 DE JULIO EN GRI\u00d1\u00d3N (Pza. de la biblioteca)</p>\n<p>La Marea roja (desempleados) van a marchar a Madrid desde toda Espa\u00f1a?. Valdemoro propone que se incluya en el pr\u00f3ximo orden del d\u00eda</p>\n<p>Otras propuestas: \u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Charla de econom\u00eda en El \u00c1lamo</p>\n<p>Desobediencia, Paz y Autogesti\u00f3n</p>\n<p>Toma Guadarrama</p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>El\u00a0 \u00c1lamo, 1 de junio de 21012 N\u00aa Asistentes : 50 aprox. a las 19:45 Se inicia la Asamblea con una exposici\u00f3n por parte de FERNANDO PALACIOS, investigador del CSIC, sobre el Plan de Residuos de las Mancomunidades del Este. Informa que este plan que el gobierno de la Comunidad de Madrid quiere poner en <a href='https://madridsur.tomalosbarrios.net/2012/06/07/acta-asamblea-pueblos-del-sur-aps-1-06-2012/' class='excerpt-more'>[&#8230;]</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 881,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    23
  ],
  "tags": [
    9,
    29,
    24,
    14
  ],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/181"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/881"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=181"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 4,
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/181/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 185,
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/181/revisions/185"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=181"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=181"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=181"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 176,
  "date": "2012-06-07T13:01:33",
  "date_gmt": "2012-06-07T11:01:33",
  "guid": {
    "rendered": "http://madridsur.tomalosbarrios.net/?p=176"
  },
  "modified": "2013-02-16T08:10:45",
  "modified_gmt": "2013-02-16T07:10:45",
  "slug": "acta-vivienda-pueblos-del-sur-1-06-2012",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/2012/06/07/acta-vivienda-pueblos-del-sur-1-06-2012/",
  "title": {
    "rendered": "Acta Vivienda Pueblos del Sur 1-6-2012"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>El\u00a0 \u00c1lamo, 1 de junio de 21012</p>\n<p>N\u00aa Asistentes iniciales: 40 a las 18:30</p>\n<p>Cada municipio expone los trabajos que est\u00e1 realizando, las\u00a0 convocatorias y los proyectos de la Asamblea de su localidad:</p>\n<p><strong>ARANJUEZ</strong></p>\n<p>Nos recuerdan que en la \u00faltima Asamblea Sol se determin\u00f3 que el 8 de junio se conformar\u00eda la Plataforma para la vivienda de los pueblos del sur, pero que se hab\u00eda organizado un previo en Legan\u00e9s y no quedaba claro si la plataforma se constituir\u00eda en esta localidad (con un local espec\u00edfico para la actividad y la intenci\u00f3n de que la Plataforma se reuniese siempre en \u00e9l) o en Parla como inicialmente se dijo (con la intenci\u00f3n de que las Asambleas de la plataforma se convocasen en distintos municipios).</p>\n<p>Se consensua que la formaci\u00f3n sea en <strong>Parla</strong> (Pza. de la Antigua biblioteca, 18:30\u00a0 hs) el d\u00eda 8 de junio y que all\u00ed se decidir\u00e1 si posteriores\u00a0 convocatorias son itinerantes o fijas en una localidad.</p>\n<p><!--more--><strong>PARLA</strong></p>\n<p>Informa que han conseguido parar 7 desahucios y que est\u00e1n trabajando en un total de 17.</p>\n<p>Est\u00e1n recogiendo firmas para la IPL.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong>NAVALCARNERO</strong></p>\n<p>Est\u00e1n intentando parar un desahucio que inicialmente estaba apoy\u00e1ndose en la PAH, pero que ahora lo llevan por s\u00ed mismos. El pr\u00f3ximo jueves tienen una reuni\u00f3n en Bankia.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong>M\u00d3STOLES</strong></p>\n<p>Sugieren que en caso de que haya un desahucio en el que la\u00a0 hipoteca se haya tramitado en una entidad bancaria de M\u00f3stoles, se comunique al mail <a href=\"mailto:asambleamostoles.vivienda@gmail.com\">asambleamostoles.vivienda@gmail.com</a> , as\u00ed podr\u00e1n hacer m\u00e1s presi\u00f3n en las acciones en el banco.</p>\n<p>No tienen casos directos de desahucio, s\u00f3lo en preliminares y una familia que busca ayuda para conseguir la condonaci\u00f3n de deuda.</p>\n<p>Tienen intenci\u00f3n de pedir informaci\u00f3n relativa a desahucios en los juzgados, pero no saben en qu\u00e9 fase del proceso se puede hacer. Pide que pase por favor la informaci\u00f3n a todxs cuando la conozca. (Aranjuez comenta que la Asamblea interbarrios tiene que tener esa informaci\u00f3n).</p>\n<p>Tambi\u00e9n han recogido firmas y las han presentado, por la ILP.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong>GETAFE</strong></p>\n<p>Al igual que Aranjuez, est\u00e1n trabajando\u00a0 en Comisiones mixtas (con distintos partidos pol\u00edticos, sindicatos, asociaciones\u2026) en el tema de vivienda.</p>\n<p>Han conseguido que el ayuntamiento cuelgue en el tabl\u00f3n de anuncios, la informaci\u00f3n referente a desahucios.</p>\n<p>Informa de que se ha hecho p\u00fablico que distintos partidos pol\u00edticos (PSOE, IU y UPyD) tienen una partida presupuestaria que han decidido asignar al tema de desahucios.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong>GRI\u00d1\u00d3N</strong></p>\n<p>Est\u00e1n todav\u00eda conform\u00e1ndose como Asamblea. No tienen a\u00fan grupos de trabajo.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong>ALCORC\u00d3N</strong></p>\n<p>Est\u00e1n trabajando en 4 casos que todav\u00eda no tienen fecha de desahucio.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong>SAN MART\u00cdN DE LA VEGA</strong></p>\n<p>Han llevado a cabo una recogida de firmas para la daci\u00f3n en pago.</p>\n<p>Sugieren que se realicen campa\u00f1as contra los desahucios pueblo a pueblo, para prestarnos as\u00ed m\u00e1s apoyo.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong>ARROYOMOLINOS</strong></p>\n<p>Estuvieron dando apoyo a un desahucio en Gri\u00f1\u00f3n.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong>En el turno abierto de palabra:</strong></p>\n<p>Alcorc\u00f3n y M\u00f3stoles comentan la necesidad de que lxs propixs afectadxs se impliquen en las Asambleas. Resaltan el inter\u00e9s de luchar CON ellxs y no POR ellxs.</p>\n<p>Parla comenta\u00a0 que en Torrej\u00f3n de la Calzada hay una movilizaci\u00f3n el pr\u00f3ximo <span style=\"text-decoration: underline\">14 de junio</span> por un desahucio. Plantean como medida para un futuro la posibilidad de ocupar los pisos que est\u00e9n vac\u00edos\u00a0 en las distintas localidades, ya que es presumible que no se puedan parar todos los desahucios. Para esta ocupaci\u00f3n ser\u00eda importante contar con\u00a0 el apoyo de los partidos de la oposici\u00f3n en cada municipio.</p>\n<p>Alcorc\u00f3n plantea la necesidad de establecer alg\u00fan tipo de \u201cfiltro\u201d para seleccionar los casos en que se debe intervenir para impedir un desalojo, ya que en ocasiones personas sin una verdadera necesidad econ\u00f3mica se han dirigido a ellxs.</p>\n<p>Distintxs compa\u00f1erxs de diferentes Asambleas comentan que la PAH ya tiene unos criterios establecidos para eso y que se puede consultar, ya que ellxs tambi\u00e9n han tenido estas situaciones.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>El\u00a0 \u00c1lamo, 1 de junio de 21012 N\u00aa Asistentes iniciales: 40 a las 18:30 Cada municipio expone los trabajos que est\u00e1 realizando, las\u00a0 convocatorias y los proyectos de la Asamblea de su localidad: ARANJUEZ Nos recuerdan que en la \u00faltima Asamblea Sol se determin\u00f3 que el 8 de junio se conformar\u00eda la Plataforma para la <a href='https://madridsur.tomalosbarrios.net/2012/06/07/acta-vivienda-pueblos-del-sur-1-06-2012/' class='excerpt-more'>[&#8230;]</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 881,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    20
  ],
  "tags": [
    9,
    29,
    32,
    24,
    14,
    22
  ],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/176"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/881"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=176"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 5,
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/176/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 310,
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/176/revisions/310"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=176"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=176"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=176"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 162,
  "date": "2012-06-07T12:01:51",
  "date_gmt": "2012-06-07T10:01:51",
  "guid": {
    "rendered": "http://madridsur.tomalosbarrios.net/?p=162"
  },
  "modified": "2013-02-16T08:10:37",
  "modified_gmt": "2013-02-16T07:10:37",
  "slug": "acta-asamblea-vivienda-sur-4-05-2012",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/2012/06/07/acta-asamblea-vivienda-sur-4-05-2012/",
  "title": {
    "rendered": "Acta Vivienda Pueblos del Sur 4-5-2012"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><strong>ACTA DE LA ASAMBLEA DE LOS PUEBLOS DEL SUR DE 4 DE MAYO DE 2012. REUNION CON LA COMISION DE VIVIENDA </strong></p>\n<p><strong><span style=\"text-decoration: underline\">ASAMBLEA DE ARROYOMOLINOS</span></strong></p>\n<p><strong>En Arroyomolinos, a las 18:00 horas comienza la reuni\u00f3n con la comisi\u00f3n de Vivienda de los pueblos del sur. </strong></p>\n<p><span style=\"text-decoration: underline\">Orden del d\u00eda:</span></p>\n<p>18:00 REUNION CON LA COMISION DE VIVIENDA DE LOS PUEBLOS DEL SUR.</p>\n<p>Acuden a \u00a0la \u00a0asamblea \u00a0miembros de las asambleas \u00a0de \u00a0San \u00a0Mart\u00edn \u00a0de \u00a0la Vega, M\u00f3stoles, Parla,\u00a0 El \u00c1lamo, Getafe, Gri\u00f1\u00f3n,\u00a0 PAH Madrid y Arroyomolinos.</p>\n<p>Por las personas que est\u00e1n m\u00e1s en contacto con el tema, se informa sobre el desahucio de Bouazza \u00a0(su hermano acude a la reuni\u00f3n) que compro la vivienda en Aldea del Fresno y la hipoteca la tiene en Ibercaja de Arroyomolinos. El Banco ya ha empezado el procedimiento judicial para el desahucio y nos pide ayuda. Anteriormente han enviado una carta al banco para intentar llegar a un acuerdo sobre a un posible desahucio y sobre el pago de la deuda que pueda quedar pendiente y, en este momento, est\u00e1n pendientes de respuesta de la Central de Ibercaja que deber llegar de un momento a otro. Se acuerda por unanimidad esperar a que pasen las celebraciones del 15 M para ver como podemos ayudarle y adem\u00e1s damos tiempo para ver qu\u00e9 responde el banco.</p>\n<p><!--more--></p>\n<p>Por algunos miembros de la asamblea se comunica que ya ha habido casos en que, una vez la central del banco ha recibido la carta para intentar negociar, se ha llegado a acuerdos y en algunos de ellos se ha concedido el alquiler social.</p>\n<p>A petici\u00f3n de algunos miembros, nos informan de los pasos que se suelen seguir para hacer presi\u00f3n al banco (repartir octavillas por el pueblo, poner pegatinas en el banco, pasarse por el banco varias personas cuando se vaya a hablar con el director, etc&#8230;).</p>\n<p>Se acuerda que, cuando Bouazza vaya a hablar con el banco le acompa\u00f1en 2 \u00f3 3 personas\u00a0 de las asambleas para apoyarle.</p>\n<p>Algunos miembros nos comentan que, en M\u00f3stoles, el pr\u00f3ximo domingo, a las 18:00 horas, se celebrar\u00e1 el 4\u00ba foro de derechos y libertades que tratar\u00e1 sobre la vivienda. Es en la fuente de los Peces, Pradillo. Si llueve se celebrar\u00e1 en C/ Juan XXIII. Y nos invitan a participar a todos los que queramos ir.</p>\n<p>Los participantes de la asamblea de San Mart\u00edn de la Vega dicen que no les constan problemas respecto de posibles desahucios, lo mismo que pasa en Arroyomolinos. Sin embargo los de M\u00f3stoles dicen que les consta que hay muchos problemas pero que la gente no acude a la plataforma para pedir ayuda pero que, cuando\u00a0 llegan a la plataforma, solo con hablar con los abogados y los psic\u00f3logos se sienten apoyados y mejor porque los \u00a0bancos les persiguen las 24 horas y no les dejan en paz.</p>\n<p>Una asistente nos dice que la plataforma de la vivienda est\u00e1 recogiendo firmas para cambiar la Ley Hipotecaria. Se pretende que se cree vivienda p\u00fablica con alquiler social. Se necesitan 50.000 firmas y ya se est\u00e1n empezando a recoger. Se comenta que muchas de las personas afectadas por el tema de la hipoteca son extranjeros residentes en Espa\u00f1a y sus firmas no valen pero se va a intentar hacer un listado con esas firmas separado del listado de firmas v\u00e1lidas para la iniciativa legislativa e intentar entregarlas.</p>\n<p>Informan de que muchos desahucios se est\u00e1n aplazando hasta junio por el tema del colegio de los ni\u00f1os y se teme que, a partir de esa fecha, se empiece a desahuciar a las personas.</p>\n<p>El d\u00eda 13 de Mayo, a las 18:00 horas, en Opera, habr\u00e1 un espacio sobre vivienda para tratar sobre el tema y constituir Comisiones al respecto, organizado por el 15M.</p>\n<p>El d\u00eda 7, en Tabacalera, a las 19, habr\u00e1 una reuni\u00f3n para informar y elegir a fedatarios para la recogida de firmas para la iniciativa popular. Para la recogida de firmas nos dicen que son 9 meses pero por temas administrativos ya se han perdido tres meses, por lo que habr\u00e1 que ir un poco r\u00e1pido.</p>\n<p>Por algunos miembros de la asamblea se propone ir por los juzgados de las localidades cercanas para ver la lista de desahucios que hay en los tablones de anuncios.</p>\n<p>Se termina concretando que, en la asamblea de Opera sobre la vivienda se concretar\u00e1 que hacer con el tema del desahucio de Ibercaja de Arroyomolinos, concretar acciones y fecha.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>ACTA DE LA ASAMBLEA DE LOS PUEBLOS DEL SUR DE 4 DE MAYO DE 2012. REUNION CON LA COMISION DE VIVIENDA ASAMBLEA DE ARROYOMOLINOS En Arroyomolinos, a las 18:00 horas comienza la reuni\u00f3n con la comisi\u00f3n de Vivienda de los pueblos del sur. Orden del d\u00eda: 18:00 REUNION CON LA COMISION DE VIVIENDA DE LOS <a href='https://madridsur.tomalosbarrios.net/2012/06/07/acta-asamblea-vivienda-sur-4-05-2012/' class='excerpt-more'>[&#8230;]</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 881,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    20
  ],
  "tags": [
    9,
    29,
    32,
    14,
    22
  ],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/162"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/881"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=162"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 5,
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/162/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 309,
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/162/revisions/309"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=162"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=162"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=162"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 157,
  "date": "2012-06-01T15:14:39",
  "date_gmt": "2012-06-01T13:14:39",
  "guid": {
    "rendered": "http://madridsur.tomalosbarrios.net/files/2012/06/1316543898_icontexto-inside-twitter.png"
  },
  "modified": "2012-06-01T15:14:39",
  "modified_gmt": "2012-06-01T13:14:39",
  "slug": "1316543898_icontexto-inside-twitter",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/contacto/1316543898_icontexto-inside-twitter/",
  "title": {
    "rendered": "1316543898_icontexto-inside-twitter"
  },
  "author": 881,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://madridsur.tomalosbarrios.net/files/2012/06/1316543898_icontexto-inside-twitter.png'><img width=\"128\" height=\"128\" src=\"https://madridsur.tomalosbarrios.net/files/2012/06/1316543898_icontexto-inside-twitter.png\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/png",
  "media_details": {
    "width": "128",
    "height": "128",
    "hwstring_small": "height='96' width='96'",
    "file": "2012/06/1316543898_icontexto-inside-twitter.png",
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    },
    "sizes": {}
  },
  "post": 37,
  "source_url": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/files/2012/06/1316543898_icontexto-inside-twitter.png",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/157"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/881"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=157"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 138,
  "date": "2012-06-01T14:45:08",
  "date_gmt": "2012-06-01T12:45:08",
  "guid": {
    "rendered": "http://madridsur.tomalosbarrios.net/?p=138"
  },
  "modified": "2013-02-16T08:13:10",
  "modified_gmt": "2013-02-16T07:13:10",
  "slug": "acta-del-4-de-mayo-de-2012",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/2012/06/01/acta-del-4-de-mayo-de-2012/",
  "title": {
    "rendered": "Acta APS 4-5-2012"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><strong>ACTA DE 4 DE MAYO DE 2012</strong></p>\n<p>ASAMBLEA DE LOS PUEBLOS DEL SUR</p>\n<p>Lugar de celebraci\u00f3n: Arroyomolinos.</p>\n<p>Orden del d\u00eda</p>\n<p>1.- Presentaci\u00f3n de cada una de las asambleas</p>\n<p>2.- Resumen de las acciones que cada una de las Asambleas ha llevado a cabo\u00a0\u00a0 durante el mes</p>\n<p>3.- Propuestas de las acciones que cada una de las Asambleas tiene prevista para el pr\u00f3ximo mes.</p>\n<p>4.- Propuestas sobre las marchas, acciones, etc del 12M#15M que haremos conjuntamente las Asambleas de los Pueblos del Sur: Consensuar: punto de reuni\u00f3n #horario#recorrido# (a pie, en bici, propuestas) #lemas visible y otros elementos.</p>\n<p>5.- Lugar de la APS del mes de Junio que ser\u00e1 el viernes d\u00eda 1.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong>1.- Presentaci\u00f3n de cada una de las asambleas</strong></p>\n<p>Est\u00e1n presentes miembros de las asambleas de M\u00f3stoles, Valdemoro, Aranjuez, Alcorc\u00f3n, Parla, Getafe, Villaviciosa de Od\u00f3n, El \u00c1lamo, Gri\u00f1on, Plataforma de Afectados por la Hipoteca, San Mart\u00edn de la Vega y Arroyomolinos.</p>\n<p><!--more--></p>\n<p><strong>2.- Resumen de las acciones que cada una de las Asambleas ha llevado a cabo durante el mes y propuestas de las acciones que cada una de las Asambleas tiene previstas para el pr\u00f3ximo mes.</strong></p>\n<p>Asamblea de San Mart\u00edn de la Vega.-</p>\n<ul>\n<li>Han realizado trabajos sobre temas locales, preocup\u00e1ndoles especialmente los despidos de personal del ayuntamiento.</li>\n<li>Han realizado una fiesta republicana, protestas contra el cierre del tren.</li>\n<li>Protestas relacionadas con el tema de la cementera que quemar\u00e1 residuos que pueden ser contaminantes para toda la zona.</li>\n<li>Creaci\u00f3n de una nueva p\u00e1gina web.</li>\n<li>Est\u00e1n trabajando en autofinanciaci\u00f3n mediante la venta de algunos productos, como jabones.</li>\n</ul>\n<p>Gri\u00f1\u00f3n.- Han hecho muy pocas cosas y est\u00e1n intentando recuperar a gente.</p>\n<p>Arroyomolinos.- Tambi\u00e9n se han hecho muy pocas cosas. Se ha participado en convocatorias y se han intentado difundir. A partir del d\u00eda 15 de Mayo de piensa trabajar en temas locales como es el tema de sanidad, educaci\u00f3n en el pueblo y la imputaci\u00f3n del alcalde por prevaricaci\u00f3n. Tambi\u00e9n se est\u00e1 tratando de llegar a m\u00e1s personas, mediante el buzoneo y carteles.</p>\n<p>Alcorc\u00f3n.-</p>\n<ul>\n<li>Organizaron una manifestaci\u00f3n el d\u00eda 1 de Mayo, con una asistencia bastante satisfactoria de vecinos.</li>\n<li>Editan un peri\u00f3dico local: \u00c1gora Alcorc\u00f3n 15M, con una tirada de 10.000 ejemplares y 8 p\u00e1ginas en blanco y negro en su primer n\u00famero. \u00a0Varias asambleas se interesan por el modo de financiaci\u00f3n y Alcorc\u00f3n explica que han permitido la inserci\u00f3n de publicidad de \u201ccomercios amigos\u201d, cobrando 20 \u20ac por cuadro publicitario. El coste total de la impresi\u00f3n ha sido de 500 \u20ac.</li>\n<li>Han conseguido retrasar el primer desahucio de Aurea. A este respecto informar que el segundo desahucio se espera dentro de una semana aproximadamente.</li>\n<li>Trabajan activamente en la Plataforma contra Eurovegas.</li>\n</ul>\n<p>Villaviciosa:-</p>\n<ul>\n<li>Ha aumentado el n\u00famero de miembros de la asamblea gracias al grupo de trabajo por el huerto y el Banco de Tiempo. El Huerto est\u00e1 recibiendo atenci\u00f3n por parte de mucha gente de muchas localidades. Hoy viernes 4 de mayo, a las 22.30 h, se celebra una reuni\u00f3n en La Casika para tomar decisiones respecto al Huerto.</li>\n<li>Han realizado entrevistas con varios peri\u00f3dicos locales sobre el funcionamiento del Banco del Tiempo.</li>\n<li>Est\u00e1n recabando informaci\u00f3n y trabajando sobre los contratos de trabajo irregulares del ayuntamiento, con los que est\u00e1n sustituyendo a trabajadores de plantilla por \u201callegados\u201d al gobierno municipal.</li>\n<li>Informan de que una concejala del PP tiene que devolver dinero al ayuntamiento por sentencia.</li>\n</ul>\n<p>Informaci\u00f3n sobre el Huerto:</p>\n<ul>\n<li>Tiene 6000 metros cuadrados.</li>\n<li>Linda con el r\u00edo y dispone de 2 albercas aunque de momento no est\u00e1n en uso ya que se est\u00e1 analizando la potabilidad del agua.</li>\n<li>Se ha desbrozado todo el terreno ya.</li>\n<li>Se dispone de un motocultor y 3 bidones de 1000 litros.</li>\n<li>Se solicita a los participantes una aportaci\u00f3n inicial de 20 \u20ac para la compra de material de vallado y riego.</li>\n<li>Web / Facebook:\u00a0<a href=\"mailto:huertos15mvilla@gmail.com\" target=\"_blank\">huertos15mvilla@gmail.com</a>\u00a0\u00a0\u00a0<a href=\"http://www.facebook.com/huertoleal\" target=\"_blank\">www.facebook.com/huertoleal</a></li>\n</ul>\n<p>Valdemoro.-</p>\n<ul>\n<li>Valoran muy positivamente la manifestaci\u00f3n contra el \u201cBasurazo\u201d, con una participaci\u00f3n que super\u00f3 todas sus expectativas.</li>\n<li>Est\u00e1n trabajando sobre la eliminaci\u00f3n de los servicios de limpieza municipales. Creen que la gente se esta empezando a concienciar.</li>\n<li>Quieren hacer una asamblea de parados.</li>\n<li>Recogida de firmas para entregar en el ayuntamiento sobre la subida de tasas de basura.</li>\n<li>Llaman a la insumisi\u00f3n fiscal y piden informaci\u00f3n al resto de asambleas sobre consecuencias de la misma.</li>\n</ul>\n<p>M\u00f3stoles.-</p>\n<ul>\n<li>Apoyaron la manifestaci\u00f3n del 1\u00ba de Mayo celebrada en Alcorc\u00f3n.</li>\n<li>El pr\u00f3ximo 21M realizan la Asamblea de Servicios P\u00fablicos, con participaci\u00f3n de trabajadores de sanidad, de educaci\u00f3n y ayuda a domicilio.</li>\n<li>Organizan el \u00a04\u00ba foro de Derechos y Libertades que se celebrar\u00e1 este domingo en Pradillo, con el tema: vivienda.</li>\n<li>Trabajan en sacar un peri\u00f3dico para el aniversario del 15M.</li>\n<li>Fiesta de recaudaci\u00f3n en La Casika ma\u00f1ana s\u00e1bado.</li>\n<li>El 26 de junio habr\u00e1 manifestaci\u00f3n en defensa de la Casika y el casco antiguo de M\u00f3stoles. Informan de que el tema de la Casika est\u00e1 paralizado y pendiente de recursos pero no les ha llegado ninguna notificaci\u00f3n oficial.</li>\n<li>Domingo 6 de junio participan en la Marcha Villaviciosa-Navalcarnero reivindicando la V\u00eda Verde M\u00f3stoles-Almorox.</li>\n</ul>\n<p>Getafe.-</p>\n<ul>\n<li>Han creado un grupo de sinergias locales, para fomentar el empleo local.</li>\n<li>Realizan un punto de informaci\u00f3n local todos los mi\u00e9rcoles a las 20:00 h en la Plaza del Ayuntamiento.</li>\n<li>Han realizado un taller de toma de decisiones para mejorar la din\u00e1mica de las asambleas.(colgado en <a href=\"http://getafe.tomalosbarrios.net\" target=\"_blank\">getafe.tomalosbarrios.net</a>)</li>\n</ul>\n<p>Aranjuez..-</p>\n<ul>\n<li>Se plantean trabajar por objetivos en lugar de organizarse en comisiones.</li>\n<li>Trabajan fundamentalmente en la carencia de servicios sociales en la localidad. En este campo est\u00e1n elaborando una gu\u00eda de recursos sociales.</li>\n<li>Trabajan actualmente en la evaluaci\u00f3n del cumplimiento del programa electoral del equipo de gobierno, para exigir su realizaci\u00f3n.</li>\n<li>Apoyan a personas que residen en viviendas de las que es propietario Patrimonio Nacional. Se trata de rentas antiguas, que est\u00e1n siendo desalojados al m\u00e1s m\u00ednimo impago o cuyas viviendas son clausuradas al fallecer el titular del contrato con claras intenciones especulativas. La gesti\u00f3n de las viviendas que van quedando vac\u00edas se est\u00e1 derivando a una empresa privada subvencionada por Patrimonio.</li>\n<li>Apoyan la I.L.P de modificaci\u00f3n de la Ley Hipotecaria.</li>\n</ul>\n<p>El Alamo.-</p>\n<ul>\n<li>Est\u00e1n muy parados, ya que son muy pocos.</li>\n<li>Han recogido firmas contra la subida de la tasa de basuras.</li>\n</ul>\n<p>Parla.-</p>\n<ul>\n<li>La asistencia a las Asambleas es escasa, teniendo todo el peso las Comisiones de Trabajo, por lo que est\u00e1n realizando jornadas de comunicaci\u00f3n, para conocerse mejor y mejorar el funcionamiento de la Asamblea.</li>\n</ul>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong>3.- Propuestas de las acciones que cada una de las Asambleas tiene previstas para el pr\u00f3ximo mes.</strong></p>\n<p>Arroyomolinos.-Buzonear y pegar carteles.</p>\n<p>Alamo y Aranjuez.- No tienen pensada acciones</p>\n<p>M\u00f3stoles.- Fiesta de recaudaci\u00f3n ma\u00f1ana tarde en La Casika. Foro de derechos y libertades y manifestaci\u00f3n en defensa de La Casika y el casco viejo. Plantaran \u00e1rboles en protesta porque el Ayuntamiento no los ha plantado en la v\u00eda verde que va de M\u00f3stoles a Navalcarnero.</p>\n<p>Alcorc\u00f3n.- Marcha contra eurovegas, desde el ayuntamiento hasta donde se pretende construir.</p>\n<p>Getafe.- el d\u00eda 27 de Mayo habr\u00e1 una jornada l\u00fadica reivindicativa. Habra actividades desde las 12 hasta las 5,30, desde el ayuntamiento hasta la plaza de Espa\u00f1a.</p>\n<p>Parla.-Se nos comenta que en Parla tienen 8 desahucios, participar\u00e1n en ellos.</p>\n<p>Villaviciosa.- Seguir\u00e1n trabajando en el huerto, banco de tiempo, grupo de vivienda.</p>\n<p>PAH.-Reuni\u00f3n de fedatarios ILP el 7/5/12 en Tabacalera a las 19:00 h y comienzo de la recogida de firmas el 10/5/12 el Sol.</p>\n<p>Se informa tambi\u00e9n que el viernes 11 de mayo se celebra una Fiesta de Universidad a las 19:00 en el CSO Casablanca, para recoger fondos para sostener la lucha de Universidad.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong>4.- Propuestas sobre las marchas, acciones, etc del 12M#15M que haremos conjuntamente en Asambleas de los Pueblos del sur.</strong></p>\n<ul>\n<li>Se informa del recorrido de la Marcha del Sur, que comienza en Legan\u00e9s Central el 12M a las 13:00 h y tiene previsto llegar a Sol a las 21:00 h. El hastag de la Marcha ser\u00e1 \u00a0<strong><em>#marchasur</em></strong></li>\n</ul>\n<ul>\n<li>La asamblea de Getafe dice que ellos comenzar\u00e1n la marcha a las 12:00 e ir\u00e1n con bici, patinete,\u00a0 metro hasta Leganes para luego continuar con el resto. Invitan a quienes quieran sumarse a ellos.</li>\n</ul>\n<ul>\n<li>Se pide que salgan de la asamblea :\n<ul>\n<li>DOS coordinadores por columna que tengan tel\u00e9fono 3G con twiter y washap para comunicarse con otras marchas.</li>\n<li>UN coordinador para dialogar con la polic\u00eda. Esta persona tiene que ser templada y no tener antecedentes penales.</li>\n<li>SEIS personas de Respeto.</li>\n<li>Adem\u00e1s se solicita que se elaboren pancartas de 15 x 15 con el lema \u201c12M Marcha Global\u201d, que se porten pa\u00f1uelos blancos y se lleve un equipo de megafon\u00eda por cada columna para leer un manifiesto al llegar a Sol.</li>\n<li></li>\n</ul>\n</li>\n</ul>\n<p>Por un miembro de la asamblea se nos informa del protocolo a seguir durante la marcha por si hay problemas con la polic\u00eda.</p>\n<p><strong>Actividades en Sol</strong>: batukada, sinf\u00f3nica popular, cena con traje (yo traje una coca cola, yo traje un bocata, etc) y otras. Proponen que no se tome nada de alcohol. \u00a0A las 24:00 minuto de silencio. Se pretende que en todo momento haya un debate continuo. Habr\u00e1 plazas tem\u00e1ticas en plazas cercanas a sol. Un Tribunal Popular el domingo a las 12:00. En la plaza de Opera habr\u00e1 asamblea sobre vivienda el d\u00eda 13 a las 18:00 horas.</p>\n<p>Piden hacer una lista de personas para hablar con la prensa, tele, etc, para que no sean siempre los mismos. Los interesados contactar con el tel\u00e9fono de comunicaci\u00f3n (625747040) para que nos pongan en la lista.</p>\n<p>En relaci\u00f3n a acampar o no en la plaza, no hay consenso, hay gente que quiere que se acampe y otros no.</p>\n<p>Por si alguien tiene alg\u00fan problema, el tel\u00e9fono de legal es 665225665. Se ruega no llamar ni a este tel\u00e9fono ni al de comunicaci\u00f3n a no ser en caso de detenci\u00f3n.</p>\n<p>Tambi\u00e9n se nos pide que llevemos m\u00f3viles con c\u00e1mara para documentar todos los actos l\u00fadicos, reivindicativos y posibles agresiones policiales.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong>5.- Lugar de celebraci\u00f3n pr\u00f3xima Asamblea 1/6/12</strong><strong>\u00a0</strong></p>\n<p>Se acuerda celebrarla en El Alamo, en la Plaza de la Constituci\u00f3n, a las 19:00. A las 18:00 H se reunir\u00e1 la Comisi\u00f3n de Vivienda.</p>\n<p>Localidad suplente: Parla.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>ACTA DE 4 DE MAYO DE 2012 ASAMBLEA DE LOS PUEBLOS DEL SUR Lugar de celebraci\u00f3n: Arroyomolinos. Orden del d\u00eda 1.- Presentaci\u00f3n de cada una de las asambleas 2.- Resumen de las acciones que cada una de las Asambleas ha llevado a cabo\u00a0\u00a0 durante el mes 3.- Propuestas de las acciones que cada una de <a href='https://madridsur.tomalosbarrios.net/2012/06/01/acta-del-4-de-mayo-de-2012/' class='excerpt-more'>[&#8230;]</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 881,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    23
  ],
  "tags": [
    9,
    29,
    14,
    16
  ],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/138"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/881"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=138"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 10,
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/138/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 314,
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/138/revisions/314"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=138"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=138"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=138"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 134,
  "date": "2012-04-13T22:13:32",
  "date_gmt": "2012-04-13T20:13:32",
  "guid": {
    "rendered": "http://madridsur.tomalosbarrios.net/?p=134"
  },
  "modified": "2013-02-16T08:13:20",
  "modified_gmt": "2013-02-16T07:13:20",
  "slug": "acta-asamblea-pueblos-del-sur-13-04-2012",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/2012/04/13/acta-asamblea-pueblos-del-sur-13-04-2012/",
  "title": {
    "rendered": "Acta APS 13-4-2012"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Hora de comienzo 19:20.</p>\n<p>38 personas.</p>\n<p>Orden del d\u00eda:</p>\n<p><strong>1-\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 </strong><strong>Rese\u00f1a del Primer Encuentro sobre Social 1 de abril.</strong></p>\n<p><strong>2-\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 </strong><strong>Balance Asambleas Pueblos del Sur</strong></p>\n<p><strong>3-\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 </strong><strong>Balance Huelga General 29M (finalmente este punto se uni\u00f3 al anterior)</strong></p>\n<p><strong>4-\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 </strong><strong>Pr\u00f3ximas convocatorias</strong></p>\n<p><strong>5-\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 </strong><strong>Pr\u00f3xima Asamblea.</strong></p>\n<p><strong>\u00a0</strong><strong>1.\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 </strong><strong>Representaci\u00f3n de Alcorc\u00f3n, Legan\u00e9s y Grupo de Sol de Diversidad Funcional.</strong></p>\n<p>Se pusieron puntos en com\u00fan y se debati\u00f3. Se traslada la necesidad de que las Asambleas sean lo m\u00e1s adaptables posibles a todos los ciudadanos, en ocasiones pueden existir barreras para la asistencia de personas con diversidad funcional. Se pide que para otras pr\u00f3ximas convocatorias acudan m\u00e1s Asambleas.</p>\n<p><strong>Consensos:</strong> Asambleas m\u00e1s adaptadas. Estar en contacto sin saturar las v\u00edas de comunicaci\u00f3n e intentar llegar a los miembros de las asociaciones. Se ofrece la posibilidad de un taller itinerante sobre lectura y escritura de braille.<strong></strong></p>\n<p><strong>2.\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 </strong><strong>Balance Asambleas Pueblos del Sur</strong></p>\n<p><strong>Arroyomolinos</strong></p>\n<p>Se han centrado en la Huelga General. Hacer panfletos, repartirlos, mucho buzoneo en temas de la reforma laboral y educaci\u00f3n. Centrados en los problemas del propio Ayuntamiento, el d\u00eda de la huelga acudieron al pleno.</p>\n<p>Acto informaci\u00f3n al pueblo, y apoyo al piquete de M\u00f3stoles.</p>\n<p><strong>M\u00f3stoles\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 </strong></p>\n<p>Piquete ciudadano el d\u00eda de la huelga. Renfe 60 o 70 personas y 400 personas en el punto de m\u00e1xima afluencia. Hubo tres detenidos y el caso de Paola M\u00e1rquez (detenci\u00f3n cuatro d\u00edas despu\u00e9s). Ma\u00f1ana 13 de abril 11 de la ma\u00f1ana en Pradillo Asamblea sobre represi\u00f3n. Han elaborado una lista blanca sobre los comercios que secundaron la huelga para mostrar apoyo y solidaridad. Campa\u00f1a de informaci\u00f3n al peque\u00f1o comercio para concienciar a los mismos.</p>\n<p>Asamblea de Servicios P\u00fablicos, sanidad, educaci\u00f3n, etc, para que se trabaje de forma conjunta.</p>\n<p>Creaci\u00f3n de peri\u00f3dico en M\u00f3stoles \u201cVoces de Pradillo\u201d, con participaci\u00f3n de personas participantes en el 15m, pero no organizado por la Asamblea. Presentaci\u00f3n,21 abril 19 tarde Casika.</p>\n<p>Se informa que un compa\u00f1ero ha sido identificado por seis polic\u00edas secretas en el d\u00eda de hoy, y que no es la primera vez que le ocurre.</p>\n<p>Adhesi\u00f3n 1ero mayo Sindicatos de clase. (CGT, SO, CNT)</p>\n<p><strong>Getafe</strong></p>\n<p>Manifestaci\u00f3n d\u00eda previo de la HG. Piquete nocturnos, 300 personas aproximadamente. 2000 o 3000 personas en piquete por la ma\u00f1ana</p>\n<p><strong>Villaviciosa</strong></p>\n<p>La Asamblea ha crecido levemente.</p>\n<p>La Aavv cede una vocal\u00eda para que pueda pedir lo que quieran y cede recursos y locales. Se ha creado un banco del tiempo. Se ha propuesto creaci\u00f3n de huerto humano, se ha cedido un huerto de 6000 metros, disponen de un tractor y varios veh\u00edculos, colaboran con ellos peritos agr\u00f3nomos y cuentan con todo tipo de permisos.</p>\n<p>Terreno en Villaviciosa con ciertas ilegalidades recalificado. Tambi\u00e9n tema presupuestos irregularidades respecto a las incorporaciones de sobrinos etc.</p>\n<p>Trabajando en la convocatoria del 12M.</p>\n<p><a href=\"mailto:huertos15mvilla@gmail.com\">huertos15mvilla@gmail.com</a>, bancodetiempo15mvilla@gmail.com</p>\n<p><strong>Pinto</strong></p>\n<p>Denunciado BBVA.</p>\n<p>Se expone, S\u00e1bado 21 a las 11 de la ma\u00f1ana en Tabacalera. Mega Asamblea de pueblos del Sur CAS MADRID, Juventud sin Futuro, Asambleas de Barrios y Pueblos del Sur, PAH. Organizar marchas para el 12M, etc.</p>\n<p>Mayo Global 22 de abril, domingo, a las 12 en el Retiro, p. Cristal. Coordinar el 12M entre multitud de organizaciones y Asambleas 15M. <a href=\"mailto:Coordinacion12@gmail.com\">Coordinacion12@gmail.com</a>, <a href=\"mailto:comunicacion12m@gmail.com\">comunicacion12m@gmail.com</a>, <a href=\"mailto:manifestacion12m@gmail.com\">manifestacion12m@gmail.com</a> .</p>\n<p>Mi\u00e9rcoles a las 20 en el Casablanca reuniones sobre la organizaci\u00f3n del 12M.</p>\n<p><strong>Valdemoro</strong></p>\n<p>Getafe y Lavapi\u00e9s y se acercaron al piquete de CCOO. Poca repercusi\u00f3n. Asamblea tem\u00f1atica y reparto de folletos antes de la huelga.</p>\n<p>Muy poca gente. Hablan sobre \u201cBasurazo\u201d. Concentraci\u00f3n 21 de abril 12:00 Plaza de la Pi\u00f1a de Valdemoro en contra del denominado \u201cBasurazo\u201d. Subida de tasas e impuestos, subida de sueldos, creaci\u00f3n de cinco puestos de confianza, zona azul en partes del barrio, impuesto por tenencia de perros. Recogida de firmas para derogaci\u00f3n de estas normativas y que se desarrolle una auditoria p\u00fablica y llamar de alguna forma a la insumisi\u00f3n fiscal.</p>\n<p>Asamblea de parados, se comenta la posibilidad de lanzarla, se consulta a otras Asambleas si ellas se han organizado en ese aspecto.</p>\n<p><strong>\u00a0Aranjuez</strong></p>\n<p>No acuden pero se encuentran muy volcados por el cierre de la empresa UNILEVER.</p>\n<p><strong>Legan\u00e9s</strong></p>\n<p>Piquete unitario y aproximadamente con 400 personas, con un detenido. Entrega folletos a comercios.</p>\n<p>Creaci\u00f3n de un grupo de consumo.</p>\n<p>Manifestaci\u00f3n por la educaci\u00f3n, se comenz\u00f3 organizando por el 15m y AAVV y a la que despu\u00e9s se sumaron partidos pol\u00edticos. Asistencia de casi 8000 personas.</p>\n<p>Pregunta a M\u00f3stoles sobre lista de comercios que secundaron la huelga. En principio no se pidi\u00f3 permiso a los comercios.</p>\n<p>Se consulta a M\u00f3stoles sobre su reuni\u00f3n de Servicios P\u00fablicos: Asamblea profesores, sanidad, servicio ayuda a domicilio, bomberos, museo, conservatoria, basuras. Ayuda a domicilio, sanidad, profesores asistieron. Mesas informativas: la primera para dar a conocer la creaci\u00f3n del grupo. Establecer un calendario com\u00fan para que no se pisen en convocatorias.</p>\n<p>Se consulta a Getafe sobre la manifestaci\u00f3n realizada y porque tuvo poca repercusi\u00f3n. Comentan que ha desaparecido la comisi\u00f3n de Comunicaci\u00f3n.</p>\n<p>Se consulta sobre si las Asambleas se han adherido a la Manifestaci\u00f3n del 1, la Asamblea de Laboral de Legan\u00e9s se ha adherido.</p>\n<p><strong>Receso e informaci\u00f3n sobre la convocatoria del 12M</strong></p>\n<p><strong>Compa\u00f1eros de Carabanchel exponen informaci\u00f3n sobre la convocatoria del 12M.</strong></p>\n<p><strong>Se expone que la manifestaci\u00f3n puede acabar con reuniones en las plazas aleda\u00f1as donde se traten diversas tem\u00e1ticas. La idea es que las personas contin\u00faen participando. Se expone tambi\u00e9n la idea de acampar.</strong></p>\n<p><strong>Ir tratando el tema de las marchas, para pensar como organizarlas.</strong><strong></strong></p>\n<p><strong>3.\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 </strong><strong>Pr\u00f3ximas convocatorias</strong></p>\n<p>Valdemoro: S\u00e1bado 21 abril 12 de la ma\u00f1ana Plaza de la Pi\u00f1a concentraci\u00f3n contra el Basurazo.</p>\n<p>Arroyomolinos: no tienen acciones.</p>\n<p>M\u00f3stoles: 13 ABRIL 11 MA\u00d1ANA RUEDA DE PRENSA 12:00 sobre represi\u00f3n, pza. Pradillo y si no se puede AAVV Juan XXIII.</p>\n<p>14 ABRIL ACCI\u00d3N DIRECTA NO VIOLENTA CASIKA</p>\n<p>1 MAYO MANIFESTACI\u00d3N ALCORC\u00d3N</p>\n<p>6 DE MAYO 4\u00aa FORO DERECHOS Y LIBERTADES: VIVIENDA</p>\n<p>21 DE ABRIL FIESTA PRESENTACI\u00d3N PERI\u00d3DICO \u201cVOCES DE PRADILLO\u201d</p>\n<p>Getafe: no tienen acciones</p>\n<p>Villaviciosa: Domingo 13:30 fuente de los Tubos llevar a la gente a la huerta.</p>\n<p>Legan\u00e9s</p>\n<p>CC. Juli\u00e1n Besteiro Jornadas de Educaci\u00f3n: aprendizaje cooperativo, martes y jueves a las 19 horas.</p>\n<p><strong>\u00a0</strong></p>\n<p><strong>Pr\u00f3xima APS</strong></p>\n<p><strong>4 DE MAYO ARROYOMOLINOS PLAZA DE ESPA\u00d1A. 19</strong></p>\n<p><strong>AIVIVIENDA 18 HORAS EN EL MISMO LUGAR.</strong></p>\n<p><strong>\u00a0</strong></p>\n<p><strong>VARIOS</strong></p>\n<p><strong>\u00a0ILP </strong>Daci\u00f3n en pago presentaci\u00f3n este s\u00e1bado.</p>\n<p>Compa\u00f1era informa que la situaci\u00f3n en las Entidades bancarias sigue siendo la misma y que tienen intenci\u00f3n de seguir dando hipotecas al 100, 125.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Marchas CNT, CGT: acciones en pueblos en los que se pasen, para llevar reivindicaciones que no se unen a otros puntos.</p>\n<p>Viernes 20 Getafe 18 horas,\u00a0 calle Hern\u00e1n de cortes n\u00ba11.</p>\n<p>Correo <a href=\"mailto:asambleapueblosmadridsur@gmail.com\">asambleapueblosmadridsur@gmail.com</a></p>\n<p>M\u00f3stoles Banco del Tiempo Asociaci\u00f3n Cultural L\u00e1pices de Colores Rompe el C\u00edrculo.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Hora de comienzo 19:20. 38 personas. Orden del d\u00eda: 1-\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Rese\u00f1a del Primer Encuentro sobre Social 1 de abril. 2-\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Balance Asambleas Pueblos del Sur 3-\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Balance Huelga General 29M (finalmente este punto se uni\u00f3 al anterior) 4-\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Pr\u00f3ximas convocatorias 5-\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Pr\u00f3xima Asamblea. \u00a01.\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Representaci\u00f3n de Alcorc\u00f3n, Legan\u00e9s y Grupo de Sol de Diversidad Funcional. <a href='https://madridsur.tomalosbarrios.net/2012/04/13/acta-asamblea-pueblos-del-sur-13-04-2012/' class='excerpt-more'>[&#8230;]</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 881,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    23
  ],
  "tags": [
    9,
    29,
    14
  ],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/134"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/881"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=134"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 5,
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/134/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 315,
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/134/revisions/315"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=134"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=134"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=134"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 127,
  "date": "2012-03-28T10:09:18",
  "date_gmt": "2012-03-28T08:09:18",
  "guid": {
    "rendered": "http://madridsur.tomalosbarrios.net/?p=127"
  },
  "modified": "2013-02-16T08:08:04",
  "modified_gmt": "2013-02-16T07:08:04",
  "slug": "acta-asamblea-pueblos-del-sur-02-03-2012",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/2012/03/28/acta-asamblea-pueblos-del-sur-02-03-2012/",
  "title": {
    "rendered": "Acta APS 2-3-2012"
  },
  "content": {
    "rendered": "<ol>\n<li><strong>PUEBLOS</strong>\n<ol>\n<li><span style=\"text-decoration: underline\">Arroyomolinos</span>: a finales de mes quieren hacer\u00a0 una Asamblea donde asistan todos los servicios p\u00fablicos (educaci\u00f3n, sanidad, servicios sociales, etc.)</li>\n<li><span style=\"text-decoration: underline\">M\u00f3stoles</span>: Asamblea\u00a0 General de Servicios P\u00fablicos. Inicio de la comisi\u00f3n de Vivienda y de apoyo en desahucios (por ahora solo presi\u00f3n sobre una hipoteca de una compa\u00f1era de Carabanchel, pero el banco que la concedi\u00f3 es en Mostoles). Denegaci\u00f3n de la mesa de consulta de Privatizaci\u00f3n de Agua del Canal en la Pza del Pradillo.</li>\n<li><span style=\"text-decoration: underline\">Getafe</span>: Desahucio martes 06/03/12 (Deustche Bank). La Comisi\u00f3n de Desahucios de Legan\u00e9s (pues el banco que concedi\u00f3 la hipoteca esta all\u00ed) asisti\u00f3 a la negociaci\u00f3n en el banco (IU, ULEG y PSOE, PP se neg\u00f3 a asistir). Se negaron a la negociaci\u00f3n pero al rato llamaron desde central para concretar reuni\u00f3n del lunes para negociar. Concentracion lunes 05/03/12 en el Deutsche Bank de la Avda Fuenlabrada\u00a0 73 Metro Casa del Reloj. Participaci\u00f3n el\u00a0 Carnaval y en la manifestaci\u00f3n de los trabajadores de la Piscina Municipal de Getafe Norte que quieren privatizar.</li>\n<li><span style=\"text-decoration: underline\">Legan\u00e9s</span>: Manifestacion 26 de Febrero contra el paro, desahucios, recortes sociales, etc.. Moviendo la difusi\u00f3n de la entrega de una parcela p\u00fablica a un colegio concertado.</li>\n</ol>\n</li>\n<li><strong>APs Vivienda</strong>\n<ol>\n<li>En la \u00faltima reuni\u00f3n asistieron: Getafe, Legan\u00e9s y San Martin de la Vega</li>\n<li>Destacar que se centraron en que las AP-Vivienda\u00a0 de cada uno de los pueblos han de trabajar unos puntos comunes centrados en el apoyo en desahucios, pegadas y acciones</li>\n<li>Por otro lado fomentar tambi\u00e9n las acciones descentralizadas pero en coordinaci\u00f3n con otros pueblos</li>\n<li>Organizaci\u00f3n via e-mail</li>\n<li>Intentar elaborar un comunicado CONJUNTO ZONA SUR</li>\n<li>PROXIMA CONVOCATORIA APS-Vivienda MARTES 13 EN MOSTOLES. Solicitar el espacio de la CSOA La Casika o Juan XIII. Hora aproximada\u00a0 de comienzo 18.30-19:00</li>\n</ol>\n</li>\n<li><strong>Canales de comunicaci\u00f3n/Difusi\u00f3n</strong>\n<ol>\n<li>Proyecto \u201cToma la Tele\u201d. 9 de Marzo en el Centro de Formaci\u00f3n de Puerta Bonita, colaboran/participan: Audiovisuales SOL, Periodico 15 M. Convocatoria CSO EKO (Carabanchel) C/Algorta semiesq Pedro Pied. <strong>Domingo 11 de Marzo 17:00 se forma el Grupo de Trabajo. </strong>Fecha prevista de salida antes del primer aniversario del 15 M</li>\n<li><strong>ES ILEGAL QUE TE PROHIBAN GRABAR EN UN PLENO. Desde Legal-Sol se est\u00e1n moviendo documentos sobre qu\u00e9 hacer si no te dejan grabar.</strong></li>\n</ol>\n</li>\n<li><strong>Convocatorias</strong>\n<ol>\n<li><span style=\"text-decoration: underline\">M\u00f3stoles</span>:</li>\n</ol>\n</li>\n</ol>\n<p>i.\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 3-4 Marzo Jornadas de Mostoles sin Petroleo</p>\n<p>ii.\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 8 de Marzo Manifestacion: Pradillo-Mostoles Central y de ah\u00ed a la mani de Madrid (18.00). Jornadas Feministas 9, 10, 11 y 12 en la CSOA La Casika</p>\n<p>iii.\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 15 de Marzo: Juicio contra el compa\u00f1ero Moyche. 10:30 rueda de prensa, 12:00 h concentraci\u00f3n frente a los Juzgados de M\u00f3stoles por el atropello que supone esta denuncia frente al Parque Huertas (paradas cercanas Pradillo y Mostoles Central)</p>\n<p>iv.\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 17 de Marzo: Manifestacion a favor de la Sanidad P\u00fablica y en contra del nuevo Mini-Hospital privado en Mostoles 18:30 H Rotonda cruce de Avda Constitucion con Avda Portugal</p>\n<p>v.\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 18 Marzo: Charla contra la Reforma Laboral 17:00 h Metro Pradillo</p>\n<p><span style=\"text-decoration: underline\">B) San Martin de la Vega</span>:</p>\n<p>i.\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 10 de Marzo Charla sobre la Incineradora cerca de Morata 12:00 h Parque Quinto Centenario</p>\n<p><span style=\"text-decoration: underline\">C) Perales</span>:</p>\n<p>i.\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 20 Abril. 1er encuentro Estatal de Proyectos en Transici\u00f3n. Zarzalejo</p>\n<p><span style=\"text-decoration: underline\">D) Legan\u00e9s</span>:</p>\n<p>i.\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Formaci\u00f3n de un GRUPO GAK (Grupo Autogestionado de Consumo)</p>\n<p>ii.\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 14 Marzo: Manifestaci\u00f3n en defensa de la Educaci\u00f3n P\u00fablica y los Servicios P\u00fablicos. (No saben a\u00fan si ir o no porque a ultima hora se han apuntado los partidos pol\u00edticos, sindicatos, etc.)</p>\n<p>iii.\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 1 Abril Comisi\u00f3n Social. Encuentro en el Recinto Ferial Cubierta de Legan\u00e9s. Llevar comida para compartir (+ info en la hoja que repartieron-no la tengo)</p>\n<p><span style=\"text-decoration: underline\">E) Getafe</span>:</p>\n<p>i.\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Lunes 05/03/12 Concentraci\u00f3n a las 8.20 h en el Deutsche Bank de Legan\u00e9s (Avda Fuenlabrada 73, Metro Casa del Reloj)</p>\n<p>ii.\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Desahucio Martes 8.30 C/Gladiolo 1 Metro Juan de la Cierva, Renfe Las Margaritas. En caso de que el lunes la negociaci\u00f3n surta efecto se comunicara para desconvocarlo (SE HA PARADO :DDDD)</p>\n<p><strong>Turno abierto</strong></p>\n<p>A. Legan\u00e9s: Se va a poner en marcha una recogida de firmas para una ILP (Iniciativa Legislativa Popular) por parte de la PAH sobre la <strong>daci\u00f3n en pago</strong>. Para ello hay que ser federatario, se pude solicitar contactando con PAH-Madrid. La recogida de firmas durara hasta Noviembre.</p>\n<p>B. M\u00f3stoles: Comenta la noticia de que la prensa autorizada llevara chalecos a partir de ahora en la Manifestaci\u00f3n para reprimir a todo aquel que no sea prensa autorizada e impedir o dificultar la retransmisi\u00f3n de lo que pasa. Propuesta a futuro de plantearse comprar chalecos para zona sur cuando asistimos a las manifestaciones en Madrid.</p>\n<p>C. Getafe: que la gente lleve tel\u00e9fono para grabar, aunque sea de mentira de los que encontramos en los Todo a Cien, para parecer que todos estamos grabando.</p>\n<p>D. Organizaci\u00f3n Huelga General 29 Marzo</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong>Pr\u00f3xima AP-Sur: Viernes 13 de Abril 19:00 h en Legan\u00e9s</strong></p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>PUEBLOS Arroyomolinos: a finales de mes quieren hacer\u00a0 una Asamblea donde asistan todos los servicios p\u00fablicos (educaci\u00f3n, sanidad, servicios sociales, etc.) M\u00f3stoles: Asamblea\u00a0 General de Servicios P\u00fablicos. Inicio de la comisi\u00f3n de Vivienda y de apoyo en desahucios (por ahora solo presi\u00f3n sobre una hipoteca de una compa\u00f1era de Carabanchel, pero el banco que la <a href='https://madridsur.tomalosbarrios.net/2012/03/28/acta-asamblea-pueblos-del-sur-02-03-2012/' class='excerpt-more'>[&#8230;]</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 881,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    23
  ],
  "tags": [
    9,
    29,
    14,
    16
  ],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/127"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/881"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=127"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 6,
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/127/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 299,
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/127/revisions/299"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=127"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=127"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=127"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 117,
  "date": "2012-02-25T21:38:37",
  "date_gmt": "2012-02-25T20:38:37",
  "guid": {
    "rendered": "http://madridsur.tomalosbarrios.net/?page_id=117"
  },
  "modified": "2013-02-17T08:21:57",
  "modified_gmt": "2013-02-17T07:21:57",
  "slug": "calendario",
  "status": "publish",
  "type": "page",
  "link": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/calendario/",
  "title": {
    "rendered": "Calendario"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p style=\"text-align:center\"><span style=\"color:#B1440E\">Alcorc\u00f3n</span> | <span style=\"color:#182C57\">Arroyomolinos</span> | <span style=\"color:#5229A3\">Fuenlabrada</span> | <span style=\"color:#2F6309\">Getafe</span> | <span style=\"color:#1B887A\">Legan\u00e9s</span> | <span style=\"color:#875509\">M\u00f3stoles</span></p>\n<iframe src=\"https://www.google.com/calendar/embed?showTitle=0&amp;showPrint=0&amp;showTz=0&amp;height=1000&amp;wkst=2&amp;bgcolor=%23FFFFFF&amp;src=asambleapueblosmadridsur%40gmail.com&amp;color=%23182C57&amp;src=arroyo.tomalaplaza%40gmail.com&amp;color=%23B1440E&amp;src=asambleapopularalcorcon%40gmail.com&amp;color=%232F6309&amp;src=pndmqvmvijn2n93q3787p7heor2avvua%40import.calendar.google.com&amp;color=%23060D5E&amp;src=1snonna7l1nd0e8heumo3l7vhbgq70el%40import.calendar.google.com&amp;color=%231B887A&amp;src=15ejsdjdhugsr5a444nmeqhj0sj05et5%40import.calendar.google.com&amp;color=%23875509&amp;src=rrkencv6kvtqa4d123numin71k%40group.calendar.google.com&amp;color=%23333333&amp;src=parla.tomalosbarrios%40gmail.com&amp;color=%23691426&amp;src=e2oeaed52711tcj7b8i4q7i0qm7864gi%40import.calendar.google.com&amp;color=%235229A3&amp;src=1lmprisi10ttmpe90okou50mdd8ol93a%40import.calendar.google.com&amp;color=%23B1365F&amp;src=dp1c3s1s4q0g9l24adk1e0mmsgmejfil%40import.calendar.google.com&amp;color=%232952A3&amp;ctz=Europe%2FMadrid\" width=\"100%\" height=\"1000\" frameborder=\"0\" scrolling=\"no\" class= style=\" border-width:0 \"></iframe>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Alcorc\u00f3n | Arroyomolinos | Fuenlabrada | Getafe | Legan\u00e9s | M\u00f3stoles</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 881,
  "featured_media": 0,
  "parent": 0,
  "menu_order": 2,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "no-sidebars.php",
  "meta": [],
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/117"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/page"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/881"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=117"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 12,
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/117/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 123,
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/117/revisions/123"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=117"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 98,
  "date": "2012-02-03T15:56:29",
  "date_gmt": "2012-02-03T14:56:29",
  "guid": {
    "rendered": "http://madridsur.tomalosbarrios.net/?p=98"
  },
  "modified": "2013-02-16T08:07:49",
  "modified_gmt": "2013-02-16T07:07:49",
  "slug": "asamblea-de-pueblos-del-sur-03-02-2012",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/2012/02/03/asamblea-de-pueblos-del-sur-03-02-2012/",
  "title": {
    "rendered": "Acta APS 3-2-2012"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Se concreta el <strong>orden del d\u00eda</strong> antes de comenzar, ya que no qued\u00f3 fijado en la anterior asamblea.</p>\n<p>1.- Presentaci\u00f3n e informaci\u00f3n de las asambleas asistentes.</p>\n<p>2.- Peri\u00f3dico 15M.</p>\n<p>3.- Convocatorias.</p>\n<p>4.- Turno abierto.</p>\n<p>Asisten las siguientes asambleas: M\u00f3stoles- Getafe- San Mart\u00edn de la Vega- Villaviciosa de Od\u00f3n y Alcorc\u00f3n.</p>\n<h1>1.- Presentaci\u00f3n e informaci\u00f3n de las asambleas asistentes.</h1>\n<p><strong>M\u00f3stoles</strong></p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Durante el \u00faltimo mes sus acciones se han desarrollado en la calle, apoyando\u00a0 a las compa\u00f1eras del SAD(servicio de ayuda a domicilio), porque estas compa\u00f1eras no est\u00e1n cobrando sus n\u00f3minas.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 El eje de derechos y libertades, celebraron un foro p\u00fablico con la tem\u00e1tica \u201cdemocracia y derechos humanos\u201d tras su buena asistencia, tienen pensado realizar uno cada mes.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Est\u00e1n trabajando en la defensa de los servicios p\u00fablicos para unificar luchas de colectivos afectados,\u00a0 debido a la pol\u00e9mica suscitada con el tema del pr\u00f3ximo hospital que se abrir\u00e1 en el municipio de aqu\u00ed a 2 meses, buscan la interconexi\u00f3n entre el colectivo de sanidad y de profesor@s.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Medio Ambiente: denuncian la situaci\u00f3n de la ca\u00f1ada que une M\u00f3stoles con Almorox, fue aprobada y no se ha llevado a cabo.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Han elaborado un peri\u00f3dico local del 15 M, el cual ha tenido muy buena acogida, empezaron con 150 ejemplares y quieren sacar una nueva tirada de unos 4 mil n\u00fameros.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Est\u00e1n siendo autocr\u00edticos con la tem\u00e1tica de vivienda, de momento ning\u00fan/a vecin@ se ha acercado a pedir asesoramiento.</p>\n<p><!--more--></p>\n<p><strong>Getafe</strong></p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Nos aportan el listado de grupos de trabajo que han elaborado, con los mails de las asambleas que los han aportado hasta ahora. Se recuerda que hay pueblos que a\u00fan no lo han enviado.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Informan que a finales de enero se ha\u00a0 creado la comisi\u00f3n de desahucios de Getafe, la cual ha elaborado un informe de viviendas vac\u00edas, solicitan pisos de alquiler social, como esta comisi\u00f3n est\u00e1 formado por los diversos partidos pol\u00edticos de Getafe, no ven que tengan mucha voluntad pol\u00edtica de solucionar esta problem\u00e1tica.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Han celebrado una asamblea, por la privatizaci\u00f3n de la Piscina Municipal y la problem\u00e1tica que conlleva, la empresa INGESPORT quiere que se le cede la piscina de forma privada durante 40 a\u00f1os, lo que afecta a 9500 personas y a 65 trabjadores.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Se ha celebrado una II jornada de reflexi\u00f3n para realizar un informe para la Asamblea y poder facilitar el trabajo a las Asambleas que lo requieran.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Se est\u00e1 trabajando sobre un grupo \u201cel Guardi\u00e1n de la Memoria\u201d, con el fin de recopilar todas la propuestas, las\u00a0 consensuadas y las que no, para hacer un seguimiento sobre el impacto de la propuesta.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Realizaron un teatro el 28 de enero, \u201cJuicio a la Escuela P\u00fablica\u201d con muy buena acogida.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Educaci\u00f3n: el 28 de enero se celebr\u00f3 una Asamblea tem\u00e1tica \u201cPresentaci\u00f3n y debate sobre la situaci\u00f3n actual y las perspectivas futuras de de la defensa de la Escuela P\u00fablica en la Comunidad de Madrid. En el Centro \u00c1gora.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Banco:\u00a0 entrega de una carta al director de Deutsche Bank solicitando la daci\u00f3n en pago o un alquiler social y si no obtiene respuesta se inciar\u00eda una campa\u00f1a informativa al respecto.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Carnavales: se consensua el lema \u201cEspa\u00f1a 2016. Cementerio de derechos\u201d. Con la elaboraci\u00f3n de un performance donde habr\u00eda banqueros con cabeza de\u00a0 cerdos, que llevan apol\u00edticos con cabezas de perro.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Asamblea el pr\u00f3ximo domingo en el Centro C\u00edvico de Juan de la Cierva a las 11h.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Buz\u00f3n de Getafe. Seguimos esperando los correos de los grupos de la APS.</p>\n<p><strong>SAN MART\u00cdN DE LA VEGA</strong></p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Informan que sus asambleas tienen una asistencia de 6 a 8 personas.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Nos\u00a0 comunican que en el municipio hay una residencia en la que l@s trabajador@s, no estaban cobrando y tras la asistencia a plenos, movilizaciones, han terminado pag\u00e1ndol@s, l@s trabajador@s asisten a las asambleas.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 L@s trabajador@s del SAD tampoco est\u00e1n cobrando, a\u00fan no se han movilizado y siguen en la misma situaci\u00f3n.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 El tren de Pinto a San Mart\u00edn de la Vega: lo quieren suprimir porque no se coordina con el autob\u00fas municipal. Quieren cerrar la l\u00ednea el 4 de abril, realizaran una movilizaci\u00f3n para que esto no se efect\u00fae y organicen la situaci\u00f3n.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Realizaron un pasacalles el 24 de Diciembre.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Han creado un grupo de consumo ecol\u00f3gico.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Est\u00e1n realizando una consulta social a l@s vecin@s sobre la privatizaci\u00f3n del canal.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Debate te\u00f3rico, interno, reflexi\u00f3n.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Tambi\u00e9n autocr\u00edticos con la tem\u00e1tica de vivienda, son conscientes que se est\u00e9n llevando a cabo desahucios pero nadie ha pedido asesoramiento.</p>\n<p><strong>VILLAVICIOSA</strong></p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Est\u00e1n reorganiz\u00e1ndose, ya que hay gente que ha vuelto a integrarse en la asamblea.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Preparan una hoja de ruta, para preguntar al pueblo, que tem\u00e1ticas les preocupan m\u00e1s para trabajar en ellas.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Respecto al documento elaborado por la Asamblea de M\u00f3stoles, siguen estando de acuerdo con la organizaci\u00f3n, pero se definen por sus actos.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Buscan datos de gastos del alcalde con un programa denominado \u201capadrina a un alcalde\u201d.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Informan de la asistencia de Guardias Civiles a la APS.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 El ayuntamiento ha gastado 20.000e en pantallas que \u00fanicamente dan la hora.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Se crean 5 jardines nuevos al a\u00f1o y despu\u00e9s no se mantienen.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Nos informan que hab\u00eda un huerto comunal, antes parte del pueblo viv\u00eda de eso, ahora est\u00e1 en manos privadas, les\u00a0 gustar\u00eda recuperarlo, buscan\u00a0 informaci\u00f3n de que paso aqu\u00ed.</p>\n<p><strong>ALCORC\u00d2N</strong></p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Dada la baja participaci\u00f3n de gente a la asamblea,\u00a0 van a realizar encuestas\u00a0 por las listas de correo,\u00a0 preguntando \u00bfpor qu\u00e9 has dejado de asistir a la Asamblea?</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Dinamizaci\u00f3n: han realizado dos talleres de dinamizaci\u00f3n para definir el protocolo de la asamblea, bloqueos y estructura.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Las comisiones han bajado, pero se siguen trabajando la gratitud de libros de texto, la problem\u00e1tica de la limpieza de los colegio p\u00fablicos, el desamparo de algunas escuelas infantiles.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 El domingo 29 se llevo a cabo una chocolatada, con la intenci\u00f3n,\u00a0 de informar a la gente, de una asamblea que se va ha realizar el pr\u00f3ximo d\u00eda 11 de enero en Alcorc\u00f3n y adem\u00e1s porque como debido a la climatolog\u00eda est\u00e1n haciendo las asambleas en sitios cerrados, para seguir haci\u00e9ndose visibles.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Est\u00e1n apoyando a \u201cLa plataforma de Alcorc\u00f3n por lo p\u00fablico\u201d, en concreto a unas trabajadoras pertenecientes a la empresa Garbialdi, que debido al\u00a0 impago de dos de sus n\u00f3minas y el riesgo que corren sus puestos de trabajo,\u00a0 se hab\u00edan declarado en huelga, cumpli\u00e9ndose los servicios m\u00ednimos exigidos, a ra\u00edz de esto, el ayuntamiento de Alcorc\u00f3n ofreci\u00f3 dos d\u00edas libres a l@s trabajador@s de limpieza del municipio que realizaran el trabajo de estas compa\u00f1eras, vulnerando as\u00ed los derechos de estas compa\u00f1eras.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Vivienda: est\u00e1n preparando una asamblea para el s\u00e1bado 11 de enero en la C/Estocolmo 136, para apoyar a 153 vecin@s que tienen previsto perder sus casas en breve,para est\u00e1 asamblea se requiere la mayor asistencia y difusi\u00f3n que sea posible.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Acci\u00f3n: pegadas en los bancos.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Est\u00e1 previsto realizar encuestas a la gente, preguntando por la opini\u00f3n sobre el 15M.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Se ha creado un grupo de difusi\u00f3n en , Getafe solicita el mail para unirlo a los dem\u00e1s grupos de trabajo, se crean piratepads colaborativos del N-1, por estos se\u00a0 difunden las convocatorias para Madrid. El mail es <a href=\"mailto:difusionapalcorcon@yahoo.com\">difusionapalcorcon@yahoo.com</a> o <a href=\"mailto:difusionencalle@yahoo.com\">difusionencalle@yahoo.com</a> .</p>\n<h1><strong>PERI\u00d3DICO 15 M</strong></h1>\n<p>Desde Getafe nos lleg\u00f3 la informaci\u00f3n referente a la creaci\u00f3n de un peri\u00f3dico del 15 M, el cual se present\u00f3 el pasado 4/2/12 a las 12h en el Centro Autogestionado el Eko.</p>\n<p>Peri\u00f3dico que no tendr\u00e1 director ni editorial, con un grupo de trabajo rotativo, al cual no pueden pertenecer ni cargos de responsabilidad en partidos pol\u00edticos, sindicatos o medios de comunicaci\u00f3n comerciales. La financiaci\u00f3n correr\u00e1 a cargo del propio movimiento, canalizada a trav\u00e9s de sus asambleas y ser\u00e1 p\u00fablica y publicitada. Ser\u00e1 de difusi\u00f3n gratuita y ser\u00e1 por el momento de 16 p\u00e1ginas a color, en formato tabloide. Su principal objetivo ser\u00e1 \u201cpresentar\u00a0 un reflejo fiel del movimiento madrile\u00f1o, alejado de la imagen que ofrecen los medios de comunicaci\u00f3n convencionales\u201d.</p>\n<p>En \u00e9l podremos encontrar textos sobre los recortes y la reforma laboral que se avecina; informaci\u00f3n de todas las asambleas, reportajes sobre las Brigadas de Observaci\u00f3n de Derechos Humanos, el proyecto 15M.xx, el desmantelamiento de la sanidad p\u00fablica en Catalu\u00f1a y los desahucios; entrevista con miembros de la Oficina de Vivienda en Madrid; y art\u00edculos de opini\u00f3n de Carlos Taibo y F\u00e9lix Rodrigo Mora.</p>\n<p>Contacto: <a href=\"mailto:redacci%C3%B3n@madrid15m.org\">redacci\u00f3n@madrid15m.org</a></p>\n<p>Pedido de ejemplares: <a href=\"mailto:administraci%C3%B3n@madrid15m.org\">administraci\u00f3n@madrid15m.org</a></p>\n<h1><strong>CONVOCATORIAS</strong></h1>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Peri\u00f3dico 15M 4/2/12 12h En el centro autogestionado el Eko.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 M\u00f3stoles: 5/2/12 Asamblea por los servicios p\u00fablicos en la Asociaci\u00f3n de vecinos Juan XXIII a las 12h.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 San Mart\u00edn de la Vega: 17/2/12 17:30 cacerolada tem\u00e1tica \u201ctren se San Mart\u00edn a Pinto\u201d en el Parque V Centenario.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Getafe: 13/2/12 Desahucio 8:00 en C/Polvoranca, 20 Metro Getafe Central.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Getafe: 6/3/12 Desahucio 08:00 en C/Gladiolo, 1 Metro Juan de la Cierva.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Getafe 7/2/12 Asamblea tem\u00e1tica de de desahucios a las 19h. en el portal de la C/ Polvoranca,20.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Getafe: 12/2/12 manifestaci\u00f3n pasacalles, desde sucursal de Bankia hasta el portal C/Polvoranca, 20. (por confirmar).</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Alcorc\u00f3n: Asamblea tem\u00e1tica de vivienda por l@s 153 vecin@s afectad@s en el desahucio de la C/Estocolmo, 136, la asamblea se celebrar\u00e1 en el mismo portal a las 11:00h.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Asamblea de varios colectivos preocupados por el tema de las Vegas Sands en Alcorc\u00f3n en el CSO eskuela taller a las 20h.</p>\n<h1>TURNO ABIERTO</h1>\n<p>A petici\u00f3n de las dem\u00e1s asambleas, la comisi\u00f3n de\u00a0 vivienda de Getafe cuenta como est\u00e1n trabajando ellos, mediante\u00a0 mucha difusi\u00f3n, concentraciones, preparan los desahucios cn tiempo suficiente todas las semanas, realizan 2 pegadas, suelen ir a la sucursal del banco que ordena el desahucio con las pancartas de la PAH y realizando las asambleas en el mismo portal para dar mayor visibilidad al asunto en el barrio.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><span style=\"text-decoration: underline\"><strong>PROPUESTAS</strong></span></p>\n<p>Queda consensuado el comenzar a trabajar por comisiones \u201cinterpueblos\u201d\u00a0 y que sean las comisiones de vivienda, las que propongan una fecha el pr\u00f3ximo d\u00eda 11/2/12 (en la asamblea de vivienda de Alcorc\u00f3n), para reunirse.</p>\n<p>Villaviciosa: montar entre los pueblos del sur, una manifestaci\u00f3n contra la corrupci\u00f3n, para ir al Ministerio de Justicia, que esta sea programada, estructurada.</p>\n<p>En esta asamblea se ha tratado el tema de la presi\u00f3n que est\u00e1 sufriendo Arroyomolinos por parte\u00a0 de su ayuntamiento, se comenta el hecho de recordarles que preparen acciones o APS,\u00a0 para que se unan todos los pueblos , presionen y apoyen.</p>\n<p>Queda pendiente la confirmaci\u00f3n de municipio para la siguiente asamblea,\u00a0 siendo Getafe el\u00a0 pueblo suplente si ning\u00fan otro se ofrece de aqu\u00ed a la fecha que ser\u00e1 el pr\u00f3ximo 2 de Marzo.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Se concreta el orden del d\u00eda antes de comenzar, ya que no qued\u00f3 fijado en la anterior asamblea. 1.- Presentaci\u00f3n e informaci\u00f3n de las asambleas asistentes. 2.- Peri\u00f3dico 15M. 3.- Convocatorias. 4.- Turno abierto. Asisten las siguientes asambleas: M\u00f3stoles- Getafe- San Mart\u00edn de la Vega- Villaviciosa de Od\u00f3n y Alcorc\u00f3n. 1.- Presentaci\u00f3n e informaci\u00f3n de <a href='https://madridsur.tomalosbarrios.net/2012/02/03/asamblea-de-pueblos-del-sur-03-02-2012/' class='excerpt-more'>[&#8230;]</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 881,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    23
  ],
  "tags": [
    9,
    29,
    8
  ],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/98"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/881"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=98"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 4,
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/98/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 298,
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/98/revisions/298"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=98"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=98"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=98"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 93,
  "date": "2012-02-04T22:02:04",
  "date_gmt": "2012-02-04T21:02:04",
  "guid": {
    "rendered": "http://madridsur.tomalosbarrios.net/files/2012/02/madrid15mGIF2.gif"
  },
  "modified": "2012-02-04T22:02:04",
  "modified_gmt": "2012-02-04T21:02:04",
  "slug": "madrid15mgif2",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/madrid15mgif2/",
  "title": {
    "rendered": "madrid15mGIF2"
  },
  "author": 881,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://madridsur.tomalosbarrios.net/files/2012/02/madrid15mGIF2.gif'><img width=\"300\" height=\"110\" src=\"https://madridsur.tomalosbarrios.net/files/2012/02/madrid15mGIF2.gif\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/gif",
  "media_details": {
    "width": "300",
    "height": "110",
    "hwstring_small": "height='46' width='128'",
    "file": "2012/02/madrid15mGIF2.gif",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "madrid15mGIF2-150x110.gif",
        "width": "150",
        "height": "110",
        "source_url": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/files/2012/02/madrid15mGIF2-150x110.gif"
      },
      "full": {
        "file": "madrid15mGIF2.gif",
        "width": 300,
        "height": 110,
        "mime_type": "image/gif",
        "source_url": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/files/2012/02/madrid15mGIF2.gif"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": null,
  "source_url": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/files/2012/02/madrid15mGIF2.gif",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/93"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/881"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=93"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 85,
  "date": "2012-01-13T22:29:47",
  "date_gmt": "2012-01-13T21:29:47",
  "guid": {
    "rendered": "http://madridsur.tomalosbarrios.net/?p=85"
  },
  "modified": "2013-02-16T08:07:24",
  "modified_gmt": "2013-02-16T07:07:24",
  "slug": "acta-asamblea-pueblos-del-sur-13-01-2012",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/2012/01/13/acta-asamblea-pueblos-del-sur-13-01-2012/",
  "title": {
    "rendered": "Acta APS 13-1-2012"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><strong>1 &#8211; Avances de las diferentes Asambleas durante este \u00faltimo mes.</strong></p>\n<p><em>Villaviciosa.</em><br />\nSe ha discutido en la Asamblea el Manifiesto de Organizaci\u00f3n propuesto desde la Asamblea de M\u00f3stoles, si bien separan la parte organizativa de la ideol\u00f3gica y \u00fanicamente apoyan la primera. Se consider\u00f3 que era mejor no definirse aprior\u00edsticamente excepto por la v\u00eda de las acciones y el calendario. Proponen que el modelo organizativo del Manifiesto se ponga en acci\u00f3n ya.</p>\n<p>La Asamblea sigue insistiendo en la campa\u00f1a de denuncia de los despilfarros de la alcald\u00eda de Villaviciosa e informan de la actividad \u201cApadrina un alcalde\u201d en donde se denuncian hechos como los siguientes: el gasto de 800\u20ac en la compra de un traje para el chofer del alcalde o los 900\u20ac gastados en una comilona.</p>\n<p>Proponen la realizaci\u00f3n de una manifestaci\u00f3n/acci\u00f3n en cada uno de los pueblos y de car\u00e1cter mensual en donde actuar\u00edan conjuntamente todas las asambleas del sur.</p>\n<p><em>M\u00f3stoles.</em><br />\nLa Asamblea de M\u00f3stoles informa sobre otro Manifiesto en el que est\u00e1n trabajando actualmente y que ha centrado la actividad durante las fiestas de navidad puesto que se ha visto mermada la actividad al igual que en el resto de asambleas. Se trata de un manifiesto pol\u00edtico y definitorio en torno a la identidad del 15M de M\u00f3stoles, sus objetivos y planteamientos. No es de consumo interno, sino que va a ser ofrecido a todos los vecinos y vecinas de M\u00f3stoles. Asimismo, informan sobre los \u00faltimos actos en los que han estado involucrados: la despedida del anterior alcalde de M\u00f3stoles, Esteban Parro, que se va al senado (sin abandonar ni sus cargos ni sueldos como presidente del PP de M\u00f3stoles y como parlamentario de la Asamblea de la CAM) en el pleno extraordinario que se convoc\u00f3 ad hoc. Asimismo, quisieron recibir del mismo modo al nuevo alcalde del PP, pero no se les dej\u00f3 entrar en el pleno. Antidemocr\u00e1ticamente, no se permit\u00eda entrar a nadie sin invitaci\u00f3n previa. Se esper\u00f3 a la salida de los concejales e invitados (Esperanza Aguirre, Ignacio Gonz\u00e1lez etc) a la salida del parking. Se les increp\u00f3, contando con el apoyo espont\u00e1neo de m\u00e1s de un centenar de vecinos.<br />\nAsimismo, informan sobre el trabajo que est\u00e1n llevando a cabo en torno a un protocolo de asistencia de mujeres maltratadas, la creaci\u00f3n de una Oficina de Vivienda para atender a los desahucios de la localidad y el trabajo de coordinaci\u00f3n, a petici\u00f3n de la Marea Verde mostole\u00f1a, de todos los servicios p\u00fablicos del pueblo para futuras movilizaciones.</p>\n<p><!--more--></p>\n<p><em>Aranjuez.</em><br />\nHan tratado el documento de organizaci\u00f3n presentado por M\u00f3stoles: en lo que respecta a la secci\u00f3n ideol\u00f3gica, prefieren no definirse y en lo que respecta a la organizativa, consideran que muchos de sus aspectos son muy valiosos y que seguir\u00e1n analiz\u00e1ndolo.<br />\nAsimismo, informan de un Grupo de Trabajo de Social que est\u00e1 focalizado al seguimiento de aquellas personas que viven en la calle en su localidad y, de hecho, han conseguido el realojo de una de las personas afectadas. En consonancia con este objetivo, han elaborado una \u201cGu\u00eda para la gente sin recursos\u201d, in\u00e9dita en Aranjuez hasta este momento.<br />\nTambi\u00e9n informan de la convocatoria de una asamblea tem\u00e1tica el 18 de febrero de 2012 a las 12h con el objeto de debatir la privatizaci\u00f3n del Canal de Isabel II.</p>\n<p><em>Arroyomolinos.</em><br />\nApoyan el manifiesto de organizaci\u00f3n de M\u00f3stoles.<br />\nEst\u00e1n realizando una campa\u00f1a de denuncia y seguimiento del alcalde de la localidad que est\u00e1 siendo imputado en estos momentos y le acompa\u00f1an a declarar a los juzgados de Navalcarnero.<br />\nInforman de la brutal ordenanza recaudatoria impulsada por el ayuntamiento (Ordenanza 88) que, entre otras muchas tropel\u00edas, pena con 1500 euros el uso de megafon\u00eda, impide la entrega de propaganda en mano, proh\u00edbe la colocaci\u00f3n de cualquier tipo de proclama en la forma de cartel tanto en la calle como en los hogares, con una pena m\u00ednima de 700\u20ac.<br />\nEst\u00e1n trabajando en una p\u00e1gina web que a\u00fane la informaci\u00f3n procedente de todas las asambleas del 15M para centralizar la informaci\u00f3n.<br />\nAsimismo, destacan su labor de denuncia en torno tanto a la corrupci\u00f3n de la localidad como de la ordenanza a trav\u00e9s tanto de la calle como, sobre todo, Internet.</p>\n<p><em>Alcorc\u00f3n.</em><br />\nNo se han definido en torno al manifiesto de organizaci\u00f3n de M\u00f3stoles.<br />\nInforman sobre el caso de los 153 deshaucios en el Ensanche Sur de Alcorc\u00f3n a consecuencia de la especulaci\u00f3n del suelo y una estafa legal producto de los tejemanejes tanto del anterior gobierno socialista como el actual popular. Se producir\u00e1n a finales de enero o comienzos de febrero. Se desaloja a 153 familias no porque dejen de pagar por diversas circunstancias, sino porque el ayuntamiento ha retirado a las viviendas la calificaci\u00f3n de protecci\u00f3n y ha devuelto la propiedad de los terrenos donde est\u00e1n construidas a su anterior due\u00f1o. \u00c9ste no quiere negociar y exige su deshaucio.<br />\nEn esta l\u00ednea, presentan informaci\u00f3n sobre el primero de estos desahucios para el que piden apoyo. M\u00e1s informaci\u00f3n sobre \u00e9ste en<a title=\"http://aureamerecejusticia.wordpress.com/\" href=\"http://aureamerecejusticia.wordpress.com/\"> http://aureamerecejusticia.wordpress.com/</a><br />\nHan organizado para el domingo 29 de enero a las 12h una chocolatada informativa en el Parque de la Ribota (en un local cercano, en la c/ Estocolmo) concerniente a esta problem\u00e1tica e invitan a todo el sur a unirse.</p>\n<p><em>Getafe.</em><br />\n\u00daltimamente se ha reunido poca gente en las asambleas y han aprovechado esta circunstancia para reflexionar en torno a la organizaci\u00f3n interna y externa del movimiento. En torno a la organizaci\u00f3n interna, est\u00e1n debatiendo el modelo de M\u00f3stoles y sus ejes de organizaci\u00f3n, que sustituyen a las comisiones. A trav\u00e9s de estos debates, entienden que la APS como un instrumento de apoyo mutuo, de intercambio de t\u00e1cticas y, en definitiva, de sinergias para estar a\u00fan m\u00e1s visibilizados.<br />\nEn torno a los carnavales, proponen a las asambleas del sur dos opciones para el d\u00eda 18 de febrero:<br />\n1. Que todas las asambleas se re\u00fanen a festejarlo en las calles de Getafe.<br />\n2. Que cada asamblea desarrolle actividades para ese d\u00eda en sus localidades.<br />\nNo se pedir\u00e1n permisos en su realizaci\u00f3n y el tema de la vivienda tendr\u00eda un lugar central.</p>\n<p><strong>2- Continuaci\u00f3n de debate sobre la forma de trabajo conjunta en grupos de trabajo tem\u00e1ticos.</strong></p>\n<p>Desde Getafe se propone que las asambleas adopten la organizaci\u00f3n interna de M\u00f3stoles en torno a ejes o bloques tem\u00e1ticos amplios (en M\u00f3stoles: Eje de Servicios P\u00fablicos; Eje de Derechos y Libertades; Eje de Cultura y Medio Ambiente etc.).</p>\n<p>Se propone que vuelva a ser reenviado el documento de reorganizaci\u00f3n de M\u00f3stoles al resto de asambleas.</p>\n<p><strong>3- Convocatorias generales.</strong></p>\n<p>Se informa sobre la convocatoria conjunta de la Marea Verde y la Marea Blanca (sanidad) de una gran manifestaci\u00f3n el 17 de febrero, y la realizaci\u00f3n todos los jueves a partir de ahora de movilizaciones de los servicios p\u00fablicos.</p>\n<p><strong>4- Convocatoria de acci\u00f3n conjunta \u00fanica por parte de todas las asambleas.</strong></p>\n<p>Ante la cercan\u00eda del aniversario del 15M, se propone preparar una gran movilizaci\u00f3n.</p>\n<p>Villaviciosa propone la realizaci\u00f3n de movilizaciones conjuntas cada cierto tiempo en todos los pueblos del sur.</p>\n<p>Desde M\u00f3stoles se aporta el dato de la convocatoria por DRY de una gran movilizaci\u00f3n para el s\u00e1bado 12 de mayo de 2012. Ser\u00e1 una convocatoria internacional, similar a la del 15 de octubre.<br />\nAsimismo, se informa de una propuesta de la Asamblea de M\u00f3stoles en torno a esta cuesti\u00f3n que aparece recogida en el Manifiesto de Organizaci\u00f3n que ha sido distribuido entre las asambleas del sur: la realizaci\u00f3n de un gran congreso estatal de asambleas.</p>\n<p>Aranjuez recuerda que uno de los puntos tratados en la \u00faltima APM fue precisamente la conmemoraci\u00f3n y realizaci\u00f3n de actos para el pr\u00f3ximo 15 de mayo. Proponen que sean volcadas las propuestas de las asambleas del sur en la pr\u00f3xima APM del 22 de mayo y que sean enviadas a <a href=\"apm.secretaria@gmail.com\">apm.secretaria@gmail.com</a> con el asunto de GESTI\u00d3N GLOBAL.</p>\n<p>En torno a las convocatorias conjuntas de las asambleas del sur de Madrid, se llega a un acuerdo tras propuesta de los portavoces de Getafe y que ser\u00e1 sometido a consenso en las asambleas correspondientes: la convocatoria de las dos primeras acciones conjuntas:</p>\n<p><strong>&#8211;\u00a0\u00a0 \u00a0Apoyar a la asamblea de Arroyomolinos en el acto o acciones que lleven a cabo en oposici\u00f3n a la Ordenanza 88.</strong><br />\n<strong>&#8211;\u00a0\u00a0 \u00a0Apoyar a al asamblea de Alcorc\u00f3n ante los 153 deshaucios programados en su Ensanche Sur.</strong></p>\n<p>Se convoca la pr\u00f3xima APS el viernes 3 de febrero a las 19h en Alcorc\u00f3n, en la Escuela-Taller (Plaza de Ortigueira, Renfe de San Jos\u00e9 de Valderas).</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>1 &#8211; Avances de las diferentes Asambleas durante este \u00faltimo mes. Villaviciosa. Se ha discutido en la Asamblea el Manifiesto de Organizaci\u00f3n propuesto desde la Asamblea de M\u00f3stoles, si bien separan la parte organizativa de la ideol\u00f3gica y \u00fanicamente apoyan la primera. Se consider\u00f3 que era mejor no definirse aprior\u00edsticamente excepto por la v\u00eda de <a href='https://madridsur.tomalosbarrios.net/2012/01/13/acta-asamblea-pueblos-del-sur-13-01-2012/' class='excerpt-more'>[&#8230;]</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 881,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    23
  ],
  "tags": [
    9,
    29,
    14
  ],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/85"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/881"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=85"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 6,
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/85/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 297,
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/85/revisions/297"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=85"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=85"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=85"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 81,
  "date": "2011-12-02T22:00:00",
  "date_gmt": "2011-12-02T21:00:00",
  "guid": {
    "rendered": "http://madridsur.tomalosbarrios.net/?p=81"
  },
  "modified": "2013-02-16T08:07:09",
  "modified_gmt": "2013-02-16T07:07:09",
  "slug": "acta-asamblea-de-pueblos-del-sur-2-12-2011",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/2011/12/02/acta-asamblea-de-pueblos-del-sur-2-12-2011/",
  "title": {
    "rendered": "Acta APS 2-12-2011"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>En Villaviciosa de Od\u00f3n, 19:00h. se re\u00fanen participantes de 11 Asambleas, a saber: Alcorc\u00f3n, Villaviciosa, M\u00f3stoles, Aranjuez, Arroyomolinos, Legan\u00e9s, San Mart\u00edn de la Vega, Getafe, Parla, Navalcarnero, y una agrupaci\u00f3n por El \u00c1lamo, Sevilla la nueva, Calipo, Batres.</p>\n<p>Orden del d\u00eda:</p>\n<ol>\n<li>Documento de funcionamiento interno presentado por M\u00f3stoles: \u201cDocumento de Reflexi\u00f3n y Debate para el 15-M Madrid\u201d.</li>\n<li>Presentaci\u00f3n de las Comisiones/Grupos de Trabajo de los pueblos, funcionamiento, periodicidad y calendario.</li>\n<li>Convocatorias Generales</li>\n<li>Pr\u00f3xima APS y orden del d\u00eda</li>\n</ol>\n<p><strong>1.\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 </strong><strong>Documento de funcionamiento interno presentado por M\u00f3stoles:\u201cDocumento de Reflexi\u00f3n y Debate para el 15-M Madrid\u201d.</strong></p>\n<p>Se presentan los pueblos y dicen qu\u00e9 han trabajado sobre el texto \u201cDocumento de Reflexi\u00f3n y Debate para el 15-M Madrid\u201d.</p>\n<p>Aranjuez: En su Asamblea hubo bloqueos y disensos y se cre\u00f3 una asamblea extraordinaria para hablar del documento, especialmente por la creaci\u00f3n de un cuerpo ideol\u00f3gico.</p>\n<p>M\u00f3stoles: El planteamiento no es sacar una ideolog\u00eda sino llegar a un debate en el que se marque una coherencia y unificaci\u00f3n.</p>\n<p>&#8211; El movimiento tiene que ser l\u00edquido y sin organizaci\u00f3n</p>\n<p>&#8211; Hay una parte pol\u00edtica donde se marca m\u00e1s una l\u00ednea y no hay que definirse m\u00e1s porque se excluye a mucha gente</p>\n<p>Aranjuez: Se pregunta, si se puede quitar al documento la parte de definici\u00f3n ideol\u00f3gica.</p>\n<p>M\u00f3stoles: El 15M ya ha mandado mensajes ideol\u00f3gicos que incluye a todxs. Es incluyente en la defensa de los derechos humanos, en la justicia social. Piden que se definan unos intereses ideol\u00f3gicos sociales.</p>\n<p>Villaviciosa: Una caracter\u00edstica de las Asambleas es que hay diversidad de gente. Pero la gente no quiere delegar tareas. Quiere un debate con todxs. No ven un error que el movimiento pueda tener una ideolog\u00eda.</p>\n<p>San Mart\u00edn de la Vega: Quiera que haya debate sobre el documento. Lo ven como un punto de partida. Sobre el tema de consenso ve que se tiene que continuar intentando llegar al consenso un\u00e1nime y no llegar al consenso cuantitativo del 4/5.</p>\n<p>M\u00f3stoles: Quiere abrir el debate y llevar de nuevo a las Asambleas. Ve que el \u201cconflicto\u201d, siempre desde el respeto, es positivo. Son partidarios del debate ideol\u00f3gico. El consenso cuantitativo de 4/5 provoca frustraci\u00f3n y en M\u00f3stoles se tiene al consenso un\u00e1nime intentando construir una propuesta mejor partiendo de los disensos. Los 4/5 ser\u00edan la \u00faltima alternativa.</p>\n<p>Ponen el ejemplo de la monarqu\u00eda. No hay porqu\u00e9 declararse republicano, pero s\u00ed decir que se est\u00e1 en contra de la monarqu\u00eda por lo antidemocr\u00e1tico que resulta que ciertas personas est\u00e9n puestas ah\u00ed a dedo, porque resulta que son de sangre azul\u2026</p>\n<p>San Mart\u00edn: El 15M tiene un papel esencial en el trabajo\u2026 Debe servir como una fuerte oposici\u00f3n entre el congreso y las calles. El 15M tiene el poder de trabajar en las calles y ser un punto de contra informaci\u00f3n en oposici\u00f3n a los medios. Opina que la pol\u00edtica debe bajar a las calles y que el pueblo pueda hablar. Para ello el movimiento debe servir para educar al pueblo.</p>\n<p>M\u00f3stoles: Entiende que la parte organizativa del documento es prioritaria pero la parte ideol\u00f3gica tambi\u00e9n es importante. Hemos de organizarnos porque las pol\u00edticas del PP se encargar\u00e1n de llenar las calles y el PSOE intentar\u00e1 aprovecharse. Piensa que el miedo a la exclusi\u00f3n es un mito porque: si nos definimos excluiremos a cierta gente, pero \u00bfqu\u00e9 pasa si no nos definimos? \u00bfno se est\u00e1 excluyendo a gente tambi\u00e9n? En cuanto al tema de la monarqu\u00eda, dice que hay que tener en cuenta que en la \u00faltima encuesta del CIS la casa real baj\u00f3 un 7%. Si pedimos Democracia Real Ya, no se puede legitimar la monarqu\u00eda.</p>\n<p>Aranjuez: Detr\u00e1s de las ideolog\u00edas hay siempre una acci\u00f3n. Ellos, al sacar un documento sobre la ocupaci\u00f3n, un sector de la Asamblea dej\u00f3 de aparecer. Hay dos grupos de personas en su Asamblea, los que quieren construir y los que quieren destruir.</p>\n<p>Villaviciosa: Se lleg\u00f3 a consenso de aplicar los 4/5 cuando hubiera una \u00fanica persona que bloqueara una decisi\u00f3n y no se aviniera a razones. Tambi\u00e9n est\u00e1n a favor de la educaci\u00f3n en la calle. El 15O sac\u00f3 a mucha gente a la calle pero no se lleg\u00f3 a nada. Quieren un movimiento incluyente.</p>\n<p>Legan\u00e9s: Problema de organizaci\u00f3n. Se hizo una asamblea para definir una serie de etiquetas a modo de reflexi\u00f3n. Por ejemplo declarar qu\u00e9 es violencia. Quieren llevar adelante la idea de un refer\u00e9ndum y que luego se haga lo que diga la mayor\u00eda. Por ejemplo, sacar a refer\u00e9ndum la existencia de centrales nucleares o la monarqu\u00eda.\u00a0 Los medios de comunicaci\u00f3n son el poder. Hay una persona que graba DVD sobre el tema. Quieren bajar a la calle a hablar con la gente que es realmente lo que funciona.</p>\n<p>M\u00f3stoles: Es necesario hacer un an\u00e1lisis cr\u00edtico, parece que creamos que ha desaparecido la ideolog\u00eda, pero eso no es as\u00ed. En su pueblo se consiguieron muchas cosas gracias a movimientos ciudadanos en la calle, por ejemplo un hospital.\u00a0 Tampoco entiende que hablemos de \u201cantisistema\u201d cuando hay 10 millones de personas que no han votado. Tambi\u00e9n hay corrientes como el \u201cciudadanismo\u201d, que intentan recuperar el poder para el ciudadano, que han marcado much\u00edsimo el movimiento 15M. En su opini\u00f3n hay que crear una conciencia de pensamiento colectivo. El debate ideol\u00f3gico es por tanto necesario.</p>\n<p>M\u00f3stoles: Tienen miedo a repetir el pasado. El 15M aporta unas grandes dosis de creatividad y rompe moldes. No quiere florituras ideol\u00f3gicas pero no hay que tener miedo a las palabras y a los contenidos.</p>\n<p>Villaviciosa: La reflexi\u00f3n se hace en base a la implicaci\u00f3n. Debemos ir a las cosas puntuarles y dejarnos de filosof\u00eda.</p>\n<p>Legan\u00e9s: Bajo su punto de vista sobra este debate ideol\u00f3gico en la APS. Ellos vienen como portavoces y no pueden debatir sobre el tema porque a\u00fan ni siquiera se ha discutido en su Asamblea.</p>\n<p>M\u00f3stoles: Les gustar\u00eda que se iniciase este debate ideol\u00f3gico en todas las Asambleas, porque no quiere ir como pollos sin cabeza sin saber a d\u00f3nde nos dirigimos.</p>\n<p>Getafe:</p>\n<p>M\u00f3stoles: Creen que cada Asamblea tiene que hacer un esfuerzo por llegar a una autodefinici\u00f3n. Eso llevar\u00e1 a una definici\u00f3n ideol\u00f3gica. Pero hay que tener cuidado con no estancarse en el proceso y que una vez definido se acabe el movimiento.</p>\n<p>Villaviciosa: Propone trasladar este feedback a las Asambleas y tener posteriormente una jornada de debate.</p>\n<p>Legan\u00e9s: Pide que lo que ya tienen una posici\u00f3n definida digan ya qu\u00e9 matices tiene que tener ese debate. Ya existe en AG Sol un grupo que promueve el debate ideol\u00f3gico, el grupo se llama \u201cPensamiento Colectivo\u201d.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong>2.\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 </strong><strong>Presentaci\u00f3n de las Comisiones/Grupos de Trabajo de los pueblos, funcionamiento, periodicidad y calendario.</strong></p>\n<p>Debemos hacer un censo de las comisiones y grupos de trabajo.</p>\n<p>Tambi\u00e9n hay que definir qu\u00e9 funci\u00f3n tienen estas reuniones intercomarcales.</p>\n<p>Se supone que para esta APS ya ten\u00edamos que traer los deberes hechos y todas las Asambleas deb\u00edan traer una lista con los grupos de trabajo que las componen, la periodicidad de sus reuniones, etc.</p>\n<p>Todas las Asambleas hacen un breve resumen de los grupos de trabajo y comisiones que tienen y la periodicidad de sus reuniones. En lugar de tomar acta de ello, se acuerda que todas las Asambleas presentes enviar\u00e1n un correo a <a href=\"mailto:buzongetafe15m@gmail.com\">buzongetafe15m@gmail.com</a> con un cuadro similar al que ha llevado Getafe con las comisiones y grupos de trabajo y una breve explicaci\u00f3n de los temas que traten cuando el nombre del grupo no sea suficientemente expl\u00edcito.</p>\n<p>Una compa\u00f1era de Getafe har\u00e1 un resumen de todos los cuadros intentando unir por afinidad a los distintos grupos. Dicho resumen se enviar\u00e1 a las direcciones de email que\u00a0 marque cada una de las asambleas. A partir de que se haya enviado, los grupos de trabajo de las Asambleas que as\u00ed lo hayan consensuado, podr\u00e1n ponerse en contacto entre s\u00ed para ir organizando reuniones conjuntas. Es de esperar que hasta la pr\u00f3xima APS ya se haya celebrado alguna reuni\u00f3n interpueblos y que al menos todas las Asambleas presentes ya hayan discutido internamente esta forma de organizarse de manera que a partir de la siguiente APS puedan incluirse en las siguientes reuniones interpueblos.<strong></strong></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong>3.\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 </strong><strong>Convocatorias</strong></p>\n<p><strong>Cabalgata Indignada:</strong> 28/12/2011. Reuni\u00f3n preparativa: Lunes, 12 de diciembre, 19:30. Patio Maravillas. <a href=\"https://n-1.cc/pg/groups/1006381/cabalgata-indignada/\">https://n-1.cc/pg/groups/1006381/cabalgata-indignada/</a></p>\n<p><strong>Asamblea Interbarrios Madrid</strong>: Jueves 15 diciembre. 17 de diciembre, a partir de las 12 del mediod\u00eda, en el teatro de Orcasitas. Llamamiento a la participaci\u00f3n de todas las Asambleas. <a href=\"https://n-1.cc/pg/groups/826812/interasambleas-del-sur-grupo-4-apm/\" target=\"_blank\">https://n-1.cc/pg/groups/826812/interasambleas-del-sur-grupo-4-apm/</a></p>\n<p><strong>Mercadillo de Trueque y \u201cCharla sobre el Canal de Isabel II\u201d</strong>. Asambleas Aluche y Carabanchel: Mercadillo todos los domingos y Charla Canal Domingo 4 diciembre <a href=\"http://aluche.tomalosbarrios.net/2011/11/02/este-domingo-mercadillo-de-truque-charla-sobre-el-canal-de-isabel-ii/\">http://aluche.tomalosbarrios.net/2011/11/02/este-domingo-mercadillo-de-truque-charla-sobre-el-canal-de-isabel-ii/</a></p>\n<p><strong>Manifestaci\u00f3n por defensa de lo p\u00fablico</strong>. Alcorc\u00f3n, 17 diciembre 18h.</p>\n<p><strong>Interbarrios vivienda:</strong> Rueda de prensa, mesa redonda en Hotel Madrid- 15 de enero, Manifestaci\u00f3n.</p>\n<p><strong>Concentraci\u00f3n por una vivienda digna</strong>. Getafe, 17 diciembre 19h. Plaza Ayuntamiento. <a href=\"http://getafe.tomalosbarrios.net/2011/12/03/concentracion-por-una-vivienda-digna-17-12-2011-19h/\">http://getafe.tomalosbarrios.net/2011/12/03/concentracion-por-una-vivienda-digna-17-12-2011-19h/</a></p>\n<p><strong>D\u00eda internacional por la integraci\u00f3n global</strong>. Jornada l\u00fadica. Legan\u00e9s: Domingo 4, <a href=\"http://leganes.tomalosbarrios.net/2011/12/01/i-jornadas-populares-por-la-integacion-global/\">http://leganes.tomalosbarrios.net/2011/12/01/i-jornadas-populares-por-la-integacion-global/</a></p>\n<p>Dado que resulta un tanto ca\u00f3tico el que cada Asamblea vaya diciendo las convocatorias de las que tiene conocimiento y las propias, y adem\u00e1s coincida con que siempre lo hacemos a \u00faltima hora, surge la propuesta de un calendario conjunto para la APS.</p>\n<p>De hecho creemos que dicho calendario ya existe pero no sabemos manejarlo. Hay que contactar con las personas de Asamblea Valdemoro que lo hicieron en su d\u00eda para que nos den las claves y poder organizarnos.</p>\n<p>Se consensua meter este punto en el orden del d\u00eda de la pr\u00f3xima APS.</p>\n<p><strong>5.\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 </strong><strong>Pr\u00f3xima APS y orden del d\u00eda</strong></p>\n<p>Fecha: 13 de enero de 2012</p>\n<p>Hora: 19h. Se ruega puntualidad</p>\n<p>Lugar: Villaviciosa de Od\u00f3n</p>\n<p>Orden del d\u00eda para la pr\u00f3xima APS:</p>\n<p>Como es tarde y no hay una propuesta espec\u00edfica, se consensua que sea Villaviciosa quien proponga un orden del d\u00eda bas\u00e1ndose en lo que hoy ha quedado pendiente:</p>\n<p>a) organizaci\u00f3n interna</p>\n<p>b) reuniones interpueblos: \u00bf3\u00aa semana de cada mes?</p>\n<p>c) sacar un objetivo com\u00fan de las reuniones interpueblos.</p>\n<p>Se da por terminada la asamblea a las 22h.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>En Villaviciosa de Od\u00f3n, 19:00h. se re\u00fanen participantes de 11 Asambleas, a saber: Alcorc\u00f3n, Villaviciosa, M\u00f3stoles, Aranjuez, Arroyomolinos, Legan\u00e9s, San Mart\u00edn de la Vega, Getafe, Parla, Navalcarnero, y una agrupaci\u00f3n por El \u00c1lamo, Sevilla la nueva, Calipo, Batres. Orden del d\u00eda: Documento de funcionamiento interno presentado por M\u00f3stoles: \u201cDocumento de Reflexi\u00f3n y Debate para el <a href='https://madridsur.tomalosbarrios.net/2011/12/02/acta-asamblea-de-pueblos-del-sur-2-12-2011/' class='excerpt-more'>[&#8230;]</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 881,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    23
  ],
  "tags": [
    29,
    14
  ],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/81"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/881"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=81"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 3,
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/81/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 296,
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/81/revisions/296"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=81"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=81"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=81"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 75,
  "date": "2011-11-16T12:34:35",
  "date_gmt": "2011-11-16T11:34:35",
  "guid": {
    "rendered": "http://madridsur.tomalosbarrios.net/?p=75"
  },
  "modified": "2011-11-16T13:19:49",
  "modified_gmt": "2011-11-16T12:19:49",
  "slug": "concentracion-en-la-dat-madrid-sur",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/2011/11/16/concentracion-en-la-dat-madrid-sur/",
  "title": {
    "rendered": "Concentraci\u00f3n en la DAT Madrid Sur"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Concentraci\u00f3n en la DAT Madrid Sur en apoyo al director expedientado en Valdemoro por defender la educaci\u00f3n p\u00fablica.</p>\n<p>C/ Maestro, 19  Legan\u00e9s (Madrid) 28914</p>\n<p>La concentraci\u00f3n ser\u00e1 el pr\u00f3ximo jueves 17 de Noviembre a las 12:00h.<br />\nSe queda a esa hora en el Metro Sur Casa del Reloj (en Legan\u00e9s)</p>\n<p>Se pide m\u00e1xima difusi\u00f3n y m\u00e1ximo apoyo para esta concentraci\u00f3n. Quieren suspender al director del IES Maestro Mat\u00edas Bravo de Valdemoro con 3 a\u00f1os de empleo y sueldo por informar de los recortes en educaci\u00f3n que ha sufrido su centro (12 profesores menos). Est\u00e1 en juego, adem\u00e1s, el derecho a la libertad de expresi\u00f3n.</p>\n<p>Para preparar esto se ha convocado a una asamblea (profesores, alumnas, madres, vecinos) por la educaci\u00f3n p\u00fablica en Valdemoro el mi\u00e9rcoles 16 de noviembre a partir de las 17:30 en el IES Avalon de Valdemoro. Luego habr\u00e1 un encierro, para quienes quieran y puedan quedarse al mismo.</p>\n<p>Pedimos que se difunda hablando, cadena de emails, facebook, tuenti, twitter (#todossomosjavier).</p>\n<p>Adem\u00e1s, a\u00f1adimos el enlace para firmar a favor de la retirada del expediente de Javier. La firma lleva adjunta una nota para el director de la DAT MADRID SUR.<br />\n\u00a0<br />\nhttp://actuable.es/peticiones/dile-la-dat-madrid-sur-retire-expediente-javier</p>\n<p>Firma y acude a la concentraci\u00f3n!!</p>\n<p>\u00a1\u00a1\u00a1Por una Educaci\u00f3n p\u00fablica de calidad!!!</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Concentraci\u00f3n en la DAT Madrid Sur en apoyo al director expedientado en Valdemoro por defender la educaci\u00f3n p\u00fablica. C/ Maestro, 19 Legan\u00e9s (Madrid) 28914 La concentraci\u00f3n ser\u00e1 el pr\u00f3ximo jueves 17 de Noviembre a las 12:00h. Se queda a esa hora en el Metro Sur Casa del Reloj (en Legan\u00e9s) Se pide m\u00e1xima difusi\u00f3n y <a href='https://madridsur.tomalosbarrios.net/2011/11/16/concentracion-en-la-dat-madrid-sur/' class='excerpt-more'>[&#8230;]</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 881,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    4,
    5
  ],
  "tags": [
    9,
    15,
    16,
    17
  ],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/75"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/881"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=75"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 5,
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/75/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 77,
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/75/revisions/77"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=75"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=75"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=75"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 73,
  "date": "2011-11-10T17:44:26",
  "date_gmt": "2011-11-10T16:44:26",
  "guid": {
    "rendered": "http://madridsur.tomalosbarrios.net/files/2011/11/1850_001.pdf"
  },
  "modified": "2011-11-10T17:44:26",
  "modified_gmt": "2011-11-10T16:44:26",
  "slug": "1850_001",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/2011/11/10/acta-asamblea-madrid-sur-4-11-2011/1850_001/",
  "title": {
    "rendered": "M\u00f3stoles &#8211; Reflexi\u00f3n y Debate"
  },
  "author": 881,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://madridsur.tomalosbarrios.net/files/2011/11/1850_001.pdf'>M\u00f3stoles - Reflexi\u00f3n y Debate</a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": "<p>M\u00f3stoles &#8211; Reflexi\u00f3n y Debate</p>\n"
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "file",
  "mime_type": "application/pdf",
  "media_details": {},
  "post": 71,
  "source_url": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/files/2011/11/1850_001.pdf",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/73"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/881"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=73"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 71,
  "date": "2011-11-10T17:46:38",
  "date_gmt": "2011-11-10T16:46:38",
  "guid": {
    "rendered": "http://madridsur.tomalosbarrios.net/?p=71"
  },
  "modified": "2013-02-16T08:06:54",
  "modified_gmt": "2013-02-16T07:06:54",
  "slug": "acta-asamblea-madrid-sur-4-11-2011",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/2011/11/10/acta-asamblea-madrid-sur-4-11-2011/",
  "title": {
    "rendered": "Acta APS 4-11-2011"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><strong>APS 4/11/2011</strong></p>\n<p>Lugar: MOSTOLES. La Casika. C/ Montero 15. &lt;Metro Pradillo&gt;.</p>\n<p>Asistentes: Asisten a la reuni\u00f3n representantes de los siguientes pueblos: Alcorc\u00f3n, Aranjuez, Arroyomolinos, Getafe, Legan\u00e9s, M\u00f3stoles, Valdemoro, Villaviciosa.</p>\n<p>******************************************************************************</p>\n<p>19:00 Se inician las presentaciones con los nombres y los pueblos asistentes.</p>\n<p><strong>Comienza la Asamblea.</strong></p>\n<p>* GETAFE: &#8211; Se comenta que hay muchas convocatorias de APM, Tricom, convocatorias generales desde Sol, y no da tiempo a hacer cosas conjuntas.</p>\n<p><strong>PROPUESTA:</strong> Realizar una acci\u00f3n al mes de la APS de manera conjunta. (Se pone como ejemplo las marchas a Madrid de julio o el 15Oct. Algo que sea multitudinario).</p>\n<p>* VALDEMORO: &#8211; Se est\u00e1 llegando a una din\u00e1mica de hablar cosas sin sentido como puede ser hablar de los sueldos de los concejales. Proponen hablar de cosas tangibles sobre las que no haya opacidad, como pueden ser los despidos en los ayuntamientos, deudas. Se deber\u00edan hacer apoyo entre nosotros para hacer movilizaciones por el despido p\u00fablico y las deudas.</p>\n<p>* MOSTOLES: &#8211; Hacen una explicaci\u00f3n de un documento de reflexi\u00f3n para el 15M.\u00a0<a href=\"http://madridsur.tomalosbarrios.net/files/2011/11/1850_001.pdf\">M\u00f3stoles &#8211; Reflexi\u00f3n y Debate</a> Como resumen se explica que se deber\u00eda iniciar un movimiento en dos direcciones, uno que sea de car\u00e1cter interno e ideologico y otro externo para la captaci\u00f3n de gente.</p>\n<p>&#8211; Se hace menci\u00f3n a la portavoc\u00eda de la APM.</p>\n<p>&#8211; Se hace menci\u00f3n a que las Comisiones no tienen voz en la APM.</p>\n<p><strong>PROPUESTA</strong>: Crear un calendario com\u00fan de comisiones para realizar l\u00edneas comunes de actuaci\u00f3n. Para poder abaratar costes y crear m\u00e1s impacto.</p>\n<p>&#8211; Se comenta que en M\u00f3stoles se realizan Asambleas monotem\u00e1ticas y Asambleas generales semanales e intercaladas entre s\u00ed.</p>\n<p>&#8211; Ante una pregunta de autonom\u00eda, comentan que las Comisiones tienen autonom\u00eda pero el contenido pasa por las Asambleas.</p>\n<p>&#8211; Retomando el documento de reflexi\u00f3n se hace menci\u00f3n a una Cohesi\u00f3n Te\u00f3rica. Que consistir\u00eda en lanzar una l\u00ednea ideol\u00f3gica para el movimiento. (Esto ser\u00eda decantar al movimiento en una serie de posturas. Se pone como ejemplo el declarar al movimiento como republicano y no mon\u00e1rquico (sic)).</p>\n<p>Este punto abre un debate con la intervenci\u00f3n de Aranjuez que comenta &#171;El movimiento tiene que ser inclusivo, no debemos excluir a gente&#187; o una intervenci\u00f3n desde Getafe &#171;El movimiento es pol\u00edtico, pero no apartidista o excluyente&#187;. El debate se alarga con varias intervenciones durante varios minutos en el que se hace menci\u00f3n a que el movimiento no lleva banderas, ni identificaciones de partidos. &#171;Hay mucha gente de la base de muchos partidos pol\u00edticos que est\u00e1n trabajando en el movimiento y decantarnos en una postura o acercarnos a un partido pol\u00edtico en concreto har\u00eda que mucha gente se separara de este movimiento, que naci\u00f3 horizontal, y sin una bandera o chapa identificativa en concreto. Se perder\u00eda la ra\u00edz de la esencia del movimiento&#187;.</p>\n<p>Se propone retomar la APS como punto informativo y no entrar en debates. Se comenta la posibilidad de hacer una jornada de debate pol\u00edtico para tratar este tema, pero no se lanza como propuesta en firme.</p>\n<p>En varios turnos de palabra:</p>\n<p>&#8211; &#171;Se nota un desgaste en la gente por la cantidad de acciones que se realizan&#187;.</p>\n<p>&#8211; &#171;Comenta que el due\u00f1o del discurso siempre tiene que ser el movimiento&#187;.</p>\n<p>&#8211; &#171;La crisis y por lo tanto el movimiento, toca a ciudadanos con ideales de izquierdas, centro y derecha. Por lo que todos deber\u00edan de estar indignados&#187;.</p>\n<p>&#8211; &#171;Se debe buscar y conectar con el pueblo, para sumar personas al movimiento&#187;.</p>\n<p>&#8211; &#171;El 15M es ideol\u00f3gico y no es pol\u00edtico&#187;.</p>\n<p>&#8211; &#171;No se puede debatir el documento sin pasar antes por las Asambleas de cada Pueblo&#187;.</p>\n<p>&#8211; Se da un correo electr\u00f3nico para la APS: asambleamadridsur@gmail.com</p>\n<p>&#8211; Se retoma tras estos turnos de palabra el debate original sobre el c\u00f3mo se trabaja en el movimiento, y se pregunta el c\u00f3mo trabajar de manera fluida.</p>\n<p><strong>PROPUESTA</strong>: Se propone que las comisiones comunes de cada pueblo se junten con una periodicidad planificada. (Por ejemplo, que la tercera semana de mes se junte la Comisi\u00f3n de Comunicaci\u00f3n de la APS para informar de propuestas comunes, ideas, etc.).</p>\n<p>Tras esta propuesta se hace un breve turno de palabra sobre el que se comenta que algunas Asambleas con pocos componentes tendr\u00edan dificultad para asistir a esas reuniones de manera f\u00edsica.</p>\n<p><strong>PROPUESTA (y se aprueba)</strong>: Para la siguiente APM se deber\u00e1 de llevar desde cada Pueblo, un listado con las comisiones existentes y un correo de contacto para poder ponerse en contacto con esas comisiones y tener una manera \u00e1gil de contactar con ellas.</p>\n<p><strong>PROPUESTA</strong>: &#8211; Desde Alcorc\u00f3n proponen redactar un documento tipo, de reclamaci\u00f3n para presentar en el d\u00eda de las votaciones.</p>\n<p>Tras esta propuesta se comentan varias cosas:</p>\n<p>&#8211; &#171;No queremos cargar de burocracia ni perjudicar a las personas que est\u00e1n en las mesas electorales&#187;.</p>\n<p>&#8211; &#171;Poner en el voto la palabra 15M&#187;.</p>\n<p><strong>PROPUESTA:</strong> &#8211; Jornada de reflexi\u00f3n el 19N en Sol. Se llevar\u00eda a las Asambleas de Barrio y se consensuar\u00eda all\u00ed.</p>\n<p><strong>PROPUESTA DE ACCION</strong>: Poner una urna sin fondo, un retrete, o poner en una papelera un cartel de &#171;20N, deposite aqu\u00ed su voto&#187;. (Acci\u00f3n a realizar una semana previa al 20N).</p>\n<p><strong>PROPUESTA DE ACCION:</strong> En M\u00f3stoles se ha elaborado una papeleta con la explicaci\u00f3n del voto nulo vs. voto \u00fatil. Y por detr\u00e1s est\u00e1 impreso una lista con las candidaturas de Merkel, Bot\u00edn, Sarkozy&#8230;</p>\n<p>Se hace una rese\u00f1a a que el documento no tiene como propuesta informativa la abstenci\u00f3n. Y que hay que modificar el texto porque tiene en el nombre del &#171;partido ficticio&#187; el nombre de un partido real que se ha presentado para estas \u00faltimas elecciones y puede dar lugar al equ\u00edvoco o meternos en un problema legal.</p>\n<p>Se propone hacer esa modificaci\u00f3n y ponerla en los portales el d\u00eda antes o por la ma\u00f1ana el mismo 20N, como informaci\u00f3n a los vecinos.</p>\n<p>En Arroyomolinos se comenta que se quiere buzonear con una propuesta similar y adem\u00e1s dar informaci\u00f3n sobre el Senado.</p>\n<p><strong>PROPUESTA:</strong> Se realiza una propuesta para llevar a los Pueblos, de realizar una concentraci\u00f3n en las Cortes el d\u00eda de la toma de posesi\u00f3n de los cargos. (13 de diciembre?).</p>\n<p>Se abre un turno de comentarios:<br />\n&#8211; Que hacer el 11.11.11 Es una fecha se\u00f1alada y se preguntan si nos vamos a sumar a alguna acci\u00f3n.</p>\n<p>&#8211; Se habla de ir a cosas m\u00e1s tangibles y no tanto a cosas m\u00e1s globales. Ir a eventos sobre la privatizaci\u00f3n del Agua, Por los Servicios P\u00fablicos&#8230;</p>\n<p>&#8211; Se comenta que el 15otc nos di\u00f3 un empuj\u00f3n importante a nivel promocional en todo el mundo y que nos deber\u00edamos de sumar a la convocatoria del 11.11.11.</p>\n<p>&#8211; El d\u00eda 27N habr\u00e1 una manifestaci\u00f3n por los Servicios P\u00fablicos, con una marcha que acabar\u00e1 en el Congreso. El d\u00eda 11 habr\u00e1 otra reuni\u00f3n para prepararla. (No se comenta d\u00f3nde).</p>\n<p>&#8211; En M\u00f3stoles se hace una manifestaci\u00f3n por lo P\u00fablico el d\u00eda 12N.</p>\n<p>&#8211; Se comenta brevemente sobre la ocupaci\u00f3n del Hotel Madrid 15O.</p>\n<p>&#8211; Se comenta la ocupaci\u00f3n de un teatro del IVIMA en Usera.</p>\n<p>&#8211; Desde Alcorc\u00f3n nos dan la informaci\u00f3n de que se ha apoyado la Ocupaci\u00f3n Social en un consenso en una Asamblea.</p>\n<p>Por \u00faltimo se define la fecha, hora y lugar de la pr\u00f3xima Asamblea. Acabando la actual sobre las 21:30 horas.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong>PR\u00d3XIMA ASAMBLEA APS.</strong></p>\n<p>2 de diciembre de 2.011</p>\n<p>Villaviciosa de Od\u00f3n.</p>\n<p>Propuesta temporal de orden del d\u00eda:</p>\n<p>1-. Documento de funcionamiento interno que present\u00f3 M\u00f3stoles. <a href=\"http://madridsur.tomalosbarrios.net/files/2011/11/1850_001.pdf\">M\u00f3stoles &#8211; Reflexi\u00f3n y Debate</a></p>\n<p>2-. Presentaci\u00f3n de los pueblos de todas sus comisiones, funcionamiento, periodicidad y su calentario. Presentaci\u00f3n de un correo de contacto funcional.</p>\n<p>3-. Convocatorias generales.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>APS 4/11/2011 Lugar: MOSTOLES. La Casika. C/ Montero 15. &lt;Metro Pradillo&gt;. Asistentes: Asisten a la reuni\u00f3n representantes de los siguientes pueblos: Alcorc\u00f3n, Aranjuez, Arroyomolinos, Getafe, Legan\u00e9s, M\u00f3stoles, Valdemoro, Villaviciosa. ****************************************************************************** 19:00 Se inician las presentaciones con los nombres y los pueblos asistentes. Comienza la Asamblea. * GETAFE: &#8211; Se comenta que hay muchas convocatorias de <a href='https://madridsur.tomalosbarrios.net/2011/11/10/acta-asamblea-madrid-sur-4-11-2011/' class='excerpt-more'>[&#8230;]</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 881,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    23
  ],
  "tags": [
    9,
    29,
    14,
    8
  ],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/71"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/881"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=71"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 3,
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/71/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 295,
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/71/revisions/295"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=71"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=71"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=71"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 67,
  "date": "2011-11-04T12:50:53",
  "date_gmt": "2011-11-04T11:50:53",
  "guid": {
    "rendered": "http://madridsur.tomalosbarrios.net/?p=67"
  },
  "modified": "2013-02-16T02:30:11",
  "modified_gmt": "2013-02-16T01:30:11",
  "slug": "proxima-asamblea-madrid-sur",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/2011/11/04/proxima-asamblea-madrid-sur/",
  "title": {
    "rendered": "Pr\u00f3xima Asamblea Madrid Sur"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>La pr\u00f3xima Asamblea de pueblos de Madrid Sur tendr\u00e1 lugar el viernes 4 de noviembre a las 19h en el CSOA La Casika (c/ Montero 15) en M\u00f3stoles.</p>\n<p>Se invita a toda la gente de pueblos del sur a participar en la Asamblea para organizar acciones conjuntas y estar al tanto de lo que ocurre en los pueblos vecinos.</p>\n<p>El transporte m\u00e1s cercano a La Casika es;<br />\n&#8211; Estaci\u00f3n de Pradillo ( Metrosur)<br />\n&#8211; Estaci\u00f3n de M\u00f3stoles Central ( Cercan\u00edas y Metrosur)</p>\n<p>Si quieres ver el plano pincha <a href=\"https://www.facebook.com/photo.php?fbid=2647266947758&amp;set=o.100323216731770&amp;type=1&amp;ref=nf\">aqu\u00ed</a></p>\n<p>Os esperamos a todxs!!!</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>La pr\u00f3xima Asamblea de pueblos de Madrid Sur tendr\u00e1 lugar el viernes 4 de noviembre a las 19h en el CSOA La Casika (c/ Montero 15) en M\u00f3stoles. Se invita a toda la gente de pueblos del sur a participar en la Asamblea para organizar acciones conjuntas y estar al tanto de lo que ocurre <a href='https://madridsur.tomalosbarrios.net/2011/11/04/proxima-asamblea-madrid-sur/' class='excerpt-more'>[&#8230;]</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 881,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    5
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/67"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/881"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=67"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 3,
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/67/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 284,
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/67/revisions/284"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=67"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=67"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=67"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 64,
  "date": "2011-10-26T13:04:15",
  "date_gmt": "2011-10-26T11:04:15",
  "guid": {
    "rendered": "http://madridsur.tomalosbarrios.net/files/2011/10/Acta-asamblea-madrid-sur.pdf"
  },
  "modified": "2011-10-26T13:04:15",
  "modified_gmt": "2011-10-26T11:04:15",
  "slug": "acta-asamblea-madrid-sur",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/acta-asamblea-madrid-sur/",
  "title": {
    "rendered": "Acta asamblea madrid sur"
  },
  "author": 881,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://madridsur.tomalosbarrios.net/files/2011/10/Acta-asamblea-madrid-sur.pdf'>Acta asamblea madrid sur</a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": "<p>Acta asamblea madrid sur</p>\n"
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "file",
  "mime_type": "application/pdf",
  "media_details": {},
  "post": null,
  "source_url": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/files/2011/10/Acta-asamblea-madrid-sur.pdf",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/64"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/881"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=64"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 58,
  "date": "2011-10-26T12:59:29",
  "date_gmt": "2011-10-26T10:59:29",
  "guid": {
    "rendered": "http://madridsur.tomalosbarrios.net/?p=58"
  },
  "modified": "2013-02-16T08:06:18",
  "modified_gmt": "2013-02-16T07:06:18",
  "slug": "acta-de-la-asamblea-de-madrid-sur",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/2011/10/26/acta-de-la-asamblea-de-madrid-sur/",
  "title": {
    "rendered": "Acta APS 7-10-2011"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p align=\"center\"><strong>ACTA DE LA ASAMBLEA DE LOS PUEBLOS DE MADRID SUR</strong></p>\n<p align=\"center\"><strong>Valdemoro</strong></p>\n<p align=\"center\"><strong>7 de octubre de 2011</strong></p>\n<p><strong></strong>Asisten representantes de las asambleas de Aranjuez, Ciempozuelos, San Mart\u00edn de la Vega, Getafe, Villaviciosa, Arroyomolinos, M\u00f3stoles, Legan\u00e9s y Parla.</p>\n<p>Se propone como orden del d\u00eda:</p>\n<ul>\n<li>Realizar un turno de palabra por cada pueblo para comentar las propuestas y c\u00f3mo se han desarrollado las asambleas y acciones realizadas en cada pueblo</li>\n<li>Organizar acciones y proponer ideas para desarrollar el 15 de Octubre.</li>\n<li>Coordinaci\u00f3n del blog.</li>\n</ul>\n<p><span style=\"text-decoration: underline\"><!--more-->PRESENTACI\u00d3N DE LAS ASAMBLEAS Y PROPUESTAS:</span></p>\n<p><strong>VALDEMORO:</strong></p>\n<ul>\n<li>En las \u00faltimas asambleas ha bajado considerablemente el n\u00famero de asistentes, siendo 8 personas en la \u00faltima.</li>\n<li>Comentan que una compa\u00f1era ha sido denunciada por injurias y alteraci\u00f3n del orden p\u00fablico. Se puso en contacto con la comisi\u00f3n de legal de Sol, pero ha decidido llevarlo por su cuenta. El Juicio ser\u00e1 el martes 18 de octubre.</li>\n<li>Educaci\u00f3n: el I.E.S. Mat\u00edas Bravo ha sido el instituto que m\u00e1s ha secundado la huelga de toda la Comunidad de Madrid, con un 95% de los profesores. Al director del instituto le han abierto un expediente disciplinario, ha petici\u00f3n de la DAT Sur, por alentar a la huelga y haber puesto pancartas en el instituto.</li>\n</ul>\n<p><strong>CIEMPOZUELOS:</strong></p>\n<ul>\n<li>Dicen que \u00faltimamente les cuesta organizarse para realizar acciones y tienen problemas en la dinamizaci\u00f3n interna.</li>\n<li>Educaci\u00f3n: se ha realizado un encierro en el I.E.S Francisco Umbral contra los recortes, as\u00ed como una movilizaci\u00f3n a la hora del pleno en el Ayuntamiento.</li>\n<li>En el pleno del Ayuntamiento se decidi\u00f3 exigir a la Comunidad de Madrid la reducci\u00f3n de los recortes.</li>\n<li>Propuestas para el 20N: realizar\u00e1n una asamblea el 22 de octubre \u201cNo nos representan\u201d</li>\n<li>Comisi\u00f3n de Medio Ambiente: est\u00e1n pensando en realizar alguna manifestaci\u00f3n o acci\u00f3n en referencia al tema \u201cLas Vegas\u201d parque regional.</li>\n<li>Canal de Isabel II: deciden adherirse a acciones con otras asambleas.</li>\n<li>Realizar\u00e1n un curso de dinamizaci\u00f3n de asambleas en dos semanas, informaci\u00f3n en su p\u00e1gina <a href=\"http://ciempozuelos.tomalosbarrios.net/\">http://ciempozuelos.tomalosbarrios.net/</a></li>\n</ul>\n<p><strong>SAN MART\u00cdN DE LA VEGA:</strong></p>\n<ul>\n<li>En las \u00faltimas asambleas son unas 10-15 personas.</li>\n<li>Taller de dinamizaci\u00f3n de asambleas el 9 de octubre en el Parque V Centenario.</li>\n<li>Educaci\u00f3n: se secunda la huelga y realizan movilizaciones en un instituto. Los profesores prefieren que no conste el apoyo del 15M en sus movilizaciones.</li>\n<li>Privatizaci\u00f3n del Canal de Isabel II: se unieron a la acci\u00f3n de la Gota Humana.</li>\n<li>Est\u00e1n realizando panfletos sobre la ley electoral, la ley D\u2019Hont y el valor de cada voto.</li>\n<li>Acudieron a Pinto a la Cacerolada por la Renfe</li>\n</ul>\n<p><strong>\u00a0</strong></p>\n<p><strong>ARANJUEZ:</strong></p>\n<ul>\n<li>En la ultima asamblea fueron entre 110 y 120 personas.</li>\n<li>Est\u00e1n trabajando el tema de la privatizaci\u00f3n del Canal de Isabel II.</li>\n<li>Vivienda: estuvieron apoyando en Puerta de Hierro.</li>\n<li>Huelga y encierros en varios institutos.</li>\n<li>Bicicr\u00edtica por la Educaci\u00f3n P\u00fablica, acuden unas 100 personas.</li>\n<li>Grupo de Pol\u00edtica: han realizado panfletos sobre la \u201cpropuesta ciudadana\u201d que recoge las propuestas m\u00e1s importantes de los ciudadanos y que quieren hacer llegar al Ayuntamiento mediante la recogida de firmas.</li>\n<li>Han organizado una Asamblea sobre el 20N que se llevar\u00e1 a cabo el 22 de octubre a las 18h en la Plaza de la Constituci\u00f3n.</li>\n<li>Toma el Tajo: acuden a Toledo en apoyo, varios miembros de la asamblea.</li>\n<li>Est\u00e1n en contacto con la Marcha a Bruselas, en la que se encuentran dos compa\u00f1eros de Aranjuez.</li>\n<li>Han tratado bastante el tema del 15 O\u00a0 y sobre todo hablaran en la asamblea del lunes 8 de octubre.</li>\n</ul>\n<p><strong>GETAFE</strong></p>\n<ul>\n<li>Les ha costado arrancar despu\u00e9s del verano.</li>\n<li>Desahucio parado el 3 de octubre, tienen nueva fecha para el 24 de octubre a las 10h en la calle Doctor Barraquer, n\u00ba23.</li>\n<li>Por la movilidad en Getafe: El carril bici est\u00e1 mal construido y no deja espacio para las personas con movilidad reducida. Piden m\u00e1s espacio en las aceras y que las bicis circulen por la calzada. Realizaron una manifestaci\u00f3n y reclamaciones en el Ayuntamiento.</li>\n<li>Sanidad: Hicieron una manifestaci\u00f3n de un ambulatorio a otro contra la privatizaci\u00f3n de la sanidad.</li>\n<li>Acuden a acciones en apoyo a la Educaci\u00f3n P\u00fablica, pero no en Getafe, donde no quer\u00edan que se vinculara el 15M.</li>\n<li>Caja de resistencia: para ayudar a detenidos\u2026</li>\n<li>D\u00eda de la Hispanidad: Jornada multicultural con distintas actividades, el 12 de octubre en la plaza del Ayuntamiento de 12 a 19h.</li>\n<li>Charla sobre la nacionalizaci\u00f3n de la banca, el 12 de octubre a las 12:30h en la plaza del Ayuntamiento.</li>\n<li>Est\u00e1n buscando la forma de organizar la portavoc\u00eda con los medios de comunicaci\u00f3n; preguntan al resto de pueblos c\u00f3mo lo est\u00e1n haciendo.</li>\n<li>Grupo de Trabajo del 20N: panfletos informativos sobre los votos\u2026 Han intentado posicionarse todos, como asamblea, en una opci\u00f3n pero no han llegado a consenso.</li>\n<li>15 O: Unirse a los barrios del sur que han quedado en Pir\u00e1mides. Proponen comer en Getafe y salir a las 15h.</li>\n</ul>\n<p><strong>VILLAVICIOSA</strong></p>\n<ul>\n<li>Acuden a la \u00faltima asamblea entre 10-20 personas.</li>\n<li>Han decidido apoyar y unirse a iniciativas de pueblos m\u00e1s grandes en temas como el Canal de Isabel II\u2026</li>\n<li>Educaci\u00f3n: est\u00e1n informando sobre los recortes, han realizado charlas de un IES.</li>\n<li>Corrupci\u00f3n en Villaviciosa: piden las cuentas del Ayuntamiento, que llevan sin ser presentadas desde hace 3 a\u00f1os.</li>\n<li>Tamayazo: 5000 casas paralizadas. No hay materiales en las escuelas, con ese dinero pagan a los profesores.</li>\n<li>Comisi\u00f3n de Legal: est\u00e1n cerrando locales por no promocionar actos pol\u00edticos.</li>\n<li>Apoyo a los jardineros que est\u00e1n sin cobrar. Se gastan 265.000\u20ac y deben 26 millones.</li>\n</ul>\n<p><strong>ARROYOMOLINOS</strong></p>\n<ul>\n<li>En la \u00faltima asamblea son entre 10-12 personas.</li>\n<li>Educaci\u00f3n: Acuden a las movilizaciones contra los recortes en Madrid. Jornada de huelga con alumnos y movilizaci\u00f3n.</li>\n<li>Realizan carteles informativos con los sueldos de los pol\u00edticos y duran un d\u00eda.</li>\n<li>Sanidad: Quieren organizar una charla y est\u00e1n buscando gente experta para que hable del tema.</li>\n</ul>\n<p><strong>M\u00d3STOLES</strong></p>\n<ul>\n<li>En la \u00faltima asamblea son 180 personas.</li>\n<li>Pleno del Ayuntamiento: Acusaron al 15M de injurias. Hubo cacerolada durante el pleno.</li>\n<li>Educaci\u00f3n: Realizan encierros en I.E.S, conciertos, caceroladas con profesores y estudiantes. Hay de media un 80% de participaci\u00f3n en la huelga.</li>\n<li>Hacen debates sobre pol\u00edtica y tienen mesa informativa durante las asambleas.</li>\n<li>Quieren realizar una acci\u00f3n el viernes 28 \u201cAcu\u00e9rdate de sus muertos\u201d, banqueros chupasangre y pol\u00edticos zombi en la CSOA la Casika c/ Montero n\u00ba15.</li>\n<li>Marcha Bruseles: Un compa\u00f1ero ya se ha unido a la marcha y preveen ir m\u00e1s.</li>\n<li>Est\u00e1n en contacto con radio xaman e invitan a participar por chat, radioxaman.com</li>\n<li>Se van a realizar pegadas en bancos y otras sobre la privatizaci\u00f3n del Canal de Isabel II.</li>\n<li>Tienen un punto de informaci\u00f3n todas las semanas.</li>\n<li>Cuentan los casos de corrupci\u00f3n en los ejes de M\u00f3stoles.</li>\n<li>Tienen ciertas dudas sobre la coordinaci\u00f3n del 15M, los papeles de cada grupo de trabajo, de la asamblea de Sol\u2026 Est\u00e1n preparando informaci\u00f3n.</li>\n<li>Proponer coordinarse entre las distintas comisiones de cada barrio (legal, comunicaci\u00f3n, acci\u00f3n\u2026). Est\u00e1n creando propuestas y manifiesto.</li>\n<li>Est\u00e1n trabajando sobre la Huelga General.</li>\n<li>Comisi\u00f3n laboral: han pensado realizar una acci\u00f3n de \u201cToma los pol\u00edgonos\u201d, de momento es provisional.</li>\n<li>Tienen un grupo de trabajo en el que tratan el 20N</li>\n<li>Comentan que a los servicios p\u00fablicos de limpieza de M\u00f3stoles no les pagan desde hace un mes.</li>\n<li>Quieren hacer un peri\u00f3dico del 15M semanal o quincenal.</li>\n<li>Han contactado con una cooperativa, la Garbancita Ecol\u00f3gica, para el que quiera unirse para realizar pedidos.</li>\n</ul>\n<p><strong>LEGAN\u00c9S</strong></p>\n<ul>\n<li>Ahora las comisiones se han agrupado porque ha bajado el n\u00famero de participantes en las asambleas.</li>\n<li>Han reestructurado el punto de informaci\u00f3n. Ahora ser\u00e1 itinerante entre los distintos barrios.</li>\n<li>Van a realizar la 1\u00aa Olimpiada Popular de Acercamiento.</li>\n<li>Realizan marchas en apoyo a la educaci\u00f3n, a la sanidad\u2026</li>\n<li>Realizaron el \u201cEntierro de la educaci\u00f3n\u201d.</li>\n<li>Quieren organizar un Mercadillo de Trueque</li>\n<li>Comentan que los servicios de limpieza les retiraban s\u00f3lo los carteles sobre la Manifestaci\u00f3n del 8 de octubre.</li>\n<li>En una de las \u00faltimas asambleas la polic\u00eda no les deja tener megafon\u00eda. Est\u00e1n presionados muy a menudo; en la \u00faltima asamblea el Ayuntamiento organiz\u00f3 un evento de m\u00fasica en el lugar donde hacen la asamblea (Plaza de Espa\u00f1a).</li>\n<li>El Ayuntamiento ha retirado las subvenciones a algunas asociaciones que est\u00e1n ayudando a la Asamblea de Legan\u00e9s.</li>\n</ul>\n<p><strong>PARLA</strong></p>\n<ul>\n<li>El s\u00e1bado pasado realizaron un coloquio sobre la privatizaci\u00f3n del Canal de Isabel II.</li>\n<li>Han parado un desahucio recientemente.</li>\n<li>Quieren realizar foro/asamblea tem\u00e1ticas: \u201cPostura del movimiento hacia el 20N\u201d y \u201cEl movimiento junto a otras asociaciones\u201d.</li>\n<li>Han pensado realizar las asambleas con las distintas asociaciones del pueblo.</li>\n<li>Educaci\u00f3n: Apoyo en los encierros de los I.E.S.</li>\n<li>Se posicionan en contra de los 180 despidos que va a realizar en el Ayuntamiento.</li>\n<li>Sanidad: Est\u00e1n recogiendo firmas contra la privatizaci\u00f3n del Canal de Isabel II.</li>\n<li>Charla sobre Econom\u00eda y Participaci\u00f3n ciudadana, por el soci\u00f3logo Ernesto Ganuza el 13 de octubre a las 20:30 h.</li>\n<li>En verano realizaron una charla con un miembro de Ecologistas en Acci\u00f3n.</li>\n</ul>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><span style=\"text-decoration: underline\">15 DE OCTUBRE:</span></p>\n<p>Se abre un turno de palabra para realizar propuestas sobre c\u00f3mo organizar la marcha para el 15 de Octubre. Decidimos realizar una marcha desde los pueblos del sur, uni\u00e9ndonos as\u00ed a la iniciativa de volver a organizar las columnas hasta Cibeles, como en el 19J.</p>\n<p>Se propone ir desde Getafe a Pir\u00e1mides y comer all\u00ed.</p>\n<p>Proponen ir desde Legan\u00e9s y hacer el mismo recorrido que el 19J.</p>\n<p><strong>Consenso:</strong> Salir desde Legan\u00e9s todos los pueblos del sur. Organizar un recorrido con los horarios de la marcha en distintos puntos, para aquellxs que se\u00a0 quieran unir m\u00e1s tarde.</p>\n<p>Quedamos en la estaci\u00f3n de Legan\u00e9s Central a las 12h y se decide comer en el Puente de Toledo para estar en Pir\u00e1mides a las 16:30h.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Comentan que el domingo 12 en el Retiro hay una asamblea del grupo de trabajo del 15 O de Sol, donde deber\u00edamos trasladar lo consensuado hoy sobre la marcha del sur.</p>\n<p>Se comprometen los compa\u00f1erxs de Getafe a enviar un mail al grupo del 15 O.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><span style=\"text-decoration: underline\">BLOG:</span></p>\n<p>Comunican que la Asamblea de pueblos del sur ya tiene blog en tomalosbarrios.</p>\n<p>Para la coordinaci\u00f3n entre los pueblos se propone que una persona de cada Asamblea tenga acceso al blog para actualizar las acciones de cada uno de los pueblos.</p>\n<p>Se decide que un/a coordinador/a de cada pueblo mande un mail a <a href=\"mailto:asambleapueblosmadridsur@gmail.com\">asambleapueblosmadridsur@gmail.com</a> para darles el acceso al calendario y al blog.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><span style=\"text-decoration: underline\">PR\u00d3XIMA ASAMBLEA:</span></p>\n<p>D\u00eda 4 de Noviembre en M\u00f3stoles. En el CSOA la Casika, c/Montero, n\u00ba15</p>\n<p>El metro m\u00e1s cercano es Pradillo o M\u00f3stoles Central.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>ACTA DE LA ASAMBLEA DE LOS PUEBLOS DE MADRID SUR Valdemoro 7 de octubre de 2011 Asisten representantes de las asambleas de Aranjuez, Ciempozuelos, San Mart\u00edn de la Vega, Getafe, Villaviciosa, Arroyomolinos, M\u00f3stoles, Legan\u00e9s y Parla. Se propone como orden del d\u00eda: Realizar un turno de palabra por cada pueblo para comentar las propuestas y <a href='https://madridsur.tomalosbarrios.net/2011/10/26/acta-de-la-asamblea-de-madrid-sur/' class='excerpt-more'>[&#8230;]</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 881,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    23
  ],
  "tags": [
    9,
    29,
    8
  ],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/58"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/881"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=58"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 4,
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/58/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 294,
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/58/revisions/294"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=58"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=58"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=58"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 44,
  "date": "2011-10-14T00:25:49",
  "date_gmt": "2011-10-13T22:25:49",
  "guid": {
    "rendered": "http://madridsur.tomalosbarrios.net/?p=44"
  },
  "modified": "2011-10-14T00:29:24",
  "modified_gmt": "2011-10-13T22:29:24",
  "slug": "15-de-octubre-unidos-por-un-cambio-global",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/2011/10/14/15-de-octubre-unidos-por-un-cambio-global/",
  "title": {
    "rendered": "15 de Octubre UNIDOS POR UN CAMBIO GLOBAL"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>El pr\u00f3ximo s\u00e1bado 15 de Octubre personas de todo el mundo tomar\u00e1n las calles y las plazas. Desde Am\u00e9rica a Asia, desde \u00c1frica a Europa, la gente se est\u00e1 levantando para reclamar sus derechos y pedir una aut\u00e9ntica democracia.</p>\n<p>Ahora ha llegado el momento de unirnos todxs en una protesta a escala global.</p>\n<p>En este momento ya hay confirmadas 868 ciudades en 78 pa\u00edses!!!!!</p>\n<p>En Madrid se van a realizar varias marchas desde los distintos pueblos y barrios, que se unir\u00e1n en Cibeles a las 18h para seguir todas juntas hasta la Puerta del Sol.</p>\n<p>Los pueblos del Sur nos juntaremos en la marcha Sur que sale de Legan\u00e9s a las 12h. Por el camino a Madrid se unir\u00e1n los distintos compa\u00f1erxs de otros pueblos y barrios hasta llegar a Pir\u00e1mides, donde se realizar\u00e1 una comida para reponer fuerzas. Despu\u00e9s se partir\u00e1 hacia Cibeles donde confluiran todas las columnas y desde all\u00ed ir hasta Sol donde est\u00e1n programadas multitud de actividades, performances, flashmobs, para completar la jornada.</p>\n<p><strong>Itinerario</strong>:</p>\n<ul>\n<li>12:00 &#8211; Legan\u00e9s Central</li>\n<li>12:30 &#8211; Glorieta Cabezones</li>\n<li>13:15 &#8211; Avenida de la Peseta</li>\n<li>14:00 &#8211; Plaza Emperatriz</li>\n<li>14:45 &#8211; Oporto</li>\n<li>15:15 &#8211; Marqu\u00e9s de Vadillo</li>\n<li>Comida Popular en Puente de Toledo (ll\u00e9vate tu comida y compartimos!!!)</li>\n<li>16:30 &#8211; Pir\u00e1mides</li>\n<li>17:00 &#8211; Glorieta de Embajadores</li>\n<li>17:30 &#8211; Atocha</li>\n<li>18:00 &#8211; Cibeles</li>\n<li>20:00 &#8211; Sol</li>\n</ul>\n<p>Es hora de que nos unamos. Es hora de que nos escuchen.</p>\n<p>!!!!!!Tomemos las calles del mundo el 15 de Octubre!!!!!!</p>\n<p>M\u00e1s informaci\u00f3n en las siguientes direcciones:</p>\n<p><a href=\"http://madrid.tomalosbarrios.net/2011/10/10/marchas-15-de-octubre/\">http://madrid.tomalosbarrios.net/2011/10/10/marchas-15-de-octubre/</a></p>\n<p><a href=\"http://madrid.tomalaplaza.net/2011/10/13/programacion-15oct-madrid/\">http://madrid.tomalaplaza.net/2011/10/13/programacion-15oct-madrid/</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>El pr\u00f3ximo s\u00e1bado 15 de Octubre personas de todo el mundo tomar\u00e1n las calles y las plazas. Desde Am\u00e9rica a Asia, desde \u00c1frica a Europa, la gente se est\u00e1 levantando para reclamar sus derechos y pedir una aut\u00e9ntica democracia. Ahora ha llegado el momento de unirnos todxs en una protesta a escala global. En este <a href='https://madridsur.tomalosbarrios.net/2011/10/14/15-de-octubre-unidos-por-un-cambio-global/' class='excerpt-more'>[&#8230;]</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 881,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    4,
    5
  ],
  "tags": [
    9,
    30,
    31
  ],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/44"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/881"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=44"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 3,
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/44/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 49,
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/44/revisions/49"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=44"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=44"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=44"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 43,
  "date": "2011-10-11T20:26:45",
  "date_gmt": "2011-10-11T18:26:45",
  "guid": {
    "rendered": "http://madridsur.tomalosbarrios.net/files/2011/10/rrss-02-300x300.png"
  },
  "modified": "2011-10-11T20:26:45",
  "modified_gmt": "2011-10-11T18:26:45",
  "slug": "rrss-02-300x300",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/rrss-02-300x300/",
  "title": {
    "rendered": "rrss-02-300&#215;300"
  },
  "author": 881,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://madridsur.tomalosbarrios.net/files/2011/10/rrss-02-300x300.png'><img width=\"300\" height=\"300\" src=\"https://madridsur.tomalosbarrios.net/files/2011/10/rrss-02-300x300.png\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://madridsur.tomalosbarrios.net/files/2011/10/rrss-02-300x300.png 300w, https://madridsur.tomalosbarrios.net/files/2011/10/rrss-02-300x300-150x150.png 150w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/png",
  "media_details": {
    "width": "300",
    "height": "300",
    "hwstring_small": "height='96' width='96'",
    "file": "2011/10/rrss-02-300x300.png",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "rrss-02-300x300-150x150.png",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/files/2011/10/rrss-02-300x300-150x150.png"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "rrss-02-300x300-300x288.png",
        "width": "300",
        "height": "288",
        "source_url": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/files/2011/10/rrss-02-300x300-300x288.png"
      },
      "large-feature": {
        "file": "rrss-02-300x300-300x288.png",
        "width": "300",
        "height": "288",
        "source_url": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/files/2011/10/rrss-02-300x300-300x288.png"
      },
      "full": {
        "file": "rrss-02-300x300.png",
        "width": 300,
        "height": 300,
        "mime_type": "image/png",
        "source_url": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/files/2011/10/rrss-02-300x300.png"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": null,
  "source_url": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/files/2011/10/rrss-02-300x300.png",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/43"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/881"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=43"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 42,
  "date": "2011-10-08T13:37:38",
  "date_gmt": "2011-10-08T11:37:38",
  "guid": {
    "rendered": "http://madridsur.tomalosbarrios.net/files/2011/10/cropped-banner41.jpg"
  },
  "modified": "2011-10-08T13:37:38",
  "modified_gmt": "2011-10-08T11:37:38",
  "slug": "cropped-banner41-jpg",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/cropped-banner41-jpg/",
  "title": {
    "rendered": "cropped-banner41.jpg"
  },
  "author": 881,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://madridsur.tomalosbarrios.net/files/2011/10/cropped-banner41.jpg'><img width=\"300\" height=\"86\" src=\"https://madridsur.tomalosbarrios.net/files/2011/10/cropped-banner41-300x86.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://madridsur.tomalosbarrios.net/files/2011/10/cropped-banner41-300x86.jpg 300w, https://madridsur.tomalosbarrios.net/files/2011/10/cropped-banner41-500x144.jpg 500w, https://madridsur.tomalosbarrios.net/files/2011/10/cropped-banner41.jpg 1000w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n<p>http://madridsur.tomalosbarrios.net/files/2011/10/cropped-banner41.jpg</p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": "<p>http://madridsur.tomalosbarrios.net/files/2011/10/cropped-banner41.jpg</p>\n"
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "1000",
    "height": "288",
    "hwstring_small": "height='36' width='128'",
    "file": "2011/10/cropped-banner41.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "cropped-banner41-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/files/2011/10/cropped-banner41-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "cropped-banner41-300x86.jpg",
        "width": "300",
        "height": "86",
        "source_url": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/files/2011/10/cropped-banner41-300x86.jpg"
      },
      "small-feature": {
        "file": "cropped-banner41-500x144.jpg",
        "width": "500",
        "height": "144",
        "source_url": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/files/2011/10/cropped-banner41-500x144.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "cropped-banner41.jpg",
        "width": 1000,
        "height": 288,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/files/2011/10/cropped-banner41.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": null,
  "source_url": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/files/2011/10/cropped-banner41.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/42"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/881"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=42"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 41,
  "date": "2011-10-08T13:35:10",
  "date_gmt": "2011-10-08T11:35:10",
  "guid": {
    "rendered": "http://madridsur.tomalosbarrios.net/files/2011/10/banner4.jpg"
  },
  "modified": "2011-10-08T13:35:10",
  "modified_gmt": "2011-10-08T11:35:10",
  "slug": "banner4",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/banner4/",
  "title": {
    "rendered": "banner4"
  },
  "author": 881,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://madridsur.tomalosbarrios.net/files/2011/10/banner4.jpg'><img width=\"300\" height=\"116\" src=\"https://madridsur.tomalosbarrios.net/files/2011/10/banner4-300x116.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://madridsur.tomalosbarrios.net/files/2011/10/banner4-300x116.jpg 300w, https://madridsur.tomalosbarrios.net/files/2011/10/banner4-1024x398.jpg 1024w, https://madridsur.tomalosbarrios.net/files/2011/10/banner4-500x194.jpg 500w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "3277",
    "height": "1276",
    "hwstring_small": "height='49' width='128'",
    "file": "2011/10/banner4.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "banner4-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/files/2011/10/banner4-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "banner4-300x116.jpg",
        "width": "300",
        "height": "116",
        "source_url": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/files/2011/10/banner4-300x116.jpg"
      },
      "large": {
        "file": "banner4-1024x398.jpg",
        "width": "1024",
        "height": "398",
        "source_url": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/files/2011/10/banner4-1024x398.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "banner4-1000x288.jpg",
        "width": "1000",
        "height": "288",
        "source_url": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/files/2011/10/banner4-1000x288.jpg"
      },
      "large-feature": {
        "file": "banner4-1000x288.jpg",
        "width": "1000",
        "height": "288",
        "source_url": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/files/2011/10/banner4-1000x288.jpg"
      },
      "small-feature": {
        "file": "banner4-500x194.jpg",
        "width": "500",
        "height": "194",
        "source_url": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/files/2011/10/banner4-500x194.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "banner4.jpg",
        "width": 3277,
        "height": 1276,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/files/2011/10/banner4.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "5.6",
      "credit": "unknown",
      "camera": "Canon EOS 30D",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "1307785317",
      "copyright": "",
      "focal_length": "18",
      "iso": "500",
      "shutter_speed": "0.0025",
      "title": ""
    }
  },
  "post": null,
  "source_url": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/files/2011/10/banner4.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/41"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/881"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=41"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 37,
  "date": "2011-10-08T12:54:29",
  "date_gmt": "2011-10-08T10:54:29",
  "guid": {
    "rendered": "http://madridsur.tomalosbarrios.net/?page_id=37"
  },
  "modified": "2013-02-16T07:09:03",
  "modified_gmt": "2013-02-16T06:09:03",
  "slug": "contacto",
  "status": "publish",
  "type": "page",
  "link": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/contacto/",
  "title": {
    "rendered": "Contacto"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p style=\"text-align: center\"><a href=\"mailto:asambleamadridsur@gmail.com\" target=\"_blank\">asambleamadridsur@gmail.com</a></p>\n<p style=\"text-align: center\">\n<table style=\"border:none\">\n<tr>\n<td style=\"text-align:center;border:none\">\n<a href=\"http://www.facebook.com/groups/asambleamadridsur\"><img alt=\"1316542505_icontexto-inside-facebook\" src=\"http://madridsur.tomalosbarrios.net/files/2011/10/1316542505_icontexto-inside-facebook.png\" width=\"128\" height=\"128\" /><br />Grupo de Facebook</a>\n</td>\n<td style=\"text-align:center;border:none\">\n<a href=\"https://twitter.com/asambleamadsur\"><img alt=\"1316543898_icontexto-inside-twitter\" src=\"http://madridsur.tomalosbarrios.net/files/2012/06/1316543898_icontexto-inside-twitter.png\" width=\"128\" height=\"128\" /><br />@asambleamadsur</a>\n</td>\n</tr>\n</table>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>asambleamadridsur@gmail.com Grupo de Facebook @asambleamadsur</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 881,
  "featured_media": 0,
  "parent": 0,
  "menu_order": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "no-sidebars.php",
  "meta": [],
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/37"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/page"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/881"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=37"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 4,
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/37/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 292,
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/37/revisions/292"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=37"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 22,
  "date": "2011-10-05T17:44:03",
  "date_gmt": "2011-10-05T15:44:03",
  "guid": {
    "rendered": "http://madridsur.tomalosbarrios.net/files/2011/10/1316542505_icontexto-inside-facebook.png"
  },
  "modified": "2011-10-05T17:44:03",
  "modified_gmt": "2011-10-05T15:44:03",
  "slug": "1316542505_icontexto-inside-facebook",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/contacto/1316542505_icontexto-inside-facebook/",
  "title": {
    "rendered": "1316542505_icontexto-inside-facebook"
  },
  "author": 881,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://madridsur.tomalosbarrios.net/files/2011/10/1316542505_icontexto-inside-facebook.png'><img width=\"128\" height=\"128\" src=\"https://madridsur.tomalosbarrios.net/files/2011/10/1316542505_icontexto-inside-facebook.png\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/png",
  "media_details": {
    "width": "128",
    "height": "128",
    "hwstring_small": "height='96' width='96'",
    "file": "2011/10/1316542505_icontexto-inside-facebook.png",
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    },
    "sizes": {}
  },
  "post": 37,
  "source_url": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/files/2011/10/1316542505_icontexto-inside-facebook.png",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/22"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/881"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=22"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 18,
  "date": "2011-10-05T17:26:17",
  "date_gmt": "2011-10-05T15:26:17",
  "guid": {
    "rendered": "http://madridsur.tomalosbarrios.net/files/2011/10/acta_asamblea_madrid_sur_9_sept_2011-09-11.pdf"
  },
  "modified": "2011-10-05T17:26:17",
  "modified_gmt": "2011-10-05T15:26:17",
  "slug": "acta_asamblea_madrid_sur_9_sept_2011-09-11",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/acta_asamblea_madrid_sur_9_sept_2011-09-11/",
  "title": {
    "rendered": "acta_asamblea_madrid_sur_9_sept_2011-09-11"
  },
  "author": 881,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://madridsur.tomalosbarrios.net/files/2011/10/acta_asamblea_madrid_sur_9_sept_2011-09-11.pdf'>acta_asamblea_madrid_sur_9_sept_2011-09-11</a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": "<p>acta_asamblea_madrid_sur_9_sept_2011-09-11</p>\n"
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "file",
  "mime_type": "application/pdf",
  "media_details": {},
  "post": null,
  "source_url": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/files/2011/10/acta_asamblea_madrid_sur_9_sept_2011-09-11.pdf",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/18"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/881"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=18"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 12,
  "date": "2011-10-05T17:15:45",
  "date_gmt": "2011-10-05T15:15:45",
  "guid": {
    "rendered": "http://madridsur.tomalosbarrios.net/?p=12"
  },
  "modified": "2013-02-16T08:05:47",
  "modified_gmt": "2013-02-16T07:05:47",
  "slug": "acta-asamblea-pueblos-madrid-sur",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/2011/10/05/acta-asamblea-pueblos-madrid-sur/",
  "title": {
    "rendered": "Acta APS 9-9-2011"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p align=\"center\"><strong>ACTA DE LA ASAMBLEA DE LOS PUEBLOS DE MADRID SUR</strong></p>\n<p align=\"center\"><strong>San Mart\u00edn de la Vega</strong></p>\n<p align=\"center\"><strong>9 de septiembre de 2011</strong></p>\n<p><strong>\u00a0</strong></p>\n<p>Asisten representantes de las asambleas de Aranjuez, Fuenlabrada, Pinto, Arroyomolinos, Legan\u00e9s, Valdemoro, Sese\u00f1a y San Mart\u00edn de la Vega.</p>\n<p>1.-PRESENTACI\u00d3N DE LAS ASAMBLEAS, PROPUESTAS Y ACCIONES.</p>\n<p><!--more-->ARANJUEZ:</p>\n<p>No traen propuestas de acciones, pero s\u00ed traen la propuesta de apoyar las acciones globales que va a haber. En las fiestas de Aranjuez, que ya fueron, hicieron actividades alternativas.</p>\n<p>FUENLABRADA:</p>\n<p>Traen propuestas:</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Legal: quieren \u201ctraducir al castellano\u201d leyes que m\u00e1s nos afectan para que cualquiera las entienda (leyes electoral, hipotecaria&#8230;). Hacer panfletos con preguntas que enfrenten el sentido com\u00fan con la ley, y hacer una acci\u00f3n escenificando un concurso para exponer esas leyes. De momento asumen la ley electoral (ley D&#8217;Hondt&#8230;), y pondr\u00e1n a disposici\u00f3n de los dem\u00e1s pueblos los materiales. Proponen que otras asambleas se trabajen otras leyes.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Coordinaci\u00f3n: creen que dedicamos demasiado tiempo en las asambleas al debate y la organizaci\u00f3n, y poco a desarrollar trabajo, acciones&#8230; efectivos. Proponen que en las asambleas se priorice tratar las propuestas de acciones para extender a otros pueblos y la difusi\u00f3n de las acciones previstas para generar apoyos.</p>\n<p><strong><em>Consenso:</em></strong><em> Priorizar las propuestas de acciones para extender a otros pueblos y la difusi\u00f3n de las acciones previstas y tratarlas en primer lugar en las asambleas de Madrid Sur.</em></p>\n<p>PINTO:</p>\n<p>Esta semana, del jueves 8 al domingo 11, tienen unas jornadas de econom\u00eda. Son a las 11:30h en el templete del parque de El Ejido.</p>\n<p>El 17 de septiembre tienen una jornada de actividades: comida popular, charlas, cuentacuentos, exposiciones&#8230; (m\u00e1s informaci\u00f3n en <a href=\"http://pinto.tomalosbarrios.net/\">http://pinto.tomalosbarrios.net/</a>).</p>\n<p>Propuesta el 30 de septiembre a las 18:30h de una acci\u00f3n en la Renfe por el mal funcionamiento del cercan\u00edas (incumplimiento de horarios, mala accesibilidad, caducidad del bonotren&#8230;). No se va a pedir permiso. No se va a incitar a cortar las v\u00edas del tren. No traen cerrada la propuesta de convocarnos a todos/as en Pinto o de que cada asamblea lo haga en su estaci\u00f3n de tren todas/os el mismo d\u00eda y a la misma hora. Piden el m\u00e1ximo apoyo. Las asambleas de cada pueblo lo tratar\u00e1n.</p>\n<p>ARROYOMOLINOS:</p>\n<p>Son pocos y suspendieron las asambleas en verano, as\u00ed que lxs que quedaron han estado m\u00e1s volcados en las movidas convocadas en Madrid.</p>\n<p>En la primera asamblea a la vuelta del verano se han centrado en tratar las propuestas que han salido de la APM. Como es en la APM donde se toman los consensos globales, piden a las asambleas que trabajen los temas que de all\u00ed salen.</p>\n<p>Han hecho una acci\u00f3n de buzoneo y otra con chavales del pueblo.</p>\n<p>En esa zona (Arroyomolinos, Gri\u00f1\u00f3n, Navalcarnero) las asambleas son peque\u00f1as y est\u00e1n en contacto. En Navalcarnero van a hacer una acci\u00f3n de protesta el jueves 15 a las 19:00h contra el alcalde, que lleva ya 20 a\u00f1os. Quien pueda ir a apoyarles, que lleve un paraguas (ver <a href=\"http://navalcarnero.tomalosbarrios.net/\">http://navalcarnero.tomalosbarrios.net</a>/ o su facebook).</p>\n<p>Creen que est\u00e1 bien que haya muchas acciones, pero hay que procurar no solaparse.</p>\n<p>LEGAN\u00c9S:</p>\n<p>En verano han suspendido las asambleas de comisiones, y han estado yendo mucho a Madrid.</p>\n<p>SAN MART\u00edN DE LA VEGA:</p>\n<p>Se han mantenido las asambleas en verano, pero no el trabajo de comisiones.</p>\n<p>Traen tres propuestas de temas a tratar: los recortes en educaci\u00f3n, la ordenanza municipal de Guadalix de la Sierra y el tema de la ley electoral.</p>\n<p>VALDEMORO:</p>\n<p>El s\u00e1bado 10 tienen una asamblea extraordinaria sobre educaci\u00f3n en la que participar\u00e1n profesoras/es y directores/as de IES del pueblo, con lxs que ya han empezado a trabajar. Es a las 12 en la Plaza de la Pi\u00f1a.</p>\n<p>SESE\u00d1A:</p>\n<p>Van a tener el jueves 15 a las 19:00h en la Plaza de la B\u00e1scula su primera asamblea. De momento son tres personas, y como no saben c\u00f3mo saldr\u00e1, piden que quien pueda vaya para apoyarles. (<a href=\"http://sesena.tomalosbarrios.net/\">http://sesena.tomalosbarrios.net/</a>).</p>\n<p>Se abre un turno de palabra para hablar de las propuestas que han tra\u00eddo las asambleas que deriva en hablar sobre c\u00f3mo compartir la informaci\u00f3n y las convocatorias de acciones. Se proponen las opciones de N-1, la p\u00e1gina de Madrid Sur en facebook o que alg\u00fan grupo habilite un espacio en su web.</p>\n<p><strong><em>Consenso:</em></strong><em> Tener un calendario com\u00fan para compartir las convocatorias. Que alg\u00fan representante de cada asamblea pueda acceder para subir la informaci\u00f3n de dicha asamblea.</em></p>\n<p>NO HAY CONSENSO sobre c\u00f3mo hacerlo, as\u00ed que se decide que cada asamblea lo trate a ver si puede proponer algo m\u00e1s concreto.</p>\n<p>2.-MAPEO DEL MOVIMIENTO</p>\n<p>Desde el grupo de trabajo de estrategias de Sol quieren hacer un mapa de las asambleas, grupos de trabajo, comisiones, etc. Necesitan que les enviemos:</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 nombre del pueblo</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 n\u00famero de asambleas (si hay barrios)</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 correo/s oficial/es</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 comisiones y grupos de trabajo, a ser posible con una peque\u00f1a explicaci\u00f3n de los temas que abordan, y un contacto oficial de cada uno</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 medios de difusi\u00f3n (webs, foros, etc)</p>\n<p>Mandar la informaci\u00f3n a sanidad.asamblea.aranjuez@gmail.com. Pinto escribe a los contactos que tiene de asambleas para informar a las que no han venido.</p>\n<p>3.-ACCIONES CONJUNTAS</p>\n<p><strong>18 de septiembre:</strong> Manifestaci\u00f3n por los servicios p\u00fablico, la derogaci\u00f3n de la les 15/97, contra el copago, etc.</p>\n<p>Va a ir por Barquillo &#8211; Gran V\u00eda &#8211; Montera &#8211; Sol, y est\u00e1 legalizada.</p>\n<p>Hay carteles y pegatinas. Hubo una asamblea el mi\u00e9rcoles pasado que acab\u00f3 como un guirigay por el tema de qui\u00e9n convocaba. Se decidi\u00f3 dar libertad a cada asamblea para recortar la parte de abajo de los carteles para eliminar a los colectivos convocantes.</p>\n<p>Hay una recogida de firmas (ver <a href=\"http://casmadrid.org/\">http://casmadrid.org/</a>).</p>\n<p>Fuenlabrada informa de que consensuaron asistir y van a hacer una acci\u00f3n por el pueblo (un pasacalles), el jueves 15 a las 19:30h, saliendo de la plaza del ayuntamiento nuevo.</p>\n<p><strong>Recortes en educaci\u00f3n:</strong> La comunidad educativa tiene previsto un calendario de movilizaciones. El 14 habr\u00e1 una manifestaci\u00f3n y la huelga ser\u00e1 del 20 al 22 de septiembre. Adem\u00e1s habr\u00e1 encierros en varios centros.</p>\n<p>Al parecer lxs profesorxs est\u00e1n animadxs a hacer tres d\u00edas de huelga a la semana, y el sindicato de estudiantes a hacerla los otros dos d\u00edas. Adem\u00e1s los padres y madres est\u00e1n muy concienciados.</p>\n<p>Hay asambleas que ya se est\u00e1n coordinando con las/os docentes de su pueblo.</p>\n<p>En Valdemoro han buzoneado y est\u00e1n haciendo asambleas con los docentes. El s\u00e1bado 10 a las 12 tienen asamblea con los/as docentes para que les informen.</p>\n<p>En la asamblea de Fuenlabrada hicieron un llamamiento a los/as vecinos/as para que se acercaran a los centros educativos para apoyarles e informarse.</p>\n<p><strong>25 de septiembre:</strong> Manifestaci\u00f3n por el derecho a la vivienda, con la Plataforma de afectados por las hipotecas.</p>\n<p>Se est\u00e1n haciendo asambleas los martes a las 20:00h en la plaza del Carmen y el mi\u00e9rcoles por la vivienda social.</p>\n<p>Se est\u00e1 creando un censo de viviendas vac\u00edas en manos de bancos en el que se puede colaborar (han tra\u00eddo la informaci\u00f3n en papel, para llevar a las asambleas).</p>\n<p><strong>Puerta de Hierro:</strong> Para el d\u00eda 15 lo quieren tener desalojado y limpio. Hay gente acampada y una red de acci\u00f3n r\u00e1pida. Se necesitan voluntarios para la red de acci\u00f3n r\u00e1pida y para la marcha. El 23 hay una reuni\u00f3n con lxs voluntarixs para organizar. Lxs interesadxs pueden contactar con vivienda.arganzuela@gmail.com.</p>\n<p><strong>Privatizaci\u00f3n del Canal de Isabel II:</strong> El 8 de octubre a las 18:00 hay una manifestaci\u00f3n desde la sede del Canal en la calle Santa Engracia hasta Sol. Estar\u00e1 legalizada.</p>\n<p>Adem\u00e1s se va a hacer una recogida de firmas durante dos meses (la hoja de firmas se puede descargar en <a href=\"http://www.plataformacontralaprivatizaciondelcyii.org/\">http://www.plataformacontralaprivatizaciondelcyii.org/</a>).</p>\n<p>La asamblea de AlcoSanse quieren hacer 400.000 d\u00edpticos (cuestan algo m\u00e1s de 3000 euros). Si alguna asamblea tiene inter\u00e9s en participar, que se pongan en contacto con AlcoSanse.</p>\n<p>Fuenlabrada propone una acci\u00f3n de difusi\u00f3n con vistas a la manifestaci\u00f3n, el d\u00eda 2 de octubre: la gota itinerante. Consiste en ir en grupo con camisetas azules repartiendo octavillas con informaci\u00f3n b\u00e1sica sobre la privatizaci\u00f3n y convocando a la manifestaci\u00f3n. Cada grupo empieza en su pueblo o barrio y va en transporte p\u00fablico a ciertos puntos de Madrid, repartiendo m\u00e1s panfletos en el tren, metro o bus. Desde all\u00ed, los grupos siguen distintos itinerarios hasta juntarse en una plaza donde juntos/as formamos una gota humana.</p>\n<p>Quienes est\u00e9n interesadas/os que contacten con medioambientefuenlabrada @gmail.com. En el grupo de N-1 de Fuenlabrada est\u00e1 el modelo de gota para las camisetas azules.</p>\n<p>La asamblea de Pinto informa de que los ayuntamientos de Pinto y Valdemoro ya se han repartido sus acciones de la privatizaci\u00f3n (se supone que el 51% del CYII va a seguir siendo p\u00fablico. Pero una parte de este 51% se va a repartir entre los ayuntamientos, los cuales s\u00ed van a poder vender sus acciones, con lo que al final el porcentaje del canal que se privatice puede ser mucho mayor de lo publicitado).</p>\n<p>En la sierra norte tienen previstas varias actividades en torno a este tema. El 17 hay una bicicletada desde La Cabrera a Buitrago, y luego un trayecto andando hasta una presa (ver <a href=\"http://sierranorte.tomalosbarrios.net/\">http://sierranorte.tomalosbarrios.net/</a>).</p>\n<p>4.-VARIOS</p>\n<ul>\n<li>Pinto: tienen un esquema organizativo para que las propuestas no se queden en la asamblea y se lleguen a hacer (ver <a href=\"http://pinto.tomalosbarrios.net/papeles/\">http://pinto.tomalosbarrios.net/papeles/</a>). Les interesar\u00eda que si alguna otra asamblea tiene algo parecido lo comparta, tanto para la asamblea de Pinto como para aportarlo a la asamblea Madrid Sur.</li>\n<li>Arroyomolinos: van a empezar a tratar el tema del voto.</li>\n<li>El s\u00e1bado 10 hay una batucada en Parla.</li>\n<li>Valdemoro se compromete a crear un blog de los pueblos del sur.</li>\n<li>Alguien propone hacer una acci\u00f3n mensual conjunta. Las asambleas lo hablar\u00e1n.</li>\n<li>Sobre la normativa municipal de Guadalix de la Sierra, San Mart\u00edn ha contactado con la asamblea de la Sierra Norte. Nos informaron que en Guadalix hay asamblea local, y en cuanto decidan lo que van a hacer, nos avisar\u00e1n para pedir apoyo.</li>\n</ul>\n<p>PR\u00d3XIMA ASAMBLEA:</p>\n<p>El 7 de octubre a las 19:00h en la Plaza de la Pi\u00f1a de VALDEMORO.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>ACTA DE LA ASAMBLEA DE LOS PUEBLOS DE MADRID SUR San Mart\u00edn de la Vega 9 de septiembre de 2011 \u00a0 Asisten representantes de las asambleas de Aranjuez, Fuenlabrada, Pinto, Arroyomolinos, Legan\u00e9s, Valdemoro, Sese\u00f1a y San Mart\u00edn de la Vega. 1.-PRESENTACI\u00d3N DE LAS ASAMBLEAS, PROPUESTAS Y ACCIONES.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 881,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    23
  ],
  "tags": [
    9,
    29,
    24,
    8
  ],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/12"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/881"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=12"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 5,
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/12/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 293,
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/12/revisions/293"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=12"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=12"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=12"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 8,
  "date": "2011-10-05T17:12:55",
  "date_gmt": "2011-10-05T15:12:55",
  "guid": {
    "rendered": "http://madridsur.tomalosbarrios.net/?p=8"
  },
  "modified": "2011-10-05T17:55:47",
  "modified_gmt": "2011-10-05T15:55:47",
  "slug": "bienvenidos",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/2011/10/05/bienvenidos/",
  "title": {
    "rendered": "Bienvenidos"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Hola!</p>\n<p>Bienvenid@s al blog de la Asamblea Madrid Sur.</p>\n<p>Este ser\u00e1 el punto de encuentro de las asambleas de los pueblos del sur de Madrid. Aqu\u00ed pondremos en com\u00fan y coordinaremos todas las actividades y acciones que se lleven a cabo en la zona sur.</p>\n<p>Alcorc\u00f3n<br />\nAranjuez<br />\nArroyomolinos<br />\nCiempozuelos<br />\nFuenlabrada<br />\nGetafe<br />\nGri\u00f1\u00f3n<br />\nHumanes de Madrid<br />\nLegan\u00e9s<br />\nM\u00f3stoles<br />\nNavalcarnero<br />\nParla<br />\nPinto<br />\nSan Mart\u00edn de la Vega<br />\nSese\u00f1a<br />\nValdemoro<br />\nVillaviciosa de Od\u00f3n</p>\n<p>Pueblos del Sur de Madrid unidos y coordinados!!!</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Hola! Bienvenid@s al blog de la Asamblea Madrid Sur. Este ser\u00e1 el punto de encuentro de las asambleas de los pueblos del sur de Madrid. Aqu\u00ed pondremos en com\u00fan y coordinaremos todas las actividades y acciones que se lleven a cabo en la zona sur. Alcorc\u00f3n Aranjuez Arroyomolinos Ciempozuelos Fuenlabrada Getafe Gri\u00f1\u00f3n Humanes de Madrid <a href='https://madridsur.tomalosbarrios.net/2011/10/05/bienvenidos/' class='excerpt-more'>[&#8230;]</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 881,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    7
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/8"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/881"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=8"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 2,
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/8/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 24,
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/8/revisions/24"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=8"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=8"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=8"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 5,
  "date": "2011-10-05T14:58:03",
  "date_gmt": "2011-10-05T14:58:03",
  "guid": {
    "rendered": "http://madridsur.tomalosbarrios.net/files/2011/10/cropped-IMG_7045_banner-31.jpg"
  },
  "modified": "2011-10-05T14:58:03",
  "modified_gmt": "2011-10-05T14:58:03",
  "slug": "cropped-img_7045_banner-31-jpg",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/cropped-img_7045_banner-31-jpg/",
  "title": {
    "rendered": "cropped-IMG_7045_banner-31.jpg"
  },
  "author": 881,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://madridsur.tomalosbarrios.net/files/2011/10/cropped-IMG_7045_banner-31.jpg'><img width=\"300\" height=\"86\" src=\"https://madridsur.tomalosbarrios.net/files/2011/10/cropped-IMG_7045_banner-31-300x86.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://madridsur.tomalosbarrios.net/files/2011/10/cropped-IMG_7045_banner-31-300x86.jpg 300w, https://madridsur.tomalosbarrios.net/files/2011/10/cropped-IMG_7045_banner-31-500x144.jpg 500w, https://madridsur.tomalosbarrios.net/files/2011/10/cropped-IMG_7045_banner-31.jpg 1000w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n<p>http://madridsur.tomalosbarrios.net/files/2011/10/cropped-IMG_7045_banner-31.jpg</p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": "<p>http://madridsur.tomalosbarrios.net/files/2011/10/cropped-IMG_7045_banner-31.jpg</p>\n"
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "1000",
    "height": "288",
    "hwstring_small": "height='36' width='128'",
    "file": "2011/10/cropped-IMG_7045_banner-31.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "cropped-IMG_7045_banner-31-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/files/2011/10/cropped-IMG_7045_banner-31-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "cropped-IMG_7045_banner-31-300x86.jpg",
        "width": "300",
        "height": "86",
        "source_url": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/files/2011/10/cropped-IMG_7045_banner-31-300x86.jpg"
      },
      "small-feature": {
        "file": "cropped-IMG_7045_banner-31-500x144.jpg",
        "width": "500",
        "height": "144",
        "source_url": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/files/2011/10/cropped-IMG_7045_banner-31-500x144.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "cropped-IMG_7045_banner-31.jpg",
        "width": 1000,
        "height": 288,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/files/2011/10/cropped-IMG_7045_banner-31.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": null,
  "source_url": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/files/2011/10/cropped-IMG_7045_banner-31.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/5"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/881"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=5"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 4,
  "date": "2011-10-05T14:57:21",
  "date_gmt": "2011-10-05T14:57:21",
  "guid": {
    "rendered": "http://madridsur.tomalosbarrios.net/files/2011/10/banner.jpg"
  },
  "modified": "2011-10-05T14:57:21",
  "modified_gmt": "2011-10-05T14:57:21",
  "slug": "banner-jpg",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/banner-jpg/",
  "title": {
    "rendered": "banner.jpg"
  },
  "author": 881,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://madridsur.tomalosbarrios.net/files/2011/10/banner.jpg'><img width=\"1\" height=\"1\" src=\"https://madridsur.tomalosbarrios.net/files/2011/10/banner.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" /></a></p>\n<p>http://madridsur.tomalosbarrios.net/files/2011/10/banner.jpg</p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": "<p>http://madridsur.tomalosbarrios.net/files/2011/10/banner.jpg</p>\n"
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {},
  "post": null,
  "source_url": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/files/2011/10/banner.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/4"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/881"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=4"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 3,
  "date": "2011-10-05T14:56:50",
  "date_gmt": "2011-10-05T14:56:50",
  "guid": {
    "rendered": "http://madridsur.tomalosbarrios.net/files/2011/10/IMG_7045_banner-3.jpg"
  },
  "modified": "2011-10-05T14:56:50",
  "modified_gmt": "2011-10-05T14:56:50",
  "slug": "img_7045_banner-3-jpg",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/img_7045_banner-3-jpg/",
  "title": {
    "rendered": "IMG_7045_banner-3.jpg"
  },
  "author": 881,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://madridsur.tomalosbarrios.net/files/2011/10/IMG_7045_banner-3.jpg'><img width=\"1\" height=\"1\" src=\"https://madridsur.tomalosbarrios.net/files/2011/10/IMG_7045_banner-3.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" /></a></p>\n<p>http://madridsur.tomalosbarrios.net/files/2011/10/IMG_7045_banner-3.jpg</p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": "<p>http://madridsur.tomalosbarrios.net/files/2011/10/IMG_7045_banner-3.jpg</p>\n"
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {},
  "post": null,
  "source_url": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/files/2011/10/IMG_7045_banner-3.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/3"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/881"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=3"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 2,
  "date": "2011-10-04T16:33:04",
  "date_gmt": "2011-10-04T16:33:04",
  "guid": {
    "rendered": "http://madridsur.tomalosbarrios.net/?page_id=2"
  },
  "modified": "2011-10-26T13:05:30",
  "modified_gmt": "2011-10-26T11:05:30",
  "slug": "actas",
  "status": "publish",
  "type": "page",
  "link": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/actas/",
  "title": {
    "rendered": "Actas"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><strong>Acta de la Asamblea de Madrid Sur</strong> &#8211; Valdemoro &#8211; 7 de octubre de 2011 (<a href=\"http://madridsur.tomalosbarrios.net/2011/10/26/acta-de-la-asamblea-de-madrid-sur/\">ver enlace</a> o <a href=\"http://madridsur.tomalosbarrios.net/files/2011/10/Acta-asamblea-madrid-sur.pdf\">descargar en pdf</a>)</p>\n<p><strong>Acta de la Asamblea de los pueblos de Madrid Sur</strong> &#8211; San Mart\u00edn de la Vega &#8211; 9 de septiembre de 2011 (<a href=\"http://madridsur.tomalosbarrios.net/2011/10/05/acta-asamblea-pueblos-madrid-sur/\">ver enlace</a> o <a href=\"http://madridsur.tomalosbarrios.net/files/2011/10/acta_asamblea_madrid_sur_9_sept_2011-09-11.pdf\">descargar en pdf</a>)</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Acta de la Asamblea de Madrid Sur &#8211; Valdemoro &#8211; 7 de octubre de 2011 (ver enlace o descargar en pdf) Acta de la Asamblea de los pueblos de Madrid Sur &#8211; San Mart\u00edn de la Vega &#8211; 9 de septiembre de 2011 (ver enlace o descargar en pdf)</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 881,
  "featured_media": 0,
  "parent": 0,
  "menu_order": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/2"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/page"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/881"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=2"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 6,
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/2/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 66,
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/2/revisions/66"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://madridsur.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=2"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
}]