[
  {
    "id": 357,
    "date": "2013-09-18T17:15:56",
    "date_gmt": "2013-09-18T15:15:56",
    "guid": {
      "rendered": "http://mejoradadelcampo.tomalosbarrios.net/?p=357"
    },
    "modified": "2013-09-18T17:23:22",
    "modified_gmt": "2013-09-18T15:23:22",
    "slug": "la-asamblea-cambia-de-horario",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://mejoradadelcampo.tomalosbarrios.net/?p=357",
    "title": {
      "rendered": "La asamblea cambia de horario"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p>A partir del 1 de septiembre de 2013 retrasamos el horario de la asamblea una hora, por lo que ahora nos reunimos:</p>\n<p style=\"text-align: center\">Todos los\u00a0<strong>domingos,</strong></p>\n<p style=\"text-align: center\">a la\u00a0<strong>12:00</strong>\u00a0de la ma\u00f1ana,</p>\n<p style=\"text-align: center\">en la<strong> Plaza de Espa\u00f1a</strong>\u00a0(antiguo Ayuntamiento)</p>\n<p style=\"text-align: center\">de\u00a0<strong>Mejorada del Campo</strong>.</p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>A partir del 1 de septiembre de 2013 retrasamos el horario de la asamblea una hora, por lo que ahora nos reunimos: Todos los\u00a0domingos, a la\u00a012:00\u00a0de la ma\u00f1ana, en la Plaza de Espa\u00f1a\u00a0(antiguo Ayuntamiento) de\u00a0Mejorada del Campo.</p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 794,
    "featured_media": 0,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [
      1
    ],
    "tags": [],
    "jetpack_featured_media_url": "",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://mejoradadelcampo.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/357"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://mejoradadelcampo.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://mejoradadelcampo.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/post"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://mejoradadelcampo.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/794"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://mejoradadelcampo.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=357"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 2,
          "href": "https://mejoradadelcampo.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/357/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 359,
          "href": "https://mejoradadelcampo.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/357/revisions/359"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://mejoradadelcampo.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=357"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https://mejoradadelcampo.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcategories&post=357"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https://mejoradadelcampo.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Ftags&post=357"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 309,
    "date": "2012-07-25T20:00:48",
    "date_gmt": "2012-07-25T18:00:48",
    "guid": {
      "rendered": "http://mejoradadelcampo.tomalosbarrios.net/?p=309"
    },
    "modified": "2013-09-18T17:23:37",
    "modified_gmt": "2013-09-18T15:23:37",
    "slug": "nos-vamos-a-las-jornadas-de-iniciativas-de-autogestion",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://mejoradadelcampo.tomalosbarrios.net/?p=309",
    "title": {
      "rendered": "Nos vamos a las jornadas sobre iniciativas de autogesti\u00f3n"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p>El pr\u00f3ximo domingo 29 de julio est\u00e1n convocadas las jornadas de iniciativas y proyectos de apoyo mutuo y autogesti\u00f3n social en barrios y pueblos en Madrid. El lugar de encuentro es el Retiro, detr\u00e1s del Palacio de Cristal, a las 12 de la ma\u00f1ana.</p>\n<p>All\u00ed estar\u00e1 la Asamblea de Mejorada del Campo, que el pasado domingo consensu\u00f3 suspender su \u00faltima convocatoria antes de las vacaciones para acudir a estas jornadas. La intenci\u00f3n es aprender de iniciativas que ya se est\u00e1n funcionando en otros barrios y pueblos para poner en marcha alg\u00fan proyecto social como\u00a0\u00a0las huertas urbanas, el trueque o banco del tiempo, otras alternativas al dinero, energ\u00eda libre y autosuficiencia energ\u00e9tica, grupos de consumo responsable, iniciativas de autoempleo&#8230; Esperamos\u00a0que la experiencia de otrxs nos sirva para emprender uno de estos proyectos en nuestro pueblo.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>El pr\u00f3ximo domingo 29 de julio est\u00e1n convocadas las jornadas de iniciativas y proyectos de apoyo mutuo y autogesti\u00f3n social en barrios y pueblos en Madrid. El lugar de encuentro es el Retiro, detr\u00e1s del Palacio de Cristal, a las &hellip; <a href=\"https://mejoradadelcampo.tomalosbarrios.net/?p=309\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 794,
    "featured_media": 0,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [
      1
    ],
    "tags": [],
    "jetpack_featured_media_url": "",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://mejoradadelcampo.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/309"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://mejoradadelcampo.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://mejoradadelcampo.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/post"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://mejoradadelcampo.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/794"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://mejoradadelcampo.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=309"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 7,
          "href": "https://mejoradadelcampo.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/309/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 317,
          "href": "https://mejoradadelcampo.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/309/revisions/317"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://mejoradadelcampo.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=309"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https://mejoradadelcampo.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcategories&post=309"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https://mejoradadelcampo.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Ftags&post=309"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 277,
    "date": "2012-05-26T18:06:18",
    "date_gmt": "2012-05-26T16:06:18",
    "guid": {
      "rendered": "http://mejoradadelcampo.tomalosbarrios.net/files/2012/05/12M_.jpg"
    },
    "modified": "2012-05-26T18:06:18",
    "modified_gmt": "2012-05-26T16:06:18",
    "slug": "12m_",
    "status": "inherit",
    "type": "attachment",
    "link": "https://mejoradadelcampo.tomalosbarrios.net/?attachment_id=277",
    "title": {
      "rendered": "Manifestaci\u00f3n del 12 de mayo"
    },
    "author": 794,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "description": {
      "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://mejoradadelcampo.tomalosbarrios.net/files/2012/05/12M_.jpg'><img width=\"300\" height=\"225\" src=\"https://mejoradadelcampo.tomalosbarrios.net/files/2012/05/12M_-300x225.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://mejoradadelcampo.tomalosbarrios.net/files/2012/05/12M_-300x225.jpg 300w, https://mejoradadelcampo.tomalosbarrios.net/files/2012/05/12M_-1024x768.jpg 1024w, https://mejoradadelcampo.tomalosbarrios.net/files/2012/05/12M_.jpg 1333w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
    },
    "caption": {
      "rendered": "<p>La Asamblea de Mejorada en la manifestaci\u00f3n aniversario del movimiento 15-M <a href=\"https://mejoradadelcampo.tomalosbarrios.net/?attachment_id=277\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n"
    },
    "alt_text": "",
    "media_type": "image",
    "mime_type": "image/jpeg",
    "media_details": {
      "width": "1333",
      "height": "1000",
      "hwstring_small": "height='96' width='128'",
      "file": "2012/05/12M_.jpg",
      "sizes": {
        "thumbnail": {
          "file": "12M_-150x150.jpg",
          "width": "150",
          "height": "150",
          "source_url": "https://mejoradadelcampo.tomalosbarrios.net/files/2012/05/12M_-150x150.jpg"
        },
        "medium": {
          "file": "12M_-300x225.jpg",
          "width": "300",
          "height": "225",
          "source_url": "https://mejoradadelcampo.tomalosbarrios.net/files/2012/05/12M_-300x225.jpg"
        },
        "large": {
          "file": "12M_-1024x768.jpg",
          "width": "1024",
          "height": "768",
          "source_url": "https://mejoradadelcampo.tomalosbarrios.net/files/2012/05/12M_-1024x768.jpg"
        },
        "post-thumbnail": {
          "file": "12M_-940x198.jpg",
          "width": "940",
          "height": "198",
          "source_url": "https://mejoradadelcampo.tomalosbarrios.net/files/2012/05/12M_-940x198.jpg"
        },
        "full": {
          "file": "12M_.jpg",
          "width": 1333,
          "height": 1000,
          "mime_type": "image/jpeg",
          "source_url": "https://mejoradadelcampo.tomalosbarrios.net/files/2012/05/12M_.jpg"
        }
      },
      "image_meta": {
        "aperture": "3.2",
        "credit": "",
        "camera": "COOLPIX S3000",
        "caption": "",
        "created_timestamp": "1336840790",
        "copyright": "",
        "focal_length": "4.9",
        "iso": "80",
        "shutter_speed": "0.00625",
        "title": ""
      }
    },
    "post": null,
    "source_url": "https://mejoradadelcampo.tomalosbarrios.net/files/2012/05/12M_.jpg",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://mejoradadelcampo.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media/277"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://mejoradadelcampo.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://mejoradadelcampo.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/attachment"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://mejoradadelcampo.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/794"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://mejoradadelcampo.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=277"
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 276,
    "date": "2012-05-26T18:06:03",
    "date_gmt": "2012-05-26T16:06:03",
    "guid": {
      "rendered": "http://mejoradadelcampo.tomalosbarrios.net/files/2012/05/12M.jpg"
    },
    "modified": "2012-05-26T18:06:03",
    "modified_gmt": "2012-05-26T16:06:03",
    "slug": "12m",
    "status": "inherit",
    "type": "attachment",
    "link": "https://mejoradadelcampo.tomalosbarrios.net/?attachment_id=276",
    "title": {
      "rendered": "Manifestaci\u00f3n 12 mayo"
    },
    "author": 794,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "description": {
      "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://mejoradadelcampo.tomalosbarrios.net/files/2012/05/12M.jpg'><img width=\"300\" height=\"225\" src=\"https://mejoradadelcampo.tomalosbarrios.net/files/2012/05/12M-300x225.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://mejoradadelcampo.tomalosbarrios.net/files/2012/05/12M-300x225.jpg 300w, https://mejoradadelcampo.tomalosbarrios.net/files/2012/05/12M-1024x768.jpg 1024w, https://mejoradadelcampo.tomalosbarrios.net/files/2012/05/12M.jpg 1236w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n<p>La Asamblea de Mejorada en la manifestaci\u00f3n aniversario del movimiento 15-M</p>\n"
    },
    "caption": {
      "rendered": "<p>La Asamblea de Mejorada en la manifestaci\u00f3n aniversario del movimiento 15-M</p>\n"
    },
    "alt_text": "",
    "media_type": "image",
    "mime_type": "image/jpeg",
    "media_details": {
      "width": "1236",
      "height": "927",
      "hwstring_small": "height='96' width='128'",
      "file": "2012/05/12M.jpg",
      "sizes": {
        "thumbnail": {
          "file": "12M-150x150.jpg",
          "width": "150",
          "height": "150",
          "source_url": "https://mejoradadelcampo.tomalosbarrios.net/files/2012/05/12M-150x150.jpg"
        },
        "medium": {
          "file": "12M-300x225.jpg",
          "width": "300",
          "height": "225",
          "source_url": "https://mejoradadelcampo.tomalosbarrios.net/files/2012/05/12M-300x225.jpg"
        },
        "large": {
          "file": "12M-1024x768.jpg",
          "width": "1024",
          "height": "768",
          "source_url": "https://mejoradadelcampo.tomalosbarrios.net/files/2012/05/12M-1024x768.jpg"
        },
        "post-thumbnail": {
          "file": "12M-940x198.jpg",
          "width": "940",
          "height": "198",
          "source_url": "https://mejoradadelcampo.tomalosbarrios.net/files/2012/05/12M-940x198.jpg"
        },
        "full": {
          "file": "12M.jpg",
          "width": 1236,
          "height": 927,
          "mime_type": "image/jpeg",
          "source_url": "https://mejoradadelcampo.tomalosbarrios.net/files/2012/05/12M.jpg"
        }
      },
      "image_meta": {
        "aperture": "2.8",
        "credit": "",
        "camera": "DSC-S650",
        "caption": "",
        "created_timestamp": "1336797333",
        "copyright": "",
        "focal_length": "5.8",
        "iso": "100",
        "shutter_speed": "0.003125",
        "title": ""
      }
    },
    "post": null,
    "source_url": "https://mejoradadelcampo.tomalosbarrios.net/files/2012/05/12M.jpg",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://mejoradadelcampo.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media/276"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://mejoradadelcampo.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://mejoradadelcampo.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/attachment"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://mejoradadelcampo.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/794"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://mejoradadelcampo.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=276"
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 269,
    "date": "2012-05-17T14:53:32",
    "date_gmt": "2012-05-17T12:53:32",
    "guid": {
      "rendered": "http://mejoradadelcampo.tomalosbarrios.net/?p=269"
    },
    "modified": "2012-06-02T19:21:32",
    "modified_gmt": "2012-06-02T17:21:32",
    "slug": "aniversario-de-la-asamblea-de-mejorada-del-campo",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://mejoradadelcampo.tomalosbarrios.net/?p=269",
    "title": {
      "rendered": "Aniversario de la Asamblea de Mejorada del Campo"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p>En la Asamblea de Mejorada del Campo organizamos algunas actividades en nuestro pueblo para celebrar que el\u00a0movimiento\u00a015-M lleva un a\u00f1o en las calles y plazas rechazando de manera pac\u00edfica y p\u00fablica este sistema que priva a las personas de sus derechos fundamentales.</p>\n<p>Por la ma\u00f1ana se desarroll\u00f3 un mercadillo solidario para recaudar fondos, por la tarde una comida popular donde todos demostramos nuestras habilidades culinarias, y junto a estas actividades aprovechamos para divulgar lo que ha pasado en la Asamblea de Mejorada durante este a\u00f1o con la elaboraci\u00f3n de un folleto que recuerda lo que hemos hecho durante este a\u00f1o:</p>\n<ul>\n<li>Estuvimos incansablemente en las calles y en las plazas: asambleas semanales durante todo el a\u00f1o, mercadillos solidarios, presencia durante las fiestas, puestos de informaci\u00f3n y recogida de firmas en la calle, divulgaci\u00f3n mediante carteles de las convocatorias. \u00a1Porque nada ha cambiado y seguimos indignados!</li>\n<li>Formamos parte del grupo motor de los presupuestos participativos para impulsar este proyecto donde todas las personas que vivimos y trabajamos en Mejorada podremos decidir qu\u00e9 hacer con el dinero de tod@s.</li>\n<li>Apoyamos a personas de las poblaciones vecinas para impedir que las entidades bancarias responsables de la crisis las desalojaran de sus casas.</li>\n<li>Estuvimos en la toma de posesi\u00f3n de los cargos pol\u00edticos municipales y estamos en los plenos para que no olviden que \u00a1NO NOS REPRESENTAN! Representan a unos partidos pol\u00edticos que defienden al 1%, la minoria privilegiada de siempre.</li>\n<li>Presionamos al gobierno municipal y a partidos pol\u00edticos mediante escritos, solicitudes y entrevistas exigiendo nuestros derechos como ciudadan@s.</li>\n<li>Combatimos, junto a las asambleas de las poblaciones vecinas, la construcci\u00f3n del macrovertedero y la incineradora de plasma a 4 kil\u00f3metros de Mejorada: recogida de firmas, caceroladas, marchas, presencia en la Mancomunidad del Este. Actualmente el fiscal de medioambiente ha admitido a tr\u00e1mite una denuncia contra este proyecto por vulnerar leyes nacionales y europeas de residuos.</li>\n<li>Denunciamos la venta del patrimonio publico de valor incalculable, como el Canal de Isabel II: recogida de firmas, difusi\u00f3n de acciones y\u00a0refer\u00e9ndum\u00a0popular en el que participaron casi un millar de mejore\u00f1@s.</li>\n<li>Unimos nuestras fuerzas a personas que se han movilizado para luchar por nuestro bienestar: hoy el enfermero Jos\u00e9 Manuel Fanjul est\u00e1 en el ambulatorio de vuelta y entregamos 1000 firmas contra la reducci\u00f3n del horario en el autob\u00fas 280.</li>\n<li>Hemos creado una red de personas y asociaciones dispuestas a no dar un paso atr\u00e1s, compartiendo solidariamente conocimiento, experiencias y esfuerzo, y con el objetivo com\u00fan de hacer un mundo m\u00e1s justo, solidario y sostenible para el planeta: Asamblea del Este, Asamblea de Madrid.</li>\n<li>Creamos campa\u00f1as para contrarrestar la manipulaci\u00f3n perversa y c\u00ednica del sistema pol\u00edtico: &#171;\u00bfM\u00e1s por menos?&#187; &gt; &#171;\u00a1Mas impuestos por menos derechos!&#187;</li>\n<li>Sacamos adelante el peri\u00f3dico mensual del movimiento 15-M que habla de las asambleas de Madrid y los alrededores, as\u00ed como del resto de Espa\u00f1a.</li>\n<li>Nos hemos autogestionado de manera independiente mediante mercadillos solidarios y sesiones de Reiki.</li>\n<li>Hemos crecido como personas y como\u00a0ciudadan@s,\u00a0creando espacios de autonom\u00eda en los cuales, sin depender de nadie, estamos aplicando reglas del juego diferentes, perdiendo el miedo a participar y a decidir sobre nuestras vidas.</li>\n</ul>\n<p style=\"text-align: center\"><strong>\u00a0\u00a1Buen trabajo ciudadan@s!</strong></p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>En la Asamblea de Mejorada del Campo organizamos algunas actividades en nuestro pueblo para celebrar que el\u00a0movimiento\u00a015-M lleva un a\u00f1o en las calles y plazas rechazando de manera pac\u00edfica y p\u00fablica este sistema que priva a las personas de sus &hellip; <a href=\"https://mejoradadelcampo.tomalosbarrios.net/?p=269\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 794,
    "featured_media": 0,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [
      3,
      1
    ],
    "tags": [],
    "jetpack_featured_media_url": "",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://mejoradadelcampo.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/269"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://mejoradadelcampo.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://mejoradadelcampo.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/post"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://mejoradadelcampo.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/794"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://mejoradadelcampo.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=269"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 4,
          "href": "https://mejoradadelcampo.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/269/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 287,
          "href": "https://mejoradadelcampo.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/269/revisions/287"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://mejoradadelcampo.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=269"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https://mejoradadelcampo.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcategories&post=269"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https://mejoradadelcampo.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Ftags&post=269"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 262,
    "date": "2012-05-17T14:50:51",
    "date_gmt": "2012-05-17T12:50:51",
    "guid": {
      "rendered": "http://mejoradadelcampo.tomalosbarrios.net/?p=262"
    },
    "modified": "2012-06-02T19:34:33",
    "modified_gmt": "2012-06-02T17:34:33",
    "slug": "la-asamblea-de-mejorada-en-la-manifestacion-del-12-m",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://mejoradadelcampo.tomalosbarrios.net/?p=262",
    "title": {
      "rendered": "La Asamblea de Mejorada en la manifestaci\u00f3n del 12-M"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p>Las actividades por el aniversario del 15-M no han defraudado a nadie. Especialmente esperada era la manifestaci\u00f3n que\u00a0desencaden\u00f3\u00a0este movimiento\u00a0ciudadano\u00a0que no se ha marchado de la vida p\u00fablica en todo este tiempo. La Asamblea de Mejorada estuvo all\u00ed.</p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>Las actividades por el aniversario del 15-M no han defraudado a nadie. Especialmente esperada era la manifestaci\u00f3n que\u00a0desencaden\u00f3\u00a0este movimiento\u00a0ciudadano\u00a0que no se ha marchado de la vida p\u00fablica en todo este tiempo. La Asamblea de Mejorada estuvo all\u00ed.</p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 794,
    "featured_media": 0,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [
      3,
      1
    ],
    "tags": [],
    "jetpack_featured_media_url": "",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://mejoradadelcampo.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/262"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://mejoradadelcampo.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://mejoradadelcampo.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/post"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://mejoradadelcampo.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/794"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://mejoradadelcampo.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=262"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 7,
          "href": "https://mejoradadelcampo.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/262/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 289,
          "href": "https://mejoradadelcampo.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/262/revisions/289"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://mejoradadelcampo.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=262"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https://mejoradadelcampo.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcategories&post=262"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https://mejoradadelcampo.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Ftags&post=262"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 255,
    "date": "2012-05-15T21:14:20",
    "date_gmt": "2012-05-15T19:14:20",
    "guid": {
      "rendered": "http://mejoradadelcampo.tomalosbarrios.net/files/2012/05/sunset-copia.jpg"
    },
    "modified": "2012-05-15T21:14:20",
    "modified_gmt": "2012-05-15T19:14:20",
    "slug": "sunset-copia-jpg",
    "status": "inherit",
    "type": "attachment",
    "link": "https://mejoradadelcampo.tomalosbarrios.net/?attachment_id=255",
    "title": {
      "rendered": "sunset-copia.jpg"
    },
    "author": 794,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "description": {
      "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://mejoradadelcampo.tomalosbarrios.net/files/2012/05/sunset-copia.jpg'><img width=\"300\" height=\"63\" src=\"https://mejoradadelcampo.tomalosbarrios.net/files/2012/05/sunset-copia-300x63.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://mejoradadelcampo.tomalosbarrios.net/files/2012/05/sunset-copia-300x63.jpg 300w, https://mejoradadelcampo.tomalosbarrios.net/files/2012/05/sunset-copia.jpg 940w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n<p>http://mejoradadelcampo.tomalosbarrios.net/files/2012/05/sunset-copia.jpg</p>\n"
    },
    "caption": {
      "rendered": "<p>http://mejoradadelcampo.tomalosbarrios.net/files/2012/05/sunset-copia.jpg</p>\n"
    },
    "alt_text": "",
    "media_type": "image",
    "mime_type": "image/jpeg",
    "media_details": {
      "width": "940",
      "height": "198",
      "hwstring_small": "height='26' width='128'",
      "file": "2012/05/sunset-copia.jpg",
      "sizes": {
        "thumbnail": {
          "file": "sunset-copia-150x150.jpg",
          "width": "150",
          "height": "150",
          "source_url": "https://mejoradadelcampo.tomalosbarrios.net/files/2012/05/sunset-copia-150x150.jpg"
        },
        "medium": {
          "file": "sunset-copia-300x63.jpg",
          "width": "300",
          "height": "63",
          "source_url": "https://mejoradadelcampo.tomalosbarrios.net/files/2012/05/sunset-copia-300x63.jpg"
        },
        "full": {
          "file": "sunset-copia.jpg",
          "width": 940,
          "height": 198,
          "mime_type": "image/jpeg",
          "source_url": "https://mejoradadelcampo.tomalosbarrios.net/files/2012/05/sunset-copia.jpg"
        }
      },
      "image_meta": {
        "aperture": "0",
        "credit": "",
        "camera": "",
        "caption": "",
        "created_timestamp": "0",
        "copyright": "",
        "focal_length": "0",
        "iso": "0",
        "shutter_speed": "0",
        "title": ""
      }
    },
    "post": null,
    "source_url": "https://mejoradadelcampo.tomalosbarrios.net/files/2012/05/sunset-copia.jpg",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://mejoradadelcampo.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media/255"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://mejoradadelcampo.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://mejoradadelcampo.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/attachment"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://mejoradadelcampo.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/794"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://mejoradadelcampo.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=255"
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 164,
    "date": "2011-07-20T22:47:51",
    "date_gmt": "2011-07-20T20:47:51",
    "guid": {
      "rendered": "http://mejoradadelcampo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/banner_asamblea1.jpg"
    },
    "modified": "2011-07-20T22:47:51",
    "modified_gmt": "2011-07-20T20:47:51",
    "slug": "banner_asamblea1",
    "status": "inherit",
    "type": "attachment",
    "link": "https://mejoradadelcampo.tomalosbarrios.net/?attachment_id=164",
    "title": {
      "rendered": "banner_asamblea1"
    },
    "author": 794,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "description": {
      "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://mejoradadelcampo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/banner_asamblea1.jpg'><img width=\"300\" height=\"54\" src=\"https://mejoradadelcampo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/banner_asamblea1-300x54.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://mejoradadelcampo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/banner_asamblea1-300x54.jpg 300w, https://mejoradadelcampo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/banner_asamblea1.jpg 990w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
    },
    "caption": {
      "rendered": ""
    },
    "alt_text": "",
    "media_type": "image",
    "mime_type": "image/jpeg",
    "media_details": {
      "width": "990",
      "height": "180",
      "hwstring_small": "height='23' width='128'",
      "file": "2011/07/banner_asamblea1.jpg",
      "sizes": {
        "thumbnail": {
          "file": "banner_asamblea1-150x150.jpg",
          "width": "150",
          "height": "150",
          "source_url": "https://mejoradadelcampo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/banner_asamblea1-150x150.jpg"
        },
        "medium": {
          "file": "banner_asamblea1-300x54.jpg",
          "width": "300",
          "height": "54",
          "source_url": "https://mejoradadelcampo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/banner_asamblea1-300x54.jpg"
        },
        "post-thumbnail": {
          "file": "banner_asamblea1-940x180.jpg",
          "width": "940",
          "height": "180",
          "source_url": "https://mejoradadelcampo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/banner_asamblea1-940x180.jpg"
        },
        "full": {
          "file": "banner_asamblea1.jpg",
          "width": 990,
          "height": 180,
          "mime_type": "image/jpeg",
          "source_url": "https://mejoradadelcampo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/banner_asamblea1.jpg"
        }
      },
      "image_meta": {
        "aperture": "0",
        "credit": "",
        "camera": "",
        "caption": "",
        "created_timestamp": "0",
        "copyright": "",
        "focal_length": "0",
        "iso": "0",
        "shutter_speed": "0",
        "title": ""
      }
    },
    "post": 1,
    "source_url": "https://mejoradadelcampo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/banner_asamblea1.jpg",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://mejoradadelcampo.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media/164"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://mejoradadelcampo.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://mejoradadelcampo.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/attachment"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://mejoradadelcampo.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/794"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://mejoradadelcampo.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=164"
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 161,
    "date": "2011-07-20T22:15:06",
    "date_gmt": "2011-07-20T20:15:06",
    "guid": {
      "rendered": "http://mejoradadelcampo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/banner_asamblea3.jpg"
    },
    "modified": "2011-07-20T22:15:06",
    "modified_gmt": "2011-07-20T20:15:06",
    "slug": "banner_asamblea3-jpg",
    "status": "inherit",
    "type": "attachment",
    "link": "https://mejoradadelcampo.tomalosbarrios.net/?attachment_id=161",
    "title": {
      "rendered": "banner_asamblea3.jpg"
    },
    "author": 794,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "description": {
      "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://mejoradadelcampo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/banner_asamblea3.jpg'><img width=\"300\" height=\"54\" src=\"https://mejoradadelcampo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/banner_asamblea3-300x54.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://mejoradadelcampo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/banner_asamblea3-300x54.jpg 300w, https://mejoradadelcampo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/banner_asamblea3.jpg 990w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n<p>http://mejoradadelcampo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/banner_asamblea3.jpg</p>\n"
    },
    "caption": {
      "rendered": "<p>http://mejoradadelcampo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/banner_asamblea3.jpg</p>\n"
    },
    "alt_text": "",
    "media_type": "image",
    "mime_type": "image/jpeg",
    "media_details": {
      "width": "990",
      "height": "180",
      "hwstring_small": "height='23' width='128'",
      "file": "2011/07/banner_asamblea3.jpg",
      "sizes": {
        "thumbnail": {
          "file": "banner_asamblea3-150x150.jpg",
          "width": "150",
          "height": "150",
          "source_url": "https://mejoradadelcampo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/banner_asamblea3-150x150.jpg"
        },
        "medium": {
          "file": "banner_asamblea3-300x54.jpg",
          "width": "300",
          "height": "54",
          "source_url": "https://mejoradadelcampo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/banner_asamblea3-300x54.jpg"
        },
        "full": {
          "file": "banner_asamblea3.jpg",
          "width": 990,
          "height": 180,
          "mime_type": "image/jpeg",
          "source_url": "https://mejoradadelcampo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/banner_asamblea3.jpg"
        }
      },
      "image_meta": {
        "aperture": "0",
        "credit": "",
        "camera": "",
        "caption": "",
        "created_timestamp": "0",
        "copyright": "",
        "focal_length": "0",
        "iso": "0",
        "shutter_speed": "0",
        "title": ""
      }
    },
    "post": 1,
    "source_url": "https://mejoradadelcampo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/banner_asamblea3.jpg",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://mejoradadelcampo.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media/161"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://mejoradadelcampo.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://mejoradadelcampo.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/attachment"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://mejoradadelcampo.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/794"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://mejoradadelcampo.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=161"
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 144,
    "date": "2011-07-19T19:13:29",
    "date_gmt": "2011-07-19T17:13:29",
    "guid": {
      "rendered": "http://mejoradadelcampo.tomalosbarrios.net/?page_id=144"
    },
    "modified": "2012-07-25T19:23:26",
    "modified_gmt": "2012-07-25T17:23:26",
    "slug": "contactos",
    "status": "publish",
    "type": "page",
    "link": "https://mejoradadelcampo.tomalosbarrios.net/?page_id=144",
    "title": {
      "rendered": "Contacto"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p>Correo: 15M.mejoradadelcampo@gmail.com</p>\n<p>Grupo facebook:\u00a0 Asamblea Popular Mejorada del Campo</p>\n<p>Blog:\u00a0 http://mejoradadelcampo.tomalosbarrios.net</p>\n<p><strong>Env\u00edanos una consulta:</strong></p>\n<p>[contact-form 1 &#171;Formulario de contacto 1&#187;]</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>Correo: 15M.mejoradadelcampo@gmail.com Grupo facebook:\u00a0 Asamblea Popular Mejorada del Campo Blog:\u00a0 http://mejoradadelcampo.tomalosbarrios.net Env\u00edanos una consulta: [contact-form 1 &#171;Formulario de contacto 1&#187;] &nbsp; &nbsp;</p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 794,
    "featured_media": 0,
    "parent": 0,
    "menu_order": 4,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "closed",
    "template": "",
    "meta": [],
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://mejoradadelcampo.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/144"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://mejoradadelcampo.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://mejoradadelcampo.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/page"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://mejoradadelcampo.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/794"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://mejoradadelcampo.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=144"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 13,
          "href": "https://mejoradadelcampo.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/144/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 361,
          "href": "https://mejoradadelcampo.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/144/revisions/361"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://mejoradadelcampo.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=144"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 118,
    "date": "2011-07-19T18:53:30",
    "date_gmt": "2011-07-19T16:53:30",
    "guid": {
      "rendered": "http://mejoradadelcampo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/manifiesto2.jpg"
    },
    "modified": "2011-07-19T18:53:30",
    "modified_gmt": "2011-07-19T16:53:30",
    "slug": "manifiesto2",
    "status": "inherit",
    "type": "attachment",
    "link": "https://mejoradadelcampo.tomalosbarrios.net/?attachment_id=118",
    "title": {
      "rendered": "manifiesto2"
    },
    "author": 794,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "description": {
      "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://mejoradadelcampo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/manifiesto2.jpg'><img width=\"220\" height=\"300\" src=\"https://mejoradadelcampo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/manifiesto2-220x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://mejoradadelcampo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/manifiesto2-220x300.jpg 220w, https://mejoradadelcampo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/manifiesto2-751x1024.jpg 751w\" sizes=\"(max-width: 220px) 100vw, 220px\" /></a></p>\n"
    },
    "caption": {
      "rendered": ""
    },
    "alt_text": "",
    "media_type": "image",
    "mime_type": "image/jpeg",
    "media_details": {
      "width": "2362",
      "height": "3217",
      "hwstring_small": "height='96' width='70'",
      "file": "2011/07/manifiesto2.jpg",
      "sizes": {
        "thumbnail": {
          "file": "manifiesto2-150x150.jpg",
          "width": "150",
          "height": "150",
          "source_url": "https://mejoradadelcampo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/manifiesto2-150x150.jpg"
        },
        "medium": {
          "file": "manifiesto2-220x300.jpg",
          "width": "220",
          "height": "300",
          "source_url": "https://mejoradadelcampo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/manifiesto2-220x300.jpg"
        },
        "large": {
          "file": "manifiesto2-751x1024.jpg",
          "width": "751",
          "height": "1024",
          "source_url": "https://mejoradadelcampo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/manifiesto2-751x1024.jpg"
        },
        "post-thumbnail": {
          "file": "manifiesto2-990x180.jpg",
          "width": "990",
          "height": "180",
          "source_url": "https://mejoradadelcampo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/manifiesto2-990x180.jpg"
        },
        "full": {
          "file": "manifiesto2.jpg",
          "width": 2362,
          "height": 3217,
          "mime_type": "image/jpeg",
          "source_url": "https://mejoradadelcampo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/manifiesto2.jpg"
        }
      },
      "image_meta": {
        "aperture": "0",
        "credit": "Olga Garc\u00c3\u00ada Ad\u00c3\u00a1n",
        "camera": "",
        "caption": "",
        "created_timestamp": "0",
        "copyright": "",
        "focal_length": "0",
        "iso": "0",
        "shutter_speed": "0",
        "title": ""
      }
    },
    "post": 1,
    "source_url": "https://mejoradadelcampo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/manifiesto2.jpg",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://mejoradadelcampo.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media/118"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://mejoradadelcampo.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://mejoradadelcampo.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/attachment"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://mejoradadelcampo.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/794"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://mejoradadelcampo.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=118"
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 103,
    "date": "2011-07-18T23:16:02",
    "date_gmt": "2011-07-18T21:16:02",
    "guid": {
      "rendered": "http://mejoradadelcampo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/cculturamejoradadelcampo_156.jpg"
    },
    "modified": "2011-07-18T23:16:02",
    "modified_gmt": "2011-07-18T21:16:02",
    "slug": "cculturamejoradadelcampo_156",
    "status": "inherit",
    "type": "attachment",
    "link": "https://mejoradadelcampo.tomalosbarrios.net/?attachment_id=103",
    "title": {
      "rendered": "cculturamejoradadelcampo_156"
    },
    "author": 794,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "description": {
      "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://mejoradadelcampo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/cculturamejoradadelcampo_156.jpg'><img width=\"299\" height=\"224\" src=\"https://mejoradadelcampo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/cculturamejoradadelcampo_156.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"Casa cultura Mejorada del Campo\" loading=\"lazy\" /></a></p>\n"
    },
    "caption": {
      "rendered": ""
    },
    "alt_text": "Casa cultura Mejorada del Campo",
    "media_type": "image",
    "mime_type": "image/jpeg",
    "media_details": {
      "width": "299",
      "height": "224",
      "hwstring_small": "height='96' width='128'",
      "file": "2011/07/cculturamejoradadelcampo_156.jpg",
      "sizes": {
        "thumbnail": {
          "file": "cculturamejoradadelcampo_156-150x150.jpg",
          "width": "150",
          "height": "150",
          "source_url": "https://mejoradadelcampo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/cculturamejoradadelcampo_156-150x150.jpg"
        },
        "post-thumbnail": {
          "file": "cculturamejoradadelcampo_156-299x180.jpg",
          "width": "299",
          "height": "180",
          "source_url": "https://mejoradadelcampo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/cculturamejoradadelcampo_156-299x180.jpg"
        },
        "full": {
          "file": "cculturamejoradadelcampo_156.jpg",
          "width": 299,
          "height": 224,
          "mime_type": "image/jpeg",
          "source_url": "https://mejoradadelcampo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/cculturamejoradadelcampo_156.jpg"
        }
      },
      "image_meta": {
        "aperture": "0",
        "credit": "",
        "camera": "",
        "caption": "",
        "created_timestamp": "0",
        "copyright": "",
        "focal_length": "0",
        "iso": "0",
        "shutter_speed": "0",
        "title": ""
      }
    },
    "post": null,
    "source_url": "https://mejoradadelcampo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/cculturamejoradadelcampo_156.jpg",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://mejoradadelcampo.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media/103"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://mejoradadelcampo.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://mejoradadelcampo.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/attachment"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://mejoradadelcampo.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/794"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://mejoradadelcampo.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=103"
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 49,
    "date": "2012-04-04T12:00:39",
    "date_gmt": "2012-04-04T10:00:39",
    "guid": {
      "rendered": "http://mejoradadelcampo.tomalosbarrios.net/?page_id=49"
    },
    "modified": "2013-12-05T19:04:38",
    "modified_gmt": "2013-12-05T18:04:38",
    "slug": "actas",
    "status": "publish",
    "type": "page",
    "link": "https://mejoradadelcampo.tomalosbarrios.net/?page_id=49",
    "title": {
      "rendered": "Actas de la Asamblea"
    },
    "content": {
      "rendered": "<h3 style=\"text-align: center\"><b>Acta Asamblea Mejorada del Campo &#8211;\u00a01 DICIEMBRE 2013</b></h3>\n<p align=\"JUSTIFY\">La asamblea comenz\u00f3 a las 12:15 y termin\u00f3 a las 13:20 horas con la asistencia de 4 personas. <b>PR\u00d3XIMA ASAMBLEA DE MEJORADA</b>: <b>8</b><b> de </b><b>diciembre</b><b> </b>a las <b>12 h.</b> en la <b>Plaza</b> <b>de Espa\u00f1a</b>.</p>\n<p align=\"JUSTIFY\"><b>1\u00ba- </b><b>Moneda complementaria </b><b>La Oliva. </b>Se recuerda la pr\u00f3xima reuni\u00f3n del grupo de administraci\u00f3n para el lunes 9 en Velilla y las fechas de la pr\u00f3xima reuni\u00f3n de usuarixs y el pr\u00f3ximo mercadillo (20 y 25 de enero). El taller sobre CES para usuarixs posiblemente se trasladar\u00e1 de fecha pues coincide con el Rodea el Congreso del 14D.</p>\n<p align=\"JUSTIFY\"><b>2\u00ba- Concentraci\u00f3n en el Congreso del 14 de diciembre. </b>Se divulgar\u00e1 mediante carteles la convocatoria contra la Ley de \u201cSeguridad Ciudadana\u201d. Se informa de que hoy domingo hay una asamblea sobre este tema con la presencia del grupo legal de Sol.</p>\n<p align=\"JUSTIFY\"><b>3</b><b>\u00ba- </b><b>Presupuesto </b><b>de la asamblea</b><b>. </b>Se informa que a\u00fan no se ha contactado con la Plataforma Aire Limpio que quiere denunciar la cementera de Morata.</p>\n<p align=\"JUSTIFY\"><b>4</b><b>\u00ba- </b><b>Presupuestos participativos</b><b>. </b>Est\u00e1n pendientes de aprobaci\u00f3n en el pleno las decisiones tomadas en la asamblea. Las personas presentes se muestran satisfechas por la distribuci\u00f3n del presupuesto entre varias propuestas, lo que se pretende que ocurra cada a\u00f1o, aunque se critica el ego\u00edsmo de los grupos que han defendido las primeras propuestas. El pr\u00f3ximo a\u00f1o se intentar\u00e1 remediar la formaci\u00f3n del grupos de presi\u00f3n con el reglamento de los presupuestos participativos.</p>\n<ul>\n<li>\n<p align=\"JUSTIFY\"><b>R</b><b>eglamento de participaci\u00f3n municipal.</b> Se informa de que est\u00e1 en manos del secretario. Se instar\u00e1 al ayuntamiento a aprobarlo definitivamente, pues ha pasado un a\u00f1o desde que se present\u00f3 la propuesta ciudadana.</p>\n</li>\n</ul>\n<p align=\"JUSTIFY\"><b>6\u00ba- </b><b>Otros puntos:</b></p>\n<ul>\n<li>\n<p align=\"JUSTIFY\"><b>Lavander\u00eda</b><b>.</b> Se informa de que finalmente los trabajadores rendido por lo que la empresa reduce finalmente el 40% del sueldo a lxs nuevxs trabajadorxs.</p>\n</li>\n<li>\n<p align=\"JUSTIFY\"><b>A</b><b>samblea del este.</b> Se informa de la pr\u00f3xima convocatoria: 12 de diciembre en Alcal\u00e1.</p>\n</li>\n<li>\n<p align=\"JUSTIFY\"><b>A</b><b>yuntamiento.</b> Se comenta la pol\u00e9mica sobre la decisi\u00f3n de hacer funcionarixs al personal laboral del ayuntamiento sin pasar ning\u00fan proceso de oposici\u00f3n.</p>\n</li>\n</ul>\n<p align=\"JUSTIFY\">PR\u00d3XIMO ORDEN DEL D\u00cdA: por determinar.</p>\n<h3 style=\"text-align: center\">&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8211;</h3>\n<h3 style=\"text-align: center\"><b>Acta Asamblea Mejorada del Campo &#8211;\u00a024 NOVIEMBRE 2013</b></h3>\n<p align=\"JUSTIFY\">La asamblea comenz\u00f3 a las 12:20 y termin\u00f3 a las 13:10 horas con la asistencia de 5 personas. <b>PR\u00d3XIMA ASAMBLEA DE MEJORADA</b>: <b>1</b><b> de </b><b>diciembre</b><b> </b>a las <b>12 h.</b> en la <b>Plaza</b> <b>de Espa\u00f1a</b>.</p>\n<p align=\"JUSTIFY\"><b>1\u00ba- </b><b>Manifestaci\u00f3n 23 de noviembre. </b>Algunas personas que asistieron comentan el ambiente de la convocatoria y los dos bloques que la formaron. A prop\u00f3sito de este tema comienzan algunas reflexiones sobre la represi\u00f3n cada vez mayor del r\u00e9gimen y las reformas planeadas por el gobierno que continuar\u00e1n eliminando derechos laborales y sociales.</p>\n<p align=\"JUSTIFY\"><b>2\u00ba- Moneda complementaria </b><b>La Oliva. </b>Se resume el mercadillo celebrado el s\u00e1bado pasado y la reuni\u00f3n de parte del grupo de administraci\u00f3n con el AMPA del instituto de Velilla. Ma\u00f1ana lunes 25 de noviembre a las 19:30 horas en la AAVV se re\u00fane el grupo de trabajo. Se informa de la iniciativa de bocadillo pendiente para dar salida a los euros que se recaudan en los mercadillos. Varias personas opinan y se proponen otras necesidades en las que se podr\u00eda ayudar a los institutos, lo que se va a sondear en los centros por una persona que trabaja en ellos.</p>\n<p align=\"JUSTIFY\"><b>3</b><b>\u00ba- </b><b>Presupuesto </b><b>de la asamblea</b><b>. </b>Se recuerda el presupuesto actual, 232,43 \u20ac. Una persona comenta que es necesario averiguar m\u00e1s sobre los proyectos a los que destinaremos el dinero y la gente que lo administra. Una persona se compromete a averiguar m\u00e1s sobre la plataforma Aire Limpio que va a denunciar a la cementera de Morata y en la que se hab\u00eda pensado en un principio como posible destinataria.</p>\n<p align=\"JUSTIFY\"><b>4</b><b>\u00ba- </b><b>Lavander\u00eda. </b>Se comenta la movilizaci\u00f3n tard\u00eda de los trabajadores y el hecho de que s\u00f3lo se hayan movido cuando les han tocado el sueldo, y no para defender lo p\u00fablico. Tambi\u00e9n se habla de la poca planificaci\u00f3n de la huelga y las protestas. El asunto est\u00e1 teniendo bastante repercusi\u00f3n en los medios y algunas personas trabajadoras de la lavander\u00eda conf\u00edan en que se va a paralizar la pretensi\u00f3n de la empresa de reducir el sueldo a la mitad.</p>\n<p align=\"JUSTIFY\"><b>5</b><b>\u00ba- </b><b>Presupuestos participativos</b><b>. </b>Se recuerda la reuni\u00f3n de preparaci\u00f3n de ma\u00f1ana lunes y la asamblea del viernes 29 para decidir la propuesta a la que se destinan los 70.000 \u20ac del presupuesto para el 2014 (18 horas, en la Casa Grande). Algunas personas manifiestan sus dudas sobre la propuesta m\u00e1s priorizada al no integrar ni normalizar a las personas disminuidas. Tambi\u00e9n se comenta la necesidad de que las propuestas sean sostenibles en el tiempo y no que terminen al finalizar el a\u00f1o.</p>\n<p align=\"JUSTIFY\"><b>6\u00ba- </b><b>Otros puntos:</b></p>\n<ul>\n<li>\n<p align=\"JUSTIFY\"><b>Convocatoria del</b><b> ayuntamiento </b><b>a</b><b> </b><b>las </b><b>asociaciones</b><b>.</b> Se informa de la reuni\u00f3n esta semana a la que el ayuntamiento ha convocado a las asociaciones y grupos del municipio para \u201cpreparar los festejos\u201d.</p>\n</li>\n</ul>\n<p align=\"JUSTIFY\">PR\u00d3XIMO ORDEN DEL D\u00cdA: por determinar.</p>\n<h3 style=\"text-align: center\">&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8211;</h3>\n<h3 style=\"text-align: center\"><b>Acta Asamblea Mejorada del Campo &#8211;\u00a010 NOVIEMBRE 2013</b></h3>\n<p align=\"JUSTIFY\">La asamblea comenz\u00f3 a las 12:20 y termin\u00f3 a las 13:30 horas con la asistencia de 7 personas. <b>PR\u00d3XIMA ASAMBLEA DE MEJORADA</b>: <b>17</b><b> de </b><b>noviembre</b><b> </b>a las <b>12 h.</b> en la <b>Plaza</b> <b>de Espa\u00f1a </b>(antiguo ayuntamiento).</p>\n<p align=\"JUSTIFY\"><b>1\u00ba- </b><b>Moneda complementaria </b><b>La Oliva. </b>Se informa de la reuni\u00f3n del grupo de trabajo ma\u00f1ana lunes 11 a las 18 horas en Velilla. A continuaci\u00f3n se celebrar\u00e1 la reuni\u00f3n de usuarios para preparar el mercadillo del pr\u00f3ximo s\u00e1bado 16 de noviembre en Mejorada a las 11 horas. Quedaremos a las 10 horas en la AAVV para ir preparando mesas y mercanc\u00eda. Esta semana se presentar\u00e1 en el registro del ayuntamiento la informaci\u00f3n sobre el evento. Durante la semana tambi\u00e9n se preparar\u00e1 la cesta de productos ecol\u00f3gicos que se rifar\u00e1 el s\u00e1bado.</p>\n<ul>\n<li>\n<p align=\"JUSTIFY\"><b>Difusi\u00f3n</b>. Los carteles anunciando el mercadillo se pegar\u00e1n ma\u00f1ana lunes. El punto de encuentro es la Plaza de Espa\u00f1a a las 19:30 horas.</p>\n</li>\n</ul>\n<p align=\"JUSTIFY\"><b>2\u00ba- Macrovertedero de Loeches. </b>Se comenta el \u00faltimo correo enviado por la Plataforma contra el macrovertedero de Loeches informando de la \u00faltima reuni\u00f3n. La plataforma Aire Limpio coment\u00f3 su intenci\u00f3n de denunciar ante la justicia a la Cementera Portland para lo que est\u00e1n recaudando dinero.</p>\n<ul>\n<li>\n<p align=\"JUSTIFY\">Una persona propone donar a esta causa el dinero que tiene a\u00fan la asamblea. Otra persona propone que el dinero se reparta entre varias asociaciones o causas, como la caja de resistencia para los barrenderos de Madrid. Otra persona propone la PAH. Todo el mundo est\u00e1 de acuerdo en repartir el dinero entre estas tres. Durante la semana se pensar\u00e1 en la propuesta y en posibles asociaciones a las que se pueda ayudar tambi\u00e9n. Una persona se ofrece a contactar con Morata para que nos expliquen sus necesidades. Adem\u00e1s esta semana se mandar\u00e1 el resumen de contabilidad con los fondos actualmente disponibles.</p>\n</li>\n</ul>\n<p align=\"JUSTIFY\"><b>3\u00ba- </b><b>Presupuestos participativos</b><b>. </b>Se recuerda que la asamblea de priorizaci\u00f3n es el mi\u00e9rcoles 13 de noviembre. Se puede realizar por Internet hasta el domingo 10. A\u00fan no se ha decidido el destino de los 7000 \u20ac que sobraron del presupuestos participativo de este a\u00f1o.</p>\n<p align=\"JUSTIFY\"><b>4</b><b>\u00ba- </b><b>Otros puntos:</b></p>\n<ul>\n<li>\n<p align=\"JUSTIFY\"><b>Plataform</b><b>a</b><b> del Henares</b><b>.</b> Este lunes 11 se celebrar\u00e1 un acto de reconocimiento por el trabajo realizado a partir de las 18:30 horas.</p>\n</li>\n<li>\n<p align=\"JUSTIFY\"><b>Vivienda p\u00fablica. </b>Se comenta la adjudicaci\u00f3n de viviendas del IVIMA al banco de inversi\u00f3n especulativa Goldman Sachs.</p>\n</li>\n<li>\n<p align=\"JUSTIFY\"><b>Servicios Sociales.</b> Una persona informa de que la gesti\u00f3n de vivienda p\u00fablica se est\u00e1 regalando a C\u00e1ritas, un paso m\u00e1s en el proceso de sustituci\u00f3n del Estado de derecho por un Estado de beneficencia, y en el traspaso de mayor poder a\u00fan a la Iglesia cat\u00f3lica.</p>\n</li>\n<li>\n<p align=\"JUSTIFY\"><b>E</b><b>rasmus. </b>Se comenta el \u00e9xito de la organizaci\u00f3n supranacional de la campa\u00f1a contra la supresi\u00f3n de las becas y gracias a la cual el gobierno ha tenido que recular finalmente.</p>\n</li>\n</ul>\n<p>PR\u00d3XIMO ORDEN DEL D\u00cdA: por determinar.</p>\n<h3 style=\"text-align: center\">&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8211;</h3>\n<h3 style=\"text-align: center\"><b>Acta Asamblea Mejorada del Campo &#8211;\u00a027 OCTUBRE 2013</b></h3>\n<p align=\"JUSTIFY\">La asamblea comenz\u00f3 a las 12:20 y termin\u00f3 a las 13:40 horas con la asistencia de 5 personas.</p>\n<p align=\"JUSTIFY\"><b>PR\u00d3XIMA ASAMBLEA DE MEJORADA</b>: <b>3</b> <b>de noviembre</b> a las <b>12 h.</b> en la <b>Plaza</b> <b>de Espa\u00f1a </b>(antiguo ayuntamiento).</p>\n<p align=\"JUSTIFY\"><b>1\u00ba- Presupuestos participativos. </b>Se informa de los resultados que ha presentado la comisi\u00f3n de seguimiento. Han sobrado 7000 \u20ac de la propuesta del 2013 y tiene que decidirse el destino que se dar\u00e1 a este dinero. Se recuerdan las asambleas para la propuesta de los presupuestos participativos de 2014: 13 y 29 de noviembre.</p>\n<p align=\"JUSTIFY\"><b>2\u00ba- Macrovertedero de Loeches. </b>Se informa de las denuncias presentadas ante la Fiscal\u00eda de Medioambiente contra la Mancomunidad del Este por no proporcionar la informaci\u00f3n sobre el macrovertedero, y ante la Fiscal\u00eda de Corrupci\u00f3n contra el responsable del macrovertedero y el consejero de Medioambiente de Madrid .</p>\n<p align=\"JUSTIFY\"><b>3\u00ba- Moneda complementaria La Oliva. </b>Se resumen los temas tratados en la \u00faltima reuni\u00f3n de trabajo: evaluaci\u00f3n del mercadillo, relevo en la administraci\u00f3n, debate sobre las tareas de administraci\u00f3n, necesidad de mejorar la difusi\u00f3n. Se informa de que el pr\u00f3ximo mercadillo ser\u00e1 el 16 de noviembre en Mejorada y la reuni\u00f3n previa de usuarios en Velilla el 11 de noviembre. La pr\u00f3xima reuni\u00f3n del grupo de trabajo ser\u00e1 el 4 de noviembre.</p>\n<ul>\n<li>\n<p align=\"JUSTIFY\">Se comenta la necesidad de posicionarnos en la red de bancos del tiempo de Madrid cuyo encuentro se celebr\u00f3 este fin de semana.</p>\n</li>\n</ul>\n<p align=\"JUSTIFY\"><b>4\u00ba- Lavander\u00eda. </b>Se comenta la concesi\u00f3n a la ONCE y el sueldo que las personas que se queden y que entren nuevas recibir\u00e1n que supone casi 600 \u20ac menos de lo que reciben ahora, as\u00ed como las acciones legales que est\u00e1n emprendiendo lxs trabajadorxs.</p>\n<p align=\"JUSTIFY\"><b>5\u00ba- Otros puntos:</b></p>\n<ul>\n<li><b>Miseria en Mejorada.</b> En el facebook de la asamblea una persona informa de la existencia de personas en Mejorada que viven en coches.</li>\n</ul>\n<ul>\n<li><b>Huelga de educaci\u00f3n.</b> Se comenta el \u00e9xito de la huelga y la represi\u00f3n en la universidad y en la calle por los cuerpos de seguridad.</li>\n</ul>\n<p align=\"JUSTIFY\">PR\u00d3XIMO ORDEN DEL D\u00cdA: por determinar.</p>\n<h3 style=\"text-align: center\">&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8211;</h3>\n<h3 style=\"text-align: center\"><b>Acta Asamblea Mejorada del Campo &#8211;\u00a013 OCTUBRE 2013</b></h3>\n<p align=\"JUSTIFY\">La asamblea comenz\u00f3 a las 12:15 y termin\u00f3 a las 13:00 horas con la asistencia de 5 personas.</p>\n<p align=\"JUSTIFY\"><b>PR\u00d3XIMA ASAMBLEA DE MEJORADA</b>: <b>27</b><b> de octubre</b><b> </b>a las <b>12 h.</b> en la <b>Plaza</b> <b>de Espa\u00f1a </b>(antiguo ayuntamiento).</p>\n<p align=\"JUSTIFY\"><b>1\u00ba- </b><b>Macrovertedero de Loeches. </b>Se informa de las reuni\u00f3n que convoc\u00f3 el PSOE de Loeches para activar la anterior plataforma contra la incineradora. En el acta se destaca que es necesario movilizar a la gente de Loeches pues es su presi\u00f3n la que puede influir en la pol\u00edtica del pueblo.</p>\n<ul>\n<li>\n<p align=\"JUSTIFY\">Tambi\u00e9n recibimos el acta de la \u00faltima reuni\u00f3n de la <b>plataforma Aire Limpio</b>: la denuncia presentada contra Valdeming\u00f3mez no ha prosperado; respecto a la cementera Portland, Morata se dispone a recaudar fondos para abrir un recurso contencioso administrativo y Arganda sigue luchando contra la laguna negra en el Parque del Sureste. Pr\u00f3xima reuni\u00f3n de la plataforma el 7 de noviembre de 2013.</p>\n</li>\n</ul>\n<p align=\"JUSTIFY\"><b>2\u00ba- Cartel la Plaza del Retroceso. </b>Se confirma el martes 15 de octubre a las 20 horas para pegar los carteles grandes Punto de encuentro: Plaza de Espa\u00f1a.</p>\n<p align=\"JUSTIFY\"><b>3\u00ba- Mercadillo La Oliva. </b>Se resume el desarrollo del mercadillo. Fue similar al celebrado en Mejorada. Por la amenaza de la polic\u00eda, se decidi\u00f3 alejar la ubicaci\u00f3n de la plaza, lo que rest\u00f3 afluencia de p\u00fablico. Se recaudaron 45 \u20ac. La pr\u00f3xima reuni\u00f3n del grupo de trabajo no se ha fijado pero pasar\u00e1 a ser los lunes en lugar de los jueves para facilitar la afluencia de una persona.</p>\n<p align=\"JUSTIFY\"><b>4\u00ba- </b><b>Asamblea del Este. </b>Una persona que asisti\u00f3 a la asamblea informa de la reuni\u00f3n: San Fernando se re\u00fane cada mes y hablaron de la importancia de las microacciones; Coslada tiene grupos de vivienda, trabajo, y est\u00e1n muy volcados en el peri\u00f3dico indignado; Velilla ha paralizado el proceso de edificaci\u00f3n en el sector 18, quiere hacer un grupo de vivienda e informa de la acci\u00f3n \u201cApadrina un bancal\u201d; Arganda informa de la consolidaci\u00f3n de su mercadillo solidario que celebrar\u00e1n nuevamente el 15 de diciembre; Alcal\u00e1 trabaja en colaboraci\u00f3n con centros educativos para detectar y cubrir necesidades b\u00e1sicas de personas y ni\u00f1as/os afectadas por la recesi\u00f3n. Se deja pendiente un debate sobre el proceso constituyente.</p>\n<ul>\n<li>\n<p align=\"JUSTIFY\">La fecha para la <b>asamblea conjunta de Mejorada y Velilla</b> que se propone es el 27 de octubre. A\u00fan por confirmar con Velilla.</p>\n</li>\n</ul>\n<p align=\"JUSTIFY\"><b>5\u00ba- Presupuestos participativos. </b>La semana pasada el grupo motor se reuni\u00f3 para evaluar las propuestas. Esta semana se continuar\u00e1 con esta tarea.</p>\n<p align=\"JUSTIFY\"><b>6\u00ba- Otros puntos:</b></p>\n<ul>\n<li>\n<p align=\"JUSTIFY\"><b>Transporte</b><b>. </b>Han vuelto a recortar autobuses en varias lineas. Se informa de la reuni\u00f3n con el Concejal de Transportes el 22 de octubre para formar la plataforma del transporte.</p>\n</li>\n<li>\n<p align=\"JUSTIFY\">UpyD informa de que en el pr\u00f3ximo pleno se privatizar\u00e1 el alumbrado p\u00fablico.</p>\n</li>\n<li>\n<p align=\"JUSTIFY\">Batucada. Pr\u00f3xima reuni\u00f3n el viernes 18 a las 19 horas.</p>\n</li>\n</ul>\n<p align=\"JUSTIFY\">PR\u00d3XIMO ORDEN DEL D\u00cdA: por determinar.</p>\n<h3 style=\"text-align: center\">&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8211;</h3>\n<h3 style=\"text-align: center\"><b>Acta Asamblea Mejorada del Campo &#8211;\u00a06 OCTUBRE 2013</b></h3>\n<p align=\"JUSTIFY\">La asamblea comenz\u00f3 a las 12:15 y termin\u00f3 a las 13:00 horas con la asistencia de 5 personas.</p>\n<p align=\"JUSTIFY\"><b>PR\u00d3XIMA ASAMBLEA DE MEJORADA</b>: <b>13 de octubre</b><b> </b>a las <b>12 h.</b> en la <b>Plaza</b> <b>de Espa\u00f1a </b>(antiguo ayuntamiento).</p>\n<p align=\"JUSTIFY\"><b>1\u00ba- Sanidad. </b>Se comenta el copago sanitario que se pretende instaurar en las farmacias de los hospitales. Lo que la administraci\u00f3n quiere recaudar parece ser menor que el coste de instaurar el sistema. Una usuaria del hospital del Henares nos ir\u00e1 informando de la instauraci\u00f3n de este sistema durante el mes actual.</p>\n<ul>\n<li>\n<p align=\"JUSTIFY\"><b>Lavander\u00eda.</b> Aunque el procedimiento de paralizaci\u00f3n de la sanidad est\u00e1 paralizado, parece ser que la lavander\u00eda est\u00e1 ya adjudicada a una empresa que ya est\u00e1 buscando nuevos empleadxs. Lxs trabajadorxs de la lavander\u00eda movilizadxs han buscado una abogado para denunciarlo.</p>\n</li>\n</ul>\n<p align=\"JUSTIFY\"><b>2\u00ba- Presupuestos participativos. </b>Ma\u00f1ana lunes 7 de octubre se re\u00fane la comisi\u00f3n de seguimiento en la Casa Grande.</p>\n<p align=\"JUSTIFY\"><b>3\u00ba- Cartel la Plaza del Retroceso. </b>El martes 15 de octubre a las 19 horas un grupo quedar\u00e1 para pegar los carteles grandes en lugares estrat\u00e9gicos. La pr\u00f3xima asamblea se confirmar\u00e1 la fecha.</p>\n<p align=\"JUSTIFY\"><b>4\u00ba- Macrovertedero de Loeches. </b>La Mancomunidad vuelve a la carga y sigue con el proyecto adelante. El PSOE de Loeches envi\u00f3 un comunicado para reunir de nuevo la plataforma ciudadana que se form\u00f3 contra la incineradora, fue el viernes pasado.</p>\n<p align=\"JUSTIFY\"><b>5\u00ba- Refer\u00e9ndum contra la ley Wert. </b>Una persona informa que madres del CEIP Jarama colocaron una mesa para votar durante la semana pasada. Se recuerda que tambi\u00e9n se puede otra f\u00e1cilmente a trav\u00e9s de Internet: <span style=\"color: #000080\"><span style=\"text-decoration: underline\"><a href=\"http://www.consultaciudadanaporlaeducacion.org/\">http://www.consultaciudadanaporlaeducacion.org</a></span></span>. Una persona informa de la huelga universitaria para los d\u00edas 24, 25 y 26 de octubre.</p>\n<p align=\"JUSTIFY\"><b>6\u00ba- Mercadillo La Oliva. </b>Se recuerda la fecha y lugar: viernes 11 de octubre en Velilla. El jueves en la AAVV se dejar\u00e1n las mesas listas para recogerlas el viernes a las 17 horas. Una persona est\u00e1 preparando unos cartelillos para utilizarlos durante el mercadillo.</p>\n<p align=\"JUSTIFY\"><b>7\u00ba- Manifestaci\u00f3n 5 octubre \u201cFuera mafia, hola democracia\u201d. </b>Se comenta el escaso seguimiento y el gran n\u00famero de polic\u00edas.</p>\n<p align=\"JUSTIFY\"><b>6\u00ba- Otros puntos:</b></p>\n<ul>\n<li>\n<p align=\"JUSTIFY\"><b>Debate. </b>A continuaci\u00f3n comienza un debate sobre lo desdibujado que est\u00e1 el movimiento ciudadano y la intenci\u00f3n de voto que seg\u00fan la prensa sigue estable para el bipartidismo..</p>\n</li>\n<li>\n<p align=\"JUSTIFY\"><b>Parados con subsidio.</b> Se comenta la situaci\u00f3n de los parados con subsidio que la administraci\u00f3n pone a trabajar por 200 \u20ac m\u00e1s al mes.</p>\n</li>\n</ul>\n<p align=\"JUSTIFY\">PR\u00d3XIMO ORDEN DEL D\u00cdA: por determinar.</p>\n<h3 style=\"text-align: center\">&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8211;</h3>\n<h3 style=\"text-align: center\"><b>Acta Asamblea Mejorada del Campo &#8211;\u00a029 SEPTIEMBRE 2013</b></h3>\n<p align=\"JUSTIFY\">La asamblea comenz\u00f3 a las 12:30 y termin\u00f3 a las 13:05 horas con la asistencia de 6 personas.</p>\n<p align=\"JUSTIFY\"><b>PR\u00d3XIMA ASAMBLEA DE MEJORADA</b>: <b>6 de octubre</b><b> </b>a las <b>12 h.</b> en la <b>Plaza</b> <b>de Espa\u00f1a </b>(antiguo ayuntamiento).</p>\n<p align=\"JUSTIFY\"><b>1\u00ba- Manifestaci\u00f3n \u201cJaque al rey\u201d. </b>Se comenta el escaso seguimiento de la manifestaci\u00f3n y los intentos de la polic\u00eda de boicotearla paralizando los vagones de metro.</p>\n<p align=\"JUSTIFY\"><b>2\u00ba- </b><b>Cartel la Plaza del Retroceso. </b>Durante la semana se montar\u00e1n los carteles grandes para pegarlos en lugares estrat\u00e9gicos y visibles que se est\u00e1n buscando.</p>\n<p align=\"JUSTIFY\"><b>3\u00ba- </b><b>Mercadillo La Oliva. </b>Se resume el contenido de la \u00faltima reuni\u00f3n de usuarxs de la Oliva. Se han distribuido las tareas para montar el mercadillo y se han establecido las personas que estar\u00e1n en cada puesto. La fecha del mercadillo es el viernes 11 de octubre a las 18 horas. Se informa de que habr\u00e1 un punto de informaci\u00f3n, un taller para hacer productos de limpieza caseros y una presentaci\u00f3n del proyecto. Despu\u00e9s de debatirse, las personas de Velilla rechazan solicitar permiso par realizar la actividad.</p>\n<p align=\"JUSTIFY\"><b>4\u00ba- Asamblea del este. </b>La pr\u00f3xima asamblea es el jueves 10 de octubre en Velilla de San Antonio. Se hablar\u00e1 de La Oliva y del Grupo de Energ\u00eda Libre. Sobre el encuentro con la asamblea de Velilla no se ha concretado nada a\u00fan. Una persona propone que sea tem\u00e1tico sobre la vivienda.</p>\n<p align=\"JUSTIFY\"><b>5\u00ba- Otros puntos:</b></p>\n<ul>\n<li>\n<p align=\"JUSTIFY\"><b>Debate sobre el sistema de partidos pol\u00edticos. </b>Se exponen puntos de vista sobre si los partidos pol\u00edticos son prescindibles y sobre la profunda degradaci\u00f3n del sistema de partidos.</p>\n</li>\n</ul>\n<p align=\"JUSTIFY\">PR\u00d3XIMO ORDEN DEL D\u00cdA: por determinar.</p>\n<h3 style=\"text-align: center\">&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8211;</h3>\n<h3 style=\"text-align: center\"><span style=\"color: #444444\"><span style=\"font-family: Tahoma, sans-serif\"><b>Acta Asamblea Mejorada del Campo \u2013\u00a021 SEPTIEMBRE DE 2013</b></span></span></h3>\n<p align=\"JUSTIFY\"><span style=\"color: #444444\">La asamblea comenz\u00f3 a las 12:15 y termin\u00f3 a las 13.15 horas con la asistencia de 4 personas </span><span style=\"color: #444444\"><span style=\"font-family: Tahoma, sans-serif\"><b>PR\u00d3XIMA ASAMBLEA DE MEJORADA</b></span></span><span style=\"color: #444444\">:\u00a0</span><span style=\"color: #444444\"><span style=\"font-family: Tahoma, sans-serif\"><b>28 \u00a0de Septiembre \u00a0</b></span></span><span style=\"color: #444444\">a las\u00a0</span><span style=\"color: #444444\"><span style=\"font-family: Tahoma, sans-serif\"><b>12 h.</b></span></span><span style=\"color: #444444\">\u00a0en la\u00a0</span><span style=\"color: #444444\"><span style=\"font-family: Tahoma, sans-serif\"><b>Plaza\u00a0de Espa\u00f1a\u00a0</b></span></span><span style=\"color: #444444\">(antiguo ayuntamiento).</span></p>\n<p align=\"JUSTIFY\"><span style=\"color: #444444\"><span style=\"font-family: Tahoma, sans-serif\"><b>TEMAS TRATADOS</b></span></span></p>\n<ol>\n<li>\n<p align=\"JUSTIFY\"><span style=\"color: #444444\"><span style=\"font-family: Tahoma, sans-serif\"><b>Preparaci\u00f3n del macro cartel informativo sobre temas de actualidad de la pol\u00edtica local</b></span></span></p>\n</li>\n</ol>\n<p align=\"JUSTIFY\"><span style=\"color: #444444\">Una de las personas que est\u00e1 implicada en la elaboraci\u00f3n trae copias en color para consensuar el tama\u00f1o ( 1 m x 1.20), acordando los presentes, aportar algunos materiales que se precisan para terminar este primer cartel, ya que se quiere tenga un formato que facilite la exposici\u00f3n y el traslado. Tambi\u00e9n se sugiere la idea de realizar una copia de igual tama\u00f1o para pegar el mural en un alg\u00fan punto visible.</span></p>\n<ol start=\"2\">\n<li>\n<p align=\"JUSTIFY\"><span style=\"color: #444444\"><span style=\"font-family: Tahoma, sans-serif\"><b>Informaci\u00f3n de nuevos talleres y actividades impulsados desde la AAVV y Colectivo Ciudadano.</b></span></span></p>\n</li>\n</ol>\n<ul>\n<li>\n<p align=\"JUSTIFY\"><span style=\"color: #444444\"><span style=\"font-family: Tahoma, sans-serif\"><b>Batukada: </b></span></span><span style=\"color: #444444\">La persona que va a dirigirlo, va a convocar pr\u00f3ximamente una pr\u00f3xima reuni\u00f3n abierta para todos/as los interesados en formar parte de este taller. Se trasladar\u00e1 tambi\u00e9n esta invitaci\u00f3n al grupo de la Oliva</span><span style=\"color: #444444\"><span style=\"font-family: Tahoma, sans-serif\"><b>. </b></span></span></p>\n</li>\n<li>\n<p align=\"JUSTIFY\"><span style=\"color: #444444\"><span style=\"font-family: Tahoma, sans-serif\"><b>Taller de senderismo y bicibleta: </b></span></span><span style=\"color: #444444\">Se informa que el s\u00e1bado 20 de Septiembre, se mantuvo una primera reuni\u00f3n de presentaci\u00f3n y organizaci\u00f3n de las primeras marchas, previamente la persona que lo est\u00e1 impulsando ha realizado un trabajo de captaci\u00f3n motivaci\u00f3n y difusi\u00f3n de la actividad . El pr\u00f3ximo s\u00e1bado 28 y 29 domingo se inicia la primera salida de Mejorada a las lagunas de Velilla. la convocatoria es a las 9.30 , se realizar\u00e1n las primeras rutas en caminos de Mejorada con pueblos lim\u00edtrofes. Se ha difundido por la red y pegado carteles en puntos de inter\u00e9s para que puedan sumarse las personas que lo deseen, a lo largo de las actividades se iran recogiendo ideas y colabororaciones de los participantes. </span></p>\n</li>\n<li>\n<p align=\"JUSTIFY\"><span style=\"color: #444444\"><span style=\"font-family: Tahoma, sans-serif\"><b>Taller de Teatro: </b></span></span><span style=\"color: #444444\">La persona responsable del taller informa que empezar\u00e1 el 25 de Octubre, en el local polivalente , los viernes de 19.30 a 21 h. se elaborar\u00e1 un cartel informativo para difusi\u00f3n y nuevas incorporaciones.</span></p>\n</li>\n<li>\n<p align=\"JUSTIFY\"><span style=\"color: #444444\"><span style=\"font-family: Tahoma, sans-serif\"><b>Huerto.</b></span></span><span style=\"color: #444444\"> Se informa que esta actividad ha tenido boicot en los primeros inicios de la temporada verano 2013. Se pondr\u00e1 nuevamente en marcha , previa reuni\u00f3n para solicitar participaci\u00f3n, se precisan azad\u00f3n u algunas herramientas b\u00e1sicas que permitan y faciliten las tareas propias de un huerto.</span></p>\n</li>\n</ul>\n<p align=\"JUSTIFY\"><span style=\"color: #444444\"><span style=\"font-family: Tahoma, sans-serif\"><b>3.\u00a0</b></span></span><span style=\"color: #444444\"><span style=\"font-family: Tahoma, sans-serif\"><b>Pr\u00f3ximo mercadillo de la moneda social La Oliva en Velilla de San Antonio</b></span></span><span style=\"color: #444444\">. 11 de octubre </span></p>\n<ul>\n<li>\n<p align=\"JUSTIFY\"><span style=\"color: #444444\">Se informa del calendario de reuniones pr\u00f3xima para organizaci\u00f3n del mercadillo y difusi\u00f3n del proyecto y c\u00f3mo va la organizaci\u00f3n del mismo hasta el momento.</span></p>\n</li>\n</ul>\n<p align=\"JUSTIFY\"><span style=\"color: #444444\"><span style=\"font-family: Tahoma, sans-serif\"><b>4. Varios</b></span></span><span style=\"color: #444444\">. Se informa que la pr\u00f3xima Asamblea de `pueblos del Este ser\u00e1 en Velilla el pr\u00f3ximo 10 de Octubre a las 19.00 , con dos temas de inter\u00e9s:</span></p>\n<p align=\"JUSTIFY\"><span style=\"color: #444444\">. Energ\u00eda libre y Presentaci\u00f3n del proyecto La Oliva ( este apartado ser\u00e1 desarrollado por una persona de Mejorada y otra de Velilla a determinar en la pr\u00f3xima asamblea de socios de la Oliva)</span></p>\n<p align=\"JUSTIFY\"><span style=\"color: #444444\">. Una persona de la asamblea enviar\u00e1 un enlace de Facebook donde poder consultar o descargarse libros de texto.</span></p>\n<ul>\n<li>\n<p align=\"JUSTIFY\"><span style=\"color: #444444\">Una persona informa que el Ayto, ha introducido tasas para actividades del centro de mayores, que tradicionalmente han sido gratuitas, igualmente las tasas de la escuela de m\u00fasica est\u00e1n siendo imposibles de sostener para algunas personas usuarias de este servicio.</span></p>\n</li>\n<li>\n<p align=\"JUSTIFY\"><span style=\"color: #444444\">Presupuestos participativos: se est\u00e1n iniciando las primeras convocatorias desde Cimas para continuar con el trabajo participativo de presupuestos 2013-14.</span></p>\n</li>\n<li>\n<p align=\"JUSTIFY\"><span style=\"color: #444444\">Pendiente fijar fecha para hacer convocatoria conjunta Asambleas Velilla Mejorada y definir contenidos.</span></p>\n</li>\n</ul>\n<p align=\"JUSTIFY\"><span><span><span style=\"color: #000000\"><b>Pr\u00f3xima</b></span><b style=\"color: #444444;font-family: Tahoma, sans-serif\">\u00a0Asamblea domingo 29 de Sept. 12.00 en Plaza de Espa\u00f1a.</b></span></span></p>\n<h3 style=\"text-align: center\">&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8211;</h3>\n<h3 style=\"text-align: center\"><b>Acta Asamblea Mejorada del Campo &#8211;\u00a08 SEPTIEMBRE 2013</b></h3>\n<p>La asamblea comenz\u00f3 a las 12:20 y termin\u00f3 a las 13:15 horas con la asistencia de 6 personas: Agust\u00edn, Antonio, Chelo, Mar, Patricia y Olga.</p>\n<p><b>PR\u00d3XIMA ASAMBLEA DE MEJORADA</b>: <b>22 de septiembre </b>a las <b>12 h.</b> en la <b>Plaza</b><b> de Espa\u00f1a </b>(antiguo ayuntamiento).</p>\n<p><b>1\u00ba- Moneda social La Oliva. </b>Se informa de la pr\u00f3xima reuni\u00f3n del grupo de trabajo el jueves 12 a las 19:30 horas en Mejorada. Se hablar\u00e1 del pr\u00f3ximo mercadillo que tiene como fecha prevista finales de septiembre y la cesta de verduras para los usuarios. Se informa de que hay personas que no se han inscrito a\u00fan en la plataforma CES.</p>\n<ul>\n<li>Se informa de que Pablo de Velilla solicita financiaci\u00f3n para un proyecto de fabricaci\u00f3n cerveza casera. Hay gente interesada pero es necesario que se informe mejor sobre el proyecto.</li>\n<li>Encuentro de bancos de tiempo. El evento en Caixa Forum sobre BdT del 28 de septiembre es independiente del encuentro previsto para finales de octubre y en cuya organizaci\u00f3n Mejorada participa. En estas jornadas habr\u00e1 un espacio para prepararlo. Alcorc\u00f3n ya dispone de espacio y tiene la organizaci\u00f3n muy avanzada, pero se va de vacaciones por lo que nos pondremos en contacto con Manoteras para ponernos al d\u00eda. En la reuni\u00f3n del jueves se hablar\u00e1 con Velilla sobre este asunto. <b></b></li>\n</ul>\n<p><b>2\u00ba- Cartel la Plaza del Retroceso. </b>Durante esta semana se ir\u00e1 trabajando en un gran cartel para tener de manera estable durante la asamblea.</p>\n<p><b>3\u00ba- Sanidad. </b>Se comenta la nueva paralizaci\u00f3n del proceso privatizador en los tribunales. No hay pr\u00f3ximas convocatorias de momento.</p>\n<p><b>4\u00ba- Asamblea en fiestas. </b>Se cancela la asamblea del domingo 15 por las fiestas patronales.<b>\u00a0</b></p>\n<p><b>5\u00ba- Ampliaci\u00f3n de la asamblea. </b>Hemos contactado con los organizadores del plebiscito ciudadano que vendr\u00e1n en la pr\u00f3xima asamblea.</p>\n<p><b>6\u00ba- Otros puntos:</b><b>\u00a0</b></p>\n<ul>\n<li><b>Grupo de vivienda.</b> Velilla solicita hacer un grupo de vivienda con Mejorada. Se propone hacer un encuentro de ambos pueblos sobre el tema.</li>\n<li><b>Presupuesto participativo.</b> El grupo motor se re\u00fane a finales de septiembre. Se ha informado a los grupos municipales sobre la ca\u00edda del techo en el local de ensayo, por lo que el asunto fue llevado al pleno. Te\u00f3ricamente este problema lo arreglar\u00e1 el seguro.</li>\n<li><b>Lucha por las maletas en los autobuses.</b> El comit\u00e9 de empresa se reuni\u00f3 con la AAVV. Ahora est\u00e1n previstas reuniones con los concejales de los pueblos afectados, pues la presi\u00f3n pol\u00edtica se considera imprescindible para que la Comunidad modifique el reglamento.<b>\u00a0</b></li>\n</ul>\n<p>PR\u00d3XIMO ORDEN DEL D\u00cdA: por determinar.</p>\n<h3 style=\"text-align: center\">&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8211;</h3>\n<h3 style=\"text-align: center\"><strong>Acta Asamblea Mejorada del Campo &#8211; 14 JULIO 2012</strong></h3>\n<p>La asamblea comenz\u00f3 a las 11:15 y termin\u00f3 a las 12.45 horas con la asistencia de 6 personas.\u00a0<b>PR\u00d3XIMA ASAMBLEA DE MEJORADA</b>:\u00a0<b>22\u00a0de julio\u00a0</b>a las\u00a0<b>11 h.</b>\u00a0en la\u00a0<b>Plaza\u00a0de Espa\u00f1a\u00a0</b>(antiguo ayuntamiento).</p>\n<p align=\"center\"><b>TEMAS TRATADOS</b></p>\n<p><b>1\u00ba -Asambleas de Pueblos del Este. </b>Los participantes han valorado cambiar la organizaci\u00f3n\u00a0 de las reuniones, en lugar de realizarlas mensualmente, ser\u00e1n convocadas a demanda, en funci\u00f3n de temas o los pueblos que lo requieran. Este cambio se plantea debido al desgaste \u00a0de la participaci\u00f3n. Se\u00a0 abre un debate sobre los logros y utilidad \u00a0que ha supuesto el trabajo en red de los pueblos, el aprendizaje colectivo, las relaciones, la difusi\u00f3n de informaci\u00f3n para la ciudadan\u00eda como herramienta principal, \u00a0\u00a0y en la balanza, \u00a0el\u00a0 desgaste que sufre este y otros\u00a0 movimientos con el tiempo , entre otras causas por los escasa \u00a0o nula repercusi\u00f3n en cambios a corto plazo , la \u00a0necesidad de mejorar la organizaci\u00f3n y \u00a0de\u00a0 priorizar \u00a0acciones.</p>\n<p>Una persona informa que \u00a0Fernando Palacios, \u00a0va a crear una asociaci\u00f3n que aglutine la lucha medioambiental, \u00a0a favor de una buena gesti\u00f3n de residuos y en contra de las incineradoras.</p>\n<p><b>2\u00ba- Plebiscito ciudadano.\u00a0</b>\u00a0 Se han conseguido en torno a 100.000 votos, cifra escasa. Se valora que la\u00a0 difusi\u00f3n de la informaci\u00f3n no ha sido potente, en el refer\u00e9ndum del agua, se\u00a0 hizo mejor. La persona que organiz\u00f3 la mesa de Mejorada, ha planteado a algunos miembros de la Asamblea de Mejorada el cambio de horario a domingo por la tarde, seg\u00fan plantea \u00a0favorecer\u00eda la participaci\u00f3n de gente joven.</p>\n<p><b>3\u00ba Cambio de horario de la Asamblea de Mejorada</b>: en funci\u00f3n de la propuesta anterior, se eval\u00faa \u00a0esta opci\u00f3n, \u00a0consider\u00e1ndola negativa por todos los presentes.\u00a0 Como alternativa, para Septiembre,\u00a0 se acuerda \u00a0atrasar\u00a0 las\u00a0 asambleas de Mejorada a <b>12.00 horas los domingos</b>, para favorecer la participaci\u00f3n de este colectivo y de algunos/as de los miembros que actualmente asisten. Tambi\u00e9n se realizar\u00e1\u00a0 durante dos semanas pegada de carteleria informando de este cambio. Otro miembro\u00a0\u00a0 plantea <b>realizar una vez al mes asambleas conjuntas con Velilla</b>,\u00a0 alternando en los municipios, de cara conocer su funcionamiento, ampliar la participaci\u00f3n\u00a0 e introducir nuevos elementos en la din\u00e1mica actual. Adem\u00e1s existe el nexo de la moneda social . Se trasladara esta propuesta a la Asamblea\u00a0 de Velilla.</p>\n<p><b></b><b>4\u00ba. Mercadillo Moneda social la Oliva, 20 de julio</b></p>\n<p>Se informa de los avances de esta semana en la organizaci\u00f3n,\u00a0 y de los acuerdos con Velilla en la reuni\u00f3n del pasado martes (carta al Ayto., definici\u00f3n\u00a0 \u00a0y organizaci\u00f3n\u00a0 de los puestos, funcionamiento\u00a0 de la oliva, elaboraci\u00f3n \u00a0y fotocopiado de documentos, billetes, web, contacto con j\u00f3venes m\u00fasicos).</p>\n<p>Por parte de Mejorada, se\u00a0 participara en el puesto de\u00a0 trueque individual, los objetos podr\u00e1n ser cambiados por otros objetos, o bien por olivas. Se desestima la posibilidad de\u00a0 sacar este d\u00eda, los objetos guardados de la asamblea 15m de otros mercadillos,\u00a0 posponiendo esta acci\u00f3n, desvinculada de la oliva.</p>\n<p>Se informa tambi\u00e9n del encuentro de econ\u00f3micas alternativas del pasado\u00a0 6 de Julio en Coslada, y de la incipiente moneda social que se est\u00e1 creando entre Coslada &#8211; San Fernando.\u00a0 (M\u00e1s informaci\u00f3n ver enlace de pueblos del este).</p>\n<p>Se han preparado 80 carteles, aunque son oscuros, \u00a0se realizar\u00e1 una primera pegada e lunes a las 19.30 h. y el mi\u00e9rcoles una segunda fase, bien con fotocopias en A4 o con nuevo colorido si al final es modificado el cartel.</p>\n<p><b>5\u00ba. Cartel- critico\u00a0 \u201cEl retroceso de Mejorada\u201d</b></p>\n<p>Se retirara \u00a0uno de los puntos, \u00a0el relativo\u00a0 al pago de tasas \u00a0en la C. Cultura,\u00a0 por la representaci\u00f3n de la obra\u00a0 de teatro a favor del Bubisher; finamente el Ayto. \u00a0no cobr\u00f3 por este servicio y la recaudaci\u00f3n \u00edntegra se destin\u00f3 al proyecto.</p>\n<p>Se introducir\u00e1 \u00a0en el cartel una nueva queja: <b>la nefasta \u00a0difusi\u00f3n de los cursos municipales</b> <b>para desempleados</b>; los criterios de selecci\u00f3n los pusieron a posteri, otros cursos no han sido suficientemente difundidos.</p>\n<p><b>6\u00ba- Reglamento de participaci\u00f3n ciudadana.\u00a0</b> Se informa que el pasado 8 de julio se ha mantenido la \u00faltima reuni\u00f3n sobre el reglamento. Por fin se han\u00a0 cerrado todos los puntos, incluida la posibilidad de participar en los plenos: en el punto de ruegos y preguntas y en el orden del d\u00eda siempre que se sea parte interesada, tambi\u00e9n\u00a0 se\u00a0 contempla derechos similares, para\u00a0 la participaci\u00f3n de colectivos o grupos no registrados en la delegaci\u00f3n del gobierno. Falta la revisi\u00f3n jur\u00eddica y aprobaci\u00f3n en pleno, previsiblemente en Septiembre.</p>\n<p><b>\u00a07\u00ba- Presupuestos Participativos. </b>\u00a0El monto para 2014 ser\u00e1 de 70.000 euros.</p>\n<p>El 8 de julio se mantuvieron reuniones previstas, hasta septiembre no habr\u00e1 pr\u00f3ximas reuniones</p>\n<p>El pasado 12 de Julio se produjo un derrumbe de una sala, \u00a0del techo falso\u00a0 del local de ensayo de m\u00fasica, los materiales estaban defectuosamente colocados. Los m\u00fasicos est\u00e1n motilizansoe para pedir explicaciones al ayto. , reclamar la reparaci\u00f3n y poder continuar con el programa de actividades previsto.</p>\n<p><b>\u00a08\u00ba-Seguimiento sobre el tema de subida de maletas en los autobuses p\u00fablicos.</b>\u00a0Se han empezado a pegar carteles informativos. El lunes se continua con diversas acciones: impulsar la reuni\u00f3n con el\u00a0 Consorcio, a trav\u00e9s del Ayto y m\u00e1s pegada de carteles.</p>\n<p>Se constata nuevamente que los conductores est\u00e1n responsabilizados por la empresa de los posibles incidentes con maletas, este hecho frena la permisividad, siendo la empresa la \u00faltima \u00a0responsable de esta situaci\u00f3n por el doble mensaje que maneja.</p>\n<p><b>\u00a09 \u00ba Ruegos y preguntas: </b></p>\n<p><b>Convocatoria de becas para primaria y secundaria para el curso 2013.14.\u00a0</b>El plazo se cerr\u00f3 el pasado jueves, finalmente sin realizarse ninguna acci\u00f3n espec\u00edfica desde la Asamblea.</p>\n<p><b>VACACIONES ASAMBLEA 15-M Mejorada:</b> se decide por unanimidad que la\u00a0 \u00faltima asamblea\u00a0 ser\u00e1 el domingo 21 de Julio. <b>Se reanudar\u00e1 el primer domingo de Septiembre con nuevo horario 12.00 h</b><b></b></p>\n<p>PR\u00d3XIMO ORDEN DEL D\u00cdA: por determinar.</p>\n<h3 style=\"text-align: center\">&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8211;</h3>\n<h3 style=\"text-align: center\"><b>Acta Asamblea Mejorada del Campo &#8211;\u00a07 JULIO 2013</b></h3>\n<p>La asamblea comenz\u00f3 a las 11:20 y termin\u00f3 a las 12:30 horas con la asistencia de 5 personas. <b>PR\u00d3XIMA ASAMBLEA DE MEJORADA</b>: <b>14 de julio </b>a las <b>11 h.</b> en la <b>Plaza</b><b> de Espa\u00f1a </b>(antiguo ayuntamiento).</p>\n<p><b>1\u00ba- Cartel de denuncia sobre temas municipales. </b>Se repasa el \u00faltimo borrador del grupo de trabajo y se concreta la fecha l\u00edmite para imprimirlo. Se habla tambi\u00e9n de realizar una pancarta para mantener visible al p\u00fablico todos los domingos durante la asamblea, acci\u00f3n que se realizar\u00e1 en septiembre.</p>\n<p><b style=\"font-size: 16px\">2\u00ba- Moneda social La Oliva. </b><span style=\"font-size: 16px\">Se informa de la pr\u00f3xima reuni\u00f3n del grupo de trabajo el martes 9 en Velilla y de la fecha del mercadillo: el s\u00e1bado 20 de julio en Mejorada. El objetivo del mercadillo es difundir el proyecto entre los/as vecinos/as. Se informa a la persona responsable del material que se imprimir\u00e1: cartel y d\u00edptico (se sugiere que el cartel se pegue junto con el de denuncia local).</span></p>\n<ul>\n<li>Se constatan las dificultades para entender el funcionamiento de moneda complementaria entre los presentes. Muchas de nuestras dudas ser\u00e1n resueltas durante el mercadillo.</li>\n<li>Una persona del grupo de trabajo comenta que se siente descolgada y que le cuesta asimilar la transici\u00f3n tan r\u00e1pida desde el proyecto inicial de banco de tiempo al actual de moneda complementaria.<span style=\"font-size: 16px\">\u00a0</span></li>\n</ul>\n<p><b>3\u00ba- Difusi\u00f3n de la convocatoria de becas para primaria y secundaria para el curso 2013/14. </b>Se recuerda lo hablado en la anterior asamblea. Una persona se compromete a mirar el periodo de solicitud de las becas para, si a\u00fan est\u00e1 abierto, divulgar la informaci\u00f3n mediante unos cuantos carteles.</p>\n<p><b>4\u00ba- Otros puntos:</b><b>\u00a0</b></p>\n<ul>\n<li><b>Presupuesto participativo joven.</b> El grupo motor visit\u00f3 el centro de m\u00fasica y constat\u00f3 el deterioro del espacio y la chapuza de la inversi\u00f3n que se hizo. El personal t\u00e9cnico ha facilitado las facturas al grupo motor y la comisi\u00f3n de seguimiento.</li>\n<li><b>Debate sobre las subvenciones que recibe la Iglesia cat\u00f3lica.</b> Comienza un intercambio de puntos de vista sobre el tema y se propone reservar en espacio dentro de la asamblea para debatirlo.<b style=\"font-size: 16px\">\u00a0</b></li>\n</ul>\n<p>PR\u00d3XIMO ORDEN DEL D\u00cdA: por determinar.</p>\n<h3 style=\"text-align: center\">&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8211;</h3>\n<p style=\"text-align: center\"><b>Acta Asamblea Mejorada del Campo &#8211;\u00a030 JUNIO 2013</b></p>\n<p>La asamblea comenz\u00f3 a las 11:15 y termin\u00f3 a las 12.30 horas con la asistencia de 4 personas y el apoyo telef\u00f3nico de otra 5\u00aa.\u00a0<b>PR\u00d3XIMA ASAMBLEA DE MEJORADA</b>:\u00a0<b>7\u00a0de julio\u00a0</b>a las\u00a0<b>11 h.</b>\u00a0en la\u00a0<b>Plaza\u00a0de Espa\u00f1a\u00a0</b>(antiguo ayuntamiento).</p>\n<p><b>1\u00ba- Plebiscito ciudadano.\u00a0</b>\u00a0Finalmente se ha podido votar en Mejorada gracias a que un grupo de personas voluntarias han puesto mesa el jueves, el viernes y el s\u00e1bado por la ma\u00f1ana, y el viernes tambi\u00e9n por la tarde (hasta las 21 horas). Esta acci\u00f3n finalmente se realiz\u00f3 independiente a la asamblea del 15m.</p>\n<p><b>2\u00ba. Elaboraci\u00f3n de cartel/ denuncia de tasas abusivas y otros temas municipales</b></p>\n<p>El grupo de trabajo sobre esta propuesta se reuni\u00f3 el viernes a las 19 horas en un bar cercano al local de AAVV. A\u00fan\u00a0 est\u00e1 por cerrar y consensuar el \u00a0cartel.</p>\n<p>Una persona de la asamblea, comenta que le hubiera gustado participar, si hubiera sido informada previamente, y considera que los mensajes han de ser incisivos y que movilicen a la gente. Por ejemplo: precio de la piscina: estafa en la piscina. \u201cHaz Boicot!. Se considera que no hay que poner excesiva informaci\u00f3n, ni mezclar unos temas con otros, para que el mensaje cale m\u00e1s.</p>\n<p>Se debate \u00a0que esta l\u00ednea de informaci\u00f3n, cr\u00edtica a la ciudadan\u00eda \u00a0se deber\u00eda seguir manteniendo y convertirse en una l\u00ednea de acci\u00f3n constante (ejemplo tipo Taladradora, pero por escrito) e ir reflejando temas que vayan siendo m\u00e1s candentes, con carteles, pancarta fija. Una persona propone traer el pr\u00f3ximo domingo rotuladores y papel continuo, elaborar colectivamente un mensaje y dejarlo expuesto\u00a0 en pancarta o en alg\u00fan soporte, durante el trascurso de la asamblea.</p>\n<p><b>3\u00ba- Moneda social La Oliva.\u00a0</b>Se informa a los presentes de la reuni\u00f3n mantenida el jueves 27, y c\u00f3mo van los tr\u00e1mites de organizaci\u00f3n del Mercadillo.\u00a0 La pr\u00f3xima semana se cerrar\u00e1 la fecha definitiva (20 \u00f3 21 de Julio) y se informar\u00e1 por escrito al Ayto. La pr\u00f3xima reuni\u00f3n est\u00e1 prevista para el lunes 8 de Julio en Velilla de San Antonio a las 19.30. Adem\u00e1s de la \u00a0web, se est\u00e1 elaborando diversa documentaci\u00f3n y soportes en papel para esta actividad. Una persona de la asamblea\u00a0 de Mejorada, se ha ofrecido para hacer las fotocopias.</p>\n<p><b>4\u00ba- Reglamento de participaci\u00f3n ciudadana.\u00a0</b>Se informa que est\u00e1 prevista la pr\u00f3xima reuni\u00f3n para el 15 de Julio. La idea es cerrar ese dia, \u00a0la revisi\u00f3n conjunta con los grupos pol\u00edticos \u00a0y seguir incidiendo en la eliminaci\u00f3n de tasas, por el uso de locales municipales, \u00a0para colectivos y asociaciones (tengan o no papeles) y las participaci\u00f3n en plenos.</p>\n<p><b>\u00a05- Presupuestos Participativos. </b>Se informa que en la primera quincena de julio est\u00e1n previstas dos reuniones: el d\u00eda 3 para seguimiento del presupuesto \u00a0del Local de ensayo de M\u00fasica y el 8 de la Comisi\u00f3n de Seguimiento y Organizativa de 2013.</p>\n<p><b>\u00a06-Seguimiento sobre el tema de subida de maletas en los autobuses p\u00fablicos.</b>\u00a0Desde AAVV se va a presentar una carta al responsable del Consorcio \u00a0de Trasnportes, en la cual se solicita la modificaci\u00f3n y del reglamento para permitir subir con maletas. Adem\u00e1s de va a concertar una entrevista con\u00a0 ese Organismo y la participaci\u00f3n del concejal de transporte de Mejorada. Una vez realizada, y en funci\u00f3n de los compromisos adquiridos, se replanteara realizar difusi\u00f3n a trav\u00e9s de nota informativa en las paradas y puntos de inter\u00e9s. Una persona se ofrece voluntaria para la pegada de carteles.</p>\n<p><b>\u00a07. Ruegos y preguntas: </b></p>\n<p><b>Convocatoria de becas para primaria y secundaria para el curso 2013.14, </b></p>\n<p>Patri informa que la orden\u00a0 acaba de salir el 27 de Junio. Al estar terminado el curso escolar, la informaci\u00f3n directa que\u00a0 realizan otros a\u00f1os los\u00a0 centros a los alumnos, no se va a realizar, por lo que la campa\u00f1a informativa ser\u00e1 muy deficitaria. La\u00a0 propuesta\u00a0 que se plantea es que desde la Asamblea de 15m colaboremos con un cartel . Por otro lado, tambi\u00e9n hay quien se resalta que es fundamental que \u00a0sean las AMPAS quienes asuman este liderazgo, siendo la acci\u00f3n del 15m de apoyo\u00a0 a las asociaciones y no al rev\u00e9s.</p>\n<p>PR\u00d3XIMO ORDEN DEL D\u00cdA: por determinar.</p>\n<h3 style=\"text-align: center\">&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8211;</h3>\n<h3 style=\"text-align: center\"><strong>Acta Asamblea Mejorada del Campo &#8211;\u00a023 JUNIO 2013</strong></h3>\n<p>La asamblea comenz\u00f3 a las 11:20 y termin\u00f3 a las 13:00 horas con la asistencia de 8 personas. <b>PR\u00d3XIMA ASAMBLEA DE MEJORADA</b>: <b>30 de junio </b>a las <b>11 h.</b> en la <b>Plaza</b><b> de Espa\u00f1a </b>(antiguo ayuntamiento).</p>\n<p><b>1\u00ba- Plebiscito ciudadano. </b>Finalmente hay un grupo de personas que colocar\u00e1 una mesa en Mejorada. Se comentan los mensajes intercambiados y c\u00f3mo la informaci\u00f3n se nos ha proporcionado con cuentagotas. A\u00fan no se sabe los d\u00edas con mesa en Mejorada. Por falta de tiempo no se har\u00e1 difusi\u00f3n.</p>\n<p><b>2\u00ba- Charla sobre t\u00f3xicos. </b>Se comenta de nuevo la actividad y la tasa sobre el espacio para informar a personas que no acudieron a la charla.</p>\n<ul>\n<li>Se consens\u00faa realizar un cartel que denuncie p\u00fablicamente las numerosas tasas que el ayuntamiento est\u00e1 imponiendo. El grupo de trabajo sobre esta propuesta se re\u00fane el pr\u00f3ximo viernes a las 19 horas en el local de asociaciones.<span style=\"font-size: 16px\">\u00a0</span></li>\n</ul>\n<p><b>3\u00ba- Debate sobre las relaciones con la administraci\u00f3n. </b>Se exponen dos posturas: necesidad de un esp\u00edritu m\u00e1s cr\u00edtico y sin miedo al enfrentamiento con la administraci\u00f3n si este surge; frente a la conveniencia de esquivar el enfrentamiento directo pues desgasta y no\u00a0 es eficaz para conseguir resultados. Se debaten los diversos matices de cada postura y se considera positivo que queden expuestos los diversos puntos de vista.</p>\n<p><b>4\u00ba- Moneda social La Oliva. </b>Pr\u00f3xima reuni\u00f3n del grupo de trabajo el jueves 27 de junio en Mejorada.</p>\n<p><b>5\u00ba- Reglamento de participaci\u00f3n ciudadana. </b>Se comentan las dificultades de las personas del grupo ciudadano para introducir la participaci\u00f3n en los plenos fuera del espacio de ruegos y preguntas, pues todos los grupos pol\u00edticos se oponen de manera m\u00e1s o menos expl\u00edcita a la participaci\u00f3n dentro del orden del d\u00eda, como ocurre en otros pueblos. \u00a0<b>\u00a0</b></p>\n<p><b>6\u00ba- Otros puntos:</b><b>\u00a0</b></p>\n<ul>\n<li><b>Escuela de adultos:</b> Se comenta la pol\u00e9mica sobre la cena de fin de curso que el alumnado debe pagar al profesorado y los pol\u00edticos.</li>\n<li><b>Actividad reivindicativa sobre la carga de maletas en los autobuses p\u00fablicos.</b> Se valora muy positivamente la actividad por la aceptaci\u00f3n de personas responsables del autob\u00fas y usuarias, y por el car\u00e1cter l\u00fadico de evento. Es posible que se repita la actividad. Tambi\u00e9n se colocar\u00e1n carteles informativos en las marquesinas para que la gente conozca la posibilidad de poner una queja en el ayuntamiento.<b style=\"font-size: 16px\">\u00a0</b></li>\n</ul>\n<p>PR\u00d3XIMO ORDEN DEL D\u00cdA: por determinar.</p>\n<h3 style=\"text-align: center\">&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8211;</h3>\n<h3 style=\"text-align: center\"><strong>Acta Asamblea Mejorada del Campo &#8211;\u00a016 JUNIO 2013</strong></h3>\n<p><b>Hora:</b> 11:15 a 13:00<b></b></p>\n<p><b>Asisten:</b> 7 personas.</p>\n<p>ORDEN DEL D\u00cdA:</p>\n<p><b>1. Charla de t\u00f3xicos en el hogar.</b></p>\n<p>Se comenta que el d\u00eda y hora pudo perjudicar la participaci\u00f3n de la gente. Participaron aproximadamente 18 personas, que recibieron la informaci\u00f3n por correo electr\u00f3nico y por carteler\u00eda.\u00a0En general se valora como positiva.</p>\n<p><b>2. Carta al Ayto. sobre la cuota que nos cobran por solicitar la casa grande.</b></p>\n<p>Se exponen diferentes puntos de vista sobre el tono de la carta. Malestares en torno a las opiniones que genera la carta y argumentos que se exponen. Las personas implicadas que est\u00e1n en la asamblea manifiestan no tener intenci\u00f3n de da\u00f1ar a nadie y se valora el trabajo y esfuerzo de las personas que han redactado las cartas.</p>\n<p>Se plantea que <span style=\"text-decoration: underline\">pensemos en acciones para denunciar las tasas impuestas para poder hacer uso de los espacios p\u00fablicos</span>, as\u00ed como, <span style=\"text-decoration: underline\">que pensemos en qu\u00e9 tipo de relaci\u00f3n queremos tener con los pol\u00edticos</span>, aspectos que decidimos dejar una semana de margen para pensar y abordarlo en la pr\u00f3xima reuni\u00f3n.</p>\n<p><b>3. Plebiscito.</b></p>\n<p>Decidimos no participar con una mesa desde Mejorada ya que nadie de la asamblea nos podemos hacer cargo de las reuniones y la organizaci\u00f3n que implica, y apoyar en la difusi\u00f3n para que las personas que quieran puedan participar.</p>\n<p><b>4.\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 </b><b>Celebraci\u00f3n de la defensa de servicios p\u00fablicos: plataforma de sanidad y red educaci\u00f3n. Cierre de temporada.</b></p>\n<p>Se informa de los contenidos del acto, centrados en la Ley Wert y el recorrido de la \u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 plataforma hasta el momento.\u00a0La asistencia y participaci\u00f3n se considera floja.</p>\n<p><b>5. Informar sobre el BDT.</b></p>\n<p>Cambio de la comisi\u00f3n de organizaci\u00f3n del mercadillo.</p>\n<p><b>6. Informar sobre presupuestos participativos.</b></p>\n<p>Se informa de la asamblea informativa sobre las propuestas recogidas este a\u00f1o.</p>\n<p>El presupuesto para 2014 es de 40.000 \u20accomo m\u00ednimo.</p>\n<p>Asisti\u00f3 gente nueva, pero se considera en general que la asamblea no fue acogedora y que fue muy dirigida, se cortaron varias intervenciones de personas de manera brusca. No hubo momento de ruegos y preguntas.</p>\n<p>Se comenta que hay personas que no tienen claro el proceso, que creen que va a salir la propuesta mayoritaria, en funci\u00f3n del n\u00famero de personas que la han propuesto.</p>\n<p>Se plantea que las asambleas tendr\u00edan que contemplar parte educativa y parte de informaci\u00f3n sobre el proceso.</p>\n<p><b>7. Cr\u00edtica activa el mi\u00e9rcoles 19, para reivindicar el derecho a llevar maletas en los autobuses de Mejorada.</b></p>\n<p>La AAVV el mi\u00e9rcoles 19 a las 19 horas, va<b> </b>a realizar una acci\u00f3n simb\u00f3lica para que se permitan subir maletas en los autobuses. Se van a subir en los autobuses en diferentes puntos, se parte de la parada del Hi-da, con maletas a ver qu\u00e9 pasa.</p>\n<h3 style=\"text-align: center\">&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8211;</h3>\n<h3 style=\"text-align: center\"><b>Acta Asamblea Mejorada del Campo &#8211;\u00a09 JUNIO 2013</b></h3>\n<p>La asamblea comenz\u00f3 a las 11:20 y termin\u00f3 a las 12:40 horas con la asistencia de 9 personas. <b>PR\u00d3XIMA ASAMBLEA DE MEJORADA</b>: <b>16 de junio </b>a las <b>11 h.</b> en la <b>Plaza</b><b> de Espa\u00f1a </b>(antiguo ayuntamiento).</p>\n<p><b>1\u00ba- Charla sobre sustancias t\u00f3xicas. </b>El ayuntamiento confirma el espacio y nos exige el pago de una tasa de 50\u20ac. Se informa de que la tasa no est\u00e1 en la ordenanza y se propone hacer una carta de queja que se llevar\u00e1 el mi\u00e9rcoles. Se ultiman los preparativos: el cartel de difusi\u00f3n est\u00e1 hecho, el lunes se imprimir\u00e1n y se pegar\u00e1n durante la semana; el equipo tambi\u00e9n lo tenemos disponible.</p>\n<p><b>2\u00ba- Denegaci\u00f3n del espacio en el centro multifuncional. </b>Nos exigen inscribirnos en el registro para acceder al espacio, quiz\u00e1s el nuevo reglamento permita hacerlo.</p>\n<p><b>3\u00ba- Presupuestos participativos. </b>Se informa de la pr\u00f3xima asamblea de presupuestos participativos del mi\u00e9rcoles 12, a las 19 horas.</p>\n<p><b>4\u00ba- Moneda social La Oliva. </b>El grupo de trabajo informa de estado del proyecto: habr\u00e1 un mercadillo el segundo fin de semana de julio. El grupo de trabajo se re\u00fane de nuevo el 27 de junio (el 20 s\u00f3lo las personas voluntarias que preparan el mercadillo).</p>\n<p><b>5\u00ba- Nuevas propuestas:</b><b>\u00a0</b></p>\n<ul>\n<li><b>Asamblea quincenal:</b> una persona propone que la asamblea se celebre quincenalmente pues la actividad es baja y la asistencia ha disminuido. Por el momento se decide que contin\u00fae semanal hasta el verano y postergar la decisi\u00f3n a septiembre.</li>\n<li><b>Plebiscito ciudadano del 23 al 30 de junio.</b> Una persona informa del plebiscito que organiza la marea ciudadana, explica las caracter\u00edsticas y el objetivo de la iniciativa y las diferencias con el refer\u00e9ndum. Se consens\u00faa participar con una mesa los dos domingos y siete personas voluntarias.</li>\n<li><b>Banco de alimentos.</b> Una persona informa de la iniciativa que se est\u00e1 poniendo en marcha con \u00e9xito en Rivas por un colectivo ciudadano. Se descarta hacerla en Mejorada pues C\u00e1ritas est\u00e1 consolidada realizando esa cobertura y no es conveniente duplicar estructuras.<b style=\"font-size: 16px\">\u00a0</b></li>\n<li><b style=\"font-size: 16px\">Presi\u00f3n al gobierno local.</b><span style=\"font-size: 16px\"> Una persona propone denunciar p\u00fablicamente los abusos a nivel local y las numerosas tasas recientemente impuestas. Se consensua la propuesta, que se ir\u00e1 trabajando las pr\u00f3ximas semanas.</span><b style=\"font-size: 16px\">\u00a0</b></li>\n</ul>\n<p><span style=\"font-size: 16px\">PR\u00d3XIMO ORDEN DEL D\u00cdA: por determinar.</span></p>\n<h3 style=\"text-align: center\">&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8211;</h3>\n<h3 style=\"text-align: center\"><b>Acta Asamblea Mejorada del Campo &#8211;\u00a0 2 JUNIO 2013</b></h3>\n<p>La asamblea comenz\u00f3 a las 11:20 y termin\u00f3 a las 12:40 horas con la asistencia de 8 personas. <b>PR\u00d3XIMA ASAMBLEA DE MEJORADA</b>: <b>9 de junio </b>a las <b>11 h.</b> en la <b>Plaza</b><b> de Espa\u00f1a </b>(antiguo ayuntamiento).</p>\n<p><b>1\u00ba- Pleno del ayuntamiento. </b>Una persona presente en el pleno del jueves pasado informa de lo m\u00e1s relevante, sobre todo la queja de algunos partidos pol\u00edticos porque los acuerdos tomados en el pleno no se concretan en la realidad.</p>\n<p><b>2\u00ba- Presupuestos participativos. </b>Se informa de varios temas, algunos de ellos ampliamente debatidos:</p>\n<ul>\n<li>Este a\u00f1o el n\u00famero de propuestas ha aumentado considerablemente.</li>\n<li>La cantidad de dinero que se dedicar\u00e1 este a\u00f1o a los presupuestos no se ha concretado a\u00fan. Adem\u00e1s el gobierno municipal computa esta cantidad como gasto extra en lugar de incluirla dentro del presupuesto municipal. Se comenta que no es proporcional la cantidad que se destina a la propuesta ciudadana con la cantidad que reciben los t\u00e9cnicos que tutorizan el proceso (20.000\u20ac).</li>\n<li>Han desaparecido papeletas de las urnas y con ellas la propuesta de ADIMEC que finalmente se ha tenido en cuenta para el proceso.</li>\n<li>Una persona se queja de la comunicaci\u00f3n con los interesados en participar en las comisiones de elaboraci\u00f3n/seguimiento de las propuestas.<b style=\"font-size: 16px\">\u00a0</b></li>\n</ul>\n<p><b>3\u00ba- \u00daltimas manifestaciones. </b>El s\u00e1bado 1 de junio se celebraron manifestaciones en 60 ciudades europeas contra la troika, en Madrid la organiz\u00f3 la marea ciudadana. El pr\u00f3ximo s\u00e1bado 8 de junio la Plataforma de Afectados por la Hipoteca tambi\u00e9n convoca a la ciudadan\u00eda en manifestaci\u00f3n (19 horas, de la Asociaci\u00f3n Nacional de la Banca a la Audiencia Nacional).</p>\n<p><b>4\u00ba- Charla sobre sustancias t\u00f3xicas. </b>A\u00fan no han confirmado el espacio desde el ayuntamiento. Los carteles para la difusi\u00f3n se har\u00e1n esta semana.</p>\n<p><b>5\u00ba- Moneda social La Oliva. </b>Se recuerda la pr\u00f3xima reuni\u00f3n del grupo de trabajo: el 6 de junio a las 19 en Velilla y se leen los principios que fundamentan esta moneda social.</p>\n<ul>\n<li>Se recuerda que este fin de semana se celebra el Mercado Social de Madrid donde se pueden conocer proyectos y realidades de la econom\u00eda social y solidaria.<b style=\"font-size: 16px\">\u00a0</b></li>\n</ul>\n<p>PR\u00d3XIMO ORDEN DEL D\u00cdA: por determinar.</p>\n<h3 style=\"text-align: center\">&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8211;</h3>\n<h3 style=\"text-align: center\"><b>Acta Asamblea Mejorada del Campo &#8211;\u00a0 26 MAYO 2013</b></h3>\n<p>La asamblea comenz\u00f3 a las 11:20 y termin\u00f3 a las 12:30 horas con la asistencia de 8 personas. <b>PR\u00d3XIMA ASAMBLEA DE MEJORADA</b>: <b>2 de junio </b>a las <b>11 h.</b> en la <b>Plaza</b><b> de Espa\u00f1a </b>(antiguo ayuntamiento).</p>\n<p><b>1\u00ba- Charla sobre sustancias t\u00f3xicas. </b>Se informa de que la solicitud del auditorio se present\u00f3 el viernes y ya se ha confirmado con la ponente, Pilar Ruiz, la fecha. Los carteles y la difusi\u00f3n del acto est\u00e1n pendientes.</p>\n<p><b>2\u00ba- Petici\u00f3n de espacio en el centro multifuncional de asociaciones. </b>Se informa de que la solicitud se present\u00f3 el lunes pasado.</p>\n<p><b>3\u00ba- Presupuestos participativos. </b>Se informa que el pr\u00f3ximo mi\u00e9rcoles 29 de mayo es el foro de deliberaci\u00f3n donde lxs vecinxs podr\u00e1n hablar de las propuestas presentadas.</p>\n<p><b>4\u00ba- Moneda social La Oliva. </b>Se informa de que el proyecto de Banco de tiempo se ha integrado definitivamente con la moneda social que est\u00e1 poniendo en marcha Velilla. Las reuniones se alternar\u00e1n entre los dos pueblos: la pr\u00f3xima en Velilla el 6 de junio. Dentro del grupo de trabajo a\u00fan se debate sobre los fundamentos y principios antes de dar a conocer la moneda a trav\u00e9s de un mercadillo al resto de vecinxs de Mejorada y Velilla. En la anterior reuni\u00f3n se habl\u00f3 del encuentro de monedas sociales celebrado en Sevilla donde acudi\u00f3 un miembro de Velilla. Se informa tambi\u00e9n de que ya se puede formar parte de la moneda social a trav\u00e9s de la base de datos CES.<b>\u00a0</b></p>\n<p><b>5\u00ba- Fiesta aniversario 15-M. </b>Todas las personas se muestran satisfechas por la organizaci\u00f3n y la coordinaci\u00f3n del grupo, y valoran positivamente la fiesta de aniversario. Coincidimos en que mejoramos respecto al a\u00f1o pasado y que la m\u00fasica y el micr\u00f3fono fueron un buen a\u00f1adido.</p>\n<p><b>6\u00ba- Otros puntos:</b><b>\u00a0</b></p>\n<ul>\n<li>Una persona se ofrece para asistir al <b>pleno del ayuntamiento</b> el pr\u00f3ximo jueves. Se recuerda el horario habitual viene siendo las 13 horas.</li>\n<li>Se informa del acto p\u00fablico de la <b>Plataforma por la Comisi\u00f3n de la Verdad</b> que pretende que se juzguen los cr\u00edmenes de la dictadura franquista por organismos internacionales.</li>\n<li>Una persona informa del salto que se quiere dar desde una parcela del 15M a la pol\u00edtica y c\u00f3mo el <b>Frente C\u00edvico de Velilla</b> quiere aglutinar a los movimientos sociales sin descartar las opciones pol\u00edticas. Todas las personas presentes en la asamblea rechazan que el 15M d\u00e9 el salto a la pol\u00edtica y comienza un debate sobre distintos temas: la trampa del actual sistema electoral; la adhesi\u00f3n de \u00edndole emocional y no racional de los electores a los partidos pol\u00edticos en Espa\u00f1a; la imposibilidad de que cada individuo est\u00e9 en todos los frentes de lucha y la necesidad de centrase en uno o pocos; o la importancia de enfocar la energ\u00eda de aquellos que quieren el cambio a la ra\u00edz de todos los problemas que nos acechan.</li>\n<li>Una persona cuestiona la legalidad de la <b>tasa de basuras municipal</b>.<span style=\"font-size: 16px\">\u00a0</span></li>\n</ul>\n<p>PR\u00d3XIMO ORDEN DEL D\u00cdA: por determinar.</p>\n<h3 style=\"text-align: center\"><strong>&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;\u00a0</strong></h3>\n<h3 style=\"text-align: center\"><b>Acta Asamblea Mejorada del Campo &#8211;\u00a0 12 MAYO 2013</b></h3>\n<p>La asamblea comenz\u00f3 a las 11:20 y termin\u00f3 a las 12:30 horas con la asistencia de 7 personas. <b>PR\u00d3XIMA ASAMBLEA FESTIVA DE MEJORADA</b>: <b>19 de mayo </b>a las <b>11 h.</b> en la <b>Plaza</b><b> de Espa\u00f1a </b>(antiguo ayuntamiento).</p>\n<p><b>1\u00ba- Manifestaci\u00f3n aniversario 15M. </b>Se informa de que las asambleas del este han quedado en la puerta del Museo de Cera a las 17 horas para salir desde Col\u00f3n, uno de los tres puntos de encuentro, hasta Sol. Se decide que en Mejorada partiremos desde Atocha.<b>\u00a0</b></p>\n<p><b>2\u00ba- Fiesta aniversario 15-M. </b>Se comentan los detalles por concretar sobre la fiesta aniversario de la asamblea el pr\u00f3ximo domingo 19 de mayo. A partir de la ficha de actividad enviada esta semana se ir\u00e1n coordinando los \u00faltimos detalles durante la semana. Quedamos a las 10 en el centro multifuncional de asociaciones para preparar la fiesta.<b>\u00a0</b></p>\n<p><b>3\u00ba- Propuesta com\u00fan Presupuestos participativos. </b>Se concretan dos propuestas comunes: ayudas para libros de texto y material escolar para los alumnos de colegios e institutos de Mejorada, y transparencia en la gesti\u00f3n del gasto de los presupuestos participativos.</p>\n<ul>\n<li>Se comentan otras propuestas individuales que se presentar\u00e1n en los presupuestos participativos como las ayudas para el transporte para personas que lo necesiten.</li>\n</ul>\n<p><b>4\u00ba- Petici\u00f3n de espacio en el centro multifuncional de asociaciones. </b>Se decide excluir de la petici\u00f3n la solicitud de apertura del centro durante los fines de semana para la participaci\u00f3n ciudadana.</p>\n<p><b>5\u00ba- Nuevas propuestas:</b><b style=\"font-size: 16px\">\u00a0</b></p>\n<ul>\n<li>Una persona que asiste al <b>pleno alternativo</b> \u201cPor unos Servicios Sociales dignos\u201d organizado por la \u201cRed por la Dignidad de los Barrios y Pueblos de Madrid\u201d, que incluye a una gran variedad de colectivos propone poner en marcha una experiencia semejante en Mejorada intentando aglutinar a instituciones y colectivos del municipio. La propuesta est\u00e1 abierta.</li>\n</ul>\n<p>PR\u00d3XIMO ORDEN DEL D\u00cdA: por determinar.</p>\n<h3 style=\"text-align: center\"><strong>&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;\u00a0</strong></h3>\n<h3 align=\"center\"><b>ACTA ASAMBLEA 15 M 28-4-2013</b></h3>\n<p style=\"text-align: left\" align=\"center\"><b style=\"font-size: 16px\">Hora: </b><span style=\"font-size: 16px\">11 a 12:15 horas.</span></p>\n<p><b>Personas asisten: </b>5 personas.</p>\n<p><b>Orden del d\u00eda:</b></p>\n<p><b></b><strong>1. Aniversario 15M.</strong></p>\n<p>Actividad el 12 de Mayo, celebrando el segundo aniversario del 15M, organizada por la asamblea de Mejorada. Domingo a la ma\u00f1ana. Se revisan propuestas iniciales, repasan personas y tareas y se termian de concretar. (<b>ficha de actividad espec\u00edfica</b>).</p>\n<p><span style=\"text-decoration: underline\">Domingo a la tarde, concentraci\u00f3n en Madrid. A las 17 horas se sale del Templo de Col\u00f3n y de Atocha y a las 20 horas en sol est\u00e1 previsto el\u201dgrito mudo\u201d</span></p>\n<p><span style=\"text-decoration: underline\">Enviamos todas las fotos que tengamos a Olga.</span></p>\n<p><span style=\"text-decoration: underline\">Carteler\u00eda para la difusi\u00f3n</span>: vamos a hacer carteles en A3, para difundir la convocatoria global y para difundir la celebraci\u00f3n del segundo aniversario en Mejorada. (se hacen cargo David y Olga).</p>\n<p>Se ha establecido una <span style=\"text-decoration: underline\">reuni\u00f3n de organizaci\u00f3n final</span> el <span style=\"text-decoration: underline\">jueves 9 de mayo de 20 a 21 horas enla AAVV.</span></p>\n<p><b>2.\u00a0</b><b>Banco del Tiempo.</b><b>\u00a0</b></p>\n<p>Se informa del proceso de fusi\u00f3n con Velilla, \u201c La Oliva\u201d. Que incorpora moneda social.</p>\n<p>La pr\u00f3xima reuni\u00f3nde BDT es el jueves 16 de mayo de 19 a 20:30 horas. Hemos invitado tambi\u00e9n a Loeches. El contenido de la reuni\u00f3n es unificar y terminar de dar forma a los documentos base de Mejorada y Velilla, con car\u00e1cter inclusivo y dejando cerrados los prinicipios del BDT y funcionamiento.</p>\n<p><b>3. Presupuesto participativos.</b></p>\n<p>Se retoma el tema que se inici\u00f3 en la anterior asambles, en la que se valor\u00f3 el hacer una propuesta conjunta desde el 15M como el a\u00f1o pasado. La propuesta que se habl\u00f3 fue solicitar un centro social de participaci\u00f3n y se decidi\u00f3, que en primer luegar se pedir\u00eda por escrito el espacio multifuncional para los domingos a la ma\u00f1ana y que si obtenmos respuesta negativa, ya nos planteamos hacer la propuesta conjunta del centro social.</p>\n<p>Se han hecho m\u00e1s <span style=\"text-decoration: underline\">propuestas para valorar de manera conjunta a presentar en los presupuestos participativos</span>:</p>\n<ul>\n<li>Transparencia de gastos.</li>\n<li>Libros y material escolar para los centros educativos/familias.</li>\n<li>Espacio en la revista municipal para grupos formales e informales,as\u00ed como personas del municipio.</li>\n</ul>\n<p><b style=\"font-size: 16px\">4. Solicitud de espacio para la asamblea presentada en el ayto. En 2011..</b></p>\n<p>Hemos revisado la solicitud y contestaci\u00f3n y Olga se encarga de enviar la nueva solicitud del centro muntifuncional para los domingos a la ma\u00f1ana, argumentando que en el nuevo reglamento de participaci\u00f3n hace referencia a la cesi\u00f3n de espacios para que se tenga en cuenta.</p>\n<p>Intentamos buscar argumentos de apoyo para aportar antes de presentar en el ayuntamiento.</p>\n<p><b>5. Pr\u00f3xima asamblea.</b></p>\n<p>El domingo 5 de mayo, no hay asamblea. Es el referendum de Sanidad.</p>\n<p><strong>\u00a06.\u00a0</strong><b>Falta de informaci\u00f3n sobre la gesti\u00f3n de juventud.</b></p>\n<p>Se vuelve a retomar la falta de informaci\u00f3n sobre c\u00f3mo se gestiona juventud en este momento, y c\u00f3mo es el proceso para la selecci\u00f3n del personal, Antonio identifica a la t\u00e9cnica de juventud actual como una antigua trabajadora de \u201cLos Hornos\u201d. Nos gustar\u00eda poder tener m\u00e1s informaci\u00f3n en este sentido, por lo que pensamos v\u00edas para obtener la informaci\u00f3n:</p>\n<ul>\n<li>Solicitud a trav\u00e9s de la web \u201cDerecho a hablar\u201d (Olga nos env\u00eda el link).</li>\n<li>Pensamos c\u00f3mo plantearlo y lo pasamos a la pr\u00f3xima asamblea.<span style=\"font-size: 16px\">\u00a0</span></li>\n</ul>\n<p><b><span style=\"text-decoration: underline\">Pr\u00f3xima asamblea</span></b></p>\n<ul>\n<li>Juventud. C\u00f3mo obtener informaci\u00f3n de la gesti\u00f3n.</li>\n<li>Petici\u00f3n de espacio para la asamblea.</li>\n</ul>\n<p style=\"text-align: center\"><strong style=\"font-size: 1.4em\">&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;\u00a0</strong></p>\n<h3 style=\"text-align: center\"><b>Acta Asamblea Mejorada del Campo &#8211;\u00a0 21 ABRIL 2013</b></h3>\n<p>La asamblea comenz\u00f3 a las 11:20 y termin\u00f3 a las 12:30 horas con la asistencia de 7 personas. <b>PR\u00d3XIMA ASAMBLEA DE MEJORADA</b>: <b>28 de abril </b>a las <b>11 h.</b> en la <b>Plaza</b><b> de Espa\u00f1a </b>(antiguo ayuntamiento).</p>\n<p><b>1\u00ba- IV Encuentro de Bancos de Tiempo de Madrid. </b>Se resume el encuentro celebrado el s\u00e1bado al que asistimos varias personas de Mejorada. Muy satisfactorio por el n\u00famero de asistentes y bancos de tiempo presentes. Se est\u00e1 trabajando en una red que conecte a los BdT y sirva de apoyo mutuo. El pr\u00f3ximo encuentro ser\u00e1 organizado por Alcorc\u00f3n o Mejorada el 26 de octubre.</p>\n<ul>\n<li>Se informa de que el encuentro de BdT del Este se suspendi\u00f3 por falta de asistencia de asambleas y por coincidir con la marea blanca.<b style=\"font-size: 16px\">\u00a0</b></li>\n</ul>\n<p><b>2\u00ba- Presupuestos participativos. </b>Se informa del foro de propuestas del pr\u00f3ximo lunes 22 de abril. Una persona propone hacer una propuesta conjunta como 15M, como en los anteriores presupuestos participativos. Se comenta la imposibilidad de poner en marcha esta propuesta (centro social cogestionado) debido al escaso movimiento de participaci\u00f3n ciudadana en el pueblo. Se comentan otras posibles propuestas comunes.</p>\n<ul>\n<li>Como alternativa y m\u00e1s acorde con el n\u00famero de personas que somos ser\u00eda disponer de espacio en el centro de asociaciones por lo que se consens\u00faa solicitarlo los domingos por la ma\u00f1ana. La solicitud se ir\u00e1 redactando durante la semana.<span style=\"font-size: 16px\">\u00a0</span></li>\n</ul>\n<p><b>3\u00ba- Mayo global. </b>Para el aniversario del 15M celebraremos el domingo 12 de mayo una comida en nuestro habitual lugar de reuni\u00f3n. Habr\u00e1 m\u00fasica, se colgar\u00e1n fotos de la trayectoria de la asamblea durante estos dos a\u00f1os y se repartir\u00e1n los peri\u00f3dicos del 15M. Se instalar\u00e1 un micr\u00f3fono para que lxs vecinxs se expresen al modo del programa televisivo \u201cLa taladradora\u201d. Se har\u00e1 difusi\u00f3n mediante carteles de la celebraci\u00f3n del segundo aniversario en Mejorada.</p>\n<p><b>4\u00ba- Futuras charlas de divulgaci\u00f3n. </b>Los temas que se barajan para posibles charlas futuras son: los qu\u00edmicos t\u00f3xicos que nos rodean y la econom\u00eda del bien com\u00fan. Otra posibilidad es pedir a 15M Madrid un ponente como hicieron en la Asamblea de Velilla para la charla de Tom Kucharz.</p>\n<p>PR\u00d3XIMO ORDEN DEL D\u00cdA: por determinar.</p>\n<h3 style=\"text-align: center\"><strong>&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;\u00a0</strong></h3>\n<h3 style=\"text-align: center\">\u00a0<b>Acta Asamblea Mejorada del Campo &#8211;\u00a0 3 MARZO 2013</b></h3>\n<p>La asamblea comenz\u00f3 a las 11:20 y termin\u00f3 a las 12:30 horas con la asistencia de 9 personas. <b>PR\u00d3XIMA ASAMBLEA DE MEJORADA</b>: <b>10 de marzo </b>a las <b>11 h.</b> en la <b>Plaza</b><b> de Espa\u00f1a </b>(antiguo ayuntamiento).</p>\n<p><b>1\u00ba- Evaluaci\u00f3n. </b>Se fija el 17 de marzo como fecha para la evaluaci\u00f3n. Se solicitar\u00e1 el sal\u00f3n de plenos, espacio que se ha utilizado en otra ocasi\u00f3n.<b>\u00a0</b></p>\n<p><b>2\u00ba- Banco de tiempo. </b>La visita a la AAVV de Manoteras para que orienten sobre la base de datos ser\u00e1 el martes 12 de marzo. Hoy no es posible visitar el proyecto de trueque en Velilla. Se intentar\u00e1 concretar una fecha durante la semana.</p>\n<ul>\n<li>La fecha definitiva para el encuentro de bancos de tiempo: 20 y 21 de abril.<b style=\"font-size: 16px\">\u00a0</b></li>\n</ul>\n<p><b>3\u00ba &#8211; Reglamento de participaci\u00f3n ciudadana.</b> Una persona se ofrece a incluir en el grupo a varias personas interesadas en formar parte del grupo en Internet que trabaja en el reglamento, y a enviar los documentos manejados hasta el momento. Se debaten varios puntos como la necesidad de recuperar las intervenciones de los ciudadanos en los ruegos y preguntas de los plenos del ayuntamiento. Se considera imprescindible dar a conocer este reglamento a las asociaciones del pueblo para que hagan sus aportaciones.</p>\n<h3 style=\"text-align: center\"><strong>&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;\u00a0</strong></h3>\n<h3 style=\"text-align: center\"><strong>Acta Asamblea Mejorada del Campo &#8211; 24 FEBRERO 2013</strong></h3>\n<p>La asamblea comenz\u00f3 a las 11:20 y termin\u00f3 a las 12:30 horas con la asistencia de 6 personas. PR\u00d3XIMA ASAMBLEA DE MEJORADA: 3 de marzo a las 11 h. en la Plaza de Espa\u00f1a (antiguo ayuntamiento).</p>\n<p><strong>1\u00ba- Marea ciudadana 23 F.</strong> Se comenta el \u00e9xito de la convocatoria por la asistencia de gente y la ausencia de incidentes hasta \u00faltima hora de la noche.</p>\n<p><strong>2\u00ba- Evaluaci\u00f3n</strong>. Se sigue buscando espacio y tiempo para la evaluaci\u00f3n de la asamblea. Una persona propone solicitar la casa de la juventud al responsable para realizar la evaluaci\u00f3n el domingo. Si no es posible se tendr\u00e1 que realizar un s\u00e1bado que tengamos disponible por la ma\u00f1ana. Se recuerda la importancia de que estemos todas las personas que han formado parte de la asamblea.</p>\n<p><strong>3\u00ba- Banco de tiempo.</strong> Se informa de que se han aprobado los documentos pendientes. Para que nos orienten sobre la instalaci\u00f3n de la base de datos est\u00e1 previsto reunirnos con la AAVV de Manoteras, que se ofrecieron a ayudarnos en su momento. La pr\u00f3xima reuni\u00f3n es el jueves 21 de marzo.</p>\n<ul>\n<li><span style=\"font-size: 16px\">La preparaci\u00f3n del encuentro de bancos de tiempo en el que participa Mejorada contin\u00faa adelante. Finalmente se celebrar\u00e1 en Carabanchel y ser\u00e1 el 21 de abril.</span></li>\n<li><span style=\"font-size: 16px\">Se propone el pr\u00f3ximo domingo ir a Velilla para que su asamblea nos explique su proyecto de intercambio de tiempo y trueque.</span></li>\n</ul>\n<p><strong>4\u00ba &#8211; Corrupci\u00f3n.</strong> Se comenta el caso de corrupci\u00f3n sobre la adjudicaci\u00f3n de las piscinas municipales a una empresa de un amiguete af\u00edn al PP de Torrej\u00f3n. Dado el sistema democr\u00e1tico que tenemos se considera que demostrar un caso de corrupci\u00f3n as\u00ed es muy complicado. Se habla de que la oposici\u00f3n debe actuar para presionar al PP y que se aclare el asunto. El pr\u00f3ximo jueves es el pleno del ayuntamiento y suponemos que se hablar\u00e1 de este tema.</p>\n<p><strong>5\u00ba &#8211; Asamblea del Este.</strong> Se informa de lo hablado en la \u00faltima asamblea del 14 de febrero, que tuvo la asistencia de pocos pueblos y se recuerda la grabaci\u00f3n del programa de TV \u201cEl escarabajo verde\u201d sobre la incineradora que quieren colocar en la cementera de Morata.</p>\n<p>\u2022 Se comenta la ordenanza municipal que pretend\u00edan sacar adelante en Velilla limitando entre otras cosas el derecho de manifestaci\u00f3n, la pegada de carteles, o el reparto de octavillas.</p>\n<p><strong>6\u00ba &#8211; Otros puntos.</strong> Una persona comenta que es posible participar en la realizaci\u00f3n del reglamento de participaci\u00f3n municipal a trav\u00e9s de internet para los que no pueden acudir a las reuniones que se programan los lunes.</p>\n<h3 style=\"text-align: center\"><strong>&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8211;</strong></h3>\n<h3 style=\"text-align: center\"><strong>Acta Asamblea Mejorada del Campo &#8211; 27 ENERO 2013</strong></h3>\n<p>La asamblea comenz\u00f3 a las 11:15 y termin\u00f3 a las 13:00 horas con la asistencia de 8 personas. PR\u00d3XIMA ASAMBLEA DE MEJORADA: 10 de febrero a las 11 h. en la Plaza de Espa\u00f1a (antiguo ayuntamiento).</p>\n<p><strong>1\u00ba- Presupuestos participativos.</strong> Se informa que se han aprobado los presupuestos participativos por mayor\u00eda simple.</p>\n<p><strong>2\u00ba- Sanidad.</strong> Se recuerda la manifestaci\u00f3n en Mejorada del Campo de la Plataforma por la sanidad el 3 de febrero a las 12 horas, por lo que se suspende la asamblea del domingo siguiente. Se informa del funcionamiento de esta plataforma, de las pr\u00f3ximas reuniones y de algunas acciones que se est\u00e1n preparando como la publicaci\u00f3n de un bolet\u00edn coordinado con todas las convocatorias.</p>\n<p><strong>3\u00ba &#8211; Banco de tiempo.</strong> La anterior reuni\u00f3n se suspendi\u00f3, por lo que la pr\u00f3xima reuni\u00f3n ser\u00e1 el 7 de febrero con el mismo orden del d\u00eda.</p>\n<p><strong>4\u00ba &#8211; Carnavales.</strong> Pr\u00f3xima reuni\u00f3n el martes 29 de enero a las 20:30 horas.</p>\n<p><strong>5\u00ba &#8211; Asamblea del Este.</strong> Se informa de lo hablado en la \u00faltima asamblea, de la fecha de la pr\u00f3xima asamblea (14/2/2013) y de la reuni\u00f3n de medioambiente.</p>\n<p><strong>6\u00ba &#8211; Evaluaci\u00f3n de la asamblea.</strong> Se acuerda el pr\u00f3ximo domingo 10 de febrero para realizar la evaluaci\u00f3n de la asamblea en el local de la AAVV. A la misma hora de la asamblea.</p>\n<h3 style=\"text-align: center\">&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8211;</h3>\n<h3 style=\"text-align: center\"><strong>Acta Asamblea de Mejorada del Campo &#8211; 20 ENERO 2012</strong></h3>\n<p>Fecha: 20 -1-2013<br />\nHora: 11.20 a 13 horas.<br />\nLugar: Plaza de Espa\u00f1a</p>\n<p>Personas asisten: 7 personas</p>\n<p>Orden del d\u00eda:</p>\n<p><strong>1. Autoevaluaci\u00f3n Asamblea 15- M</strong></p>\n<p>Se entregan los documentos y acuerda que se vean esta semana de forma individual para ser m\u00e1s agiles y eficaces en la tarea grupal. Se propone buscar fecha y lugar cerrado para realizar la autoevaluaci\u00f3n, si bien algunos miembros plantean que es mejor utilizar el tiempo y el espacio de la asamblea para no sobrecargar m\u00e1s las agendas y conseguir m\u00e1s participaci\u00f3n.</p>\n<p><strong>2. Presupuestos participativos</strong></p>\n<p>\u2022 Se informa que el 18 de Enero, una representaci\u00f3n de la Mesa Ciudadana y de Cimas, entregaron en la alcald\u00eda un informe donde se recoge el acuerdo de la Asamblea de Ciudad de los Presupuestos Participativos , proponiendo la inclusi\u00f3n de 40.000 \u20ac para destinarlos en 2013 a : \u201cServicio de ayuda a domicilio y teleasistencia para personas solicitantes de dependencia desde el d\u00eda de la solicitud hasta la fecha de resoluci\u00f3n por parte de la Consejer\u00eda\u201d., as\u00ed como otras 15 propuestas de gesti\u00f3n municipal planteadas por la ciudadan\u00eda.</p>\n<p>\u2022 El 22 de Enero por la tarde a las 18.00 h. se celebrar\u00e1 un pleno municipal extraordinario para aprobar los presupuestos de 2013, en el cual se incluye esta propuesta. Se est\u00e1 realizando difusi\u00f3n por parte de las personas implicadas en el proceso para fomentar la asistencia de vecinos y vecinas.</p>\n<p>\u2022 Se acuerda llevar c\u00e1mara para grabar el pleno</p>\n<p><strong>3. Nuevo Reglamento de Participaci\u00f3n y Ciudadana</strong></p>\n<p>\u2022 21-1-2013- 18.30 horas. Casa Grande: desde la concejal\u00eda de Participaci\u00f3n, se ha convocado a entidades ciudadanas, tambi\u00e9n a la Asamblea del 15-M a un primer taller para trabajar sobre la elaboraci\u00f3n de un nuevo reglamento de participaci\u00f3n.</p>\n<p><strong>4. Plataforma del Henares por la Sanidad Publica</strong></p>\n<p>Se informa, por parte de varias personas que forman parte de esta estructura de coordinaci\u00f3n, formada por partidos pol\u00edticos, asociaciones, profesionales y sindicatos, que se han venido reuniendo con cierta regularidad para abordar problemas relativos a la gesti\u00f3n de la sanidad p\u00fablica, si bien en Enero se ha vuelto a reactivar increment\u00e1ndose el n\u00famero de participantes.</p>\n<p>Se acordado planificar varias acciones locales, concretamente el domingo 3 de Febrero se va a realizar una segunda marcha por la sanidad p\u00fablica en Mejorada, pr\u00f3xima charla informativa de la situaci\u00f3n. Para preparar la organizaci\u00f3n y difusi\u00f3n se va a mantener una reuni\u00f3n el mi\u00e9rcoles 23 a las 20.30 h. en la sede de la AAVV. Se pretende que estas acciones est\u00e9n coordinadas a nivel comarcal y potenciar apoyos en la participaci\u00f3n.</p>\n<p><strong>5. Informaci\u00f3n Carnavales 2013 (9 de Febrero)</strong></p>\n<p>El 19 de Enero, se realiz\u00f3 un primer encuentro para iniciar la organizaci\u00f3n y desarrollo de ideas para participar en los carnavales de Mejorada, por el momento hay unas 12 personas implicadas de la Asamblea15-M y AAVV. El tema elegido es la \u201ccorrupci\u00f3n\u201d, adem\u00e1s de las murgas y canci\u00f3n, se realizar\u00e1n peque\u00f1as representaciones teatrales durante el pasacalle y alguna ser\u00e1 presentada en la fase del concurso. Tanto los disfraces como el trabajo de Carnavales se reutilizar\u00e1 para difundir y hacer a posteriori la casa del terror.</p>\n<p><strong>6. Banco del Tiempo.</strong></p>\n<p>Se ve la necesidad de cambiar la pr\u00f3xima reuni\u00f3n prevista para el 22-1-2013, ya que coincide con la celebraci\u00f3n del pleno de presupuesto participativo y la mayor\u00eda de las personas presentes est\u00e1n implicadas en ambos temas.</p>\n<p>Se valora que el mejor d\u00eda es el pr\u00f3ximo jueves 24 de enero a las 19.00 h. en la sede de la AAVV , se enviar\u00e1 un mail informativo al resto de participantes en el proyecto.<br />\nUna persona experta en inform\u00e1tica y afin al 15-M ha instalado ya el programa para poder realizar las pruebas y se ofrece, en la medida de sus posibilidades de tiempo, a ayudarnos con la autoformaci\u00f3n y las pegas que puedan surgir.</p>\n<p>Pendiente de reuni\u00f3n con Velilla y municipios de la zona para unir fuerzas y ver sinergias y de concretar con la agenda de la persona experta en inform\u00e1tica.</p>\n<p><strong>7. Otros temas</strong></p>\n<p>Se genera un debate sobre la corrupci\u00f3n, las v\u00edas de financiaci\u00f3n de los partidos , el origen del dinero descubierto en Suiza , en las cuentas del Sr. Barcenas y la protesta de la ciudadan\u00eda ante la sede del Pp.</p>\n<p>TEMAS ABIERTOS PARA LA PR\u00d3XIMA ASAMBLEA</p>\n<p>1. Partido X.<br />\n2. Autobuses.<br />\n3. Evaluaci\u00f3n.<br />\n4. Carnavales.<br />\n5. Banco del tiempo<br />\n6. informaci\u00f3n del pleno extraordinario<br />\n7. Acciones locales y generales contra la privatizaci\u00f3n de la sanidad<br />\n8. Otros.\u00a0Se establecer\u00e1 un orden de prioridad para los temas mencionados</p>\n<h3 style=\"text-align: center\"><strong><span style=\"color: #000000;font-size: 1.4em;line-height: 1.5em\">&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8211;<br />\n</span></strong></h3>\n<h3 style=\"text-align: center\"><strong>Acta Asamblea de Mejorada del Campo &#8211; 13 ENERO 2012</strong></h3>\n<p>Hora: 11 a 13 horas.<br />\nPersonas asisten: Agust\u00edn, Rafa, Olga, Mar, David, Antonio y Patricia.</p>\n<p>Orden del d\u00eda:</p>\n<p><strong>1. Asamblea del Este.</strong></p>\n<p>Se realiz\u00f3 en la sala de plenos del Ayuntamiento el d\u00eda 13-12-2012. (Acta correspondiente en el Blog de la asamblea del Este).<br />\nTemas principales, sanidad y medio ambiente.<br />\n<strong></strong></p>\n<p><strong>2. Banco del Tiempo.</strong></p>\n<p>Se informa de que se ha organizado la informaci\u00f3n generada por el grupo de BDT en tres documentos:<br />\n\u2022 Ficha de Inscripci\u00f3n (datos personales, oferta y demanda deservicios y normas)<br />\n\u2022 Documento base.<br />\n\u2022 Documento de difusi\u00f3n.<br />\nSe est\u00e1 trabajando la gesti\u00f3n interna del BDT y falta solucionar c\u00f3mo gestionar la BBDD a nivel inform\u00e1tico que es la mayor dificultad con la que se cuenta y hay que solventar.<br />\nLa secretar\u00eda y entrevistas para BDT se ha fijado los jueves a la tarde de 18:30 a 20:30. Cuando se ponga en marcha.<br />\nLa pr\u00f3xima reuni\u00f3n es el 22-1-2013.<br />\nEn Marzo, participaremos en el tercer encuentro de BDT que posiblemente se realice en instalaciones de Mejorada del Campo.<br />\nPendiente de reuni\u00f3n con Velilla y municipios de la zona para unir fuerzas y ver sinergias.<br />\n<strong></strong></p>\n<p><strong>3. Sanidad.</strong></p>\n<p>Se han comentado las opciones que hay para adquirir medicamentos con receta (coste mayor a 1,77 euros):<br />\n\u2022 Pagar el euro.<br />\n\u2022 No pagar el euro y rellenar un documento para trasladar el desacuerdo con el pago.<br />\n\u2022 Ni rellenar el documento, ni pagar el euro y tienen que darte el medicamento.</p>\n<p>En el Centro M\u00e9dico, se siguen concentrando en la puerta, al menos a las 12 de la ma\u00f1ana, pero no tenemos m\u00e1s informaci\u00f3n.</p>\n<p>La lavander\u00eda y el centro m\u00e9dico est\u00e1n funcionando por separado. Desde la lavander\u00eda han dejado de movilizarse.</p>\n<p>En base a esto, se ha tomado la decisi\u00f3n de informar a las personas de Mejorada con las que nos relacionamos sobre c\u00f3mo funciona el sistema del euro por receta, las opciones qu\u00e9 tenemos, y c\u00f3mo funcionan las diferentes farmacias del municipio en este asunto. ( en la \u00fanica que ponen dificultades es el la de la Plaza de Espa\u00f1a).</p>\n<p><strong>4. Presupuestos participativos.</strong></p>\n<p>Se informa por parte de personas que forman parte del proceso, de que han tenido dos reuniones de evaluaci\u00f3n (comportamiento interno y c\u00f3mo activar y continuar el trabajo), una previa y otra posterior a las fiestas de Navidad.</p>\n<p>Se pretende recoger los motivos de abandono del proceso de las personas que ya no asisten a las reuniones. Algunos argumentos que se exponen en la asamblea son: demasiadas reuniones, agotador y no se considera participativo realmente. Lo m\u00e1s positivo, la elaboraci\u00f3n del autoreglamento.</p>\n<p>21-1-2013: se va a convocar una reuni\u00f3n para trabajar sobre el reglamento de participaci\u00f3n nuevo. Se va a dinamizar por CIMAS.</p>\n<p><strong><span style=\"font-size: 16px\">5. Partido X.</span></strong></p>\n<p>Buscar informaci\u00f3n en Wikipedia y por otras v\u00edas para retomar en pr\u00f3ximas asambleas.</p>\n<p><strong>6. Bicicletada.</strong></p>\n<p>Por el momento se aplaza, ya que estamos en muchas cosas.</p>\n<p><strong>7. Autobuses.</strong></p>\n<p>Se han reducido autobuses. Hay informaci\u00f3n en el peri\u00f3dico Quincenal.<br />\nAgust\u00edn nos manda por mail el nuevo horario de autobuses.<br />\nUn tema pendiente para pr\u00f3ximas asambleas, reflexionar sobre ello y ver posibles acciones.</p>\n<p><strong>8. Evaluaci\u00f3n.</strong></p>\n<p>Se ha propuesto el planteamiento de trabajo para evaluar en la asamblea, y en la pr\u00f3xima asamblea se dar\u00e1 la propuesta por escrito (Agust\u00edn la fotocopia) para que todas las personas la tengan y poner una fecha para su realizaci\u00f3n</p>\n<p><strong>9. Carnavales.</strong></p>\n<p>Se ha quedado el s\u00e1bado 19 a las 10 horas en el local para asociaciones, para plantear el tema y tomar decisiones.</p>\n<p><span style=\"font-size: 16px\">TEMAS PARA LA PR\u00d3XIMA ASAMBLEA</span></p>\n<p>1. Partido X.<br />\n2. Autobuses.<br />\n3. Evaluaci\u00f3n.<br />\n4. Carnavales.</p>\n<h3 style=\"text-align: center\">&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8211;</h3>\n<h3 style=\"text-align: center\"><strong>Acta Asamblea Mejorada del Campo &#8211; 9 DICIEMBRE 2012</strong></h3>\n<p style=\"text-align: left\"><strong></strong>La asamblea comenz\u00f3 a las 11:10 y termin\u00f3 a las 12:30 horas con la asistencia de 10 personas. PR\u00d3XIMA ASAMBLEA DE MEJORADA: 16 de diciembre a las 11 h. en la Plaza de Espa\u00f1a (antiguo ayuntamiento).</p>\n<p><strong>1\u00ba- Firmas de apoyo a la ILP sobre los desahucios y la daci\u00f3n en pago.</strong> Se recuerda que el jueves 13 se entregar\u00e1n a Velilla los pliegos rellenados hasta el momento para que los haga llegar al federatario.</p>\n<p><strong>2\u00ba- Asamblea del Este.</strong> Se recuerda que este jueves 13 de diciembre, a las 19 horas, es la asamblea de los pueblos del Este. Es posible que el ayuntamiento nos preste el sal\u00f3n de plenos para esta reuni\u00f3n. Se concretar\u00e1 esta informaci\u00f3n el lunes.</p>\n<p>\u2022 Se recuerda que nos hemos comprometido a recoger los peri\u00f3dicos Madrid 15M de los pueblos que lo requieran.</p>\n<p><strong>3\u00ba- Denuncia de la AAVV de Morata de Taju\u00f1a a la incineradora prevista en la cementera de la empresa Portland-Valderrivas.</strong> No se har\u00e1 campa\u00f1a de recogida de firmas, pero las personas de la asamblea nos adheriremos a la denuncia. Esta semana se enviar\u00e1 por Internet la denuncia y la hoja de adhesi\u00f3n.</p>\n<p><strong>4\u00ba &#8211; Recaudaci\u00f3n jornada mensual de Reiki.</strong> Se informa a la Asamblea que se recaudaron 35 \u20ac en la jornada pasada y acudieron dos personas nuevas.</p>\n<p><strong>5\u00ba &#8211; Banco de tiempo.</strong> La sesi\u00f3n prevista para avanzar con el grupo de banco de tiempo se aplaza al jueves 10 de enero. Velilla informar\u00e1 de su proyecto de intercambio en la pr\u00f3xima asamblea.</p>\n<p><strong>6\u00ba &#8211; Pleno del ayuntamiento.</strong> Las personas que acudieron informan de los puntos tratados m\u00e1s relevantes, entre ellos diversas mociones de la oposici\u00f3n contra el Plan de medidas de sostenibilidad del sistema sanitario, la privatizaci\u00f3n de seis hospitales y la lavander\u00eda de Mejorada, y contra el desmantelamiento del hospital de la Princesa. Todas se aprobaron, alguna con la abstenci\u00f3n del partido del gobierno PP.</p>\n<p>\u2022 Una persona informa de que ha conseguido una c\u00e1mara para grabar los plenos del ayuntamiento.</p>\n<p><strong>7\u00ba- Reuni\u00f3n de trabajadores/as y usuarios/as en defensa de la sanidad p\u00fablica del jueves pasado.</strong> Se informa de la reuni\u00f3n y de las acciones consensuadas:</p>\n<p>1. Colocaci\u00f3n de pancartas en puntos visibles del pueblo el domingo 9 a las 12 horas.<br />\n2. Colgar pancartas de apoyo a la sanidad p\u00fablica en nuestras viviendas<br />\n3. Charla del personal sanitario el 12 de diciembre, a las 19 horas en la Casa Grande<br />\n4. Concentraciones: Centro de salud Mejorada (jueves 13 de diciembre, 12 y 18 horas), Centro de salud Velilla (jueves 20 de diciembre, 12 y 18 horas), Lavander\u00eda (viernes 14 y 21 de diciembre, 12 y 18 horas)<br />\n5. Campa\u00f1a de difusi\u00f3n en comercios con carteles y folletos.</p>\n<p>\u2022 Una trabajadora de la lavander\u00eda informa de la situaci\u00f3n de esta empresa p\u00fablica y su nefasta gesti\u00f3n. Ante la gravedad se consensua hacer una reuni\u00f3n para tratar el tema con m\u00e1s profundidad para el s\u00e1bado 15 de diciembre por la ma\u00f1ana en el local de la AAVV.</p>\n<p><strong>8\u00ba- Puntos que est\u00e9n abiertos y nuevas propuestas:</strong></p>\n<p>\u2022 Propuesta de trasladar la asamblea a las 12 horas. No se llega a un consenso, se tratar\u00e1 en futuras asambleas.<br />\n\u2022 Propuesta para hacer la asamblea quincenal en lugar de semanal. No se llega a un consenso.<br />\n\u2022 Vacaciones por Navidad. A partir del 16 de diciembre la asamblea se suspende hasta que pasen las Navidades, hasta el domingo 13 de enero.</p>\n<h3 style=\"text-align: center\">&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8211;</h3>\n<h3 style=\"text-align: center\"><strong>Acta Asamblea Mejorada del Campo &#8211; 25 NOVIEMBRE 2012</strong></h3>\n<p>La asamblea comenz\u00f3 a las 11:15 y termin\u00f3 a las 12:30 horas con la asistencia de 8 personas. PR\u00d3XIMA ASAMBLEA DE MEJORADA: 2 de diciembre a las 11 h. en la Plaza de Espa\u00f1a (antiguo ayuntamiento).</p>\n<p><strong>1\u00ba- Asamblea del Este.</strong> Las personas que acudieron informan que la pr\u00f3xima asamblea ser\u00e1 en Mejorada del Campo el 13 de diciembre a las 19 horas. Se solicitar\u00e1 el espacio para la reuni\u00f3n a trav\u00e9s del registro del ayuntamiento. Nos hemos comprometido a recoger los peri\u00f3dicos Madrid 15-M de todos los pueblos para que cada uno los recoja en la reuni\u00f3n.</p>\n<ul>\n<li>A partir de enero ser\u00e1 Alcal\u00e1 la encargada de recoger todos los peri\u00f3dicos y no ser\u00e1 necesario recogerlos en Carabanchel.</li>\n<li>Se informa de la puesta en marcha de huertos ecol\u00f3gicos en varios pueblos del Este, iniciativas que est\u00e1n teniendo mucho \u00e9xito.</li>\n<li>Una persona propone recuperar el grupo de medioambiente para oponernos a la incineradora de Morata de Taju\u00f1a, proyecto que sigue adelante tras el bloqueo del macrovertedero.</li>\n</ul>\n<p><strong>2\u00ba- Grupo de trabajo del Banco de Tiempo.</strong> Debido a la falta de personas asistentes al grupo de trabajo se decidi\u00f3 suspender la frecuencia semanal de las reuniones y fijar un d\u00eda (13 de diciembre) donde todas las personas que forman el grupo puedan estar presentes y decidir c\u00f3mo afrontar el proyecto: suspenderlo hasta tener m\u00e1s tiempo o dilatar la frecuencia de las reuniones. El d\u00eda fijado coincide con la asamblea del Este, por lo que ser\u00e1 necesario cambiarlo, lo que se comunicar\u00e1 por correo electr\u00f3nico.</p>\n<p><strong>3\u00ba- Presupuestos participativos.</strong> Se informa de la pr\u00f3xima reuni\u00f3n de la mesa ciudadana el lunes 26 de noviembre y de la asamblea de ciudad del 30 de noviembre.</p>\n<p><strong>4\u00ba &#8211; Firmas en apoyo de la ILP por la daci\u00f3n en pago.</strong> La Asamblea de Velilla nos ha pasado 15 pliegos. El pr\u00f3ximo jueves en el mercadillo se recoger\u00e1n firmas a partir de las 11 de la ma\u00f1ana. Algunas personas se llevan pliegos para recoger en su entorno y en sus centros de trabajo.</p>\n<p><strong>5\u00ba &#8211; Jornada mensual de Reiki.</strong> Se vuelven a organizar las jornadas de Reiki el pr\u00f3ximo s\u00e1bado 1 de diciembre de 10:30 a 12:30 en el Centro multifuncional de Asociaciones.</p>\n<p><strong>6\u00ba-</strong> Puntos que est\u00e9n abiertos y nuevas propuestas:</p>\n<ul>\n<li><strong>Banco de alimentos.</strong> Se informa del intento de poner en marcha esta iniciativa en Mejorada. Se sospecha de la posible utilizaci\u00f3n pol\u00edtica. Una persona comenta la experiencia en su centro de trabajo: es posible colaborar de manera sencilla en un banco de alimentos sin intermediarios y de manera efectiva. Otro problema del que se habla es el de distinguir entre gente que realmente necesita la ayuda y la que no.</li>\n<li><strong>Huelga en Sanidad.</strong> Se informa de las jornadas de huelga convocadas la semana pr\u00f3xima (26 y 27 de noviembre, 4 y 5 de diciembre para todo el personal sanitario, e indefinida de lunes a jueves para los m\u00e9dicos). En el ambulatorio de Mejorada, que est\u00e1 previsto que sea uno de los privatizados, piden apoyo para la concentraci\u00f3n de ma\u00f1ana lunes.</li>\n<li><strong>Pleno ordinario del Ayuntamiento.</strong> Se informa de que el pr\u00f3ximo jueves 29 de noviembre se re\u00fane el pleno del ayuntamiento. Previsiblemente ser\u00e1 a las 13 horas.</li>\n</ul>\n<p>ORDEN DEL D\u00cdA DE LA PR\u00d3XIMA ASAMBLEA</p>\n<p>1\u00ba- Resultado recogida de firmas por la daci\u00f3n en pago.<br />\n2\u00ba- Pleno del Ayuntamiento.<br />\n3\u00ba- Banco de tiempo.<br />\n4\u00ba- Preparativos Asamblea del este.<br />\n5\u00ba- Presupuestos participativos.<br />\n6\u00ba- Recaudaci\u00f3n jornada mensual de Reiki.<br />\n7\u00ba- Puntos que est\u00e9n abiertos y nuevas propuestas.</p>\n<h3 style=\"text-align: center\">\u00a0&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8211;</h3>\n<h3 style=\"text-align: center\"><strong>Acta Asamblea Mejorada del Campo &#8211; 4 NOVIEMBRE 2012</strong></h3>\n<p>La asamblea comenz\u00f3 a las 11:20 y termin\u00f3 a las 11:55 horas con la asistencia de 5 personas. PR\u00d3XIMA ASAMBLEA DE MEJORADA: 11 de noviembre a las 11 h. en la Plaza de Espa\u00f1a (antiguo ayuntamiento).</p>\n<p><strong>1\u00ba- Grupo de trabajo del Banco de Tiempo.</strong> Se pospone la reuni\u00f3n del jueves 8 de noviembre al no disponer de un espacio donde reunirnos. Se comenta que iba a venir la Asamblea de Velilla para contarnos la red de intercambio que est\u00e1n construyendo. Una persona llamar\u00e1 para informarles del cambio de d\u00eda.</p>\n<p><strong>2\u00ba- Presupuestos participativos.</strong> Se informa de la pr\u00f3xima reuni\u00f3n de la mesa ciudadana con los pol\u00edticos del gobierno municipal el martes 6 de noviembre. La mesa ciudadana se reunir\u00e1 el lunes 5 a las 18:30 horas en la AAVV para consensuar puntos de vista sobre el modo como se han conducido los presupuestos participativos.</p>\n<p><strong>3\u00ba- Asamblea del Este.</strong> Dos personas podr\u00e1n acudir a la Asamblea del Este el pr\u00f3ximo jueves 8 de noviembre. Se recuerda que Mejorada estaba de acuerdo en cambiar esta asamblea al segundo jueves del mes para que los pueblos pudi\u00e9ramos recoger los peri\u00f3dicos que encargamos.</p>\n<p><strong>4\u00ba &#8211; Difusi\u00f3n de la jornada mensual de Reiki.</strong> No se discute este tema por no ser prioritario.</p>\n<p>5\u00ba- Puntos que est\u00e9n abiertos y nuevas propuestas:</p>\n<ul>\n<li><strong>Peri\u00f3dico 15-M.</strong> Se consens\u00faa reducir a dos bonos el pedido pues a menudo sobran algunos ejemplares que son dif\u00edciles de repartir.</li>\n<li><strong>Desahucio de una vecina de Mejorada.</strong> A trav\u00e9s de personas cercanas hemos tenido conocimiento del inminente desahucio de una vecina. Se considera necesario que la persona se ponga en contacto con nosotros. Si quiere ser ayudada sabe donde encontrar la asamblea.</li>\n<li><strong>Pr\u00f3ximas convocatorias: huelga general del 14 de noviembre.</strong> Se consens\u00faa hacer difusi\u00f3n mediante carteles y folletos el s\u00e1bado 10 de noviembre.</li>\n<li><strong>Charla sobre emprendimiento.</strong> Se informa de que uno de los coach m\u00e1s reputados, el autor del libro Vivir sin jefe, va a dar una charla el martes 13 de noviembre a las 11 horas en el Centro de Empresas de Mejorada del Campo.</li>\n</ul>\n<p>ORDEN DEL D\u00cdA DE LA PR\u00d3XIMA ASAMBLEA</p>\n<p>1\u00ba- Grupo de trabajo Banco de tiempo.<br />\n2\u00ba- Asamblea del este.<br />\n3\u00ba- Presupuestos participativos.<br />\n4\u00ba- Difusi\u00f3n de la jornada mensual de Reiki.<br />\n5\u00ba- Puntos que est\u00e9n abiertos y nuevas propuestas.</p>\n<h3 style=\"text-align: center\">\u00a0&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8211;</h3>\n<h3 style=\"text-align: center\"><strong>Acta Asamblea de Mejorada del Campo &#8211; 28 OCTUBRE 2012</strong></h3>\n<p style=\"text-align: left\">La asamblea comenz\u00f3 a las 11:20 y termin\u00f3 a las 12:45 horas con la asistencia de 10 personas. PR\u00d3XIMA ASAMBLEA DE MEJORADA: 4 de noviembre a las 11 h. en la Plaza de Espa\u00f1a (antiguo ayuntamiento).</p>\n<p><strong>1\u00ba- Grupo de trabajo del Banco de Tiempo.</strong> Para no improvisar las reuniones, con las dificultades que ello conlleva, se fijan todos los jueves (primera cita el jueves 8 de noviembre) como el d\u00eda para las reuniones del grupo (19 horas, AAVV). Las reuniones tendr\u00e1n una duraci\u00f3n de hora y media. El banco de tiempo es un proyecto conjunto entre la Asamblea de Mejorada y la AAVV.</p>\n<ul>\n<li>Las personas que asistieron al encuentro de bancos de tiempo el s\u00e1bado pasado informan sobre esta experiencia. Algo que se comenta es que es importante clarificar el modelo previamente y adaptarlo al entorno. Tambi\u00e9n evitar que la administraci\u00f3n se apropie del proyecto en el caso de que le proporcione alg\u00fan tipo de apoyo.</li>\n</ul>\n<p><strong>2\u00ba- Presupuestos participativos.</strong> Se informa de la pr\u00f3xima reuni\u00f3n de la mesa ciudadana el martes 30 de octubre a las 18:30 horas. En esta reuni\u00f3n se propone hablar con los ciudadanos que participan en los presupuestos participativos para acordar reuniones independientes para empoderarnos frente a t\u00e9cnicos, funcionarios y pol\u00edticos.</p>\n<p><strong>3\u00ba- Pleno del Ayuntamiento del 25 de octubre.</strong> Las personas que acudieron informan de los puntos tratados. Comentan un incidente que evidencia el simulacro de democracia que son los plenos, donde todos los miembros saben los votos que van a emitir, y la prisa en pasar de un asunto a otro, para irse a casa despu\u00e9s del pleno, que comienza siempre a las 13 horas. Otras conclusiones: la mayor parte de las mociones de los partidos de la oposici\u00f3n incumben al gobierno central y no tienen ninguna repercusi\u00f3n local (s\u00f3lo una de cinco presentadas: nueva ordenanza de limpieza viaria). Son enviadas directamente por las centrales del partido pol\u00edtico en Madrid, la influencia que puedan tener en el gobierno central es m\u00e1s bien nula.</p>\n<p><strong>4\u00ba &#8211; Casa del terror econ\u00f3mico y pol\u00edtico.</strong> Se comentan las razones por las que este proyecto no ha salido adelante en la fecha prevista. Se propone posponerlo a las fechas de los carnavales para planificar adecuadamente, sin competir con las actividades del ayuntamiento. Adem\u00e1s para esa fecha m\u00e1s personas del grupo de teatro de la AAVV estar\u00e1n disponibles para participar.</p>\n<p><strong>5\u00ba- Jornada mensual de Reiki.</strong> Debido al puente se suspende hasta el mes que viene. Una persona se ofrece para informar de esta jornada al ambulatorio la semana que viene e intentar que hagan difusi\u00f3n.</p>\n<p><strong>6\u00ba- Pr\u00f3ximas convocatorias de protesta ciudadana.</strong> Se informa de la convocatoria de huelga general del 14 de noviembre y de pr\u00f3ximas convocatorias de para rodear el congreso, a\u00fan por determinar.</p>\n<p><strong>7\u00ba- Jornadas de recogida\u00a0<span style=\"line-height: 26.666667938232422px\">de basura en Las Islillas</span>.</strong> Se informa de estas jornadas de voluntariado medioambiental: 4 de noviembre de 10:30 a 14:00.</p>\n<p>ORDEN DEL D\u00cdA DE LA PR\u00d3XIMA ASAMBLEA</p>\n<p>1\u00ba- Grupo de trabajo Banco de tiempo.<br />\n2\u00ba- Presupuestos participativos.<br />\n3\u00ba- Asamblea del este.<br />\n4\u00ba- Difusi\u00f3n de la jornada mensual de Reiki.<br />\n5\u00ba- Puntos que est\u00e9n abiertos y nuevas propuestas:</p>\n<ul>\n<li>Desahucio de una vecina de Mejorada.</li>\n<li>Peri\u00f3dico 15-M.</li>\n<li>Charla sobre emprendimiento.</li>\n</ul>\n<h3 style=\"text-align: center\">&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8211;</h3>\n<h3 style=\"text-align: center\"><strong>Acta Asamblea Mejorada del Campo &#8211; 21 OCTUBRE 2012</strong></h3>\n<p>La asamblea comenz\u00f3 a las 11:20 y termin\u00f3 a las 12:30 horas con la asistencia de 10 personas. PR\u00d3XIMA ASAMBLEA DE MEJORADA: 28 de octubre a las 11 h. en la Plaza de Espa\u00f1a (antiguo ayuntamiento).</p>\n<p><strong>1\u00ba- Charla energ\u00eda libre.</strong> Todas las personas satisfechas por el \u00e9xito de asistencia y difusi\u00f3n de la charla. Se intentar\u00e1 que la pr\u00f3xima vez la audici\u00f3n sea mejor. Se comenta la necesidad de empoderarnos como consumidores, algo a lo que contribuye esta charla.</p>\n<ul>\n<li>Una persona informa de que Mejorada es Municipio de la ciencia y que el grupo de energ\u00eda libre podr\u00eda venir a dar m\u00e1s charlas cuando se organice alg\u00fan evento. Ya se ver\u00e1 la viabilidad.</li>\n</ul>\n<p><strong>2\u00ba- Informaci\u00f3n de las solicitudes en tr\u00e1mite.</strong> Ambas solicitudes est\u00e1n entregadas. En el registro de urbanismo nos han entregado una lista de tasas y ya nos informar\u00e1n del precio por la informaci\u00f3n solicitada.</p>\n<ul>\n<li>Se recuerda que hay solicitada informaci\u00f3n sobre el patrimonio del ayuntamiento y que a\u00fan no hemos recibido respuesta. Se volver\u00e1 a presentar.</li>\n</ul>\n<p><strong>3\u00ba- Grupo de trabajo Banco de Tiempo.</strong> Algunas personas del grupo no podr\u00e1n asistir a la pr\u00f3xima reuni\u00f3n de lunes 22 de octubre. Se pospone hasta poder concretar una fecha donde estemos todxs. Se informa tambi\u00e9n de que hay otra persona dispuesta a incorporarse al grupo.</p>\n<p><strong>4\u00ba &#8211; Presupuestos participativos.</strong> Se recuerdan las dos reuniones de la pr\u00f3xima semana. Una persona repartir\u00e1 copias de los informes redactados por lxs t\u00e9cnicxs, y otros materiales necesarios, que podr\u00e1n recogerse el lunes a las 20 en la Plaza de Espa\u00f1a. Se acuerda tener le\u00eddos para ese d\u00eda los informes de personal, asuntos sociales y urbanismo.</p>\n<ul>\n<li>Se acuerda hacer una reuni\u00f3n el viernes a las 18 horas para acordar una postura com\u00fan del grupo motor hacia el r\u00e9dito pol\u00edtico que quiere sacar el grupo de gobierno de los presupuestos participativos.</li>\n</ul>\n<p><strong>5\u00ba- Pleno ordinario del ayuntamiento.</strong> Varias personas se ofrecen a asistir al pleno de esta semana. No ser\u00e1 posible grabarlo al no disponer de c\u00e1mara. Se estudiar\u00e1 la posibilidad de adquirir una c\u00e1mara para poder grabarlo cada mes. Una persona reflexiona sobre si merece la pena el esfuerzo de grabarlo y colgarlo, si luego no lo van a ver muchas personas por Internet.</p>\n<p><strong>6\u00ba- Libros de texto.</strong> Se informa del trabajo hecho por los responsables de los IES y las AMPAs.</p>\n<p><strong>7\u00ba- Casa del terror.</strong> Se confirma que el espacio est\u00e1 reservado para la fecha, sin embargo no hay mucha gente disponible para preparar la actividad. Una persona comenta que es necesario que una persona coordine y planificar m\u00e1s la actividad. Ahora es poco probable llevarla a cabo para la fecha prevista. Ser\u00eda necesario posponerla para m\u00e1s adelante. Una persona comenta que le desagrada celebrar fiestas que no son espa\u00f1olas.</p>\n<p><strong>8\u00ba-</strong> Puntos que est\u00e9n abiertos y nuevas propuestas.</p>\n<p>\u2022 Se recuerda la convocatoria del martes 23 por la tarde \u201cEmpapela el Congreso\u201d. Se divulgar\u00e1 la informaci\u00f3n a trav\u00e9s de Internet.</p>\n<p>ORDEN DEL D\u00cdA DE LA PR\u00d3XIMA ASAMBLEA</p>\n<p>1\u00ba- Grupo de trabajo Banco de tiempo.<br />\n2\u00ba- Presupuestos participativos.<br />\n3\u00ba- Pleno ordinario del ayuntamiento.<br />\n4\u00ba- Proyecto Casa del terror.<br />\n5\u00ba- Jornada mensual de Reiki.<br />\n6\u00ba- \u00daltimas convocatorias (23 y 27 de octubre) y pr\u00f3ximas convocatorias (14 de noviembre)<br />\n7\u00ba- Puntos que est\u00e9n abiertos y nuevas propuestas.</p>\n<h3 style=\"text-align: center\">&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8211;</h3>\n<h3 style=\"text-align: center\"><strong>Acta Asamblea Mejorada del Campo &#8211; 14 OCTUBRE 2012</strong></h3>\n<p>La asamblea comenz\u00f3 a las 11:15 y termin\u00f3 a las 12:30 horas con la asistencia de 10 personas. PR\u00d3XIMA ASAMBLEA DE MEJORADA: 21 de octubre a las 11 h. en la Plaza de Espa\u00f1a (antiguo ayuntamiento).</p>\n<p><strong>1\u00ba- Cacerolada \u201cNo debemos, no pagamos\u201d del 13-O.</strong> Todas las personas estamos satisfechas con esta convocatoria mundial y la asistencia de personas. Si se compara con la convocatoria del 15-O del a\u00f1o pasado, el seguimiento y la repercusi\u00f3n mundial ha sido menor, pero la virtud de esta manifestaci\u00f3n es apuntar a unos de los problemas m\u00e1s graves: la especulaci\u00f3n con la deuda soberana.</p>\n<p><strong>2\u00ba- Mercadillo para recaudar fondos del 12-O.</strong> Se recaudaron 32,30 \u20ac. Se informa de que actualmente se dispone de 300 \u20ac en el saldo actual. Pr\u00f3ximamente se mandar\u00e1 el resumen de gastos e ingresos desde el comienzo de la asamblea hasta ahora.</p>\n<ul>\n<li>Una persona se propone hacer un documento de evaluaci\u00f3n de esta actividad como se hizo con el chiringuito de las fiestas patronales. Todas las personas aportan su punto de vista e ideas \u00fatiles para mejorar el pr\u00f3ximo mercadillo.</li>\n</ul>\n<p><strong>3\u00ba- Charla de energ\u00eda libre.</strong> Se informa de que el auditorio de la Casa Grande est\u00e1 confirmado. Los carteles de difusi\u00f3n se har\u00e1n el lunes y a trav\u00e9s de Internet se convocar\u00e1 a la gente para la pegada. Una persona se ofrece a facilitar el proyector y otra el equipo de sonido.</p>\n<p><strong>4\u00ba &#8211; Grupo de trabajo Banco de Tiempo.</strong> Se informa de los aspectos acordados en la \u00faltima reuni\u00f3n (intercambio de persona a colectivo y no entre personas, poner un l\u00edmite para estar en deuda, cuota anual de 5 \u20ac, protocolo de entrada en el banco de tiempo, etc.).</p>\n<ul>\n<li>La pr\u00f3xima reuni\u00f3n ser\u00e1 el lunes 22 de octubre a las 18:30 en la AAVV. Tambi\u00e9n est\u00e1 prevista una visita a una asociaci\u00f3n de Manoteras que nos presta su base de datos.</li>\n</ul>\n<p><strong>5\u00ba- Grupo de trabajo de Evaluaci\u00f3n.</strong> Entre las propuestas que hab\u00eda se decide que ser\u00e1 en la Asamblea donde se realizar\u00e1 la evaluaci\u00f3n, reservando un tiempo al final de 30 minutos, para que podamos participar todxs. Dos personas se ofrecen a ir preparando cada punto a evaluar, y este material se adelantar\u00e1 a trav\u00e9s de Internet. Se vuelve a leer la lista de puntos a evaluar que se acordaron en la \u00faltima reuni\u00f3n y se leyeron en la anterior asamblea.</p>\n<p><strong>6\u00ba- Firma solicitudes Democracia 4.0. y de informaci\u00f3n sobre macro-vertedero.</strong> Se leen ambas solicitudes y se informa de que la presentaci\u00f3n de esta \u00faltima cuesta 20 \u20ac. Dos personas se ofrecen a llevarlas a los respectivos registros.</p>\n<p><strong>7\u00ba- Presupuestos participativos.</strong> Se informa de las pr\u00f3ximas reuniones: mi\u00e9rcoles 24 de octubre (explicaci\u00f3n de los presupuestos del ayuntamiento) y jueves 25 de octubre (reuni\u00f3n de la mesa ciudadana), y 6 de noviembre reuni\u00f3n \u00a1por la tarde! con los pol\u00edticos.</p>\n<p><strong>8\u00ba- Apoyo a los detenidos por el 25-S.</strong> Legal nos informa de que la defensa no tiene costes pues la realizan ellos, pero algunos abogados viven fuera y eso s\u00ed entra\u00f1a unos costes. La asamblea decide mantener el apoyo siempre que se ingrese en una cuenta.</p>\n<p><strong>9\u00ba-</strong> Puntos que est\u00e9n abiertos y nuevas propuestas.</p>\n<ul>\n<li>Se informa de unas jornadas interesantes en Bat\u00e1n por parte de una asociaci\u00f3n autogestionada que ayuda a personas con dificultades.</li>\n<li>Se propone organizar una casa del terror de tema econ\u00f3mico para el 1 de noviembre.</li>\n<li>Se propone para ayudar a lxs chicxs de los institutos de secundaria que a\u00fan no tienen libros de texto divulgar esta necesidad, en la charla de energ\u00eda libre y en carteles por el pueblo, para que la gente con libros en desuso los lleve a los institutos para que se reutilicen.</li>\n</ul>\n<p>ORDEN DEL D\u00cdA DE LA PR\u00d3XIMA ASAMBLEA</p>\n<p>1\u00ba- Charla energ\u00eda libre.<br />\n2\u00ba- Informaci\u00f3n de las solicitudes en tr\u00e1mite.<br />\n3\u00ba- Grupo de trabajo del Banco de Tiempo.<br />\n4\u00ba- Presupuestos participativos.<br />\n5\u00ba- Pleno ordinario del ayuntamiento.<br />\n6\u00ba- Libros de texto.<br />\n7\u00ba- Casa del terror.<br />\n8\u00ba- Puntos que est\u00e9n abiertos y nuevas propuestas.</p>\n<h3 style=\"text-align: center\">&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8211;</h3>\n<h3 style=\"text-align: center\"><strong>Acta Asamblea Mejorada del Campo &#8211; 7 OCTUBRE 2012</strong></h3>\n<p>La asamblea comenz\u00f3 a las 11:15 y termin\u00f3 a las 12:30 horas con la asistencia de 6 personas. PR\u00d3XIMA ASAMBLEA DE MEJORADA: 14 de octubre a las 11 h. en la Plaza de Espa\u00f1a (antiguo ayuntamiento).</p>\n<p><strong>1\u00ba- Manifestaci\u00f3n 7 de octubre del Foro Social en Madrid.</strong> Se comenta que varias personas propusieron acudir a esta manifestaci\u00f3n y suspender la asamblea. Se considera que es una opci\u00f3n personal acudir a cualquier manifestaci\u00f3n que se convoque y que los que queden pueden hacer la asamblea si lo consideran, o suspenderla. Varias personas comentan: el desgaste que supone que haya varias manifestaciones cada semana (tambi\u00e9n para las econom\u00edas personales); o que despu\u00e9s del 25-S, que ha se\u00f1alado directamente la ra\u00edz del problema, convocatorias tan poco ambiciosas (contra recortes o presupuestos) resultan acomodaticias.</p>\n<p><strong>2\u00ba- Manifestaci\u00f3n global \u201cNo debemos, no pagamos\u201d 13 de octubre.</strong> Se recuerda que se trata de una manifestaci\u00f3n global, aniversario del 15 de octubre, que tuvo un importante seguimiento internacional. Se consens\u00faa divulgar la manifestaci\u00f3n mediante la pegada de carteles.</p>\n<p><strong>3\u00ba- Asamblea del Este.</strong> Las personas que acudieron informan de los puntos tratados. La pr\u00f3xima asamblea ser\u00e1 el 8 de noviembre en La poveda (Arganda).</p>\n<p><strong>\u2022 Punto de encuentro manifestaciones y convocatorias.</strong> Se recuerda que en manifestaciones convocadas por sindicatos el 15-M se re\u00fane al final de la manifestaci\u00f3n, y las asambleas del este al final del 15-M. En convocatorias como el 25-S las asambleas del este tienen como punto de encuentro el \u201cculo\u201d de la fuente de Neptuno.<br />\n<strong></strong></p>\n<p><strong>\u2022 Manifestaciones y convocatorias importantes.</strong> Octubre global pr\u00f3ximo s\u00e1bado y huelga y manifestaci\u00f3n mundiales el 14 de noviembre. Se recuerda tener en cuenta algunos consejos importantes, por ejemplo, llevar anotado el abogado de guardia de Legal Sol. Se recuerda que se est\u00e1n recogiendo firmas para exigir que la polic\u00eda lleve la identificaci\u00f3n visible.<br />\n<strong></strong></p>\n<p><strong>\u2022 Macro-vertedero.</strong> El grupo de medioambiente propone hacer la solicitud de informaci\u00f3n en los respectivos ayuntamientos no s\u00f3lo como asamblea, tambi\u00e9n a nivel individual, y presentar el escrito a los partidos de la oposici\u00f3n. Se estudiar\u00e1 esta posibilidad.<br />\n<strong></strong></p>\n<p><strong>\u2022 Peri\u00f3dicos 15-M.</strong> Se consens\u00faa la propuesta de que el pueblo que organiza la asamblea del este recoja los peri\u00f3dicos de todos los pueblos, que se repartir\u00e1n en esta asamblea. Ser\u00e1 necesario que cada pueblo avise al anfitri\u00f3n si va o no a la asamblea del este, as\u00ed como cambiar esta convocatoria al segundo jueves del mes y no al primero como est\u00e1 en la actualidad.</p>\n<p><strong>4\u00ba &#8211; Charla de energ\u00eda libre.</strong> Hemos acordado con el grupo el viernes 19 de octubre, el local est\u00e1 por confirmar con el responsable del ayuntamiento.</p>\n<p><strong>5\u00ba- Reuni\u00f3n de evaluaci\u00f3n y banco de tiempo.</strong> El grupo del banco de tiempo leer\u00e1 durante la semana la documentaci\u00f3n de que disponemos sobre esta alternativa. Pr\u00f3xima reuni\u00f3n el jueves 11 de octubre a las 18:30 en el local de la AAVV. En cuanto al grupo de evaluaci\u00f3n, se lee el guion de los puntos que van a evaluarse.</p>\n<p>\u2022 Varias personas cometan los errores de organizaci\u00f3n y comunicaci\u00f3n de esta reuni\u00f3n. Dos personas que quieren participar en la evaluaci\u00f3n no pensaron que el viernes se tratar\u00eda este tema. Y una persona que quiere estar en el grupo de banco de tiempo siente que se le ha marginado de la convocatoria.</p>\n<p><strong>6\u00ba- Mercadillo para recaudar fondos 12 de octubre.</strong> Se confirma la realizaci\u00f3n del mercadillo y se recuerda la necesidad de renovar el material y subir los precios.</p>\n<p><strong>7\u00ba-</strong> Puntos que est\u00e9n abiertos y nuevas propuestas.</p>\n<p>ORDEN DEL D\u00cdA DE LA PR\u00d3XIMA ASAMBLEA</p>\n<p>1\u00ba- Convocatoria octubre global 13 de octubre.<br />\n2\u00ba- Mercadillo 12 de octubre.<br />\n3\u00ba- Charla energ\u00eda libre.<br />\n4\u00ba- Proyectos del banco de tiempo.<br />\n5\u00ba- Grupo de trabajo evaluaci\u00f3n de la asamblea.<br />\n6\u00ba- Proyecto de evaluaci\u00f3n de la asamblea.<br />\n7\u00ba- Firma solicitud de informaci\u00f3n sobre el macro-vertedero.<br />\n8\u00ba- Puntos que est\u00e9n abiertos y nuevas propuestas.<br />\n\u2022 Firma petici\u00f3n Democracia 4.0.</p>\n<h3 style=\"text-align: center\">\u00a0&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8211;</h3>\n<h3 style=\"text-align: center\"><strong>Acta Asamblea Mejorada del Campo &#8211; 30 SEPTIEMBRE 2012</strong></h3>\n<p>La asamblea comenz\u00f3 a las 11:15 y termin\u00f3 a las 12:45 horas con la asistencia de 10 personas. PR\u00d3XIMA ASAMBLEA DE MEJORADA: 7 de octubre a las 11 h. en la Plaza de Espa\u00f1a (antiguo ayuntamiento).</p>\n<p><strong>1\u00ba- Convocatoria 25-S y 29-S.</strong> Se valora muy positivamente que esta convocatoria haya se\u00f1alado la ra\u00edz del problema y que el 29-S se cerrara de manera m\u00e1s pac\u00edfica y negociando con la polic\u00eda.</p>\n<p><strong>\u2022 Placa de identificaci\u00f3n de los polic\u00edas.</strong> Se propone llevar a la asamblea del este alguna acci\u00f3n, como recogida de firmas, para que la placa est\u00e9 bien visible.</p>\n<p><strong>\u2022 Ayuda a los detenidos.</strong> Se acuerda contactar con la coordinadora del 25-S para consultar esta posibilidad.</p>\n<p><strong>2\u00ba- Pleno del ayuntamiento.</strong> Una persona que asisti\u00f3 informa de los puntos tratados: se aprueban ordenanzas que confirman la subida de impuestos municipales; los miembros de la corporaci\u00f3n renuncian a la paga de Navidad, como todos los funcionarios, y no saben d\u00f3nde destinarlo (\u00bf); mociones de la oposici\u00f3n sobre la retirada de ayudas a los parados, la subida de tasas en todos los niveles de la ense\u00f1anza reglada, retirada de las ayudas a la dependencia, etc. Se comenta el teatro que es cada pleno pues todo est\u00e1 decidido y hablado antes de salir, mientras en las sesiones se esmeran en discutir como si estuvieran saliendo en la televisi\u00f3n o intentaran convencer a los escasos asistentes a las sesiones.</p>\n<p>\u2022 Se informa de los problemas para difuminar los rostros en las grabaciones. Se hablar\u00e1 con los funcionarios para comprobar si tienen alg\u00fan problema con que salga su identidad en estos videos.</p>\n<p><strong>3\u00ba- Charla de energ\u00eda.</strong> Fecha y hora por confirmar.</p>\n<p><strong>4\u00ba- Banco de tiempo.</strong> Reuni\u00f3n del grupo de trabajo el pr\u00f3ximo viernes a las 18 horas en el local de la AAVV.</p>\n<p><strong>5\u00ba- Proyecto de evaluaci\u00f3n.</strong> Reuni\u00f3n del grupo de trabajo de evaluaci\u00f3n viernes a las 17 horas.</p>\n<p><strong>6\u00ba- Presupuestos participativos.</strong> Se comenta la reuni\u00f3n de la semana pasada. Muchas propuestas no ser\u00e1n viables pues es necesaria la contrataci\u00f3n de personal, a lo que no estar\u00e1 dispuesto el gobierno municipal. El pr\u00f3ximo paso es priorizar los informes por los criterios establecidos en el reglamento. Se habla de las dudas sobre las reuniones entre CIMAS y el gobierno municipal, al margen del grupo motor.</p>\n<p><strong>7\u00ba-</strong> Puntos que est\u00e9n abiertos y nuevas propuestas.</p>\n<p>\u2022 Foro c\u00edvico de Julio Anguita. Se comenta que se ha formado una plataforma ciudadana conjunta Velilla-Mejorada que pertenece a este grupo.</p>\n<p>ORDEN DEL D\u00cdA DE LA PR\u00d3XIMA ASAMBLEA</p>\n<p>1\u00ba- Asamblea del Este.<br />\n2\u00ba- Manifestaci\u00f3n Foro Social 7 de octubre.<br />\n3\u00ba- Manifestaci\u00f3n octubre global 13-O.<br />\n4\u00ba- Charla de energ\u00eda.<br />\n5\u00ba- Reuni\u00f3n grupo de trabajo sobre el banco de tiempo y la evaluaci\u00f3n.<br />\n6\u00ba- Mercadillo solidario 12 de octubre.<br />\n7\u00ba- Puntos que est\u00e9n abiertos y nuevas protestas.</p>\n<h3 style=\"text-align: center\"><strong>&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8211;</strong></h3>\n<h3 style=\"text-align: center\"><strong>Acta Asamblea Mejorada del Campo \u00a0&#8211; 23 SEPTIEMBRE 2012</strong></h3>\n<p>La asamblea comenz\u00f3 a las 11:15 y termin\u00f3 a las 12:45 horas con la asistencia de 10 personas. PR\u00d3XIMA ASAMBLEA DE MEJORADA: 30 de septiembre a las 11 h. en la Plaza de Espa\u00f1a (antiguo ayuntamiento).</p>\n<p><strong>1\u00ba- Convocatoria del 25 de septiembre.</strong> Se comenta el cerco policial desproporcionado que hay desde hace d\u00edas y actividades programadas el 24 y 25. Una persona enviar\u00e1 un correo para informar de hora y lugar de encuentro en Madrid para todos los que deseen unirse. Se deja abierta la propuesta de intentar presentar en el registro del Congreso una iniciativa popular, una persona enviar\u00e1 previamente el modelo de instancia para llevarlo preparado.</p>\n<p><strong>2\u00ba- Pleno del ayuntamiento del 27 de septiembre.</strong> A\u00fan no se conoce la hora del pleno. Una persona de la asamblea se informar\u00e1 previamente en el Ayuntamiento y se compromete a asistir. Por premura de tiempo no se podr\u00e1 conseguir una c\u00e1mara para gravar. Un joven que acude por primera vez y experto en inform\u00e1tica, se ofrece para realizar el distorsionado de las caras de los funcionarios y as\u00ed poder colgar en Internet plenos ya grabados. Se ofrece colaborar en otras tareas inform\u00e1ticas, si bien por trabajo no podr\u00e1 asistir de forma regular a las asambleas.</p>\n<p><strong>3\u00ba- Proyectos en el aire:</strong>\u00a0Se plantea la conveniencia de priorizar alguno de los proyectos abiertos, con el objetivo concentrar esfuerzos y poder abarcar mejor las tareas; banco de tiempo, banco de alimentos, futuras charlas.\u00a0Se considera que la organizaci\u00f3n de charlas es compaginable con el desarrollo de uno de los proyectos abiertos.</p>\n<p>\u2022 Charla Energ\u00eda Libre: se informa que el GTEL, se ha puesto en contacto con nosotros y ya disponen de fechas para realizar la charla a partir del 12 de Octubre. Se plantea el espacio de la Casa Grande como el m\u00e1s id\u00f3neo, estar\u00eda bien que pudieran traer alguna maquina. Una persona se encargar\u00e1 de informarse de los d\u00edas libres del sal\u00f3n de la Casa Grande para cerrar fecha con el GTEL .</p>\n<p>\u2022 Banco de Alimentos: por el momento se pospone, dado hay otras entidades que los est\u00e1n haciendo y la gesti\u00f3n directa desde la Asamblea requiere espacio, disponibilidad de tiempo y personas para desarrollar una log\u00edstica que excede a las posibilidades actuales.</p>\n<p>\u2022 Se consens\u00faa la propuesta centrarnos en la creaci\u00f3n del Banco del Tiempo, ya que hay un trabajo preliminar que ya se ha realizado, es un proyecto planeado desde hace tiempo y af\u00edn a motivaciones de la mayor\u00eda de los presentes . En el grupo hay 3 personas que se comprometen a impulsarlo.</p>\n<p>Se decide crear un espacio de trabajo los viernes por la tarde, Se queda el 5 de Octubre a las 18.00 horas en el espacio de la AAVV.</p>\n<p>Otra persona informa que ayer asisti\u00f3 a las III Jornadas del Banco del Tiempo organizadas por la AAVV de Manoteras. Participaron m\u00e1s de 25 proyectos de TB de Madrid .Salieron varios grupos de trabajo, entre ellos :</p>\n<p>1. construir una WEB que facilite la comunicaci\u00f3n general e informaci\u00f3n especifica para gestores de BT .<br />\n2. sobre estudio de modelo legal, y las formas de regulaci\u00f3n y elaborar\u00e1n un manifiesto que recoja puntos comunes. (A, Tetu\u00e1n y Malasa\u00f1a)</p>\n<p>Se acord\u00f3 hacer el pr\u00f3ximo encuentro dentro de seis meses , ofreci\u00e9ndose BT de Loeches y colaboraci\u00f3n desde Mejorada para facilitar el espacio f\u00edsico.</p>\n<p><strong>4\u00ba- Peri\u00f3dicos 15-M.</strong> Los contactos de la Asamblea de Velilla no se han pasado en los momentos previstos, Quedando pospuesta la difusi\u00f3n para esta semana.</p>\n<p><strong>5\u00ba- Proyecto de evaluaci\u00f3n de la asamblea.</strong> Se pospone para hablarlo cuando estemos todos.</p>\n<p><strong>6\u00ba- Puntos que est\u00e9n abiertos y nuevas protestas.</strong></p>\n<p>&#8211; Dimisi\u00f3n Esperanza Aguirre: \u201cinolvidable su paso por la pol\u00edtica\u201d \u00bfvolver\u00e1?<br />\n&#8211; Ha llegado una carta a AAVV, para solicitar espacios en el centro ciudadano. El pr\u00f3ximo mi\u00e9rcoles a las 11.30. El ayuntamiento ha convocado reuni\u00f3n con asociaciones para coordinar el calendario y uso del edificio. Se debate que es importante solicitar solo tiempos donde existan actividades ya programadas. (viernes tarde-teatro y 1 vez al mes Reiki) si fuera preciso ampliar m\u00e1s s\u00e1bados se solicitar\u00e1 en el futuro.<br />\n&#8211; Una persona informa que han creado una cuenta en Facebook Mejorada del Campo pueblo unido\u201d, donde se expresan y circulan diversos aspectos cr\u00edticos con de equipo de gobierno.<br />\n&#8211; Valoraci\u00f3n de Chiringuito: algunas personas que no estuvieron directamente en la organizaci\u00f3n, preguntan por la experiencia y motivos qu\u00e9 impidieron sacar adelante el chiringuito. Realiz\u00e1ndose una s\u00edntesis de proceso.</p>\n<h3 style=\"text-align: center\"><strong>&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8211;</strong></h3>\n<h3 style=\"text-align: center\"><strong>Acta Asamblea Mejorada del Campo\u00a0&#8211; 9 SEPTIEMBRE 2012</strong></h3>\n<p>La asamblea comenz\u00f3 a las 11:30 y termin\u00f3 a las 12:45 horas con la asistencia de 10 personas. PR\u00d3XIMA ASAMBLEA DE MEJORADA: 23 de septiembre a las 11 h. en la Plaza de Espa\u00f1a (antiguo ayuntamiento). La pr\u00f3xima asamblea se suspende durante el fin de semana de las fiestas patronales.</p>\n<p><strong>1\u00ba- Asamblea del Este.</strong> La persona que acudi\u00f3 a la asamblea del este informa de los puntos tratados. Se habl\u00f3 sobre todo de la convocatoria del 25 de septiembre. Ninguna asamblea acudir\u00e1 como tal, ni se permanecer\u00e1 durante la noche, aunque a nivel individual muchas personas estar\u00e1n en la convocatoria.</p>\n<ul>\n<li>Macro-vertedero. El grupo de medioambiente ha propuesto solicitar en todos los ayuntamientos informaci\u00f3n sobre el nuevo proyecto de FCC-Ecoparque para el macro-vertedero, del que no sabemos nada tras la paralizaci\u00f3n del anterior. Una persona de la asamblea se ofrece a hacerlo. Se informa tambi\u00e9n de la pr\u00f3xima charla de Fernando Palacios en Vallecas.</li>\n<li>Otros puntos tratados: Daganzo hace huelga de consumo del 15-S, y Alcal\u00e1 informa del nuevo centro ocupado en el barrio de El Val.</li>\n</ul>\n<p><strong>2\u00ba- Puesto de comida y bebida en las fiestas patronales.</strong> Despu\u00e9s de la \u00faltima reuni\u00f3n se ha conseguido que una marca de cervezas nos ponga el mostrador un botellero. Durante la semana se concretar\u00e1 con el responsable del Ayuntamiento si es necesario solicitar por escrito el puesto o si hay que pagar algo. La pr\u00f3xima reuni\u00f3n ser\u00e1 el pr\u00f3ximo martes a las 19 horas. ESTA ACTIVIDAD FINALMENTE SE HA SUSPENDIDO POR MOTIVOS ECON\u00d3MICOS.</p>\n<ul>\n<li>Se comenta la calidad del documento redactado por una persona fijando los objetivos de la actividad y detallando el proyecto, as\u00ed como la necesidad de hacerlo en todas nuestras acciones.</li>\n</ul>\n<p><strong>3\u00ba- Banco de alimentos.</strong> La persona que se entrevist\u00f3 con la directora de Asuntos Sociales informa de la reuni\u00f3n. A partir de esta informaci\u00f3n se comenta la viabilidad de este proyecto, del que se hablar\u00e1 despu\u00e9s de las fiestas.</p>\n<p><strong>4\u00ba-</strong> Puntos que est\u00e9n abiertos y nuevas propuestas.</p>\n<ul>\n<li>Gesti\u00f3n de residuos en Mejorada. Se sospecha que los camiones de basura juntan los residuos que separamos en los contenedores. Se intentar\u00e1 comprobar este asunto.</li>\n</ul>\n<p>ORDEN DEL D\u00cdA DE LA PR\u00d3XIMA ASAMBLEA</p>\n<p>1\u00ba- Convocatoria del 25 de septiembre.<br />\n2\u00ba- Pleno del ayuntamiento del 27 de septiembre.<br />\n3\u00ba- Proyectos en el aire: banco de tiempo, banco de alimentos, futuras charlas.<br />\n4\u00ba- Peri\u00f3dicos 15-M.<br />\n5\u00ba- Proyecto de evaluaci\u00f3n de la asamblea.<br />\n6\u00ba- Puntos que est\u00e9n abiertos y nuevas protestas.</p>\n<ul>\n<li>Celebraci\u00f3n dimisi\u00f3n Esperanza Aguirre.</li>\n</ul>\n<h3 style=\"text-align: center\"><strong>&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8211;</strong></h3>\n<h3 style=\"text-align: center\"><strong>Acta Asamblea Mejorada del Campo &#8211;\u00a02 SEPTIEMBRE 2012</strong></h3>\n<p>La asamblea comenz\u00f3 a las 11:20 y termin\u00f3 a las 13:30 horas con la asistencia de 10 personas. PR\u00d3XIMA ASAMBLEA DE MEJORADA: 9 de septiembre a las 11 h. en la Plaza de Espa\u00f1a (antiguo ayuntamiento).</p>\n<p><strong>1\u00ba- Puesto de comida y bebida en las fiestas patronales.</strong> Durante la semana se verificar\u00e1 si disponemos de sitio en el recinto ferial, y a continuaci\u00f3n, se convocar\u00e1 una reuni\u00f3n durante la semana. El dinero necesario lo adelanta la AAVV.</p>\n<ul>\n<li>Se consens\u00faa que la recaudaci\u00f3n se reparta a partes iguales entre la Asamblea 15-M y la Asociaci\u00f3n de Vecinos.</li>\n<li>Adem\u00e1s de recaudar fondos, el objetivo es hacer visible a la Asamblea 15-M de Mejorada. Habr\u00e1 un punto de informaci\u00f3n con peri\u00f3dicos del 15-M, folletos del aniversario, soletes, firmas para el transporte, informaci\u00f3n sobre las pr\u00f3ximas actividades (charlas, banco de tiempo\u2026).</li>\n<li>Se comentan algunos detalles como las bebidas y bocadillos a la venta y los esl\u00f3ganes que decorar\u00e1n el chiringuito.</li>\n</ul>\n<p><strong>2\u00ba- Asamblea del Este.</strong> En la pr\u00f3xima asamblea se informar\u00e1 de la asamblea celebrada en Velilla el mes pasado y de la pr\u00f3xima asamblea que tendr\u00e1 lugar en Alcal\u00e1 de Henares el jueves 6 de septiembre, a la que asistir\u00e1 una persona de Mejorada.</p>\n<p><strong>3\u00ba- Banco de alimentos.</strong> Se informa de la pr\u00f3xima reuni\u00f3n con la directora de Asuntos Sociales para discutir sobre la viabilidad de esta iniciativa.</p>\n<p><strong>4\u00ba- Manifestaci\u00f3n del 15 de septiembre.</strong> Se informa de la convocatoria de los sindicatos para ese d\u00eda. La mayor\u00eda de las personas de la Asamblea no acudir\u00e1n al solaparse con el d\u00eda de trabajo en el chiringuito.</p>\n<p><strong>5\u00ba- Convocatoria del 25 de septiembre \u201cOcupa el Congreso\u201d.</strong> Como Asamblea de Mejorada no apoyaremos la convocatoria aunque la mayor\u00eda de las personas que la componen acudir\u00e1n individualmente.</p>\n<ul>\n<li>Se comenta que es irreal esperar que la gente se quede all\u00ed hasta conseguir el objetivo de la convocatoria. Lo m\u00e1s probable es que la polic\u00eda acabe desalojando cuando la mayor\u00eda de la gente haya abandonado el lugar.</li>\n</ul>\n<p><strong>6\u00ba- Puntos que est\u00e9n abiertos y nuevas propuestas.</strong></p>\n<ul>\n<li><strong>M\u00e9dicos objetores en Mejorada.</strong> Una persona se ofrece a acudir al ambulatorio para conocer los m\u00e9dicos objetores y divulgar esta informaci\u00f3n en la pr\u00f3xima charla sobre sanidad a\u00fan pendiente de fecha.</li>\n<li><strong>Sesiones de Reiki.</strong> Este mes se retoman las sesiones de Reiki para recaudar fondos en el Centro multifuncional de Asociaciones.</li>\n</ul>\n<p>ORDEN DEL D\u00cdA DE LA PR\u00d3XIMA ASAMBLEA</p>\n<p>1\u00ba- Puesto de comida y bebida en las fiestas patronales.<br />\n2\u00ba- Asamblea del este.<br />\n3\u00ba- Pr\u00f3ximas convocatorias: manifestaci\u00f3n 15 de septiembre y convocatoria 25 de septiembre.<br />\n4\u00ba- Proyectos en el aire: banco de tiempo y banco de alimentos.<br />\n5\u00ba- Puntos que est\u00e9n abiertos y nuevas protestas.</p>\n<h3 style=\"text-align: center\">\u00a0<strong>&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8211;</strong></h3>\n<h3 style=\"text-align: center\"><strong>Acta Asamblea Mejorada del Campo &#8211; 22 JULIO 2012</strong></h3>\n<p>La asamblea comenz\u00f3 a las 11:20 y termin\u00f3 a las 12:30 horas con la asistencia de 7 personas. PR\u00d3XIMA ASAMBLEA DE MEJORADA: 26 de agosto a las 11 h. en la Plaza de Espa\u00f1a (antiguo ayuntamiento).</p>\n<p><strong>1\u00ba- Comentarios a la manifestaci\u00f3n del 19 de julio.</strong> Se comenta el \u00e9xito de la manifestaci\u00f3n y la creciente movilizaci\u00f3n ciudadana. Varias personas llaman la atenci\u00f3n sobre el hecho de que detr\u00e1s de la creciente movilizaci\u00f3n a veces no hay una solidaridad sino el ego\u00edsmo de defender lo suyo, y que por primera vez est\u00e1 siendo afectado por el chantaje econ\u00f3mico. Se lamenta que la gente no hubiera salido antes a la calle, aunque se destaca que la concienciaci\u00f3n es cada vez mayor.</p>\n<p><strong>2\u00ba- Convocatorias y acciones futuras.</strong> Se informa de: las acciones que est\u00e1 promoviendo la Plataforma auditor\u00eda ciudadana de la deuda (campa\u00f1a \u201cNo debemos, no pagamos\u201d, consulta popular sobre la deuda para mayo de 2013, etc.); huelgas y movilizaciones para septiembre; y la posible desactivaci\u00f3n del plan financiero si el juez interviene Bankia, seg\u00fan \u201c15MpaRato\u201d.</p>\n<ul>\n<li>Jornada asamblearia de iniciativas y proyectos de apoyo mutuo y autogesti\u00f3n social en barrios y pueblos (29 de julio, de 12 a 18h en el Retiro, detr\u00e1s del Palacio de Cristal). Se informa de las iniciativas que se est\u00e1n llevando a cabo en barrios y pueblos y que se compartir\u00e1n en estas jornadas: las huertas urbanas, el trueque o banco del tiempo, la tienda gratis, otras alternativas al dinero, energ\u00eda libre y autosuficiencia energ\u00e9tica, grupos de consumo responsable, iniciativas de autoempleo, uso de los espacios en los mercados de abastos, etc. <strong>Se consens\u00faa suspender la asamblea del pr\u00f3ximo domingo y acudir a estas jornadas con la intenci\u00f3n de poner en marcha alguno de estos proyectos sociales en Mejorada</strong>.</li>\n</ul>\n<p><strong>3\u00ba- Presupuestos participativos.</strong> Ninguna persona de la asamblea estuvo presente en la reuni\u00f3n del 17 de julio en el Centro de Empresas, por lo que no se hacen comentarios.</p>\n<ul>\n<li>Se habla de las ganas con las que han entrado nuevas personas en la mesa ciudadana, impulsando de esta manera el proceso de presupuestos participativos, que permitir\u00e1 a algunas personas del grupo motor tomarse un respiro.</li>\n</ul>\n<p><strong>4\u00ba- Chiringuito en las fiestas patronales.</strong> Se considera que el puesto se pondr\u00e1 la noche del viernes, s\u00e1bado y domingo, y que ser\u00e1 necesario disponer de al menos 8 personas. Esta semana a trav\u00e9s de Internet concretaremos estos aspectos y otros como la log\u00edstica.</p>\n<p><strong>5\u00ba-</strong> Puntos que est\u00e9n abiertos y nuevas propuestas.</p>\n<ul>\n<li><strong>Nuevas paradas del autob\u00fas 280.</strong> La AAVV informa de la respuesta del Ayuntamiento a la solicitud planteada por esta asociaci\u00f3n sobre el autob\u00fas 280. Como siempre se lavan las manos.</li>\n<li><strong>Correo de la Asamblea de Mejorada.</strong> Se informa de que Google ha bloqueado la cuenta y ser\u00e1 dif\u00edcil recuperarla, por lo que ser\u00e1 necesario abrir una nueva.</li>\n<li><strong>Privatizaci\u00f3n lavander\u00eda.</strong> Se comenta la posibilidad de presentar una moci\u00f3n a los partidos pol\u00edticos para que exijan a la nueva empresa propietaria la presencia a trabajadorxs de Mejorada.</li>\n</ul>\n<h3 style=\"text-align: center\"><strong>&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8211;</strong></h3>\n<h3 style=\"text-align: center\"><strong>Acta Asamblea Mejorada del Campo &#8211; 15 JULIO 2012</strong></h3>\n<p>La asamblea comenz\u00f3 a las 11:15 y termin\u00f3 a las 13:30 horas con la asistencia de 10 personas. PR\u00d3XIMA ASAMBLEA DE MEJORADA: 22 de julio a las 11 h. en la Plaza de Espa\u00f1a (antiguo ayuntamiento).</p>\n<p><strong>1\u00ba- Pleno municipal ordinario del 12 de julio.</strong> Se consens\u00faa seguir grabando los plenos municipales siempre que nos sea posible. Se comentan los incidentes durante la celebraci\u00f3n del pleno que no supusieron alteraci\u00f3n del orden de la sesi\u00f3n, y la intervenci\u00f3n de la polic\u00eda, a la que se le comunic\u00f3 la decisi\u00f3n de denunciar a la alcaldesa y al polic\u00eda que impidiera la grabaci\u00f3n del pleno.</p>\n<ul>\n<li>Se comenta que hemos contactado con la plataforma Graba tu pleno en Madrid, quienes nos apoyan totalmente, siendo esta plataforma un instrumento fundamental para compartir informaci\u00f3n, experiencias y estrategias.</li>\n<li>Entre los temas m\u00e1s relevantes tratados se destaca el desbloqueo de la situaci\u00f3n urban\u00edstica de las parcelas (una persona comenta que esto no garantiza un soluci\u00f3n definitiva, pues el desarrollo de la urbanizaci\u00f3n de estas zonas resultar\u00e1 complicado); la modificaci\u00f3n de las ordenanzas fiscales que aplican el plan de ajuste del gobierno, punto donde aparecieron los mayores enfrentamientos entre los portavoces de los partidos; y el conflicto que afecta a las limpiadoras de los colegios.</li>\n</ul>\n<p><strong>2\u00ba- Acta de la \u00faltima asamblea del este.</strong> Se informa de los asuntos tratados: la marea roja del 21 de julio, los murales del agua (s\u00f3lo Arganda realiz\u00f3 esta acci\u00f3n), repensando la Asamblea del Este (\u201cEl que propone se lo come\u201d, \u201cPiensa globalmente pero act\u00faa localmente\u201d).</p>\n<ul>\n<li><strong>Medioambiente.</strong> Se comenta: el incumplimiento de la mayor\u00eda de los proyectos de la normativa legal de 2006 y las acciones previstas a este respecto; tambi\u00e9n la lucha de Morata de Taju\u00f1a contra la incineradora en la Cementera Portland (2500 firmas recogidas en un pueblo de 5000 habitantes); y la paralizaci\u00f3n del proyecto de la Mancomunidad del Este (preocupa la indemnizaci\u00f3n a la empresa a la que se adjudic\u00f3 y las caracter\u00edsticas del nuevo proyecto).</li>\n<li><strong>Pr\u00f3xima Asamblea del Este:</strong> 2 de agosto, a las 18:30 horas, en Velilla de San Antonio.</li>\n</ul>\n<p><strong>3\u00ba- Presupuestos participativos.</strong> Se informa de la reuni\u00f3n prevista el 17 de julio por la ma\u00f1ana en el Centro de Empresas para entregar las propuestas a los t\u00e9cnicos municipales. Se vuelve a hablar de la opacidad en la difusi\u00f3n de la informaci\u00f3n por parte de CIMAS.<br />\n<strong></strong></p>\n<p><strong>4\u00ba- Vacaciones de la Asamblea</strong>. Se consens\u00faa suspender la Asamblea de Mejorada durante el mes de agosto y reanudarla el \u00faltimo domingo de este mes (26 de agosto).<br />\n<strong></strong></p>\n<p><strong>5\u00ba-</strong> Puntos del d\u00eda que hayan quedado abiertos y nuevas propuestas.</p>\n<ul>\n<li><strong>Nuevas convocatorias</strong>: manifestaci\u00f3n de los funcionarios para hoy domingo 15 de julio; manifestaci\u00f3n convocada por los sindicatos para el jueves 19 de julio; recibimiento de la marcha roja de los desempleados el 21 de julio. Se propone repartir octavillas del evento en la oficina del SEPE de Coslada.</li>\n<li><strong>Charlas sobre econom\u00eda.</strong> Se informa de que se van a preparar charlas en otros pueblos de nuestro entorno. Ser\u00e1 en el mes de septiembre.</li>\n<li><strong>Oposiciones municipales a pe\u00f3n.</strong> Se informa de las medidas que han tomado las personas ofrecidas, quienes agradecen la orientaci\u00f3n recibida desde una persona de la asamblea que se ofreci\u00f3 a ayudar.</li>\n<li><strong>Privatizaci\u00f3n de la lavander\u00eda.</strong> Las posibles acciones se posponen hasta que la persona responsable pueda acudir a la asamblea (\u00faltimo domingo del mes).</li>\n<li><strong>Chiringuito durante las fiestas patronales 2012</strong>. Una persona propone montar un puesto de comida en el recinto ferial durante las fiestas patronales para recaudar fondos entre la AAVV y la Asamblea. Iremos hablando durante la semana sobre el tema para ver la viabilidad.</li>\n</ul>\n<p>ORDEN DEL D\u00cdA DE LA PR\u00d3XIMA ASAMBLEA</p>\n<p>1\u00ba- Comentarios a la manifestaci\u00f3n del 19 de julio.<br />\n2\u00ba- Convocatorias y acciones futuras.<br />\n3\u00ba- Presupuestos participativos.<br />\n4\u00ba- Chiringuito en las fiestas patronales.<br />\n5\u00ba- Puntos que est\u00e9n abiertos y nuevas protestas.</p>\n<h3 style=\"text-align: center\"><strong>&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8211;</strong></h3>\n<h3 style=\"text-align: center\"><strong>Acta Asamblea Mejorada del Campo &#8211; 8 JULIO 2012</strong></h3>\n<p>La asamblea comenz\u00f3 a las 11:10 y termin\u00f3 a las 13:15 horas con la asistencia de 10 personas.\u00a0PR\u00d3XIMA ASAMBLEA DE MEJORADA: 15 de julio a las 11 h. en la Plaza de Espa\u00f1a (antiguo ayuntamiento).</p>\n<p><strong>1\u00ba- Conclusiones charla/debate sobre econom\u00eda.</strong> Mucha satisfacci\u00f3n por el contenido y la organizaci\u00f3n de la charla. Coincidimos en que se pod\u00eda haber aprovechado m\u00e1s la charla y que quedaron temas por tratar. Como aspectos mejorables: m\u00e1s firmeza a la hora de regular el turno de palabra y la intervenci\u00f3n de los asistentes, as\u00ed como hacer un cierre que sirviera de conclusi\u00f3n.</p>\n<p>\u2022 Se plantea la posibilidad de repetir la charla en Mejorada y en los otros pueblos que componen la Asamblea del Este.</p>\n<p><strong>2\u00ba- Pleno municipal del 28 de junio.</strong> Se informa de los puntos tratados en el orden del d\u00eda. Se comenta la brevedad de la sesi\u00f3n.</p>\n<p><strong>3\u00ba- Marcha minera.</strong> Se comentan las actividades previstas para recibir a la marcha minera y se consens\u00faa acudir a alguna de ellas a pesar de los horarios. Se mandar\u00e1 la informaci\u00f3n a trav\u00e9s de Internet.</p>\n<p><strong>4\u00ba- Privatizaci\u00f3n de la lavander\u00eda.</strong> Ya se ha aprobado en la Asamblea de Madrid la privatizaci\u00f3n de todos los servicios no sanitarios del SERMAS. A\u00fan no se ha comenzado ninguna acci\u00f3n al respecto aunque se ha contactado con la Coordinadora anti-privatizaci\u00f3n de la Sanidad p\u00fablica.</p>\n<p><strong>5\u00ba-</strong> Puntos del d\u00eda que hayan quedado abiertos y nuevas propuestas:</p>\n<ul>\n<li><strong>Oposiciones municipales a pe\u00f3n.</strong> Una persona afectada denuncia las irregularidades de los ex\u00e1menes (chapuza en la identificaci\u00f3n de los ex\u00e1menes y diferentes listas de aprobados). Otra persona se ofrece a orientar sobre los tr\u00e1mites administrativos que se pueden hacer para que se declaren nulos los ex\u00e1menes.</li>\n<li><strong>Lugar para introducir nuevas propuestas.</strong> Se consens\u00faa respetar el \u00faltimo punto del orden del d\u00eda para las nuevas propuestas, algo que no se estaba haciendo hasta ahora.</li>\n<li><strong>Vacaciones de la Asamblea</strong>. Se consens\u00faa tomarnos un periodo de vacaciones que se concretar\u00e1 en la pr\u00f3xima asamblea. Se propone tambi\u00e9n convocar la asamblea por Internet si fuera necesario.</li>\n<li><strong>Problema de las trabajadoras que limpian los colegios.</strong> Una persona informa de la situaci\u00f3n de estas trabajadoras. Su situaci\u00f3n laboral est\u00e1 en el aire y requieren que el Ayuntamiento les aclare antes de septiembre qu\u00e9 va a pasar. Se comenta que la limpieza de los colegios dejar\u00e1 de ser competencia municipal y se propone como posible salida la creaci\u00f3n de una cooperativa.</li>\n</ul>\n<p>ORDEN DEL D\u00cdA DE LA PR\u00d3XIMA ASAMBLEA</p>\n<p>1\u00ba- Pleno municipal ordinario del 12 de julio.<br />\n2\u00ba- Acta de la \u00faltima asamblea del este.<br />\n3\u00ba- Presupuestos participativos.<br />\n4\u00ba- Vacaciones de la Asamblea.<br />\n5\u00ba- Puntos del d\u00eda que est\u00e9n abiertos y nuevas propuestas:</p>\n<ul>\n<li>Posibles nuevas charlas sobre econom\u00eda.</li>\n<li>Marcha de desempleados del 21 de julio.</li>\n<li>Convocatoria de los funcionarios para el domingo d\u00eda 15 de julio.</li>\n</ul>\n<h3 style=\"text-align: center\">&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8211;</h3>\n<h3 style=\"text-align: center\"><strong>Acta Asamblea Mejorada del Campo &#8211; 24 JUNIO 2012</strong></h3>\n<p>La asamblea comenz\u00f3 a las 11:20 y termin\u00f3 a las 12:25 horas con la asistencia de 11 personas. PR\u00d3XIMA ASAMBLEA DE MEJORADA: 8 de julio a las 11 h. en la Plaza de Espa\u00f1a (antiguo ayuntamiento).</p>\n<p><strong>1\u00ba- Acciones contra el rescate econ\u00f3mico: preparaci\u00f3n de la charla/debate y acciones contra la estafa bancaria.</strong></p>\n<ul>\n<li>Se acuerda una nueva pegada de carteles: viernes a las 22:30 en la AAVV.</li>\n<li>Finalmente la charla sobre econom\u00eda es posible y estar\u00e1 a cargo de una antigua analista de bolsa. El d\u00eda fijado es el 5 de julio a las 19 horas. Esta semana se solicitar\u00e1 el Auditorio de la Casa Grande. Se concretan los detalles para prepararla (ca\u00f1\u00f3n, micr\u00f3fonos, difusi\u00f3n).</li>\n</ul>\n<p><strong>2\u00ba- Asistencia y grabaci\u00f3n del pleno municipal.</strong> Ya se inform\u00f3 al Ayuntamiento de la grabaci\u00f3n del pleno. Varias personas se ofrecen a asistir (la hora se concretar\u00e1 durante la semana). Ma\u00f1ana se localizar\u00e1 a la persona que se ofreci\u00f3 a grabar el pleno hace dos semanas y se intentar\u00e1 tener otra c\u00e1mara por si existe alg\u00fan problema.</p>\n<p><strong>3\u00ba- Presupuestos participativos.</strong> Se recuerda las pr\u00f3ximas fechas: asamblea de priorizaci\u00f3n de propuestas el 27 de junio a las 19 horas en el Auditorio de la Casa Grande. Sobre la propuesta com\u00fan (un centro social cogestionado) parece ser que se unir\u00e1 a la propuesta de dar un uso al edificio municipal de l@s jubilad@s.</p>\n<p><strong>4\u00ba- Fondos disponibles de la asamblea.</strong> Actualmente la Asamblea de Mejorada del Campo dispone de 290 \u20ac. Se recuerda que lo recaudado hasta el momento asciende a 471,24 \u20ac (Reiki y mercadillos), y que los gastos han sido de 181,24.</p>\n<p><strong>5\u00ba</strong>&#8211; Puntos del d\u00eda que hayan quedado abiertos y nuevas propuestas.</p>\n<ul>\n<li><strong>Intercambio de libros de texto.</strong> Se habla de diversas iniciativas similares y simultaneas en el pueblo. Para coordinarnos con los centros educativos una persona se ofrece a hablar con los institutos la semana que viene con la finalidad de trabajar durante el verano en este asunto.</li>\n<li><strong>Marcha contra la incineradora de Cementos Portland en Morata de Taju\u00f1a.</strong> Se consens\u00faa suspender la asamblea del pr\u00f3ximo domingo 1 de julio para acudir a la marcha. La hora y el lugar se concretar\u00e1n durante la semana por correo electr\u00f3nico.</li>\n<li><strong>Privatizaci\u00f3n de la lavander\u00eda.</strong> Una persona informa de la situaci\u00f3n de la lavander\u00eda del SERMAS, con graves consecuencias para los trabajadores. Se decide trabajar en una carta que dirigiremos a los responsables de la Sanidad en Madrid, as\u00ed como al Ayuntamiento y a los partidos pol\u00edticos de Mejorada. Adem\u00e1s se contactar\u00e1 con la Coordinadora anti-privatizaci\u00f3n de la Sanidad p\u00fablica.</li>\n</ul>\n<p>ORDEN DEL D\u00cdA DE LA PR\u00d3XIMA ASAMBLEA</p>\n<p>1\u00ba- Resumen de las acciones contra la pol\u00edtica econ\u00f3mica: charla/debate y acciones contra la estafa bancaria.<br />\n2\u00ba- Informaci\u00f3n sobre el pleno municipal.<br />\n3\u00ba- Informaci\u00f3n sobre la Asamblea del Este y la reuni\u00f3n de medioambiente.<br />\n4\u00ba- Presupuestos participativos.<br />\n5\u00ba- Privatizaci\u00f3n de la lavander\u00eda del SERMAS.<br />\n6\u00ba- Puntos del d\u00eda que est\u00e9n abiertos y nuevas propuestas.</p>\n<h3 style=\"text-align: center\">&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8211;</h3>\n<h3 style=\"text-align: center\"><strong>Acta Asamblea Mejorada del Campo &#8211; 17 JUNIO 2012</strong></h3>\n<p>La asamblea comenz\u00f3 a las 11:15 y termin\u00f3 a las 13:00 horas con la asistencia de 10 personas. PR\u00d3XIMA ASAMBLEA DE MEJORADA: 24 de junio a las 11 h. en la Plaza de Espa\u00f1a (antiguo ayuntamiento).</p>\n<p><strong>1\u00ba- Fondos de la Asamblea de Mejorada.</strong> En la \u00faltima actividad para obtener fondos del s\u00e1bado 16 (sesiones de Reiki a cambio de un donativo) se recaudaron 41 \u20ac. La persona encargada de la tesorer\u00eda informar\u00e1 durante la pr\u00f3xima asamblea del estado actual de los fondos.</p>\n<p><strong>2\u00ba- Caja de resistencia.</strong> En la pasada asamblea se acord\u00f3 hacer una caja de resistencia a nivel local y colaborar con las asambleas del este valorando los casos individuales. Consensuamos no poner dinero regularmente sino tirar del dinero que vamos recaudando con nuestras actividades. Se acuerda un m\u00ednimo disponible del que no debemos bajar (200 \u20ac). Todas las personas de la asamblea estamos de acuerdo en que antes de pagar cualquier multa debemos recurrir todo lo que nos permita la ley. Tambi\u00e9n se considera que ser\u00eda deseable conmutar la multa por trabajos sociales.</p>\n<p><strong>3\u00ba- Acciones contra la estafa bancaria de Bankia.</strong> Se decide seguir realizando acciones de denuncia y concienciaci\u00f3n. La pr\u00f3xima ser\u00e1 una pegada de carteles por el pueblo. La cita: martes 19 de junio, a las 20:30 horas, en la puerta de la AAVV.</p>\n<ul>\n<li>Se habla tambi\u00e9n de organizar una charla o debate junto con la Asamblea de Velilla sobre los problemas econ\u00f3micos. Durante esta semana se intentar\u00e1 encontrar una persona con mayores conocimientos econ\u00f3micos para este evento.</li>\n</ul>\n<p><strong>4\u00ba- Presupuestos participativos.</strong> Se comenta el desarrollo de los foros de debate y se recuerda las pr\u00f3ximas fechas: asamblea de priorizaci\u00f3n de propuestas el 27 de junio a las 19 horas en el Auditorio de la Casa Grande.</p>\n<p><strong>5\u00ba- Reuni\u00f3n con la plataforma por la ense\u00f1anza p\u00fablica de Mejorada y Velilla.</strong> Solicitan la ayuda de la asamblea para preparar la reuni\u00f3n o asamblea prevista para el 10 de septiembre. Quedan muchos detalles por concretar durante el verano y nos invitan a formar parte del grupo google que han formado como primer paso para la coordinaci\u00f3n. La intenci\u00f3n de l@s profesor@s es involucrar a las madres y los padres en la movilizaci\u00f3n por la ense\u00f1anza p\u00fablica.</p>\n<p><strong>6\u00ba- Grabaci\u00f3n de los plenos municipales</strong>. Se lee el escrito donde se informa al Ayuntamiento de la grabaci\u00f3n de los plenos ordinarios y extraordinarios para firmarlo y presentarlo esta semana en el registro.</p>\n<p><strong>7\u00ba-</strong> Puntos del d\u00eda que hayan quedado abiertos y nuevas propuestas.</p>\n<ul>\n<li><strong>Intercambio de libros de texto.</strong> Se habla de la puesta en marcha de un servicio de intercambio de libros de texto de cara al comienzo del pr\u00f3ximo curso escolar.</li>\n<li><strong>Desahucios.</strong> Se informa de un desahucio la semana que viene en Torrej\u00f3n.</li>\n<li><strong>Informaci\u00f3n sobre otras acciones en el \u00e1mbito econ\u00f3mico:</strong> el mes contra Bankia y la iniciativa para organizar una auditor\u00eda de la deuda que demuestre que el origen del problema es la deuda privada y no la deuda p\u00fablica.</li>\n<li><strong>Medioambiente.</strong> Se recuerda la marcha del 1 de julio en Morata de Taju\u00f1a contra la incineradora de Cementos Portland.</li>\n</ul>\n<p>ORDEN DEL D\u00cdA DE LA PR\u00d3XIMA ASAMBLEA</p>\n<p>1\u00ba- Acciones contra el rescate econ\u00f3mico: preparaci\u00f3n de la charla/debate y acciones contra la estafa bancaria.<br />\n2\u00ba- Asistencia y grabaci\u00f3n del pleno municipal.<br />\n3\u00ba- Presupuestos participativos.<br />\n4\u00ba- Informaci\u00f3n sobre los fondos disponibles de la asamblea.<br />\n5\u00ba- Puntos del d\u00eda que est\u00e9n abiertos y nuevas propuestas.</p>\n<h3 style=\"text-align: center\">&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8211;</h3>\n<h3 style=\"text-align: center\"><strong>Acta Asamblea Mejorada del Campo &#8211; 3 JUNIO 2012</strong></h3>\n<p>La asamblea comenz\u00f3 a las 11:10 y termin\u00f3 a las 12:40 horas con la asistencia de 8 personas. PR\u00d3XIMA ASAMBLEA DE MEJORADA: 10 de junio a las 11 h. en la Plaza de Espa\u00f1a (antiguo ayuntamiento).</p>\n<p><strong>1\u00ba- Pleno ordinario municipal del 31 de mayo.</strong> Se comentan los puntos m\u00e1s debatidos en el pleno, as\u00ed como los aprobados por la corporaci\u00f3n. Especialmente se destaca la pol\u00e9mica concesi\u00f3n directa del edificio municipal del Centro de Empresas para su propio uso a la asociaci\u00f3n de empresarios del sureste de Madrid ASOSEM a cambio de dos cursos anuales de menos de 100 horas para l@s mejore\u00f1@s.</p>\n<ul>\n<li>Tambi\u00e9n se aprueba la moci\u00f3n para exigir el pago del IBI a la Iglesia cat\u00f3lica y a otras organizaciones actualmente exentas.</li>\n<li>Se informa de la incomoda situaci\u00f3n del portavoz del PP ante mociones que afectan al \u00e1mbito estatal, pues como no puede refutarlas se excusa en que no son competencia municipal para no debatirlas.</li>\n</ul>\n<p><strong>2\u00ba- Presupuestos participativos: asambleas de zona.</strong> Se recuerdan las fechas de las pr\u00f3ximas asambleas de zona: 4 y 5 de junio. Se comentaron algunas propuestas presentadas, la participaci\u00f3n de l@s vecin@s, y el desarrollo general de las asambleas.</p>\n<p><strong>3\u00ba- Acciones contra la estafa bancaria de Bankia.</strong> Se decide preparar una acci\u00f3n de denuncia y concienciaci\u00f3n.</p>\n<p><strong>4\u00ba- Calendario de tareas de la asamblea.</strong> Varias personas se ofrecen para recoger los ejemplares del peri\u00f3dicos Madrid 15-M, acudir como representantes de la Asamblea de Mejorada a la Asamblea del este del 7 de junio en Nuevo Bazt\u00e1n, y a la reuni\u00f3n de medioambiente del 14 de junio en San Fernando.</p>\n<p><strong>5\u00ba- Calendario de los s\u00e1bados en el centro de asociaciones.</strong> Se fijaron dos s\u00e1bados (9 y 23 de junio) para talleres inform\u00e1ticos explicando las tareas de la Asamblea, y un s\u00e1bado (16 junio) para las sesiones de Reiki.</p>\n<p><strong>6\u00ba-</strong> Puntos del d\u00eda que hayan quedado abiertos y nuevas propuestas.</p>\n<ul>\n<li>Porra sobre la fecha de abandono del gobierno por Rajoy. Se hace una porra con los pron\u00f3sticos a este respecto de las personas asamblearias.</li>\n<li>Canal de Isabel II. Se comenta la noticia de la paralizaci\u00f3n del intento de privatizaci\u00f3n de la empresa p\u00fablica por parte de Esperanza Aguirre.</li>\n</ul>\n<p>ORDEN DEL D\u00cdA DE LA PR\u00d3XIMA ASAMBLEA</p>\n<p>1\u00ba- Acciones contra Bankia y noticias sobre el rescate de Espa\u00f1a.<br />\n2\u00ba- Presupuestos participativos: asambleas de zona y pr\u00f3ximas citas.<br />\n3\u00ba- Resumen de la Asamblea de los pueblos del este.<br />\n4\u00ba- Distribuci\u00f3n del peri\u00f3dico Madrid 15-M de junio.<br />\n5\u00ba- Grabaci\u00f3n del pleno municipal.<br />\n6\u00ba- Puntos del d\u00eda que est\u00e9n abiertos y nuevas propuestas.</p>\n<h3 style=\"text-align: center\">&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8211;</h3>\n<h3 style=\"text-align: center\"><strong>Acta Asamblea Mejorada del Campo \u00a0&#8211; 27 MAYO 2012</strong></h3>\n<p>La asamblea comenz\u00f3 a las 11:20 y termin\u00f3 a las 13:00 horas con la asistencia de 10 personas. PR\u00d3XIMA ASAMBLEA DE MEJORADA: 3 de junio a las 11 h. en la Plaza de Espa\u00f1a (antiguo ayuntamiento).</p>\n<p><strong>1\u00ba- Fiesta aniversario de la Asamblea de Mejorada.</strong> Se comentan las actividades del domingo pasado con motivo del aniversario. Todos satisfechos con la fiesta, se comenta que quiz\u00e1s es necesario organizar mejor el tema de la m\u00fasica para la pr\u00f3xima ocasi\u00f3n. Se<br />\ninforma de que se recaudaron 86 \u20ac en el mercadillo solidario.</p>\n<p><strong>2\u00ba- Pleno ordinario municipal del 31 de mayo.</strong> Varias personas acudir\u00e1n al pleno.</p>\n<ul>\n<li>A\u00fan no se dispone de una c\u00e1mara pero se intentar\u00e1 tener una para el jueves. Una persona sugiere la posibilidad de alquilar\u00a0una c\u00e1mara si finalmente no podemos localizar una.</li>\n<li>La convocatoria del pleno con la hora y el orden del d\u00eda se enviar\u00e1 durante la semana por correo electr\u00f3nico.</li>\n</ul>\n<p><strong>3\u00ba- Propuesta com\u00fan en los Presupuestos participativos</strong>. Dos personas defender\u00e1n la propuesta com\u00fan del 15-M en las pr\u00f3ximas asambleas.</p>\n<p><strong>4\u00ba- Presupuestos participativos</strong>. Se recuerda el d\u00eda, la hora y el lugar de las pr\u00f3ximas asambleas de zona, y los papeles que algunas<br />\npersonas tendr\u00e1n como componentes del grupo motor.</p>\n<p><strong>5\u00ba</strong>&#8211; Puntos del d\u00eda que hayan quedado abiertos y nuevas propuestas.</p>\n<ul>\n<li><strong>Acciones contra Bankia.</strong> Una persona sugiere la necesidad de actuar ante esta estafa: sacar nuestro dinero de este banco de manera masiva, pegar carteles denunciando la estafa, organizar charlas sobre econom\u00eda para que la gente comprenda lo que est\u00e1\u00a0pasando, etc.</li>\n<li><strong>Charla de Fernando Palacios en las parcelas.</strong> No acudieron muchas personas. Se coment\u00f3 adem\u00e1s la situaci\u00f3n del vertedero de\u00a0residuos t\u00f3xicos. Fernando Palacios pide a la AAVV de Villaflores el informe previo y la memoria de este vertedero para poder\u00a0colaborar en este tema. Una persona comenta de nuevo la pol\u00e9mica situaci\u00f3n irregular de las parcelas.</li>\n<li><strong>Calendario de tareas.</strong> Una persona sugiere la necesidad de establecer un calendario para distribuir las tareas de la asamblea\u00a0y que sean efectivamente rotativas. Se propone aprovechar los s\u00e1bados para ense\u00f1ar las tareas que no se manejen bien. El domingo que\u00a0viene se elaborar\u00e1 el calendario para el pr\u00f3ximo mes.</li>\n<li><strong>Calendario de actividades los s\u00e1bados en el centro de asociaciones.</strong> En la misma l\u00ednea que el punto anterior. Necesidad de\u00a0concretar mejor las personas y las actividades que se desarrollan los s\u00e1bados.</li>\n</ul>\n<ul>\n<li>Se informa de que este s\u00e1bado se ha trabajado en el banco de tiempo. Se divulga informaci\u00f3n sobre este tipo de colaboraci\u00f3n\u00a0ciudadana. Se seguir\u00e1 trabajando en ello.</li>\n<li><strong>Comunicaci\u00f3n con la Asamblea de Velilla.</strong> Una persona propone alternar las asambleas del 15-M en los dos pueblos. Se rechaza\u00a0la propuesta porque, si bien se considera necesaria la mejora de la comunicaci\u00f3n con Velilla, el esfuerzo de desplazarnos a otro\u00a0pueblo para las asambleas le parece a la mayor\u00eda de las personas poco viable.</li>\n</ul>\n<p>ORDEN DEL D\u00cdA DE LA PR\u00d3XIMA ASAMBLEA</p>\n<p>1\u00ba- Pleno municipal del 31 mayo.<br />\n2\u00ba- Presupuestos participativos: asambleas de zona.<br />\n3\u00ba- Acciones contra la estafa bancaria de Bankia.<br />\n4\u00ba- Calendario de tareas de la asamblea.<br />\n5\u00ba- Calendario de los s\u00e1bados en el centro de asociaciones.<br />\n6\u00ba- Puntos del d\u00eda que est\u00e9n abiertos y nuevas propuestas.</p>\n<h3 style=\"text-align: center\">&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8211;</h3>\n<h3 style=\"text-align: center\"><strong>Acta Asamblea Mejorada del Campo &#8211; 13 MAYO 2012</strong></h3>\n<p style=\"text-align: left\">La asamblea comenz\u00f3 a las 11:15 y termin\u00f3 a las 12:45 horas con la asistencia de 8 personas.</p>\n<p>PR\u00d3XIMA ASAMBLEA DE MEJORADA: 27 de mayo a las 11 h. en la Plaza de Espa\u00f1a (antiguo ayuntamiento).</p>\n<p><strong>1\u00ba- Manifestaci\u00f3n del 12-M.</strong> Se comentan las impresiones de cada persona de la asamblea sobre la manifestaci\u00f3n de aniversario del 15-M del s\u00e1bado. Todas est\u00e1n muy satisfechas. Se habla de la gran cobertura en los medios de informaci\u00f3n y de la mayor presencia de j\u00f3venes. Todas coincidimos en que el impedimento al cumplimiento de las prohibiciones del gobierno de acampar ha sido una demostraci\u00f3n de que el poder est\u00e1 en la calle. Algunas consideran deseable que la manifestaci\u00f3n se haga con m\u00e1s frecuencia.</p>\n<p style=\"text-align: left\"><strong>2\u00ba- Actividades aniversario de la Asamblea de Mejorada.</strong> Se ultiman los preparativos para la fiesta de aniversario del domingo 20 de mayo. El s\u00e1bado 19 en el centro de asociaciones se concretar\u00e1n los \u00faltimos detalles</p>\n<ul>\n<li>El lunes se llevar\u00e1 la carta informando al Ayuntamiento del horario y de las actividades y solicitando un punto de luz en la Mancomunidad de Asuntos Social.</li>\n<li>Comida popular. Se ultima la comida que llevaremos cada una.</li>\n<li>M\u00fasica en directo. Depende del punto de luz.</li>\n<li>Folleto. El presupuesto solicitado en Art Print se considera excesivo por lo que se decide imprimir con nuestros medios en blanco y negro y en folios de colores.</li>\n</ul>\n<p style=\"text-align: left\"><strong>3\u00ba- Presupuestos participativos.</strong> Se habla de la propuesta com\u00fan del 15-M que presentaremos en los presupuestos participativos (centro cogestionado para . Una persona redactar\u00e1 el texto que escribiremos en la hoja de propuestas. El plazo para presentarlas se ha ampliado hasta el 25 de mayo.</p>\n<p style=\"text-align: left\"><strong>4\u00ba- Grupo medioambiente.</strong> Se informa de que la asamblea de la Mancomunidad del Este ha rechazado la incineradora de plasma en el proyecto del macro-vertedero por unanimidad. El grupo de medioambiente no pudo estar presente en la \u00faltima reuni\u00f3n de grupos de este.</p>\n<p>5\u00ba- Puntos del d\u00eda que hayan quedado abiertos y nuevas propuestas.</p>\n<ul>\n<li>Espacio de la AAVV en el Centro de asociaciones. Para no renunciar al espacio de los s\u00e1bados se decide realizar un cuadrante con la finalidad de que no sea siempre la misma persona la responsable de abrir, cerrar y permanecer guardando el espacio.</li>\n</ul>\n<p style=\"text-align: left\">ORDEN DEL D\u00cdA DE LA PR\u00d3XIMA ASAMBLEA</p>\n<p style=\"text-align: left\">1\u00ba- Conclusiones fiesta aniversario de la Asamblea 15-M de Mejorada.<br />\n2\u00ba- Pr\u00f3ximo pleno municipal ordinario.<br />\n3\u00ba- Presentaci\u00f3n de la propuesta com\u00fan en los Presupuestos participativos.<br />\n4\u00ba- Presupuestos participativos en Mejorada del Campo: pr\u00f3ximas asambleas.<br />\n5\u00ba- Puntos del d\u00eda que est\u00e9n abiertos y nuevas propuestas.</p>\n<h3 style=\"text-align: center\"><strong>&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;\u00a0 </strong></h3>\n<h3 style=\"text-align: center\"><strong>Acta Asamblea Mejorada del Campo &#8211;\u00a0 29 ABRIL 2012</strong></h3>\n<p style=\"text-align: left\">La asamblea comenz\u00f3 a las 11:15 y termin\u00f3 a las 12:30 horas con la asistencia de 7 personas.</p>\n<p>PR\u00d3XIMA ASAMBLEA DE MEJORADA: 6 de mayo a las 11 h. en la Plaza de Espa\u00f1a (antiguo ayuntamiento).</p>\n<p><strong>1\u00ba- Pleno ordinario del Ayuntamiento de Mejorada.</strong> Se informa los puntos tratados en el pleno municipal. El punto m\u00e1s destacado fue la aprobaci\u00f3n por unanimidad de la creaci\u00f3n de una oficina municipal de alquiler de vivienda y el recargo del IBI para los inmuebles que permanezcan desocupados, as\u00ed como la reducci\u00f3n de la tasa de basuras a las familias sin ingresos.</p>\n<ul>\n<li>Se consensua preparar la grabaci\u00f3n del pr\u00f3ximo pleno y contactar con la Plataforma Graba tu pleno (http://www.grabatupleno.es) para que nos oriente.</li>\n</ul>\n<p><strong>2\u00ba- Asamblea de los pueblos del Este.</strong> Loeches no ha contestado, por tanto ser\u00e1 Mejorada la asamblea que convoque este jueves 3 de mayo la Asamblea de los pueblos del Este. La solicitud del local (sal\u00f3n de actos del Ayuntamiento) se har\u00e1 ma\u00f1ana lunes pues se necesita una respuesta r\u00e1pida teniendo en cuenta los d\u00edas festivos.</p>\n<p><strong>3\u00ba &#8211; Presupuestos participativos en Mejorada del Campo.</strong> Se resumen las actividades de la Asamblea de j\u00f3venes de esta semana. Parece ser que la propuesta con m\u00e1s posibilidades de salir es la rehabilitaci\u00f3n del antiguo edificio de Protecci\u00f3n Civil como centro juvenil auto gestionado con estudio para tocar y grabar m\u00fasica.</p>\n<ul>\n<li>Sobre la Asamblea de ciudad se comenta que el plazo para realizar las propuestas se ha prolongado hasta el 18 de mayo, mientras que el grupo motor se vuelve a reunir el 7 de mayo.</li>\n<li>Se consensua hacer una propuesta com\u00fan todas las personas de la Asamblea. De momento se propone un centro social auto-gestionado. Durante la semana reflexionaremos sobre las caracter\u00edsticas de este centro. Se propone tambi\u00e9n el traslado del equipo de radio a este centro, actualmente sin uso en la Casa de la juventud.</li>\n</ul>\n<p><strong>4\u00ba- Manifestaci\u00f3n del 12-M y actividades ante el aniversario del 15-M.</strong> Se recuerdan las actividades consensuadas para la fecha y se informa a las personas que no estuvieron en la anterior asamblea. Se consensua empezar a hacer los carteles para difundir la manifestaci\u00f3n del 12-M.</p>\n<p><strong>5\u00ba-</strong> Puntos del d\u00eda que hayan quedado abiertos y nuevas propuestas.</p>\n<ul>\n<li>Tras la demanda de varias personas, el s\u00e1bado 12 de mayo volver\u00e1 el Reiki al Centro multifuncional de asociaciones a cambio de donativos para los gastos generados por la Asamblea.</li>\n</ul>\n<p>ORDEN DEL D\u00cdA DE LA PR\u00d3XIMA ASAMBLEA</p>\n<p>1\u00ba- Asamblea de los pueblos del Este.<br />\n2\u00ba- Difusi\u00f3n de la manifestaci\u00f3n mundial del 12-M.<br />\n3\u00ba- Actividades de la Asamblea de Mejorada ante el aniversario del 15-M.<br />\n4\u00ba- Propuesta com\u00fan de la Asamblea en los Presupuestos participativos.<br />\n5\u00ba- Presupuestos participativos en Mejorada del Campo.<br />\n6\u00ba- Puntos del d\u00eda que est\u00e9n abiertos y nuevas propuestas.</p>\n<h3 style=\"text-align: center\"><strong>&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;\u00a0 </strong></h3>\n<h3 style=\"text-align: center\"><strong>Acta Asamblea de Mejorada del Campo &#8211;\u00a0 22 ABRIL 2012</strong></h3>\n<p>La asamblea comenz\u00f3 a las 11:15 y termin\u00f3 a las 13:00 horas con la asistencia de 10 personas.</p>\n<p>PR\u00d3XIMA ASAMBLEA DE MEJORADA: 29 de abril a las 11 h. en la Plaza de Espa\u00f1a (antiguo ayuntamiento).</p>\n<p><strong>1\u00ba- Grupo de trabajo medioambiente (macro-vertedero del este).</strong></p>\n<ul>\n<li>Se informa de la \u00faltima reuni\u00f3n de medioambiente de los pueblos del este celebrada el 10 de abril, donde se habl\u00f3 sobre todo de la fiesta contra la incineraci\u00f3n del 21 de abril en San Fernando. Se propone que esta fiesta para recoger firmas vaya rotando por los pueblos de la comarca. La pr\u00f3xima reuni\u00f3n de medio ambiente ser\u00e1 el 10 de mayo en San Fernando.</li>\n<li>Fiesta contra la incineraci\u00f3n en San Fernando. A la fiesta asistieron m\u00e1s de 100 personas y se recogieron bastantes firmas secundando la denuncia presentada ante la fiscal\u00eda de medio ambiente. El objetivo es llegar a las 5000 firmas.</li>\n<li>Tambi\u00e9n se plante\u00f3 volver a denunciar a la Mancomunidad del Este puesto que ahora se niega a facilitar las actas de sus asambleas (una persona propone que utilicemos la web: http://tuderechoasaber.es/).</li>\n</ul>\n<p><strong>2\u00ba- Asamblea de los pueblos del Este.</strong> La asamblea se celebr\u00f3 el 12 de abril en Daganzo. Temas individuales de cada asamblea que se comentaron en la reuni\u00f3n: la Asamblea de Velilla provoc\u00f3 una moci\u00f3n en su Ayuntamiento para que las personas desahuciadas no tengan que pagar un impuesto municipal y sea el Ayuntamiento quien lo haga; Algete comenta su lucha contra la construcci\u00f3n de un campo de golf en su municipio; y Daganzo habl\u00f3 de actos conmemorativos de la II Rep\u00fablica para el 14 de abril, aniversario de la proclamaci\u00f3n. En cuanto a los temas generales a todas las asambleas se habl\u00f3 de:</p>\n<ul>\n<li>Las charlas en el Retiro, cada dos semanas, en colaboraci\u00f3n con la comisi\u00f3n de econom\u00eda de Sol, para difundir el asunto del macro-vertedero y la denuncia ante la fiscal\u00eda, incluyendo comida popular.<br />\nEl blog de la Asamblea de los pueblos del Este ya est\u00e1 en funcionamiento: http://asambleapuebloseste.blogspot.com.es/</li>\n<li>Se propone enviar una persona de las Asambleas de los pueblos del Este a la APM para que nos informe de los temas que se tratan en cada convocatoria.<br />\nSe comenta la situaci\u00f3n de los ruegos y preguntas en los plenos municipales, derecho restringido en muchos ayuntamientos, y se propone escribir una nota al peri\u00f3dico del 15-M.</li>\n<li>Se discuten las actividades que se van a desarrollar en com\u00fan con motivo del aniversario del 15-M, aunque no se llega a ning\u00fan consenso.</li>\n<li>La pr\u00f3xima Asamblea de los pueblos del Este se celebrar\u00e1 en Loeches el jueves 3 de mayo, siempre que sea posible contactar esta asamblea. Si no contestan, la Asamblea tendr\u00e1 lugar en Mejorada. Se consensua contactar con Loeches lo antes posible y si finalmente es Mejorada la que convoca, solicitar el sal\u00f3n de actos del Ayuntamiento, pues la alcald\u00eda prometi\u00f3 por escrito prestar este espacio en ocasiones puntuales.</li>\n</ul>\n<p><strong>3\u00ba &#8211; Pr\u00f3ximo pleno municipal ordinario.</strong> La semana pr\u00f3xima se celebra el pleno del ayuntamiento habitual del \u00faltimo jueves de cada mes. Se propone llevar una c\u00e1mara para grabar el pleno sin informar previamente o pedir autorizaci\u00f3n. Ser\u00e1 necesario localizar una c\u00e1mara.</p>\n<ul>\n<li>Se comenta la necesidad de volver a instaurar los ruegos y preguntas en los plenos, donde la poblaci\u00f3n de Mejorada ten\u00eda libertad para plantear las cuestiones que considerara necesarias, y que el anterior alcalde elimin\u00f3.</li>\n</ul>\n<p><strong>4\u00ba- Presupuestos participativos.</strong> Se informa sobre la \u00faltima reuni\u00f3n de formaci\u00f3n del grupo motor de los presupuestos participativos. Las conclusiones sobre la primera asamblea de ciudad fueron: escasa gente nueva, necesidad de implicar m\u00e1s al ayuntamiento, necesidad de movilizar a nuestra red de familia y amig@s, y la inclusi\u00f3n de aspectos l\u00fadicos en las asambleas para atraer a la gente.</p>\n<p><strong>5\u00ba- Resumen jornadas &#171;Repensando el 15M&#187;.</strong> Resumen del estudio sociol\u00f3gico llevado a cabo por el Magister de participaci\u00f3n ciudadana de la UCM sobre la trayectoria y logros llevados por este movimiento social que surgi\u00f3 el 15 de mayo de 2011. Al hilo de este tema, se comenta la penalizaci\u00f3n por parte del sistema de las manifestaciones pac\u00edficas y la desobediencia civil.</p>\n<p><strong>6\u00ba- Entrega de firmas para restablecer la periodicidad de la l\u00ednea 280.</strong> Las mil firmas se han presentado ya en el Consorcio de transportes de la Comunidad de Madrid, en la empresa ETASA y en el Ayuntamiento de Mejorada.</p>\n<p><strong>7\u00ba &#8211;</strong> Nuevas propuestas puntos del d\u00eda que hab\u00edan quedado abiertos.</p>\n<ul>\n<li>Una persona pide ayuda para hacer un v\u00eddeo sobre los da\u00f1os que puede ocasionar el macro-vertedero sobre el medio ambiente. Se sugiere la colaboraci\u00f3n con el curso de cortometrajes que realiza la Federaci\u00f3n de AAVV en Mejorada.</li>\n<li>Aniversario del 15M. Se propone hacer una fiesta el martes 15 de abril. Se consensuan algunos puntos: el lugar ser\u00e1 la Plaza de Espa\u00f1a, habr\u00e1 comida popular, m\u00fasica en directo, difusi\u00f3n de informaci\u00f3n, espect\u00e1culo de teatro invisible, \u00bftaller de un mural donde se visualice la trayectoria del 15M?</li>\n<li>Una persona pide ayuda para solicitar en detalle la deuda actual del Ayuntamiento de Mejorada.</li>\n</ul>\n<p>ORDEN DEL D\u00cdA DE LA PR\u00d3XIMA ASAMBLEA</p>\n<p>1\u00ba- Pleno ordinario del Ayuntamiento de Mejorada del Campo.<br />\n2\u00ba- Presupuestos participativos en Mejorada del Campo.<br />\n3\u00ba- Asamblea de los pueblos del Este.<br />\n4\u00ba- Manifestaci\u00f3n del 12-M y actividades ante el aniversario del 15-M.<br />\n5\u00ba- Puntos del d\u00eda que hayan quedado abiertos y nuevas propuestas.</p>\n<h3 style=\"text-align: center\"><strong>&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;\u00a0 </strong></h3>\n<h3 style=\"text-align: center\"><strong>Acta Asamblea Mejorada del Campo &#8211;\u00a0 1\u00a0 de ABRIL 2012</strong></h3>\n<p>La asamblea comenz\u00f3 a las 11:15 y termin\u00f3 a las 12:45 horas con la asistencia de 10 personas.</p>\n<p>Pr\u00f3xima Asamblea de Mejorada del Campo: domingo 8 de Abril, 11 h, Plaza de Espa\u00f1a (antiguo ayuntamiento)</p>\n<p>ORDEN DEL D\u00cdA</p>\n<p>1\u00ba- Grupo de trabajo contra el macro-vertedero. (Medio ambiente).</p>\n<ul>\n<li>Sigue\u00a0 intervenido el expediente\u00a0 de\u00a0 investigaci\u00f3n por\u00a0 el fiscal.</li>\n<li>Fernando P. sigue con su programa de charlas. Para que puedan ser ofertadas\u00a0 dentro del \u00e1mbito escolar y teniendo en cuenta que pr\u00f3ximamente comienza el \u00faltimo trimestre escolar, se precisa una propuesta concreta con objetivos y contenidos. Se facilitar\u00e1n datos de contacto directos\u00a0 a la persona que puede y se ofrece a\u00a0 realizar esta mediaci\u00f3n, para intentar cerrar alguna charla en los Institutos de Mejorada.</li>\n</ul>\n<p>2\u00ba Huelga General\u00a0 contra la reforma laboral:</p>\n<ul>\n<li>Se crea un intenso debate sobre los niveles de participaci\u00f3n, opiniones\u00a0 sobre la\u00a0 repercusi\u00f3n\u00a0 y\u00a0 justificaciones de muchos trabajadores\u00a0 para ir a\u00a0\u00a0 la huelga y la asistencia masiva a la manifestaci\u00f3n de ese d\u00eda.</li>\n</ul>\n<p>3\u00ba Plan de ajuste municipal :</p>\n<ul>\n<li>Decidido en Pleno extraordinario el 29 Marzo 12.00 AM. El PP de Mejorada aprueba los mayores recortes en la historia del municipio con la abstenci\u00f3n de IU y\u00a0 de UPyD y la votaci\u00f3n en contra e PSOE.</li>\n</ul>\n<ul>\n<li>Partiendo de\u00a0 la deuda generada a partir de 2007 (17 millones de Euros ) y justificada por PSOE , como una aceptable gesti\u00f3n, en comparaci\u00f3n\u00a0 con\u00a0 otros municipios m\u00e1s endeudados. El endeudamiento actual\u00a0 por ciudadano es de 800 E. que\u00a0 el Gobierno obliga a pagar en 10 a\u00f1os al 7%.</li>\n</ul>\n<ul>\n<li>Las propuestas aprobadas han sido que los ciudadanos\u00a0 paguen todos los servicios con tasas, adem\u00e1s\u00a0 de seguir incrementando muchas de ellas. Se recabar\u00e1 informaci\u00f3n de la publicaci\u00f3n BOCAM para visibilizar esta nueva medida\u00a0 que recae\u00a0 nuevamente en los ciudadanos\u00a0 como soluci\u00f3n a la crisis.</li>\n</ul>\n<ul>\n<li>Se consens\u00faa realizar un cartel con\u00a0 esta informaci\u00f3n\u00a0 y difundir\u00a0 a la poblaci\u00f3n\u00a0\u00a0 la nueva subida de\u00a0 impuestos municipales\u00a0 \u201cMas impuestos \u2013 menos servicios\u201d y visibilizar la pol\u00edtica\u00a0 del PP y\u00a0 el clientelismo de IU y UPD.</li>\n</ul>\n<p>4\u00ba Huelga de consumo:</p>\n<ul>\n<li>Se realiz\u00f3 un piquete informativo y disuasorio de no\u00a0 consumo ese d\u00eda,\u00a0 conjunto con la Asamblea de Velilla. El grupo se concentr\u00f3\u00a0 el 29-M a las 9.00- 13.00 h ,\u00a0 en la zona de Mercadona, Lider, Aldi. La actividad estuvo bien, consiguiendo el objetivo propuesto.</li>\n</ul>\n<p>5\u00ba Recortes autobuses:</p>\n<ul>\n<li>En San Fernando se recorta la\u00a0 frecuencia de algun\u00a0 autobuses y est\u00e1n realizando recogida de firmas. Se estar\u00e1 al tanto de este tema, ante posibles repercusiones en Mejorada.</li>\n</ul>\n<p>6\u00ba Presupuestos Participativos:</p>\n<ul>\n<li>Se est\u00e1 realizando la difusi\u00f3n de la Asamblea de Ciudad que tendr\u00e1 lugar el 11 de Abril en la Casa Grande, para la aprobaci\u00f3n del reglamento y presentaci\u00f3n de propuestas. En la \u00faltima reuni\u00f3n de presupuestos,\u00a0 se puso de manifiesto la necesidad\u00a0\u00a0 de que el Ayuntamiento se implique de forma m\u00e1s directa y con el empleo de\u00a0 los\u00a0 medios municipales, tanto para la elaboraci\u00f3n de carteles y bandos, como para la pegada de los mismos. Dado que\u00a0 esta funci\u00f3n est\u00e1 recayendo\u00a0 exclusivamente en los t\u00e9cnicos de UCM y el grupo motor, y\u00a0 requiere una mayor visibilizaci\u00f3n y apoyo del gobierno municipal. En este sentido ya se ha pegado un bando municipal y algunos de los carteles por parte del Ayuntamiento.</li>\n<li>Existe disenso, sobre el reparto de\u00a0 los\u00a0 ejemplares\u00a0 defectuosos que han realizado CIMAS, por lo que se han hecho\u00a0 copias alternativas con la informaci\u00f3n\u00a0 legible. Se realiza un calendario de pagada de los 300 carteles y reparto de folletos.</li>\n</ul>\n<p>\u00b7\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Lunes 2: comisi\u00f3n de los Olivos</p>\n<p>\u00b7\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Martes 3: Zona del pueblo.</p>\n<p>\u00b7\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Jueves 4: mercadillo y</p>\n<p>\u00b7\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Domingo: una nueva repegada. Si fuera posible</p>\n<p>\u00b7\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Lunes 9: folletos\u00a0 en centros municipales</p>\n<p>\u00b7\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Martes 10: megafon\u00eda</p>\n<p>7\u00ba Seguimiento de puntos del d\u00eda que han quedado abiertos:</p>\n<ul>\n<li>Centro Social: Realizar escrito al Ayuntamiento\u00a0 para pedir informaci\u00f3n de todos los locales municipales.\u00a0 Sigue pendiente realizar una revisi\u00f3n de puntos clave del proyecto. Se prev\u00e9 realizar una sesi\u00f3n formativa \u2013reflexiva en el mes de mayo. Como segunda opci\u00f3n, para confirmar alguna de las propiedades, se ir\u00e1 al registro de la propiedad (en Rivas).</li>\n<li>Deuda municipal: solicitar por escrito la deuda\u00a0 municipal y estar pendiente de la publicaci\u00f3n en BOCAM de subida de tasas.</li>\n<li>Difusi\u00f3n subida de tasas: pendiente realizar el cartel.</li>\n<li>Peri\u00f3dico 15-M / bonos Mejorada: Una comisi\u00f3n acuerda ir a recogerlos a Madrid esta semana. Se hace hincapi\u00e9 en la implicaci\u00f3n de todos/as en la difusi\u00f3n por bares y puntos de inter\u00e9s para rentabilizar la compra.</li>\n<li>Huertos Colectivos: Asamblea de Velilla, se informa de la iniciativa que est\u00e1n impulsando sobre unos terrenos municipales y la posibilidad de participaci\u00f3n por miembros de la Asamblea de Mejorada que deseen sumarse.</li>\n<li>Jornada Medioambiental\u00a0 de limpieza del Parque de las Islillas: el 15 Abril se realizar\u00e1 la jornada , con participaci\u00f3n de Talleres de reciclado y sensibilizaci\u00f3n de 15-M.</li>\n</ul>\n<p>VARIOS:</p>\n<ul>\n<li>Informaci\u00f3n sobre datos globales de participaci\u00f3n referendum contra la privatizaci\u00f3n del Canal II: participaron 175.276 personas. El 99% a favor.</li>\n</ul>\n<ul>\n<li>Apag\u00f3n mundial el 31 de Marzo: se hace referencia a esta acci\u00f3n. Seguida y ya conocida por la mayor\u00eda de los asistentes.</li>\n</ul>\n<h3 style=\"text-align: center\"><strong>&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;\u00a0 </strong></h3>\n<h3 style=\"text-align: center\"><strong>Acta Asamblea de Mejorada del CAmpo-\u00a0 25\u00a0 de Marzo 2012</strong></h3>\n<p>La asamblea comenz\u00f3 a las 11:15 y termin\u00f3 a las 12:30 horas con la asistencia de 9 personas.</p>\n<p>Pr\u00f3xima Asamblea de Mejorada del Campo: domingo 1 de abril, 11 h, Plaza de Espa\u00f1a (antiguo ayuntamiento)</p>\n<p>1\u00ba- Grupo de trabajo contra el macro-vertedero. (Medio ambiente). Se informa de los diferentes temas tratados en la asamblea de pueblos del Este\u00a0 mantenida esta semana, con la participaci\u00f3n de\u00a0 S. Fernando, Torrej\u00f3n, Alcal\u00e1 y Mejorada.</p>\n<ul>\n<li>En Alcal\u00e1 ya esta terminada una nueva planta, dispuesta para funcionar. San Fernando, informa que han echado escombros y que\u00a0 ya han puesto denuncia sobre este movimiento. Velilla, quiere hacer un mapa de puntos negros\u00a0 para sumarlos a otros pueblos de la Comunidad de Madrid.</li>\n<li>Respecto a los requerimientos individuales realizados a la mancomunidad solicitando informaci\u00f3n sobre recalificaci\u00f3n los terrenos, no han contestado.\u00a0 Se va a volver a presentar nuevamente y\u00a0 esperar\u00e1 el plazo de 30 d\u00edas para reclamar el acta, en su defecto se denunciar\u00e1 e instar\u00e1 a organismo superior.</li>\n<li>Se plantea\u00a0 continuar haciendo charlas informativas por Fernando Palacios en Centros Escolares (Ies), requiriendo la colaboraci\u00f3n de miembros de cada asamblea para realizar contactos y cerrar fechas.</li>\n<li>Se est\u00e1 ultimando la creaci\u00f3n de un nuevo blog del Grupo 7 Este para difundir informaciones diversas\u00a0 sobre temas relacionados con medio ambiente y macro- vertedero.</li>\n</ul>\n<ul>\n<li>Calendario de reuniones y actividades:</li>\n</ul>\n<blockquote>\n<ul>\n<li>27 de Marzo. Aniversario \u201cBici critica\u201d en Torrej\u00f3n</li>\n<li>10 de Abril , Pr\u00f3xima asamblea grupo 7 &#8211;\u00a0\u00a0 ( C. Marcelino Camacho)</li>\n<li>21 Abril. Fiesta en San Fernando. Actividad ludico-reivindicativa. Se recoger\u00e1n m\u00e1s firmas y m\u00e1s denuncias para Fiscal\u00eda. Piden colaboraci\u00f3n de pueblos del entorno.</li>\n<li>22 Abril: pasacalles en Madrid.</li>\n<li>Nuevas Actividades en el Retiro \u201cdomingos ecol\u00f3gicos\u201d. Proponen hacer 1\u00ba y 3\u00aa\u00a0 semana de cada mes diversas actividades</li>\n<li>30 Abril: Charla en el Retiro. ( bombero)</li>\n<li>15 de Abril: 12 a 14 H. grupo de econom\u00eda, despu\u00e9s comida y 16.00 a 18. 00 taller\u00a0 medio ambiente.</li>\n</ul>\n</blockquote>\n<ul>\n<li>Se continuar\u00e1 recogiendo firmas y denuncias individuales para incrementar el peso\u00a0 de las reclamaciones ya presentadas y\u00a0 continuar sensibilizando a la poblaci\u00f3n ante el proyecto.</li>\n</ul>\n<p>2\u00ba-\u00a0 Huelga General y\u00a0 de Consumo 29 marzo. Desde la Asamblea de Velilla, van a hacer piquetes informativos para sensibilizar sobre la huelga de consumo en zonas comerciales, piden colaboraci\u00f3n. Otra Asamblea de Madrid propone realizar micro-acciones individuales de \u201cno consumo\u201d cada 29 de mes, para\u00a0 potenciar estas acciones desde los consumidores\u00a0 de forma reiterada e incrementar la conciencia colectiva sobre\u00a0 el poder de consumidor frente a las macro-empresas.</p>\n<ul>\n<li>El lunes\u00a0 19:30 se har\u00e1 pegada de carteles.</li>\n<li>Se coordinar\u00e1 por correo la acci\u00f3n conjunta con Vellilla-Mejorada para el 29 M</li>\n</ul>\n<p>3\u00ba- Presupuestos participativos. Resumen de la asamblea mantenida el 23 de Marzo con el\u00a0 grupo j\u00f3venes. La reuni\u00f3n fue dinamizada por el grupo t\u00e9cnico de Cimas y UCM y\u00a0 la\u00a0 participaron de\u00a0 t\u00e9cnicos municipales de las \u00e1reas de juventud y deportes. Se\u00a0 debatieron con los j\u00f3venes todas las propuestas recogidas hasta el momento\u00a0 e informaron de\u00a0 las posibilidades de asumir algunas de\u00a0 las mejoras\u00a0 y mantenimiento de las infraestructuras deportivas y en especial la propuesta de acondicionar un espacio (antiguo local de protecci\u00f3n civil) para ensayos de grupos de m\u00fasica locales. Se contar\u00e1 con ellos y sus propuestas para la gesti\u00f3n de las actuaciones que se van a ir\u00a0 realizando. Pr\u00f3xima asamblea de j\u00f3venes 20 de Abril.</p>\n<p>4\u00ba- Grupo de trabajo Acci\u00f3n Social. Actualidad del proyecto sobre el Centro Social. Se ha seguido indagando para conseguir el contacto con lo herederos de la \u201cCasa de la Condesa\u201d, sin conseguir resultados, dado que la familia que ocupa una de las casas, por cesi\u00f3n, ha perdido el contacto con los due\u00f1os. Dicha propiedad esta en muy mal estado f\u00edsico y tambi\u00e9n est\u00e1 el inconveniente de que existen m\u00faltiples herederos, esto dificulta a\u00fan m\u00e1s\u00a0 conseguir alg\u00fan acuerdo y hacer posible la rehabilitaci\u00f3n. El Ayto. No facilita tampoco los datos,\u00a0 (ley de protecci\u00f3n de datos). Se deja abierta la posibilidad de acudir al registro de la propiedad o bien requerir al ayto. que trasmita a los herederos nuestros datos de contacto.</p>\n<ul>\n<li>Se acuerda solicitar por escrito al Ayto, informaci\u00f3n de todos los inmuebles y viviendas municipales.</li>\n</ul>\n<p>6\u00ba- Puntos del d\u00eda que hayan quedado abiertos y nuevas propuestas. Tambi\u00e9n se solicitar\u00e1 por escrito informaci\u00f3n sobre la deuda\u00a0 municipal actual a proveedores.</p>\n<h3 style=\"text-align: center\">&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8211;</h3>\n<h3 style=\"text-align: center\"><strong>30\u00aa Acta de la Asamblea de Mejorada del Campo </strong></h3>\n<h3 style=\"text-align: center\"><strong>&#8211;\u00a012 FEBRERO 2012 &#8211;</strong></h3>\n<p>La asamblea comenz\u00f3 a las 11:15 y termin\u00f3 a las 12:00 horas con la asistencia de 5 personas.\u00a0PR\u00d3XIMA ASAMBLEA DE MEJORADA: 19 de febrero a las 11 h. en la Plaza de Espa\u00f1a (antiguo ayuntamiento).</p>\n<p>1\u00ba- Rotaci\u00f3n en las tareas de la asamblea.</p>\n<p>En un punto extraordinario del orden del d\u00eda la persona que realiza las principales tareas de la asamblea, que se mantendr\u00e1 al margen de la asamblea durante un mes, solicita un relevo para el mantenimiento de la asamblea de Mejorada del Campo.</p>\n<p>Se convoca una reuni\u00f3n el martes 14 de febrero a las 12:30 h. para tratar este asunto y distribuir las tareas entre las personas asamblearias.</p>\n<p>2\u00ba- Grupo de trabajo medioambiente (macro-vertedero del este).</p>\n<p>Se informa de la actualidad del grupo de trabajo de asambleas del este y las conclusiones de la reuni\u00f3n del jueves 9 de febrero, as\u00ed como de la reuni\u00f3n mantenida con Legal Sol esta semana. Pr\u00f3xima reuni\u00f3n: jueves 16, a las 19:00 h.</p>\n<p>El lunes 13 de febrero se llevar\u00e1 la denuncia a la Mancomunidad ante el fiscal de medioambiente de la Comunidad de Madrid. La denuncia la firman todas las personas de la asamblea. Habr\u00e1 otro plazo para recoger firmas que est\u00e1 por concretar. Tambi\u00e9n se denunciar\u00e1 a la Mancomunidad ante el SEPRONA de la Guardia Civil.</p>\n<p>3\u00ba &#8211; Grupo de trabajo contra los desahucios.</p>\n<p>Se transmite la informaci\u00f3n comunicada por una persona de la asamblea: una triqui\u00f1uela legal para evitar que se eche de su casa a las personas que van a desahuciar y desalojar.</p>\n<p>4\u00ba- Carteles. Se entregan los carteles que est\u00e1n pendientes de pegarse (macro-vertedero y carta de un paciente a Esperanza Aguirre).</p>\n<p>5\u00ba- Refer\u00e9ndum popular Canal de Y II. Se paraliza el trabajo sobre este asunto hasta concretar el futuro de la Asamblea de Mejorada.</p>\n<p>6\u00ba- Grupo de trabajo de acci\u00f3n social. Una persona del grupo de trabajo expone la necesidad de comprometernos para seguir avanzando en el proyecto de Centro Social que ahora mismo est\u00e1 paralizado.</p>\n<p>7\u00ba- Otros puntos tratados:</p>\n<ul>\n<li>Carnavales 2012. Se suspende la participaci\u00f3n de la Asamblea.</li>\n<li>Autob\u00fas 280. Se siguen recogiendo firmas. Se ha comunicado al resto de asambleas de los pueblos afectados y estamos pendientes de que nos confirmen su colaboraci\u00f3n.</li>\n<li>Propuesta peri\u00f3dico 15M. Se muestra el recientemente publicado peri\u00f3dico del 15 M, de car\u00e1cter mensual, y se consensua comprar cada mes ejemplares (5\u20ac cada 35 ejemplares) y distribuirlos por los bares y cafeter\u00edas de Mejorada.</li>\n</ul>\n<p>ORDEN DEL D\u00cdA DE LA PR\u00d3XIMA ASAMBLEA</p>\n<p>1\u00ba- Debate sobre el mantenimiento de la Asamblea de Mejorada del Campo.<br />\n2\u00ba- En su caso, distribuci\u00f3n o supresi\u00f3n de tareas.<br />\n3\u00ba- Grupo de trabajo medioambiente. Informaci\u00f3n sobre la reuni\u00f3n del grupo de trabajo de las asambleas del este y actualidad de la denuncia a la Mancomunidad.<br />\n4\u00ba- Grupo de trabajo de acci\u00f3n social. Futuro del proyecto de Centro Social.<br />\n5\u00ba- Refer\u00e9ndum popular sobre el Canal de Isabel II. Preparaci\u00f3n o anulaci\u00f3n definitiva de la participaci\u00f3n de la Asamblea de Mejorada en el refer\u00e9ndum.<br />\n6\u00ba- Recogida de firmas autob\u00fas 280.<br />\n7\u00ba- Peri\u00f3dico mensual 15 M.<br />\n8\u00ba- Puntos del d\u00eda que hayan quedado abiertos y nuevas propuestas.</p>\n<h3 style=\"text-align: center\">&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8211;</h3>\n<h3 style=\"text-align: center\"><strong>29\u00aa Acta de la Asamblea de Mejorada del Campo</strong></h3>\n<h3 style=\"text-align: center\"><strong>&#8211; 5 FEBRERO 2012 &#8211;</strong></h3>\n<p>La asamblea comenz\u00f3 a las 11:10 y termin\u00f3 a las 12:40 horas con la asistencia de 10 personas.\u00a0PR\u00d3XIMA ASAMBLEA DE MEJORADA: 12 de febrero a las 11 h. en la Plaza de Espa\u00f1a (antiguo ayuntamiento).</p>\n<p>1\u00ba- Grupo de trabajo medioambiente (macro-vertedero del este).</p>\n<p>Se informa de los sucesos acaecidos durante el pleno de Loeches. El alcalde y su equipo de gobierno contin\u00faan neg\u00e1ndose a dar informaci\u00f3n y siguen sin asumir sus responsabilidades, culpando del proyecto al anterior equipo de gobierno del PSOE. Alegan que no pueden hacer nada pues el anterior gobierno comprometi\u00f3 al municipio, sin embargo no son capaces de aportar ninguna prueba. La actitud del alcalde provoca cada vez m\u00e1s nerviosismo e indignaci\u00f3n entre los asistentes. La pr\u00f3xima semana el grupo de trabajo de medioambiente se re\u00fane con Legal para tratar los incidentes durante el pleno de Loeches.</p>\n<p>Para calmar a los vecinos el PP de Loeches present\u00f3 una moci\u00f3n donde se ponen condiciones al macro-vertedero como la supresi\u00f3n del proyecto de cualquier sistema de incineraci\u00f3n, el respeto escrupuloso de la legislaci\u00f3n medioambiental, o la contrataci\u00f3n para los empleos directos de personal de la bolsa de empleo del Ayuntamiento de Loeches (100 aproximadamente). Esta moci\u00f3n no es vinculante para la Mancomunidad, que es la entidad que ha decidido la construcci\u00f3n del macro-vertedero.</p>\n<p>En la reuni\u00f3n de los representantes de las distintas asambleas de Velilla, Loeches y Mejorada con la coordinadora del Centro de salud se pidi\u00f3 colaboraci\u00f3n por parte del personal sanitario para apoyar el manifiesto en contra de la incineraci\u00f3n y en apoyo a otra gesti\u00f3n de residuos. La coordinadora nos comunic\u00f3 que por su parte no exist\u00eda ning\u00fan problema en apoyar dicho manifiesto ya que sabe perfectamente que la incineraci\u00f3n de residuos degrada notablemente la salud de las personas y el medioambiente.</p>\n<p>2\u00ba &#8211; Grupo de trabajo contra los desahucios.<br />\nSe informa de los pr\u00f3ximos desahucios, no en el Este, pero en distritos de Madrid cercanos a Mejorada (San Blas y Canillejas).</p>\n<p>Tambi\u00e9n se comenta la reuni\u00f3n que se celebrar\u00e1 la semana pr\u00f3xima en la sede de la Plataforma de afectados por la hipoteca para informar sobre la Iniciativa legislativa popular sobre la daci\u00f3n en pago que finalmente ha quedado desbloqueada y ha comenzado su andadura legal.</p>\n<p>3\u00ba- Presupuestos participativos.</p>\n<p>La pr\u00f3xima reuni\u00f3n del grupo motor es el jueves 9 de febrero, en la Casa de la cultura en el aula 7 a las 18:30 h. Se seguir\u00e1 dando forma al auto-reglamento de los presupuestos participativos de Mejorada.</p>\n<p>4\u00ba- Refer\u00e9ndum popular Canal de Y II.</p>\n<p>Se dan m\u00e1s detalles sobre esta consulta popular: carteles para la difusi\u00f3n y protocolo de la consulta. Ya se ha comunicado al grupo de trabajo que Mejorada tendr\u00e1 dos mesas. Se debate el lugar donde se localizar\u00e1 la mesa del barrio de Los olivos. Se consensua que ser\u00e1 al lado del centro comercial Juan Gris.</p>\n<p>5\u00ba- Otros puntos tratados:</p>\n<ul>\n<li>Carnavales 2012. Reuni\u00f3n el jueves 9 de febrero para preparar los disfraces que se llevar\u00e1n durante los carnavales promocionando el refer\u00e9ndum sobre la privatizaci\u00f3n del Canal de Isabel II.</li>\n</ul>\n<p>Recortes de los servicios de transporte publico en la l\u00ednea 280. Se consensua seguir recogiendo firmas entre los usuarios para presentar una queja ante el Consorcio de Transportes de la Comunidad y a la empresa ETASA.</p>\n<p>ORDEN DEL D\u00cdA DE LA PR\u00d3XIMA ASAMBLEA</p>\n<p>1\u00ba- Grupo de trabajo contra el macro-vertedero. Conclusiones de la reuni\u00f3n del grupo de trabajo de medioambiente de las asambleas del este del 9 de febrero.<br />\n2\u00ba- Grupo de trabajo contra los desahucios.<br />\n3\u00ba- Refer\u00e9ndum popular sobre el Canal de Isabel II.<br />\n4\u00ba- Grupo de trabajo Acci\u00f3n Social. Actualidad del proyecto sobre el Centro Social.<br />\n5\u00ba- Preparaci\u00f3n de acciones reivindicativas durante los carnavales.<br />\n6\u00ba- Recogida de firmas para restablecer la frecuencia del autob\u00fas 280.<br />\n7\u00ba- Puntos del d\u00eda que hayan quedado abiertos y nuevas propuestas.</p>\n<p style=\"text-align: center\">&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8211;</p>\n<h3 style=\"text-align: center\"><strong>28\u00aa Acta de la Asamblea de Mejorada del Campo</strong></h3>\n<h3 style=\"text-align: center\"><strong>&#8211; 29 ENERO\u00a02012 &#8211;</strong></h3>\n<p>La asamblea comenz\u00f3 a las 11:15 y termin\u00f3 a las 12:40 horas con la asistencia de 15 personas.\u00a0PR\u00d3XIMA ASAMBLEA DE MEJORADA: 5 de febrero a las 11 h. en la Plaza de Espa\u00f1a (antiguo ayuntamiento).</p>\n<p>1\u00ba- Recortes de los servicios de transporte publico en la l\u00ednea 280. Una persona informa a la asamblea de que se ha reducido la frecuencia del autob\u00fas 280 (Loeches &#8211; Coslada). La asamblea consensua hacer un escrito para recoger firmas entre los usuarios que se presentar\u00e1n al Consorcio de Transportes de la Comunidad y a la empresa ETASA.</p>\n<p>2\u00ba- Grupo de trabajo medioambiente (macro-vertedero del este).</p>\n<ul>\n<li>Se informa que al parecer las supuestas obras del macro-vertedero est\u00e1n paralizadas. El s\u00e1bado un grupo de las asambleas del este se acerc\u00f3 a ver los terrenos y verificaron movimientos de tierra y utilizaci\u00f3n de residuos de la construcci\u00f3n para las obras.</li>\n<li>Se convoca a las personas de la asamblea el jueves 2 de febrero para el pleno del Ayuntamiento de Loeches y para la asamblea del este, que tambi\u00e9n se celebrar\u00e1 en Loeches a la misma hora.</li>\n<li>Se recuerda que el martes 31 habr\u00e1 una reuni\u00f3n con los vecinos de Villaflores para que nos pongan al d\u00eda con su personal batalla legal contra el vertedero de residuos t\u00f3xicos y peligrosos.</li>\n<li>Resumen de la cita con la alcaldesa y el concejal de medioambiente: seg\u00fan el equipo de gobierno pretenden neutralizar a Alcal\u00e1 y posicionarse en contra del proyecto del macro-vertedero. Mejorada entrar\u00e1 en la Mancomunidad y har\u00e1 bloque con Torrej\u00f3n y otros pueblos contrarios a la localizaci\u00f3n del macro-vertedero. Sin embargo, no parecen oponerse a una gesti\u00f3n de residuos que incumple la normativa.</li>\n<li>Se recuerda que esta semana representantes de la Asamblea de Mejorada, Velilla y Loeches se re\u00fanen con la coordinadora del Centro de Salud de Mejorada para solicitarla que los sanitarios firmen el manifiesto contra la incineraci\u00f3n.</li>\n</ul>\n<p>3\u00ba &#8211; Grupo de trabajo contra los desahucios.</p>\n<ul>\n<li>Se lee la carta remitida por el PP en relaci\u00f3n a la moci\u00f3n presentada por esta asamblea a todos los grupos pol\u00edticos pidiendo la daci\u00f3n en pago para cancelar la deuda hipotecaria, nos comunican que lo estudiar\u00e1n para presentarlo en el pr\u00f3ximo pleno sin llegar a confirmarlo pero dejando la posibilidad.</li>\n<li>Tambi\u00e9n se comenta ante la reuni\u00f3n que solicit\u00f3 el grupo de concejales de UPyD para comentar esta moci\u00f3n. UPyD ya tiene su propia moci\u00f3n elaborada y enviada desde Madrid. Dicen que la presentar\u00e1n en el pr\u00f3ximo pleno. Se trata de una moci\u00f3n m\u00e1s conservadora.</li>\n</ul>\n<p>4\u00ba- Presupuestos participativos.</p>\n<ul>\n<li>El 1 de febrero a las 18:30 h. se invitar\u00e1 al taller a los diferentes grupos y colectivos locales para poder ver las necesidades e iniciar lo que los t\u00e9cnicos llaman el autodiagn\u00f3stico. Se pretende contar con representaci\u00f3n de la mayor\u00eda de grupos deportivos, asociaciones de vecinos, asamblea de 15M, asociaciones de mujeres, majorettes y en general tod@s los que quieran acercarse&#8230;</li>\n<li>En el proyecto j\u00f3venes: Se quiere reunir a los t\u00e9cnicos del municipio para informar a diferentes j\u00f3venes con la finalidad de promover la participaci\u00f3n de estos. Se invita tambi\u00e9n a cualquier miembro de grupo motor que desee participar activa o pasivamente en el proyecto de j\u00f3venes.</li>\n<li>Se realizara un calendario de actividades y reuniones para poder tener un seguimiento de las mismas. Y en breve se crear\u00e1 un blog para publicar toda la informaci\u00f3n que acontezca sobre los presupuestos participativos.</li>\n<li>La pr\u00f3xima reuni\u00f3n del grupo motor es el jueves 9 de febrero.</li>\n</ul>\n<p>5\u00ba- Pleno del Ayuntamiento. Se resumen los temas tratados y se consensua la necesidad de grabar el pr\u00f3ximo pleno, por la importancia de los temas que se tratar\u00e1n.</p>\n<p>6\u00ba- Grupo de trabajo Acci\u00f3n Social.\u00a0Se informa de que hay una trabajadora social interesada en trabajar en el proyecto de Centro Social.</p>\n<p>7\u00ba- Refer\u00e9ndum popular Canal de Y II. Se dan m\u00e1s detalles de esta consulta popular y los consensos alcanzados por el grupo de trabajo.</p>\n<ul>\n<li>Se har\u00e1 un escrito a la alcaldesa solicitando el borrador del convenio por el que el Ayuntamiento pretende aceptar la privatizaci\u00f3n del Canal Y II.</li>\n</ul>\n<p>8\u00ba- Otros puntos tratados:</p>\n<ul>\n<li>Carnavales 2012. Preparaci\u00f3n de acciones reivindicativas durante los carnavales. Algunos miembros de la asamblea participaran en los carnavales disfraz\u00e1ndose de gotas de agua para mostrar su disconformidad con la pretensi\u00f3n por parte de la comunidad de Madrid de privatizar el 40% del Canal CYII y as\u00ed promocionar el refer\u00e9ndum popular a favor de que el Canal de Isabel II siga siendo p\u00fablico. La AAVV se disfrazar\u00e1n de ciclistas para revindicar el carril bici en el municipio.</li>\n</ul>\n<p>ORDEN DEL D\u00cdA DE LA PR\u00d3XIMA ASAMBLEA</p>\n<p>1\u00ba- Grupo de trabajo contra el macro-vertedero. Acontecimientos durante el pleno de Loeches, cita con la coordinadora del centro de salud, conclusiones de la reuni\u00f3n con la AAVV de Villaflores.<br />\n2\u00ba- Grupo de trabajo contra los desahucios. Respuesta de los grupos pol\u00edticos a la propuesta de moci\u00f3n presentada esta semana.<br />\n3\u00ba- Presupuestos participativos.<br />\n4\u00ba- Refer\u00e9ndum popular sobre el Canal de Isabel II.<br />\n5\u00ba- Preparaci\u00f3n de acciones reivindicativas durante los carnavales.<br />\n6\u00ba- Recogida de firmas para el restablecimiento de la frecuencia de la l\u00ednea 280.<br />\n7\u00ba- Puntos del d\u00eda que hayan quedado abiertos y nuevas propuestas.</p>\n<h3 style=\"text-align: center\">&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8211;</h3>\n<h3 style=\"text-align: center\"><strong>27\u00aa Acta de la Asamblea de Mejorada del Campo</strong></h3>\n<h3 style=\"text-align: center\"><strong>&#8211; 22 ENERO\u00a02012 &#8211;</strong></h3>\n<p>La asamblea comenz\u00f3 a las 11:15 y termin\u00f3 a las 13:30 horas con la asistencia de 15 personas.\u00a0PR\u00d3XIMA ASAMBLEA DE MEJORADA: 29 de enero a las 11 h. en la Plaza de Espa\u00f1a (antiguo ayuntamiento).</p>\n<p>1\u00ba- Grupo de trabajo medioambiente (macro-vertedero del este).</p>\n<ul>\n<li>Conclusiones de la pasada reuni\u00f3n del Grupo 7 &#8211; Asambleas del Este. Estuvo presente la Asociaci\u00f3n de vecinos de Villaflores, que har\u00e1 una sesi\u00f3n informativa con Fernando Palacios en las parcelas e informar\u00e1 de su lucha contra el vertedero de residuos t\u00f3xicos.</li>\n<li>En la reuni\u00f3n se acuerda denunciar a la Mancomunidad del Este ante el Seprona por el incumpliendo de numerosas normativas y leyes no solo en el \u00e1mbito medio ambiental sino tambi\u00e9n por la falta de informaci\u00f3n y transparencia de la entidad.</li>\n<li>El pleno de Loeches se suspende hasta el 2 de febrero.</li>\n<li>Esta semana se pedir\u00e1 cita con la coordinadora del Centro de salud de Mejorada para que el personal sanitario de las localidades de Velilla, Loeches y Mejorada, municipios que comparten coordinaci\u00f3n, apoyen el manifiesto contra la incineraci\u00f3n.</li>\n<li>Se recuerda la pr\u00f3xima cita con la alcaldesa y el concejal de medioambiente que ser\u00e1 el martes 24 (18:30h). Se solicitar\u00e1n acciones concretas en consonancia con la moci\u00f3n aprobada por unanimidad en el Pleno del Ayuntamiento. Quedaremos a las 17 horas en la Plaza de Espa\u00f1a para preparar la reuni\u00f3n.</li>\n</ul>\n<p>2\u00ba &#8211; Grupo de trabajo contra los desahucios.</p>\n<ul>\n<li>La AAVV de Mejorada y un representante de la Asamblea firman la propuesta de moci\u00f3n elaborada por la Plataforma de Afectados por la Hipoteca que se dirigir\u00e1 a los portavoces de los cuatro grupos pol\u00edticos en el Ayuntamiento.</li>\n</ul>\n<p>3\u00ba- Presupuestos participativos.</p>\n<ul>\n<li>El colectivo ciudadano impulsor de los presupuestos participativos tramite su opini\u00f3n a la asamblea de sentirse un poco ajenos a ciertos procesos que se est\u00e1n desarrollando al margen del grupo motor y demandan mas flujo de informaci\u00f3n y una mayor participaci\u00f3n por parte de tod@s l@s vecin@s que lo deseen, para que no sea solo labor del equipo t\u00e9cnico.</li>\n<li>La pr\u00f3xima reuni\u00f3n del grupo motor es el jueves 26 de enero, a las 19:00 horas, en la Casa de la Cultura (aula 7).</li>\n<li>Se informa del inter\u00e9s de la Asamblea de Velilla en hablar con los colectivos ciudadanos responsables de la puesta en marcha de los presupuestos participativos.</li>\n</ul>\n<p>4\u00ba- Pleno del Ayuntamiento. Se recuerda que esta semana se celebra el pleno del Ayuntamiento de Mejorada. La hora est\u00e1 por confirmar, pero si coincide con la reuni\u00f3n de presupuestos participativos nos dividiremos entre las dos citas.</p>\n<p>5\u00ba- Grupo de trabajo Acci\u00f3n Social.</p>\n<ul>\n<li>Las personas responsables del proyecto reparten copias y se debaten algunos puntos, como el de la gesti\u00f3n de dicho centro. Las responsables explican algunas de las dudas que han ido surgiendo durante la elaboraci\u00f3n. Se continuar\u00e1 trabajando y debatiendo.</li>\n</ul>\n<p>6\u00ba- Uso del espacio prestado por la AAVV de Mejorada. El s\u00e1bado se continuar\u00e1 trabajando en este punto.</p>\n<p>7\u00ba- Otros puntos tratados:</p>\n<ul>\n<li>Se informa de la recogida de firmas que solicitan la derogaci\u00f3n de la ley que permite la privatizaci\u00f3n de la sanidad.</li>\n</ul>\n<p>ORDEN DEL D\u00cdA DE LA PR\u00d3XIMA ASAMBLEA</p>\n<p>1\u00ba- Grupo de trabajo contra el macro-vertedero. Conclusiones cita con la alcaldesa, adhesi\u00f3n de Mejorada a la Mancomunidad del Este, conclusiones de la reuni\u00f3n urgente del grupo 7 de medioambiente, pr\u00f3xima reuni\u00f3n con la AAVV de Villaflores.<br />\n2\u00ba- Grupo de trabajo contra los desahucios. Respuesta de los grupos pol\u00edticos a la propuesta de moci\u00f3n presentada esta semana.<br />\n3\u00ba- Presupuestos participativos. Resumen de la reuni\u00f3n del grupo motor del 26 de enero y otras actividades desarrolladas por los chicos de la universidad y el grupo CIMAS.<br />\n4\u00ba- Grupo de trabajo Acci\u00f3n Social. Actualidad del proyecto sobre el Centro Social.<br />\n5\u00ba- Refer\u00e9ndum popular sobre el Canal de Isabel II.<br />\n6\u00ba- Preparaci\u00f3n de acciones reivindicativas durante los carnavales.<br />\n7\u00ba- Puntos del d\u00eda que hayan quedado abiertos y nuevas propuestas.</p>\n<h3 style=\"text-align: center\">&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8211;</h3>\n<h3 style=\"text-align: center\"><strong>26\u00aa Acta de la Asamblea de Mejorada del Campo</strong></h3>\n<h3 style=\"text-align: center\"><strong>&#8211; 15 ENERO 2012 &#8211;</strong></h3>\n<p>La asamblea comenz\u00f3 a las 11:15 y termin\u00f3 a las 13:15 horas con la asistencia de 12 personas.\u00a0PR\u00d3XIMA ASAMBLEA DE MEJORADA: 22 de enero a las 11 h. en la Plaza de Espa\u00f1a (antiguo ayuntamiento).</p>\n<p>1\u00ba- Grupo de trabajo medioambiente (macro-vertedero del este).</p>\n<ul>\n<li>Conclusiones tras la cacerolada de Loeches. Toda la asamblea est\u00e1 de acuerdo en que la acci\u00f3n fue un \u00e9xito considerando el poco tiempo y la poca difusi\u00f3n que se realiz\u00f3 de esta acci\u00f3n. La cacerolada empez\u00f3 a las 11h y concluyo a las 14h con una participaci\u00f3n de cerca de 500 personas de los distintos municipios.</li>\n<li>Por otra parte, se sospecha que debido al gasto econ\u00f3mico que supondr\u00eda la construcci\u00f3n del macro-vertedero es posible que se est\u00e9n planteando hacer solo el vertedero e incinerar en una cementera de Morata de Taju\u00f1a.</li>\n<li>La asamblea consensua pedir cita con la coordinadora del Centro de salud de Mejorada para que el personal sanitario de las localidades de Velilla, Loeches y Mejorada, municipios que comparten coordinaci\u00f3n, apoyen el manifiesto contra la incineraci\u00f3n.</li>\n<li>Se pone en conocimiento de la asamblea que la pr\u00f3xima cita con la alcaldesa y el concejal de medioambiente que ser\u00e1 el martes 24 (18:30h). Se solicitar\u00e1n acciones concretas en consonancia con la moci\u00f3n aprobada por unanimidad en el Pleno del Ayuntamiento.</li>\n<li>Citas de la semana: asamblea interbarrios de medioambiente de Madrid el domingo 15 de enero, en la estaci\u00f3n de Atocha; y reuni\u00f3n del grupo 7 &#8211; sureste de medioambiente el jueves 19 de enero en el local de la AAVV de Mejorada.</li>\n</ul>\n<p>2\u00ba &#8211; Grupo de trabajo contra los desahucios.</p>\n<ul>\n<li>Presencia de la Asamblea de Mejorada en el desahucio del d\u00eda 10 de enero en Torrej\u00f3n donde finalmente no se produjo el desahucio ya que no se present\u00f3 ni la polic\u00eda ni los secretarios judiciales.</li>\n<li>Se informa de los pr\u00f3ximos desahucios: el d\u00eda 23 de enero en Alcal\u00e1.</li>\n<li>Los carteles contra los desahucios se dejan de colocar en los portales, pues resisten poco tiempo y su colocaci\u00f3n exige mucha energ\u00eda. Se segir\u00e1n colocando por las calles.</li>\n</ul>\n<p>3\u00ba- Presupuestos participativos. Se convoca una reuni\u00f3n el martes 17 a las 18:30 en la AAVV para resolver algunos puntos de opini\u00f3n respecto a c\u00f3mo est\u00e1n llevando la puesta en marcha de los presupuestos los t\u00e9cnicos y el grupo de la universidad. La pr\u00f3xima reuni\u00f3n del grupo motor es el jueves 26 de enero, a las 18:30 horas, en la Casa de la Cultura (aula 7).</p>\n<p>4\u00ba- Asamblea del Este. Esta vez tuvo lugar en Arganda del Rey y se centr\u00f3 b\u00e1sicamente en la cacerolada prevista para el 14 de enero en Loeches. Tambi\u00e9n se consensu\u00f3 la elaboraci\u00f3n de un \u201cmapa de puntos negros\u201d donde se refleje la acumulaci\u00f3n de industria sucia de la comarca del Este y Sureste de Madrid.</p>\n<p>5\u00ba- Grupo de trabajo Acci\u00f3n Social. Actualidad del proyecto sobre el Centro Social en el que se sigue trabajando.</p>\n<p>6\u00ba- Refer\u00e9ndum popular sobre el Canal de Isabel II. El d\u00eda 4 de Marzo se realizar\u00e1 en varios puntos de la comunidad de Madrid un simulacro de refer\u00e9ndum popular donde se pedir\u00e1 la participaci\u00f3n de tod@s l@s madrile\u00f1@s para que voten a favor o en contra de la privatizaci\u00f3n del Canal de Isabel II, ya que le corresponde a l@s ciudadan@s esa decisi\u00f3n y no ning\u00fan partido pol\u00edtico.</p>\n<p>7\u00ba- Otros puntos tratados:</p>\n<ul>\n<li>Uso del espacio prestado por la AAVV de Mejorada. La AAVV pone en conocimiento de la asamblea que en los pr\u00f3ximos meses se realizaran actividades varias para que l@s vecin@s de Mejorada puedan participar y colaborar.</li>\n<li>Manifestaci\u00f3n mundial 12 de mayo. Cerca de un a\u00f1o despu\u00e9s del nacimiento del 15M de nuevo se invitar\u00e1 a todo el mundo a salir a la calle para luchar por nuestros derechos y dejar claro que no nos representan.</li>\n</ul>\n<p>ORDEN DEL D\u00cdA DE LA PR\u00d3XIMA ASAMBLEA</p>\n<p>1\u00ba- Grupo de trabajo contra el macro-vertedero. Resumen de la asamblea interbarrios de medioambiente y de la reuni\u00f3n del grupo del este \u2013 sureste en Mejorada. Preparaci\u00f3n de las citas con la alcaldesa y el concejal de medioambiente; as\u00ed como con la coordinadora del Centro de Salud.<br />\n2\u00ba- Grupo de trabajo contra los desahucios. Actualidad del grupo de vivienda de los pueblos del sureste y este; aplazamiento del desahucio del d\u00eda 23 en Alcal\u00e1.<br />\n3\u00ba- Presupuestos participativos. Resumen de la reuni\u00f3n del Colectivo por la participaci\u00f3n ciudadana y pr\u00f3xima reuni\u00f3n del grupo motor: 26 de enero, 18:30 horas, Casa de la Cultura.<br />\n4\u00ba- Grupo de trabajo Acci\u00f3n Social. Actualidad del proyecto sobre el Centro Social.<br />\n6\u00ba- Uso del espacio prestado por la AAVV de Mejorada.<br />\n7\u00ba- Refer\u00e9ndum popular sobre el Canal de Isabel II.<br />\n8\u00ba- Puntos del d\u00eda que hayan quedado abiertos y nuevas propuestas.</p>\n<h3 style=\"text-align: center\">&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8211;</h3>\n<h3 style=\"text-align: center\"><strong>25\u00aa Acta de la Asamblea de Mejorada del Campo</strong></h3>\n<h3 style=\"text-align: center\"><strong>&#8211; 8 ENERO 2012 &#8211;</strong></h3>\n<p>La asamblea comenz\u00f3 a las 11:20 y termin\u00f3 a las 13:40 horas con la asistencia de 8 personas.\u00a0PR\u00d3XIMA ASAMBLEA DE MEJORADA: 15 de enero a las 11 h. en la Plaza de Espa\u00f1a (antiguo ayuntamiento).</p>\n<p>1\u00ba- Grupo de trabajo medioambiente (macro-vertedero del este).</p>\n<ul>\n<li>Se comenta la mala coordinaci\u00f3n en la protesta ante la sede de la Mancomunidad del Este y se proponen algunas soluciones para que no vuelva a pasar en pr\u00f3ximas convocatorias.</li>\n<li>Se acuerda quedar (Plus Ultra a las 10:30h) para la cacerolada itinerante por Loeches el d\u00eda 14 de enero en contra del macro-vertedero.</li>\n<li>Se pone en conocimiento de la asamblea el apoyo por parte del grupo de medio ambiente del G7 a un informe de Fernando Palacios que se entreg\u00f3 a la Mancomunidad del Este. Se enviar\u00e1 por la lista de correo.</li>\n<li>Se informa de que un miembro de la asamblea que se ha entrevistado con un activista en contra de la incineraci\u00f3n en la provincia de Navarra.</li>\n<li>Se comenta el ir a informar a los hospitales y de paso conseguir el apoyo del personal sanitario en contra de la incineraci\u00f3n. Se solicitar\u00e1 cita con la coordinadora del Centro de Salud de Mejorada.</li>\n<li>En espera la cita con la alcaldesa para que nos informe sobre las medidas que van a tomar con relaci\u00f3n la moci\u00f3n que se aprob\u00f3 en contra del macro-vertedero del Este.</li>\n</ul>\n<p>2\u00ba &#8211; Grupo de trabajo contra los desahucios. Se informa de los pr\u00f3ximos desahucios: el d\u00eda 9 de enero en Parla y el d\u00eda 10 en Torrej\u00f3n (segundo lanzamiento).</p>\n<p>3\u00ba &#8211; Grupo de trabajo carteler\u00eda. Se acuerda renovar carteles de la asamblea y pegar carteles de la cacerolada del s\u00e1bado 14 en Loeches.</p>\n<p>4\u00ba- Presupuestos participativos. Mi\u00e9rcoles 11 de enero reuni\u00f3n del grupo motor de los presupuestos participativos (18:30 horas).</p>\n<p>5\u00ba- Asamblea del Este. Se recuerda que el jueves 12 en Arganda ser\u00e1 la reuni\u00f3n de G7 &#8211; asambleas del Este.</p>\n<p>6\u00ba- Sanidad. Una persona voluntaria entre los miembros de la Asamblea se ofrece para informarse sobre si la plaza del enfermero Jos\u00e9 Manuel Fanjul est\u00e1 ocupada por una personal interino o fijo, tal como nos coment\u00f3 la coordinadora del Centro de Salud.</p>\n<p>7\u00ba- Otros puntos tratados:</p>\n<ul>\n<li>Se informa de la consulta social colectiva que se pretende realizar sobre el Canal de Isabel II. En la pr\u00f3xima asamblea se ampliar\u00e1 la informaci\u00f3n y se decidir\u00e1 si se participa o no.</li>\n<li>Recogida de firmas contra la publicidad enga\u00f1osa de la Comunidad de Madrid en la campa\u00f1a del Metro.</li>\n<li>Se comenta la denuncia colectiva que se est\u00e1 organizando por los incidentes de la cabalgata indignada.</li>\n<li>El uso del espacio que presta la AAVV para los grupos de trabajo se pospone a la semana que viene al coincidir su disponibilidad con la cacerolada de Loeches.</li>\n</ul>\n<p>ORDEN DEL D\u00cdA DE LA PR\u00d3XIMA ASAMBLEA</p>\n<p>1\u00ba- Grupo de trabajo contra el macro-vertedero. Conclusiones tras la cacerolada de Loeches, actualidad del grupo de trabajo, recordatorio de la asamblea interbarrios de medioambiente de Madrid.<br />\n2\u00ba- Grupo de trabajo contra los desahucios. Presencia de la Asamblea de Mejorada en el desahucio del d\u00eda 10 en Torrej\u00f3n y recordatorio de pr\u00f3ximos desahucios.<br />\n3\u00ba- Actualidad del grupo motor de los presupuestos participativos. Pr\u00f3xima reuni\u00f3n: 26 de enero, 18:30 horas, Casa de la Cultura.<br />\n4\u00ba- Asamblea del grupo 7 \u2013 Este en Arganda.<br />\n5\u00ba- Grupo de trabajo Acci\u00f3n Social. Actualidad del proyecto sobre el Centro Social.<br />\n6\u00ba- Uso del espacio prestado por la AAVV de Mejorada.<br />\n7\u00ba- Refer\u00e9ndum popular sobre el Canal de Isabel II.<br />\n8\u00ba- Otros asuntos: manifestaci\u00f3n mundial 12 de mayo.<br />\n9\u00ba &#8211; Puntos del d\u00eda que hayan quedado abiertos y nuevas propuestas.</p>\n<h3 style=\"text-align: center\">&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8211;</h3>\n<h3 style=\"text-align: center\"><strong>24\u00aa Acta de la Asamblea de Mejorada del Campo</strong></h3>\n<h3 style=\"text-align: center\"><strong>&#8211; 18 DICIEMBRE 2012 &#8211;</strong></h3>\n<p>La asamblea comenz\u00f3 a las 11:20 y termin\u00f3 a las 13:00 horas con la asistencia de 10 personas.\u00a0PR\u00d3XIMA ASAMBLEA DE MEJORADA: 8 de enero a las 11 h. en la Plaza de Espa\u00f1a (antiguo ayuntamiento).</p>\n<p>1\u00ba- Grupo de trabajo medioambiente (macro-vertedero del este).</p>\n<ul>\n<li>Recogida definitiva de las solicitudes de informaci\u00f3n sobre la recalificaci\u00f3n de los terrenos al ayuntamiento de Loeches.</li>\n<li>Convocatoria para acudir a la reuni\u00f3n bimensual de la Mancomunidad del Este y hacer una cacerolada (el d\u00eda se confirmar\u00e1 posteriormente, posiblemente 22/12/2011)</li>\n<li>Pr\u00f3xima reuni\u00f3n del grupo de trabajo de los pueblos del este en Mejorada (22/12/2011)</li>\n<li>Resumen de las actas de la Mancomunidad.</li>\n<li>Se lee el mensaje de la plataforma donde informan de que se han integrado en una coordinadora junto a partidos pol\u00edticos y sindicatos. Tambi\u00e9n se lee el manifiesto de la citada coordinadora. Se pospone para la pr\u00f3xima asamblea la decisi\u00f3n de firmar e manifiesto e integrarnos en la coordinadora.</li>\n</ul>\n<p>2\u00ba &#8211; Se acuerda organizar la pr\u00f3xima asamblea del d\u00eda 8 de enero en el local de la asociaci\u00f3n de vecinos de las parcelas, junto con la sesi\u00f3n informativa a cargo de Fernando Palacios. M\u00e1s tarde queda desconvocada al no encontrarse disponible el sitio de reuni\u00f3n para ese d\u00eda, de manera que se pospone hasta nuevo aviso.</p>\n<p>3\u00ba- Grupo de trabajo contra los desahucios. Durante las Navidades se seguir\u00e1n pegando carteles contra los desahucios. Se informa de los desahucios previstos en la zona en las pr\u00f3ximas fechas.</p>\n<p>4\u00ba- Grupo de trabajo del Centro Social en Mejorada. Se lee la carta que se envi\u00f3 al Ayuntamiento para apoyar a una persona sin ingresos en su intenci\u00f3n de vender fruta de temporada de manera puntual para obtener alg\u00fan tipo de ingreso.</p>\n<p>5\u00ba- Centro de Salud. Se lee la contestaci\u00f3n por parte del departamento de personal del SERMAS referente al traslado del enfermero Jos\u00e9 Manuel Fanjul y los motivos por los que no ser\u00eda posible que vuelva al centro de Mejorada del Campo.</p>\n<p>6\u00ba- Suspensi\u00f3n de la Asamblea de Mejorada durante las Navidades. Se consensua suspender la Asamblea durante las Navidades debido a que tanto el 25 de diciembre como el 1 de enero son festivos. La siguiente asamblea se convoca para el 8 de enero de 2012.</p>\n<p>ORDEN DEL D\u00cdA DE LA PR\u00d3XIMA ASAMBLEA</p>\n<p>1\u00ba- Grupo de trabajo contra el macro-vertedero.<br />\n2\u00ba- Grupo de trabajo contra los desahucios.<br />\n3\u00ba- Uso del espacio prestado por la AAVV de Mejorada.<br />\n4\u00ba- Puntos del d\u00eda que hayan quedado abiertos y nuevas propuestas.</p>\n<h3 style=\"text-align: center\">&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8211;</h3>\n<h3 style=\"text-align: center\"><strong> Acta 23\u00aa Asamblea de Mejorada del Campo</strong></h3>\n<h3 style=\"text-align: center\"><strong>\u00a0&#8211; 11 DICIEMBRE 2011 &#8211;</strong></h3>\n<p>PR\u00d3XIMA ASAMBLEA DE MEJORADA: 18 de diciembre a las 11 h. en la Plaza de Espa\u00f1a (antiguo ayuntamiento).</p>\n<p>1\u00ba- Grupo de trabajo contra el macro-vertedero.</p>\n<p>1. Actualidad sobre la reuni\u00f3n del 7/12/2011, mantenida por el grupo de trabajo de los pueblos del este con Fernando Palacios y acciones acordadas:</p>\n<ul>\n<li>Se contin\u00faa el trabajo de estudio de actas de la Mancomunidad.</li>\n<li>Iniciar coordinaciones con asociaciones, FRAVM y Ecologistas en Acci\u00f3n para abordar acciones legales.</li>\n<li>Seguimiento del BOCAM.</li>\n<li>Convocatorias de la mancomunidad.</li>\n<li>Construir una propuesta de gesti\u00f3n alternativa de residuos.</li>\n<li>Pr\u00f3xima sesi\u00f3n informativa en Alcal\u00e1, el 14 de Diciembre a las 19.00 h.</li>\n<li>Pr\u00f3xima reuni\u00f3n del grupo de trabajo de los pueblos del este en Mejorada.</li>\n<li>Calendario de acciones de los pueblos de este (PENDIENTE DE CERRAR).</li>\n</ul>\n<p>2. Recogida de las solicitudes de informaci\u00f3n sobre la recalificaci\u00f3n de los terrenos al ayuntamiento de Loeches. Se pasan ejemplares a los asistentes y acuerda prorrogar el plazo de entrega, para facilitar la recogida de m\u00e1s n\u00famero de solicitudes, tanto de ciudadanos como de asociaciones. Entrega de m\u00e1s ejemplares el lunes y martes, a las 19.30. La fecha fijada para recogida ser\u00e1 el pr\u00f3ximo domingo 18 en la Asamblea.</p>\n<p>3. Se acuerda organizar una reuni\u00f3n conjunta con miembros de la Asamblea de Mejorada y Vecinos de las parcelas. Se iniciara el contacto con el presidente de la mancomunidad y con Fernando Palacios para concretar aspectos de la misma. La fecha inicialmente fijada ser\u00e1 para el 8 de Enero. La reuni\u00f3n se celebrar\u00eda en la sede de la comunidad de vecinos de las parcelas, se estima una asistencia importante de afectados y vecinos sensibilizados por el vertedero de residuos t\u00f3xicos.</p>\n<p>2\u00ba- Grupo de trabajo contra los desahucios. Se reparten carteles y organiza la pegada de esta semana. Se llevar\u00e1 a cabo por la comisi\u00f3n que habitualmente realiza esta tarea.<br />\nSe informar\u00e1 con m\u00e1s detalle del pr\u00f3ximo desahucio previsto para el 27 de Diciembre.</p>\n<p>3\u00ba- Grupo de trabajo del Centro Social en Mejorada. Se informa de los avances parciales que se han hecho esta semana. Se prev\u00e9 tener finalizado el borrador antes de las navidades para realizar las aportaciones y aprobarlo en la asamblea del 8 o 15 de Enero.</p>\n<p>4\u00ba- Mercadillo de navidad. Recaudaci\u00f3n del mercadillo del 6 de diciembre y actual presupuesto disponible para la asamblea.</p>\n<ul>\n<li>Se valoran diferentes fechas para hacer por tercera vez esta actividad, dado que tambi\u00e9n favorece la interacci\u00f3n y visibilizaci\u00f3n de la asamblea con vecinos/as del pueblo, finalmente se consens\u00faa hacerlo el fin de semana de Carnavales, y ubicarlo en el polideportivo, por la gran afluencia de gente.</li>\n</ul>\n<p>5\u00ba- Puntos del d\u00eda que hayan quedado abiertos y nuevas propuestas.</p>\n<p>&#8211; Propuesta de actividades participativas y comunitarias para conseguir autofinanciaci\u00f3n y ampliar redes sociales.</p>\n<ul>\n<li>Una persona se ofrece para hacer voluntariamente un taller de Reiki (tiene gran aceptaci\u00f3n).</li>\n<li>Asimismo, se vuelve a plantear la idea de hacer talleres creativos sencillos para vender posteriormente los art\u00edculos.</li>\n<li>Crear un espacio fijo para trabajar en las comisiones ya creadas (participaci\u00f3n, centro social). Se acuerda trasladar estas propuesta a la AAVV para solicitarles espacio autogestionado los s\u00e1bados por la ma\u00f1ana.</li>\n</ul>\n<p>&#8211; Se consensua suspender la Asamblea durante las navidades debido a que tanto el 25 de diciembre como el 1 de enero son festivos. La Asamblea volver\u00e1 el 8 de enero y previsiblemente se celebrar\u00e1 en el sal\u00f3n de la asociaci\u00f3n de vecinos de las parcelas.</p>\n<p>ORDEN DEL D\u00cdA DE LA PR\u00d3XIMA ASAMBLEA</p>\n<p>1\u00ba- Grupo de trabajo contra el macro-vertedero.</p>\n<ul>\n<li>Recogida de las solicitudes de informaci\u00f3n sobre la recalificaci\u00f3n de los terrenos al ayuntamiento de Loeches.</li>\n<li>Conclusiones sobre la lectura de las actas de la mancomunidad.</li>\n<li>Conclusiones sesi\u00f3n informativa en Alcal\u00e1: gesti\u00f3n de residuos alternativa.</li>\n<li>Nueva reuni\u00f3n del grupo de trabajo de los pueblos del este.</li>\n<li>Nuevo correo de la Plataforma de Loeches: se integran en la Coordinadora junto a grupos pol\u00edticos y sindicatos de izquierdas.</li>\n</ul>\n<p>2\u00ba- Grupo de trabajo contra los desahucios.</p>\n<ul>\n<li>Continuar con la pegada de los carteles para prevenir y paralizar los desahucios.</li>\n<li>Informaci\u00f3n de los desahucios previstos.</li>\n</ul>\n<p>3\u00ba- Preparaci\u00f3n de la pr\u00f3xima Asamblea de Mejorada en las parcelas.</p>\n<p>4\u00ba- Uso del espacio prestado por la AAVV de Mejorada.</p>\n<p>5\u00ba- Otras propuestas de recaudaci\u00f3n de fondos: sesiones de Reiki por voluntarios.</p>\n<p>6\u00ba- Puntos del d\u00eda que hayan quedado abiertos y nuevas propuestas.</p>\n<p style=\"text-align: center\">&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8211;</p>\n<h3 style=\"text-align: center\"><strong>Acta de la 22\u00aa Asamblea de Mejorada</strong></h3>\n<h3 style=\"text-align: center\"><strong>&#8211; 4 DICIEMBRE 2011 &#8211;</strong></h3>\n<p>PR\u00d3XIMA ASAMBLEA DE MEJORADA: 11 de diciembre a las 11 h. en la Plaza de Espa\u00f1a (antiguo ayuntamiento).</p>\n<p>1\u00ba- Grupo de trabajo contra el macro-vertedero. Conclusiones sobre la reuni\u00f3n con Alfonso del Val y la reuni\u00f3n con el grupo de trabajo formado por personas de las asambleas del este. Se reunieron el pasado mi\u00e9rcoles. Este especialista, ha conocido el proyecto, considera que es una\u201dchapuza\u201d. Va a analizarlo en profundidad para contra-argumentar los aspectos de seguridad y viabilidad.</p>\n<ul>\n<li>Asimismo, Fernando Palacios, sigue realizando una campa\u00f1a activa exponiendo alternativas no contaminantes al proyecto de Loeches.</li>\n<li>Por otro lado, se est\u00e1n estudiando los aspectos legales de la mancomunidad del este, la representatividad en las decisiones que asume Alcal\u00e1 y la falta de transparencia en las convocatorias a todos los pueblos que la componen.</li>\n<li>Seg\u00fan documentaci\u00f3n consultada, adem\u00e1s de las plantas en Loeches, se proveen instalaciones en terrenos de Mejorada, San Fernando, Alcal\u00e1. En base a esta informaci\u00f3n se pedir\u00e1 una reuni\u00f3n el martes 13 de diciembre a la Sra. Alcaldesa de Mejorada para que aclare esta informaci\u00f3n y se pronuncien en contra de la instalaci\u00f3n en terrenos municipales, en coherencia con la moci\u00f3n realizada contra el macro-vertedero.</li>\n<li>Hay otras propuestas de las asambleas locales, de sensibilizaci\u00f3n y reivindicaci\u00f3n que se ir\u00e1n concretando una vez est\u00e9n cerradas. Reforestaci\u00f3n en febrero, acampada, grabaci\u00f3n de un video en clave de humor.</li>\n<li>Se pedir\u00e1 por escrito a Loeches, informaci\u00f3n sobre la recalificaci\u00f3n de los terrenos. Se pasar\u00e1 por correo el escrito para rellenarlo todo el que lo desee. El viernes se presentar\u00e1 en registro municipal de ese municipio. Previa recogida local de los escritos: el jueves a las 19.00 h., en la Plaza de Espa\u00f1a.</li>\n</ul>\n<p>2\u00ba- Grupo de trabajo contra los desahucios. Se da lectura al contenido del cartel \u201cNo m\u00e1s personas a la calle\u201d y consens\u00faa la pegada en el municipio para sensibilizar a vecinos y vecinas de Mejorada y hacer un llamamiento a aquellas personas que puedan encontrarse en ese proceso, para que puedan recibir apoyo del grupo de desahucios.</p>\n<ul>\n<li>Se acuerda dar publicidad sobre este problema en diferentes medios para visibilizar la problem\u00e1tica.</li>\n<li>Se informa que los bancos tienen exenci\u00f3n de los impuestos de transmisiones patrimoniales, sobre las viviendas embargadas (7%) y de la posibilidad de reclamarles estas cantidades.</li>\n</ul>\n<p>3\u00ba- Grupo de trabajo del Centro Social en Mejorada. Novedades sobre la petici\u00f3n del antiguo edificio de Protecci\u00f3n Civil. La Sra. Alcaldesa ha denegado la petici\u00f3n particular de cesi\u00f3n temporal del antiguo local de protecci\u00f3n civil, alegando que no re\u00fane las condiciones de habitabilidad y descartando la propuesta de contraprestaci\u00f3n ofrecida.</p>\n<ul>\n<li>Se responde, por algunos miembros de la Asamblea, al llamamiento solidario de alimentos, dado que hasta el 21 de diciembre no hay posibilidad de este apoyo desde Caritas.</li>\n</ul>\n<p>4\u00ba-\u00a0Grupo de trabajo del Proyecto Centro Social: se sigue avanzando en la elaboraci\u00f3n.</p>\n<p>5\u00ba- Grupo de trabajo del mercadillo de navidad. Difusi\u00f3n del mercadillo y puesta en marcha. Una vez informado ayuntamiento, se ultiman los preparativos para poner el mercadillo el 6 de diciembre entre las 12.00 y 14.00 en la plaza de Espa\u00f1a. El 5 de diciembre se van a realizar soletes 15-M para venderlos en el mercadillo.</p>\n<p>6\u00ba- Conclusiones de las jornadas de los Presupuestos participativos.</p>\n<ul>\n<li>Se informa del desarrollo de las jornadas y de la escasa asistencia de j\u00f3venes a pesar del llamamiento realizado desde el ayuntamiento. Se resalta la importancia de la participaci\u00f3n ciudadana y en especial la inclusi\u00f3n de nuevos miembros de la asamblea en la conformaci\u00f3n del \u201cgrupo motor\u201d para dar el m\u00e1ximo impulso participativo.</li>\n<li>Se ira informando de los avances y calendario de reuniones.</li>\n</ul>\n<p>7\u00ba- Puntos del d\u00eda que hayan quedado abiertos y nuevas propuestas.</p>\n<ul>\n<li>Aprovechando la cesi\u00f3n de la planta baja del antiguo local de urbanismo, que ha realizado el ayuntamiento a la asociaci\u00f3n de vecinos para actividades socioculturales (s\u00e1bado 10.00- 13.00, y siendo el objetivo impulsar actividades colectivas no lucrativas, se propone aprovechar este espacio para realizar talleres creativos, y avanzar en los grupos de trabajo existentes. Se trasladar\u00e1 esta propuesta a la asociaci\u00f3n de vecinos.</li>\n</ul>\n<p>ORDEN DEL D\u00cdA DE LA PR\u00d3XIMA ASAMBLEA (11/12/2011)</p>\n<p>1\u00ba- Grupo de trabajo contra el macro-vertedero. Actualidad sobre la reuni\u00f3n del grupo de trabajo de los pueblos del este con Fernando Palacios y pr\u00f3ximas acciones. Recogida de las solicitudes de informaci\u00f3n sobre la recalificaci\u00f3n de los terrenos al ayuntamiento de Loeches.</p>\n<p>2\u00ba- Grupo de trabajo contra los desahucios. Fijar fecha para la pegada de los carteles para prevenir y paralizar los desahucios.</p>\n<p>3\u00ba- Grupo de trabajo del Centro Social en Mejorada. Novedades del grupo de trabajo que prepara el proyecto.</p>\n<p>4\u00ba- Mercadillo de navidad. Recaudaci\u00f3n del mercadillo del 6 de diciembre y actual presupuesto disponible para la asamblea.</p>\n<p>5\u00ba- Puntos del d\u00eda que hayan quedado abiertos y nuevas propuestas.</p>\n<p style=\"text-align: center\">&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8211;</p>\n<p style=\"text-align: center\"><strong>Acta 21\u00aa de la Asamblea de Mejorada</strong></p>\n<p style=\"text-align: center\"><strong>&#8211; 27 NOVIEMBRE 2011 &#8211;</strong></p>\n<p>PR\u00d3XIMA ASAMBLEA DE MEJORADA: 4 de diciembre a las 11h en la Plaza de Espa\u00f1a (antiguo ayuntamiento).</p>\n<p>1\u00ba- Grupo de trabajo contra el macro-vertedero. Se informa sobre la presencia de la Asamblea de Mejorada en el pleno de Loeches y la reuni\u00f3n con la Plataforma de este municipio contra el macro-vertedero, donde se decidi\u00f3 que las firmas est\u00e9n centralizadas en el colectivo de la Plataforma. A destacar las continuas excusas del alcalde para evitar posicionarse en contra de que se construya en esta localidad. Tambi\u00e9n se informa de la reuni\u00f3n del grupo de trabajo con el experto en residuos Alfonso del Val, y la reuni\u00f3n de los grupos de trabajo de todas las asambleas del este.</p>\n<ul>\n<li>Una persona propone a la Asamblea la posibilidad de denunciar al equipo de gobierno de la localidad de Loeches por delitos contra la salud p\u00fablica, al permitir la construcci\u00f3n de una planta de tratamiento de residuos, cuyos efectos nocivos en todos los seres vivos que habitan en los alrededores de este tipo instalaci\u00f3n est\u00e1n ampliamente comprobados.</li>\n</ul>\n<p>2\u00ba- Grupo de trabajo contra los desahucios. Se informa de las \u00faltimas acciones desarrolladas. La Asamblea de Mejorada consensua apoyar la paralizaci\u00f3n de desahucios de familias afectadas por la hipoteca de nuestro municipio.</p>\n<p>3\u00ba- Grupo de trabajo proyecto de Centro Social en Mejorada. Se informa sobre las novedades y avances que se han producido sobre el proyecto que la Asamblea de Mejorada pretende presentar al Ayuntamiento con el fin de acoger temporalmente a personas y familias que hayan perdido su vivienda debido a la crisis econ\u00f3mica.</p>\n<p>4\u00ba- Pleno ordinario del Ayuntamiento de Mejorada. Se informa del desarrollo del pleno, especialmente sobre la moci\u00f3n presentada por un grupo pol\u00edtico de una moratoria hipotecaria de 3 a\u00f1os para las personas que no pudieran hacer frente al pago de la hipoteca debido a las actuales condiciones econ\u00f3micas (propuesta desarrollada por la asociaci\u00f3n ADICAE). Otro grupo pol\u00edtico propone ampliar a 5 a\u00f1os la moratoria y a\u00f1adir la daci\u00f3n en pago de la vivienda en caso de no poder hacer frente a la deuda, lo que es rechazado expl\u00edcitamente e impl\u00edcitamente por el resto de partidos. Finalmente se aprueba la moci\u00f3n original.</p>\n<p>5\u00ba- Solicitud de un local del patrimonio municipal para la Asamblea. Se informa de la respuesta por parte del Ayuntamiento a la petici\u00f3n de la Asamblea sobre la solicitud de un local para reunirse durante los d\u00edas de invierno. El Ayuntamiento cede puntualmente el sal\u00f3n de plenos que se debe pedir con antelaci\u00f3n y comunica que para ceder un local de manera continuada la Asamblea de Mejorada se debe registrar como asociaci\u00f3n constituida, la Asamblea por supuesto se niega a esto \u00faltimo ya que va totalmente en contra de sus principios y sistema horizontal. Por otra parte se consensua el reunirse en el centro comercial Juan Gris siempre que el clima resulte inadecuado para poder proseguir en el sitio habitual.</p>\n<p>6\u00ba- Mercadillo en navidad para recaudar dinero. Se consensua poner de nuevo el mercadillo el 6 de diciembre, con la posibilidad de hacerlo en otros d\u00edas durante la navidad, seg\u00fan los resultados del primero. Durante la semana se har\u00e1 un escrito informando al Ayuntamiento.</p>\n<p>7\u00ba- Presupuestos participativos. Se informa de las jornadas informativas sobre los presupuestos participativos el 30 de noviembre de 17:30 a 20:30, en el auditorio de la Casa Grande.</p>\n<p>8\u00ba- Asamblea del este. Se informa de la nueva convocatoria de la Asamblea de los pueblos del este el jueves 1 de diciembre, a las 18 horas, en Alcal\u00e1.</p>\n<p>9\u00ba- Conclusiones elecciones generales del 20 de noviembre. Una persona expone su punto de vista sobre los resultados y el sistema electoral en el que es dif\u00edcil neutralizar al bipartidismo. Constatamos que el partido ganador obtiene la mayor\u00eda absoluta con un 30% de los votos de los electores.</p>\n<p>10\u00ba -Pegada de carteles de la Asamblea de Mejorada. Otra semana m\u00e1s se pegar\u00e1n carteles: martes a las 19:30 h., en la Plaza de Espa\u00f1a.</p>\n<p>ORDEN DEL D\u00cdA PR\u00d3XIMA ASAMBLEA DE MEJORADA</p>\n<p>La pr\u00f3xima Asamblea de Mejorada est\u00e1 convocada para el 4 de diciembre a las 11h en la Plaza de Espa\u00f1a (antiguo ayuntamiento) con el siguiente orden del d\u00eda:</p>\n<p>1\u00ba- Grupo de trabajo contra el macro-vertedero. Conclusiones sobre la reuni\u00f3n con Alfonso del Val y la reuni\u00f3n con el grupo de trabajo formado por personas de las asambleas del este. Novedades para la pr\u00f3xima semana.</p>\n<p>2\u00ba- Grupo de trabajo contra los desahucios. Puesta al d\u00eda del trabajo.</p>\n<p>3\u00ba- Grupo de trabajo del Centro Social en Mejorada. Novedades sobre la petici\u00f3n del antiguo edificio de Protecci\u00f3n Civil. Actualidad de las personas que estamos ayudando.</p>\n<p>4\u00ba- Grupo de trabajo del mercadillo de navidad. Difusi\u00f3n del mercadillo y puesta en marcha.</p>\n<p>5\u00ba- Conclusiones de las jornadas de los Presupuestos participativos.</p>\n<p>6\u00ba- Puntos del d\u00eda que hayan quedado abiertos y nuevas propuestas.</p>\n<p style=\"text-align: center\">&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8211;</p>\n<h3 style=\"text-align: center\"><strong>Acta de la 20\u00aa Asamblea de Mejorada</strong></h3>\n<h3 style=\"text-align: center\"><strong>&#8211; 20 NOVIEMBRE 2011 &#8211;</strong></h3>\n<p>PR\u00d3XIMA ASAMBLEA DE MEJORADA: 27 de noviembre a las 11h en la Plaza de Espa\u00f1a (antiguo ayuntamiento).</p>\n<p>1\u00ba- Grupo de trabajo contra el macro-vertedero. El lunes se recoger\u00e1n en la Mancomunidad del este los estatutos y las actas que pedimos. Asistencia de las asambleas del este al pleno de Loeches del jueves 24 de noviembre (19:00 h.) para presionar al alcalde. Se pedir\u00e1n las firmas que recogimos para ellos a la Plataforma de Loeches. Mayor coordinaci\u00f3n con l@s vecin@s de las parcelas.</p>\n<p>2\u00ba- Grupo de trabajo contra los desahucios y acciones previstas: acompa\u00f1amiento al desahucio de Susana en San Fernando (lunes 21) y paralizaci\u00f3n de dos desahucios en Torrej\u00f3n (mi\u00e9rcoles 23 y jueves 24, los dos a las 8 h. y en la C/ Soria, cerca de la estaci\u00f3n de Cercan\u00edas Renfe).</p>\n<p>3\u00ba- Grupo de trabajo proyecto de Centro Social en Mejorada. Se habla de las novedades sobre el proyecto y la solicitud del antiguo edificio de Protecci\u00f3n Civil.</p>\n<p>4\u00ba- Convocatoria para el pleno ordinario del Ayuntamiento de Mejorada el jueves 24 de noviembre a las 13:30 horas.</p>\n<p>5\u00ba- Pegada de carteles de la Asamblea de Mejorada (Martes a las 19:30 h. en la Plaza de Espa\u00f1a).</p>\n<p>6\u00ba- Mercadillo para Navidad. Se propone hacerlo paralelamente a la fiesta de los presupuestos participativos. Dos personas se ofrecen a ponerlo en marcha. Antes habr\u00e1 que confirmar con el Colectivo ciudadano.</p>\n<p>7\u00ba- Presupuestos participativos. El Colectivo ciudadano invita a todas las personas a la fiesta que dar\u00e1n el s\u00e1bado 26 de noviembre (sal\u00f3n de la Casa Grande, de 19:30 a 23:00 horas) para celebrar la puesta en marcha de los presupuestos participativos.</p>\n<p>ORDEN DEL D\u00cdA PR\u00d3XIMA ASAMBLEA DE MEJORADA</p>\n<p>La pr\u00f3xima Asamblea de Mejorada est\u00e1 convocada para el 27 de noviembre a las 11h en la Plaza de Espa\u00f1a (antiguo ayuntamiento) con el siguiente orden del d\u00eda:</p>\n<p>1\u00ba- Grupo de trabajo contra el macro-vertedero. Conclusiones sobre el pleno de Loeches del jueves 24 de noviembre (19:00 h.) y la \u00faltima reuni\u00f3n con la Plataforma de Loeches.</p>\n<p>2\u00ba- Grupo de trabajo contra los desahucios: \u00faltimas acciones en San Fernando y Torrej\u00f3n, moci\u00f3n para la daci\u00f3n en pago, b\u00fasqueda de afectados en Mejorada.</p>\n<p>3\u00ba- Grupo de trabajo proyecto de Centro Social en Mejorada. Novedades sobre el proyecto y la solicitud del antiguo edificio de Protecci\u00f3n Civil.</p>\n<p>4\u00ba- Conclusiones pleno ordinario del Ayuntamiento de Mejorada.</p>\n<p>5\u00ba- Pegada de carteles de la Asamblea de Mejorada (Martes a las 19:30 h. en la Plaza de Espa\u00f1a).</p>\n<p>6\u00ba- Otros asuntos: local para las asambleas, mercadillo Navidad, asunto enfermero Jos\u00e9 Manuel Fanjul.</p>\n<p>7\u00ba- Presupuestos participativos. Jornadas informativas sobre los presupuestos participativos el 30 de noviembre de 17:30 a 20:30, en el auditorio de la Casa Grande.</p>\n<p>8\u00ba- Conclusiones elecciones generales del 20 de noviembre.</p>\n<p>9\u00ba- Puntos del d\u00eda que hayan quedado abiertos y nuevas propuestas.</p>\n<p style=\"text-align: center\">&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8211;</p>\n<h3 style=\"text-align: center\"><strong>Acta 19\u00aa Asamblea de Mejorada</strong></h3>\n<h3 style=\"text-align: center\"><strong>&#8211; 13 NOVIEMBRE 2011 &#8211;</strong></h3>\n<p>La asamblea estaba convocada a las 11:00 en la Plaza de Espa\u00f1a. Comenz\u00f3 a las 11:15 y termin\u00f3 a las 13:40, con la asistencia de 20 personas.</p>\n<p>PR\u00d3XIMA ASAMBLEA DE MEJORADA: 20 de noviembre a las 11h en la Plaza de Espa\u00f1a (antiguo ayuntamiento).</p>\n<p>1\u00ba- Asunto del enfermero Jos\u00e9 Manuel Fanjul. Se comentan las conclusiones de la reuni\u00f3n con la coordinadora del Centro de salud de Mejorada del Campo sobre el caso del enfermero Jos\u00e9 Manuel Fanjul. Algunos miembros de la asamblea intentar\u00e1n mantener una reuni\u00f3n para conocer su versi\u00f3n y opini\u00f3n. Tambi\u00e9n se comentaron otros aspectos que preocupan a los usuarios del Centro de salud como la oferta de empleo \u00fanico en Sanidad, que se tiene que resolver a final de mes, y la unificaci\u00f3n en una zona \u00fanica de las \u00e1reas sanitarias de la Comunidad de Madrid.</p>\n<p>2\u00ba- Marcha a Loeches contra el macro-vertedero. La valoraci\u00f3n de la marcha por todas las personas es muy positiva, aunque se considera que la participaci\u00f3n de los vecinos y vecinas de Loeches fue muy escasa. Se plantean aspectos para poder mejorar esa participaci\u00f3n en las siguientes movilizaciones.</p>\n<ul>\n<li>Tambi\u00e9n se lanza una invitaci\u00f3n a las personas que viven en las parcelas, cerca del vertedero de residuos t\u00f3xicos y peligrosos, para que se agrupen y unan fuerzas con la asamblea, asociaci\u00f3n de vecinos y dem\u00e1s colectivos que est\u00e1n en contra de estas instalaciones.</li>\n<li>Se consensua desvincularse totalmente de la \u201cPlataforma contra la incineradora de Loeches\u201d, tras la \u00faltima pol\u00e9mica mantenida con ellos. Se considera que la plataforma, adem\u00e1s de atacar al 15M de manera injustificada, se ha movido poco contra el macro-vertedero (prueba de ello es la escasa concienciaci\u00f3n que tienen las personas que viven el Loeches) y tiene fines electoralistas y persigue beneficiar a partidos pol\u00edticos. Las firmas se recoger\u00e1n en nombre del 15M.</li>\n</ul>\n<p>3\u00ba- Grupo de desahucios. Se informa de la paralizaci\u00f3n del desahucio de Susana en San Fernando, el 7 de noviembre, por parte de la Asamblea de San Fernando de Henares y la Plataforma de Afectados por la Hipoteca, en el que tambi\u00e9n participaron personas de la Asamblea de Mejorada. Tambi\u00e9n se dan fechas para pr\u00f3ximos desahucios en la zona (San Fernando y Torrej\u00f3n).</p>\n<ul>\n<li>Se lee el modelo de moci\u00f3n solicitando la daci\u00f3n en pago que ha elaborado la Plataforma de afectados por la hipoteca y se\u00a0consens\u00faa\u00a0enviarlo a todos los representantes de los partidos pol\u00edticos en el Ayuntamiento de Mejorada. Tambi\u00e9n se\u00a0consens\u00faa\u00a0pegar carteles para localizar y ayudar a las personas en Mejorada en riesgo de perder su vivienda.</li>\n</ul>\n<p>4\u00ba- Grupo de trabajo con personas en riesgo de exclusi\u00f3n social. Se informa sobre las novedades en este asunto y el acompa\u00f1amiento realizado a estas personas en la cita con la trabajadora social de Asuntos Sociales. Se consensua solicitar el antiguo edificio de Protecci\u00f3n Civil como soluci\u00f3n de emergencia para las personas que han perdido su vivienda o se encuentran en situaci\u00f3n de calle. Varias personas se ofrecen a preparar un proyecto de \u201cCasa de Acogida\u201d que haga factible esta posibilidad.</p>\n<p>5\u00ba- Informaci\u00f3n sobre movilizaciones. Huelga de estudiantes y profesionales en todos los niveles de la ense\u00f1anza p\u00fablica de la Comunidad de Madrid el jueves 17 noviembre contra los recortes del gobierno de la Comunidad de Madrid destruyendo el empleo del personal docente e impidiendo un buen funcionamiento de la ense\u00f1ada p\u00fablica. Se informa de que maestros del CEIP Jarama se han puesto en contacto con la asamblea para aunar esfuerzos. Se les ha invitado a la asamblea pero en esta ocasi\u00f3n no han asistido.</p>\n<p>6\u00ba- Elecciones generales del 20 de noviembre. Se informa de la propuesta de rechazar la propaganda electoral de los partidos pol\u00edticos: se trata de escribir en el remite de los sobres: \u201cMOTIVO DE DEVOLUCION: RECHAZADA\u201d y echar los sobres en un buz\u00f3n de correos, con lo que el cartero hace llegar estos sobre de vuelta al remitente. Este procedimiento est\u00e1 verificado en las oficinas de correos. Tambi\u00e9n se comentan las opciones de abstenci\u00f3n, voto nulo, voto en blanco y voto minoritario como forma de combatir el bipartidismo.</p>\n<p>7\u00ba- Presupuestos participativos. El Colectivo ciudadano invita a todas las personas a la fiesta que dar\u00e1n el s\u00e1bado 26 de noviembre (sal\u00f3n de la Casa Grande, de 19:30 a 23:00 horas) para celebrar la puesta en marcha de los presupuestos participativos en nuestro municipio. Habr\u00e1 comida y m\u00fasica en directo. Tambi\u00e9n informan de las jornadas de formaci\u00f3n a t\u00e9cnicos y ciudadanos y ciudadanas del mi\u00e9rcoles 30 de noviembre.</p>\n<p>ORDEN DEL D\u00cdA PR\u00d3XIMA ASAMBLEA DE MEJORADA</p>\n<p>La pr\u00f3xima Asamblea de Mejorada est\u00e1 convocada para el 20 de noviembre a las 11h en la Plaza de Espa\u00f1a (antiguo ayuntamiento) con el siguiente orden del d\u00eda:</p>\n<p>1\u00ba- Novedades del grupo de trabajo contra el macro-vertedero: conclusiones de la reuni\u00f3n con la comisi\u00f3n de residuos de Ecologistas en Acci\u00f3n. Pr\u00f3xima cita: asistencia de las asambleas del este al pleno de Loeches del jueves 24 de noviembre (19:00 h.) para presionar al alcalde.</p>\n<p>2\u00ba- Novedades del grupo de trabajo contra los desahucios y acciones previstas: acompa\u00f1amiento al desahucio de Susana en San Fernando (lunes 21) y dos desahucios en Torrej\u00f3n (mi\u00e9rcoles 23 y jueves 24, los dos a las 8 h. y en la C/ Soria, cerca de la estaci\u00f3n de Cercan\u00edas Renfe).</p>\n<p>3\u00ba- Novedades del grupo de trabajo con personas en riesgo de exclusi\u00f3n social en Mejorada: proyecto de casa de acogida en el edificio de Protecci\u00f3n Civil.</p>\n<p>4\u00ba- Convocar a los vecinos y las vecinas a acudir al pleno ordinario del Ayuntamiento de Mejorada el jueves, previsiblemente a las 18 horas, aunque la hora se confirmar\u00e1 durante la semana.</p>\n<p>5\u00ba- Pegada de carteles de la Asamblea de Mejorada (Martes a las 19:30 h. en la Plaza de Espa\u00f1a).</p>\n<p>6\u00ba- Previsi\u00f3n de nuevas acciones: mercadillo para Navidad y colaboraci\u00f3n con los centros de ense\u00f1anza en sus movilizaciones contra los recortes del gobierno de la Comunidad de Madrid.</p>\n<p>7\u00ba- Elecciones generales del 20 de noviembre.</p>\n<p>8\u00ba- Puntos del d\u00eda que hayan quedado abiertos y nuevas propuestas.</p>\n<p style=\"text-align: center\">&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8211;</p>\n<h3 style=\"text-align: center\"><strong>Acta 18\u00aa de la Asamblea de Mejorada del Campo</strong></h3>\n<h3 style=\"text-align: center\"><strong>&#8211; 30 OCTUBRE 2011 &#8211;</strong></h3>\n<p>La asamblea estaba convocada a las 11:00 en la Plaza de Espa\u00f1a. Comenz\u00f3 a las 11:15 y termin\u00f3 a las 13:30, con la asistencia de 10 personas.</p>\n<p>PR\u00d3XIMA ASAMBLEA DE MEJORADA: 13 de noviembre a las 11h en la Plaza de Espa\u00f1a (antiguo ayuntamiento).</p>\n<p>1\u00ba- Movilizaci\u00f3n por el enfermero Jos\u00e9 Manuel Fanjul. Se lee la carta que desde la Asociaci\u00f3n de Vecinos de Mejorada, la Asamblea de Mejorada y el Colectivo ciudadano se ha enviado a la Direcci\u00f3n Recursos Humanos del Servicio Madrile\u00f1o de Salud, a la Direcci\u00f3n de Atenci\u00f3n al Paciente y a la Direcci\u00f3n de Atenci\u00f3n Primaria, solicitando la vuelta del enfermero al Centro de Salud de Mejorada. Tambi\u00e9n se informa de la reuni\u00f3n prevista con la coordinadora del Centro de Salud para entregarle la citada carta y solicitarle su punto de vista sobre el asunto. Y por \u00faltimo, se comentan los detalles de la manifestaci\u00f3n del d\u00eda 2 de noviembre convocada a las 18 h. reclamando la vuelta del enfermero a nuestro Centro de Salud.</p>\n<p>2\u00ba- Marcha hacia Loeches contra el macro-vertedero del d\u00eda 6 de noviembre. Se informa de las asociaciones ecologistas y colectivos ciudadanos locales que finalmente apoyan y se concretan los detalles y la difusi\u00f3n de la marcha. Se consensua reunirnos el d\u00eda 4 de noviembre a las 19:30 h. en el local de la Asociaci\u00f3n de Vecinos para ultimar los preparativos de la marcha.</p>\n<p>3\u00ba- Actualidad sobre el grupo de trabajo contra el macro-vertedero de Loeches. Se informa de la solicitud de las actas y los estatutos a la Mancomunidad del Este y la reciente visita a la sede, as\u00ed como de la reuni\u00f3n con Greenpeace.</p>\n<p>4\u00ba- Asamblea del este. Se informa de la pr\u00f3xima asamblea del grupo 7 (pueblos del este de Madrid) en Velilla (3 de noviembre, 18 h.), donde se tratar\u00e1n especialmente el tema del macro-vertedero, la marcha a Loeches, y el grupo contra los desahucios.</p>\n<p>5\u00ba- Grupo de trabajo contra los desahucios. Se informa de la pr\u00f3xima acci\u00f3n en la zona: lunes 7 de noviembre, a las 10 horas, en San Fernando de Henares. Est\u00e1 previsto quedar a las 8 en el metro Henares.</p>\n<p>6\u00ba- Grupo de trabajo en apoyo a las personas en riesgo de exclusi\u00f3n social. Se informa de la reuni\u00f3n con la Directora de Asuntos Sociales, la reuni\u00f3n con C\u00e1ritas San Fernando, y la incorporaci\u00f3n de estas personas al programa de orientaci\u00f3n para el empleo en Mejorada.</p>\n<p>7\u00ba- Grupo de trabajo en el pleno del Ayuntamiento. Se comenta lo acontecido durante el pleno del pasado jueves.</p>\n<p>8\u00ba- Solicitud de un local para las asambleas durante el invierno. Se lee y se firma la solicitud al Ayuntamiento de un local disponible los domingos por la ma\u00f1ana.</p>\n<p>9\u00ba- La Asociaci\u00f3n vecinos de Mejorada y el Colectivo ciudadano invitan a todas las personas del 15-M a la fiesta con motivo de la aprobaci\u00f3n de los presupuestos participativos, por los que tantos a\u00f1os han luchado ambos colectivos, que tendr\u00e1 lugar en el sal\u00f3n de la &#171;Casa Grande&#187; (fecha a\u00fan por confirmar).</p>\n<p>ORDEN DEL D\u00cdA PR\u00d3XIMA ASAMBLEA DE MEJORADA</p>\n<p>La pr\u00f3xima Asamblea de Mejorada est\u00e1 convocada para el 13 de noviembre a las 11h en la Plaza de Espa\u00f1a (antiguo ayuntamiento) con el siguiente orden del d\u00eda:</p>\n<p>1\u00ba- Conclusiones de las acciones en apoyo al enfermero Jos\u00e9 Manuel Fanjul: reuni\u00f3n con la coordinadora del Centro de Salud y futuras acciones.</p>\n<p>2\u00ba- Conclusiones de la marcha hacia Loeches, noticias del grupo de trabajo contra el macro-vertedero (pr\u00f3xima reuni\u00f3n con la comisi\u00f3n de residuos de Ecologistas en Acci\u00f3n) y pol\u00e9mica entre el 15-M y la plataforma de Loeches.</p>\n<p>3\u00ba- Novedades del grupo de trabajo contra los desahucios (participaci\u00f3n en el pasado desahucio del d\u00eda 7 de noviembre en San Fernando) y acciones previstas (presentar la propuesta de moci\u00f3n solicitando la daci\u00f3n en pago).</p>\n<p>4\u00ba- Conclusiones de la Asamblea del grupo 7 (este de Madrid) del 3 de noviembre en Velilla de San Antonio.</p>\n<p>5\u00ba- Novedades del grupo de trabajo con personas en riesgo de exclusi\u00f3n social en Mejorada: solicitud del local de Protecci\u00f3n Civil como centro de acogida para las personas sin hogar, acompa\u00f1amiento en las citas con la trabajadora social.</p>\n<p>6\u00ba- Entrega de firmas contra la privatizaci\u00f3n del Canal de Isabel II.</p>\n<p>7\u00ba- Reflexiones ante las elecciones nacionales del 20 de noviembre.</p>\n<p>8\u00ba- Preparaci\u00f3n de nuevas acciones: mercadillo para Navidad y colaboraci\u00f3n con los centros de ense\u00f1anza en las acciones previstas contra los recortes de la Comunidad de Madrid.</p>\n<p>9\u00ba- Puntos del d\u00eda que hayan quedado abiertos y nuevas propuestas.</p>\n<p style=\"text-align: center\">&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8211;</p>\n<h3 style=\"text-align: center\"><strong>Acta 17\u00aa de la Asamblea de Mejorada del Campo</strong></h3>\n<h3 style=\"text-align: center\"><strong>&#8211; 23 OCTUBRE 2011 &#8211;</strong></h3>\n<p>La asamblea estaba convocada a las 11:00 en la Plaza de Espa\u00f1a. Comenz\u00f3 a las 11:20 y termin\u00f3 a las 13:30, con la asistencia de 20 personas.</p>\n<p>PR\u00d3XIMA ASAMBLEA DE MEJORADA: 30 de octubre a las 11h en la Plaza de Espa\u00f1a (antiguo ayuntamiento).</p>\n<p>1\u00ba- Se pone en conocimiento de la asamblea de Mejorada del Campo la situaci\u00f3n del traslado del enfermero Jos\u00e9 Manuel, que destapa los recortes en sanidad que se est\u00e1n llevando a cabo por la Comunidad de Madrid y que ya se est\u00e1n empezando a notar tambi\u00e9n en nuestro municipio. Se consens\u00faa recoger firmas durante el jueves en el mercadillo a partir de las 11h. para apoyar al enfermero (junto con las recogidas habituales contra la privatizaci\u00f3n del Canal de Isabel II y en contra del macro-vertedero en Loeches) y acudir a la manifestaci\u00f3n del mi\u00e9rcoles 2 de noviembre. Tambi\u00e9n se consens\u00faa reunirnos con la coordinadora del Centro de Salud para hablar sobre este asunto.</p>\n<p>2\u00ba- Se debate sobre los preparativos de la marcha a Loeches contra el macro-vertedero de las asambleas del este el domingo 6 de noviembre: el mi\u00e9rcoles es el d\u00eda l\u00edmite para recoger todos apoyos (asociaciones ecologistas, plataforma contra la incineradora y clubes ciclistas) que figurar\u00e1n en el cartel, Velilla nos colocar\u00e1 una pancarta en la pasarela de la lavander\u00eda, la semana que viene se fijar\u00e1 un d\u00eda para los preparativos finales de la marcha.</p>\n<p>3\u00ba- En cuanto al trabajo contra el macro-vertedero de Loeches, se consens\u00faa solicitar toda la documentaci\u00f3n (actas y estatutos) a la Mancomunidad del este y al Ayuntamiento de Mejorada, ampar\u00e1ndonos en la ley de acceso a la informaci\u00f3n medioambiental. Tambi\u00e9n se solicitar\u00e1n las Autorizaciones Ambientales Integradas al Ayuntamiento, as\u00ed como al resto de consistorios del este, para realizar un mapa de puntos t\u00f3xicos de la regi\u00f3n.</p>\n<p>4\u00ba- Se comenta que la Plataforma de Afectados por la Hipoteca quiere crear un grupo que ayude a las personas con desahucios que dependen del juzgado de Coslada (San Fernando, Coslada, Velilla de San Antonio y Mejorada). Varias personas se encuentran muy interesadas en trabajar en este grupo y acudir a los desahucios de la zona. Seguiremos trabajando durante la semana en este grupo.</p>\n<p>5\u00ba- La comisi\u00f3n de vecinos y vecinas habitual acudir\u00e1 al pleno ordinario del Ayuntamiento de Mejorada el jueves 27 de octubre.</p>\n<p>6\u00ba- Se consens\u00faa solicitar al Ayuntamiento un local disponible los domingos por la ma\u00f1ana para continuar con nuestras asambleas.</p>\n<p>7\u00ba- Seguimos trabajando con personas en riesgo de exclusi\u00f3n social: el lunes les acompa\u00f1aremos a hablar con su trabajadora social de nuevo, el jueves les acompa\u00f1aremos a C\u00e1ritas San Fernando. Adem\u00e1s se solicita a las personas de la asamblea la posibilidad de facilitar transporte para la b\u00fasqueda de empleo de estas personas, as\u00ed como informaci\u00f3n sobre habitaciones en alquiler.</p>\n<p>8\u00ba- Una persona se compromete a visitar el AMPA del Instituto de Educaci\u00f3n Secundaria Miguel Delibes tras la invitaci\u00f3n a concentrarnos junto con ellos contra los recortes en educaci\u00f3n.</p>\n<p>9\u00ba- Se consens\u00faa volver a pegar carteles de la Asamblea de Mejorada. Como es habitual, el martes a las 19:30h en la nueva localizaci\u00f3n (Plaza de Espa\u00f1a, antiguo ayuntamiento).</p>\n<p>ORDEN DEL D\u00cdA PR\u00d3XIMA ASAMBLEA DE MEJORADA</p>\n<p>La pr\u00f3xima Asamblea de Mejorada est\u00e1 convocada para el 30 de octubre a las 11h en la Plaza de Espa\u00f1a (antiguo ayuntamiento) con el siguiente orden del d\u00eda:</p>\n<p>1\u00ba- Conclusiones de las acciones en apoyo al enfermero Jos\u00e9 Manuel Fanjul y contra los recortes de personal en el Centro de Salud de Mejorada del Campo.</p>\n<p>2\u00ba- Novedades de los \u00faltimos preparativos de la marcha hacia Loeches contra el macro-vertedero del domingo 6 de noviembre, divulgaci\u00f3n de la marcha y otras acciones contra el macro-vertedero (reuni\u00f3n con Greenpeace).</p>\n<p>3\u00ba- Convocatoria de la Asamblea del grupo 7 (este de Madrid) para el 3 de noviembre (18 horas \u2013 Plaza de las Velillas \u2013 Velilla de San Antonio).</p>\n<p>4\u00ba- Novedades del grupo de trabajo contra los desahucios en la zona y pr\u00f3ximas acciones.</p>\n<p>5\u00ba- Firma de la solicitud al Ayuntamiento de un local para la celebraci\u00f3n de la Asamblea de Mejorada del Campo.</p>\n<p>6\u00ba- Novedades del grupo de trabajo con personas en riesgo de exclusi\u00f3n social en Mejorada.</p>\n<p>7\u00ba- Conclusiones de los vecinos que acudieron al pleno ordinario del Ayuntamiento de Mejorada celebrado el jueves 27 de octubre.</p>\n<p>8\u00ba- Noticias sobre el estado de la ense\u00f1anza en nuestro pueblo tras los dr\u00e1sticos recortes en educaci\u00f3n por parte de la Comunidad de Madrid.</p>\n<p>9\u00ba- Puntos del d\u00eda que hayan quedado abiertos y nuevas propuestas.</p>\n<p style=\"text-align: center\">&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8211;</p>\n<h3 style=\"text-align: center\"><strong>Acta 16\u00aa de la Asamblea de Mejorada del Campo</strong></h3>\n<h3 style=\"text-align: center\"><strong>&#8211; 16 OCTUBRE 2011 &#8211;</strong></h3>\n<p>Asistencia: 8 personas</p>\n<p>1- La manifestaci\u00f3n del 15 octubre fue todo un \u00e9xito con una participaci\u00f3n masiva solo en Madrid hubo cerca de medio mill\u00f3n de personas participando activamente.</p>\n<p>2- D\u00eda 6 de noviembre marcha de los pueblos del Este hacia Loeches contra el macro-vertedero, se est\u00e1n ultimando los preparativos con posibles participaciones de grupos ecologistas, la plataforma, batucada y clubes ciclistas. Tambi\u00e9n se invitara a los principales grupos pol\u00edticos de mejorada para comprobar su compromiso y rechazo a este tipo de instalaciones.</p>\n<p>3- Asesorados por un abogado de ecologistas en acci\u00f3n se pedir\u00e1n las actas de la mancomunidad del Este desde el momento en que esta fue creada ampar\u00e1ndonos en la ley de acceso a la informaci\u00f3n sobre medio ambiente.</p>\n<p>4- Se propone por parte de un miembro de la asamblea crear camisetas que nos identifique como asamblea y movimiento ciudadano.</p>\n<p>5- Se recogieron firmas (contra el macro-vertedero y contra la privatizaci\u00f3n del canal de Isabel II) el d\u00eda 19 de octubre aprovechando que era el d\u00eda mundial contra el c\u00e1ncer de mama.</p>\n<p>6- Consenso sobre volver a poner el mercadillo solidario dado el buen resultado obtenido en la anterior participaci\u00f3n (d\u00eda a\u00fan por decidir).</p>\n<p>7- Est\u00e1 previsto concertar una entrevista tanto con la concejala como con la directora de asuntos sociales para poder habilitar locales vac\u00edos de las dependencias del ayuntamiento para personas indigentes del municipio.</p>\n<p>8- El martes se realiz\u00f3 la ya tradicional pegada de carteles como viene siendo habitual a las 19:30h en la nueva localizaci\u00f3n (Plaza de Espa\u00f1a, antiguo ayuntamiento).</p>\n<p style=\"text-align: center\">&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8211;</p>\n<h3 style=\"text-align: center\"><strong>Acta 15\u00aa de la Asamblea de Mejorada del Campo</strong></h3>\n<h3 style=\"text-align: center\"><strong>&#8211; 9 OCTUBRE 2011 &#8211;</strong></h3>\n<p>La asamblea estaba convocada a las 11:00 en la Plaza de Espa\u00f1a. Comenz\u00f3 a las 11:15 y termin\u00f3 a las 12:00, con la asistencia de 10 personas.</p>\n<p>PR\u00d3XIMA ASAMBLEA DE MEJORADA: 16 de octubre a las 11h en la Plaza de Espa\u00f1a (antiguo ayuntamiento).<br />\n_________________________</p>\n<p>1\u00ba- Informaci\u00f3n de la asamblea del grupo 7 (este de la Comunidad de Madrid): se ha elegido un modelo de coordinaci\u00f3n entre las asambleas (formar dos grupos google, uno para medio ambiente y otro general). La pr\u00f3xima asamblea ser\u00e1 el 3 de noviembre a las 18 horas en Velilla de San Antonio.</p>\n<p>2\u00ba- Acciones contra el macro-vertedero: los pueblos del este han decidido hacer una marcha hacia Loeches como forma de protesta contra el macro-vertedero. Tambi\u00e9n hay prevista una reuni\u00f3n con el abogado de \u201cEcologistas en acci\u00f3n\u201d.</p>\n<p>3\u00ba- Conclusiones de la manifestaci\u00f3n del 8 de octubre en contra de la privatizaci\u00f3n del Canal de Isabel II.</p>\n<p>4\u00ba- Difusi\u00f3n de la convocatoria de la manifestaci\u00f3n del 15 de octubre por un cambio global.</p>\n<p>5\u00ba- Novedades sobre las acciones para ayudar a las personas que actualmente viven en la calle en Mejorada: pago de la habitaci\u00f3n este mes a la persona que viv\u00eda en la calle (por la Asociaci\u00f3n de vecinos de Mejorada), recolecta de alimentos, ayuda para la b\u00fasqueda de un empleo, acompa\u00f1amiento a Asuntos Sociales de Mejorada para exigir soluciones para estas personas y socavar informaci\u00f3n.</p>\n<p>6\u00ba- Se concretan los preparativos para el mercadillo solidario del 12 de octubre, entre ellos el escrito informando al Ayuntamiento.</p>\n<p>7\u00ba- Se decide hacer un escrito a los responsables del espect\u00e1culo taurino del 11 de octubre que han tapado sistem\u00e1ticamente nuestros carteles y nuestras convocatorias.</p>\n<p>8\u00ba- Puntos del d\u00eda que hayan quedado abiertos y nuevas propuestas.</p>\n<p>ORDEN DEL D\u00cdA PR\u00d3XIMA ASAMBLEA DE MEJORADA</p>\n<p>La pr\u00f3xima Asamblea de Mejorada est\u00e1 convocada para el 16 de octubre a las 11h en la Plaza de Espa\u00f1a (antiguo ayuntamiento) con el siguiente orden del d\u00eda:</p>\n<p>1\u00ba- Conclusiones de la manifestaci\u00f3n mundial del 15 de octubre.</p>\n<p>2\u00ba- Conclusiones de la reuni\u00f3n con el abogado de \u201cEcologistas en acci\u00f3n\u201d y preparativos de la marcha hacia Loeches contra el macro-vertedero.</p>\n<p>3\u00ba- Conclusiones de la manifestaci\u00f3n del 8 de octubre en contra de la privatizaci\u00f3n del Canal de Isabel II.</p>\n<p>4\u00ba- Conclusiones del mercadillo solidario del 12 de octubre.</p>\n<p>5\u00ba- Novedades sobre las acciones para ayudar a las personas que actualmente viven en la calle en Mejorada.</p>\n<p>6\u00ba- Pancarta y carteler\u00eda de la Asamblea de Mejorada.</p>\n<p>7\u00ba- Debate del Reglamento de participaci\u00f3n ciudadana.</p>\n<p>8\u00ba- Puntos del d\u00eda que hayan quedado abiertos y nuevas propuestas.</p>\n<p>&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8211;</p>\n<p>Acta 14\u00aa de la Asamblea Mejorada del Campo</p>\n<p>&#8211; 2 OCTUBRE 2011 &#8211;</p>\n<p>La asamblea estaba convocada a las 11:00 en la Plaza de Espa\u00f1a. Comenz\u00f3 a las 11:20 y termin\u00f3 a las 13:15, con la asistencia de 15 personas.</p>\n<p>PR\u00d3XIMA ASAMBLEA DE MEJORADA: 9 de octubre a las 11h en la Plaza de Espa\u00f1a (antiguo ayuntamiento).</p>\n<p>1\u00ba- Balance muy positivo de las acciones contra el macro-vertedero que han impulsado una moci\u00f3n en el \u00faltimo pleno del Ayuntamiento de Mejorada contra esta instalaci\u00f3n, apoyada por todos los grupos pol\u00edticos. Algunas personas consideran que, una vez aprobada esta moci\u00f3n, debemos exigir una actitud activa por parte del Ayuntamiento contra este proyecto.</p>\n<p>2\u00ba- Otras acciones contra el macro-vertedero: continuamos recogiendo firmas, colocaci\u00f3n de pancartas en los balcones de las casas, colocaci\u00f3n de pancarta en la pasarela hacia la lavander\u00eda, preparaci\u00f3n de la marcha hac\u00eda Loeches.</p>\n<p>3\u00ba- Se lee la respuesta del gobierno municipal a las peticiones enviadas al Ayuntamiento. Se plantea contactar con Legal de Acampada Sol para orientarnos sobre una posible r\u00e9plica.</p>\n<p>4\u00ba- Se comenta el pleno ordinario del jueves 29 de septiembre, algunas personas expresan la necesidad de manifestar el malestar contra la actitud de varias concejalas (risas continuas, pintarse los labios\u2026) en los plenos, absolutamente inadecuada para su cargo.</p>\n<p>5\u00ba- Se concretan diversas acciones para divulgar la manifestaci\u00f3n contra la privatizaci\u00f3n del agua del 8 de octubre. Se lee el manifiesto. Decidimos seguir recogiendo firmas de apoyo hasta noviembre.</p>\n<p>6\u00ba- Se decide el traslado definitivo de la Asamblea de Mejorada a la Plaza de Espa\u00f1a.</p>\n<p>7\u00ba- Se comentan nuevas posibles acciones como organizar charlas de econom\u00eda, video f\u00f3rums, debates, etc.</p>\n<p>8\u00ba- Se comenta el problema de algunas personas sin hogar que han recurrido a la Asamblea de Mejorada en busca de ayuda. Se decide una soluci\u00f3n de urgencia para ellas, as\u00ed como solicitar un local al Ayuntamiento de los muchos que est\u00e1n vac\u00edos sin utilizar.</p>\n<p>ORDEN DEL D\u00cdA PR\u00d3XIMA ASAMBLEA DE MEJORADA</p>\n<p>La pr\u00f3xima Asamblea de Mejorada est\u00e1 convocada para el 9 de octubre a las 11h en la Plaza de Espa\u00f1a (antiguo ayuntamiento) con el siguiente orden del d\u00eda:</p>\n<p>1\u00ba- Conclusiones de la Asamblea del grupo 7 (este de Madrid): modelo de coordinaci\u00f3n y acciones contra el macro-vertedero.</p>\n<p>2\u00ba- Manifestaci\u00f3n mundial por un cambio global del 15 de octubre.</p>\n<p>3\u00ba- Conclusiones de la manifestaci\u00f3n del 8 de octubre en contra de la privatizaci\u00f3n del Canal de Isabel II.</p>\n<p>4\u00ba- Novedades del grupo de trabajo para poner en pie el mercadillo solidario del 12 de octubre.</p>\n<p style=\"text-align: center\">&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8211;</p>\n<h3 style=\"text-align: center\"><strong>Acta 13\u00aa Asamblea de Mejorada del Campo</strong></h3>\n<h3 style=\"text-align: center\"><strong>&#8211; 25 SEPTIEMBRE 2011 &#8211;</strong></h3>\n<p>La asamblea estaba convocada a las 11: 00 en la plaza de la Casa de la Cultura. Comenz\u00f3 a las 11:10 y termin\u00f3 a las 12:45, con la asistencia de 10 personas.</p>\n<p>PR\u00d3XIMA ASAMBLEA DE MEJORADA: 2 de octubre a las 11h en la Plaza de Espa\u00f1a (antiguo ayuntamiento)</p>\n<p>1\u00ba- Cambio de horario de la pegada habitual de carteles de la Asamblea y de difusi\u00f3n de acciones, que se har\u00e1 los martes a partir de las 19:30 (mismo lugar de quedada: zapater\u00eda Plus Ultra).</p>\n<p>2\u00ba- Recogida de firmas el jueves 29 de septiembre durante el acto informativo de Fernando Palacios sobre el proyecto de MACRO-VERTEDERO que vamos a parar en Loeches.</p>\n<p>3\u00ba- Consenso acerca del modelo de coordinaci\u00f3n con el resto de asambleas del Este que se presentar\u00e1 el d\u00eda 6 de octubre por la representaci\u00f3n de la Asamblea de Mejorada.</p>\n<p>4\u00ba- Comentario de propuestas contra el macro-vertedero que se debatir\u00e1n en la pr\u00f3xima Asamblea, como, por ejemplo, las marchas itinerantes en bici hasta Loeches desde los distintos municipios del este (se seguir\u00e1n recogiendo propuestas para la Asamblea del domingo 2 de Octubre).</p>\n<p>5\u00ba- Se confirm\u00f3 la asistencia de algun@s vecin@s para el pleno del jueves 29. La hora est\u00e1 por confirmar (cualquiera que est\u00e9 disponible y se anime puede acudir).</p>\n<p>6\u00ba- Consenso para trasladar la Asamblea de Mejorada, como prueba durante una semana, a la Plaza de Espa\u00f1a, junto al antiguo ayuntamiento. Se mantiene d\u00eda y hora actual.</p>\n<p>7\u00ba- Queda pendiente la elaboraci\u00f3n de una pancarta que identifique a la Asamblea de Mejorada y su afinidad con el movimiento 15M.</p>\n<p>8\u00ba- Es posible que sea necesario incorporar los presupuestos participativos en el nuevo Reglamento de participaci\u00f3n ciudadana, por lo que el debate de sus art\u00edculos se pospone por el momento.</p>\n<p>ORDEN DEL D\u00cdA PR\u00d3XIMA ASAMBLEA DE MEJORADA</p>\n<p>La pr\u00f3xima Asamblea de Mejorada est\u00e1 convocada para el 2 de octubre a las 11h en la Plaza de Espa\u00f1a (antiguo ayuntamiento) con el siguiente orden del d\u00eda:</p>\n<p>1\u00ba- Conclusiones sobre el acto informativo de Fernando Palacios en la Plaza Casa Grande el jueves 29 de septiembre y nuevas acciones contra el macro-vertedero.</p>\n<p>2\u00ba- Conclusiones sobre el pleno ordinario del Ayuntamiento de Mejorada celebrado el jueves 29 de septiembre.</p>\n<p>3\u00ba- Organizar el trabajo para montar el mercadillo solidario previsto para el 12 de octubre, d\u00eda del Pilar.</p>\n<p>4\u00ba- Decidir nuevas acciones de la Asamblea de Mejorada contra la privatizaci\u00f3n del Canal de Isabel II y planificar la asistencia a la pr\u00f3xima manifestaci\u00f3n del d\u00eda 8 de Octubre.</p>\n<p>5\u00ba- Decidir la ubicaci\u00f3n definitiva de la Asamblea de Mejorada: \u00bfPlaza de Espa\u00f1a o Casa de la Cultura?</p>\n<p>6\u00ba- Analizar la propuesta de informar a l@s vecin@s sobre la realidad de la crisis econ\u00f3mica mediante charlas de econom\u00eda.</p>\n<p>7\u00ba- Planificar la elaboraci\u00f3n de un manifiesto donde se exponga la declaraci\u00f3n de derechos humanos y c\u00f3mo se violan impunemente con la escusa de la crisis financiera.</p>\n<p style=\"text-align: center\">&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8211;</p>\n<h3 style=\"text-align: center\"><strong>Acta 12\u00aa Asamblea de Mejorada</strong></h3>\n<h3 style=\"text-align: center\"><strong>&#8211; 11/AGOSTO/2011 &#8211;</strong></h3>\n<p>La asamblea estaba convocada a las 11:00 de la ma\u00f1ana del domingo d\u00eda 11/9/2011. La asamblea comenz\u00f3 a las 11:15 y termin\u00f3 aproximadamente a las 12:45 h.</p>\n<p>ACTA DE LA ASAMBLEA</p>\n<p>1) FECHA Y LUGAR DE LA PR\u00d3XIMA ASAMBLEA: Pr\u00f3ximo domingo d\u00eda 25 de septiembre en la Plaza de la Casa de la Cultura.</p>\n<p>2) ASISTENCIA: 12 personas.</p>\n<p>1\u00ba- Firmado las peticiones que presentaremos al Ayuntamiento ampar\u00e1ndonos en el derecho a petici\u00f3n que reconoce la Constituci\u00f3n.</p>\n<p>2\u00ba- Novedades del grupo de trabajo para las actividades durante las fiestas patronales.</p>\n<p>3\u00ba- Conclusiones de la asamblea del este del jueves 8 de septiembre.</p>\n<p>4\u00ba- Divulgaci\u00f3n de la sesi\u00f3n informativa de Fernando Palacios sobre el macro-vertedero.</p>\n<p>5\u00ba- Informaci\u00f3n sobre otras convocatorias: manifestaci\u00f3n 18 de septiembre en defensa de los servicios p\u00fablicos y reuni\u00f3n con la\u00a0Plataforma de afectados por la hipoteca para la manifestaci\u00f3n de 25 de septiembre por el derecho a una vivienda digna.</p>\n<p>Orden del d\u00eda pr\u00f3xima reuni\u00f3n 25 de septiembre 11 h. Plaza Casa de la cultura:</p>\n<p>1\u00ba-Conclusiones sobre las actividades desarrolladas durante las Fiestas Patronales.</p>\n<p>2\u00ba-Ultimar preparativos y acciones sobre la conferencia del macro-vertedero.</p>\n<p>3\u00ba-Cosensuar fecha para la proyecci\u00f3n de documentales sobre el riesgo y consecuencias de los vertederos\u00a0e incineradoras de residuos t\u00f3xicos.</p>\n<p>4\u00ba-Debatir acerca del modelo de autonom\u00eda en decisiones que presentaremos ante las asambleas del Este.</p>\n<p>5\u00ba-Cofirmar asistencia de representaci\u00f3n para la pr\u00f3xima marcha contra la privatizaci\u00f3n del\u00a0Canal de Isabel II el d\u00eda 8 de Octubre.</p>\n<p>6\u00ba-Decidir qu\u00e9 acciones realizara la asamblea de mejorada contra la privatizaci\u00f3n del Canal de Isabel II.</p>\n<p>7\u00ba- Debate del primer art\u00edculo del Reglamento de Participaci\u00f3n Ciudadana.</p>\n<p style=\"text-align: center\">&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8211;</p>\n<h3 style=\"text-align: center\"><strong>11\u00aa Acta de la Asamblea de Mejorada del Campo</strong></h3>\n<p>La asamblea estaba convocada a las 11:00 de la ma\u00f1ana del domingo d\u00eda 4/9/2011. La asamblea comenz\u00f3 a las 11:20 y termin\u00f3 aproximadamente a las 13:00 h.</p>\n<p>1) FECHA Y LUGAR DE LA PR\u00d3XIMA ASAMBLEA: Pr\u00f3ximo domingo d\u00eda 11 de septiembre en la Plaza de la Casa de la Cultura.</p>\n<p>2) ASISTENCIA: 15 personas.</p>\n<p>3) ORDEN DEL D\u00cdA:</p>\n<ul>\n<li>Conclusiones de la reuni\u00f3n de asambleas del este del jueves 1 de septiembre. Entre ellas, las acciones previstas contra el macro-vertedero de Loeches.</li>\n<li>Concretar el d\u00eda de la sesi\u00f3n informativa en Mejorada del bi\u00f3logo Fernando Palacios e informar sobre la solicitud del local para el evento.</li>\n<li>Informar de las necesidades y decisiones del grupo de trabajo que se ocupa de las actividades que la Asamblea realizar\u00e1 en las fiestas patronales.</li>\n<li>Trabajar el borrador de solicitudes y propuestas que la Asamblea presentar\u00e1 en el Ayuntamiento antes del pr\u00f3ximo pleno.</li>\n<li>Debatir el borrador del nuevo Reglamento de Participaci\u00f3n Ciudadana que se propondr\u00e1 al Ayuntamiento.</li>\n<li>Actualizar la informaci\u00f3n sobre la pr\u00f3xima manifestaci\u00f3n para el domingo 18 de septiembre en defensa de los servicios p\u00fablicos.</li>\n<li>Actualizar la informaci\u00f3n sobre la manifestaci\u00f3n del 25 de septiembre por una vivienda digna, convocada por la Plataforma de afectados por la hipoteca y apoyada por el Movimiento 15-M.</li>\n<li>Conclusiones de la movilizaci\u00f3n del 15-M contra la reforma constitucional que limita la deuda p\u00fablica.</li>\n<li>Debate de los puntos que han quedado abiertos.</li>\n</ul>\n<p>4) CONSENSOS APROBADOS:</p>\n<ul>\n<li>Se aprueba el borrador de peticiones que la Asamblea presentar\u00e1 en el Ayuntamiento ampar\u00e1ndose en el derecho a petici\u00f3n que reconoce la Constituci\u00f3n. Se firmar\u00e1 en la pr\u00f3xima asamblea para presentarlo la semana que viene.</li>\n<li>Debate en la pr\u00f3xima asamblea del primer art\u00edculo del Reglamento de participaci\u00f3n ciudadana, siempre que para el grupo de trabajo sea posible tenerlo listo.</li>\n<li>Se decide contactar con el Ayuntamiento para confirmar que el local planteado para la sesi\u00f3n informativa sobre el proyecto del macro-vertedero de Loeches est\u00e1 vacante o bien el d\u00eda 29 de septiembre, o bien el d\u00eda 7 de octubre, y solicitar su uso mediante la Asociaci\u00f3n de vecinos.</li>\n<li>Se eligen las actividades que se realizar\u00e1n durante las fiestas patronales para promocionar el movimiento 15-M: taller infantil, mural, mercadillo, proyecci\u00f3n de v\u00eddeos o documentales y mesa de recogida de firmas.</li>\n<li>Asistencia a la reuni\u00f3n de asambleas del este del d\u00eda jueves 8 de septiembre a las 20 h. en la Plaza de Espa\u00f1a de Mejorada del Campo. Se aprovechar\u00e1 para recoger firmas contra el vertedero y repartir al manifiesto y la informaci\u00f3n sobre los sueldos de los pol\u00edticos en Mejorada.</li>\n<li>Asistencia de la Asamblea de Mejorada a la reuni\u00f3n con la Plataforma de afectados por la hipoteca y recogida de las pegatinas.</li>\n</ul>\n<p>5) OTROS ARGUMENTOS E INFORMACIONES:</p>\n<ul>\n<li>Se lee el manifiesto de la pr\u00f3xima manifestaci\u00f3n del 18 de septiembre en defensa de los servicios p\u00fablicos y contra su privatizaci\u00f3n, especialmente Sanidad, Educaci\u00f3n y Canal de Isabel II.</li>\n<li>Necesidad de reestructurar los grupos de trabajo de la Asamblea para garantizar su eficacia y continuidad.</li>\n</ul>\n<p>6) ORDEN DEL D\u00cdA DE LA PR\u00d3XIMA ASAMBLEA:</p>\n<ul>\n<li>Firmar las peticiones que la Asamblea presentar\u00e1 la semana que viene en el Ayuntamiento ampar\u00e1ndose en el derecho a petici\u00f3n.</li>\n<li>Debate del primer art\u00edculo del Reglamento de Participaci\u00f3n Ciudadana que se propondr\u00e1 al Ayuntamiento, si es podemos tenerlo para esta semana.</li>\n<li>Novedades del grupo de trabajo para las actividades en las fiestas patronales.</li>\n<li>Conclusiones de la reuni\u00f3n de asambleas del este del jueves 8 de septiembre y acciones conjuntas contra el macro-vertedero de Loeches.</li>\n<li>Preparar la divulgaci\u00f3n de la sesi\u00f3n informativa de Fernando Palacios sobre el macro-vertedero e informar sobre el estado de la solicitud del local para el evento.</li>\n<li>Reestructurar los actuales grupos de trabajo de la Asamblea.</li>\n<li>Actualizar informaci\u00f3n sobre otras convocatorias: manifestaci\u00f3n 18 de septiembre en defensa de los servicios p\u00fablicos y contra su privatizaci\u00f3n y reuni\u00f3n con la Plataforma de afectados por la hipoteca para la manifestaci\u00f3n de 25 de septiembre por el derecho a una vivienda digna.</li>\n<li>Debate de los puntos que han quedado abiertos</li>\n</ul>\n<h3 style=\"text-align: center\">&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;-</h3>\n<h3 style=\"text-align: center\"><strong>10\u00aa Acta de la Asamblea de Mejorada del Campo</strong></h3>\n<p>La asamblea estaba convocada a las 11:00 de la ma\u00f1ana del domingo d\u00eda 28/8/2011. La asamblea comenz\u00f3 a las 11:10 y termin\u00f3 aproximadamente a las 12:45 h.</p>\n<p>1) FECHA Y LUGAR DE LA PR\u00d3XIMA ASAMBLEA: Pr\u00f3ximo domingo d\u00eda 4 de septiembre en la Plaza de la Casa de la Cultura.</p>\n<p>2) ASISTENCIA: 17 personas.</p>\n<p>3) ORDEN DEL D\u00cdA:</p>\n<ul>\n<li>Aprobar el borrador de solicitudes y propuestas que la Asamblea presentar\u00e1 en el Ayuntamiento antes del pr\u00f3ximo pleno.</li>\n<li>Actualizar noticias sobre el nuevo Reglamento de Participaci\u00f3n Ciudadana que se propondr\u00e1 al Ayuntamiento.</li>\n<li>Firma de la instancia para solicitar la postura oficial del Ayuntamiento sobre el macro-vertedero de Loeches.</li>\n<li>Concretar el d\u00eda de la sesi\u00f3n informativa en Mejorada del bi\u00f3logo Fernando Palacios sobre el proyecto del macro-vertedero e incineradora.</li>\n<li>Perfilar las caracter\u00edsticas del acto l\u00fadico sobre el 15M que la Asamblea realizar\u00e1 en las fiestas patronales.</li>\n<li>Concretar los temas que la Asamblea llevar\u00e1 a la reuni\u00f3n de asambleas del este del pr\u00f3ximo 1 de septiembre en Mejorada.</li>\n<li>Informar de la pr\u00f3xima reuni\u00f3n del Movimiento 15-M con la Plataforma de afectados por la hipoteca para preparar la pr\u00f3xima manifestaci\u00f3n por el derecho a una vivienda digna.</li>\n<li>Debate de puntos que han quedado abiertos.</li>\n</ul>\n<p>4) CONSENSOS APROBADOS:</p>\n<ul>\n<li>La aprobaci\u00f3n del borrador con las solicitudes y propuestas que la Asamblea presentar\u00e1 en septiembre en el Ayuntamiento se pospone hasta la pr\u00f3xima asamblea pues el borrador a\u00fan no est\u00e1 finalizado.</li>\n<li>El grupo de trabajo de participaci\u00f3n ciudadana traer\u00e1 copias y enviar\u00e1 el borrador del Reglamento de participaci\u00f3n ciudadana para ser debatido en la pr\u00f3xima asamblea.</li>\n<li>Presentaci\u00f3n en el Ayuntamiento de la solicitud de pregunta en el pr\u00f3ximo pleno, firmada por cinco personas asamblearias, para conocer la postura oficial del Ayuntamiento de Mejorada sobre el proyecto del macro-vertedero de Loeches.</li>\n<li>Formaci\u00f3n de un grupo de trabajo para preparar las actividades que la Asamblea desarrollar\u00e1 durante las fiestas patronales para divulgar el Movimiento 15-M. El grupo se reunir\u00e1 el martes 30 de agosto en la Plaza de la Casa de la Cultura a las 19 h.</li>\n<li>Asistencia a la reuni\u00f3n de asambleas del este del d\u00eda jueves 1 de septiembre a las 20 h. en la Plaza de Espa\u00f1a de Mejorada del Campo. Temas que se tratar\u00e1n: informaci\u00f3n sobre el funcionamiento de cada asamblea, coordinaci\u00f3n entre las asambleas del este y acciones conjuntas, entre ellas, el bloqueo del proyecto del macro-vertedero de Loeches.</li>\n<li>Tras confirmar a la Plataforma de afectados por la hipoteca la asistencia de la Asamblea de Mejorada a la reuni\u00f3n sobre la manifestaci\u00f3n del 25 de septiembre por una vivienda digna, recaudamos 12 \u20ac para encargar a los convocantes las pegatinas mostradas en la asamblea de hoy.</li>\n<li>Elaboraci\u00f3n de un nuevo cartel de la Asamblea de Mejorada, as\u00ed como impresi\u00f3n a gran tama\u00f1o del elaborado por el grupo de comunicaci\u00f3n contra el macro-vertedero de Loeches.</li>\n<li>Pegada de carteles anunciando la pr\u00f3xima convocatoria de la Asamblea de Mejorada el mi\u00e9rcoles d\u00eda 31 de agosto. El grupo de trabajo ha quedado en el Plus Ultra a las 20 h.</li>\n<li>Confirmar el d\u00eda de la sesi\u00f3n informativa con Fernando Palacios y solicitar al Ayuntamiento el local del evento, a trav\u00e9s de la Asociaci\u00f3n de vecinos.</li>\n</ul>\n<p>5) OTROS ARGUMENTOS E INFORMACIONES:</p>\n<ul>\n<li>Propuestas para llevar a la reuni\u00f3n de asambleas del este: formaci\u00f3n de una comisi\u00f3n de difusi\u00f3n del tema, incorporaci\u00f3n del tema del pasillo a\u00e9reo de Barajas.</li>\n<li>Se informa de la manifestaci\u00f3n convocada por el movimiento 15-M el pasado domingo 28 de agosto contra la reforma constitucional que limita la deuda p\u00fablica y se lee el manifiesto del grupo de Econom\u00eda.</li>\n<li>Se informa de la pr\u00f3xima manifestaci\u00f3n convocada por el movimiento 15-M junto con otras plataformas independientes para el domingo 18 de septiembre en defensa de los servicios p\u00fablicos y contra su privatizaci\u00f3n, especialmente Sanidad, Educaci\u00f3n y Canal de Isabel II.</li>\n<li>Se debate entre las personas asamblearias dos puntos de vista: algunas ven necesario la entrada del Movimiento 15-M en el juego pol\u00edtico, otras piensa que debe permanecer como movimiento ciudadano.</li>\n</ul>\n<p>6) ORDEN DEL D\u00cdA DE LA PR\u00d3XIMA ASAMBLEA:</p>\n<ul>\n<li>Conclusiones de la reuni\u00f3n de asambleas del este del jueves 1 de septiembre. Entre ellas, las acciones previstas contra el macro-vertedero de Loeches.</li>\n<li>Concretar el d\u00eda de la sesi\u00f3n informativa en Mejorada del bi\u00f3logo Fernando Palacios e informar sobre la solicitud del local para el evento.</li>\n<li>Informar de las necesidades y decisiones del grupo de trabajo que se ocupa de las actividades que la Asamblea realizar\u00e1 en las fiestas patronales.</li>\n<li>Trabajar el borrador de solicitudes y propuestas que la Asamblea presentar\u00e1 en el Ayuntamiento antes del pr\u00f3ximo pleno.</li>\n<li>Debatir el borrador del nuevo Reglamento de Participaci\u00f3n Ciudadana que se propondr\u00e1 al Ayuntamiento.</li>\n<li>Actualizar la informaci\u00f3n sobre la pr\u00f3xima manifestaci\u00f3n convocada por el movimiento 15-M junto con otras plataformas independientes para el domingo 18 de septiembre en defensa de los servicios p\u00fablicos y contra su privatizaci\u00f3n, especialmente Sanidad, Educaci\u00f3n y Canal de Isabel II.</li>\n<li>Actualizar la informaci\u00f3n sobre la manifestaci\u00f3n del 25 de septiembre por una vivienda digna, convocada por la Plataforma de afectados por la hipoteca y apoyada por el Movimiento 15-M.</li>\n<li>Conclusiones de la movilizaci\u00f3n del 15-M contra la reforma constitucional que limita la deuda p\u00fablica.</li>\n<li>Debate de los puntos que han quedado abiertos.</li>\n</ul>\n<h3 style=\"text-align: center\">&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;-</h3>\n<h3 style=\"text-align: center\"><strong>9\u00aa Acta de la Asamblea de Mejorada del Campo</strong></h3>\n<p>La asamblea estaba convocada a las 11:00 de la ma\u00f1ana del domingo d\u00eda 21/8/2011. La asamblea comenz\u00f3 a las 11:20 y termin\u00f3 aproximadamente a las 13:00 h.</p>\n<p>1) FECHA Y LUGAR DE LA PR\u00d3XIMA ASAMBLEA: Pr\u00f3ximo domingo d\u00eda 28 de agosto en la Plaza de la Casa de la Cultura.</p>\n<p>2) ASISTENCIA: 10 personas.</p>\n<p>3) ORDEN DEL D\u00cdA:</p>\n<ul>\n<li>Debate de las propuestas y solicitudes al ayuntamiento para el pr\u00f3ximo pleno de finales de septiembre: modificaci\u00f3n del horario de los plenos, informaci\u00f3n sobre el cargo de confianza en Deportes (identidad, cv, relaci\u00f3n con el partido gobernante&#8230;), etc.</li>\n<li>Determinar el logo y el eslogan para colgar desde nuestras ventanas los simpatizantes del movimiento 15-M.</li>\n<li>Preparaci\u00f3n de la reuni\u00f3n de asambleas del este y novedades sobre las acciones contra la planta de residuos de Loeches.</li>\n<li>Concreci\u00f3n del cambio de ubicaci\u00f3n de la Asamblea de Mejorada.</li>\n<li>Resultados del trabajo del grupo de Participaci\u00f3n Ciudadana.</li>\n<li>Seguir debatiendo puntos que han quedado abiertos.</li>\n</ul>\n<p>4) CONSENSOS APROBADOS:</p>\n<ul>\n<li>Preparar el borrador con las solicitudes y propuestas que la Asamblea presentar\u00e1 en septiembre en el Ayuntamiento.</li>\n<li>Presentar en el pr\u00f3ximo pleno una solicitud para conocer la postura oficial del Ayuntamiento de Mejorada sobre el proyecto del macro-vertedero de Loeches.</li>\n<li>Pegar carteles informando de los sueldos que los cargos pol\u00edticos del Ayuntamiento de Mejorada se han puesto para la presente legislatura.</li>\n<li>El cambio de ubicaci\u00f3n de la Asamblea se pospone hasta septiembre cuando la mayor\u00eda de la gente haya regresado de vacaciones.</li>\n<li>Preparar un acto l\u00fadico con motivo de las fiestas patronales que haga m\u00e1s visible la Asamblea de Mejorada y el Movimiento 15-M.</li>\n</ul>\n<p>5) OTROS ARGUMENTOS:</p>\n<ul>\n<li>Sobre el logotipo y el eslogan para colgar en las ventanas como simpat\u00eda por el movimiento 15-M, una persona manifiesta que es preferible que sea en una logotipo que se refiera a la Asamblea de Mejorada, y no al 15-M en general.</li>\n</ul>\n<p>6) ORDEN DEL D\u00cdA DE LA PR\u00d3XIMA ASAMBLEA</p>\n<ul>\n<li>Aprobar el borrador de solicitudes y propuestas que la Asamblea presentar\u00e1 en el Ayuntamiento antes del pr\u00f3ximo pleno.</li>\n<li>Actualizar noticias sobre el nuevo Reglamento de Participaci\u00f3n Ciudadana que se propondr\u00e1 al Ayuntamiento.</li>\n<li>Firma de la instancia para solicitar la postura oficial del Ayuntamiento sobre el macro-vertedero.</li>\n<li>Concretar el d\u00eda de la sesi\u00f3n informativa en Mejorada del bi\u00f3logo Fernando Palacios sobre el proyecto del macro-vertedero e incineradora.</li>\n<li>Perfilar las caracter\u00edsticas del acto l\u00fadico sobre el 15M que la Asamblea realizar\u00e1 en las fiestas patronales.</li>\n<li>Concretar los temas que la Asamblea llevar\u00e1 a la reuni\u00f3n de asambleas del este del pr\u00f3ximo 1 de septiembre en Mejorada.</li>\n<li>Informar de la pr\u00f3xima reuni\u00f3n del Movimiento 15-M con la Plataforma de afectados por la hipoteca para preparar la pr\u00f3xima manifestaci\u00f3n por el derecho a una vivienda digna.</li>\n</ul>\n<h3 style=\"text-align: center\">&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;-</h3>\n<h3 style=\"text-align: center\"><strong>8\u00aa\u00a0Acta de la Asamblea de Mejorada del Campo</strong></h3>\n<p>La asamblea estaba convocada a las 11:00 de la ma\u00f1ana del domingo d\u00eda 24/7/2011. La asamblea comenz\u00f3 a las 11:10 y termin\u00f3 aproximadamente a las 13:00.</p>\n<p>1) FECHA Y LUGAR DE LA PR\u00d3XIMA ASAMBLEA: Por consenso, la asamblea se pospone hasta el domingo d\u00eda 21 de agosto en el mismo sitio, la Plaza de la Casa de la Cultura.</p>\n<p>2) ASISTENCIA: 10 personas.</p>\n<p>3) ORDEN DEL D\u00cdA:</p>\n<ul>\n<li>Conclusiones sobre la MPI y la presencia de la Asamblea de Mejorada a su llegada a Madrid el 23/07/2011.</li>\n<li>Conclusiones sobre la sesi\u00f3n informativa de Fernando Palacios en Velilla y la reuni\u00f3n en Loeches de la plataforma contra la incineradora, y planificaci\u00f3n de nuevas acciones.</li>\n<li>Resultados del trabajo del grupo de Participaci\u00f3n Ciudadana.</li>\n<li>Seguir debatiendo puntos que han quedado abiertos.</li>\n</ul>\n<p>4) CONSENSOS APROBADOS:</p>\n<ul>\n<li>La pr\u00f3xima convocatoria de la Asamblea de Mejorada se pospone hasta el mes de agosto (domingo d\u00eda 21) pues la actividad de la asamblea en el periodo estival es muy reducida. Los grupos de trabajo seguir\u00e1n avanzando en sus tareas.</li>\n<li>Experimentar en septiembre una nueva ubicaci\u00f3n para la asamblea y un nuevo horario que ayude al conocimiento por parte de l@s vecin@s de la asamblea y sus actividades.</li>\n<li>La Asamblea de Mejorada contin\u00faa con la recogida de firmas para apoyar a la plataforma ciudadana contra la instalaci\u00f3n de la incineradora. Varios comercios y personas siguen recogiendo firmas. No est\u00e1 prevista la entrega de firmas antes del mes de octubre, por lo tanto el margen que tenemos es largo.</li>\n<li>Otras acciones contra la planta de residuos se concretar\u00e1n en la reuni\u00f3n de asambleas del este que tendr\u00e1 lugar en la Plaza de Espa\u00f1a de Mejorada del Campo el jueves 1 de septiembre. Entre estas acciones est\u00e1n las sesiones informativas sobre la planta de residuos en cada uno de los pueblos afectados. En septiembre se ha establecido el calendario para cinco municipios. En Mejorada est\u00e1 por concretar el d\u00eda. Tambi\u00e9n se contempla contactar con asociaciones ecologistas para que nos orienten sobre la legislaci\u00f3n que afecta a este tipo de proyectos.</li>\n<li>Se crea un grupo para trabajar en el dise\u00f1o y en la informaci\u00f3n que verteremos en el nuevo blog con la finalidad de convertirlo en el elemento fundamental de comunicaci\u00f3n de la Asamblea de Mejorada.</li>\n<li>Se acuerda trabajar en la elaboraci\u00f3n y elecci\u00f3n de un logotipo y un eslogan que las personas puedan colgar en las ventanas de sus casas como manera de manifestar su simpat\u00eda por el movimiento 15-M.</li>\n</ul>\n<p>5) OTROS ARGUMENTOS:</p>\n<ul>\n<li>Todas las personas est\u00e1n de acuerdo en que cambiar la ubicaci\u00f3n de la asamblea a la plaza de Espa\u00f1a ser\u00eda positivo, mientras que sobre el horario hay diversos argumentos en contra y a favor. Se continuar\u00e1 debatiendo.</li>\n<li>Se debate la necesidad de simplificar la informaci\u00f3n que se difunde desde la Asamblea de Mejorada y de centrarnos en los aspectos locales, impulsando el grupo de participaci\u00f3n en los plenos.</li>\n</ul>\n<p>6) ORDEN DEL D\u00cdA DE LA PR\u00d3XIMA ASAMBLEA 21/8/2011</p>\n<ul>\n<li>Debate de las propuestas y solicitudes al ayuntamiento para el pr\u00f3ximo pleno de finales de septiembre: modificaci\u00f3n del horario de los plenos, informaci\u00f3n sobre el cargo de confianza en Deportes (identidad, cv, relaci\u00f3n con el partido gobernante&#8230;), etc.</li>\n<li>Determinar el logo y el eslogan para colgar desde nuestras ventanas los simpatizantes del movimiento 15-M.</li>\n<li>Preparaci\u00f3n de la reuni\u00f3n de asambleas del este y novedades sobre las acciones contra la planta de residuos de Loeches.</li>\n<li>Concreci\u00f3n del cambio de ubicaci\u00f3n de la Asamblea de Mejorada.</li>\n<li>Resultados del trabajo del grupo de Participaci\u00f3n Ciudadana.</li>\n<li>Seguir debatiendo puntos que han quedado abiertos.</li>\n</ul>\n<h3 style=\"text-align: center\">&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8211;</h3>\n<h3 style=\"text-align: center\"><strong>7\u00aa\u00a0Acta de la Asamblea de Mejorada del Campo</strong></h3>\n<p>La asamblea estaba convocada a las 11:00 de la ma\u00f1ana del domingo d\u00eda 17/7/2011. La asamblea comenz\u00f3 a las 11:10 y termin\u00f3 aproximadamente a las 13:15.</p>\n<p>1) FECHA Y LUGAR DE LA PR\u00d3XIMA ASAMBLEA: Pr\u00f3ximo domingo d\u00eda 24 de julio en la Plaza de la Casa de la Cultura.</p>\n<p>2) ASISTENCIA: 15 personas.</p>\n<p>3) ORDEN DEL D\u00cdA:</p>\n<p>Conclusiones sobre la reuni\u00f3n de las asambleas del este de Madrid del mi\u00e9rcoles 13/7/2011 en Mejorada: Marchas Populares Indignadas e incineradora de Loeches.</p>\n<ul>\n<li>Nuevas acciones contra la incineradora de residuos de Loeches y balance de la campa\u00f1a de recogida de firmas.</li>\n<li>Informaci\u00f3n sobre el Pleno del Ayuntamiento celebrado el jueves 14/07/2011.</li>\n<li>Resultados del trabajo del grupo de Participaci\u00f3n Ciudadana.</li>\n<li>Seguir debatiendo puntos que han quedado abiertos.</li>\n</ul>\n<p>4) CONSENSOS APROBADOS:</p>\n<ul>\n<li>Sobre la ayuda de la Asamblea de Mejorada al movimiento 15M de Torrej\u00f3n se acuerda pegar carteles para divulgar la Marcha Popular Indignada (MPI). El punto de encuentro es el martes 19/07/2011 en la Plaza de la Casa de la Cultura a las 20:00. Tambi\u00e9n se acuerda enviar un correo informando de las necesidades que tienen en Torrej\u00f3n por si alguien finalmente hace alguna aportaci\u00f3n de alimentos y materiales durante la semana y para llevarlos lo antes posible a Torrej\u00f3n.</li>\n<li>Se acuerda incorporarnos como grupo y con identificaci\u00f3n propia a la MPI (Marcha Popular Indignada) en Madrid o en cualquier punto del recorrido final desde San Blas (este recorrido est\u00e1 pendiente de ser comunicado por la organizaci\u00f3n).</li>\n<li>El punto de informaci\u00f3n vuelve a colocarse en la Plaza de Espa\u00f1a el martes 19/07/2011 a partir de las 20:00 para continuar con la recogida de firmas contra la incineradora y con el reparto del manifiesto de la Asamblea.</li>\n<li>La Asamblea de Mejorada acudir\u00e1 a la sesi\u00f3n informativa sobre la planta de residuos que dar\u00e1 Fernando Palacios en Velilla de San Antonio el pr\u00f3ximo mi\u00e9rcoles 20 de julio a las 20:00 en la Plaza de las Velillas. Se consensua invitar a todos los partidos pol\u00edticos presentes en el Ayuntamiento de Mejorada a esta sesi\u00f3n informativa.</li>\n<li>El grupo de Participaci\u00f3n Ciudadana trabaja en una propuesta actualizada del Reglamento al pleno municipal. El grupo analiza el actual reglamento de Mejorada y de otros de pueblos pr\u00f3ximos para hacer una propuesta a la Asamblea para su debate.</li>\n<li>Se acuerda hacer una solicitud-tipo para que particulares y asociaciones presenten en el Registro del Ayuntamiento de Mejorada peticiones para que se debata el tema de la planta de residuos de Loeches en el pr\u00f3ximo pleno municipal (\u00faltimo jueves de septiembre) y que los partidos pol\u00edticos manifiesten oficialmente su posici\u00f3n.</li>\n<li>Solicitar la convocatoria de los plenos municipales a \u00faltima hora de la tarde para garantizar la presencia de la Asamblea y l@s vecin@s. Si el ayuntamiento puede asumir los gastos derivados de utilizar el sal\u00f3n de plenos para los consejos municipales y de prest\u00e1rselo a las comunidades de vecin@s, tambi\u00e9n puede asumir los gastos para la celebraci\u00f3n de un pleno municipal cada mes.</li>\n</ul>\n<p>5) OTROS ARGUMENTOS:</p>\n<ul>\n<li>Se propone llevar hojas de la plataforma contra la incineradora de Loeches a la MPI en Madrid para la recogida de firmas.</li>\n<li>Entre las acciones contra la planta de residuos se propone una campa\u00f1a informativa que comenzar\u00e1 con la charla de Fernando Palacios sobre el asunto en Mejorada en septiembre. Se estudia tambi\u00e9n la realizaci\u00f3n de acciones locales de informaci\u00f3n, debate y concienciaci\u00f3n (video-f\u00f3rum, debates, mesas informativas\u2026). Otras acciones saldr\u00e1n de la reuni\u00f3n convocada por la plataforma el jueves 21/7/2011 en Loeches a las 20:00 (manifestaciones, concentraciones y acciones conjuntas con las dem\u00e1s asambleas del este).</li>\n<li>Se informa de la postura extraoficial del Ayuntamiento y el grupo pol\u00edtico UPyD hacia la planta de residuos de Loeches. Tras el pleno municipal se solicit\u00f3 su posicionamiento: ambos estar\u00edan en contra. La alcaldesa no tiene conocimiento oficial de que Mejorada del Campo pertenezca a ninguna Mancomunidad de municipios del este, organismo este \u00faltimo que decidi\u00f3 la construcci\u00f3n y el lugar donde se va a situar el macro-vertedero.</li>\n<li>Se retoma el debate sobre la necesidad de seguir trabajando para hacer una propuesta de puntos a debatir para incorporarlos al Reglamento de Participaci\u00f3n Ciudadana, especialmente los vinculados con aquellos derechos y medidas concordantes con la Declaraci\u00f3n Universal de DDHH.</li>\n<li>Se informa de otras actividades en las que trabajan las asambleas de los barrios y pueblos de Madrid: acciones conjuntas con la Plataforma de Afectados por la Hipoteca, movilizaciones contra la conversi\u00f3n de las cajas de ahorros en bancos, como Bankia, y su salida a bolsa, campa\u00f1as contra la privatizaci\u00f3n de la Sanidad, el Canal de Isabel II, intercambio de libros de texto ante el comienzo del curso escolar para evitar este gasto a las familias.</li>\n</ul>\n<p>6) ORDEN DEL D\u00cdA DE LA PR\u00d3XIMA ASAMBLEA</p>\n<ul>\n<li>Conclusiones sobre la MPI y la presencia de la Asamblea de Mejorada a su llegada a Madrid el 23/07/2011.</li>\n<li>Conclusiones sobre la sesi\u00f3n informativa de Fernando Palacios en Velilla y la reuni\u00f3n en Loeches de la plataforma contra la incineradora, y planificaci\u00f3n de nuevas acciones.</li>\n<li>Resultados del trabajo del grupo de Participaci\u00f3n Ciudadana.</li>\n<li>Seguir debatiendo puntos que han quedado abiertos.</li>\n</ul>\n<p><span style=\"text-align: center\">&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;-</span></p>\n<h3 style=\"text-align: center\"><strong>6\u00aa Acta de la Asamblea de Mejorada del Campo</strong></h3>\n<p>La asamblea estaba convocada a las 11:00 de la ma\u00f1ana del domingo d\u00eda 10/7/2011. Se inici\u00f3 a las 11:15 y termin\u00f3 aproximadamente a las 12:45.</p>\n<p>Comenzamos con las conclusiones sobre el punto de informaci\u00f3n que se instal\u00f3 el jueves 7/7/2011 en el mercadillo para la recogida de firmas contra la incineradora de Loeches, y para continuar con la divulgaci\u00f3n del movimiento 15M y las acciones de la Asamblea de Mejorada. El balance fue muy positivo.</p>\n<p>1) FECHA Y LUGAR DE LA PR\u00d3XIMA ASAMBLEA: Pr\u00f3ximo domingo d\u00eda 17 de julio en la Plaza de la Casa de la Cultura.</p>\n<p>2) ASISTENCIA: 15 personas.</p>\n<p>3) ORDEN DEL D\u00cdA:</p>\n<ul>\n<li>Conclusiones sobre la tarea del punto de informaci\u00f3n que se puso el jueves 7/7/2011 en el mercadillo y establecimiento del pr\u00f3ximo punto de informaci\u00f3n.</li>\n<li>Conclusiones sobre la campa\u00f1a de recogida de firmas contra la planta de residuos de Loeches.</li>\n<li>Reparto de copias del Reglamento de Participaci\u00f3n Ciudadana del ayuntamiento y estudio de los mecanismos actuales de participaci\u00f3n.</li>\n<li>Seguir debatiendo puntos tratados en esta convocatoria de la asamblea que han quedado abiertos.</li>\n</ul>\n<p>4) CONSENSOS APROBADOS:</p>\n<ul>\n<li>Varios representantes de la Asamblea de Mejorada acudir\u00e1n a la reuni\u00f3n de representantes de las asambleas del este de Madrid que tendr\u00e1 lugar en la Plaza de Espa\u00f1a el mi\u00e9rcoles 13/07/2011. Los temas a tratar son: coordinaci\u00f3n entre las asambleas del este, recibimiento de las Marcha Popular Indignada que llega a Torrej\u00f3n el 22/07/2011, y acciones contra la incineradora de Loeches.</li>\n<li>El punto de informaci\u00f3n vuelve a colocarse este jueves en el mercadillo para continuar con la recogida de firmas contra la incineradora y con el reparto del manifiesto de la Asamblea.</li>\n<li>Se crea un grupo de trabajo de Participaci\u00f3n Ciudadana para estudiar el Reglamento de Participaci\u00f3n del Ayuntamiento que, comparado con los reglamentos de los ayuntamientos de nuestro entorno es francamente obsoleto y un obst\u00e1culo para la participaci\u00f3n de l@s vecin@s.</li>\n<li>Durante el verano se acord\u00f3 dar una periodicidad quincenal a la Asamblea pero ante la urgencia de tratar los asuntos de la incineradora de Loeches y el recibimiento a la Marcha Popular Indignada en Torrej\u00f3n la Asamblea de Mejorada se vuelve a convocar el pr\u00f3ximo domingo.</li>\n</ul>\n<p>5) OTROS ARGUMENTOS:</p>\n<ul>\n<li>Otro punto de informaci\u00f3n durante el verano, alternativo al mercadillo, puede ser la piscina de verano en domingo.</li>\n</ul>\n<p>6) ORDEN DEL D\u00cdA DE LA PR\u00d3XIMA ASAMBLEA</p>\n<ul>\n<li>Conclusiones sobre la reuni\u00f3n de las asambleas del este de Madrid del mi\u00e9rcoles 13/7/2011 en Mejorada: coordinaci\u00f3n, Marchas Populares Indignadas e incineradora de Loeches.</li>\n<li>Nuevas acciones contra la incineradora de residuos de Loeches y balance de la campa\u00f1a de recogida de firmas.</li>\n<li>Resultados del trabajo del grupo de Participaci\u00f3n Ciudadana.</li>\n<li>Seguir debatiendo puntos que han quedado abiertos.</li>\n</ul>\n<p style=\"text-align: center\">&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;-</p>\n<h3 style=\"text-align: center\"><strong>5\u00aa Acta de la Asamblea de Mejorada del Campo</strong></h3>\n<p>La asamblea estaba convocada a las 11:00 de la ma\u00f1ana del domingo d\u00eda 3/7/2011. La asamblea comenz\u00f3 a las 11:15 y termin\u00f3 aproximadamente a las 12:45.</p>\n<p>La asamblea se inici\u00f3 con las conclusiones del pleno extraordinario del ayuntamiento que se celebr\u00f3 el 30/5/2011. Entre otros asuntos, el partido gobernante ha decidido convocar los plenos por la ma\u00f1ana salvo en el caso de plenos de especial importancia para l@s vecin@s, lo que determinar\u00e1 el partido que gobierna.</p>\n<p>1) FECHA Y LUGAR DE LA PR\u00d3XIMA ASAMBLEA:</p>\n<p>Por consenso, se estableci\u00f3 el pr\u00f3ximo domingo d\u00eda 10 de julio en la Plaza de la Casa de la Cultura.</p>\n<p>2) ASISTENCIA: 15 personas.</p>\n<p>3) ORDEN DEL D\u00cdA:</p>\n<ul>\n<li>Discutir sobre las conclusiones del grupo de vecin@s que acudi\u00f3 al pleno del ayuntamiento.</li>\n<li>Modificar y aprobar el texto de la octavilla informativa que se distribuir\u00e1 desde el punto de informaci\u00f3n.</li>\n<li>Establecer las caracter\u00edsticas de este punto de informaci\u00f3n.</li>\n<li>Seguir debatiendo puntos tratados en esta convocatoria de la asamblea que han quedado abiertos.</li>\n</ul>\n<p>4) CONSENSOS APROBADOS:</p>\n<ul>\n<li>El borrador del manifiesto de la Asamblea de Mejorada se aprueba de manera general y se sugieren algunas modificaciones (como incluir referencias a los sindicatos). Para pulirlo se crea un grupo de trabajo. Se reunir\u00e1 el lunes 4/7/2011 a las 20:00 en la Plaza de la Casa de la Cultura. De esta reuni\u00f3n saldr\u00e1 el texto definitivo que se imprimir\u00e1 para distribuir las primeras copias el jueves 7/7/2011 en el mercadillo.</li>\n<li>Establecer un punto de informaci\u00f3n el jueves 7/7/2011 por la ma\u00f1ana en el mercadillo para informar sobre la Asamblea de Mejorada y el movimiento 15M, y comenzar con las primeras acciones concretas: la recogida de firmas contra la planta de residuos en Loeches e informaci\u00f3n sobre las consecuencias para Mejorada.</li>\n<li>Conseguir el Reglamento de Participaci\u00f3n Ciudadana del Ayuntamiento para estudiar los espacios de participaci\u00f3n que tenemos l@s vecin@s y estudiar la manera de cambiar el este reglamento si es necesario. Una de las primeras exigencias de la Asamblea de Mejorada ser\u00e1 la convocatoria de todos los plenos del ayuntamiento a \u00faltima hora de la tarde, con la posibilidad de que participen l@s vecin@s, y con informaci\u00f3n clara sobre los asuntos que se tratan.</li>\n<li>Trabajar en las maneras de solicitar y obtener informaci\u00f3n imprescindible para garantizar la transparencia de la gesti\u00f3n del ayuntamiento.</li>\n<li>Necesidad de ser un canal que haga visible los problemas reales de l@s mejore\u00f1@s. Tenemos servicios de empleo o servicios sociales, \u00bfatienden estos servicios de manera eficaz a l@s vecin@s, o sirven s\u00f3lo para lavar la cara de la administraci\u00f3n local?</li>\n</ul>\n<p>5) OTROS ARGUMENTOS:</p>\n<ul>\n<li>Se consider\u00f3 necesario que el punto de informaci\u00f3n tambi\u00e9n sirva para interrogar a l@s vecin@s sobre los problemas y necesidades de Mejorada.</li>\n<li>Se contempla crear pr\u00f3ximamente una comisi\u00f3n de Ayuda Social.</li>\n<li>Posibilidad de unirnos a las asambleas de los pueblos del Corredor del Henares para recibir a la marcha que llega a Torrej\u00f3n desde Catalu\u00f1a y Arag\u00f3n el 22/7/2011.</li>\n</ul>\n<p>6) ORDEN DEL D\u00cdA DE LA PR\u00d3XIMA ASAMBLEA</p>\n<ul>\n<li>Conclusiones sobre la tarea del punto de informaci\u00f3n que se pondr\u00e1 el jueves 7/7/2011 en el mercadillo y establecimiento del pr\u00f3ximo punto de informaci\u00f3n.</li>\n<li>Conclusiones sobre la campa\u00f1a de recogida de firmas contra la planta de residuos de Loeches.</li>\n<li>Reparto de copias del Reglamento de Participaci\u00f3n Ciudadana del ayuntamiento y estudio de los mecanismos actuales de participaci\u00f3n.</li>\n<li>Seguir debatiendo puntos tratados en esta convocatoria de la asamblea que han quedado abiertos.</li>\n</ul>\n<p style=\"text-align: center\">&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;-</p>\n<h3 style=\"text-align: center\"><strong>4\u00aa Acta de la Asamblea de Mejorada del Campo</strong></h3>\n<p>La asamblea estaba convocada a las 11:00 de la ma\u00f1ana del domingo d\u00eda 6/06/2011. La asamblea comenz\u00f3 a las 11:10 y termin\u00f3 aproximadamente a las 13:15.</p>\n<p>La asamblea se inici\u00f3 con el intercambio impresiones sobre la presencia de la asamblea de Mejorada en la manifestaci\u00f3n del pasado d\u00eda 19. Las personas que asistieron no lo hicieron como grupo perteneciente a la asamblea sino de manera dispersa. Se reflexion\u00f3 sobre la necesidad de acudir como grupo bien identificado a la pr\u00f3xima manifestaci\u00f3n que se organice. Las personas que asistieron a la manifestaci\u00f3n describieron la experiencia vivida en esta nueva convocatoria de la manifestaci\u00f3n de l@s indignad@s como muy motivadora y esperanzadora.</p>\n<p>1) FECHA Y LUGAR DE LA PR\u00d3XIMA ASAMBLEA:</p>\n<p>Por consenso, se estableci\u00f3 el pr\u00f3ximo domingo d\u00eda 3 de julio en la Plaza de la Casa de la Cultura.</p>\n<p>2) ASISTENCIA: 30 personas.</p>\n<p>3) ORDEN DEL D\u00cdA:</p>\n<ul>\n<li>Informar sobre las tareas que realizan las Comisiones de trabajo (Organizaci\u00f3n y Comunicaci\u00f3n).</li>\n<li>Acciones locales en nuestro pueblo.</li>\n<li>Establecer la pr\u00f3xima convocatoria y la periodicidad de la asamblea.</li>\n</ul>\n<p>4) CONSENSOS APROBADOS:</p>\n<ul>\n<li>Creaci\u00f3n de una octavilla informativa que d\u00e9 una imagen real sobre la asamblea y las posibilidades de esta iniciativa para acciones concretas en nuestro pueblo. Esta octavilla se distribuir\u00e1 desde un punto de informaci\u00f3n a concretar en la pr\u00f3xima convocatoria.</li>\n<li>El pr\u00f3ximo jueves d\u00eda 30 un grupo de vecin@s acudir\u00e1 al primer pleno del ayuntamiento de esta legislatura (hora por confirmar) con la misi\u00f3n de realizar un informe sobre los asuntos que se han tratado. Sobre el papel, el pleno es el \u00f3rgano de m\u00e1xima representaci\u00f3n pol\u00edtica de los ciudadanos en el gobierno municipal y a \u00e9l le corresponde el debate de las grandes pol\u00edticas locales que afectan al municipio.</li>\n<li>Las convocatorias de la asamblea ser\u00e1n siempre el domingo a las 11:00 de la ma\u00f1ana en la Plaza de la Casa de la Cultura. La periodicidad est\u00e1 por concretar.</li>\n</ul>\n<p>5) OTROS ARGUMENTOS:</p>\n<ul>\n<li>Se consider\u00f3 necesario trabajar en crear una identidad propia para la asamblea de nuestro pueblo, por un lado, mejorando la comunicaci\u00f3n e informaci\u00f3n a los vecin@s (los canales actuales: lista de correo, grupo Facebook, blog y carteles, se consideren insuficientes); y por otro, proyectando actos para realizar en septiembre que sean creativos y divertidos pero a la vez con un mensaje potente, en consonancia con el esp\u00edritu del movimiento del 15M.</li>\n<li>Establecer m\u00e1s acciones locales para las que se recoger\u00edan firmas de l@s vecin@s desde el punto de informaci\u00f3n.</li>\n<li>En cuanto a la mejora de la informaci\u00f3n y comunicaci\u00f3n, hubo una propuesta sobre colgar un cartel o pancarta que se mantenga de manera fija en el templete de la Plaza de la Casa de la Cultura.</li>\n</ul>\n<p>6) ORDEN DEL D\u00cdA DE LA PR\u00d3XIMA ASAMBLEA</p>\n<ul>\n<li>Discutir sobre las conclusiones del grupo de vecin@s que acudir\u00e1 al pleno del ayuntamiento.</li>\n<li>Modificar y aprobar el texto de la octavilla informativa que se distribuir\u00e1 desde el punto de informaci\u00f3n.</li>\n<li>Establecer las caracter\u00edsticas de este punto de informaci\u00f3n.</li>\n<li>Seguir debatiendo puntos tratados en esta convocatoria de la asamblea que han quedado abiertos.</li>\n</ul>\n<h4 style=\"text-align: center\">&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;-</h4>\n<h3 style=\"text-align: center\"><strong>2\u00aa Acta de la Asamblea de Mejorada del Campo</strong></h3>\n<p>La asamblea estaba convocada a las 11:00 de la ma\u00f1ana el d\u00eda 05/06/2011, dicha fecha fue elegida por consenso el d\u00eda 28/05/2011. La asamblea comenz\u00f3 a las 11:40, en primer lugar se hizo un breve resumen de lo que fue la asamblea de barrios y pueblos, a la que asistieron varias personas de la asamblea de Mejorada del Campo en representaci\u00f3n de esta misma.</p>\n<p>1) FECHA Y LUGAR DE LA PR\u00d3XIMA ASAMBLEA:</p>\n<p>Queda pendiente de concretar estos datos. Se decidir\u00e1 en la pr\u00f3xima cita consensuada para el viernes 10 de Junio a las 18hs en la Plaza de la Casa de la Cultura.</p>\n<p>2) ASISTENCIA: 60 personas??</p>\n<p>3) ORDEN DEL D\u00cdA:</p>\n<ul>\n<li>Confeccionar las Comisiones de trabajo.</li>\n<li>Necesidad del movimiento 15-M en Mejorada del Campo.</li>\n<li>Organizar la participaci\u00f3n en la manifestaci\u00f3n convocada de momento para el 19 de Junio, confluencia desde cinco puntos distintos de Madrid hasta llegar al Congreso de los diputados. (A\u00fan no legalizada)</li>\n<li>Establecer la periodicidad de la asamblea.</li>\n<li>Auto-financiaci\u00f3n.</li>\n<li>Acciones locales.</li>\n</ul>\n<p>4) CONSENSOS APROBADOS:</p>\n<ul>\n<li>Manifestaci\u00f3n pac\u00edfica el pr\u00f3ximo d\u00eda 11 de Junio del 2011 en el ayuntamiento de Mejorada por los actos de investidura. (La hora de esta manifestaci\u00f3n queda pendiente de la llamada al Ayuntamiento para saber a la hora que se celebrara el pleno. Dicha informaci\u00f3n ser\u00e1 transmitida v\u00eda e-mail).</li>\n<li>El d\u00eda 10 de Junio se convoca una reuni\u00f3n para la organizaci\u00f3n de talleres l\u00fadicos para el d\u00eda 11, y se realizar\u00e1n carteles, camisetas y todo material que queramos crear para dicho d\u00eda. Este material vendr\u00e1 de la mano de cada asistente. Esta reuni\u00f3n ser\u00e1 a las 18:00 el d\u00eda 10/06/2011 en la Casa de la Cultura, cada persona podr\u00e1 llevar todo material que crea que puede aportar o que sea necesario para la reuni\u00f3n y las actividades. Al acabar dicho acto se har\u00e1 una mini asamblea de conclusiones y para determinar el d\u00eda y hora de la pr\u00f3xima asamblea.</li>\n<li>Creaci\u00f3n de las siguientes comisiones de trabajo: la comisi\u00f3n de Comunicaci\u00f3n, la comisi\u00f3n de Organizaci\u00f3n y la comisi\u00f3n de Acci\u00f3n Social.</li>\n</ul>\n<p>5) OTROS ARGUMENTOS:</p>\n<ul>\n<li>Con respecto a la manifestaci\u00f3n convocada el s\u00e1bado 11, queda claro que aquella persona que no respete a todo aquel que all\u00ed este, tanto dentro como fuera del pleno, se ejercer\u00e1 el derecho de frenar cualquier tipo de acci\u00f3n no pacifista.</li>\n<li>La finalizaci\u00f3n de la asamblea aproximadamente fue a la 13:30.</li>\n</ul>\n<p>6) ORDEN DEL D\u00cdA DE LA PR\u00d3XIMA ASAMBLEA</p>\n<ul>\n<li>Lo que se ha dejado pendiente de la anterior.</li>\n<li>Las propuestas recogidas del buz\u00f3n de sugerencias.</li>\n</ul>\n<p style=\"text-align: center\"><span style=\"font-size: 14px;line-height: 23px\">&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;<br />\n</span></p>\n<h3 style=\"text-align: center\"><strong>1\u00aa Acta de la Asamblea de Mejorada del Campo</strong></h3>\n<p style=\"text-align: center\"><iframe width='425' height='344' src='//www.youtube.com/embed/ndsyVA7uFmE?autoplay=0&loop=0&rel=0' frameborder='0' allowfullscreen></iframe></p>\n<p style=\"text-align: left\">\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0El d\u00eda 28 de mayo del 2011 se celebr\u00f3 la primera asamblea en nuestro municipio. El punto de reuni\u00f3n fue el Parque Norte a las 12 h. Esta primera asamblea consigui\u00f3 tener una participaci\u00f3n de aproximadamente 80 personas. Fue b\u00e1sicamente\u00a0una toma de contacto de car\u00e1cter informativo: saber c\u00f3mo funcionan las asambleas, cual es su din\u00e1mica, etc. y, como no, decidir si se constitu\u00eda de manera estable una asamblea en Mejorada.</p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>Acta Asamblea Mejorada del Campo &#8211;\u00a01 DICIEMBRE 2013 La asamblea comenz\u00f3 a las 12:15 y termin\u00f3 a las 13:20 horas con la asistencia de 4 personas. PR\u00d3XIMA ASAMBLEA DE MEJORADA: 8 de diciembre a las 12 h. en la Plaza &hellip; <a href=\"https://mejoradadelcampo.tomalosbarrios.net/?page_id=49\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 794,
    "featured_media": 0,
    "parent": 0,
    "menu_order": 1,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "closed",
    "template": "",
    "meta": [],
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://mejoradadelcampo.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/49"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://mejoradadelcampo.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://mejoradadelcampo.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/page"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://mejoradadelcampo.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/794"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://mejoradadelcampo.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=49"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 81,
          "href": "https://mejoradadelcampo.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/49/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 354,
          "href": "https://mejoradadelcampo.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/pages/49/revisions/354"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://mejoradadelcampo.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=49"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 1,
    "date": "2011-07-17T14:14:23",
    "date_gmt": "2011-07-17T14:14:23",
    "guid": {
      "rendered": "http://mejoradadelcampo.tomalosbarrios.net/?p=1"
    },
    "modified": "2012-06-02T19:45:29",
    "modified_gmt": "2012-06-02T17:45:29",
    "slug": "hola-ciudadans-de-mejorada",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://mejoradadelcampo.tomalosbarrios.net/?p=1",
    "title": {
      "rendered": "Manifiesto de la Asamblea de Mejorada del Campo"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p style=\"text-align: left\"><strong>(Verano 2011)</strong></p>\n<p style=\"text-align: left\">Somos como t\u00fa, ciudadan@s libres e independientes dispuest@s a respetarnos en nuestras diferencias y unid@s por un objetivo com\u00fan: una democracia aut\u00e9ntica. Compartimos tu indignaci\u00f3n por un sistema pol\u00edtico, social y econ\u00f3mico que anula nuestra libertad, nos hace retroceder en derechos y bloquea el bienestar de las personas. El movimiento ciudadano del 15M ha abierto un camino: la movilizaci\u00f3n creativa y la resistencia pac\u00edfica. No dejes que la televisi\u00f3n te cuente lo que est\u00e1 pasando. No te contar\u00e1n la verdad. Las cosas est\u00e1n cambiando y hay personas que est\u00e1n saliendo a las calles para luchar por un mundo mejor para <a href=\"mailto:tod@s\">tod@s</a>, incluso para ti.</p>\n<p>En Mejorada estamos hart@s de que las decisiones pol\u00edticas no tengan en<br />\ncuenta las verdaderas necesidades de nuestro pueblo, que el dinero de tod@s se vaya<br />\npor el sumidero y no revierta en recursos y servicios a la altura de los habitantes de Mejorada.\u00a0Estamos hart@s de ver enchufados trabajando en los servicios del ayuntamiento. Estamos\u00a0hart@s de sueldos indecentes, comparados con los de la mayor\u00eda de l@s mejore\u00f1@s. Estamos\u00a0hart@s de partidos pol\u00edticos cuya intenci\u00f3n es enriquecerse y medrar a nuestra costa, con el\u00a0\u00fanico objetivo de mantenerse en el poder el m\u00e1ximo n\u00famero de a\u00f1os.</p>\n<p>\u00bfAnte el actual estado de las cosas, no sientes que nos est\u00e1n tomando el pelo?<br />\nEs hora de pasar de la indignaci\u00f3n por todas estas injusticias a unirnos para cambiar<br />\nlas cosas. Estaremos en los plenos del ayuntamiento, abriremos v\u00edas de participaci\u00f3n,<br />\nciudadana, controlaremos las decisiones pol\u00edticas y exigiremos informaci\u00f3n transparente sobre\u00a0nuestro ayuntamiento. Recogeremos firmas para sacar iniciativas que resuelvan los problemas\u00a0reales de l@s mejore\u00f1@s (ahora mismo recogemos firmas, en coordinaci\u00f3n con las asambleas\u00a0de nuestro entorno, para impedir que ubiquen la planta de residuos t\u00f3xicos en Loeches, lo que\u00a0supondr\u00e1 la degradaci\u00f3n medioambiental y econ\u00f3mica de Mejorada).</p>\n<p>\u00bfA cambio de qu\u00e9 hemos renunciado a nuestros derechos y nuestro bienestar? \u00bfQu\u00e9 ha<br />\npasado para que dejemos que se apropie de nuestros recursos una \u00e9lite econ\u00f3mica y<br />\nfinanciera, con la complicidad de pol\u00edticos ineficaces y, en muchos casos, corruptos,<br />\ny de sindicatos acomodados que s\u00f3lo defienden los intereses de sus organizaciones?<br />\nEs el momento, no esperes que otras personas hagan las cosas por ti. VEN A LA ASAMBLEA Y\u00a0PARTICIPA. HA LLEGADO LA HORA DE DESPERTAR, HAZ QUE SALGA EL SOL EN MEJORADA,\u00a0TAL COMO EST\u00c1 SALIENDO EN NUESTRO PA\u00cdS.</p>\n<p>DOMINGOS<br />\n11:00 H.<br />\nPLAZA DE ESPA\u00d1A (Antiguo Ayuntamiento)</p>\n<p><a href=\"http://mejoradadelcampo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/banner_asamblea1.jpg\"><img src=\"http://mejoradadelcampo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/banner_asamblea1-300x54.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"54\" /></a></p>\n<p>asambleamejoradadelcampo@gmail.com</p>\n<p>NUEVO BLOG: http://mejoradadelcampo.tomalosbarrios.net</p>\n<p>grupo Facebook: Asamblea popular Mejorada del Campo</p>\n<p><a href=\"http://mejoradadelcampo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/manifiesto2.jpg\"><br />\n</a></p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>(Verano 2011) Somos como t\u00fa, ciudadan@s libres e independientes dispuest@s a respetarnos en nuestras diferencias y unid@s por un objetivo com\u00fan: una democracia aut\u00e9ntica. Compartimos tu indignaci\u00f3n por un sistema pol\u00edtico, social y econ\u00f3mico que anula nuestra libertad, nos hace &hellip; <a href=\"https://mejoradadelcampo.tomalosbarrios.net/?p=1\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 794,
    "featured_media": 161,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [
      3,
      1
    ],
    "tags": [],
    "jetpack_featured_media_url": "https://mejoradadelcampo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/banner_asamblea3.jpg",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://mejoradadelcampo.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/1"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://mejoradadelcampo.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://mejoradadelcampo.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/types/post"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://mejoradadelcampo.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/users/794"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://mejoradadelcampo.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcomments&post=1"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 16,
          "href": "https://mejoradadelcampo.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/1/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 11,
          "href": "https://mejoradadelcampo.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/posts/1/revisions/11"
        }
      ],
      "wp:featuredmedia": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://mejoradadelcampo.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=/wp/v2/media/161"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://mejoradadelcampo.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fmedia&parent=1"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https://mejoradadelcampo.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Fcategories&post=1"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https://mejoradadelcampo.tomalosbarrios.net/index.php?rest_route=%2Fwp%2Fv2%2Ftags&post=1"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  }
]