[
    {
        "id": 247,
        "date": "2011-08-09T15:12:46",
        "date_gmt": "2011-08-09T15:12:46",
        "guid": {
            "rendered": "http://moralzarzal.tomalosbarrios.net/?p=247"
        },
        "modified": "2011-08-09T15:12:46",
        "modified_gmt": "2011-08-09T15:12:46",
        "slug": "acta-asamblea-moralzarzal-6-de-agosto",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/2011/08/09/acta-asamblea-moralzarzal-6-de-agosto/",
        "title": {
            "rendered": "ACTA ASAMBLEA MORALZARZAL. 6 de Agosto"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>\u00a0Dado el reducido n\u00famero de asistentes,la Asamblea tom\u00f3 forma de reuni\u00f3n.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Lo primero que se hizo fue la valoraci\u00f3n de la bicicletada del s\u00e1bado 30 de julio. La valoraci\u00f3n fue buena y por eso se consensu\u00f3 el hacer una bicicletada siempre que se quiera reivindicar algo en el pueblo, pues es una forma muy vistosa de hacerse ver.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Acto seguido, se habl\u00f3 de hacer otra acci\u00f3n m\u00e1s por la dehesa el pr\u00f3ximo s\u00e1bado 13 de agosto de 2011. Por consenso se acord\u00f3 hacer otra biclicletada para ir a limpiar la dehesa y que terminase en una concentraci\u00f3n ella Plazadela Constituci\u00f3na donde llevar\u00edamos las bolsas recogidas. Se habl\u00f3 de darle un sentido reivindicativo claro de forma que podamos hacer ver que no es trabajo de los habitantes del pueblo el mantenimiento de la dehesa, sino del Ayuntamiento. La bicicletada empezar\u00e1 enla Plazadela Constituci\u00f3na las 19h30.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Como ya se hab\u00eda consensuado, este jueves 11 de agosto de 2011 se har\u00e1 una \u201cmesa\u201d informativa (sin mesa ya que la \u00faltima vez la polic\u00eda tom\u00f3 datos por ocupar un espacio p\u00fablico) para transmitir a los habitantes del pueblo lo que se ha consensuado en esta Asamblea: la bicicletada de limpieza del s\u00e1bado. Se llevar\u00e1n las hojas de firmas. Al mismo tiempo, otro grupo de personas pegar\u00e1n los carteles que se har\u00e1n para esta jornada. Se quedar\u00e1 enla Plazadela Constituci\u00f3na las 21h00.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Una compa\u00f1era propuso hacer unas octavillas para buzonear que fuesen informativas para poder informar a los habitantes del pueblo de lo que esla Asamblea Populary de los actos reivindicativos que est\u00e1 llevando a cabo. Se consensu\u00f3 y las octavillas tipo se llevar\u00e1n a la pr\u00f3xima Asamblea (s\u00e1bado 20 de agosto de 2011 para ser aprobadas.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Un compa\u00f1ero propuso grabar los Plenos del Ayuntamiento por nuestra cuenta. La propuesta se consensu\u00f3 y se qued\u00f3 en que el compa\u00f1ero se encargar\u00eda de prepararlo de cara al Pleno del 13 de septiembre de 2011.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Se propuso hacer una BiciCr\u00edtica a la vez que pasasela Vuelta Ciclistapor Villalba. Habr\u00eda que hacerlo llegar a todos los pueblos de la sierra para reivindicar el poco acondicionamiento que hay en nuestros pueblos para ir en bicicleta.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Finalmente se acord\u00f3 que habr\u00e1 que pensar y preparar acciones en cuanto a la educaci\u00f3n p\u00fablica (por los recortes que ha anunciadola Comunidadde Madrid) y el transporte p\u00fablico (por la subida del 50% dela Comunidadde Madrid).</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Actuaciones en Madrid de las que se hablaron:</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 II Foro Social en Madrid: divisi\u00f3n por comisiones en las distintas plazas de Madrid. Buscar en la p\u00e1gina de <a href=\"http://madrid.tomalaplaza.net/\">http://madrid.tomalaplaza.net/</a> el mapa donde nos indican d\u00f3nde se reune cada comisi\u00f3n.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Asamblea de Dinamizaci\u00f3n el 9 de septiembre de 2011</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 toma la playa/monta\u00f1a: SOS LACIANA\u00a0\u00a0 Marcha de 26 de agosto al 5 de septiembre</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Manifestaci\u00f3n \u201cAntiPapa\u201d el 17 de agosto de 2011. TIRSO &gt; SOL. 19h30/20h00??</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Nuestro Calendario:</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 jueves 11 \u201cmesa informativa\u201d enla Plazadela Constituci\u00f3ny pegada de carteles a las 21h</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 s\u00e1bado 13 bicicleta : Limpiemosla Dehesaa las 19 h</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>\u00a0Dado el reducido n\u00famero de asistentes,la Asamblea tom\u00f3 forma de reuni\u00f3n. &nbsp; Lo primero que se hizo fue la valoraci\u00f3n de la bicicletada del s\u00e1bado 30 de julio. La valoraci\u00f3n fue buena y por eso se consensu\u00f3 el hacer una &hellip; <a href=\"https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/2011/08/09/acta-asamblea-moralzarzal-6-de-agosto/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 358,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "closed",
        "ping_status": "closed",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "gallery",
        "meta": [],
        "categories": [
            3
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/247"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/358"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=247"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 3,
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/247/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 268,
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/247/revisions/268"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=247"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=247"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=247"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 243,
        "date": "2011-08-01T11:36:58",
        "date_gmt": "2011-08-01T11:36:58",
        "guid": {
            "rendered": "http://moralzarzal.tomalosbarrios.net/?p=243"
        },
        "modified": "2011-08-09T15:13:36",
        "modified_gmt": "2011-08-09T15:13:36",
        "slug": "envio-de-cartas-para-exigir-explicaciones-sobre-el-gasto-publico-ante-la-visita-del-papa",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/2011/08/01/envio-de-cartas-para-exigir-explicaciones-sobre-el-gasto-publico-ante-la-visita-del-papa/",
        "title": {
            "rendered": "envio de cartas para exigir explicaciones sobre el gasto p\u00fablico ante la visita del Papa"
        },
        "content": {
            "rendered": "<h6>He reelabroado un documento que parte de la APRetiro para exigir al gobierno explicaciones del gasto p\u00fablico que va a ocasionar la visita del Papa. Se trata de una carta personal que deberemos enviar a algunas de las direcciones que est\u00e1n al final del documento. Os lo envio al correo porq no lo puedo subir</h6>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>He reelabroado un documento que parte de la APRetiro para exigir al gobierno explicaciones del gasto p\u00fablico que va a ocasionar la visita del Papa. Se trata de una carta personal que deberemos enviar a algunas de las direcciones que &hellip; <a href=\"https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/2011/08/01/envio-de-cartas-para-exigir-explicaciones-sobre-el-gasto-publico-ante-la-visita-del-papa/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 358,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "closed",
        "ping_status": "closed",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "gallery",
        "meta": [],
        "categories": [
            22
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/243"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/358"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=243"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 2,
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/243/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 250,
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/243/revisions/250"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=243"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=243"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=243"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 238,
        "date": "2011-08-01T11:16:06",
        "date_gmt": "2011-08-01T11:16:06",
        "guid": {
            "rendered": "http://moralzarzal.tomalosbarrios.net/?p=238"
        },
        "modified": "2011-08-09T15:14:13",
        "modified_gmt": "2011-08-09T15:14:13",
        "slug": "hoja-de-firmas-contra-la-sanidad-y-el-copago",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/2011/08/01/hoja-de-firmas-contra-la-sanidad-y-el-copago/",
        "title": {
            "rendered": "hoja de firmas contra la sanidad y el copago"
        },
        "content": {
            "rendered": "<h6>En la pagina de la Coordinadora Anti Privatizacion de la Sanidad (CAS): <a href=\"http://www.casmadrid.org/\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">www.casmadrid.org</a> podeis tanto firmar directamente contra la privatizaci\u00f3n de la sanidad y el copago, as\u00ed como descargar las hojas para la recogida de firmas en papel.</h6>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>En la pagina de la Coordinadora Anti Privatizacion de la Sanidad (CAS): www.casmadrid.org podeis tanto firmar directamente contra la privatizaci\u00f3n de la sanidad y el copago, as\u00ed como descargar las hojas para la recogida de firmas en papel.</p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 358,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "closed",
        "ping_status": "closed",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "gallery",
        "meta": [],
        "categories": [
            22
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/238"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/358"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=238"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 3,
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/238/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 242,
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/238/revisions/242"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=238"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=238"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=238"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 233,
        "date": "2011-08-01T11:06:17",
        "date_gmt": "2011-08-01T11:06:17",
        "guid": {
            "rendered": "http://moralzarzal.tomalosbarrios.net/?p=233"
        },
        "modified": "2011-08-09T15:16:31",
        "modified_gmt": "2011-08-09T15:16:31",
        "slug": "proxima-concentracion-por-la-sanidad-publica",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/2011/08/01/proxima-concentracion-por-la-sanidad-publica/",
        "title": {
            "rendered": "Pr\u00f3xima concentraci\u00f3n por la sanidad p\u00fablica"
        },
        "content": {
            "rendered": "<h6>Desde la Asamblea Interegional de Salud proponen realziar una concentraci\u00f3n el d\u00eda 18 de septiembre de 2011 a las 19h en todas las ciudades del pa\u00eds en defensa de todos los Servicios P\u00fablicos, contra la privatizaci\u00f3n y contra los recortes. Para seguir las noticias pod\u00e9is mirar el link \u00a0<a href=\"http://madrid.tomalaplaza.net/2011/07/29/movilizacion-en-defensa-de-los-servicios-publicos/\" target=\"_blank\">http://madrid.tomalaplaza.net/2011/07/29/movilizacion-en-defensa-de-los-servicios-publicos/</a> o mandar un correo a sanidad15m.grupotrabajo@gmail.\u200bcom</h6>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Desde la Asamblea Interegional de Salud proponen realziar una concentraci\u00f3n el d\u00eda 18 de septiembre de 2011 a las 19h en todas las ciudades del pa\u00eds en defensa de todos los Servicios P\u00fablicos, contra la privatizaci\u00f3n y contra los recortes. &hellip; <a href=\"https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/2011/08/01/proxima-concentracion-por-la-sanidad-publica/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 358,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "closed",
        "ping_status": "closed",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "gallery",
        "meta": [],
        "categories": [
            7
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/233"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/358"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=233"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 3,
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/233/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 237,
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/233/revisions/237"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=233"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=233"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=233"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 227,
        "date": "2011-08-01T10:44:12",
        "date_gmt": "2011-08-01T10:44:12",
        "guid": {
            "rendered": "http://moralzarzal.tomalosbarrios.net/?p=227"
        },
        "modified": "2011-08-09T15:17:24",
        "modified_gmt": "2011-08-09T15:17:24",
        "slug": "proxima-asamblea-sobre-estructura-asamblearia",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/2011/08/01/proxima-asamblea-sobre-estructura-asamblearia/",
        "title": {
            "rendered": "pr\u00f3xima asamblea sobre estructura asamblearia"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>La pr\u00f3xima asamblea sobre estructura asamblearia, toma de decisiones, la conexi\u00f3n entre la Asamblea Popular de Madrid (APM) y los pueblos, barrios y otros colectivos, etc. tendr\u00e1 lugar el p\u00f3ximo VIERNES\u00a0 9 de\u00a0 SEPTIEMBRE a las 19 H. en\u00a0 SOL. en el siguiente enlace podeis leer algunas de las opiniones y temas tratados en la anterior asamblea.Pod\u00e9is mandar vuestras propias propuestas a\u00a0\u00a0\u00a0 javimartinez84@gmail.com\u00a0 o subirlas directamente a https://n-1.cc/pg/file/owner/group:500401</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>La pr\u00f3xima asamblea sobre estructura asamblearia, toma de decisiones, la conexi\u00f3n entre la Asamblea Popular de Madrid (APM) y los pueblos, barrios y otros colectivos, etc. tendr\u00e1 lugar el p\u00f3ximo VIERNES\u00a0 9 de\u00a0 SEPTIEMBRE a las 19 H. en\u00a0 SOL. &hellip; <a href=\"https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/2011/08/01/proxima-asamblea-sobre-estructura-asamblearia/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 358,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "closed",
        "ping_status": "closed",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "gallery",
        "meta": [],
        "categories": [
            17
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/227"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/358"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=227"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 3,
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/227/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 231,
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/227/revisions/231"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=227"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=227"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=227"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 222,
        "date": "2011-08-01T10:38:42",
        "date_gmt": "2011-08-01T10:38:42",
        "guid": {
            "rendered": "http://moralzarzal.tomalosbarrios.net/?p=222"
        },
        "modified": "2011-08-09T15:19:44",
        "modified_gmt": "2011-08-09T15:19:44",
        "slug": "entrevista-al-profesor-etienne-chouard",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/2011/08/01/entrevista-al-profesor-etienne-chouard/",
        "title": {
            "rendered": "Entrevista al profesor Etienne Chouard"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>http://www.rebelion.org/noticia.php?id=63405\u00a0\u00a0\u00a0 En este link podr\u00e9is encotnrar la entrevista realizada por Silvia Cattori al profesor de instituo Etienne Chouard. Se trata de un franc\u00e9s de a pie que comenz\u00f3 en 2005 a publicar sus an\u00e1lisis personales sobre el proyecto de Tratado Constitucional europeo en un blog. Su sitio web se hizo verdaderamente popular, convirti\u00e9ndose en uno de m\u00e1s los consultados de toda Francia.</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>http://www.rebelion.org/noticia.php?id=63405\u00a0\u00a0\u00a0 En este link podr\u00e9is encotnrar la entrevista realizada por Silvia Cattori al profesor de instituo Etienne Chouard. Se trata de un franc\u00e9s de a pie que comenz\u00f3 en 2005 a publicar sus an\u00e1lisis personales sobre el proyecto de Tratado &hellip; <a href=\"https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/2011/08/01/entrevista-al-profesor-etienne-chouard/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 358,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "closed",
        "ping_status": "closed",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "gallery",
        "meta": [],
        "categories": [
            24
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/222"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/358"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=222"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 3,
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/222/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 226,
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/222/revisions/226"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=222"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=222"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=222"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 220,
        "date": "2011-07-26T16:17:12",
        "date_gmt": "2011-07-26T16:17:12",
        "guid": {
            "rendered": "http://moralzarzal.tomalosbarrios.net/?p=220"
        },
        "modified": "2011-08-09T15:20:35",
        "modified_gmt": "2011-08-09T15:20:35",
        "slug": "controles-racistas-en-madrid",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/2011/07/26/controles-racistas-en-madrid/",
        "title": {
            "rendered": "CONTROLES RACISTAS EN MADRID,"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>LAS BRIGADAS VECINALES DE OBSERVACI\u00d3N DE LOS DERECHOS HUMANOS,</p>\n<p>PRESENTAN EL INFORME 2010-2011 &#171;CONTROLES DE IDENTIDAD RACISTAS EN MADRID&#187;.<br />\nRecopilaci\u00f3n y an\u00e1lisis del trabajo de observaci\u00f3n sobre los controles racistas en Madrid</p>\n<p>realizado por las Brigadas Vecinales de Observaci\u00f3n de los DDHH.<br />\nMi\u00e9rcoles 27 de julio a las 11.00 en el local de FERINE</p>\n<p>(Federaci\u00f3n Estatal de Asociaciones de Inmigrantes y Refugiados); C/ Navarra, 35. Metro Estrecho.</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>LAS BRIGADAS VECINALES DE OBSERVACI\u00d3N DE LOS DERECHOS HUMANOS, PRESENTAN EL INFORME 2010-2011 &#171;CONTROLES DE IDENTIDAD RACISTAS EN MADRID&#187;. Recopilaci\u00f3n y an\u00e1lisis del trabajo de observaci\u00f3n sobre los controles racistas en Madrid realizado por las Brigadas Vecinales de Observaci\u00f3n de &hellip; <a href=\"https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/2011/07/26/controles-racistas-en-madrid/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 358,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "closed",
        "ping_status": "closed",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "gallery",
        "meta": [],
        "categories": [
            24
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/220"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/358"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=220"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 2,
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/220/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 255,
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/220/revisions/255"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=220"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=220"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=220"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 217,
        "date": "2011-07-26T16:14:59",
        "date_gmt": "2011-07-26T16:14:59",
        "guid": {
            "rendered": "http://moralzarzal.tomalosbarrios.net/?p=217"
        },
        "modified": "2011-08-09T15:22:51",
        "modified_gmt": "2011-08-09T15:22:51",
        "slug": "acciones-contra-el-campo-de-golf",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/2011/07/26/acciones-contra-el-campo-de-golf/",
        "title": {
            "rendered": "Acciones contra el campo de golf"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>QUE NOS OIGAN! NO QUEREMOS CAMPO DE GOLF EN LA DEHESA POR TANTO LA ACCI\u00d3N DE LA BICICLETADA Y TORTILLADA DEL S\u00c1BADO A LAS 20H SER\u00c1 LA PRIMERA DE MUCHAS ACCIONES CONTRA ESTA LOCURA&#8230;</p>\n<p>ESTA TARDE A LAS 20H PEGADA DE CARTELES EN LA PLAZA DEL PUEBLO Y EL JUEVES A LA MISMA HORA IGUAL.</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>QUE NOS OIGAN! NO QUEREMOS CAMPO DE GOLF EN LA DEHESA POR TANTO LA ACCI\u00d3N DE LA BICICLETADA Y TORTILLADA DEL S\u00c1BADO A LAS 20H SER\u00c1 LA PRIMERA DE MUCHAS ACCIONES CONTRA ESTA LOCURA&#8230; ESTA TARDE A LAS 20H PEGADA &hellip; <a href=\"https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/2011/07/26/acciones-contra-el-campo-de-golf/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 358,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "closed",
        "ping_status": "closed",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "gallery",
        "meta": [],
        "categories": [
            7
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/217"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/358"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=217"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 3,
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/217/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 219,
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/217/revisions/219"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=217"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=217"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=217"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 214,
        "date": "2011-07-26T16:14:02",
        "date_gmt": "2011-07-26T16:14:02",
        "guid": {
            "rendered": "http://moralzarzal.tomalosbarrios.net/?p=214"
        },
        "modified": "2011-08-09T15:23:43",
        "modified_gmt": "2011-08-09T15:23:43",
        "slug": "lista-de-espera-en-sanidad",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/2011/07/26/lista-de-espera-en-sanidad/",
        "title": {
            "rendered": "lista de espera en sanidad"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>Dado que los politicos y gestores suelen ocultar informacion sobre la lista de espera quirurgica o diagnostica en sus territorios, en Madrid, debido al apagon informativo llevado a cabo por el gobierno regional (privatizacion del sistema de citas medicas&#8230;&#8230;..) hemos dise\u00f1ado una web para recoger las quejas y reclamaciones en ese sentido.<br />\nOs enviamos el enlace por si os es util: <a href=\"http://www.lalistadeespe.org/\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">http://www.lalistadeespe.org/</a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Dado que los politicos y gestores suelen ocultar informacion sobre la lista de espera quirurgica o diagnostica en sus territorios, en Madrid, debido al apagon informativo llevado a cabo por el gobierno regional (privatizacion del sistema de citas medicas&#8230;&#8230;..) hemos &hellip; <a href=\"https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/2011/07/26/lista-de-espera-en-sanidad/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 358,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "closed",
        "ping_status": "closed",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "gallery",
        "meta": [],
        "categories": [
            24
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/214"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/358"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=214"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 2,
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/214/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 257,
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/214/revisions/257"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=214"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=214"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=214"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 208,
        "date": "2011-07-24T12:52:28",
        "date_gmt": "2011-07-24T12:52:28",
        "guid": {
            "rendered": "http://moralzarzal.tomalosbarrios.net/?p=208"
        },
        "modified": "2011-08-09T15:24:19",
        "modified_gmt": "2011-08-09T15:24:19",
        "slug": "no-es-una-crisis-es-el-sistema",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/2011/07/24/no-es-una-crisis-es-el-sistema/",
        "title": {
            "rendered": "No es una crisis es el sistema!!!"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>Domingo 24 de julio a las 18.30h Mani Atocha &#8211; Sol</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Domingo 24 de julio a las 18.30h Mani Atocha &#8211; Sol</p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 358,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "closed",
        "ping_status": "closed",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            7
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/208"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/358"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=208"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 3,
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/208/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 212,
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/208/revisions/212"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=208"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=208"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=208"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 203,
        "date": "2011-07-24T12:39:03",
        "date_gmt": "2011-07-24T12:39:03",
        "guid": {
            "rendered": "http://moralzarzal.tomalosbarrios.net/?p=203"
        },
        "modified": "2011-08-09T15:25:27",
        "modified_gmt": "2011-08-09T15:25:27",
        "slug": "203",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/2011/07/24/203/",
        "title": {
            "rendered": ""
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>un nuevo video espeluznante http://www.youtube.com/watch?v=UIStkvzWGVc Nos ha llegado informaci\u00f3n sobre el fallecimiento de uno de los indignados de Barcelona, fallecido por los golpes recibido por la polic\u00ed, que le reventaron el h\u00edgado y el pulm\u00f3n. Si alguien sabe algo m\u00e1s cocnreto al respecto, puede compartirlo.</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>un nuevo video espeluznante http://www.youtube.com/watch?v=UIStkvzWGVc Nos ha llegado informaci\u00f3n sobre el fallecimiento de uno de los indignados de Barcelona, fallecido por los golpes recibido por la polic\u00ed, que le reventaron el h\u00edgado y el pulm\u00f3n. Si alguien sabe algo m\u00e1s &hellip; <a href=\"https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/2011/07/24/203/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 358,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "closed",
        "ping_status": "closed",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "gallery",
        "meta": [],
        "categories": [
            24
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/203"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/358"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=203"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 3,
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/203/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 207,
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/203/revisions/207"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=203"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=203"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=203"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 198,
        "date": "2011-07-24T12:25:30",
        "date_gmt": "2011-07-24T12:25:30",
        "guid": {
            "rendered": "http://moralzarzal.tomalosbarrios.net/?p=198"
        },
        "modified": "2011-08-09T15:26:20",
        "modified_gmt": "2011-08-09T15:26:20",
        "slug": "diverconga",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/2011/07/24/diverconga/",
        "title": {
            "rendered": "Diverconga"
        },
        "content": {
            "rendered": "<h6>Con motivo de la llegada a Madrid de la Marcha Popular Indignada nuestro grupo de trabajo sobre Diversidad Funcional va a crear un evento l\u00fadico denominado \u201cLa dIVerGoNgA\u201d que saldr\u00e1, al igual que la manifestaci\u00f3n convocada para el domingo 24 de julio, desde Atocha hasta la Puerta del Sol. \u00a0 \u200eNuestra acci\u00f3n consistir\u00e1 en realizar una conga, que marche a lo largo de la manifestaci\u00f3n, en la que las personas que participen en ella podr\u00e1n hacerlo experimentando de alguna manera las dificultades que tienen aquellas personas que funcionan de forma distinta (movilidad reducida, sordera, ceguera, diversidad cognitiva, mental\u2026)</h6>\n<h6>Los datos del lugar de partida de la acci\u00f3n: \u00b7 Lugar: Esquina cuesta de Moyano \u2013 Paseo del Prado. Domingo 24 de julio a las 18.30</h6>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Con motivo de la llegada a Madrid de la Marcha Popular Indignada nuestro grupo de trabajo sobre Diversidad Funcional va a crear un evento l\u00fadico denominado \u201cLa dIVerGoNgA\u201d que saldr\u00e1, al igual que la manifestaci\u00f3n convocada para el domingo 24 &hellip; <a href=\"https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/2011/07/24/diverconga/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 358,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "closed",
        "ping_status": "closed",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "gallery",
        "meta": [],
        "categories": [
            7
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/198"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/358"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=198"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 3,
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/198/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 202,
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/198/revisions/202"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=198"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=198"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=198"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 193,
        "date": "2011-07-24T12:20:37",
        "date_gmt": "2011-07-24T12:20:37",
        "guid": {
            "rendered": "http://moralzarzal.tomalosbarrios.net/?p=193"
        },
        "modified": "2011-08-09T15:27:50",
        "modified_gmt": "2011-08-09T15:27:50",
        "slug": "informaicon-de-los-plenos-municipales-de-moral",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/2011/07/24/informaicon-de-los-plenos-municipales-de-moral/",
        "title": {
            "rendered": "Informaci\u00f3n sobre los plenos municipales de Moral"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>el compa\u00f1ero L. Miguel nos env\u00eda un archivo con informaci\u00f3n municipal\u00a0\u00a0\u00a0 <a href=\"https://docs.google.com/viewer?a=v&amp;pid=gmail&amp;attid=0.1&amp;thid=131520e7911c94eb&amp;mt=application/msword&amp;url=https://mail.google.com/mail/?ui%3D2%26ik%3D387bd8d293%26view%3Datt%26th%3D131520e7911c94eb%26attid%3D0.1%26disp%3Dsafe%26zw&amp;sig=AHIEtbQ_ouqyyrDPHLvg2jUko9blYCV2vA\">?ui%3D2%26ik%3D387bd8d293%26view%3Datt%26th%3D131520e7911c94eb%26attid%3D0.1%26disp%3Dsafe%26zw&amp;sig=AHIEtbQ_ouqyyrDPHLvg2jUko9blYCV2vA</a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>el compa\u00f1ero L. Miguel nos env\u00eda un archivo con informaci\u00f3n municipal\u00a0\u00a0\u00a0 ?ui%3D2%26ik%3D387bd8d293%26view%3Datt%26th%3D131520e7911c94eb%26attid%3D0.1%26disp%3Dsafe%26zw&amp;sig=AHIEtbQ_ouqyyrDPHLvg2jUko9blYCV2vA</p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 358,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "closed",
        "ping_status": "closed",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "gallery",
        "meta": [],
        "categories": [
            24,
            1
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/193"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/358"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=193"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 3,
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/193/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 197,
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/193/revisions/197"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=193"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=193"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=193"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 188,
        "date": "2011-07-24T12:12:59",
        "date_gmt": "2011-07-24T12:12:59",
        "guid": {
            "rendered": "http://moralzarzal.tomalosbarrios.net/?p=188"
        },
        "modified": "2011-08-09T15:28:42",
        "modified_gmt": "2011-08-09T15:28:42",
        "slug": "vac-acciones-en-agosto",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/2011/07/24/vac-acciones-en-agosto/",
        "title": {
            "rendered": "vac &#8211; acciones en agosto"
        },
        "content": {
            "rendered": "<h6>Querid@s compa\u00f1er@s, os hacemos llegar esta propuesta para que le difund\u00e1is en vuestras asambleas. Se trata de organizar un viaje colectivo durante agosto para seguir expandiendo el esp\u00edritu 15M. Va a ser precioso! El lunes 25 a las 21 en Sol hay asamblea para definir la ruta y la gente que somos para iniciar el viaje el 1 de agosto. \u00bfQui\u00e9n se anima?</h6>\n<p>&nbsp;</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Querid@s compa\u00f1er@s, os hacemos llegar esta propuesta para que le difund\u00e1is en vuestras asambleas. Se trata de organizar un viaje colectivo durante agosto para seguir expandiendo el esp\u00edritu 15M. Va a ser precioso! El lunes 25 a las 21 en &hellip; <a href=\"https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/2011/07/24/vac-acciones-en-agosto/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 358,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "closed",
        "ping_status": "closed",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            18,
            1
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/188"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/358"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=188"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 3,
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/188/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 192,
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/188/revisions/192"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=188"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=188"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=188"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 182,
        "date": "2011-07-24T12:03:51",
        "date_gmt": "2011-07-24T12:03:51",
        "guid": {
            "rendered": "http://moralzarzal.tomalosbarrios.net/?p=182"
        },
        "modified": "2011-08-09T15:29:31",
        "modified_gmt": "2011-08-09T15:29:31",
        "slug": "2%c2%aa-asamblea-de-parados-en-sol",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/2011/07/24/2%c2%aa-asamblea-de-parados-en-sol/",
        "title": {
            "rendered": "2\u00aa Asamblea de parados en Sol"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>2\u00aa ASAMBLEA DE DESEMPLEAD@S\u00a0 29 de Julio a las 20.00 h en Sol.\u00a0\u00a0 Estais todos invitados y necesitamos de vuestra colaboraci\u00f3n para darle la m\u00e1xima difusi\u00f3n posible a esta convocatoria.<a href=\"http://moralzarzal.tomalosbarrios.net/files/2011/07/21x297-cartel-color-29-julio.jpg\"><img class=\"alignnone size-medium wp-image-185\" src=\"http://moralzarzal.tomalosbarrios.net/files/2011/07/21x297-cartel-color-29-julio-212x300.jpg\" alt=\"\" width=\"212\" height=\"300\" srcset=\"https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/files/2011/07/21x297-cartel-color-29-julio-212x300.jpg 212w, https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/files/2011/07/21x297-cartel-color-29-julio-726x1024.jpg 726w, https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/files/2011/07/21x297-cartel-color-29-julio.jpg 794w\" sizes=\"(max-width: 212px) 100vw, 212px\" /></a></p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>2\u00aa ASAMBLEA DE DESEMPLEAD@S\u00a0 29 de Julio a las 20.00 h en Sol.\u00a0\u00a0 Estais todos invitados y necesitamos de vuestra colaboraci\u00f3n para darle la m\u00e1xima difusi\u00f3n posible a esta convocatoria. &nbsp;</p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 358,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "closed",
        "ping_status": "closed",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "gallery",
        "meta": [],
        "categories": [
            7
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/182"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/358"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=182"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 3,
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/182/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 187,
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/182/revisions/187"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=182"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=182"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=182"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 185,
        "date": "2011-07-24T12:02:43",
        "date_gmt": "2011-07-24T12:02:43",
        "guid": {
            "rendered": "http://moralzarzal.tomalosbarrios.net/files/2011/07/21x297-cartel-color-29-julio.jpg"
        },
        "modified": "2011-07-24T12:02:43",
        "modified_gmt": "2011-07-24T12:02:43",
        "slug": "21x297-cartel-color-29-julio",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/2011/07/24/2%c2%aa-asamblea-de-parados-en-sol/21x297-cartel-color-29-julio/",
        "title": {
            "rendered": "21&#215;29,7 cartel color 29 julio"
        },
        "author": 358,
        "comment_status": "closed",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/files/2011/07/21x297-cartel-color-29-julio.jpg'><img width=\"212\" height=\"300\" src=\"https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/files/2011/07/21x297-cartel-color-29-julio-212x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/files/2011/07/21x297-cartel-color-29-julio-212x300.jpg 212w, https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/files/2011/07/21x297-cartel-color-29-julio-726x1024.jpg 726w, https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/files/2011/07/21x297-cartel-color-29-julio.jpg 794w\" sizes=\"(max-width: 212px) 100vw, 212px\" /></a></p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": ""
        },
        "alt_text": "",
        "media_type": "image",
        "mime_type": "image/jpeg",
        "media_details": {
            "width": "794",
            "height": "1119",
            "hwstring_small": "height='96' width='68'",
            "file": "2011/07/21x297-cartel-color-29-julio.jpg",
            "sizes": {
                "thumbnail": {
                    "file": "21x297-cartel-color-29-julio-150x150.jpg",
                    "width": "150",
                    "height": "150",
                    "source_url": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/files/2011/07/21x297-cartel-color-29-julio-150x150.jpg"
                },
                "medium": {
                    "file": "21x297-cartel-color-29-julio-212x300.jpg",
                    "width": "212",
                    "height": "300",
                    "source_url": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/files/2011/07/21x297-cartel-color-29-julio-212x300.jpg"
                },
                "large": {
                    "file": "21x297-cartel-color-29-julio-726x1024.jpg",
                    "width": "726",
                    "height": "1024",
                    "source_url": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/files/2011/07/21x297-cartel-color-29-julio-726x1024.jpg"
                },
                "post-thumbnail": {
                    "file": "21x297-cartel-color-29-julio-794x198.jpg",
                    "width": "794",
                    "height": "198",
                    "source_url": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/files/2011/07/21x297-cartel-color-29-julio-794x198.jpg"
                },
                "full": {
                    "file": "21x297-cartel-color-29-julio.jpg",
                    "width": 794,
                    "height": 1119,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/files/2011/07/21x297-cartel-color-29-julio.jpg"
                }
            },
            "image_meta": {
                "aperture": "0",
                "credit": "",
                "camera": "",
                "caption": "",
                "created_timestamp": "0",
                "copyright": "",
                "focal_length": "0",
                "iso": "0",
                "shutter_speed": "0",
                "title": ""
            }
        },
        "post": 182,
        "source_url": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/files/2011/07/21x297-cartel-color-29-julio.jpg",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/185"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/358"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=185"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 175,
        "date": "2011-07-24T11:39:44",
        "date_gmt": "2011-07-24T11:39:44",
        "guid": {
            "rendered": "http://moralzarzal.tomalosbarrios.net/?p=175"
        },
        "modified": "2011-08-09T15:31:15",
        "modified_gmt": "2011-08-09T15:31:15",
        "slug": "alguna-informacion-mas-acerca-de-los-hospitales-y-los-bancos",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/2011/07/24/alguna-informacion-mas-acerca-de-los-hospitales-y-los-bancos/",
        "title": {
            "rendered": "Toma la playa Toma la monta\u00f1a."
        },
        "content": {
            "rendered": "<p><span style=\"font-size: medium\"><strong><a href=\"http://www.xn--tomalaplayatomalamontaa-eic.co.cc/\" target=\"_blank\">www.tomalaplayatomalamonta\u00f1a.co.cc</a>\u00a0\u00a0 \u00a0\u00a0\u00a0 \u00a0<a href=\"mailto:tomacampoyplaya@gmail.com\" target=\"_blank\">tomacampoyplaya@gmail.com</a></strong></span></p>\n<p>En estos links, encontrar\u00e9si informaci\u00f3n general del movimiento y las acciones q se est\u00e1n llevando a cabo.</p>\n<p>Aqu\u00ed van algunas de las propuestas de cara a este fin de semana</p>\n<p><em>\u00a0S\u00e1bado 23: \u00a0\u00a016h- Proyecci\u00f3n de documentales acerca de la problem\u00e1tica de Laciana. A la llegada de la marcha noroeste a Moncloa.</em></p>\n<p>21h- Exposici\u00f3n del proyecto en la Asamblea Narrativa.</p>\n<p>00.30h-Proyecci\u00f3n de documentales acerca de la problem\u00e1tica de Laciana. Junto al resto de acampad@s de las Marchas Indignadas en el Paseo del Prado.</p>\n<p><em>\u00a0Domingo 24:\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 11h- Compartiremos el modelo en la Asamblea de Estrategias (Retiro). Compartiremos la idea de esta iniciativa y animaremos a luchas de otras regiones a sumarse al proyecto y a tejer lazos de coordinaci\u00f3n</em></p>\n<p>16h- ASAMBLEA preparativa de la Acampada &#171;SOS LACIANA-TOMA LA MONTA\u00d1A&#187;: si quieres participar en preparar el proyecto(sea directamente organizando la acampada, o desde tu ciudad difundiendo la misma, o aportando lo que puedas), acude a esta reuni\u00f3n en el Parque del Retiro y nos coordinaremos.</p>\n<p>Lunes 25:\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 10h- Intervenci\u00f3n en el Foro Internacional (Retiro): intentaremos animar a gente de otros pa\u00edses a sumarse a este modelo de acci\u00f3n y a compartir sus modelos de lucha en defensa de la tierra con nosotr@s.</p>\n<p>Foro de Medio Ambiente (Retiro): expondremos detalladamente el proyecto de Laciana y el de El Palmar, e invitaremos a gente de otras regiones a exponer su proble<em>m\u00e1tica local y a empezar a proyectar futuras acciones.<br />\n</em></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>www.tomalaplayatomalamonta\u00f1a.co.cc\u00a0\u00a0 \u00a0\u00a0\u00a0 \u00a0tomacampoyplaya@gmail.com En estos links, encontrar\u00e9si informaci\u00f3n general del movimiento y las acciones q se est\u00e1n llevando a cabo. Aqu\u00ed van algunas de las propuestas de cara a este fin de semana \u00a0S\u00e1bado 23: \u00a0\u00a016h- Proyecci\u00f3n de documentales acerca &hellip; <a href=\"https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/2011/07/24/alguna-informacion-mas-acerca-de-los-hospitales-y-los-bancos/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 358,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "closed",
        "ping_status": "closed",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "gallery",
        "meta": [],
        "categories": [
            17
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/175"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/358"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=175"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 4,
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/175/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 179,
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/175/revisions/179"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=175"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=175"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=175"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 170,
        "date": "2011-07-24T11:36:54",
        "date_gmt": "2011-07-24T11:36:54",
        "guid": {
            "rendered": "http://moralzarzal.tomalosbarrios.net/?p=170"
        },
        "modified": "2011-08-09T15:31:56",
        "modified_gmt": "2011-08-09T15:31:56",
        "slug": "los-expertos-ven-preocupante-la-cesion-de-los-hospitales-estatales-a-cataluna",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/2011/07/24/los-expertos-ven-preocupante-la-cesion-de-los-hospitales-estatales-a-cataluna/",
        "title": {
            "rendered": "Los expertos ven preocupante la cesi\u00f3n de los hospitales estatales a Catalu\u00f1a"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>http://www.casmadrid.org/index.php?idsecc=noticias&#038;id=2692&#038;limit=&#038;titulo=NOTICIAS</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>http://www.casmadrid.org/index.php?idsecc=noticias&#038;id=2692&#038;limit=&#038;titulo=NOTICIAS</p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 358,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "closed",
        "ping_status": "closed",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "gallery",
        "meta": [],
        "categories": [
            24
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/170"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/358"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=170"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 3,
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/170/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 174,
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/170/revisions/174"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=170"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=170"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=170"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 158,
        "date": "2011-07-09T11:17:39",
        "date_gmt": "2011-07-09T11:17:39",
        "guid": {
            "rendered": "http://moralzarzal.tomalosbarrios.net/?p=158"
        },
        "modified": "2011-07-18T05:04:21",
        "modified_gmt": "2011-07-18T05:04:21",
        "slug": "asamblea-general-de-las-comisiones-de-educacion",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/2011/07/09/asamblea-general-de-las-comisiones-de-educacion/",
        "title": {
            "rendered": "Asamblea General de las comisiones de Educaci\u00f3n"
        },
        "content": {
            "rendered": "<h6>En el siguiente link se puede acceder al acta de las comisiones de educaci\u00f3n, reunidas en una asamblea general en Madrid a la que estaban invitadas barrios y municipios. <a rel=\"nofollow\" href=\"https://n-1.cc/pg/file/wanessa.ed/read/446699/acta-general-educacin-22-de-junio-faltan-localidades\" target=\"_blank\">https://n-1.cc/pg/file/wanessa\u200b.ed/read/446699/acta-general-e\u200bducacin-22-de-junio-faltan-loc\u200balidades</a>.</h6>\n<h6>Las pr\u00f3ximas asambleas de convocadas son en la plaza de Cortilandia a las 20:00 horas para los d\u00edas: 29 de Junio, 6 de Julio, 20 de Julio (con barrios/pueblos) y 7 de Julio (con barrios/pueblos).</h6>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>En el siguiente link se puede acceder al acta de las comisiones de educaci\u00f3n, reunidas en una asamblea general en Madrid a la que estaban invitadas barrios y municipios. https://n-1.cc/pg/file/wanessa\u200b.ed/read/446699/acta-general-e\u200bducacin-22-de-junio-faltan-loc\u200balidades. Las pr\u00f3ximas asambleas de convocadas son en la plaza de &hellip; <a href=\"https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/2011/07/09/asamblea-general-de-las-comisiones-de-educacion/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 358,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "closed",
        "ping_status": "closed",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "gallery",
        "meta": [],
        "categories": [
            17
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/158"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/358"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=158"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 2,
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/158/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 165,
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/158/revisions/165"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=158"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=158"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=158"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 153,
        "date": "2011-07-09T11:15:32",
        "date_gmt": "2011-07-09T11:15:32",
        "guid": {
            "rendered": "http://moralzarzal.tomalosbarrios.net/?p=153"
        },
        "modified": "2011-07-18T05:03:44",
        "modified_gmt": "2011-07-18T05:03:44",
        "slug": "asamblea-general-de-las-comisiones-de-infraestructura",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/2011/07/09/asamblea-general-de-las-comisiones-de-infraestructura/",
        "title": {
            "rendered": "Asamblea General de las comisiones de Infraestructura"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>Tendr\u00e1 lugar hoy en Sol a las 18.00h</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Tendr\u00e1 lugar hoy en Sol a las 18.00h</p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 358,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "closed",
        "ping_status": "closed",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "gallery",
        "meta": [],
        "categories": [
            17
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/153"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/358"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=153"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 3,
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/153/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 163,
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/153/revisions/163"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=153"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=153"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=153"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 147,
        "date": "2011-07-06T12:33:15",
        "date_gmt": "2011-07-06T12:33:15",
        "guid": {
            "rendered": "http://moralzarzal.tomalosbarrios.net/?p=147"
        },
        "modified": "2011-07-06T12:33:15",
        "modified_gmt": "2011-07-06T12:33:15",
        "slug": "manifestacion-en-alpedrete",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/2011/07/06/manifestacion-en-alpedrete/",
        "title": {
            "rendered": "Manifestaci\u00f3n en Alpedrete"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p><a href=\"http://moralzarzal.tomalosbarrios.net/files/2011/07/manifestaci\u00f3n1.png\"><img class=\"alignleft size-full wp-image-149\" src=\"http://moralzarzal.tomalosbarrios.net/files/2011/07/manifestaci\u00f3n1.png\" alt=\"\" width=\"138\" height=\"195\" /></a>La Asamblea del pueblo de Alpedrete convoca una manifestaci\u00f3n contra la subida de sueldos a Alcaldesa y Concejales, aprobada en el pleno municipal del 1 de Julio de 2011.</p>\n<p>Del mismo modo, reclaman plenos municipales paticipativos, que se celebren por la tarde y con turno de palabra a los vecinos.</p>\n<p>La manifestaci\u00f3n se realizar\u00e1 el <strong>s\u00e1bado 9</strong> de Julio, a las <strong>12.45h</strong>, de la <strong>plaza del ayuntamiento </strong>a la plaza de la constituci\u00f3n.</p>\n<p>Aunque el equipo de gobierno no da datos, se estima que el ayuntamiento tiene una deuda de 2,5 millones de euros. Muchos proveedores llevan meses sin cobrar. Hay amenaza de corte de suministro el\u00e9ctrico por impago por parte de Iberdrola. El programa del Partido Popular dec\u00eda textualmente: &#187; En estos tiempos de crisis, nuestra bandera ser\u00e1 m\u00e1s que nunca la austeridad&#187;.</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>La Asamblea del pueblo de Alpedrete convoca una manifestaci\u00f3n contra la subida de sueldos a Alcaldesa y Concejales, aprobada en el pleno municipal del 1 de Julio de 2011. Del mismo modo, reclaman plenos municipales paticipativos, que se celebren por &hellip; <a href=\"https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/2011/07/06/manifestacion-en-alpedrete/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 358,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "closed",
        "ping_status": "closed",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "gallery",
        "meta": [],
        "categories": [
            7
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/147"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/358"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=147"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 2,
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/147/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 151,
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/147/revisions/151"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=147"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=147"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=147"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 149,
        "date": "2011-07-06T12:21:37",
        "date_gmt": "2011-07-06T12:21:37",
        "guid": {
            "rendered": "http://moralzarzal.tomalosbarrios.net/files/2011/07/manifestaci\u00f3n1.png"
        },
        "modified": "2011-07-06T12:21:37",
        "modified_gmt": "2011-07-06T12:21:37",
        "slug": "manifestacion-2",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/2011/07/06/manifestacion-en-alpedrete/manifestacion-2/",
        "title": {
            "rendered": "manifestaci\u00f3n"
        },
        "author": 358,
        "comment_status": "closed",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/files/2011/07/manifestaci\u00f3n1.png'><img width=\"138\" height=\"195\" src=\"https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/files/2011/07/manifestaci\u00f3n1.png\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" /></a></p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": ""
        },
        "alt_text": "",
        "media_type": "image",
        "mime_type": "image/png",
        "media_details": {
            "width": "138",
            "height": "195",
            "hwstring_small": "height='96' width='67'",
            "file": "2011/07/manifestaci\u00f3n1.png",
            "sizes": {
                "thumbnail": {
                    "file": "manifestaci\u00f3n1-138x150.png",
                    "width": "138",
                    "height": "150",
                    "source_url": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/files/2011/07/manifestaci\u00f3n1-138x150.png"
                },
                "full": {
                    "file": "manifestaci\u00f3n1.png",
                    "width": 138,
                    "height": 195,
                    "mime_type": "image/png",
                    "source_url": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/files/2011/07/manifestaci\u00f3n1.png"
                }
            },
            "image_meta": {
                "aperture": "0",
                "credit": "",
                "camera": "",
                "caption": "",
                "created_timestamp": "0",
                "copyright": "",
                "focal_length": "0",
                "iso": "0",
                "shutter_speed": "0",
                "title": ""
            }
        },
        "post": 147,
        "source_url": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/files/2011/07/manifestaci\u00f3n1.png",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/149"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/358"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=149"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 148,
        "date": "2011-07-06T12:21:03",
        "date_gmt": "2011-07-06T12:21:03",
        "guid": {
            "rendered": "http://moralzarzal.tomalosbarrios.net/files/2011/07/manifestaci\u00f3n.png"
        },
        "modified": "2011-07-06T12:21:03",
        "modified_gmt": "2011-07-06T12:21:03",
        "slug": "manifestacion",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/2011/07/06/manifestacion-en-alpedrete/manifestacion/",
        "title": {
            "rendered": "manifestaci\u00f3n"
        },
        "author": 358,
        "comment_status": "closed",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/files/2011/07/manifestaci\u00f3n.png'><img width=\"138\" height=\"195\" src=\"https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/files/2011/07/manifestaci\u00f3n.png\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" /></a></p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": ""
        },
        "alt_text": "",
        "media_type": "image",
        "mime_type": "image/png",
        "media_details": {
            "width": "138",
            "height": "195",
            "hwstring_small": "height='96' width='67'",
            "file": "2011/07/manifestaci\u00f3n.png",
            "sizes": {
                "thumbnail": {
                    "file": "manifestaci\u00f3n-138x150.png",
                    "width": "138",
                    "height": "150",
                    "source_url": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/files/2011/07/manifestaci\u00f3n-138x150.png"
                },
                "full": {
                    "file": "manifestaci\u00f3n.png",
                    "width": 138,
                    "height": 195,
                    "mime_type": "image/png",
                    "source_url": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/files/2011/07/manifestaci\u00f3n.png"
                }
            },
            "image_meta": {
                "aperture": "0",
                "credit": "",
                "camera": "",
                "caption": "",
                "created_timestamp": "0",
                "copyright": "",
                "focal_length": "0",
                "iso": "0",
                "shutter_speed": "0",
                "title": ""
            }
        },
        "post": 147,
        "source_url": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/files/2011/07/manifestaci\u00f3n.png",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/148"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/358"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=148"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 141,
        "date": "2011-07-06T10:34:13",
        "date_gmt": "2011-07-06T10:34:13",
        "guid": {
            "rendered": "http://moralzarzal.tomalosbarrios.net/?p=141"
        },
        "modified": "2011-07-06T10:34:13",
        "modified_gmt": "2011-07-06T10:34:13",
        "slug": "cacerolada-en-san-fernando-de-henares",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/2011/07/06/cacerolada-en-san-fernando-de-henares/",
        "title": {
            "rendered": "Cacerolada en San Fernando de Henares"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p><a href=\"http://moralzarzal.tomalosbarrios.net/files/2011/07/cacerolada.jpg\"><img class=\"alignleft size-medium wp-image-142\" src=\"http://moralzarzal.tomalosbarrios.net/files/2011/07/cacerolada-211x300.jpg\" alt=\"\" width=\"211\" height=\"300\" srcset=\"https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/files/2011/07/cacerolada-211x300.jpg 211w, https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/files/2011/07/cacerolada.jpg 595w\" sizes=\"(max-width: 211px) 100vw, 211px\" /></a>El jueves 7 de Julio, a las 17.00h, frente al ayuntamiento de San Fernando de Henares se realizar\u00e1 una cacerolada como protesta al aumento del gasto p\u00fablico.</p>\n<p>Algunos concejales, que se encuentran en mayor\u00eda, intentan que se aumente el n\u00famero de concejales liberados y una subida en las dietas.</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>El jueves 7 de Julio, a las 17.00h, frente al ayuntamiento de San Fernando de Henares se realizar\u00e1 una cacerolada como protesta al aumento del gasto p\u00fablico. Algunos concejales, que se encuentran en mayor\u00eda, intentan que se aumente el n\u00famero &hellip; <a href=\"https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/2011/07/06/cacerolada-en-san-fernando-de-henares/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 358,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "closed",
        "ping_status": "closed",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "gallery",
        "meta": [],
        "categories": [
            7
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/141"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/358"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=141"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 3,
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/141/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 145,
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/141/revisions/145"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=141"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=141"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=141"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 142,
        "date": "2011-07-06T10:29:30",
        "date_gmt": "2011-07-06T10:29:30",
        "guid": {
            "rendered": "http://moralzarzal.tomalosbarrios.net/files/2011/07/cacerolada.jpg"
        },
        "modified": "2011-07-06T10:29:30",
        "modified_gmt": "2011-07-06T10:29:30",
        "slug": "cacerolada",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/2011/07/06/cacerolada-en-san-fernando-de-henares/cacerolada/",
        "title": {
            "rendered": "cacerolada"
        },
        "author": 358,
        "comment_status": "closed",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/files/2011/07/cacerolada.jpg'><img width=\"211\" height=\"300\" src=\"https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/files/2011/07/cacerolada-211x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/files/2011/07/cacerolada-211x300.jpg 211w, https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/files/2011/07/cacerolada.jpg 595w\" sizes=\"(max-width: 211px) 100vw, 211px\" /></a></p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": ""
        },
        "alt_text": "",
        "media_type": "image",
        "mime_type": "image/jpeg",
        "media_details": {
            "width": "595",
            "height": "842",
            "hwstring_small": "height='96' width='67'",
            "file": "2011/07/cacerolada.jpg",
            "sizes": {
                "thumbnail": {
                    "file": "cacerolada-150x150.jpg",
                    "width": "150",
                    "height": "150",
                    "source_url": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/files/2011/07/cacerolada-150x150.jpg"
                },
                "medium": {
                    "file": "cacerolada-211x300.jpg",
                    "width": "211",
                    "height": "300",
                    "source_url": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/files/2011/07/cacerolada-211x300.jpg"
                },
                "post-thumbnail": {
                    "file": "cacerolada-595x198.jpg",
                    "width": "595",
                    "height": "198",
                    "source_url": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/files/2011/07/cacerolada-595x198.jpg"
                },
                "full": {
                    "file": "cacerolada.jpg",
                    "width": 595,
                    "height": 842,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/files/2011/07/cacerolada.jpg"
                }
            },
            "image_meta": {
                "aperture": "0",
                "credit": "",
                "camera": "",
                "caption": "",
                "created_timestamp": "0",
                "copyright": "",
                "focal_length": "0",
                "iso": "0",
                "shutter_speed": "0",
                "title": ""
            }
        },
        "post": 141,
        "source_url": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/files/2011/07/cacerolada.jpg",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/142"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/358"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=142"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 132,
        "date": "2011-07-05T12:20:51",
        "date_gmt": "2011-07-05T12:20:51",
        "guid": {
            "rendered": "http://moralzarzal.tomalosbarrios.net/?p=132"
        },
        "modified": "2011-07-06T09:51:20",
        "modified_gmt": "2011-07-06T09:51:20",
        "slug": "proyecto-toma-la-playa-toma-la-montana",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/2011/07/05/proyecto-toma-la-playa-toma-la-montana/",
        "title": {
            "rendered": "Proyecto toma la playa, toma la monta\u00f1a"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>Se est\u00e1 gestando una acci\u00f3n para proteger los espacios naturales:</p>\n<p>El objetivo de esta acci\u00f3n ser\u00eda desplazarnos a partir del 1 de agosto a aquellos lugares costeros y de interior que sufran cualquier situaci\u00f3n de contaminaci\u00f3n, corrupci\u00f3n urban\u00edstica, explotaci\u00f3n de turismo agresivo, degradaci\u00f3n de los paisajes, trasvases, presas, etc.</p>\n<p>Se tratar\u00eda de acampar en estos espacios para crear una conciencia social sobre el maltrato que est\u00e1n recibiendo. Realizar m\u00faltiples acciones y actividades, as\u00ed como talleres formativos y educativos en la zona. Estas acampadas ser\u00e1n totalmente respetuosas con el medio al que pretende defender.</p>\n<p>Desde Madrid, estan\u00a0gestionando desplazarnos a las monta\u00f1as del Valle de Laciana, en Le\u00f3n, del 26 de agosto al 5 de septiembre, para defender la Tierra contra el ataque y destrozo que est\u00e1n provocando las minas de carb\u00f3n a cielo abierto. Adem\u00e1s, queremos denunciar toda la situaci\u00f3n de corrupci\u00f3n econ\u00f3mico-pol\u00edtica que se oculta tras este desastre medioambiental innecesario.</p>\n<p>Las reuniones se desarrollan los lunes a las 20h, en la Plaza de Carmen.</p>\n<p>Si quieres m\u00e1s informaci\u00f3n: \u00a0<a href=\"mailto:tomacampoyplaya@gmail.com\">tomacampoyplaya@gmail.com</a>.</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Se est\u00e1 gestando una acci\u00f3n para proteger los espacios naturales: El objetivo de esta acci\u00f3n ser\u00eda desplazarnos a partir del 1 de agosto a aquellos lugares costeros y de interior que sufran cualquier situaci\u00f3n de contaminaci\u00f3n, corrupci\u00f3n urban\u00edstica, explotaci\u00f3n de &hellip; <a href=\"https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/2011/07/05/proyecto-toma-la-playa-toma-la-montana/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 358,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "closed",
        "ping_status": "closed",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "gallery",
        "meta": [],
        "categories": [
            7
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/132"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/358"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=132"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 2,
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/132/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 135,
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/132/revisions/135"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=132"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=132"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=132"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 130,
        "date": "2011-07-05T12:12:29",
        "date_gmt": "2011-07-05T12:12:29",
        "guid": {
            "rendered": "http://moralzarzal.tomalosbarrios.net/?p=130"
        },
        "modified": "2011-07-06T09:51:41",
        "modified_gmt": "2011-07-06T09:51:41",
        "slug": "asamblea-general-de-comisiones-de-deshaucios-de-madrid",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/2011/07/05/asamblea-general-de-comisiones-de-deshaucios-de-madrid/",
        "title": {
            "rendered": "Asamblea general de comisiones de deshaucios de Madrid"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>El 10 de junio, la comisi\u00f3n de Desahucios y Vivienda de la Asamblea de Tetu\u00e1n convoca a todas las comisiones de desahucios de Madrid a una asamblea general de comisiones de desahucios, que se celebrar\u00e1 el domingo 10 de julio a las 18:00h en la Plaza del Carmen. Los objetivos de este encuentro consistir\u00e1n en coordinar esfuerzos, establecer v\u00edas de comunicaci\u00f3n efectivas, intercambiar informaci\u00f3n, compartir protocolos de actuaci\u00f3n y poner ideas en com\u00fan.</p>\n<p>Se anima a todas las comisiones de desahucios-vivienda de Madrid a acudir a estos encuentros. En cuanto a las asambleas que no cuenten con comisiones de este tipo, esperamos que ambas reuniones sirvan para impulsar su creaci\u00f3n.</p>\n<p>Si quieres m\u00e1s informaci\u00f3n: <a href=\"mailto:afectadosporlahipotecamadrid@gmail.com\">afectadosporlahipotecamadrid@gmail.com</a> <a href=\"http://afectadosporlahipotecamadrid.net\">http://afectadosporlahipotecamadrid.net</a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>El 10 de junio, la comisi\u00f3n de Desahucios y Vivienda de la Asamblea de Tetu\u00e1n convoca a todas las comisiones de desahucios de Madrid a una asamblea general de comisiones de desahucios, que se celebrar\u00e1 el domingo 10 de julio &hellip; <a href=\"https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/2011/07/05/asamblea-general-de-comisiones-de-deshaucios-de-madrid/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 358,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "closed",
        "ping_status": "closed",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "gallery",
        "meta": [],
        "categories": [
            7
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/130"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/358"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=130"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 2,
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/130/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 136,
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/130/revisions/136"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=130"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=130"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=130"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 126,
        "date": "2011-07-05T11:56:22",
        "date_gmt": "2011-07-05T11:56:22",
        "guid": {
            "rendered": "http://moralzarzal.tomalosbarrios.net/?p=126"
        },
        "modified": "2011-07-06T09:52:26",
        "modified_gmt": "2011-07-06T09:52:26",
        "slug": "acta-de-la-iii-apm",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/2011/07/05/acta-de-la-iii-apm/",
        "title": {
            "rendered": "Acta de la III APM"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>26 de junio,2011</p>\n<p>ORDEN DEL D\u00cdA</p>\n<p>1. Informaci\u00f3n acerca de:</p>\n<ul>\n<li>Marcha indignada de las ciudades a Madrid</li>\n<li>Flotilla para la ruptura del bloqueo a Gaza</li>\n<li>Informaci\u00f3n y propuestas de PuntoSol.</li>\n</ul>\n<p>2. Trabajo en grupo de los portavoces.</p>\n<p>3. Posicionamiento de las asambleas populares acerca de los siguientes 5 puntos.</p>\n<ol>\n<li>Condena de la actuaci\u00f3n\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 del Conseller Felip Puig, exigencia de su dimisi\u00f3n y petici\u00f3n de\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 responsabilidades por la actuaci\u00f3n de los Mossos en el desalojo de la\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 acampada de Barcelona.</li>\n<li>Concentraciones peri\u00f3dicas\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 en Sol tras el desmantelamiento de la acampada.</li>\n<li>Acciones contra los\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 desahucios de viviendas.</li>\n<li>Asistencia de l@s vecin@s\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 a los plenos municipales.</li>\n<li>Reforma de la Ley Electoral.</li>\n</ol>\n<p>\u00a0</p>\n<p>4. Posicionamiento de las asambleas populares acerca de la propuesta de estructura y funcionamiento de la APM propuesta en la II APM (12 de junio)</p>\n<p>5. Propuestas globales para la APM</p>\n<p>6. Calendario de acciones concretas consensuadas en los barrios.</p>\n<p>7. Fecha de la pr\u00f3xima asamblea.</p>\n<p>INCIDENCIAS</p>\n<p>Asistencia: Asisten portavoces de 67 de las 120 asambleas censadas.</p>\n<p>Los grupos 5 y 6, ambos procedentes de la Sierra Norte de Madrid, deciden trabajar en grupo conjuntamente.</p>\n<p>Se proporciona a los portavoces f\u00edsicamente una copia de la propuesta por parte de la Comisi\u00f3n de Barrios de estructura y funcionamiento de la APM. En la cara trasera aparece un diagrama que apunta a una posibilidad de funcionamiento de la relaci\u00f3n entre comisiones y grupos de trabajo de Sol y los barrios, as\u00ed como con las asambleas locales y la APM. Basado en una l\u00ednea de discusi\u00f3n de un grupo de trabajo sobre Estructura Asamblearia y desarrollado posteriormente por la Comisi\u00f3n de Barrios y no consensuado, tiene un valor meramente informativo y no de propuesta a consensuar por las asambleas locales.</p>\n<p>_____________________________________________________________________</p>\n<ol>\n<li><strong>1. </strong><strong>INFORMACI\u00d3N.</strong></li>\n</ol>\n<p>\u00a0</p>\n<ol>\n<li>Informaci\u00f3n y propuestas de PuntoSol.</li>\n</ol>\n<p>Las personas que actualmente est\u00e1n en PuntoSol realizan entre otras las funciones de punto de contacto e informaci\u00f3n acerca de Grupos de Trabajo y Comisiones, Asambleas locales y generales; recogida de firmas y propuestas; inscripci\u00f3n de participantes; archivo y punto de consulta de actas f\u00edsicas de asambleas; recogida de donaciones de material, etc. Se han provisto de una serie de normas para su trabajo, como la prohibici\u00f3n del consumo de alcohol o drogas, el control de las actitudes que puedan molestar, as\u00ed como de la limpieza y la salubridad del espacio, la prohibici\u00f3n de comer o fumar dentro del \u201cbarrac\u00f3n\u201d\u2026</p>\n<p>La portavoz de PuntoSol solicita a lxs portavoces asistentes a la APM que trasladen a sus asambleas su necesidad de colaboraci\u00f3n, tanto para la atenci\u00f3n al p\u00fablico como en la pernocta, as\u00ed como en la aportaci\u00f3n de actas impresas de sus respectivas asambleas para que puedan archivarlas y ponerlas a disposici\u00f3n de aquellas personas que quieran consultarlas. En resumen, se pide \u201cinformaci\u00f3n para poder informar\u201d as\u00ed como apoyo humano en las tareas que realizan.</p>\n<p>Tambi\u00e9n desde Propuestas de PuntoSol ofrece a las Asambleas Populares compartir el m\u00e9todo de clasificaci\u00f3n con el que llevan funcionando varias semanas. Para ello comunican su mail de contacto: propuestassol@gmail.com</p>\n<p><strong>2. POSICIONAMIENTO DE LAS ASAMBLEAS POPULARES ACERCA DE LOS 5 PUNTOS.</strong></p>\n<ol>\n<li>Condena de la actuaci\u00f3n\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 del Conseller Felip Puig, exigencia de su dimisi\u00f3n y petici\u00f3n de\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 responsabilidades por la actuaci\u00f3n de los Mossos en el desalojo de la\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 acampada de Barcelona. Consenso por m\u00e1s de 4/5</li>\n<li>Concentraciones peri\u00f3dicas\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 en Sol tras el desmantelamiento de la acampada. Consenso por m\u00e1s de 4/5.</li>\n<li>Acciones contra los\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 desahucios de viviendas. Consenso por m\u00e1s de 4/5</li>\n<li>Asistencia de l@s vecin@s\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 a los plenos municipales. No hay consenso</li>\n<li>Reforma de la Ley\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Electoral. No hay consenso.</li>\n</ol>\n<p>La evaluaci\u00f3n de los consensos se hace sobre el n\u00famero de asambleas asistentes.</p>\n<p><strong>3. POSICIONAMIENTO DE LAS ASAMBLEAS POPULARES ACERCA DE LA ESTRUCTURA Y FUNCIONAMIENTO DE LA APM.</strong></p>\n<p>S\u00f3lo 15 de las 67 asambleas asistentes han tratado el punto, por lo que no se llega a consenso alguno.</p>\n<p><strong>4. PROPUESTAS GLOBALES PARA LA APM.</strong></p>\n<p>A) De <strong>car\u00e1cter organizativo</strong>:</p>\n<p>&#8211; Fijar una regularidad concreta para la APM, realiz\u00e1ndose cada dos semanas.</p>\n<p>&#8211; Publicar organigramas de las asambleas locales, sus comisiones y grupos de trabajo y buscar una homogeneizaci\u00f3n de organigramas y aspecto de las webs, para facilitar la b\u00fasqueda de informaci\u00f3n.</p>\n<p>&#8211; Trabajo intergrupal entre Grupos de Trabajo de diferentes asambleas y \u00e1reas de inter\u00e9s cuando sus l\u00edneas de debate se solapen. Asimismo, se propone la creaci\u00f3n de listas de correo de comisiones de distintos barrios para fomentar la cooperaci\u00f3n y el trabajo conjunto. La AP de Moncloa facilita el mail de su Comisi\u00f3n Legal, que ha comenzado esta iniciativa (<a href=\"mailto:comisionlegalmoncloa@gmail.com\">comisionlegalmoncloa@gmail.com</a>).</p>\n<p>&#8211; A medio/largo plazo, que la APM se constituya en interlocutor v\u00e1lido con las instituciones.</p>\n<p>&#8211; Colaboraci\u00f3n e interactuaci\u00f3n con Comisiones y Grupos de Trabajo de Sol. A ese respecto, est\u00e1 convocada una asamblea con GT y Comisiones de Sol el viernes 1 de julio a las 19.30h en el parque de El Casar (&lt;M&gt; El Casar)</p>\n<p>&#8211; Colaboraci\u00f3n de las Asambleas locales y de la APM con instituciones en aspectos puntuales: ONGs, Plataformas (actualmente ya se hace con el CYII y con la Plataformas de afectados por las hipotecas), partidos pol\u00edticos, asociaciones de vecinos (complementando sus \u00e1reas de actuaci\u00f3n).</p>\n<p>B) En relaci\u00f3n con la <strong>marcha de las ciudades</strong>:</p>\n<p>&#8211; Salir a acompa\u00f1ar a las marchas a su llegada a Madrid, desde los municipios por los que pasen (por ejemplo desde Aranjuez acompa\u00f1ar\u00e1n a la marcha procedente de Valencia, y piden ayuda a los pueblos cercanos. Su contacto en Facebook es democraciarealyaaranjuez) . Tambi\u00e9n se propone una ruta de manifestaci\u00f3n el 24 de julio: Cibeles-San Jer\u00f3nimo \u2013 Congreso \u2013 Moncloa (pendiente de confirmar).</p>\n<p>&#8211; Solicitar a los centros privados religiosos y a las iglesias que acojan a lxs indignadxs.</p>\n<p>&#8211; Acogimiento de lxs indignadxs en el campamento de los Barrios Fantasma en Cuesta Moyano, en el polideportivo de Majadahonda. Organizaci\u00f3n de comedores populares de acogida.</p>\n<p>C) En relaci\u00f3n con la <strong>visita del Papa</strong>:</p>\n<p>&#8211; Se puntualiza que la oposici\u00f3n no est\u00e1 dirigida contra la visita papal, sino contra el uso de fondos p\u00fablicos en ella. Se est\u00e1n recogiendo firmas en protesta por el gasto p\u00fablico generado.</p>\n<p>D) En relaci\u00f3n con la <strong>identidad de la APM</strong>:</p>\n<p>&#8211; Se propone que la APM se declare antirracista y \u201ca favor de la paz\u201d.</p>\n<p>E) En relaci\u00f3n con la <strong>asistencia de los vecinos a los plenos</strong>:</p>\n<p>&#8211; Se han iniciado peticiones de cambio de hora de los plenos, y se est\u00e1n iniciando gestiones para la asistencia por parte de algunas asambleas locales. Las ordenanzas al respecto al parecer son distintas en cada municipio, por lo que se propone hacer una puesta en com\u00fan entre las asambleas populares al respecto.</p>\n<p>En concreto hay iniciativas de asistencia a los plenos de lxs vecinxs como oyentes portando una camiseta con mensaje reivindicativo oculta bajo otra camiseta para descubrirla en el momento acordado previamente.</p>\n<p>F) En relaci\u00f3n con los <strong>desahucios</strong>:</p>\n<p>&#8211; Se apunta a la necesidad de verificar las condiciones de los desahucios o desalojos para no paralizar desahucios justos (por ejemplo de especuladores con varias propiedades).</p>\n<p>&#8211; Se reincide en la exigencia de la daci\u00f3n en pago, la recuperaci\u00f3n del capital aportado, la anulaci\u00f3n de los juicios a desahuciadxs yla prohibici\u00f3n de desahucios a paradxs.</p>\n<p>&#8211; Se insiste en la necesidad de coordinaci\u00f3n entre los grupos dedicados a esta cuesti\u00f3n (existen dos plataformas actualmente, Stop Desahucios\u00a0 <cite><a href=\"http://www.stopdesahucios.es/\">www.<strong>stopdesahucios</strong>.es</a> </cite>y la Plataforma de Afectados por la Hipoteca \u2013 www.afectadosporlahipoteca.wordpress.com \u2013 ), as\u00ed como de proporcionar difusi\u00f3n por medios f\u00edsicos (carteler\u00eda, puntos de informaci\u00f3n) acerca de los desahucios.</p>\n<p>G) En relaci\u00f3n con el Canal <strong>de Isabel II</strong>:</p>\n<p>&#8211; Inter\u00e9s en la lucha contra la privatizaci\u00f3n del CYII. Planteamiento de acciones y campa\u00f1as coordinadas con la Plataforma contra la privatizaci\u00f3n del CYII.</p>\n<p>H) En relaci\u00f3n con<strong> temas pol\u00edticos y legales</strong>:</p>\n<p>&#8211; Recogida de firmas contra la ley 12/97 que permite la privatizaci\u00f3n de espacios p\u00fablicos (Moratalaz). Exigencia de la derogaci\u00f3n de leyes y no cumplimiento de directivas europas que permitan alg\u00fan tipo de privatizaci\u00f3n: (15/97), Bolonia, Directiva Bolkenstein).</p>\n<p>&#8211; An\u00e1lisis de la Ley de Bases de R\u00e9gimen Local.</p>\n<p>&#8211; Exigencia de una Ley de Incompatibilidades para los pol\u00edticos que imposibilite el cobro de una pensi\u00f3n/sueldo relacionado con un cargo pol\u00edtico y un sueldo privado.</p>\n<p>&#8211; Reforma Electoral: se han creado grupos de trabajo al respecto, proponiendo uno de ellos el an\u00e1lisis de la Ley Electoral para comprobar qu\u00e9 puntos concretos de la Ley est\u00e1n directamente vinculados a leyes org\u00e1nicas (Constituci\u00f3n) y cu\u00e1les no y por lo tantos son susceptibles de modificarse v\u00eda refer\u00e9ndum/iniciativa legislativa popular. Fuenlabrada manifiesta que la Reforma debe estar encaminada a una democracia m\u00e1s representativa y proporcionalidad real, con el objetivo adicional de desarrollar mecanismos efectivos de participaci\u00f3n ciudadana.</p>\n<p>&#8211; Propuesta de exigencia de regulaci\u00f3n salarial para alcaldes y concejales, con un techo de 4 veces el Salario M\u00ednimo Interprofesional (Collado Villalba).</p>\n<p>&#8211; Transparencia presupuestaria de los Ayuntamientos. Presupuestos participativos.</p>\n<p>&#8211; Revisi\u00f3n de las funciones del Senado.</p>\n<p>I) En relaci\u00f3n con temas <strong>econ\u00f3micos, laborales y fiscales</strong>:</p>\n<p>&#8211; Eliminaci\u00f3n del techo de las bases de cotizaci\u00f3n de la Seguridad y definici\u00f3n de m\u00e1s tramos con car\u00e1cter progresivo. Actualmente existe dos l\u00edmites para las bases de cotizaci\u00f3n: el m\u00ednimo, establecido en 700\u20ac mensuales, y un m\u00e1ximo establecido en 3000\u20ac mensuales, por lo que las personas que cotizan menos de 700\u20ac tienen la misma base que las que perciben 700\u20ac, y asimismo, a los salarios superiores a 3000\u20ac mensuales se les practica la misma retenci\u00f3n por igual, sean 3002\u20ac o 50.000\u20ac.</p>\n<p>&#8211; Aumento del control fiscal.</p>\n<p>&#8211; Equiparaci\u00f3n de la pensi\u00f3n m\u00ednima y el Salario M\u00efnimo Interprofesional.</p>\n<p>&#8211; Aumento del SMI a 1000\u20ac.</p>\n<p>&#8211; Concentraci\u00f3n frente al congreso el d\u00eda de la votaci\u00f3n del \u201cpensionazo\u201d.</p>\n<p>&#8211; Concentraci\u00f3n frente al Congreso para boicotear la aprobaci\u00f3n de la Reforma Laboral. Exigencia de la derogaci\u00f3n de los recortes y reformas que lesionan derechos de trabajadorxs.</p>\n<p>&#8211; Exigencia de supresi\u00f3n de gastos militares en guerras en terceros pa\u00edses mediante una movilizaci\u00f3n global</p>\n<p>&#8211; Se propone una concentraci\u00f3n frente al Banco de Espa\u00f1a para denunciar el robo efectuado por el sistema bancario en fecha y hora a concretar coordinadamente por todas las asambleas locales en una APM.</p>\n<p>&#8211; Propuesta de Huelga General.</p>\n<p>&#8211; Lucha contra el paro: reparto del trabajo (reducci\u00f3n de jornada laboral manteniendo salario), control de horas extras, regulaci\u00f3n de la situaci\u00f3n de becarixs, eliminaci\u00f3n de las ETTs.</p>\n<p>&#8211; Nacionalizaci\u00f3n de la Banca y sectores estrat\u00e9gicos.</p>\n<p>J) <strong>Educaci\u00f3n y Cultura</strong>:</p>\n<p>&#8211; Propuesta de consenso de m\u00ednimos sobre Educaci\u00f3n m\u00e1s all\u00e1 de las recogidas de firmas a favor de la educaci\u00f3n laica.</p>\n<p>&#8211; Propuesta de acciones contra la privatizaci\u00f3n de la gesti\u00f3n de las bibliotecas p\u00fablicas a coordinar entre las asambleas locales.</p>\n<p>K) <strong>Medio Ambiente</strong>:</p>\n<p>&#8211; Lucha contra el proyecto de macrovertedero y macroincineradora en Torres de la Alameda, con unas caracter\u00edsticas que los har\u00edan ilegales en otros pa\u00edses adem\u00e1s de su car\u00e1cter nocivo para la salud.</p>\n<p>L) <strong>Fuerzas de Seguridad/Violencia policial</strong>:</p>\n<p>&#8211; Exigencia de que los antidisturbios tengan identificaciones visibles.</p>\n<p>&#8211; Rechazo de la actuaci\u00f3n de los Mossos en Catalu\u00f1a y de la Polic\u00eda Nacional.</p>\n<p>&#8211; Denuncia de la muerte por ahorcamiento de un chico de nacionalidad marroqu\u00ed en una comisar\u00eda.</p>\n<p><strong>5. CALENDARIO DE ACCIONES CONCRETAS</strong></p>\n<p><strong>[Pedimos disculpas por el retraso en el acta. La informaci\u00f3n se actualizar\u00e1 en el calendario de Madrid.tomalosbarrios.net]</strong></p>\n<p>Domingo <strong>26</strong> de junio: Concentraci\u00f3n y acampada frente al Banco de Espa\u00f1a en protesta contra el Pacto del Euro.</p>\n<p>Lunes <strong>27</strong> de junio: A las 10h, concentraci\u00f3n en c/Doctor Fleming 3 en defensa de los trabajadores de Asersa, empresa de ayuda a domicilio, que llevan sin cobrar.</p>\n<p>Martes <strong>28</strong> de junio: Concentraci\u00f3n en Alcal\u00e1 32 contra los recortes en Educaci\u00f3n a las 19h. Concentraci\u00f3n a las 10h de los trabajadores de Asersa en C/Juan XXIII (Asuntos Sociales).</p>\n<p>Asamblea de Extensi\u00f3n- otras ciudades sobre la marcha indigada.</p>\n<p><strong>Mi\u00e9rcoles 29 y jueves 30 de junio</strong> a las 19h: Debate del Pueblo del Estado de la Naci\u00f3n en Sol. Mucha m\u00e1s informaci\u00f3n en <a href=\"mailto:debateestadonacion15m@gmail.com\">debateestadonacion15m@gmail.com</a> y en el blog de la Asamblea de Arganzuela. Tras el debate se convoca a una concentraci\u00f3n de apoyo a Grecia frente a la Embajada Griega en Madrid.</p>\n<p>Mi\u00e9rcoles <strong>29</strong> de junio: Grupo de Trabajo sobre la Huelga General en el Parque del Casino de la Reina a las 19h.</p>\n<p>La Asamblea de Puente de Vallekas solicita ayuda para fabricar un Barco del 15M para la Batalla Naval. La primera cita ser\u00e1 el 29 de junio a las 20h en la Plaza Roja de Vallecas, pero habr\u00e1 m\u00e1s. M\u00e1s info en <a href=\"mailto:cultura.puentevk@gmail.com\">cultura.puentevk@gmail.com</a></p>\n<p>Tambi\u00e9n el 29, habr\u00e1 una concentraci\u00f3n en Fuenlabrada, en la Avenida de las Naciones 2, a las 8h, para paralizar un desahucio promovido por Ibercaja. La cita es en &lt;M&gt; Fuenlabrada Central. M\u00e1s info en <a href=\"mailto:fuenlabradaxlademocracia@gmail.com\">fuenlabradaxlademocracia@gmail.com</a></p>\n<p>Viernes <strong>1</strong> de julio: Asamblea de Comisiones y Grupos de Trabajo de Sol y los barrios convocada a las 19.30 h en el Parque de El Casar.</p>\n<p>S\u00e1bado<strong> 2</strong> de julio: Concentraci\u00f3n festiva en protesta contra la privatizaci\u00f3n de un polideportivo p\u00fablico en Barrio de la Concepci\u00f3n que lleva 4 a\u00f1os cerrado, desde las 11h. Los vecinos traer\u00e1n piscinas infantiles y har\u00e1n performances sat\u00edricas sobre la situaci\u00f3n. Recomendable toalla y ba\u00f1ador.</p>\n<p>Domingo <strong>3</strong> de julio: Picnic-debate pol\u00edtico en la puerta del Parque Natural de El Soto a las 12h. A la misma hora se inaugura en la Plaza de los Carros las actividades de la Asamblea de Austrias: comida popular y cultura en la plaza.</p>\n<p>Tambi\u00e9n marcha Cibeles-Sol con el lema \u201cNo podr\u00e1n pararnos\u201d, con salida a las 19h, en solidaridad con lxs detenidxs.el 15M (exigencia de sobreseimiento y archivo de las causas), contra los desahucios y contra la Reforma Laboral.</p>\n<p>Lunes<strong> 4</strong> de julio: Asamblea sobre desahucios con la PAH en el local de la FRAVM, c/Boc\u00e1ngel 2, &lt;M&gt; Ventas.</p>\n<p>Mi\u00e9rcoles <strong>6</strong> de julio: A las 8.30h hay una cita en &lt;M&gt; Pueblo Nuevo para dirigirse a Virgen del Lluc 140, donde habr\u00e1 una cacerolada para paralizar un desahucio en colaboraci\u00f3n con la PAH:</p>\n<p>Jueves <strong>7 </strong>de julio: Construcci\u00f3n desde las 20.30h de una fuente colectiva en la Plaza de Santa Ana. Se agradecer\u00e1 que los asistentes traigan una piedra.</p>\n<p>Viernes <strong>8</strong> de julio:\u00a0 Charla sobre la privatizaci\u00f3n del Canal de Isabel II en la Plaza Olavide, organizada por la asamblea de Chamber\u00ed.</p>\n<p>S\u00e1bado <strong>9 </strong>de julio: Jornadas de apoyo al trueque en Guindalera.</p>\n<p>Domingo <strong>10 </strong>de julio: A las 18h habr\u00e1 una asamblea general de Comisiones de Desahucios convocada por Tetu\u00e1n. A las 19h dar\u00e1 comienzo la IV APM:</p>\n<p>Domingo<strong> 17</strong> de julio: Pasacalles en Madrid R\u00edo.</p>\n<p>Mi\u00e9rcoles <strong>20</strong> de julio: Paralizaci\u00f3n de un desahucio en Valdemoro a las 11h. M\u00e1s informaci\u00f3n en <a href=\"mailto:15mvaldemoro@gmail.com\">15mvaldemoro@gmail.com</a>.</p>\n<p>S\u00e1bado <strong>23</strong> de julio: Llegada de la marcha de las ciudades indignadas a Madrid.</p>\n<p>Domingo <strong>24</strong> de julio: Manifestaci\u00f3n y actividades en relaci\u00f3n con la marcha interestatal de ciudades indignadas.</p>\n<p><strong>6. FECHA Y HORA PR\u00d3XIMA ASAMBLEA.</strong></p>\n<p><strong>D\u00eda 10 de julio, a las 19h en Sol.</strong></p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>26 de junio,2011 ORDEN DEL D\u00cdA 1. Informaci\u00f3n acerca de: Marcha indignada de las ciudades a Madrid Flotilla para la ruptura del bloqueo a Gaza Informaci\u00f3n y propuestas de PuntoSol. 2. Trabajo en grupo de los portavoces. 3. Posicionamiento de &hellip; <a href=\"https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/2011/07/05/acta-de-la-iii-apm/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 358,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "closed",
        "ping_status": "closed",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "gallery",
        "meta": [],
        "categories": [
            23
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/126"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/358"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=126"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 4,
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/126/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 138,
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/126/revisions/138"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=126"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=126"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=126"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 124,
        "date": "2011-07-05T11:54:03",
        "date_gmt": "2011-07-05T11:54:03",
        "guid": {
            "rendered": "http://moralzarzal.tomalosbarrios.net/?p=124"
        },
        "modified": "2011-07-06T09:52:48",
        "modified_gmt": "2011-07-06T09:52:48",
        "slug": "acta-de-la-ii-apm",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/2011/07/05/acta-de-la-ii-apm/",
        "title": {
            "rendered": "Acta de la II APM"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>12 de junio, 2011</p>\n<p><strong>1. Lugar y fecha de la pr\u00f3xima asamblea</strong>: Domingo <strong>26 de junio en Sol, a las 19h</strong>.</p>\n<p><strong>2. Orden del d\u00eda:</strong></p>\n<ol>\n<li><a title=\"Acta de la Asamblea Interna de la Comisi\u00f3n de Barrios, 9 de junio de 2011\" href=\"http://madrid.tomalosbarrios.net/2011/06/10/acta-de-la-asamblea-interna-de-la-comision-de-barrios-9-de-junio-de-2011-2/\">Propuesta\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 de estructura y funcionamiento de la APM</a>, propuesta por la Comisi\u00f3n de\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Barrios.</li>\n<li>Trabajo\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 en grupos con criterio geogr\u00e1fico durante aproximadamente una hora.</li>\n<li>Respuesta\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 de las Asambleas locales a las 6 propuestas comunes recogidas de las actas\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 de 28 y 29 de mayo.</li>\n<li>Propuestas\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 de acci\u00f3n consensuadas en cada asamblea local surgidas con posterioridad\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 al 29 de mayo que busquen convertirse en iniciativas comunes recabando el\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 mayor apoyo posible.</li>\n<li>Varios</li>\n</ol>\n<p>\u00a0</p>\n<p><strong>3. Posici\u00f3n de las Asambleas Locales respecto a los 6 puntos.</strong></p>\n<ol>\n<li>Condena\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 de la actuaci\u00f3n del Conseller Felip Puig, exigencia de su dimisi\u00f3n y\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 petici\u00f3n de responsabilidades por la actuaci\u00f3n de los Mossos en el\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 desalojo de la acampada de Barcelona. El 76 % de las asambleas lo han\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 consensuado, en el resto no se ha tratado.</li>\n<li>Participaci\u00f3n\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 de las asambleas en la marcha de las columnas del 19J: Un 87% de las asambleas\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 locales han consensuado participar. En un 11% no se ha tratado esta\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 propuesta. En una Asamblea no se ha llegado a consenso sobre el modo de\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 participaci\u00f3n, y hay un disenso por\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 parte de la Asamblea de Hispanoam\u00e9rica, basado no en el desacuerdo\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 con los objetivos de la marcha, sino en que el manifiesto de la\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 convocatoria utiliza un lenguaje que han considerado excluente. Seg\u00fan la\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 metodolog\u00eda asamblearia propuesta al inicio de la APM, ser\u00eda un caso de\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 consenso.</li>\n<li>Concentraciones\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 peri\u00f3dicas en Sol tras el desmantelamiento de la acampada. El 71% de\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 las asambleas se posicionan a favor, en el resto no se ha tratado el tema.</li>\n<li>Acciones\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 contra los desahucios de viviendas. El 72% de las Asambleas ha\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 consensuado este punto, una lo ha tratado pero no se lleg\u00f3 a alcanzar\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 ning\u00fan consenso al respecto y en el resto no se ha llegado a tratar el\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 tema.</li>\n<li>Asistencia\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 de l@s vecin@s a los plenos municipales: El 70% de las asambleas ha\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 tratado y consensuado esta propuesta; en 2 asambleas se ha tratado pero no\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 se ha consensuado nada al respecto; en el resto de asambleas no ha sido\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 incluido en el orden del d\u00eda.</li>\n<li>Reforma\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 de la Ley Electoral. En un 45% de las asambleas se ha consensuado este\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 punto; en 2 se ha tratado pero no se ha llegado a ning\u00fan consenso y en el\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 resto no se ha llegado tratar.</li>\n</ol>\n<p>\u00a0</p>\n<p><strong>\u00a0</strong></p>\n<p><strong>4. Propuestas consensuadas en asambleas locales con posterioridad al 29 de mayo. </strong></p>\n<p>Se recogieron multitud de propuestas, que segu\u00edan necesariamente el criterio de tener el objetivo de ser consensuadas por la APM. En muchos casos son iniciativas de asambleas locales que buscan el apoyo y solidaridad de las personas pertenecientes a otras asambleas. En este acta se reflejan las propuestas seg\u00fan este criterio:</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Calendario de acciones concretas.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Propuestas relativas a la organizaci\u00f3n.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Propuestas gen\u00e9ricas de acci\u00f3n.</p>\n<ul>\n<li><strong>Calendario de acciones concretas.</strong></li>\n</ul>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 <strong>Martes 14 de junio</strong>: la Asamblea de Villaverde convoca una concentraci\u00f3n en la Asamblea de Madrid-Entrev\u00edas <strong>contra la privatizaci\u00f3n del Canal de Isabel II</strong>, a las 11.30am.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 <strong>Mi\u00e9rcoles 15 de junio</strong>: La Asamblea de Tetu\u00e1n cita a todas las personas que quieran colaborar en <strong>detener un desahucio</strong> a las 9.30 h en el metro de Tetu\u00e1n, salida Algodonales.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 <strong>Jueves 16 de junio</strong>: La Asamblea de Carabanchel llama a la participaci\u00f3n en una marcha a las 18h, de Marqu\u00e9s de Vadillo a Oporto, contra el cierre del <strong>Centro Ocupacional Magerit</strong>.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 <strong>Vienes 17 de junio</strong>: Concentraci\u00f3n de protesta en la Plaza de Cibeles, a las 10h, en contra de los derribos de <strong>Ca\u00f1ada Real</strong>. Ese mismo d\u00eda hay planteadas dos reuniones de<strong>difusi\u00f3n</strong> de la marcha del <strong>19J</strong> en Tirso de Molina, a las 11 y a las 17h.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 <strong>S\u00e1bado 18 de junio</strong>: Adem\u00e1s de una nueva reuni\u00f3n de difusi\u00f3n del 19J en Tirso de Molina (11h), se ha convocado una concentraci\u00f3n de <strong>protesta contra la precariedad laboral</strong> a las 19h, en Gran V\u00eda 32, frente a las oficinas del Grupo PRISA.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 <strong>Domingo 19 de junio</strong>: Desde primera hora de la ma\u00f1ana, comienzan las <strong>marchas anticrisis</strong> en los puntos de salida de las columnas, que tendr\u00e1 su destino en la Plaza de Neptuno, al haberse desautorizado la finalizaci\u00f3n en el Congreso (www.marchasanticrisis.wordpress.com).</p>\n<p>Tambi\u00e9n esa misma ma\u00f1ana se ha convocado una concentraci\u00f3n frente a los dep\u00f3sitos de agua de la Calle Garc\u00eda Noblejas en protesta <strong>contra la privatizaci\u00f3n del Canal de Isabel II, </strong>a las 9h.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 <strong>Mi\u00e9rcoles 22 de junio</strong>:\u00a0 Se propone una iniciativa contra los bancos. Se sugiere dirigirse a las 11h a las oficinas bancarias de los barrios para abrir una cuenta por persona, con \u00fanicamente un c\u00e9ntimo de capital para generar gastos administrativos (la misma acci\u00f3n se propone, dirigido a bancos situados en centros comerciales el s\u00e1bado 25 de junio). Tambi\u00e9n el 22 de junio hay planteadas <strong>dos concentraciones</strong> en Vallecas: la primera a las 18.30h frente al <strong>Hospital Virgen de la Torre</strong>, para protestar contra la desaparici\u00f3n del servicio de Radiolog\u00eda; y las <strong>20.30h</strong> en el cruce de la calle Enrique Garc\u00eda \u00c1lvarez con Camino de Vasares, para solicitar un paso al Hospital Infanta Leonor.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 <strong>S\u00e1bado 25 de junio</strong>: Marcha del Ministerio de Asuntos Exteriores a Sol en apoyo a las revoluciones \u00e1rabes.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 <strong>Domingo 26 de junio</strong>: En Moratalaz se llevar\u00e1n a cabo actividades culturales y art\u00edsticas en la Calle Carantona de 12 a 22h, bajo el lema <strong>Cultura en la calle</strong>, Tambi\u00e9n ese d\u00eda habr\u00e1 performances en el <strong>Retiro</strong> y un pasacalles desde las 12.30h, para protestar contra el sistema bipartidista.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 <strong>Lunes 4 de julio</strong>: Convocatoria para la paralizaci\u00f3n de un <strong>deshaucio</strong> en La Elipa (pendiente de confirmar).</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 <strong>Domingo 17 de julio</strong>: <strong>Concentraci\u00f3n</strong> de protesta contra la <strong>reinvestidura</strong> de Esperanza Aguirre en San Fernando de Henares.</p>\n<p>&#8211;</p>\n<ul>\n<li><strong>Propuestas relativas a organizaci\u00f3n</strong></li>\n</ul>\n<p>Han llegado varias propuestas relativas a la creaci\u00f3n de estructuras intermedias entre las asambleas locales y la APM, con criterio geogr\u00e1fico (asambleas de distrito que re\u00fanan a varios enlaces en representaci\u00f3n de las asambleas de barrio, agrupaciones de asambleas de pueblos, etc.). Tambi\u00e9n han aparecido varias propuestas de creaci\u00f3n de redes (por ejemplo una red de trabajo eficiente en los municipios del sur de Madrid, o una comisi\u00f3n de Legal que d\u00e9 respuesta a las necesidades de varias asambleas o un grupo de Pol\u00edtica que lleve sus l\u00edneas de debate a las asambleas).</p>\n<p>Tambi\u00e9n se ha indicado la necesidad de establecer puntos informativos f\u00edsicos para que aquellas personas que no tengan acceso a internet puedan informarse sobre sus asambleas, actas, etc.</p>\n<ul>\n<li><strong>Propuestas gen\u00e9ricas de acci\u00f3n</strong></li>\n</ul>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Brigadas vecinales contra las redadas racistas.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Recogidas de firmas para llevar a cabo iniciativas legislativas</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Denunciar y exigir responsabilidades mediante proceso judicial a Aznar por la ley de propiedad del suelo de 1998 (como responsable directo de la crisis) y a Zapatero por la mala gesti\u00f3n de la crisis</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Revisi\u00f3n y estudio del Reglamento de R\u00e9gimen Interno de las Corporaciones Locales y de la Ley de R\u00e9gimen Local.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Exigencia de transparencia en las cuentas p\u00fablicas de Juntas de Distrito, Ayuntamientos, Comunidades Aut\u00f3nomas y cualquier otra entidad p\u00fablica.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Exigencias de limitaci\u00f3n de los salarios de los pol\u00edticos (e incluso igualarlos al Salario M\u00ed\u00efnimo Interprofesional)</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Protestas masivas contra la corrupci\u00f3n pol\u00edtica y los pol\u00edticos imputados en procesos relacionados con la corrupci\u00f3n. Por ejemplo en un municipio se ha creado un grupo de trabajo sobre la corrupci\u00f3n que investigar\u00e1 la participaci\u00f3n en los plenos)</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Creaci\u00f3n de mecanismos de refer\u00e9ndum local sobre leyes que nos afecten.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Vigilancia de los programas de los partidos pol\u00edticos, car\u00e1cter de exigibilidad de los puntos prometidos</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Supresi\u00f3n de la concertaci\u00f3n en la educaci\u00f3n.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Exigencia de la retirada del Plan General de Ordenaci\u00f3n Urbana y de una moratoria en la construcci\u00f3n para municipios con un n\u00famero significativo de viviendas vac\u00edas.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Condenas y concentraciones contra la violencia policial</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Acciones contra desahucios y desalojos. Daci\u00f3n en pago en caso de no poder hacer frente a los costes de las hipotecas</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Iniciativas de tiendas gratis</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Banco de Tiempo</p>\n<p><strong>5. Varios</strong></p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 La <strong>Comisi\u00f3n de Acampados</strong>, que recibe la invitaci\u00f3n de los barrios de Moratalaz, Villa de Vallecas y Barrios Fantasma (acampados en la Cuesta Moyano), solicita al resto de asambleas que se recoja su intenci\u00f3n de ser acogidos por los barrios en su acampada itinerante. Su correo de contacto es <a href=\"mailto:madridacampadaitinerante@gmail.com\">madridacampadaitinerante@gmail.com</a>.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Desde la acampada de <strong>Avil\u00e9s nos llega un mensaje de fuerza y uni\u00f3n</strong>. Se ha levantado la acampada y contin\u00faan las movilizaciones como la realizada el 5 de junio, que reuni\u00f3 a unas 15000 personas.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 <strong>Dinamizaci\u00f3n de Asambleas ofrecen impartir talleres </strong>a todos los barrios y municipios que lo necesiten. En principio el n\u00famero m\u00ednimo de asistentes estar\u00eda en torno a los 20, para que tengan una parte pr\u00e1ctica. Abren periodo de inscripci\u00f3n en el correo <strong>taller.soldinamizacion@gmail.com</strong></p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>12 de junio, 2011 1. Lugar y fecha de la pr\u00f3xima asamblea: Domingo 26 de junio en Sol, a las 19h. 2. Orden del d\u00eda: Propuesta\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 de estructura y funcionamiento de la APM, propuesta por la Comisi\u00f3n de\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Barrios. Trabajo\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 &hellip; <a href=\"https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/2011/07/05/acta-de-la-ii-apm/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 358,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "closed",
        "ping_status": "closed",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "gallery",
        "meta": [],
        "categories": [
            23
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/124"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/358"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=124"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 2,
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/124/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 139,
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/124/revisions/139"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=124"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=124"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=124"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 121,
        "date": "2011-07-05T11:51:12",
        "date_gmt": "2011-07-05T11:51:12",
        "guid": {
            "rendered": "http://moralzarzal.tomalosbarrios.net/?p=121"
        },
        "modified": "2011-07-06T09:53:14",
        "modified_gmt": "2011-07-06T09:53:14",
        "slug": "acta-de-la-asamblea-general-de-portavoces-de-barrios-distritos-y-municipios-de-madrid",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/2011/07/05/acta-de-la-asamblea-general-de-portavoces-de-barrios-distritos-y-municipios-de-madrid/",
        "title": {
            "rendered": "Acta de la asamblea general de portavoces de barrios, distritos y municipios de Madrid"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>Sol, 29 de mayo de 2011, 12h</p>\n<p>El moderador toma la palabra, explica el protocolo de asamblea, as\u00ed como el tiempo establecido para el turno, que ser\u00e1 de 2 minutos por portavoz. Hablar\u00e1n todos los portavoces de Barrios, Distritos y Municipios de Madrid, por orden alfab\u00e9tico a partir de una letra elegida al azar, que ha sido la Y. No habiendo barrio o municipio que empiece por Y, se empieza por la Z.</p>\n<p>Los puntos a enunciar por todos los portavoces ser\u00e1n:</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Asistencia a la asamblea popular de 28 de mayo.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Lugar, fecha y hora de la pr\u00f3xima reuni\u00f3n. Periodicidad en su caso.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Otras propuestas que se hayan enunciado.</p>\n<p>Tambi\u00e9n se intentar\u00e1 buscar un consenso entre los delegados (con car\u00e1cter extraordinario) para situar la fecha de la pr\u00f3xima Asamblea Popular de Madrid, que a lo largo de la Asamblea se establece por consenso el d\u00eda 12 de junio a las 19h, en Sol.</p>\n<p>ZARZALEJO</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Asistencia: 64 personas</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 11 junio a las 12 pm, Plaza del Ayuntamiento. Periodicidad quincenal</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Apoyo a Catalu\u00f1a,</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Desmantelar Sol y mantener una concentraci\u00f3n o asamblea mensual, hacer una fiesta en el momento de desmantelamiento de la acampada.</p>\n<p>ALDEA DEL FRESNO</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 70 personas</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 11 de junio a las 12pm, en la Plaza detr\u00e1s del Ayuntamiento.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Apoyo a Catalu\u00f1a, No participaci\u00f3n en organizaciones militares internacionales (OTAN), participaci\u00f3n de los vecinos en los plenos del Ayuntamiento, separaci\u00f3n Iglesia-Estado, refer\u00e9ndum para la abolici\u00f3n de la monarqu\u00eda.</p>\n<p>ALCORC\u00d3N</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 400-500 personas.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 S\u00e1bado 4 junio a las 12pm en la Plaza del Ayuntamiento, periodicidad semanal.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Apoyo a la marcha del 19 junio, sobreseimiento de cargos de los imputados.\u00a0 Proponen decir personas y no ciudadanos para incluir a la poblaci\u00f3n migrante. Necesitan int\u00e9rpretes de lengua de signos en su asamblea</p>\n<p>ALCOBENDAS-SAN SEBASTI\u00c1N DE LOS REYES</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 600 personas</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 S\u00e1bado 4 de junio a las 20h. Periodicidad quincenal, primer y tercer s\u00e1bado de mes, en la plaza del Ayuntamiento de Alcobendas, junto a la Gran Manzana.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Recogida de firmas de apoyo a los detenidos/imputados, Reforma de la Ley Electoral, creaci\u00f3n de comisiones y de un archivo audiovisual.</p>\n<p>ALGETE</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 50 personas</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 S\u00e1bado 4 de junio, 12 y 18h. No especifican d\u00f3nde. Periodicidad semanal.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Apoyo a Catalu\u00f1a, dimisi\u00f3n del Conseller Puig, participaci\u00f3n en el recuento de votos de las elecciones,\u00a0 realizaci\u00f3n de manifestaciones p\u00fablicas regulares.</p>\n<p>PARACUELLOS DEL\u00a0 JARAMA</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 67 personas.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Domingo 5 de junio, 19h, Paseo Radar esquina C/Andaluc\u00eda. Periodicidad semanal</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Crean un buz\u00f3n de sugerencias\u00a0 para propuestas a Sol.</p>\n<p>ALPEDRETE</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 200 personas</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Domingo 5 de junio, 12h, Parque de las Columnas.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Creaci\u00f3n de sistema de guarder\u00edas durante sus asambleas, apoyo a las decisiones que se tomen en Sol de la acampada.</p>\n<p>ARROYOMOLINOS</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 90 personas</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 S\u00e1bado 4 de junio a las 12h.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Continuidad de Sol y de la coordinaci\u00f3n del movimiento, Asambleas o concentraciones el 15 de cada mes en Sol, apoyo al l\u00edmite del 15 de octubre para los cambios a realizar y en caso contrario hacer una marcha al Congreso.</p>\n<p>ARGANDA</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 239 personas</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 S\u00e1bado 4 de junio, 19h. Se har\u00e1n semanales,\u00a0 rotando entre las 12 y las 19h para que todo el mundo pueda asistir.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Apoyo a Catalu\u00f1a.</p>\n<p>ARANJUEZ</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 400 personas</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 S\u00e1bado 11 de junio, 20h en la Plaza. Periodicidad, cada dos s\u00e1bados a las 20h.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Apoyo a Catalu\u00f1a y sobreseimiento de imputados, apoyo a la manifestaci\u00f3n del 19 de junio.</p>\n<p>BARAJAS (Alameda de Osuna, Coronales y Barrio de Barajas)</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 350 \u2013 400 personas</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 S\u00e1bado 11 de junio, 20h, explanada del mercadillo de Barajas. Periodicidad quincenal alternando entre Alameda de Osuna y Barajas.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Apoyo a las l\u00edneas de acci\u00f3n que salgan de Sol, atenci\u00f3n al mobiliario urbano de su barrio para ancianos y minusv\u00e1lidos,</p>\n<p>BOADILLA DEL MONTE</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 150 \u2013 200 personas</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Domingo 5 de junio, 12 h, Plaza de la Cruz. Periodicidad semanal, los s\u00e1bados, excepcionalmente el domingo 5 de junio.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Reforma Electoral, Ley de Transparencia, participaci\u00f3n de vecinos en los plenos del Ayuntamiento.</p>\n<p>CARABANCHEL</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 600-800 personas</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 S\u00e1bado 4 de junio, a las 20h, Plaza de Oporto. Periodicidad semanal.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Lucha en contra de desahucios y de la privatizaci\u00f3n del Canal de Isabel II, apoyo a la poblaci\u00f3n migrante, convocatoria de actos p\u00fablicos.</p>\n<p>BARRIO DE LOS AUSTRIAS \u2013 LA LATINA</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 600 personas</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 S\u00e1bado 4 de junio, 12h, Plaza de los Carros. Periodicidad semanal.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Apoyo a Sol y Catalu\u00f1a.</p>\n<p>BARRIO DE LAS LETRAS</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 390 personas</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Domingo 5 de junio, 19 h, Plaza de Santa Ana, Periodicidad mensual.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Atenci\u00f3n al mobiliario urbano, defensa de derechos humanos, con atenci\u00f3n a desahuciados y despedidos, presupuestos p\u00fablicos.</p>\n<p>CHUECA- SOL</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 200 personas</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 S\u00e1bado 4 de junio, 12 h, Plaza V\u00e1zquez de Mella.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Apoyo a Sol. Est\u00e1n en contra del Mercado de Chueca, y del bar-kiosco en la plaza de Chueca, que est\u00e1 ocupando espacio p\u00fablico.</p>\n<p>LAVAPI\u00c9S</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 No dicen n\u00famero aproximado.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 S\u00e1bado 4 de junio, 12h, Parque del Casino de la Reina. Periodicidad semanal</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 En caso de desalojo de Sol, reciclar materiales en los barrios, hacer concentraciones peri\u00f3dicas en Sol, y salida festiva de la plaza en su caso.</p>\n<p>NAVALCARNERO</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 60 personas</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 S\u00e1bado 11 de junio, 19h, Plaza del Ayuntamiento.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Cambio de la Ley Electoral, Sanidad y Educaci\u00f3n p\u00fablicas.</p>\n<p>COLMENAR VIEJO</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 400 personas</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 S\u00e1bado 11 junio, 11h, Plaza de los M\u00fasicos.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Crean un buz\u00f3n para sugerencias.</p>\n<p>EL \u00c1LAMO</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 30 personas</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 S\u00e1bado 4 junio, 12h, Plaza de la Constituci\u00f3n.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Apoyo Catalu\u00f1a y b\u00fasqueda de responsabilidades al respecto, recogida de firmas como v\u00eda de reforma de leyes.</p>\n<p>ARGANZUELA</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 700 \u2013 800 personas.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 S\u00e1bado 4 junio a las 11 h en el Parque de la Arganzuela.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Atenci\u00f3n a desahucios y desalojos, lucha contra la privatizaci\u00f3n de servicios, mapeo de los servicios del barrio, apoyo a la marcha del 19 de junio.</p>\n<p>ALCAL\u00c1 DE HENARES</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 300 personas</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Domingo 5 de junio, 20 h, Plaza del Ayuntamiento. Periodicidad semanal. Hay cinco distritos que se re\u00fanen en la asamblea general. Mantienen acampada desde hace 8 d\u00edas.</p>\n<p>CERCEDILLA</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 180 personas</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Domingo 5 de junio, 18h, Plaza Nueva, sobre el parking nuevo. Se unir\u00e1n a Navacerrada</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Dimisi\u00f3n del Conseller Puig. Est\u00e1n de acuerdo con los 4 puntos de Sol y a\u00f1aden la necesidad de un cambio fiscal y econ\u00f3mico.</p>\n<p>CIEMPOZUELOS</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 200 personas</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 S\u00e1bado 4 de junio a las 12h, Plaza de la Constituci\u00f3n.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Lucha contra la corrupci\u00f3n y transparencia, separaci\u00f3n de poderes. Creaci\u00f3n de medio de control ciudadano, apoyo a Catalu\u00f1a y de los detenidos. Apoyo a la marcha del 19 de junio.</p>\n<p>COSLADA \u2013 SAN FERNANDO DE HENARES</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 250 personas</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 S\u00e1bado 4 de junio, 11 h, Plaza Mayor de Coslada. Periodicidad semanal, alternando entre las 11 y las 19h.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Proponen que el consenso se cifre en 4/5 de la asamblea.</p>\n<p>COLMENAREJO</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 250 personas</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 S\u00e1bado 4 de junio, 12h.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Ratifican m\u00ednimos Sol, difusi\u00f3n f\u00edsica por pegatinas. Apoyan el desmantelamiento de la acampada, con una gran manifestaci\u00f3n hacia Cibeles.</p>\n<p>CHAMART\u00cdN \u2013 PROSPERIDAD</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 500 personas</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 S\u00e1bado 4 de junio, 12h, Plaza de Prosperidad. Periodicidad quincenal.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 No consensos.</p>\n<p>CHAMART\u00cdN \u2013 PLAZA DEL PER\u00da</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 60 personas</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Jueves 2 de junio a las 20h, Plaza del Per\u00fa.</p>\n<p>VILLAVERDE</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 450 personas</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 S\u00e1bado 11 de junio, hora sin cerrar,\u00a0 Periodicidad quincenal. Se re\u00fanen 5 barrios (Villaverde Alto, Villaverde Bajo, Oroquieta, Ciudad de los \u00c1ngeles y San Crist\u00f3bal de los \u00c1ngeles)</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Apoyo Catalu\u00f1a y Sol.</p>\n<p>&#8211;</p>\n<p>VILLAMANTILLA</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 10 personas</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Lunes 30 de junio, 12 h (Pendiente de confirmaci\u00f3n, tal vez se adelanta). Barajan dos ubicaciones: plaza del pueblo y Centro Cultural.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Que los partidos deban recurrir a refer\u00e9ndum si quieren plantear propuestas fuera de su programa electoral.</p>\n<p>CHAMBER\u00cd \u2013 OLAVIDE</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 400- 500 personas</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 S\u00e1bado 4 de junio a las 20h, Plaza de Olavide. Periodicidad semanal o quincenal.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Apoyan las l\u00edneas de sol. Proponen un desalojo paulatino apoy\u00e1ndose en los barrios.</p>\n<p>CHAMBER\u00cd \u2013 MALASA\u00d1A</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 700 personas</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 S\u00e1bado 4 de junio a las 19h en la Plaza del 2 de mayo.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Se suman a la concentraci\u00f3n \u2013 asamblea del 15 de junio.</p>\n<p>COLLADO VILLALBA</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 200 \u2013 300 personas</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 S\u00e1bado 4 de junio, 12 h, Plaza del \u00c1gora enfrente de la Biblioteca Miguel Hern\u00e1ndez. Periodicidad semanal.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Proponen listas de voluntarios para continuar la acampada, para ser reemplazos.</p>\n<p>COLLADO MEDIANO</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 150\u00a0 personas</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 S\u00e1bado 4 de junio a las 12 h. Periodicidad quincenal o mensual a definir.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Difusi\u00f3n f\u00edsica apoy\u00e1ndose en la colaboraci\u00f3n de los comerciantes. Est\u00e1n contra la corrupci\u00f3n del medio ambiente y las privatizaciones.</p>\n<p>CIUDAD LINEAL (Ciudad Lineal, La Elipa y cercan\u00edas del centro Alcal\u00e1 Norte)</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 1000 personas, contando a las 4 asambleas del distrito</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 S\u00e1bado 4 junio Plaza Ciudad Lineal. Periodicidad semanal.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Apoyo Catalu\u00f1a. Sistema electoral alternativo. Revista difusi\u00f3n 15 M.</p>\n<p>CHAPINERIA</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 100 personas</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 S\u00e1bado 4 Junio 12 h, Plaza Cascorro.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Apoyo a Sol. Disoluci\u00f3n del senado.</p>\n<p>BARRIO DEL PILAR</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 700 personas.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 S\u00e1bado 4 junio, 11 h, Teatro Madrid Parque de la Vaguada.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Mantener Sol hasta que los barrios est\u00e9n organizados.</p>\n<p>VALVERDE-FUENCARRAL-BEGO\u00d1A</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 200 personas.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 S\u00e1bado 4 junio, hora por confirmar. Plaza del Pueblo. Periodicidad semanal.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Renovaci\u00f3n ley electoral, apoyo marcha 19 junio, movilizaci\u00f3n refer\u00e9ndum, retirada de Libia, educaci\u00f3n, sanidad y banca p\u00fablicas.</p>\n<p>MONTECARMELO</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 102 personas</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 S\u00e1bado 4 de junio, salida del Metro de Montecarmelo. Periodicidad semanal.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Retirada paulatina de Sol, concentraciones los d\u00edas 15 de cada mes, apoyo a la marcha del 19 de junio.</p>\n<p>LAS TABLAS \u2013 SANCHINARRO</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 120 personas</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 S\u00e1bado 4 de junio, 12h, Metro de las Tablas. Periodicidad semanal</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Apoyo a Catalu\u00f1a. Levantamiento de acampada y mantenimiento de un puesto de informaci\u00f3n.</p>\n<p>FRESNEDILLA</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 50 personas</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 S\u00e1bado 4 de junio, 12h, Plaza del Ayuntamiento.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Apoyo a Sol.</p>\n<p>FUENLABRADA</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 600 personas</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 S\u00e1bado 4 de junio, 12h en la Plaza de la Constituci\u00f3n. Periodicidad semanal. Adem\u00e1s har\u00e1n reuniones diarias a las 20h, como punto de informaci\u00f3n para quienes no puedan asistir a las asambleas generales.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Apoyo a Sol hasta que las asambleas tomen el poder.</p>\n<p>GETAFE</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 500 personas</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Domingo 5 de junio, 19 h en Plaza de Espa\u00f1a.</p>\n<p>GRI\u00d1\u00d3N</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 31 personas</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 S\u00e1bado 11 de junio, 12h en el Recinto Ferial de Gri\u00f1\u00f3n.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Mantener Sol</p>\n<p>GUADARRAMA</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 130 personas</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Domingo 5 de junio, 12 h en la Plaza del pueblo.</p>\n<p>HOYO DE MANZANARES</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 150 personas</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 S\u00e1bado 4 de junio, 12h en la Plaza Cervantes. Periodicidad en funci\u00f3n de las necesidades.</p>\n<p>&#8211;</p>\n<p>GALAPAGAR</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 200 personas</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 S\u00e1bado 4 de junio, 12 h, en la Plaza de la Constituci\u00f3n. Periodicidad quincenal, primera y tercera semanas del mes.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Apoyo a Catalu\u00f1a, llamamiento a que los inmigrantes participen en la asamblea. Aprobaci\u00f3n de las 8 l\u00edneas a debate de Sol.</p>\n<p>&#8211;</p>\n<p>HUMANES DE MADRID</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 60 \u2013 80 personas</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Domingo 5 de junio, 12 h en el Parque de Am\u00e9rica. Adem\u00e1s har\u00e1n reuniones a las 21h el primer y tercer jueves para informar a los que no puedan asistir.</p>\n<p>&#8211;</p>\n<p>HORTALEZA</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 500 personas</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 S\u00e1bado 4 de junio, 12h en el Auditorio Pilar Garc\u00eda Pe\u00f1a.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Buzones de sugerencias. Creaci\u00f3n de un listado de profesionales que propongan soluciones. Exigen transparencia, democracia real y reforma econ\u00f3mica.</p>\n<p>MANOTERAS \u2013 PINAR DE CHAMART\u00cdN</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 100 personas</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 S\u00e1bado 4 de junio, 18 h en la Plaza de Manoteras. Periodicidad semanal, cambiar\u00e1n lugar y hora.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Sobreseimiento de los cargos de los detenidos.</p>\n<p>ALUCHE</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 1600 personas</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 S\u00e1bado 4 de junio, 20h, en la Plaza del Rosario (Bat\u00e1n).</p>\n<p>&#8211;</p>\n<p>BAT\u00c1N</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 150 personas.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 S\u00e1bado 4 de junio, 12 h. en la Plaza del Rosario.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Fin de la exportaci\u00f3n y fabricaci\u00f3n de armamento. Exigencia de responsabilidades legales al Conseller Puig.</p>\n<p>LUCERO</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 250 personas.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Asambleas semanales.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 S\u00e1bado 4 de junio a las 12 h.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Mantener sol\u00a0 hasta consolidar las asambleas de barrios y mantener un punto informativo.</p>\n<p>LOS MOLINOS</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 60 a 80 personas.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Asambleas semanales.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 S\u00e1bado 4 de junio, 12 h. en la Plaza del Ayuntamiento.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Movilizar personas migradas que no estaban representadas.</p>\n<p>M\u00d3STOLES</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 700 personas.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 S\u00e1bado 4 de junio, 12h., en la Plaza Pradillo.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Mi\u00e9rcoles a las 20h reuniones de comisiones.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Apoyan columnas de 19 de junio.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Desmantelar poco a poco Sol y seguir haciendo all\u00ed las asambleas.</p>\n<p>LEGAN\u00c9S</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 1.000 personas.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 S\u00e1bado 4 de junio, 12h.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Punto permanente de informaci\u00f3n en Plaza de Espa\u00f1a.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Llamamiento a la huelga general y derogaci\u00f3n de la Constituci\u00f3n.</p>\n<p>VALDEMORILLO \u2013 NAVALAGAMELLA</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 60 personas.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 S\u00e1bado 4 de junio, 11h. en la Plaza de la Constituci\u00f3n.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Apoyo a Sol y desmantelamiento progresivo.</p>\n<p>PASEO DE EXTREMADURA \u2013 PUERTA DEL \u00c1NGEL</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 500 personas.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 S\u00e1bado 4 de junio, 12h. en el parque Caramuel.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Asambleas semanales.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Coordinaci\u00f3n entre asambleas de Latina y sobreseimiento de los cargos a las personas detenidas.</p>\n<p>LAS MATAS</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 62 personas.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Asambleas semanales al principio y despu\u00e9s quincenales.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Domingo 5 de junio en el Parque de las Matas.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Coordinaci\u00f3n con Las Rozas y creaci\u00f3n de una asamblea de la zona noroeste.</p>\n<p>TORRELODONES</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 100 personas.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 S\u00e1bado 4 de junio, 12h. en la trasera del Caja Madrid, Plaza del Ayuntamiento.</p>\n<p>PARLA</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 200 personas.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 S\u00e1bado 4 de junio, 12h. en la Plaza del Agua.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Acciones directas contra los desahucios.</p>\n<p>PINTO</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 250 personas.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Asambleas el primer y tercer s\u00e1bado de cada mes, 12h. en el Templete de la Plaza del Ejido.</p>\n<p>SAN MART\u00cdN DE LA VEGA</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 60 personas.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 S\u00e1bado 4 de junio, 11:30 \u2013 12:00h. en el Parque Quinto Centenario.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Acciones conjuntas en la zona.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 <a href=\"mailto:Sanmartindelavega.tomalaplaza@googlegroups\">Sanmartindelavega.tomalaplaza@googlegroups</a></p>\n<p>LAS ROZAS</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 200 personas.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 S\u00e1bado 4 de junio, 12h. en la Plaza del Ayuntamiento.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Apoyo a Sol.</p>\n<p>MONCLOA</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 300 personas.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 S\u00e1bado 4 de junio, 12h. en el Templo de Debod.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Apoyo a las columnas del 19 de junio.</p>\n<p>MORATALAZ</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 350 a 400 personas.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 S\u00e1bado\u00a0 4 de junio, 12h. en el parque frente a\u00a0 la Junta Municipal.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Movilizaci\u00f3n a la comisar\u00eda de la polic\u00eda nacional de Moratalaz en apoyo a las personas detenidas.</p>\n<p>POZUELO</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 450 personas.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Domingo\u00a0 12 de junio, 11h en la Plaza del antiguo Ayuntamiento (las asambleas se realizar\u00e1n\u00a0 el segundo domingo de cada mes).</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Transformaci\u00f3n del campamento de Sol.</p>\n<p>SAKONIA</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 400 personas.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 S\u00e1bado 4 de junio, 12h. en el parque detr\u00e1s de Julio Cort\u00e1zar.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Reforma electoral y econ\u00f3mica.</p>\n<p>RIVAS</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 600 a 700 personas.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 S\u00e1bado 4 de junio, 12h. en la Plaza de la Constituci\u00f3n.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Acciones concretas para mantener el movimiento.</p>\n<p>ARAVACA</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 180 personas.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 S\u00e1bado 4 de junio, 12h. en la Plaza Osa Mayor con la carretera de H\u00famera.</p>\n<p>RETIRO</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 500 personas.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 S\u00e1bado 4 de junio, 19h. en la plaza del polideportivo Dao\u00edz y Velarde.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Concentraciones dos\u00a0 viernes al mes.</p>\n<p>SAN BLAS</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 450 personas.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 S\u00e1bado 4 de junio, 12h. en la Plaza Ugalde (calle Castillo de Ucl\u00e9s, salido del Metro Simancas). Despu\u00e9s habr\u00e1 comida popular.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Apoyo a las columnas del 19 de junio, saldr\u00e1 una desde San Blas.</p>\n<p>GUINDALERA</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 250 personas.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 S\u00e1bado 4 de junio, 12h. en la Plaza San Cayetano.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Tabl\u00f3n p\u00fablico adem\u00e1s de informaci\u00f3n en internet.</p>\n<p>SAN LORENZO DEL ESCORIAL (Peralejo)</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 200 personas.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Viernes 3 de junio, 18:30h. en el Parque de Terreros.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Apoyo a los cuatro puntos m\u00ednimos de Sol.</p>\n<p>BARRIO DE SALAMANCA</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 350 personas.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 S\u00e1bado 4 de junio, 12h. en la Plaza de Felipe II o Plaza Dal\u00ed (dos horas y media de duraci\u00f3n).</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 El levantamiento de Sol ha de ser consensuado con el resto de acampadas del Estado\u00a0 Espa\u00f1ol.</p>\n<p>SAN FERNANDO DE HENARES</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 300 personas.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Domingo 5 de junio, 12h. en el Parque Dolores Ib\u00e1rruri.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Plantear una fecha l\u00edmite para levantar, conjuntamente, todas las acampadas.</p>\n<p>SEVILLA LA NUEVA</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 45 personas.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 S\u00e1bado 4 de junio, 12h. en la Plaza del Ayuntamiento.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Si se levanta el campamento de sol, mantener concentraciones peri\u00f3dicas.</p>\n<p>CA\u00d1ADA REAL</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Prefieren no decir cu\u00e1ntas personas eran.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 S\u00e1bado 4 de junio, 12h. en el Sector 5, N\u00ba 40 (metro Rivas Urbanizaciones).</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Sobreseimiento de todos los casos por temas de vivienda o por reivindicaciones sociales.</p>\n<p>MANZANARES EL REAL</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 170 personas.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Viernes 3 de junio, 20h.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 S\u00e1bado 4 de junio Asamblea RED Sierra Norte e la Plaza del Pueblo a las 14h. (comida y asamblea).</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Apoyo a las columnas del 19 de junio: bicicr\u00edtica de Manzanares a Sol.</p>\n<p>EL BOALO \u2013 CERCEDA-MATALPINO</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 100 personas.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Domingo 12 de junio, 12h. en la Plaza de Cerceda (invitan a acudir a las personas de Navacerrada y Becerril).</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Consenso declarado en 4/5.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Propuesta de la Asamblea General de los barrios y municipios una vez al mes.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 <a href=\"mailto:elboalo15m@gmail.com\">elboalo15m@gmail.com</a></p>\n<p>PROPUESTA DE FECHA PARA LA PR\u00d3XIMA ASAMBLEA GENERAL DE BARRIOS Y MUNICIPIOS: domingo 12 de junio a las 19h en Sol.</p>\n<p>MORALZARZAL</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 150 personas.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 S\u00e1bado 4 de junio, 12h. en la Plaza del Ayuntamiento (una asamblea al mes).</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Recoger firmas para la dimisi\u00f3n del conceller Puig.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Espacios verdes, lucha contra el campo de golf.</p>\n<p>MAJADAHONDA</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 300 personas.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 S\u00e1bado 4 de junio en el Parque de Col\u00f3n (alternar\u00e1n un s\u00e1bado por la ma\u00f1ana y otro por la tarde).</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Creaci\u00f3n de las comisiones de Medio Ambiente e Infraestructura.</p>\n<p>MEJORADA DEL CAMPO</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 72 personas.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Domingo 5 de junio, 11h. en la Plaza de la Cultura.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Dimisi\u00f3n del conceller Puig.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Conciliaci\u00f3n de la vida familiar y laboral para todas las personas.</p>\n<p>SOTO DEL REAL</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 150 personas.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 S\u00e1bado 4 de junio, 12h. en la Plaza del Pueblo.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Apoyo al campamento.</p>\n<p>COORDINACI\u00d3N INT\u00c9RPRETES DE LENGUAJE DE SIGNOSS: <a href=\"mailto:ilses15@gmail.com\">ilses15@gmail.com</a></p>\n<p>LA CABRERA</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 300 personas.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 S\u00e1bado 11 de junio, 12h. en la Plaza del Ayuntamiento, Museo Picasso de Buitrago.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 No se pronuncian sobre las columnas del 19 de junio.</p>\n<p>&#8211;</p>\n<p>SIERRA OESTE se van a llamar ALBERCHE TIETAR</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 50 personas.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 S\u00e1bado 4 de junio en el Parque de la Estaci\u00f3n de San Mart\u00edn de Valdeiglesias.</p>\n<p>VILLANUEVA DE LA CA\u00d1ADA</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 40 personas.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 S\u00e1bado 4 de junio, 11h. en el Parque Baltasara o del Chorro.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Apoyo a la acampada de Barcelona.</p>\n<p>VILLAVICIOSA DE OD\u00d3N</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 300 a 350 personas.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 S\u00e1bado 4 de junio, 18h. en la Plaza del Ayuntamiento (alternando una semana a las 18h. y otra a las 12h.).</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Lucha contra la corrupci\u00f3n.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Apoyo a Barcelona.</p>\n<p>TRES CANTOS</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 300 personas.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 S\u00e1bado 4 de junio, 11h. en la Plaza Antonio Gala.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Comisiones de Infraestructura, Informaci\u00f3n y Legal.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Ofrecen apoyo a Sierra Norte.</p>\n<p>MORATA</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 60 personas.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 S\u00e1bado 11 de junio, 20h. en la Plaza Mayor (se reunir\u00e1n cada dos s\u00e1bados).</p>\n<p>BUSTARVIEJO</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 70 personas.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Viernes 3 de junio, 18h. en la Plaza del Ayuntamiento.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Apoyo a Sol.</p>\n<p>GUADALIX DE LA SIERRA</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 50 personas.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 S\u00e1bado 4 de junio, 12h. en la Plaza de la Constituci\u00f3n.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Apoyo a Barcelona.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Levantar Sol\u00a0 y mantener asambleas, pero sin prisas.</p>\n<p>VIC\u00c1LVARO</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 400 personas.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 S\u00e1bado 4 de junio, 12h. en la Plaza Municipal Antonio de Andr\u00e9s.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Continuar acampada de Sol hasta que los barrios y municipios est\u00e9n bien organizados.</p>\n<p>VALLEKAS PUEBLO</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 600 personas.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Domingo 5 de junio, 18:00 a 20:00h en el Paseo Federico Garc\u00eda Lorca (el resto de asambleas se realizar\u00e1n los s\u00e1bados a las 12h.).</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Total apoyo a Sol.</p>\n<p>VALLEKAS PUENTE</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 300 personas.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 S\u00e1bado\u00a0 4 de junio de 12:00 a 14:00h en la Plaza Roja (cambian de lugar).</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Apoyo individual a las columnas del 19 de junio.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Concentraciones los d\u00edas 15 de cada mes.</p>\n<p>TETU\u00c1N</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 600 personas.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 S\u00e1bado 4 de junio, 11h. en la Plaza de las Palomas.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 S\u00e1banas en los balcones en apoyo al 15M.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Se llevar\u00e1n temas de Sol y temas locales.</p>\n<p>&#8211;</p>\n<p>TORREJ\u00d3N DE ARDOZ</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 600 personas.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 S\u00e1bado 4 de junio, 20h. en la Plaza de Espa\u00f1a.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 93 hojas de firmas en apoyo a Barcelona.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Mi\u00e9rcoles 1 de junio reuni\u00f3n de comisiones en el Parque delos Patos.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Apoyo al 19 de junio.</p>\n<p>&#8211;</p>\n<p>VILLANUEVA DE PERALES</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 15 personas.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 S\u00e1bado 4 de junio, 12h. en la Plaza del Pueblo.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Quejas sobre el transporte p\u00fablico de su zona.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Rechazo de la financiaci\u00f3n p\u00fablica a partidos pol\u00edticos, sindicatos e iglesia.</p>\n<p>USERA (San Ferm\u00edn)</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 400 personas.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 S\u00e1bado 4 de junio, 12h. en la Plaza frente a Junta Municipal de Usera.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Propuestas de acci\u00f3n popular: huelga de consumo, apoyo al 19 de junio, concentraci\u00f3n popular en el Debate del Estado de la Naci\u00f3n, continuar Sol hasta que los barrios est\u00e9n listos.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Fondo General Hipotecario con los 30.000 millones de los bancos.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Fondo General de Retorno.</p>\n<p>VELILLA DE SAN ANTONIO</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 160 personas.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Jueves 9 de junio, 20:30h. en la Plaza de las Velillas (no hay consenso de periodicidad).</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 <a href=\"mailto:asamblea.velilla@gmail.com\">asamblea.velilla@gmail.com</a></p>\n<p>VALDEMORO</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 220 personas.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 S\u00e1bado 4 de junio, 12h. en la Plaza de la Vi\u00f1a.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Apoyo a las personas detenidas y condena al uso de la violencia.</p>\n<p>VEGA DE TAJU\u00d1A (incluidos los pueblos de la Vega del Taju\u00f1a)</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 50 personas.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 S\u00e1bado 11 de junio, 12h. en la Plaza del Ayuntamiento.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Apoyo al pueblo franc\u00e9s.</p>\n<p>NUEVO BAZT\u00c1N</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 50 personas.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 S\u00e1bado 4 de junio, 12h. en la Plaza del Ayuntamiento.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Consenso en los cuatro puntos de la Asamblea de Sol.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Condena al conceller Puig.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Control y\u00a0 seguimiento de los pol\u00edticos, denuncia p\u00fablica si no cumplen y firma del programa electoral ante notario.</p>\n<p>MIRAFLORES DE LA SIERRA</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 S\u00e1bado 4 de junio, 18h. en la Plaza del Pueblo.</p>\n<p>DAGANZO DE ARRIBA</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 55 personas.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 S\u00e1bado 4 de junio, 12:45h. en la Plaza del Ayuntamiento.</p>\n<p>Un compa\u00f1ero cuenta que en Berl\u00edn hay 300 personas en asamblea permanente, bajo el lema: El pueblo emigrado tambi\u00e9n est\u00e1 indignado.</p>\n<p>PROPUESTAS DE LAS ASAMBLEAS POPULARES A SOL</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 La mayor parte a favor del 19 de junio.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Cuando nos vayamos de Sol hacerlo con una gran manifestaci\u00f3n.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Si nos vamos dejar puestos de informaci\u00f3n.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Asambleas peri\u00f3dicas en Sol de los barrios.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Condena y petici\u00f3n de responsabilidades al conceller Felip Puig. Apoyo a Barcelona, Lleida y Badalona.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Apoyo a las personas detenidas.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 No desmantelar Sol hasta que los barrios est\u00e9n preparados.</p>\n<p>BARRIO FANTASMA</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Comprende los barrios del sureste de Madrid: Ahijones, Berrocales, Ca\u00f1averal y Los Cerros.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Llevan en acampada desde el 30 de abril en la Cuesta Moyano.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 50 vecinas y vecinos fantasmas.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Asamblea los s\u00e1bados alternos en Cuesta Moyano.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Apoyo y mayor contacto con Sol.</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Sol, 29 de mayo de 2011, 12h El moderador toma la palabra, explica el protocolo de asamblea, as\u00ed como el tiempo establecido para el turno, que ser\u00e1 de 2 minutos por portavoz. Hablar\u00e1n todos los portavoces de Barrios, Distritos y &hellip; <a href=\"https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/2011/07/05/acta-de-la-asamblea-general-de-portavoces-de-barrios-distritos-y-municipios-de-madrid/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 358,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "closed",
        "ping_status": "closed",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "gallery",
        "meta": [],
        "categories": [
            23
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/121"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/358"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=121"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 3,
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/121/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 140,
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/121/revisions/140"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=121"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=121"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=121"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 117,
        "date": "2011-07-03T09:16:55",
        "date_gmt": "2011-07-03T09:16:55",
        "guid": {
            "rendered": "http://moralzarzal.tomalosbarrios.net/?p=117"
        },
        "modified": "2011-07-03T09:16:55",
        "modified_gmt": "2011-07-03T09:16:55",
        "slug": "acta-de-la-asamblea-popular-de-moralzarzal-2-de-julio-2011",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/2011/07/03/acta-de-la-asamblea-popular-de-moralzarzal-2-de-julio-2011/",
        "title": {
            "rendered": "ACTA DE LA ASAMBLEA POPULAR DE MORALZARZAL. 2 de Julio 2011"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>Un polic\u00eda (acreditado), instructor en el CIFSE<br />\nasiste a la Asamblea para informar y pedir ayuda sobre el tema de Antonio Mateu, polic\u00eda infiltrado en la Manifestaci\u00f3n de la Asamblea de Valencia que intenta inculpar a una chica con \u201cun objeto\u201d que recoge del suelo y lo mete en el bolso de \u00e9sta. El polic\u00eda denuncia que:</p>\n<p>-A. Mateu es colaborador de la polic\u00eda</p>\n<p>-Que lo que han hecho es un delito</p>\n<p>-La chica a la que se inculpa debe de tener respaldo.</p>\n<p>Se habla de llevar este caso a los medios e incluso por la v\u00eda legal. Se va a intentar hablar con el diario <em>P\u00fablico </em>para informar y demostrar que la polic\u00eda est\u00e1 intentando \u201creventar\u201d las manifestaciones pac\u00edficas.</p>\n<p>La Comisi\u00f3n de Comunicaci\u00f3n toma la palabra para:</p>\n<p>2.1. Pedir ayuda puesto que est\u00f1an desbordados de trabajo.</p>\n<p>2.2. Explicar el funcionamiento del correo electr\u00f3nico <a href=\"mailto:asambleamoralzarzal@gmail.com\">asambleamoralzarzal@gmail.com</a><br />\ny de las dem\u00e1s p\u00e1ginas en las que se informa sobre el movimiento,<br />\nwww.Moralzarzal.tomalosbarrios.net y la p\u00e1gina de Facebook \u201cAsamblea Popular<br />\nMoralzarzal\u201d. Sobre estas v\u00edas de informaci\u00f3n explica que el correo esta para<br />\nel funcionamiento del movimiento en el pueblo y las otras dos son m\u00e1s generales<br />\ny abiertas para no colapsar los correos electr\u00f3nicos personales de cada<br />\nciudadano.</p>\n<p>2.3. Pedir un punto de informaci\u00f3n fijo en el que se informe de todas las propuestas que llegan al correo de la Asamblea de forma que no se delegue toda la informaci\u00f3n a la<br />\nAsamblea Popular.</p>\n<p>2.4. Informar de que la Asamblea de la Pedriza apoya a la Asamblea Moralzarzal sobre el Campo de Golf R\u00fastico que se quiere construir en la Dehesa del pueblo.</p>\n<p>2.5. Leer las propuestas que llegan al correo electr\u00f3nico de la Asamble Moralzarzal dede otras Asambleas sobre las concentraciones y actuaciones que se van a llevar a cabo a corto plazo.<br />\nSe consens\u00faan las propuestas realizadas en la Asamblea:</p>\n<p>3.1. Se instalar\u00e1 un punto fijo de informaci\u00f3n: dos sin representaci\u00f3n que se expondr\u00e1n en la puerta de la casa de una de las indignadas de Moralzarzal y el d\u00eda de la Asamblea en un panel informativo para que la gente pueda informarse de lo que se est\u00e1 hablando; y<br />\nuno con representaci\u00f3n. Este \u00faltimo tendr\u00e1 lugar el jueves a las 20.30 en la Plaza de la Constituci\u00f3n antes del Cine de Verano (cuando el Cine acabe se llevar\u00e1 a cabo los viernes antes de las Asambleas) y media hora antes de las Asambleas de los s\u00e1bados.</p>\n<p>3.2. Cambiar la periodicidad de las Asambleas. Se realizar\u00e1n cada 15 d\u00edas: los primeros y terceros s\u00e1bados del mes. La pr\u00f3xima Asamblea sera pues el s\u00e1bado 16 de de Julio de 2011 en la Plaza de la Constituci\u00f3n a las 12h.</p>\n<p>3.3. Cada persona llevara el mobiliario adecuado para combatir el calor y el sol.</p>\n<p>3.4. Se elegir\u00e1n en las Asambleas las personas que dinamizar\u00e1n la siguiente y las que constituir\u00e1n los puntos de informaci\u00f3n fijos con representaci\u00f3n de los jueves.</p>\n<p>3.5. La Comisi\u00f3n de Medioambiente har\u00e1 actividades para informar de la importancia y exclusividad que tiene nuestra Dehesa donde se quiere construir el Campo de Golf R\u00fastico.</p>\n<p>3.6. Exposici\u00f3n de fotos de la Dehesa. Hay que encontrar un lugar donde nos dejen exponerlas.<br />\nQueda pendiente para la siguiente Asamblea del d\u00eda 16 de julio de 2011:</p>\n<p>4.1. Crear un punto de Asesor\u00eda Laboral. De momento tenemos dos personas.</p>\n<p>4.2. Pegatinas de \u201cIndignado a Bordo\u201d para los coches.</p>\n<p>4.3. Comisi\u00f3n de Legal.</p>\n<p>4.4. Desde la oposici\u00f3n al Ayuntamiento de Moralzarzal, informar sobre la Alcald\u00eda. Contribuir a la creaci\u00f3n del CAT\u00c1LOGO DE ALCALDES. Hacer un bolet\u00edn con lo que se hace y con c\u00f3mo funcionan los Plenos des Ayuntamiento de Moralzarzal.<br />\nCalendario Asamblea Moralzarzal:</p>\n<p>5.1. Mi\u00e9rcoles 13 de Julio de 2011: TALLER de dinamizaci\u00f3n llevado por Irene en la Plaza de la Constituci\u00f3n a las 20h.</p>\n<p>5.2. Jueves 14 de Julio de 2011: Punto informativo fijo con representaci\u00f3n a las 20h (antes del Cine de Verano) llevado por Iv\u00e1n y Santi</p>\n<p>5.3. S\u00e1bado 16 de Julio de 2011: Dinamizaci\u00f3n de la Asamblea llevada por Piluca y Claudio. La persona que tomar\u00e1 los turnos de palabra se decidir\u00e1 en el momento de la Asamblea.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Un polic\u00eda (acreditado), instructor en el CIFSE asiste a la Asamblea para informar y pedir ayuda sobre el tema de Antonio Mateu, polic\u00eda infiltrado en la Manifestaci\u00f3n de la Asamblea de Valencia que intenta inculpar a una chica con \u201cun &hellip; <a href=\"https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/2011/07/03/acta-de-la-asamblea-popular-de-moralzarzal-2-de-julio-2011/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 358,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "closed",
        "ping_status": "closed",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "gallery",
        "meta": [],
        "categories": [
            3
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/117"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/358"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=117"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 1,
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/117/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 118,
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/117/revisions/118"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=117"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=117"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=117"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 107,
        "date": "2011-06-30T14:10:31",
        "date_gmt": "2011-06-30T14:10:31",
        "guid": {
            "rendered": "http://moralzarzal.tomalosbarrios.net/?p=107"
        },
        "modified": "2011-06-30T14:10:31",
        "modified_gmt": "2011-06-30T14:10:31",
        "slug": "ii-encuentro-de-pueblos-de-la-sierra",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/2011/06/30/ii-encuentro-de-pueblos-de-la-sierra/",
        "title": {
            "rendered": "II Encuentro de Pueblos de la Sierra"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p><a href=\"http://moralzarzal.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cartel-2julio-color1.jpg\"><img class=\"alignleft size-medium wp-image-108\" src=\"http://moralzarzal.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cartel-2julio-color1-212x300.jpg\" alt=\"\" width=\"212\" height=\"300\" srcset=\"https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cartel-2julio-color1-212x300.jpg 212w, https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cartel-2julio-color1-723x1024.jpg 723w\" sizes=\"(max-width: 212px) 100vw, 212px\" /></a></p>\n<p>El <strong>II Encuentro de Pueblos de la Sierra </strong>se va a celebrar el s\u00e1bado <strong>2 de julio de 2011 en Guadalix de la Sierra</strong>, como se acord\u00f3 en el I Encuentro que se celebr\u00f3 en Manzanares el Real el 11 de junio.</p>\n<p>Os informamos de que la <strong>comida</strong> se realizar\u00e1 en el conocido en el pueblo como <strong>\u201cparque de la piscina\u201d, </strong>a las <strong>14 horas</strong>. Este parque est\u00e1 casi en la primera entrada de Guadalix viniendo desde la A-1 (\u00faltima viniendo por la M-608 desde Soto del Real). Para los que se desplacen en coche, aqu\u00ed mismo se puede dejar sin problemas.</p>\n<p>A las <strong>17 horas </strong>aproximadamente dar\u00e1 comienzo la <strong>Asamblea de Pueblos</strong>, en otra parte m\u00e1s c\u00e9ntrica del pueblo, de forma que tendremos que marchar por el centro para mayor visibilidad. La <strong>explanada</strong> (sombr\u00eda) donde se celebrar\u00e1 est\u00e1 al lado del <strong>Edificio Polivalente.</strong></p>\n<p>Al finalizar la Asamblea (se prev\u00e9 a las 19 \u00f3 19.30 horas), volveremos a marchar hacia la Plaza Consistorial para terminar la jornada con un breve agradecimiento y unos aplausos.<br />\nCada asistente habr\u00e1 de traer su comida, agua, refrescos, etc.,</p>\n<p style=\"text-align: left\">Se colocar\u00e1n dos <strong>puntos de informaci\u00f3n</strong>, uno en la plaza consistorial y otro en el lugar de la comida, para que seg\u00fan se vaya llegando, se informe del movimiento, se faciliten planos, se compartan direcciones de correo y, sobre todo, se apunten en unos paneles situados cerca de estos puntos informativos de las necesidades y posibles soluciones que cada asistente quiera transmitir en el \u00e1mbito local o de la sierra.</p>\n<p style=\"text-align: left\">\nPor \u00faltimo, informaros de que habr\u00e1 un grupo de colaboradores que se encargar\u00e1 de los ni\u00f1os que puedan asistir durante la Asamblea.<br />\n<a href=\"http://moralzarzal.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Cartel-Encuentro-2-Julio-BN2.jpg\"><img class=\"alignright size-medium wp-image-110\" src=\"http://moralzarzal.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Cartel-Encuentro-2-Julio-BN2-240x300.jpg\" alt=\"\" width=\"240\" height=\"300\" srcset=\"https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Cartel-Encuentro-2-Julio-BN2-240x300.jpg 240w, https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Cartel-Encuentro-2-Julio-BN2-821x1024.jpg 821w\" sizes=\"(max-width: 240px) 100vw, 240px\" /></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>El II Encuentro de Pueblos de la Sierra se va a celebrar el s\u00e1bado 2 de julio de 2011 en Guadalix de la Sierra, como se acord\u00f3 en el I Encuentro que se celebr\u00f3 en Manzanares el Real el 11 &hellip; <a href=\"https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/2011/06/30/ii-encuentro-de-pueblos-de-la-sierra/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 358,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "closed",
        "ping_status": "closed",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "gallery",
        "meta": [],
        "categories": [
            7
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/107"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/358"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=107"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 4,
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/107/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 114,
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/107/revisions/114"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=107"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=107"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=107"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 110,
        "date": "2011-06-30T14:08:07",
        "date_gmt": "2011-06-30T14:08:07",
        "guid": {
            "rendered": "http://moralzarzal.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Cartel-Encuentro-2-Julio-BN2.jpg"
        },
        "modified": "2011-06-30T14:08:07",
        "modified_gmt": "2011-06-30T14:08:07",
        "slug": "cartel-encuentro-2-julio-bn-3",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/2011/06/30/ii-encuentro-de-pueblos-de-la-sierra/cartel-encuentro-2-julio-bn-3/",
        "title": {
            "rendered": "Cartel Encuentro 2 Julio B&amp;N"
        },
        "author": 358,
        "comment_status": "closed",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Cartel-Encuentro-2-Julio-BN2.jpg'><img width=\"240\" height=\"300\" src=\"https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Cartel-Encuentro-2-Julio-BN2-240x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Cartel-Encuentro-2-Julio-BN2-240x300.jpg 240w, https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Cartel-Encuentro-2-Julio-BN2-821x1024.jpg 821w\" sizes=\"(max-width: 240px) 100vw, 240px\" /></a></p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": ""
        },
        "alt_text": "",
        "media_type": "image",
        "mime_type": "image/jpeg",
        "media_details": {
            "width": "2445",
            "height": "3049",
            "hwstring_small": "height='96' width='76'",
            "file": "2011/06/Cartel-Encuentro-2-Julio-BN2.jpg",
            "sizes": {
                "thumbnail": {
                    "file": "Cartel-Encuentro-2-Julio-BN2-150x150.jpg",
                    "width": "150",
                    "height": "150",
                    "source_url": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Cartel-Encuentro-2-Julio-BN2-150x150.jpg"
                },
                "medium": {
                    "file": "Cartel-Encuentro-2-Julio-BN2-240x300.jpg",
                    "width": "240",
                    "height": "300",
                    "source_url": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Cartel-Encuentro-2-Julio-BN2-240x300.jpg"
                },
                "large": {
                    "file": "Cartel-Encuentro-2-Julio-BN2-821x1024.jpg",
                    "width": "821",
                    "height": "1024",
                    "source_url": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Cartel-Encuentro-2-Julio-BN2-821x1024.jpg"
                },
                "post-thumbnail": {
                    "file": "Cartel-Encuentro-2-Julio-BN2-940x198.jpg",
                    "width": "940",
                    "height": "198",
                    "source_url": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Cartel-Encuentro-2-Julio-BN2-940x198.jpg"
                },
                "full": {
                    "file": "Cartel-Encuentro-2-Julio-BN2.jpg",
                    "width": 2445,
                    "height": 3049,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Cartel-Encuentro-2-Julio-BN2.jpg"
                }
            },
            "image_meta": {
                "aperture": "0",
                "credit": "CASA",
                "camera": "",
                "caption": "",
                "created_timestamp": "0",
                "copyright": "",
                "focal_length": "0",
                "iso": "0",
                "shutter_speed": "0",
                "title": ""
            }
        },
        "post": 107,
        "source_url": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Cartel-Encuentro-2-Julio-BN2.jpg",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/110"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/358"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=110"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 109,
        "date": "2011-06-30T13:58:52",
        "date_gmt": "2011-06-30T13:58:52",
        "guid": {
            "rendered": "http://moralzarzal.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Cartel-Encuentro-2-Julio-BN1.jpg"
        },
        "modified": "2011-06-30T13:58:52",
        "modified_gmt": "2011-06-30T13:58:52",
        "slug": "cartel-encuentro-2-julio-bn-2",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/2011/06/30/ii-encuentro-de-pueblos-de-la-sierra/cartel-encuentro-2-julio-bn-2/",
        "title": {
            "rendered": "Cartel Encuentro 2 Julio B&amp;N"
        },
        "author": 358,
        "comment_status": "closed",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Cartel-Encuentro-2-Julio-BN1.jpg'><img width=\"240\" height=\"300\" src=\"https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Cartel-Encuentro-2-Julio-BN1-240x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Cartel-Encuentro-2-Julio-BN1-240x300.jpg 240w, https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Cartel-Encuentro-2-Julio-BN1-821x1024.jpg 821w\" sizes=\"(max-width: 240px) 100vw, 240px\" /></a></p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": ""
        },
        "alt_text": "",
        "media_type": "image",
        "mime_type": "image/jpeg",
        "media_details": {
            "width": "2445",
            "height": "3049",
            "hwstring_small": "height='96' width='76'",
            "file": "2011/06/Cartel-Encuentro-2-Julio-BN1.jpg",
            "sizes": {
                "thumbnail": {
                    "file": "Cartel-Encuentro-2-Julio-BN1-150x150.jpg",
                    "width": "150",
                    "height": "150",
                    "source_url": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Cartel-Encuentro-2-Julio-BN1-150x150.jpg"
                },
                "medium": {
                    "file": "Cartel-Encuentro-2-Julio-BN1-240x300.jpg",
                    "width": "240",
                    "height": "300",
                    "source_url": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Cartel-Encuentro-2-Julio-BN1-240x300.jpg"
                },
                "large": {
                    "file": "Cartel-Encuentro-2-Julio-BN1-821x1024.jpg",
                    "width": "821",
                    "height": "1024",
                    "source_url": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Cartel-Encuentro-2-Julio-BN1-821x1024.jpg"
                },
                "post-thumbnail": {
                    "file": "Cartel-Encuentro-2-Julio-BN1-940x198.jpg",
                    "width": "940",
                    "height": "198",
                    "source_url": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Cartel-Encuentro-2-Julio-BN1-940x198.jpg"
                },
                "full": {
                    "file": "Cartel-Encuentro-2-Julio-BN1.jpg",
                    "width": 2445,
                    "height": 3049,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Cartel-Encuentro-2-Julio-BN1.jpg"
                }
            },
            "image_meta": {
                "aperture": "0",
                "credit": "CASA",
                "camera": "",
                "caption": "",
                "created_timestamp": "0",
                "copyright": "",
                "focal_length": "0",
                "iso": "0",
                "shutter_speed": "0",
                "title": ""
            }
        },
        "post": 107,
        "source_url": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Cartel-Encuentro-2-Julio-BN1.jpg",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/109"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/358"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=109"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 108,
        "date": "2011-06-30T13:58:01",
        "date_gmt": "2011-06-30T13:58:01",
        "guid": {
            "rendered": "http://moralzarzal.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cartel-2julio-color1.jpg"
        },
        "modified": "2011-06-30T13:58:01",
        "modified_gmt": "2011-06-30T13:58:01",
        "slug": "cartel-2julio-color-2",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/2011/06/30/ii-encuentro-de-pueblos-de-la-sierra/cartel-2julio-color-2/",
        "title": {
            "rendered": "cartel 2julio color"
        },
        "author": 358,
        "comment_status": "closed",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cartel-2julio-color1.jpg'><img width=\"212\" height=\"300\" src=\"https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cartel-2julio-color1-212x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cartel-2julio-color1-212x300.jpg 212w, https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cartel-2julio-color1-723x1024.jpg 723w\" sizes=\"(max-width: 212px) 100vw, 212px\" /></a></p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": ""
        },
        "alt_text": "",
        "media_type": "image",
        "mime_type": "image/jpeg",
        "media_details": {
            "width": "2480",
            "height": "3508",
            "hwstring_small": "height='96' width='67'",
            "file": "2011/06/cartel-2julio-color1.jpg",
            "sizes": {
                "thumbnail": {
                    "file": "cartel-2julio-color1-150x150.jpg",
                    "width": "150",
                    "height": "150",
                    "source_url": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cartel-2julio-color1-150x150.jpg"
                },
                "medium": {
                    "file": "cartel-2julio-color1-212x300.jpg",
                    "width": "212",
                    "height": "300",
                    "source_url": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cartel-2julio-color1-212x300.jpg"
                },
                "large": {
                    "file": "cartel-2julio-color1-723x1024.jpg",
                    "width": "723",
                    "height": "1024",
                    "source_url": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cartel-2julio-color1-723x1024.jpg"
                },
                "post-thumbnail": {
                    "file": "cartel-2julio-color1-940x198.jpg",
                    "width": "940",
                    "height": "198",
                    "source_url": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cartel-2julio-color1-940x198.jpg"
                },
                "full": {
                    "file": "cartel-2julio-color1.jpg",
                    "width": 2480,
                    "height": 3508,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cartel-2julio-color1.jpg"
                }
            },
            "image_meta": {
                "aperture": "0",
                "credit": "",
                "camera": "",
                "caption": "",
                "created_timestamp": "0",
                "copyright": "",
                "focal_length": "0",
                "iso": "0",
                "shutter_speed": "0",
                "title": ""
            }
        },
        "post": 107,
        "source_url": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cartel-2julio-color1.jpg",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/108"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/358"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=108"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 105,
        "date": "2011-06-30T13:55:02",
        "date_gmt": "2011-06-30T13:55:02",
        "guid": {
            "rendered": "http://moralzarzal.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cartel-2julio-color.jpg"
        },
        "modified": "2011-06-30T13:55:02",
        "modified_gmt": "2011-06-30T13:55:02",
        "slug": "cartel-2julio-color",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/cartel-2julio-color/",
        "title": {
            "rendered": "cartel 2julio color"
        },
        "author": 358,
        "comment_status": "closed",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cartel-2julio-color.jpg'><img width=\"212\" height=\"300\" src=\"https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cartel-2julio-color-212x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cartel-2julio-color-212x300.jpg 212w, https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cartel-2julio-color-723x1024.jpg 723w\" sizes=\"(max-width: 212px) 100vw, 212px\" /></a></p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": ""
        },
        "alt_text": "",
        "media_type": "image",
        "mime_type": "image/jpeg",
        "media_details": {
            "width": "2480",
            "height": "3508",
            "hwstring_small": "height='96' width='67'",
            "file": "2011/06/cartel-2julio-color.jpg",
            "sizes": {
                "thumbnail": {
                    "file": "cartel-2julio-color-150x150.jpg",
                    "width": "150",
                    "height": "150",
                    "source_url": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cartel-2julio-color-150x150.jpg"
                },
                "medium": {
                    "file": "cartel-2julio-color-212x300.jpg",
                    "width": "212",
                    "height": "300",
                    "source_url": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cartel-2julio-color-212x300.jpg"
                },
                "large": {
                    "file": "cartel-2julio-color-723x1024.jpg",
                    "width": "723",
                    "height": "1024",
                    "source_url": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cartel-2julio-color-723x1024.jpg"
                },
                "post-thumbnail": {
                    "file": "cartel-2julio-color-940x198.jpg",
                    "width": "940",
                    "height": "198",
                    "source_url": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cartel-2julio-color-940x198.jpg"
                },
                "full": {
                    "file": "cartel-2julio-color.jpg",
                    "width": 2480,
                    "height": 3508,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cartel-2julio-color.jpg"
                }
            },
            "image_meta": {
                "aperture": "0",
                "credit": "",
                "camera": "",
                "caption": "",
                "created_timestamp": "0",
                "copyright": "",
                "focal_length": "0",
                "iso": "0",
                "shutter_speed": "0",
                "title": ""
            }
        },
        "post": null,
        "source_url": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cartel-2julio-color.jpg",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/105"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/358"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=105"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 104,
        "date": "2011-06-30T13:53:50",
        "date_gmt": "2011-06-30T13:53:50",
        "guid": {
            "rendered": "http://moralzarzal.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Cartel-Encuentro-2-Julio-BN.jpg"
        },
        "modified": "2011-06-30T13:53:50",
        "modified_gmt": "2011-06-30T13:53:50",
        "slug": "cartel-encuentro-2-julio-bn",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/cartel-encuentro-2-julio-bn/",
        "title": {
            "rendered": "Cartel Encuentro 2 Julio B&amp;N"
        },
        "author": 358,
        "comment_status": "closed",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Cartel-Encuentro-2-Julio-BN.jpg'><img width=\"240\" height=\"300\" src=\"https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Cartel-Encuentro-2-Julio-BN-240x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Cartel-Encuentro-2-Julio-BN-240x300.jpg 240w, https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Cartel-Encuentro-2-Julio-BN-821x1024.jpg 821w\" sizes=\"(max-width: 240px) 100vw, 240px\" /></a></p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": ""
        },
        "alt_text": "",
        "media_type": "image",
        "mime_type": "image/jpeg",
        "media_details": {
            "width": "2445",
            "height": "3049",
            "hwstring_small": "height='96' width='76'",
            "file": "2011/06/Cartel-Encuentro-2-Julio-BN.jpg",
            "sizes": {
                "thumbnail": {
                    "file": "Cartel-Encuentro-2-Julio-BN-150x150.jpg",
                    "width": "150",
                    "height": "150",
                    "source_url": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Cartel-Encuentro-2-Julio-BN-150x150.jpg"
                },
                "medium": {
                    "file": "Cartel-Encuentro-2-Julio-BN-240x300.jpg",
                    "width": "240",
                    "height": "300",
                    "source_url": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Cartel-Encuentro-2-Julio-BN-240x300.jpg"
                },
                "large": {
                    "file": "Cartel-Encuentro-2-Julio-BN-821x1024.jpg",
                    "width": "821",
                    "height": "1024",
                    "source_url": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Cartel-Encuentro-2-Julio-BN-821x1024.jpg"
                },
                "post-thumbnail": {
                    "file": "Cartel-Encuentro-2-Julio-BN-940x198.jpg",
                    "width": "940",
                    "height": "198",
                    "source_url": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Cartel-Encuentro-2-Julio-BN-940x198.jpg"
                },
                "full": {
                    "file": "Cartel-Encuentro-2-Julio-BN.jpg",
                    "width": 2445,
                    "height": 3049,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Cartel-Encuentro-2-Julio-BN.jpg"
                }
            },
            "image_meta": {
                "aperture": "0",
                "credit": "CASA",
                "camera": "",
                "caption": "",
                "created_timestamp": "0",
                "copyright": "",
                "focal_length": "0",
                "iso": "0",
                "shutter_speed": "0",
                "title": ""
            }
        },
        "post": null,
        "source_url": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Cartel-Encuentro-2-Julio-BN.jpg",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/104"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/358"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=104"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 100,
        "date": "2011-06-30T12:41:54",
        "date_gmt": "2011-06-30T12:41:54",
        "guid": {
            "rendered": "http://moralzarzal.tomalosbarrios.net/?p=100"
        },
        "modified": "2011-06-30T12:41:54",
        "modified_gmt": "2011-06-30T12:41:54",
        "slug": "proxima-asamblea-popular",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/2011/06/30/proxima-asamblea-popular/",
        "title": {
            "rendered": "Pr\u00f3xima Asamblea Popular"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p style=\"text-align: center\">La pr\u00f3xima Asamblea Popular de Moralzarzal</p>\n<p style=\"text-align: center\">S\u00e1bado\u00a0<strong>2 de Julio</strong></p>\n<p style=\"text-align: center\"><strong>12.00h</strong></p>\n<p style=\"text-align: center\"><strong>Plaza de la Constituci\u00f3n</strong></p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>La pr\u00f3xima Asamblea Popular de Moralzarzal S\u00e1bado\u00a02 de Julio 12.00h Plaza de la Constituci\u00f3n</p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 358,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "closed",
        "ping_status": "closed",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            15
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/100"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/358"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=100"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 2,
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/100/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 102,
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/100/revisions/102"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=100"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=100"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=100"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 91,
        "date": "2011-06-30T07:41:43",
        "date_gmt": "2011-06-30T07:41:43",
        "guid": {
            "rendered": "http://moralzarzal.tomalosbarrios.net/?p=91"
        },
        "modified": "2011-06-30T12:38:07",
        "modified_gmt": "2011-06-30T12:38:07",
        "slug": "carteles-asambleas",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/2011/06/30/carteles-asambleas/",
        "title": {
            "rendered": "Carteles asambleas"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>Hola, desde la comisi\u00f3n de comunicaci\u00f3n os adjuntamos el cartel de la pr\u00f3xima asamblea por si puedi\u00e9rais pegarlo por vuestra zona.</p>\n<p>Igualmente, os transmitimos la iniciativa de la comisi\u00f3n de Paseo de Extreamdura, de colocar algunos carteles en chino, rumano, \u00e1rabe, etc. para acceder e implicar a la mayor poblaci\u00f3n posible. Algunos de loscarteles ya se han hecho, pero no se han podido colgar porque hay problemas para abrirlos.Intentaremos solucionarlo</p>\n<p>un saludo<!--more--></p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Hola, desde la comisi\u00f3n de comunicaci\u00f3n os adjuntamos el cartel de la pr\u00f3xima asamblea por si puedi\u00e9rais pegarlo por vuestra zona. Igualmente, os transmitimos la iniciativa de la comisi\u00f3n de Paseo de Extreamdura, de colocar algunos carteles en chino, rumano, &hellip; <a href=\"https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/2011/06/30/carteles-asambleas/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 358,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "closed",
        "ping_status": "closed",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            22
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/91"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/358"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=91"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 4,
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/91/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 97,
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/91/revisions/97"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=91"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=91"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=91"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 94,
        "date": "2011-06-30T07:40:39",
        "date_gmt": "2011-06-30T07:40:39",
        "guid": {
            "rendered": "http://moralzarzal.tomalosbarrios.net/files/2011/06/sabado-4.jpg"
        },
        "modified": "2011-06-30T07:40:39",
        "modified_gmt": "2011-06-30T07:40:39",
        "slug": "sabado-4",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/2011/06/30/carteles-asambleas/sabado-4/",
        "title": {
            "rendered": "sabado 4"
        },
        "author": 358,
        "comment_status": "closed",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/files/2011/06/sabado-4.jpg'><img width=\"211\" height=\"300\" src=\"https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/files/2011/06/sabado-4-211x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/files/2011/06/sabado-4-211x300.jpg 211w, https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/files/2011/06/sabado-4-723x1024.jpg 723w, https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/files/2011/06/sabado-4.jpg 826w\" sizes=\"(max-width: 211px) 100vw, 211px\" /></a></p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": ""
        },
        "alt_text": "",
        "media_type": "image",
        "mime_type": "image/jpeg",
        "media_details": {
            "width": "826",
            "height": "1169",
            "hwstring_small": "height='96' width='67'",
            "file": "2011/06/sabado-4.jpg",
            "sizes": {
                "thumbnail": {
                    "file": "sabado-4-150x150.jpg",
                    "width": "150",
                    "height": "150",
                    "source_url": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/files/2011/06/sabado-4-150x150.jpg"
                },
                "medium": {
                    "file": "sabado-4-211x300.jpg",
                    "width": "211",
                    "height": "300",
                    "source_url": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/files/2011/06/sabado-4-211x300.jpg"
                },
                "large": {
                    "file": "sabado-4-723x1024.jpg",
                    "width": "723",
                    "height": "1024",
                    "source_url": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/files/2011/06/sabado-4-723x1024.jpg"
                },
                "post-thumbnail": {
                    "file": "sabado-4-826x198.jpg",
                    "width": "826",
                    "height": "198",
                    "source_url": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/files/2011/06/sabado-4-826x198.jpg"
                },
                "full": {
                    "file": "sabado-4.jpg",
                    "width": 826,
                    "height": 1169,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/files/2011/06/sabado-4.jpg"
                }
            },
            "image_meta": {
                "aperture": "0",
                "credit": "",
                "camera": "",
                "caption": "",
                "created_timestamp": "0",
                "copyright": "",
                "focal_length": "0",
                "iso": "0",
                "shutter_speed": "0",
                "title": ""
            }
        },
        "post": 91,
        "source_url": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/files/2011/06/sabado-4.jpg",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/94"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/358"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=94"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 89,
        "date": "2011-06-22T10:07:06",
        "date_gmt": "2011-06-22T10:07:06",
        "guid": {
            "rendered": "http://moralzarzal.tomalosbarrios.net/files/2011/06/viewer1.png"
        },
        "modified": "2011-06-22T10:07:06",
        "modified_gmt": "2011-06-22T10:07:06",
        "slug": "viewer1",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/viewer1/",
        "title": {
            "rendered": "viewer[1]"
        },
        "author": 358,
        "comment_status": "closed",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/files/2011/06/viewer1.png'><img width=\"138\" height=\"196\" src=\"https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/files/2011/06/viewer1.png\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" /></a></p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": ""
        },
        "alt_text": "",
        "media_type": "image",
        "mime_type": "image/png",
        "media_details": {
            "width": "138",
            "height": "196",
            "hwstring_small": "height='96' width='67'",
            "file": "2011/06/viewer1.png",
            "sizes": {
                "thumbnail": {
                    "file": "viewer1-138x150.png",
                    "width": "138",
                    "height": "150",
                    "source_url": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/files/2011/06/viewer1-138x150.png"
                },
                "full": {
                    "file": "viewer1.png",
                    "width": 138,
                    "height": 196,
                    "mime_type": "image/png",
                    "source_url": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/files/2011/06/viewer1.png"
                }
            },
            "image_meta": {
                "aperture": "0",
                "credit": "",
                "camera": "",
                "caption": "",
                "created_timestamp": "0",
                "copyright": "",
                "focal_length": "0",
                "iso": "0",
                "shutter_speed": "0",
                "title": ""
            }
        },
        "post": null,
        "source_url": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/files/2011/06/viewer1.png",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/89"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/358"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=89"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 83,
        "date": "2011-06-22T10:03:46",
        "date_gmt": "2011-06-22T10:03:46",
        "guid": {
            "rendered": "http://moralzarzal.tomalosbarrios.net/?p=83"
        },
        "modified": "2011-06-22T10:03:46",
        "modified_gmt": "2011-06-22T10:03:46",
        "slug": "convocatoria-debate-del-pueblo-sobre-el-estado-de-la-nacion",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/2011/06/22/convocatoria-debate-del-pueblo-sobre-el-estado-de-la-nacion/",
        "title": {
            "rendered": "Convocatoria Debate del Pueblo sobre el Estado de la Naci\u00f3n"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>Los d\u00edas 28,29 y 30 se celebra en el Congreso de los Diputados el anual debate sobre el estado de la naci\u00f3n. Desde el 15M planteamos un debate alternativo, cr\u00edtico y constructivo, que aborde los problemas reales de lxs ciudadanxs.</p>\n<p>Hemos decidido regalarnos el debate que nos merecemos, el debate donde se tratan nuestras preocupaciones reales, los problemas de fondo. Les dejamos a ellos y sus voceros entretenerse en el circo, nosotros y nosotras no tenemos tiempo que perder.</p>\n<p>Contamos con vuestra participaci\u00f3n en el debate del pueblo sobre el estado de la naci\u00f3n, en la puerta de sol, a escasos 300 metros; una distancia que simboliza la enorme brecha entre clase pol\u00edtica y lxs ciudadanxs.</p>\n<p>OS INVITAMOS A TODXS A PARTICIPAR TANTO EN EL DESARROLLO COMO EN POSIBLES PONENECIAS EN LAS MATERIAS A TRATAR.</p>\n<p>Apaga la tele, cierra el peri\u00f3dico, ven a discutir constructivamente con nosotras.</p>\n<p>D\u00edas 29 y 30 en sol.<br />\nD\u00eda 29 &#8211; 19 hs ECONOMIA<br />\n\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 DERECHOS SOCIALES<br />\nD\u00eda 30 &#8211; 19 hs POLITICA<br />\n\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 CIUDADANIA</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Los d\u00edas 28,29 y 30 se celebra en el Congreso de los Diputados el anual debate sobre el estado de la naci\u00f3n. Desde el 15M planteamos un debate alternativo, cr\u00edtico y constructivo, que aborde los problemas reales de lxs ciudadanxs. &hellip; <a href=\"https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/2011/06/22/convocatoria-debate-del-pueblo-sobre-el-estado-de-la-nacion/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 358,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "closed",
        "ping_status": "closed",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "gallery",
        "meta": [],
        "categories": [
            7
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/83"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/358"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=83"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 4,
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/83/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 87,
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/83/revisions/87"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=83"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=83"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=83"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 78,
        "date": "2011-06-21T11:24:48",
        "date_gmt": "2011-06-21T11:24:48",
        "guid": {
            "rendered": "http://moralzarzal.tomalosbarrios.net/?p=78"
        },
        "modified": "2011-06-21T11:24:48",
        "modified_gmt": "2011-06-21T11:24:48",
        "slug": "todas-al-congreso-21-y-22-de-junio",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/2011/06/21/todas-al-congreso-21-y-22-de-junio/",
        "title": {
            "rendered": "TOD@AS AL CONGRESO! 21 Y 22 DE JUNIO"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>El pr\u00f3ximo mi\u00e9rcoles, 22 de junio, se aprobar\u00e1 en el Congreso de los Diputados el decreto ley sobre la reforma de la negociaci\u00f3n colectiva.</p>\n<p>Ellos, los que no nos representan:</p>\n<p>Una vez m\u00e1s, aquellos que dicen representar a la ciudadan\u00eda y encarnar la democracia, pretenden aprobar una ley claramente impopular simplemente porque lo dicta el \u201cmercado\u201d que actualmente controla la UE. El mercado, ese ente tan abstracto que se concreta en las decisiones que toman los grandes propietarios y directivos de las multinacionales, de los FMI, los BCE, las patronales\u2026 y dem\u00e1s instituciones que s\u00f3lo representan los intereses de esa descarada minor\u00eda de personas que ostenta el poder econ\u00f3mico.</p>\n<p>Una vez m\u00e1s, los pol\u00edticos obedecer\u00e1n lo dictado por instituciones privadas, entidades con estructuras jer\u00e1rquicas que nadie elige, en las que no hay espacio para la ciudadan\u00eda. Y obedecer\u00e1n sus dictados \u201cen nombre de la democracia\u201d.</p>\n<p>Y s\u00ed, ya hemos constatado que realmente \u00e9sta es su idea de democracia: poder aprobar una ley de esta envergadura, que nos afectar\u00e1 de manera directa a todas, a\u00fan a sabiendas de que cuenta con el rechazo de una gran mayor\u00eda de la poblaci\u00f3n, y sin ni siquiera llevar a cabo entonces ning\u00fan tipo de consulta popular.</p>\n<p>Ya nos tuvimos que comer con patatas la reforma laboral hace unos meses por la traici\u00f3n de los sindicatos mayoritarios. No permitamos ahora que pase lo mismo con esta nueva reforma que se nos viene encima: el parlamento deber\u00eda ser del pueblo soberano, y no de las multinacionales. Ahora ya sabemos que si permanecemos unidas y nos auto-organizamos tenemos mucha fuerza. Deber\u00edamos ser todas nosotras, la ciudadan\u00eda, las que efectiva y directamente decidamos y pongamos en pr\u00e1ctica lo decidido.</p>\n<p>Nosotrxs, el pueblo:</p>\n<p>Por eso nosotrxs, las indignadas a las que realmente nos afectan todas estas medias, aquellos a los que no han consultado ni informado correctamente; las que no nos quedamos quietas ante las imposiciones de unos pocos; los que nos movilizamos y s\u00ed deseamos hacer democracia; las que no nos acobardamos ante las injusticias\u2026 nosotrxs, desde ma\u00f1ana martes, vamos a volver a concentrarnos a las puertas del Congreso, ese edificio que deber\u00eda estar puesto al servicio del pueblo y que no lo est\u00e1. Y vamos a asamblearnos, a debatir y a opinar sobre esta reforma, y a decidir colectivamente qu\u00e9 hacer\u2026 Vamos a\u00a0 hacer, a las puertas del Congreso, lo que deber\u00eda hacerse dentro del mismo y no se hace: DEMOCRACIA.</p>\n<p><strong>Martes 21:</strong></p>\n<p>19h: Inicio de la Acampada de Buenos D\u00edas Diputados e Imputados (trae tienda y saco de dormir, y\u2026 \u00a1vente en pijama!)</p>\n<p>20h: En\u00a0 la Plaza de Neptuno. Asamblea Informativa acerca de la Negociaci\u00f3n Colectiva: volcaremos toda la info trabajada estos d\u00edas</p>\n<p>0h a 1h: Actividades de buenas noches\u2026</p>\n<p>\u00a0<strong>Mi\u00e9rcoles 22:</strong></p>\n<p><strong>\u00a0</strong></p>\n<p>8h: CONCENTRACI\u00d3N. Amanece ante el Congreso, demos los buenos d\u00edas a diputados e imputados, record\u00e9mosles que no nos representan, que aprobar por urgencia medidas contra los derechos laborales no les ser\u00e1 tan f\u00e1cil.</p>\n<p>12h: Grupos de debate tem\u00e1ticos por cada punto de la reforma de la negociaci\u00f3n colectiva.</p>\n<p>19h: Asamblea de puesta en com\u00fan de los puntos trabajados.</p>\n<p><strong>DORM\u00cdAMOS, DESPERTAMOS\u2026</strong></p>\n<p>EL 21 DE JUNIO, \u00a1ACAMPEMOS JUNT@S CONTRA LA CRISIS Y EL CAPITAL!</p>\n<p>EL 22 DE JUNIO, \u00a1DECIDAMOS JUNT@S CONTRA LA CRISIS Y EL CAPITAL!</p>\n<p>\u00a0NEGOCIACI\u00d3N COLECTIVA\u2026 \u00a1A LA CALLE! Actividades frente al Congreso 21 y 22 de junio.</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>El pr\u00f3ximo mi\u00e9rcoles, 22 de junio, se aprobar\u00e1 en el Congreso de los Diputados el decreto ley sobre la reforma de la negociaci\u00f3n colectiva. Ellos, los que no nos representan: Una vez m\u00e1s, aquellos que dicen representar a la ciudadan\u00eda &hellip; <a href=\"https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/2011/06/21/todas-al-congreso-21-y-22-de-junio/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 358,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "closed",
        "ping_status": "closed",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "gallery",
        "meta": [],
        "categories": [
            7
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/78"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/358"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=78"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 3,
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/78/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 81,
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/78/revisions/81"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=78"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=78"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=78"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 74,
        "date": "2011-06-15T19:52:33",
        "date_gmt": "2011-06-15T19:52:33",
        "guid": {
            "rendered": "http://moralzarzal.tomalosbarrios.net/?p=74"
        },
        "modified": "2011-06-15T19:52:33",
        "modified_gmt": "2011-06-15T19:52:33",
        "slug": "esta-semana-en-moral",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/2011/06/15/esta-semana-en-moral/",
        "title": {
            "rendered": "Esta semana en Moral&#8230;"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p style=\"text-align: center\"><strong>Jueves 16</strong>. &#171;Quedada&#187; para la <strong>pega de carteles</strong></p>\n<p style=\"text-align: center\">21.00h\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Plaza de la Costituci\u00f3n</p>\n<p style=\"text-align: center\">\u00a0</p>\n<p style=\"text-align: center\"><strong>S\u00e1bado 18</strong>. Elaboraci\u00f3n de <strong>materiales </strong>para la Marcha</p>\n<p style=\"text-align: center\">12.00h\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 \u00a0Plaza de la Constituci\u00f3n</p>\n<p style=\"text-align: center\">\u00a0</p>\n<p style=\"text-align: center\"><strong>Domingo 19. Marchas al Congreso.</strong></p>\n<p style=\"text-align: center\">09.45h\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Estaci\u00f3n de tren de Villalba</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Jueves 16. &#171;Quedada&#187; para la pega de carteles 21.00h\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Plaza de la Costituci\u00f3n \u00a0 S\u00e1bado 18. Elaboraci\u00f3n de materiales para la Marcha 12.00h\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 \u00a0Plaza de la Constituci\u00f3n \u00a0 Domingo 19. Marchas al Congreso. 09.45h\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Estaci\u00f3n de tren de Villalba</p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 358,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "closed",
        "ping_status": "closed",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            7
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/74"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/358"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=74"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 3,
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/74/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 77,
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/74/revisions/77"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=74"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=74"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=74"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 58,
        "date": "2011-06-14T13:10:14",
        "date_gmt": "2011-06-14T13:10:14",
        "guid": {
            "rendered": "http://moralzarzal.tomalosbarrios.net/?p=58"
        },
        "modified": "2011-06-14T13:34:20",
        "modified_gmt": "2011-06-14T13:34:20",
        "slug": "proximo-encuentro",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/2011/06/14/proximo-encuentro/",
        "title": {
            "rendered": "Pr\u00f3ximo encuentro"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p style=\"text-align: center\">La pr\u00f3xima reuni\u00f3n de la <em><strong>Comisi\u00f3n de Medio Ambiente </strong></em>ser\u00e1</p>\n<p style=\"text-align: center\">el <strong>Mi\u00e9rcoles 15 </strong>de Junio</p>\n<p style=\"text-align: center\">a las <strong>19.00h</strong></p>\n<p style=\"text-align: center\"><strong>Plaza de la Constituci\u00f3n </strong></p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>La pr\u00f3xima reuni\u00f3n de la Comisi\u00f3n de Medio Ambiente ser\u00e1 el Mi\u00e9rcoles 15 de Junio a las 19.00h Plaza de la Constituci\u00f3n</p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 358,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "closed",
        "ping_status": "closed",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            8
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/58"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/358"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=58"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 6,
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/58/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 72,
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/58/revisions/72"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=58"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=58"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=58"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 35,
        "date": "2011-06-13T14:05:33",
        "date_gmt": "2011-06-13T14:05:33",
        "guid": {
            "rendered": "http://moralzarzal.tomalosbarrios.net/?p=35"
        },
        "modified": "2011-06-14T13:32:54",
        "modified_gmt": "2011-06-14T13:32:54",
        "slug": "propuestas-para-las-marchas-del-19j",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/2011/06/13/propuestas-para-las-marchas-del-19j/",
        "title": {
            "rendered": "Propuestas para las Marchas del 19J"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>Se est\u00e1n generando varias propuestas en torno a la Marcha, entre ellas:</p>\n<p>&#8211; Organizar una &#171;quedada&#187; en la estaci\u00f3n de autobuses, sobre las 9.45h, para\u00a0salir todos juntos hacia el Templo de Debod.</p>\n<p>En cuanto a la propuesta de la comisi\u00f3n de Infraestructura-log\u00edstica, de llevar alg\u00fan identificativo c\u00f3mo asamblea Moralzarzal, se ha comentado:</p>\n<p>&#8211; Crear una pancarta, en la que estampemos todas nuestras manos con t\u00e9mpera amarilla (representando que las manos del pueblo sostienen el mensaje)</p>\n<p>&#8211; Llevar sombreros de colores</p>\n<p>\u00bfQu\u00e9 opinais? \u00bfAlguna otra propuesta?</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Se est\u00e1n generando varias propuestas en torno a la Marcha, entre ellas: &#8211; Organizar una &#171;quedada&#187; en la estaci\u00f3n de autobuses, sobre las 9.45h, para\u00a0salir todos juntos hacia el Templo de Debod. En cuanto a la propuesta de la comisi\u00f3n &hellip; <a href=\"https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/2011/06/13/propuestas-para-las-marchas-del-19j/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 358,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "closed",
        "ping_status": "closed",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "gallery",
        "meta": [],
        "categories": [
            18
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/35"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/358"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=35"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 5,
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/35/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 39,
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/35/revisions/39"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=35"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=35"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=35"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 31,
        "date": "2011-06-13T13:39:13",
        "date_gmt": "2011-06-13T13:39:13",
        "guid": {
            "rendered": "http://moralzarzal.tomalosbarrios.net/?p=31"
        },
        "modified": "2011-06-14T13:32:37",
        "modified_gmt": "2011-06-14T13:32:37",
        "slug": "marchas-19j",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/2011/06/13/marchas-19j/",
        "title": {
            "rendered": "Marchas 19J"
        },
        "content": {
            "rendered": "<div><span style=\"font-family: arial narrow,sans-serif;font-size: medium\">&#171;S<span>omos</span> los indignados, los an\u00f3nimos, los <span>sinvoz</span>. Est\u00e1bamos en silencio<br />\npero a la escucha, observando. No para mirar hacia arriba, donde est\u00e1n<br />\nlos que\u00a0llevan<span> </span>las riendas del mundo, sino a los lados, donde estamos<br />\ntodas y todos, buscando el momento de unirnos.<br />\nNo nos representan partidos, asociaciones o sindicatos. Tampoco<br />\nqueremos que as\u00ed sea, porque cada cual se representa a s\u00ed<br />\nmismo.Queremos pensar entre todos c\u00f3mo crear un mundo donde las<br />\npersonas y la naturaleza est\u00e9n por encima de intereses econ\u00f3micos.<br />\nQueremos idear y construir el mejor de los mundos posibles. Juntos<br />\npodemos y lo haremos. Sin miedo.&#187;</span></div>\n<div><span>\u00a0</span></div>\n<div><span style=\"font-family: arial narrow,sans-serif;font-size: medium\"><span style=\"font-family: tahoma,sans-serif;font-size: x-small\"><span>As\u00ed comienza el <em><strong>&#171;Llamamiento a la <span>movilizaci\u00f3n</span> global 19J&#187;\u00a0</strong> </em>que realiza <strong>#<span>Acampadasol</span></strong>. P<span><span>odeis</span> </span>encontrarlo en\u00a0</span></span></span><span>\u00a0<a href=\"http://madrid.tomalaplaza.net/2011/06/11/llamamiento-a-la-movilizacion-global-19j/\" target=\"_blank\">http://madrid.tomalaplaza.net/2011/06/11/llamamiento-a-la-movilizacion-global-19j/</a></span></div>\n<div><span>\u00a0</span></div>\n<div><span style=\"font-family: arial narrow,sans-serif;font-size: medium\"></span></div>\n<div><span><strong>El domingo 19 de Junio se realizar\u00e1n las &#171;</strong><em><strong>Marchas al Congreso&#187;.</strong> </em>Fue uno de los temas propuestos en la asamblea del 4 de Junio, en la que se decidi\u00f3 que la Asamblea Popular de <span><span>Moralzarzal</span> </span>apoyar\u00eda y/o participar\u00eda de\u00a0esta iniciativa. Democracia Real ya tambi\u00e9n lo est\u00e1 apoyando, desde sus diferentes plataformas.</span></div>\n<div><span>\u00a0La p\u00e1gina donde pod\u00e9is encontrar toda la informaci\u00f3n es\u00a0</span><span>\u00a0<a href=\"http://marchasanticrisis.wordpress.com/\" target=\"_blank\">http://marchasanticrisis.wordpress.com/</a></span></div>\n<div>\u00a0</div>\n<div><span>A nosotras nos corresponde la sexta columna, que parte del <strong>Templo de <span>Debod</span> a las 11.00h.</strong></span></div>\n<div><span>\u00a0</span></div>\n<div><span>Os enviamos los carteles, para que entre </span><a href=\"mailto:tod@s\"><span style=\"color: #0066cc\"><span><span>tod</span>@s</span></span></a><span> intentemos darle la m\u00e1xima difusi\u00f3n. Tambi\u00e9n se han creado unas &#171;tiras&#187; <span>co</span>n el itinerario y horarios,\u00a0la idea es colocarlas al lado de los carteles.</span></div>\n<div><span>\u00a0</span></div>\n<div><strong><span>No a los recortes laborales, de pensiones ni sociales</span></strong></div>\n<div><strong><span>En defensa de los servicios p\u00fablicos</span></strong></div>\n<div><strong><span>ESTAMOS INDIGNADOS</span></strong></div>\n<div><strong>\u00a0</strong><span>\u00a0</span></div>\n<div><span>Nos vemos el domingo, \u00c1nimo!</span></div>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>&#171;Somos los indignados, los an\u00f3nimos, los sinvoz. Est\u00e1bamos en silencio pero a la escucha, observando. No para mirar hacia arriba, donde est\u00e1n los que\u00a0llevan las riendas del mundo, sino a los lados, donde estamos todas y todos, buscando el momento &hellip; <a href=\"https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/2011/06/13/marchas-19j/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 358,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "closed",
        "ping_status": "closed",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "gallery",
        "meta": [],
        "categories": [
            7
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/31"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/358"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=31"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 4,
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/31/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 34,
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/31/revisions/34"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=31"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=31"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=31"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 40,
        "date": "2011-06-13T11:10:58",
        "date_gmt": "2011-06-13T11:10:58",
        "guid": {
            "rendered": "http://moralzarzal.tomalosbarrios.net/?p=40"
        },
        "modified": "2011-06-14T13:32:00",
        "modified_gmt": "2011-06-14T13:32:00",
        "slug": "propuesta",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/2011/06/13/propuesta/",
        "title": {
            "rendered": "Propuesta"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>Se nos ha ocurrido que el d\u00eda de la marcha al Congreso (el pr\u00f3ximo domingo 19 de junio), podr\u00edamos llevar algo que nos identificara como gente de Moral: una gran pancarta, una camiseta o pa\u00f1uelo del mismo color, etc.<br />\nQu\u00e9 os parece la idea?<br />\n\u00a0<br />\nun saludo desde la comisi\u00f3n de infra &#8211; log\u00edstica!!</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Se nos ha ocurrido que el d\u00eda de la marcha al Congreso (el pr\u00f3ximo domingo 19 de junio), podr\u00edamos llevar algo que nos identificara como gente de Moral: una gran pancarta, una camiseta o pa\u00f1uelo del mismo color, etc. Qu\u00e9 &hellip; <a href=\"https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/2011/06/13/propuesta/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 358,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "closed",
        "ping_status": "closed",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "gallery",
        "meta": [],
        "categories": [
            18
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/40"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/358"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=40"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 3,
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/40/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 66,
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/40/revisions/66"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=40"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=40"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=40"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 3,
        "date": "2011-06-09T08:03:07",
        "date_gmt": "2011-06-09T08:03:07",
        "guid": {
            "rendered": "http://moralzarzal.tomalosbarrios.net/?p=3"
        },
        "modified": "2011-06-14T13:31:30",
        "modified_gmt": "2011-06-14T13:31:30",
        "slug": "la-acampada-en-sol-se-levanta-el-dia-12",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/2011/06/09/la-acampada-en-sol-se-levanta-el-dia-12/",
        "title": {
            "rendered": "LA ACAMPADA EN SOL SE LEVANTA EL DIA 12"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>La Asamblea de Sol alcanza un consenso importante y un\u00e1nime: el domingo d\u00eda 12 se levanta la acampada. Las compa\u00f1eras que quieren mantener las acampadas van a presentar propuestas ma\u00f1ana sobre la manera en la que se puede mantener la presencia en las plazas. Si no se aprueba ninguna de estas propuestas y alguien sigue, ser\u00e1 sin el apoyo de la Asamblea y por su cuenta y riesgo.</p>\n<p>La propuesta consensuada incluye que el domingo 12 se celebre la asamblea de barrios a las 19h en Sol y otras actividades que van a ser preparadas por la comisi\u00f3n de Acci\u00f3n en los pr\u00f3ximos d\u00edas. Adem\u00e1s, nos comprometemos a dejar la Puerta del Sol a\u00fan m\u00e1s limpia de lo que estaba cuando llegamos y las distintas comisiones y grupos de trabajo van a estudiar c\u00f3mo levantar la acampada garantizando la continuidad de nuestra operatividad como Asamblea.</p>\n<p>Esto no se acaba, nos transformamos para seguir moviliz\u00e1ndonos.</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>La Asamblea de Sol alcanza un consenso importante y un\u00e1nime: el domingo d\u00eda 12 se levanta la acampada. Las compa\u00f1eras que quieren mantener las acampadas van a presentar propuestas ma\u00f1ana sobre la manera en la que se puede mantener la &hellip; <a href=\"https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/2011/06/09/la-acampada-en-sol-se-levanta-el-dia-12/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 358,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "closed",
        "ping_status": "closed",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "gallery",
        "meta": [],
        "categories": [
            17
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/3"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/358"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=3"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 4,
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/3/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 26,
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/3/revisions/26"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=3"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=3"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=3"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 9,
        "date": "2011-06-04T12:21:12",
        "date_gmt": "2011-06-04T12:21:12",
        "guid": {
            "rendered": "http://moralzarzal.tomalosbarrios.net/?p=9"
        },
        "modified": "2011-06-14T13:30:32",
        "modified_gmt": "2011-06-14T13:30:32",
        "slug": "acta-asamblea-de-moral-4-de-junio",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/2011/06/04/acta-asamblea-de-moral-4-de-junio/",
        "title": {
            "rendered": "ACTA ASAMBLEA DE MORAL 4 DE JUNIO"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>\ufeff\ufeff\ufeff\ufeff</p>\n<p><strong>ACTA ASAMBLEA 4 DE JUNIO</strong></p>\n<p>Reunidos el 4 de junio en la plaza del ayuntamiento a las 12h.</p>\n<p><strong>\u00a0</strong></p>\n<p><strong>Se consensuaron los puntos siguientes</strong>, tratados por todas las asambleas de barrios y pueblos de Madrid:</p>\n<p>La mayor parte a favor de participar en la <strong>marcha al congreso del 19 de junio</strong>, donde La idea b\u00e1sica ser\u00eda: Partir\u00e1n 5 columnas desde el exterior de Madrid (Getafe- Pinto- Parla; Corredor del Henares; Legan\u00e9s- M\u00f3stoles- Carabanchel; Rivas-Vallecas; Alcobendas-Pza.Castilla), que ir\u00e1n avanzando hacia el centro de la ciudad, y a medida que vaya pasando por los distintos barrios se ir\u00e1n sumando las personas de cada uno de los barrios, hasta confluir las cinco columnas frente al congreso de los diputados.<br />\nA\u00fan no est\u00e1 confirmado, pero es probable que una sexta columna salga desde Moncloa, y en caso afirmativo, Moralzarzal marchar\u00e1 desde este punto.</p>\n<ul>\n<li>Cuando nos vayamos de Sol hacerlo con una <strong>gran manifestaci\u00f3n.</strong></li>\n<li>Si nos vamos dejar <strong>puestos de informaci\u00f3n.</strong></li>\n<li><strong>Asambleas peri\u00f3dicas en Sol de los barrios.</strong></li>\n<li><strong>Condena y petici\u00f3n de responsabilidades al conceller Felip Puig.</strong> Apoyo a Barcelona, Lleida y Badalona.</li>\n<li>Apoyo a las personas detenidas.</li>\n</ul>\n<p>\u00a0</p>\n<p>Por otra parte, Boadilla lanz\u00f3 una <strong>convocatoria para el d\u00eda 11 de junio</strong>, con el motivo de recibir con una peque\u00f1a y humilde concentraci\u00f3n para hacer presi\u00f3n a los nuevos (y no tan nuevos) concejales y ediles del ayuntamiento. Se consensu\u00f3 que Moral, as\u00ed como ya lo han decidido muchos pueblos y municipios de Madrid, asistir\u00eda a dicha convocatoria. Para la misma, se ha hecho una quedada el pr\u00f3ximo <strong>viernes 10 de junio a las 19 h</strong> en la plaza del ayuntamiento para preparar toda la carteler\u00eda para la concentraci\u00f3n. \u00c9sta se ha acordado que ser\u00eda de car\u00e1cter pac\u00edfico, evitando acciones como caceroladas. Tambi\u00e9n se ha dicho de llevar ropa bien colorida, as\u00ed como tortillas y una banda de m\u00fasicos.</p>\n<p><strong>La concentraci\u00f3n ser\u00e1 el s\u00e1bado 11 de junio</strong> <strong>a las 12h en la casa de la cultura.</strong></p>\n<p>Por otro lado, y a nivel informativo, se dijo que est\u00e1 en marcha un plan para organizar a todos los pueblos de Madrid para que, de forma rotativa, se hagan <strong>asambleas de portavoces</strong> de cada lugar y as\u00ed poner en com\u00fan las actividades y acciones que se est\u00e9n haciendo. Por el momento, no se sabe en qu\u00e9 pueblo ser\u00e1 la primera. En cuanto lo sepamos iremos informando.</p>\n<p>Se dijo tambi\u00e9n que en <strong>Villalba</strong> hacen asambleas el \u00faltimo s\u00e1bado de cada mes, siendo la <strong>pr\u00f3xima el 25 de julio</strong>, a la cual invitamos a asistir a todos aquellos que quieran. Jorge y yo (Irene) iremos. Contactar con nosotros para ir juntos.</p>\n<p>Se crearon comisiones para as\u00ed dividir el trabajo y organizarnos mejor. Estas son:</p>\n<p>. <strong>Comisi\u00f3n de Comunicaci\u00f3n y Pol\u00edtica.</strong></p>\n<p>. <strong>Comisi\u00f3n de Cultura , Educaci\u00f3n y Juventud</strong>. Se re\u00fanen el 16 de junio a las 18h en el parque de la casa de la cultura.</p>\n<p>. <strong>Comisi\u00f3n de Medioambiente</strong>. Se re\u00fanen el mi\u00e9rcoles 15 de junio a las 19h en la plaza del ayuntamiento.</p>\n<p>. <strong>Comisi\u00f3n de Infraestructuras</strong>. Se re\u00fanen ma\u00f1ana martes 7 de junio a las 11 h en la plaza del ayuntamiento.</p>\n<p>Hago un llamamiento a todas las comisiones de que cada una cree <strong>un correo de gmail </strong>para una mejor fluidez de la informaci\u00f3n y una vez hecho, lo comuniquen a trav\u00e9s de esta p\u00e1gina.</p>\n<p>Para los que no estuvisteis, pod\u00e9is escribir a las direcciones de correo de la comisi\u00f3n en la que os interese participar. La idea es que cada comisi\u00f3n trate lo temas que le sean de su competencia, hagan sus propias asambleas, siempre informando en este blog de el lugar y la hora donde se reunir\u00e1n, y as\u00ed poder llevar las decisiones y propuestas a la asamblea general.</p>\n<p>Pensando un poco en ellas, he caido en la cuenta de que no se ha creado ninguna <strong>comisi\u00f3n de legal</strong>, deberemos tratarlo en la siguiente.</p>\n<p>Pas\u00f3 un <strong>incidente</strong> en la asamblea que, caso de que algunos no fueran conscientes, quiero informar de ello. Agentes de polic\u00eda del pueblo pidieron a algunos compa\u00f1eros los datos, alegando que era para saber quien era el representante de todo aquello. Tambi\u00e9n nos\u00a0 sacaron fotograf\u00edas desde el balc\u00f3n del ayuntamiento. Ante esto, decir que TODOS SOMOS REPRESENTANTES y que por lo tanto TODOS DEBEMOS IDENTIFICARNOS COMO RESPONSABLES, y en caso de hacer esto, pedirles a ellos, los polic\u00edas, su identificaci\u00f3n.</p>\n<p>Para que los puestos sean rotativos, hemos decidido que al finalizar las asambleas, nombraremos a tres personas que se encarguen de preparar la siguiente, con un moderador, y dos facilitadores, uno para acta y otro para turnos de palabra.</p>\n<p><strong>La pr\u00f3xima asamblea ser\u00e1 el s\u00e1bado 2 de julio</strong>, y la llevar\u00e1n Alba, Paula y Olga.</p>\n<p><strong>Temas que han quedado pendientes</strong> y se tratar\u00e1n en \u00e9sta, as\u00ed como otros que se saquen de las comisiones y de los hechos que sucedan en la plaza de sol y en el resto de Espa\u00f1a, son:</p>\n<p>. C\u00f3mo actuar con la polic\u00eda en las asambleas.</p>\n<p>. Creaci\u00f3n y forma de gesti\u00f3n de un bote de dinero para nuestra actividad en Moralzarzal.</p>\n<p>. Que los plenos se hagan por la tarde y la participaci\u00f3n ciudadana en estos.</p>\n<p><strong>\u00a0</strong></p>\n<p><strong>Muchas gracias a todos los que asististeis, a todos los que no pudieron y a los que se unir\u00e1n.</strong></p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>\ufeff\ufeff\ufeff\ufeff ACTA ASAMBLEA 4 DE JUNIO Reunidos el 4 de junio en la plaza del ayuntamiento a las 12h. \u00a0 Se consensuaron los puntos siguientes, tratados por todas las asambleas de barrios y pueblos de Madrid: La mayor parte a &hellip; <a href=\"https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/2011/06/04/acta-asamblea-de-moral-4-de-junio/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 358,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "closed",
        "ping_status": "closed",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "gallery",
        "meta": [],
        "categories": [
            3
        ],
        "tags": [
            6
        ],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/9"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/358"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=9"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 4,
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/9/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 16,
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/9/revisions/16"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=9"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=9"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=9"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 6,
        "date": "2011-05-28T11:50:44",
        "date_gmt": "2011-05-28T11:50:44",
        "guid": {
            "rendered": "http://moralzarzal.tomalosbarrios.net/?p=6"
        },
        "modified": "2011-06-14T13:29:22",
        "modified_gmt": "2011-06-14T13:29:22",
        "slug": "acta-asamblea-moral-28-de-mayo",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/2011/05/28/acta-asamblea-moral-28-de-mayo/",
        "title": {
            "rendered": "ACTA ASAMBLEA MORAL 28 DE MAYO"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>ASAMBLEA POPULAR DE MORALZARZAL</p>\n<p>28/MAYO/2011<br />\nPlaza de la constituci\u00f3n. 12 de la ma\u00f1ana</p>\n<p>El objetivo al plantear la asamblea es unificar y unir fuerzas. Se crean en todos los<br />\nbarrios y pueblos de Madrid, con el objetivo de tomar decisiones y llevarlas ma\u00f1ana a la<br />\npuerta del sol donde tendr\u00e1 lugar la Asamblea Popular de Madrid.<br />\nPerseguimos la dignidad y la conciencia pol\u00edtica, la asamblea da comienzo con la<br />\nlectura del manifiesto.</p>\n<p>La estructura organizativa de la puerta del sol podemos resumirla en 2 partes: por<br />\nun lado las comisiones, que se encargan del sustento del campa, y por otro lado las<br />\ncomisiones, que trabajan para crear un manifiesto con objetivos concretos.</p>\n<p>Recordaremos todo el rato la p\u00e1gina g\u00fceb: Madrid.tomalosbarrios.net en la que podeis<br />\nver las actas de las asambleas de sol entre otra mubha informaci\u00f3n.</p>\n<p>Los 5 m\u00ednimos establecidos por el grupo de pol\u00edtica son:</p>\n<p>1-reforma de la ley electoral,</p>\n<p>2-transparencia pol\u00edtica,</p>\n<p>3-separaci\u00f3n real de poderes,</p>\n<p>4-responsabilidad pol\u00edtica\u00a0</p>\n<p>5-democracia participativa.</p>\n<p>Se abre el turno de palabra.</p>\n<p>Un compa comenta que habr\u00eda que prestar atenci\u00f3n tambi\u00e9n a los temas sociales<br />\nque se ven afectados por los mercados. Plantea tambi\u00e9n el problema de las grandes<br />\ncorporaciones, no solo el da\u00f1o ambiental que suponen, sino, tambi\u00e9n la presi\u00f3n que<br />\nejercen sobre los poderes pol\u00edticos.</p>\n<p>Otro compa propone no disolverse hasta la reforma de la ley electoral. Se lleva a la<br />\nasamblea de la puerta del sol.<br />\nAl hilo de esta propuesta otro vecino propone recoger firmas (concretamente 500mil)<br />\npara presentar una propuesta popular. Para la siguiente asamblea intentaremos tener una<br />\nplantilla para recoger firmas.</p>\n<p>Se plantea que habr\u00eda que esbozar la idea que tenemos de la reforma electoral, un<br />\nconsenso auton\u00f3mico para unificar el valor de los votos en Espa\u00f1a.</p>\n<p>Plantean recoger firmas para que echen a Felip Puig (conseller de interior de la<br />\ngeneralitat) por el brutal desalojo de Pla\u00e7a Catalunya el pasado 27 de mayo..</p>\n<p>Se va a crear un grupo de representantes de la asamblea que sea rotativo, y que<br />\nrepresente el movimiento desde este puenblo.</p>\n<p>Dudas con respecto al 30 de mayo (aquello de retirar 150\u20ac de los bancos a la vez)<br />\nsabemos que es algo que en la asamblea de sol no se ha consensuado.<br />\nUn compa que conoce el tema dice que eso no influye en los bancos, los cajeros<br />\nautom\u00e1ticos tienen un limite de billetes, si no quedan, simplemente te dicen que no hay.<br />\nNo repercute a un nivel mayor.<br />\nOtro compa plantea que esta actitud podr\u00eda afectar al movimiento, y se muestra en<br />\ndesacuerdo con la idea de retirar el dinero. No hay consenso.<br />\nUn vecino plantea la idea de que en vez de consensuar, votemos. A lo que una vecina<br />\nresponde que eso de votar es de partidos pol\u00edticos.</p>\n<p>Punto de informaci\u00f3n:</p>\n<p>Existe el telefono de un abogado que podemos encontrar en la p\u00e1gina g\u00fceb por si en<br />\nalg\u00fan momento tenemos problemas con la \u201cley\u201d.</p>\n<p>Las actas en Madrid.tomalosbarrios.net</p>\n<p>Se plantea que contin\u00fae, que se siga adelante.<br />\nUn compa no esta de acuerdo con esa idea, los medios de comunicaci\u00f3n lo pueden<br />\nbanalizar, provocando as\u00ed la perdida de fuerza que se tiene ahora.</p>\n<p>Otro compa mantioene que deber\u00eda haber asambleas en sol todos los d\u00edas, pero sin el<br />\ncampamento.</p>\n<p>Se planeta que habr\u00e1 actos todos los 15 de cada mes, hasta el 15 de octubre, que se da<br />\ncomo fecha l\u00edmite al poder para que cambie la situaci\u00f3n, si no es as\u00ed volvemos a tomar<br />\nla calle (esta informaci\u00f3n no se ha dicho en la asamblea)</p>\n<p>El movimiento pol\u00edtico corre peligro, los comerciantes se quejan, los poderes pol\u00edticos<br />\npresionan\u2026 puede cambiar la percepci\u00f3n que se tiene ahora mismo del movimiento.</p>\n<p>Plantean que s edinamicen las asambleas para llegar a un consenso mas r\u00e1pido, y<br />\nde esa manera desalojar la plaza con ideas claras. Provocando de esta manera que el<br />\nmovimiento tenga mas aceptaci\u00f3n social.</p>\n<p>Una vecina dice que es poco cre\u00edble la acampada, y que debemos tomar un compromiso<br />\ncon los actos convocados por el movimiento #15M.<br />\nSe propone separar el movimiento #15M del dia a dia.</p>\n<p>Se dice que la participaci\u00f3n en la asamblea comarcal ser\u00e1 por parte de cada persona<br />\nlibremente.</p>\n<p>Se acuerda establecer la fecha de las asambleas en Moralzarzal a TODOS LOS<br />\nPRIMEROS SABADOS DE CADA MES, A LAS 12 DE LA MA\u00d1ANA, EN LA<br />\nPLAZA DE LA CONSITUCI\u00d3N. SER\u00c1 EL PROXIMO SABADO 4 DE JUNIO. Se<br />\nacuerda tambi\u00e9n que las asambleas tendr\u00e1n una duraci\u00f3n m\u00e1xima de 1h y 30m a 2h</p>\n<p>Se crea una hoja de contactos de los asistentes, la asamblea ha creado tambi\u00e9n un correo<br />\nelectr\u00f3nico: <a href=\"mailto:asambleamoralzarzal@gmail.com\">asambleamoralzarzal@gmail.com</a></p>\n<p>Los puntos de partida de la pr\u00f3xima asamblea ser\u00e1n los siguientes: 1-crear comisiones<br />\ny grupos de trabajo para esta asamblea, 2-crear una zona para los ni\u00f1os, 3-recogida de<br />\nfirmas.</p>\n<p>Se enviar\u00e1 en formato pdf un cartel para convocar a las personas del pueblo, de todxs<br />\ndepende que el cartel se pegue. Recordad que pode\u00eds visitar la g\u00fceb del movimiento<br />\n15M<br />\nMadrid.tomalaplaza.net<br />\nMadrid.tomalosbarrios.net</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>ASAMBLEA POPULAR DE MORALZARZAL 28/MAYO/2011 Plaza de la constituci\u00f3n. 12 de la ma\u00f1ana El objetivo al plantear la asamblea es unificar y unir fuerzas. Se crean en todos los barrios y pueblos de Madrid, con el objetivo de tomar decisiones &hellip; <a href=\"https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/2011/05/28/acta-asamblea-moral-28-de-mayo/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 358,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "closed",
        "ping_status": "closed",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "gallery",
        "meta": [],
        "categories": [
            3
        ],
        "tags": [
            5
        ],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/6"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/358"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=6"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 7,
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/6/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 20,
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/6/revisions/20"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=6"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=6"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://moralzarzal.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=6"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    }
]