[{
  "id": 423,
  "date": "2015-02-09T10:13:39",
  "date_gmt": "2015-02-09T10:13:39",
  "guid": {
    "rendered": "http://paracuellos.tomalosbarrios.net/files/2011/06/imagen-Paracuellos.jpg"
  },
  "modified": "2015-02-09T10:13:39",
  "modified_gmt": "2015-02-09T10:13:39",
  "slug": "imagen-paracuellos",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/grupos-de-trabajo-y-comisiones/imagen-paracuellos/",
  "title": {
    "rendered": "imagen Paracuellos"
  },
  "author": 1091,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://paracuellos.tomalosbarrios.net/files/2011/06/imagen-Paracuellos.jpg'><img width=\"300\" height=\"300\" src=\"https://paracuellos.tomalosbarrios.net/files/2011/06/imagen-Paracuellos-300x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://paracuellos.tomalosbarrios.net/files/2011/06/imagen-Paracuellos-300x300.jpg 300w, https://paracuellos.tomalosbarrios.net/files/2011/06/imagen-Paracuellos-150x150.jpg 150w, https://paracuellos.tomalosbarrios.net/files/2011/06/imagen-Paracuellos-144x144.jpg 144w, https://paracuellos.tomalosbarrios.net/files/2011/06/imagen-Paracuellos-900x900.jpg 900w, https://paracuellos.tomalosbarrios.net/files/2011/06/imagen-Paracuellos.jpg 960w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": 960,
    "height": 960,
    "file": "2011/06/imagen-Paracuellos.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "imagen-Paracuellos-150x150.jpg",
        "width": 150,
        "height": 150,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/files/2011/06/imagen-Paracuellos-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "imagen-Paracuellos-300x300.jpg",
        "width": 300,
        "height": 300,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/files/2011/06/imagen-Paracuellos-300x300.jpg"
      },
      "wptouch-new-thumbnail": {
        "file": "imagen-Paracuellos-144x144.jpg",
        "width": 144,
        "height": 144,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/files/2011/06/imagen-Paracuellos-144x144.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "imagen-Paracuellos-940x198.jpg",
        "width": 940,
        "height": 198,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/files/2011/06/imagen-Paracuellos-940x198.jpg"
      },
      "foundation-featured-image": {
        "file": "imagen-Paracuellos-900x900.jpg",
        "width": 900,
        "height": 900,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/files/2011/06/imagen-Paracuellos-900x900.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "imagen-Paracuellos.jpg",
        "width": 960,
        "height": 960,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/files/2011/06/imagen-Paracuellos.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": 0,
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": 0,
      "copyright": "",
      "focal_length": 0,
      "iso": 0,
      "shutter_speed": 0,
      "title": ""
    }
  },
  "post": 23,
  "source_url": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/files/2011/06/imagen-Paracuellos.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/423"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/1091"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=423"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 410,
  "date": "2011-09-22T16:54:11",
  "date_gmt": "2011-09-22T16:54:11",
  "guid": {
    "rendered": "http://paracuellos.tomalosbarrios.net/?p=410"
  },
  "modified": "2011-09-22T16:54:11",
  "modified_gmt": "2011-09-22T16:54:11",
  "slug": "el-presupuest%e2%80%8bo-de-educacion-de-la-cam-desglosado%e2%80%8b-fuente-madrid-org%e2%80%8b",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/2011/09/22/el-presupuest%e2%80%8bo-de-educacion-de-la-cam-desglosado%e2%80%8b-fuente-madrid-org%e2%80%8b/",
  "title": {
    "rendered": "El presupuest\u200bo de Educaci\u00f3n de la CAM desglosado\u200b.Fuente: madrid.org\u200b"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>1.- Personal de Gabinetes y personal con contratos de alta direcci\u00f3n: 326.758,00 euros.</p>\n<p>M\u00e1s de 300.000 euros, destinados a pagar los sueldos de personal contratado a dedo. La Comunidad de Madrid cuenta con funcionarios cualificados y preparados en todos los \u00e1mbitos de la funci\u00f3n p\u00fablica y por supuesto tambi\u00e9n en educaci\u00f3n, \u00bfes realmente necesario contratar asesores y directores?</p>\n<p>El gasto total en personal de Gabinetes y Alta Direcci\u00f3n de la CM asciende a 4.901.288,00 euros, seg\u00fan los datos del presupuesto.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>2.- Altos cargos: 1.395.006,00 euros.</p>\n<p>Estos es lo que cobrar\u00e1n los pol\u00edticos del \u00e1rea de educaci\u00f3n de la Comunidad de Madrid en el ejercicio 2011, pol\u00edticos que no han tenido que demostrar sus conocimientos y capacidades, aunque no dudo de que los tengan, ellos no tienen que aprobar ninguna oposici\u00f3n \u00bfpodr\u00edamos saber cu\u00e1ntos son y qu\u00e9 hacen?</p>\n<p>En total, los pol\u00edticos de la Comunidad de Madrid, suponen un gasto de 13.162.410,00 euros.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>3.- Promoci\u00f3n econ\u00f3mica, cultural y educativa: 4.578.829,00 euros.</p>\n<p>Que no nos enga\u00f1e el t\u00edtulo tan bonito y tan indefinido de esta partida de gasto, la realidad es que algo m\u00e1s de 4,5 millones de euros, se gastan en propaganda, campa\u00f1as publicitarias, comidas, gastos de tarjetas de cr\u00e9dito,\u2026 Todo lo que no se sabe muy bien c\u00f3mo hacer encajar en el presupuesto acaba en esta partida caj\u00f3n desastre, \u00bfpodr\u00edan desglosarnos la ejecuci\u00f3n de estos millones de euros? La verdad es que me encantar\u00eda ver las facturas que justifican estos gastos.</p>\n<p>El total presupuestado para el ejercicio 2011 de esta partida suma 58.054.217 euros.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>4.- Gesti\u00f3n de centros: 24.616.934,00 euros.</p>\n<p>Seg\u00fan el manual de conceptos presupuestarios, se trata de gastos derivados de contratos con empresas privadas para la gesti\u00f3n indirecta de competencias educativas, supongo que se refiere a la gesti\u00f3n de guarder\u00edas concedidas por la Comunidad de Madrid a empresas privadas, muchas de ellas, sin experiencia alguna en el \u00e1mbito educativo. Me gustar\u00eda saber cu\u00e1nto cuesta un centro gestionado por la Administraci\u00f3n directamente y cu\u00e1nto cuesta un centro gestionado por una empresa privada, mucho me temo que el coste debe ser poco m\u00e1s o menos el mismo, con la diferencia de que las condiciones laborales de los empleados, incluido el sueldo, son mucho peores cuando la gesti\u00f3n se adjudica a una empresa privada, as\u00ed como la calidad del servicio y eso que se ahorra en personal y gesti\u00f3n, es el beneficio que recibe la empresa adjudicataria.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>5.- Inversiones en edificios y construcciones gestionadas para otras entidades: 69.464.679 euros.</p>\n<p>La Comunidad de Madrid presupuesta para el ejercicio 2011 un gasto total de casi 70 millones de euros, para construir y mejorar edificios y construcciones, cuya titularidad transfiere a otra entidad. \u00bfPodr\u00edan explicarme qu\u00e9 edificios son esos?, \u00bfQu\u00e9 obras paga la Comunidad de Madrid en edificios que no son suyos? \u00bfPor qu\u00e9 se financia la construcci\u00f3n de infraestructuras que despu\u00e9s \u201cse regalan\u201d a \u201cotras entidades\u201d? Creo que la magnitud del importe bien merece una aclaraci\u00f3n.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>6.- Conciertos educativos: 816.587.808 euros.</p>\n<p>Efectivamente, educar es caro, y la ense\u00f1anza concertada tambi\u00e9n hay que pagarla, se paga construyendo y reparando infraestructuras privadas con cargo al presupuesto de la Comunidad de Madrid, se paga entregando terrenos p\u00fablicos, se paga a trav\u00e9s de los conciertos y se paga por los padres de los alumnos.</p>\n<p>Es de sobra conocido que la educaci\u00f3n concertada que deber\u00eda ser gratuita, del mismo modo que la p\u00fablica, en realidad exige constantes pagos a las familias en concepto de \u201caportaci\u00f3n voluntaria\u201d, \u201cgastos de secretar\u00eda\u201d, \u201clibros\u201d, \u201cactividades y servicios varios\u201d, etc. Situaci\u00f3n ilegal pero aceptada por los centros concertados, por las familias y por la propia administraci\u00f3n educativa. \u00bfNo es esto un caso de copago? \u00bfEs posible saber cu\u00e1nto cuesta realmente cada alumno escolarizado en una plaza concertada?</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>7.- Profesores de religi\u00f3n y transferencias al Arzobispado de Madrid y otras comunidades religiosas: 35.890.328 euros.</p>\n<p>Aunque Espa\u00f1a es un estado aconfesional, la Administraci\u00f3n sigue haci\u00e9ndose cargo de gastos que tienen que ver con las religiones, principalmente la cat\u00f3lica.</p>\n<p>As\u00ed, los profesores de religi\u00f3n cuestan a la CM en el ejercicio 2011, 34.696.110 euros, \u00bfPor qu\u00e9 no dejamos que sean las religiones las que adoctrinen a sus fieles? Que cada familia, decida qu\u00e9 religi\u00f3n le gusta m\u00e1s, si es que le gusta alguna y que los chicos vayan a la iglesia, mezquita o similar a recibir la ense\u00f1anza religiosa, \u00bfno es posible?, \u00bfpor qu\u00e9?</p>\n<p>Adem\u00e1s del gasto de profes, se presupuestaron los siguientes importes en la secci\u00f3n de Educaci\u00f3n: 964.718 euros en transferencias\u00a0 para el Arzobispado de Madrid, 76.500 para el Consejo Evang\u00e9lico de Madrid, 76.500 para la Comunidad Jud\u00eda de Madrid y 76.500 para la uni\u00f3n de Comunidades Isl\u00e1micas de Espa\u00f1a.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>8.- Contrato Programa con Telemadrid: 12.632.051 euros.</p>\n<p>Nuestra televisi\u00f3n auton\u00f3mica es un agujero negro que engulle millones de euros, que se reparten por el presupuesto de la Comunidad de Madrid, as\u00ed, cada Consejer\u00eda firma un contrato con Telemadrid por el que la Consejer\u00eda se compromete a poner la pasta, m\u00e1s de 12,5 millones de euros la de Educaci\u00f3n, y la tele se compromete a educar con su programaci\u00f3n.</p>\n<p>En total, seg\u00fan los datos del presupuesto, hay 9 contratos-programa, con un coste total de 76.993.249 euros. \u00bfRealmente es necesario mantener esta televisi\u00f3n? \u00bfPor qu\u00e9? \u00bfPodr\u00edan explicarme para qu\u00e9 sirve?</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Frente a todas \u00e9stas cifras, el recorte en educaci\u00f3n que ha puesto en pie de guerra a docentes, padres, alumnos y ciudadanos en general, supondr\u00e1 un ahorro de unos 80.000.000 euros, algo menos de lo que la comunidad dejar\u00e1 de recaudar y podr\u00e1n ahorrarse las familias que libremente opten por la educaci\u00f3n privada o concertada, en concepto de desgravaciones fiscales (unos 90.000.000 euros).</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Es verdad que un Presupuesto no dice toda la verdad sobre el gasto p\u00fablico, es una previsi\u00f3n que puede modificarse en la ejecuci\u00f3n y adem\u00e1s, a\u00a0 veces es un poco mentiroso. Por ejemplo, para saber cu\u00e1l es el gasto total de ese personal de alta direcci\u00f3n y de gabinetes, tendr\u00edamos que saber los importes que destina a tal fin el entramado de empresas p\u00fablicas, fundaciones, consorcios, cl\u00fasteres y dem\u00e1s entes financiados total o parcialmente por nuestra Comunidad. Pero bueno, de momento me conformar\u00eda con que nuestra Presidenta y nuestra Consejera de Educaci\u00f3n, respondieran a todas estas dudas que me surgen simplemente echando un ojo al Presupuesto de la Comunidad de Madrid y que se abriera un debate real y fundamentado sobre la situaci\u00f3n de la educaci\u00f3n en nuestra Comunidad.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>1.- Personal de Gabinetes y personal con contratos de alta direcci\u00f3n: 326.758,00 euros. M\u00e1s de 300.000 euros, destinados a pagar los sueldos de personal contratado a dedo. La Comunidad de Madrid cuenta con funcionarios cualificados y preparados en todos los &hellip; <a href=\"https://paracuellos.tomalosbarrios.net/2011/09/22/el-presupuest%e2%80%8bo-de-educacion-de-la-cam-desglosado%e2%80%8b-fuente-madrid-org%e2%80%8b/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 701,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "gallery",
  "meta": [],
  "categories": [
    12
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/410"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/701"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=410"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/410/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=410"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=410"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=410"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 404,
  "date": "2011-09-20T19:58:14",
  "date_gmt": "2011-09-20T19:58:14",
  "guid": {
    "rendered": "http://paracuellos.tomalosbarrios.net/?p=404"
  },
  "modified": "2011-09-20T19:58:14",
  "modified_gmt": "2011-09-20T19:58:14",
  "slug": "marcha-a-bruselas-carga-policial-en-paris",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/2011/09/20/marcha-a-bruselas-carga-policial-en-paris/",
  "title": {
    "rendered": "Marcha a Bruselas &#8211; Carga policial en Paris"
  },
  "content": {
    "rendered": "<div>\n<div>\n<p>Saludos a tod@s,</p>\n<p>Escribo esto para aclarar lo que pas\u00f3 ayer d\u00eda 20 de Septiembre en Paris. L@s compis de la Marcha a Bruselas estaban andando por la calle y la polic\u00eda les rodeo. Fueron gaseados y les pegaron y despues de eso les metieron en furgonas. A algunos les soltaron y a otros les llevaron al calabozo. A todos les cogieron los datos y, tras esto les soltaron.</p>\n<p>He estado hablando con una compi que esta en la Marcha Medite hoy a las 12:30 y dice que est\u00e1n tod@s bien. Ha habido heridos pero est\u00e1n bien tambi\u00e9n, creen. 5 de los detenidos han salio con cargos. Legal de Sol est\u00e1 en contacto con el abogado frances.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Por \u00faltimo deciros que la gente de la marcha a Bruselas son la ca\u00f1a, estan trabajando much\u00edsimo por estender el movimiento al resto de Europa y necesitan todo nuestro cari\u00f1o y nuestro apoyo. He pasado con ell@s</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Saludos</p>\n</div>\n</div>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Saludos a tod@s, Escribo esto para aclarar lo que pas\u00f3 ayer d\u00eda 20 de Septiembre en Paris. L@s compis de la Marcha a Bruselas estaban andando por la calle y la polic\u00eda les rodeo. Fueron gaseados y les pegaron y &hellip; <a href=\"https://paracuellos.tomalosbarrios.net/2011/09/20/marcha-a-bruselas-carga-policial-en-paris/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 701,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "gallery",
  "meta": [],
  "categories": [
    12
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/404"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/701"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=404"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/404/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=404"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=404"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=404"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 400,
  "date": "2011-09-20T19:53:31",
  "date_gmt": "2011-09-20T19:53:31",
  "guid": {
    "rendered": "http://paracuellos.tomalosbarrios.net/?p=400"
  },
  "modified": "2011-09-20T19:53:31",
  "modified_gmt": "2011-09-20T19:53:31",
  "slug": "actas-asablea-popular-de-paracuellos-de-jarama-del-domingo-10-de-septiembre-del-2011-a-las-1945",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/2011/09/20/actas-asablea-popular-de-paracuellos-de-jarama-del-domingo-10-de-septiembre-del-2011-a-las-1945/",
  "title": {
    "rendered": "Actas Asablea Popular de Paracuellos de Jarama del Domingo 10 de Septiembre del 2011 a las 19:45"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p align=\"right\"><strong><br />\n</strong></p>\n<p align=\"right\"><strong><br />\n</strong></p>\n<p><strong>1) Explicar signos y funcionamiento de Asamblea.</strong></p>\n<p><strong>2) Elegir encargadxs de las diferentes funciones de la pr\u00f3xima Asamblea Popular de Paracuellos.</strong></p>\n<p><strong>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 </strong>Proxima asamblea d\u00eda Domingo 25 de Septiembre del 2011 a las 19:00h</p>\n<p>Moderador: C\u00e1ndido</p>\n<p>Facilitador: Pablo</p>\n<p><strong>3) Temas a consensuar de la APM.</strong></p>\n<ul>\n<li><strong>Consensos 2/3 de las asambleas presentes y que se hayan pronunciado o de 4/5 de todas las asambleas?</strong>\n<ul>\n<li>Se consensua 2/3 de las asambleas presentes m\u00e1s las que se pronuncien por correo</li>\n</ul>\n</li>\n<li><strong>Periocidad de la APM. </strong>\n<ul>\n<li>Se consensua cada 15 d\u00edas.</li>\n</ul>\n</li>\n<li><strong>Rotaci\u00f3n y funcionamiento de la APM.</strong>\n<ul>\n<li>Propuesta de que en la rotaci\u00f3n de la Secretar\u00eda APM haya presentes: 2 Asambleas de Barrios de Madrid + 1 Asamblea de 1 Pueblo o Agrupaci\u00f3n de Asambleas de Pueblos + 1 Asamblea que haga funci\u00f3n de puente en la rotaci\u00f3n. (Propuesta que realiza la Secretar\u00eda de la APM con el fin de potenciar el trabajo conjunto entre Barrios y Pueblos de Madrid).<strong>Rotaci\u00f3n de ubicaci\u00f3n de la APM</strong></li>\n</ul>\n</li>\n<li><strong>Apoyo y acciones en Guadalix en respuesta a la ordenanza municipal fascista elaborada por el ayto. </strong>\n<ul>\n<li>Se condena el\u00a0 nuevo reglamento del Ayuntamiento de Guadalix y se propone que cada ciudadano mande un escrito al Ayuntamiento para pedir las plazas y calles de Guadalix para diferentes actividades con el fin de colapsar al Ayuntamiento.</li>\n</ul>\n</li>\n</ul>\n<p><strong>4) Informaci\u00f3n-resumen del verano y acciones llevadas a cabo x 15m e individuales</strong></p>\n<p>Se informa sobre:</p>\n<ul>\n<li>Llegada de la Marcha indignada a Madrid.</li>\n<li>Acampada en Puerta del Hierro por los desalojos.</li>\n<li>Manifestaciones en contra del desalojo de sol.</li>\n<li>Recibimiento al Papa.</li>\n<li>Reforma constitucional (se habre turno de debate).</li>\n<li>Interbarrios.</li>\n</ul>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong>5) Propuestas de las Comisiones.</strong></p>\n<ul>\n<li><strong>Pol\u00edtica \u2013 Infraestructuras \u2013 Comunicaci\u00f3n (Acci\u00f3n).</strong></li>\n</ul>\n<p><strong>\u00a0</strong></p>\n<ul>\n<li>Explicaci\u00f3n de la difusi\u00f3n de informaci\u00f3n: mail de eventos de otras asambleas a googlegroups generales, (que nos afectan a todos), por tema a los grupos de n-1.Cada comisi\u00f3n se encargar\u00e1 de tratar o desechar sus temas siendo todo lo que reciba del exterior visible para quien quiera acceder a la informaci\u00f3n .los temas urgentes en cualquier caso llevar\u00e1n h24 en el asunto. Se admite debate (con estructura x favor)</li>\n<li>Escrito para la daci\u00f3n en pago (propuesta expuesta por Paqui)\n<ul>\n<li>Se explican los puntos no aprobados por el ayuntamiento la anterior vez que se presento y se propone realizar cambios en el escrito pidiendo solo la daci\u00f3n en pago. Se consens\u00faa presentarlo tal cual y hablar sobre la siguiente acci\u00f3n en el caso en el que sigan poniendo problemas sobre los siguientes puntos.</li>\n<li>Informaci\u00f3n de la reuni\u00f3n del concejal de movilidad. Ciudadana con el pueblo acerca de barreras arquitect\u00f3nicas y transporte (C\u00e1ndido).\n<ul>\n<li>Se pide mandar propuestas sobre donde se quieren los badenes nuevos.</li>\n<li>Se publicar\u00e1 en breve una semana de movilidad (bicis) desde el ayuntamiento.</li>\n<li>Se va a enviar la petici\u00f3n de un local para la asamblea.</li>\n<li>Documento de presupuestos participativos: Traer a la proxima asamblea con firmas.</li>\n<li>Se informa a cerca del coste elevado de las pistas de Padel. Se consensua conseguir mas info y compartirla.</li>\n</ul>\n</li>\n<li>Con referencia a la herramienta propongo: metemos tambien nuestro mail?.</li>\n</ul>\n</li>\n</ul>\n<p><strong>\u00a0</strong></p>\n<ul>\n<li><strong>Medioambiente </strong>\n<ul>\n<li>Tr\u00edptico del canal de Isabel II.\n<ul>\n<li>Se consensua repartir el cr\u00edptico del canal como asamblea de Paracuellos.</li>\n</ul>\n</li>\n</ul>\n</li>\n</ul>\n<p><strong>\u00a0</strong></p>\n<ul>\n<li><strong>Bienestar social</strong></li>\n</ul>\n<p><strong>\u00a0</strong></p>\n<p><strong>6) Varios.</strong></p>\n<ul>\n<li><strong>Propuestas</strong>\n<ul>\n<li>Info sobre la privatizaci\u00f3n de loter\u00edas del Estado</li>\n<li>Recogida firmas en contra de la nueva gasolinera en el centro comercial o pedir Referendum. Llevarlo al pleno general del Ayuntamiento el Viernes 17.</li>\n<li>El Martes 20 se realizar\u00e1 una recogida de ropa para la Marcha a Bruselas.</li>\n<li>Se propone no votar al Senado en las elecciones del 20N como medio para pedir que desaparezca.</li>\n</ul>\n</li>\n</ul>\n<p>&nbsp;</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>1) Explicar signos y funcionamiento de Asamblea. 2) Elegir encargadxs de las diferentes funciones de la pr\u00f3xima Asamblea Popular de Paracuellos. \u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Proxima asamblea d\u00eda Domingo 25 de Septiembre del 2011 a las 19:00h Moderador: C\u00e1ndido Facilitador: Pablo 3) Temas &hellip; <a href=\"https://paracuellos.tomalosbarrios.net/2011/09/20/actas-asablea-popular-de-paracuellos-de-jarama-del-domingo-10-de-septiembre-del-2011-a-las-1945/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 701,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "gallery",
  "meta": [],
  "categories": [
    3,
    13
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/400"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/701"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=400"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/400/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=400"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=400"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=400"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 390,
  "date": "2011-09-12T20:51:42",
  "date_gmt": "2011-09-12T20:51:42",
  "guid": {
    "rendered": "http://paracuellos.tomalosbarrios.net/?p=390"
  },
  "modified": "2011-09-12T20:52:10",
  "modified_gmt": "2011-09-12T20:52:10",
  "slug": "proximas-convocatorias-de-la-pah",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/2011/09/12/proximas-convocatorias-de-la-pah/",
  "title": {
    "rendered": "Pr\u00f3ximas convocatorias de la PAH"
  },
  "content": {
    "rendered": "<div>En el encuentro del pasado jueves 8, entre las asambleas de barrio y la Pah Madrid, se acord\u00f3 volver a reunirse<span style=\"font-family: Times New Roman;font-size: small\"> el <strong>Jueves 15 de Septiembre a las 19h en c/Boc\u00e1ngel n\u00famero 2</strong>,\u00a0para seguir desarrollando el trabajo, tanto de cara a la Manifestaci\u00f3n del 25, como sobre la nueva estrategia de reocupaci\u00f3n (Obra Social La Pah- <a href=\"http://afectadosporlahipotecamadrid.net/obra-social-de-la-pah-%c2%a1nueva-campana/\" target=\"_blank\">http://afectadosporlahipotecamadrid.net/obra-social-de-la-pah-%c2%a1nueva-campana/</a>\u00a0)</span></div>\n<div>Convocamos al nuevo encuentro a las asambleas de barrio, y ampliamos esta invitaci\u00f3n a\u00a0afectadxs por la hipoteca y voluntarixs, para tratar estos temas que nos afectan a todxs nosotrxs.</div>\n<div>De la misma manera os pasamos info de pr\u00f3ximas convocatorias de esta semana que entra:</div>\n<p>A.\u00a0<strong>Lunes 12 de Septiembre : Desahucio Malasa\u00f1a. C/ Norte 23. 08.30h. Metro Noviciado-Tribunal</strong></p>\n<p>Enlace: <a href=\"http://afectadosporlahipotecamadrid.net/2011/09/07/apoyo-convocatoria-paralizacion-desahucio-12-septiembre/\" target=\"_blank\">http://afectadosporlahipotecamadrid.net/2011/09/07/apoyo-convocatoria-paralizacion-desahucio-12-septiembre/</a></p>\n<p>B.\u00a0<strong>Mi\u00e9rcoles 14 de Septiembre:</strong> <strong>Asamblea de Vivienda y Desahucios. 19.30h </strong><strong>Plaza del\u00a0Carmen.</strong></p>\n<p><strong>\u00a0</strong>C.\u00a0<strong>Jueves 15 de Septiembre : 11h.</strong> <strong>Manifestaci\u00f3n-Acci\u00f3n Asamblea de Tetu\u00e1n. En apoyo a los casos de Teresa y Anuar.</strong></p>\n<p>Desde la Pl. del Canal de Isabel II hasta Pl. Castilla, donde Teresa entregar\u00e1 un escrito a la fiscal\u00eda.</p>\n<p>Enlace: <a href=\"http://www.facebook.com/event.php?eid=277613475588133\" target=\"_blank\">http://www.facebook.com/event.php?eid=277613475588133</a></p>\n<p>D. <strong>Jueves 15 de Septiembre:</strong> <strong>Nuevo encuentro Pah-Asambleas de Barrio/afectados/voluntarios para tratar la Mani del 25S y nuevas estrategias de acci\u00f3n. A las 19h en c/Boc\u00e1ngel, 2</strong></p>\n<p>D. <strong>S\u00e1bado 17 Septiembre: Asamblea ACAS </strong>(Asociaci\u00f3n de Cooperativistas Afectados del Sureste)<strong> . Cuesta de Moyano: <a href=\"http://www.acasureste.com/\" target=\"_blank\"><span style=\"color: #0000ff\">www.acasureste.com</span></a></strong></p>\n<p><strong>\u00a0</strong>E. <strong>S\u00e1bado 17 de Septiembre: Asamblea de Lucero. Jornada de Afectados por la Vivienda.\u00a0A las 17h, en c/\u00c1nsar,\u00a04.\u00a0 </strong></p>\n<p><strong>\u00a0</strong>F.<strong> Fiesta en apoyo a los detenidos por una Vivienda Digna el Tabacalera. S\u00e1bado 1 de octubre, en La Tabacalera.</strong></p>\n<p><strong></strong>\u00a0 Os quer\u00edamos informar que son ya m\u00e1s de 23 ciudades en toda Espa\u00f1a las que se han sumando a la Mani de 25S, va a ser un gran \u00e9xito y le tenemos que dar la m\u00e1xima difusi\u00f3n!!</p>\n<p>Evento General: <a href=\"http://www.facebook.com/event.php?eid=217668618280084&amp;ref=ts\" target=\"_blank\">http://www.facebook.com/event.php?eid=217668618280084&amp;ref=ts</a></p>\n<p>Enlace Mani 25S de Madrid: <a href=\"http://afectadosporlahipotecamadrid.net/manifestacion-25-s/\" target=\"_blank\">http://afectadosporlahipotecamadrid.net/manifestacion-25-s/</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>En el encuentro del pasado jueves 8, entre las asambleas de barrio y la Pah Madrid, se acord\u00f3 volver a reunirse el Jueves 15 de Septiembre a las 19h en c/Boc\u00e1ngel n\u00famero 2,\u00a0para seguir desarrollando el trabajo, tanto de cara &hellip; <a href=\"https://paracuellos.tomalosbarrios.net/2011/09/12/proximas-convocatorias-de-la-pah/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 701,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "gallery",
  "meta": [],
  "categories": [
    19,
    21
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/390"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/701"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=390"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/390/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=390"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=390"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=390"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 387,
  "date": "2011-09-21T19:35:32",
  "date_gmt": "2011-09-21T19:35:32",
  "guid": {
    "rendered": "http://paracuellos.tomalosbarrios.net/?p=387"
  },
  "modified": "2011-09-21T19:35:32",
  "modified_gmt": "2011-09-21T19:35:32",
  "slug": "jornada-de-apoyo-a-los-detenidos-y-detenidas-por-una-vivienda-digna",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/2011/09/21/jornada-de-apoyo-a-los-detenidos-y-detenidas-por-una-vivienda-digna/",
  "title": {
    "rendered": "JORNADA DE APOYO A LOS DETENIDOS Y DETENIDAS POR UNA VIVIENDA DIGNA."
  },
  "content": {
    "rendered": "<div>En el encuentro del pasado jueves 8, entre las asambleas de barrio y la Pah Madrid, se acord\u00f3 volver a reunirse<span style=\"font-family: Times New Roman;font-size: small\"> el <strong>Jueves 15 de Septiembre a las 19h en c/Boc\u00e1ngel n\u00famero 2</strong>,\u00a0para seguir desarrollando el trabajo, tanto de cara a la Manifestaci\u00f3n del 25, como sobre la nueva estrategia de reocupaci\u00f3n (Obra Social La Pah- <a href=\"http://afectadosporlahipotecamadrid.net/obra-social-de-la-pah-%c2%a1nueva-campana/\" target=\"_blank\">http://afectadosporlahipotecamadrid.net/obra-social-de-la-pah-%c2%a1nueva-campana/</a>\u00a0)</span></div>\n<div></div>\n<div>Convocamos al nuevo encuentro a las asambleas de barrio, y ampliamos esta invitaci\u00f3n a\u00a0afectadxs por la hipoteca y voluntarixs, para tratar estos temas que nos afectan a todxs nosotrxs.</div>\n<div></div>\n<div></div>\n<div>De la misma manera os pasamos info de pr\u00f3ximas convocatorias de esta semana que entra:</div>\n<div></div>\n<p>A.\u00a0<strong>Lunes 12 de Septiembre : Desahucio Malasa\u00f1a. C/ Norte 23. 08.30h. Metro Noviciado-Tribunal</strong></p>\n<p>Enlace: <a href=\"http://afectadosporlahipotecamadrid.net/2011/09/07/apoyo-convocatoria-paralizacion-desahucio-12-septiembre/\" target=\"_blank\">http://afectadosporlahipotecamadrid.net/2011/09/07/apoyo-convocatoria-paralizacion-desahucio-12-septiembre/</a></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>B.\u00a0<strong>Mi\u00e9rcoles 14 de Septiembre:</strong> <strong>Asamblea de Vivienda y Desahucios. 19.30h </strong><strong>Plaza del\u00a0Carmen.</strong></p>\n<p><strong>\u00a0</strong></p>\n<p>C.\u00a0<strong>Jueves 15 de Septiembre : 11h.</strong> <strong>Manifestaci\u00f3n-Acci\u00f3n Asamblea de Tetu\u00e1n. En apoyo a los casos de Teresa y Anuar.</strong></p>\n<p>Desde la Pl. del Canal de Isabel II hasta Pl. Castilla, donde Teresa entregar\u00e1 un escrito a la fiscal\u00eda.</p>\n<p>Enlace: <a href=\"http://www.facebook.com/event.php?eid=277613475588133\" target=\"_blank\">http://www.facebook.com/event.php?eid=277613475588133</a></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>D. <strong>Jueves 15 de Septiembre:</strong> <strong>Nuevo encuentro Pah-Asambleas de Barrio/afectados/voluntarios para tratar la Mani del 25S y nuevas estrategias de acci\u00f3n. A las 19h en c/Boc\u00e1ngel, 2</strong></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>D. <strong>S\u00e1bado 17 Septiembre: Asamblea ACAS </strong>(Asociaci\u00f3n de Cooperativistas Afectados del Sureste)<strong> . Cuesta de Moyano: <a href=\"http://www.acasureste.com/\" target=\"_blank\"><span style=\"color: #0000ff\">www.acasureste.com</span></a></strong></p>\n<p><strong>\u00a0</strong></p>\n<p>E. <strong>S\u00e1bado 17 de Septiembre: Asamblea de Lucero. Jornada de Afectados por la Vivienda.\u00a0A las 17h, en c/\u00c1nsar,\u00a04.\u00a0 </strong></p>\n<p><strong>\u00a0</strong></p>\n<p>F.<strong> Fiesta en apoyo a los detenidos por una Vivienda Digna el Tabacalera. S\u00e1bado 1 de octubre, en La Tabacalera.</strong></p>\n<p><strong></strong></p>\n<p><strong></strong></p>\n<p>Os quer\u00edamos informar que son ya m\u00e1s de 23 ciudades en toda Espa\u00f1a las que se han sumando a la Mani de 25S, va a ser un gran \u00e9xito y le tenemos que dar la m\u00e1xima difusi\u00f3n!!</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Evento General: <a href=\"http://www.facebook.com/event.php?eid=217668618280084&amp;ref=ts\" target=\"_blank\">http://www.facebook.com/event.php?eid=217668618280084&amp;ref=ts</a></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Enlace Mani 25S de Madrid: <a href=\"http://afectadosporlahipotecamadrid.net/manifestacion-25-s/\" target=\"_blank\">http://afectadosporlahipotecamadrid.net/manifestacion-25-s/</a></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>El acta del encuentro entre Pah-Asambleas de Barrio la facilitaremos el lunes o el martes a m\u00e1s tardar, perdonar por la espera&#8230;.recordamos a las asambleas de barrio que nos quedan pegatinas, os recordamos que el pack de 1000 sale a 19.84 euros</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>En el encuentro del pasado jueves 8, entre las asambleas de barrio y la Pah Madrid, se acord\u00f3 volver a reunirse el Jueves 15 de Septiembre a las 19h en c/Boc\u00e1ngel n\u00famero 2,\u00a0para seguir desarrollando el trabajo, tanto de cara &hellip; <a href=\"https://paracuellos.tomalosbarrios.net/2011/09/21/jornada-de-apoyo-a-los-detenidos-y-detenidas-por-una-vivienda-digna/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 701,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "gallery",
  "meta": [],
  "categories": [
    19,
    22
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/387"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/701"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=387"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/387/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=387"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=387"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=387"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 381,
  "date": "2011-09-12T20:40:31",
  "date_gmt": "2011-09-12T20:40:31",
  "guid": {
    "rendered": "http://paracuellos.tomalosbarrios.net/?p=381"
  },
  "modified": "2011-09-12T20:42:57",
  "modified_gmt": "2011-09-12T20:42:57",
  "slug": "pegatinas-folletos-y-carteles-contra-el-fraude-fiscal-los-rescates-bancarios-etc",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/2011/09/12/pegatinas-folletos-y-carteles-contra-el-fraude-fiscal-los-rescates-bancarios-etc/",
  "title": {
    "rendered": "Pegatinas, folletos y carteles contra el fraude fiscal, los rescates bancarios, etc."
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Para tod@s aquellos que os los querais descargar:</p>\n<p>Folleto sobre el fraude:\u00a0 <a href=\"https://n-1.cc/pg/photos/album/729184/folleto-fraude\" target=\"_blank\">https://n-1.cc/pg/photos/album/729184/folleto-fraude</a></p>\n<p>Carteles A3 frases sencillas: <a href=\"https://n-1.cc/pg/file/read/736143/carteles-a3-frases-sencillas\" target=\"_blank\">https://n-1.cc/pg/file/read/736143/carteles-a3-frases-sencillas</a></p>\n<p>Carteles A4 frases sencillas: <a href=\"https://n-1.cc/pg/file/read/736138/carteles-a4-frases-sencillas\" target=\"_blank\">https://n-1.cc/pg/file/read/736138/carteles-a4-frases-sencillas</a></p>\n<p>Pegatinas frases sencillas sobre fraude y asuntos varios:\u00a0 <a href=\"https://n-1.cc/pg/file/read/736131/pegatinas-frases-sencillas-sobre-fruade-y-asuntos-varios\" target=\"_blank\">https://n-1.cc/pg/file/read/736131/pegatinas-frases-sencillas-sobre-fruade-y-asuntos-varios</a></p>\n<p>Esperamos que os gusten y que lleguen lo m\u00e1s lejos posible.</p>\n<p>Info enviada desde el grupo de trabajo de Econom\u00eda. Gracias compis!!</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Para tod@s aquellos que os los querais descargar: Folleto sobre el fraude:\u00a0 https://n-1.cc/pg/photos/album/729184/folleto-fraude Carteles A3 frases sencillas: https://n-1.cc/pg/file/read/736143/carteles-a3-frases-sencillas Carteles A4 frases sencillas: https://n-1.cc/pg/file/read/736138/carteles-a4-frases-sencillas Pegatinas frases sencillas sobre fraude y asuntos varios:\u00a0 https://n-1.cc/pg/file/read/736131/pegatinas-frases-sencillas-sobre-fruade-y-asuntos-varios Esperamos que os gusten y que lleguen lo &hellip; <a href=\"https://paracuellos.tomalosbarrios.net/2011/09/12/pegatinas-folletos-y-carteles-contra-el-fraude-fiscal-los-rescates-bancarios-etc/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 701,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    12
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/381"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/701"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=381"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/381/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=381"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=381"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=381"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 376,
  "date": "2011-09-09T14:52:58",
  "date_gmt": "2011-09-09T14:52:58",
  "guid": {
    "rendered": "http://paracuellos.tomalosbarrios.net/?p=376"
  },
  "modified": "2011-09-09T14:52:58",
  "modified_gmt": "2011-09-09T14:52:58",
  "slug": "propuesta-del-grupo-de-politica-y-economia-de-moratalaz-15m",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/2011/09/09/propuesta-del-grupo-de-politica-y-economia-de-moratalaz-15m/",
  "title": {
    "rendered": "Propuesta del grupo de pol\u00edtica y econom\u00eda de Moratalaz 15M."
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Convocatoria<br />\nConcentraci\u00f3n/Fiesta Despedida a Sus Se\u00f1or\u00edas<br />\n(Con la ilusi\u00f3n de que no vuelvan m\u00e1s)</p>\n<p>&#8211; Con motivo de la disoluci\u00f3n del Parlamento.<br />\n&#8211; D\u00eda y hora propuestas: 27-S a las 19.<br />\n&#8211; Lugar: Pza. Neptuno.<br />\n&#8211; Consensuada en la Asamblea Popular de Moratalaz el d\u00eda 6 de agosto.</p>\n<p>&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;-</p>\n<p>Lxs Se\u00f1orxs Diputadxs de la Legislatura m\u00e1s vergonzosa de la Espa\u00f1a moderna se van por fin a<br />\ncasa: \u00a1Vamos a despedirles como se merecen!</p>\n<p>&#8211; Para recordarles que no nos representan<br />\n&#8211; Para exigir una democracia de verdad<br />\n&#8211; Por el Refer\u00e9ndum Vinculante Ya (porque demostraron que si quieren reformar, pueden)<br />\n&#8211; Para demostrar que despu\u00e9s del verano y los atropellos, el 15M est\u00e1 bien vivo<br />\n&#8211; \u00a1Para pedirles que no vuelvan m\u00e1s!<br />\n&#8211; \u00a1Y PARA QUE SEPAN QUE, SI VUELVEN, AQU\u00cd SEGUIREMOS!</p>\n<p>&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;-</p>\n<p>\u00bfPor qu\u00e9 una Concentraci\u00f3n?</p>\n<p>&#8211; Porque estos \u00faltimos tres a\u00f1os y medio quedar\u00e1n marcados por los dr\u00e1sticos recortes<br />\nlegitimados por este Congreso<br />\n&#8211; Por la reforma laboral y la de los convenios colectivos<br />\n&#8211; Por el pensionazo<br />\n&#8211; Por las medidas fiscales contrarias a los intereses de la mayor\u00eda de la poblaci\u00f3n y favorables a<br />\nlos m\u00e1s poderosos<br />\n&#8211; Por los recortes presupuestarios en sanidad, educaci\u00f3n, infraestructuras, investigaci\u00f3n,<br />\ninversiones para el desarrollo, etc., etc.<br />\n&#8211; Por el rescate a los bancos y la privatizaci\u00f3n de las Cajas de Ahorro<br />\n&#8211; Por una Reforma de la Constituci\u00f3n forzada, y sancionada a espaldas del pueblo<br />\n&#8211; Por el falso enfrentamiento pol\u00edtico<br />\n&#8211; Por negar la representaci\u00f3n popular y el refer\u00e9ndum vinculante<br />\n&#8211; Por haber secuestrado la Democracia<br />\n&#8211; Por no reformar la Ley Electoral</p>\n<p>&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;-</p>\n<p>\u00bfPor qu\u00e9 una fiesta?</p>\n<p>&#8211; Porque hemos pasado un agosto muy duro, Y SEGUIMOS EN LA CALLE<br />\n&#8211; Porque nos han echado, corrido, golpeado y maltratado, Y SEGUIMOS DENUNCIANDO</p>\n<p>&#8211; Porque somos un grano \u201cah\u00ed\u201d, donde le molesta al Poder, Y SEGUIREMOS EXIGIENDO<br />\n&#8211; Porque somos diferentes: pac\u00edficos, l\u00fadicos y divertidos, Y SEGUIREMOS IGUAL</p>\n<p>Esl\u00f3ganes posibles</p>\n<p>A la hora de elaborar los esl\u00f3ganes convocantes habr\u00eda que centrarse en cuatro puntos:<br />\n1) La Despedida de sus Se\u00f1or\u00edas<br />\n2) El deseo de que no vuelvan al Congreso porque \u201cNo nos representan\u201d<br />\n3) \u201cSi quieren, pueden\u201d. Reforma constitucional s\u00ed, pero no para satisfacer a Merkel y Sarkozy<br />\nsino para incorporar el refer\u00e9ndum vinculante como v\u00eda de recuperaci\u00f3n de una democracia<br />\nrealmente participativa.<br />\n4) La demostraci\u00f3n que a pesar de las presiones y la hostilidad de la Polic\u00eda, los medios de<br />\ncomunicaci\u00f3n masivos y el Poder en general, el 15M sigue adelante con m\u00e1s fuerza que antes<br />\ndel verano.<br />\n5) Quiz\u00e1s se pueda incorporar un mensaje para la gente que nos apoya pero no participa de<br />\nlas Asambleas y dem\u00e1s acciones, del tipo: \u201cA ellos, tu opini\u00f3n no les interesa. A nosotros s\u00ed.<br />\nAc\u00e9rcate a la Asamblea Popular de tu Barrio o Pueblo\u201d.</p>\n<p>Acciones l\u00fadicas posibles</p>\n<p>1) Suelta de globos gigantes con las siglas de los partidos pol\u00edticos representados en e l<br />\nCongreso durante esta legislatura.<br />\n2) Pa\u00f1olada multitudinaria para despedir a Sus Se\u00f1or\u00edas y a la vez manifestarles nuestra m\u00e1s<br />\nabsoluta repulsa.<br />\n3) Creaci\u00f3n de mu\u00f1ecos con los rostros de Merkel, Sarkozy, Bot\u00edn o Florentino P\u00e9rez, que a su<br />\nvez manejan marionetas con los rostros de Zapatero, Rajoy, Rubalcaba o Esperanza Aguirre.<br />\n4) Todas las que seamos capaces de imaginar.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Convocatoria Concentraci\u00f3n/Fiesta Despedida a Sus Se\u00f1or\u00edas (Con la ilusi\u00f3n de que no vuelvan m\u00e1s) &#8211; Con motivo de la disoluci\u00f3n del Parlamento. &#8211; D\u00eda y hora propuestas: 27-S a las 19. &#8211; Lugar: Pza. Neptuno. &#8211; Consensuada en la Asamblea &hellip; <a href=\"https://paracuellos.tomalosbarrios.net/2011/09/09/propuesta-del-grupo-de-politica-y-economia-de-moratalaz-15m/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 701,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "gallery",
  "meta": [],
  "categories": [
    12
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/376"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/701"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=376"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/376/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=376"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=376"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=376"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 371,
  "date": "2011-09-09T14:51:06",
  "date_gmt": "2011-09-09T14:51:06",
  "guid": {
    "rendered": "http://paracuellos.tomalosbarrios.net/?p=371"
  },
  "modified": "2011-09-09T14:51:06",
  "modified_gmt": "2011-09-09T14:51:06",
  "slug": "iii-encuentro-abierto-por-la-coordinacion-estatal-de-las-asambleas-populares-comisiones-y-grupos-de-trabajo-relacionadas-con-el-15-m",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/2011/09/09/iii-encuentro-abierto-por-la-coordinacion-estatal-de-las-asambleas-populares-comisiones-y-grupos-de-trabajo-relacionadas-con-el-15-m/",
  "title": {
    "rendered": "III ENCUENTRO ABIERTO POR LA COORDINACI\u00d3N ESTATAL DE LAS ASAMBLEAS POPULARES, COMISIONES Y GRUPOS DE TRABAJO RELACIONADAS CON EL 15-M"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p lang=\"es-ES\">10-11 DE SEPTIEMBRE EN EL PARQUE DEL RETIRO DE MADRID, (Palacio de cristal</p>\n<p lang=\"es-ES\">\n<p lang=\"es-ES\">PROGRAMA A FECHA DEL 08/09/11 PARA DIFUNDIR PUBLICAMENTE</p>\n<p lang=\"es-ES\">( por lo tanto si al termino de esta edici\u00f3n hay m\u00e1s convocatorias se tendran que difundir por los propios medios de lxs convocantes)</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p lang=\"es-ES\"><strong>S\u00c1BADO 10</strong></p>\n<p lang=\"es-ES\"><strong>Ma\u00f1ana</strong></p>\n<p lang=\"es-ES\">\n<p lang=\"es-ES\"><strong>\u00b7 10.00 Reuni\u00f3n abierta para organizar la facilitaci\u00f3n de las asambleas. </strong></p>\n<p lang=\"es-ES\">Importante que acudan personas con vocaci\u00f3n y experiencia en facilitar</p>\n<p lang=\"es-ES\">\n<p lang=\"es-ES\"><strong>\u00b7 11:00 &#8211; 14:00 Reuni\u00f3n de Grupo Estatal de Medio Rural: rurales enredadxs.</strong></p>\n<p lang=\"es-ES\">\n<p lang=\"es-ES\"><strong>\u00b7 11:00 &#8211; 14:00 Reuni\u00f3n GT de social &#8211; estatal</strong></p>\n<p lang=\"es-ES\">\n<p lang=\"es-ES\"><strong>\u00b7 11:00 &#8211; 14:00 Reuni\u00f3n GT de mapeo anal\u00edtico de asambleas para tratar de establecer fortalezas y debilidades comunes</strong>. En especial c\u00f3mo funciona el asamblearismo y cu\u00e1les son las problem\u00e1ticas m\u00e1s comunes respecto a la participaci\u00f3n y la toma de decisiones</p>\n<p lang=\"es-ES\">\n<p lang=\"es-ES\">\n<p lang=\"es-ES\">COMIDA COM\u00daN (cada uno lleva lo que quiera y compartimos)</p>\n<p lang=\"es-ES\">\n<p lang=\"es-ES\"><strong>Tarde</strong></p>\n<p lang=\"es-ES\">\n<p lang=\"es-ES\"><strong>\u00b7 15.30 Din\u00e1mica de bienvenida y peque\u00f1o espacio para teatro y juego.</strong> 20&#8242;</p>\n<p lang=\"es-ES\">\n<p lang=\"es-ES\"><strong>\u00b7 16.00 &#8211; 18.30 Grupo de trabajo para preparar la asamblea sobre v\u00edas de comunicaci\u00f3n efectiva del domingo + grupo de trabajo para preparar la asamblea sobre metodolog\u00eda de toma de decisiones. </strong></p>\n<p lang=\"es-ES\"><strong>16.00 &#8211; 18.30</strong></p>\n<p lang=\"es-ES\"><strong>Reuni\u00f3n Grupo de trabajo estatal 15-M Nueva Constituci\u00f3n</strong></p>\n<p lang=\"es-ES\">\n<p lang=\"es-ES\"><strong>16.00 &#8211; 18.30</strong></p>\n<p lang=\"es-ES\"><strong>Grupo de trabajo estatal sobre Huelga General y su posible coordinaci\u00f3n con otros pa\u00edses para una Huelga General europea indefinida.</strong></p>\n<p lang=\"es-ES\">\n<p lang=\"es-ES\"><strong>\u00b7 17:00 &#8211; 18:30 Encuentro Estatal de Econom\u00eda</strong></p>\n<p lang=\"es-ES\">\n<p lang=\"es-ES\"><strong>\u00b7 18.30 &#8211; 20.30 Puesta en com\u00fan del 2\u00ba encuentro de medio ambiente en Laciana </strong>(3-4 septiembre). Experiencia de la acampada S.O.S. Laciana. La mayor multa medio-ambiental jam\u00e1s pagada.</p>\n<p lang=\"es-ES\">\n<p lang=\"es-ES\"><strong>\u00b7 19.00 Tertulia sobre c\u00f3mo hemos vivido la \u00abprimavera del 2011\u00bb</strong> y qu\u00e9 esperamos de la jornada del domingo.</p>\n<p lang=\"es-ES\">\n<p lang=\"es-ES\"><strong>\u00b7 19:00 Asamblea abierta a plazas, barrios, pueblos, comisiones, kioskeros, peatones y gente en general para pensar acciones para el d\u00eda de movilizaci\u00f3n global del 15 de octubre.</strong> Organizado desde la comisi\u00f3n de internacional wet.</p>\n<p lang=\"es-ES\">\n<p lang=\"es-ES\"><strong>\u00b7 19.00 Asamblea general de estrategias 15M estatal </strong></p>\n<p lang=\"es-ES\">Estrategias coordinadas para el oto\u00f1o y especialmente de cara al 20-N</p>\n<p lang=\"es-ES\">\n<p lang=\"es-ES\">CONOZC\u00c1MONOS UN POCO: Espacio para compartir ocio juntas.</p>\n<p lang=\"es-ES\">\n<p lang=\"es-ES\"><strong>DOMINGO 11</strong></p>\n<p lang=\"es-ES\"><strong>Ma\u00f1ana</strong></p>\n<p lang=\"es-ES\"><strong>\u00b7 11:00 &#8211; 14:00 Encuentro por la comunicaci\u00f3n efectiva </strong>con los siguientes puntos:</p>\n<p lang=\"es-ES\"><strong>Herramientas de Comunicaci\u00f3n eficaces y que lleguen a todas las asambleas.</strong></p>\n<p lang=\"es-ES\">En caso de tener el punto principal solucionado atender a:</p>\n<p lang=\"es-ES\"><strong>Metodolog\u00edas de Toma de Decisiones que impliquen a todas las asambleas </strong></p>\n<p lang=\"es-ES\">\n<p lang=\"es-ES\">COMIDA COM\u00daN Y DESPEDIDA</p>\n<p lang=\"es-ES\">PARA AQUELLAS PERSONAS QUE DEBAN PARTIR DE VUELTA</p>\n<p lang=\"es-ES\">\n<p lang=\"es-ES\">\n<p lang=\"es-ES\">Se podr\u00e1 participar remotamente en el encuentro a trav\u00e9s de Mumble. Descarga Mumble:</p>\n<p><a href=\"http://mumble.sourceforge.net/\" target=\"_blank\">http://mumble.sourceforge.net/</a> y con\u00e9ctate al servidor: <a href=\"http://mumble.noc4net.com/\" target=\"_blank\">http://mumble.noc4net.com/</a></p>\n<p>Ser\u00eda conveniente que se llevaran algunos port\u00e1tiles para tomar notas y en caso de tener Internet poder recibir y enviar comunicaciones en vivo.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>10-11 DE SEPTIEMBRE EN EL PARQUE DEL RETIRO DE MADRID, (Palacio de cristal PROGRAMA A FECHA DEL 08/09/11 PARA DIFUNDIR PUBLICAMENTE ( por lo tanto si al termino de esta edici\u00f3n hay m\u00e1s convocatorias se tendran que difundir por los &hellip; <a href=\"https://paracuellos.tomalosbarrios.net/2011/09/09/iii-encuentro-abierto-por-la-coordinacion-estatal-de-las-asambleas-populares-comisiones-y-grupos-de-trabajo-relacionadas-con-el-15-m/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 701,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "gallery",
  "meta": [],
  "categories": [
    19,
    5
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/371"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/701"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=371"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/371/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=371"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=371"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=371"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 367,
  "date": "2011-08-29T17:52:34",
  "date_gmt": "2011-08-29T17:52:34",
  "guid": {
    "rendered": "http://paracuellos.tomalosbarrios.net/?p=367"
  },
  "modified": "2011-08-29T17:52:34",
  "modified_gmt": "2011-08-29T17:52:34",
  "slug": "no-a-esta-reforma-de-la-constitucion-ni-un-paso-atras",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/2011/08/29/no-a-esta-reforma-de-la-constitucion-ni-un-paso-atras/",
  "title": {
    "rendered": "NO a esta Reforma de la Constituci\u00f3n. Ni un paso atr\u00e1s."
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><strong>Lunes 29A:</strong></p>\n<p>&#8211;\u00a0<span style=\"text-decoration: underline\">Se propone convocar Asambleas de Barrios y Municipos urgentes para informar sobre la Reforma Constitucional as\u00ed como de todos los eventos de la semana.</span></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong>Martes 30A:</strong></p>\n<p>&#8211; Concentraci\u00f3n frente al Congreso (Neptuno) de 14.00 a 16.00 (con posibilidad de alargarlo espont\u00e1neamente).</p>\n<p>&#8211; Concentraci\u00f3n en Sol (convocada por Asamblea Alcorc\u00f3n) a las 21.00 en la que se terminar\u00e1 por consensuar en Asamblea qu\u00e9 hacer el Jueves y el Viernes adem\u00e1s de decidir si se comienza con la Acampada Jubilad@s hasta el Viernes 2S.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong>Mi\u00e9rcoles 31A:</strong></p>\n<p>&#8211; Concentraci\u00f3n en las Sedes de PSOE y PP. A las 18.00 en la calle Ferraz (sede del PSOE) y desde ah\u00ed marcha a la calle G\u00e9nova (sede del PP). Se anima a quienes no puedan asistir a la convocatoria en Madrid a concentrarse en las sedes de su propio municipio.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong>Jueves 1S:</strong></p>\n<p>&#8211; Manifestaci\u00f3n desde Atocha al Congreso a las 19.00. Convocan varios partidos minoritarios de Izquierdas y Coordinadora Antifascista de Madrid. Debido a un disenso sin propuesta de consenso se decidir\u00e1 qu\u00e9 hacemos el Martes 30A en Sol.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong>Viernes 2S:</strong></p>\n<p>&#8211; \u00bfDar los \u201cbuenos\u201d d\u00edas a l@s corrupt@s? Se decidir\u00e1n acciones el Martes 30A en Sol.</p>\n<p><strong>\u00bfPorque este llamamiento?</strong></p>\n<p align=\"left\">Ante la propuesta del sr. Rodr\u00edguez Zapatero de elevar a rango constitucional la limitaci\u00f3n del d\u00e9ficit p\u00fablico y la aquiescencia de los grupos parlamentarios que hacen presagiar que esta amenaza se puede convertir en una realidad, queremos manifestar NUESTRA M\u00c1S FIRME OPOSICI\u00d3N A ESTA REFORMA CONSTITUCIONAL que representa un nuevo intento de enga\u00f1o a la sociedad y que no solamente frenaremos ahora, sino que revocaremos en el futuro en caso de ser aprobada, pues puede ser uno de los episodios m\u00e1s graves en nuestra historia reciente y en nuestro futuro pr\u00f3ximo.</p>\n<p align=\"left\">Por todo ello queremos manifestar que:</p>\n<p align=\"left\">1.- El d\u00e9ficit o super\u00e1vit en los presupuestos es una necesidad o una virtud que no solamente debe depender de los deseos, sino tambi\u00e9n de circunstancias externas que escapan del control de un pa\u00eds. En las actuales circunstancias econ\u00f3micas y, teniendo en cuenta los niveles de paro y de precariedad laboral que han llevado a la ruina a millones de familias en Espa\u00f1a, limitar el d\u00e9ficit al 3% es un crimen econ\u00f3mico que no podemos consentir en silencio.</p>\n<p align=\"left\">2.- \u00a0Elevar a rango constitucional la limitaci\u00f3n del d\u00e9ficit p\u00fablico no solamente es un atentado contra la vida de los habitantes de nuestro pa\u00eds, lo es tambi\u00e9n contra futuras generaciones que quedar\u00edan condenadas a vivir en condiciones precarias sin poder realizar las inversiones p\u00fablicas necesarias para recuperarse, m\u00e1xime cuando los gobiernos que propusieron esta medida y los partidos que en Espa\u00f1a la apoyan entienden la disminuci\u00f3n del d\u00e9ficit por el camino de la reducci\u00f3n del gasto y nunca por el aumento de impuestos a quienes m\u00e1s tienen ni por la lucha contra el fraude o los para\u00edsos fiscales, traicionando as\u00ed al pueblo.</p>\n<p align=\"left\">3.- Un equilibrio presupuestario\u00a0perpetuo no tiene ninguna raz\u00f3n\u00a0econ\u00f3mica y es pura ideolog\u00eda. No\u00a0s\u00f3lo puede ser malo, sino que puede tornarse en catastr\u00f3fico. Puede ser\u00a0proc\u00edclico, y en \u00e9pocas de recesi\u00f3n esto es especialmente grave.</p>\n<p align=\"left\">Ponemos un ejemplo: Si en un momento determinado tenemos\u00a0 un shock externo (como el\u00a0 presente), necesitar\u00edamos crear d\u00e9ficit para\u00a0 financiar las medidas del momento (mayor desempleo y, por\u00a0 ende, mayores subsidios),\u00a0como ha ocurrido en esta crisis. Si la\u00a0 Constituci\u00f3n dice que no\u00a0 podemos generar este d\u00e9ficit, tendremos que\u00a0 adoptar medidas para reducirlo. Teniendo en cuenta que estamos en\u00a0 recesi\u00f3n, estas medidas la profundizar\u00edan. En vez de ser\u00a0contrac\u00edclico, el presupuesto\u00a0es proc\u00edclico, es decir, una aberraci\u00f3n econ\u00f3mica.</p>\n<p align=\"left\">4.- En estados como los europeos, los mayores gastos del gobierno son\u00a0 las transferencias sociales (pensiones, desempleo), por\u00a0 lo que esto\u00a0 necesitar\u00e1 de sucesivos recortes de los mismos en \u00e9pocas de\u00a0 crisis, lo\u00a0 cual resulta sangrante en un pa\u00eds como Espa\u00f1a, donde el gasto\u00a0 p\u00fablico\u00a0 es uno de los m\u00e1s bajos de toda la OCDE y los servicios\u00a0 sociales unos\u00a0 de los m\u00e1s precarios. Significa\u00a0 institucionalizar los recortes sociales, las puertas\u00a0 abiertas para el\u00a0 desmantelamiento masivo del estado de bienestar, y una\u00a0 locura\u00a0 econ\u00f3mica, cuya \u00fanica base es la ideolog\u00eda de desprecio a la ciudadan\u00eda y apoyo a los bancos, que es la\u00a0 que\u00a0 nos ha conducido a esta crisis.</p>\n<p align=\"left\">5.- Creemos que es un golpe de Estado encubierto de los mercados, al que nuestro gobierno se somete de manera voluntaria.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Lunes 29A: &#8211;\u00a0Se propone convocar Asambleas de Barrios y Municipos urgentes para informar sobre la Reforma Constitucional as\u00ed como de todos los eventos de la semana. &nbsp; Martes 30A: &#8211; Concentraci\u00f3n frente al Congreso (Neptuno) de 14.00 a 16.00 (con &hellip; <a href=\"https://paracuellos.tomalosbarrios.net/2011/08/29/no-a-esta-reforma-de-la-constitucion-ni-un-paso-atras/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 701,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "gallery",
  "meta": [],
  "categories": [
    19,
    12
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/367"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/701"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=367"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/367/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=367"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=367"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=367"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 362,
  "date": "2011-08-09T13:48:55",
  "date_gmt": "2011-08-09T13:48:55",
  "guid": {
    "rendered": "http://paracuellos.tomalosbarrios.net/?p=362"
  },
  "modified": "2011-08-09T13:48:55",
  "modified_gmt": "2011-08-09T13:48:55",
  "slug": "mocion-instando-al-gobierno-del-estado-a-modificar-la-ley-hipotecaria-con-el-fin-de-regular-la-dacion-en-pago-y-adoptar-las-medidas-necesarias-para-evitar-los-desahucios-por-motivos-economicos",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/2011/08/09/mocion-instando-al-gobierno-del-estado-a-modificar-la-ley-hipotecaria-con-el-fin-de-regular-la-dacion-en-pago-y-adoptar-las-medidas-necesarias-para-evitar-los-desahucios-por-motivos-economicos/",
  "title": {
    "rendered": "MOCI\u00d3N INSTANDO AL GOBIERNO DEL ESTADO A MODIFICAR LA LEY HIPOTECARIA CON EL FIN DE REGULAR LA DACI\u00d3N EN PAGO Y ADOPTAR LAS MEDIDAS NECESARIAS PARA EVITAR LOS DESAHUCIOS POR MOTIVOS ECON\u00d3MICOS"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Visto que con el estallido de la crisis y el aumento del paro, centenares de<br />\nmiles de familias han llegado a una situaci\u00f3n l\u00edmite que no les permite cubrir<br />\nsus necesidades m\u00e1s b\u00e1sicas.</p>\n<p>Visto que seg\u00fan los datos del Consejo General del Poder Judicial, s\u00f3lo entre<br />\n2007 i 2010 en en el Estado Espa\u00f1ol se habr\u00e1n producido cerca de 300.000<br />\nejecuciones hipotecarias, y que las previsiones dicen que entre 2011 y 2012 se<br />\npodr\u00eda llegar a la cifra de 500.000.</p>\n<p>Visto que cuando esto sucede, las familias no s\u00f3lo se enfrentan a la p\u00e9rdida de<br />\nsu vivienda sino tambi\u00e9n a una condena financiera de por vida: la entidad<br />\nbancaria interpone una demanda y se inicia el proceso de ejecuci\u00f3n hipotecaria<br />\nque finaliza con la subasta del inmueble. Si la subasta queda desierta (cosa<br />\nque en el actual contexto de crisis sucede en m\u00e1s del 90% de los casos), con<br />\nla ley vigente la entidad bancaria se adjudica la vivienda por el 50% del valor de<br />\ntasaci\u00f3n y sigue reclamando el pago de la deuda restante, m\u00e1s los intereses y<br />\ncostas judiciales, a las personas en situaci\u00f3n de insolvencia, mediante el<br />\nembargo de n\u00f3minas, cuentas, etc, as\u00ed como embargos a los avalistas. Es<br />\ndecir, adem\u00e1s de perder la vivienda, miles de familias se enfrentan a una<br />\ncondena financiera de por vida que se traduce en una condena a la exclusi\u00f3n<br />\nsocial y la econom\u00eda sumergida.</p>\n<p>Visto que esta legislaci\u00f3n que permite que las entidades financieras se<br />\nadjudiquen las viviendas por el 50% del valor de tasaci\u00f3n no s\u00f3lo es an\u00f3mala y<br />\nno tiene comparativa con las legislaciones de otros pa\u00edses de nuestro entorno,<br />\nsino que adem\u00e1s era desconocida por las familias cuando firmaron los<br />\ncontratos hipotecarios. Hecho que se suma a la publicidad enga\u00f1osa con la<br />\nque se comercializaron la mayor\u00eda de esas hipotecas, a la sobrevaloraci\u00f3n en<br />\nlas tasaciones y al lenguaje de dif\u00edcil comprensi\u00f3n utilizado en los contratos que<br />\nahora se descubre que en muchos casos escond\u00eda todo tipo de cl\u00e1usulas<br />\nabusivas, como es el caso de las cl\u00e1usulas suelo.</p>\n<p>Visto que consideramos inadmisible y totalmente injusto que en un Estado<br />\nsocial y democr\u00e1tico de derecho, todas las consecuencias de la crisis recaigan<br />\nsobre la parte m\u00e1s vulnerable del contrato hipotecario y en cambio las<br />\nentidades financieras, en buena medida responsables de la actual crisis,<br />\nreciban ayudas millonarias que salen de los impuestos, sin tener que asumir<br />\nninguna responsabilidad, al mismo tiempo que siguen generando miles de<br />\nmillones de beneficios anuales.</p>\n<p>Considerando que todo lo aqu\u00ed expuesto vulnera el actual marco jur\u00eddico,<br />\npuesto que el derecho a la vivienda es un mandato constitucional,<br />\nespecialmente recogido en el art\u00edculo 47 de la Constituci\u00f3n espa\u00f1ola, que dice:</p>\n<p>\u201cTodos los espa\u00f1oles tienen derecho a una vivienda digna y adecuada. Los<br />\npoderes p\u00fablicos promover\u00e1n las condiciones necesarias y establecer\u00e1n las<br />\nnormas pertinentes para hacer efectivo este derecho&#8230;\u201d</p>\n<p>pero tambi\u00e9n en el art\u00edculo 33, que limita claramente el derecho a la propiedad<br />\nprivada al cumplimiento de su funci\u00f3n social (y que a d\u00eda de hoy se incumple<br />\nsistem\u00e1ticamente en los pisos vac\u00edos acumulados por bancos y cajas), o en el<br />\nart\u00edculo 24 que garantiza la tutela judicial (vulnerado en los procesos de<br />\nejecuciones hipotecarias donde se produce clara indefensi\u00f3n).</p>\n<p>as\u00ed como los compromisos jur\u00eddicos en materia de derecho a la vivienda<br />\nasumidos por el estado espa\u00f1ol al ratificar tratados internacionales vinculantes<br />\ncomo son, entre otros, la Declaraci\u00f3n Universal de Derechos Humanos (art\u00edculo<br />\n25) y el Pacto Internacional de Derechos Econ\u00f3micos, sociales y Culturales<br />\n(art\u00edculo 11), especialmente a partir de su Observaci\u00f3n General n\u00famero 4 -que<br />\nconcreta el contenido del derecho a una vivienda adecuada- y la Observaci\u00f3n<br />\nGeneral n\u00ba 7 -que define los desalojos forzosos como una de las principales<br />\nvulneraciones del derecho a la vivienda.</p>\n<p>Considerando que todo lo aqu\u00ed expuesto depende b\u00e1sicamente de una<br />\nnormativa de competencia estatal, pero cuyos efectos dram\u00e1ticos se concretan<br />\nen el \u00e1mbito municipal, puesto que es a los ayuntamientos a donde se dirigen<br />\nmayoritariamente las personas y familias afectadas en busca de ayuda. As\u00ed, los<br />\nayuntamientos se convierten en doblemente perjudicados: en primer lugar<br />\nporque se vulneran los derechos fundamentales de sus ciudadanos; en<br />\nsegundo lugar, porque en pleno contexto de crisis, cuando los recursos son<br />\nm\u00e1s escasos que nunca, reciben todas las peticiones de ayuda de las personas<br />\ny familias empobrecidas.</p>\n<p>Considerando que la p\u00e9rdida de vivienda priva al individuo o la familia de toda<br />\nresidencia, y que, a su vez, la ausencia de residencia les excluye de toda v\u00eda<br />\nadministrativa, conllevando por ello la p\u00e9rdida de derechos, impidiendo a las<br />\npersonas afectadas realizarse tanto profesional como familiarmente</p>\n<p>Considerando que, como consecuencia de lo anterior, los desahucios -aun<br />\nm\u00e1s cuando suponen el mantenimiento de una deuda en forma de condena<br />\nfinanciera- conllevan altos niveles de inseguridad que desencadenan la<br />\nalteraci\u00f3n del orden p\u00fablico y la paz social, y considerando que los<br />\nayuntamientos tienen el encargo de mantener la seguridad y el orden en el<br />\nconjunto del territorio municipal,</p>\n<p>El Pleno Municipal de XXX adopta los siguientes acuerdos:</p>\n<p>Primero.- Pedir al Gobierno central que, tal y como viene proponiendo la<br />\nPlataforma de Afectados por la Hipoteca y otras organizaciones sociales,<br />\napruebe una modificaci\u00f3n de la regulaci\u00f3n hipotecaria que incluya la figura de<br />\nla daci\u00f3n en pago, de manera que, en los casos de residencia habitual, si el<br />\nbanco ejecuta la hipoteca y se queda con la vivienda, la totalidad de la deuda<br />\n(principal, m\u00e1s intereses y costas judiciales) quede liquidada, tal y como<br />\nsucede en otros pa\u00edses de la UE o en EEUU.</p>\n<p>Segundo.- Instar al Gobierno a aprobar una moratoria o implementar las<br />\nmedidas necesarias para paralizar los desahucios de las familias en situaci\u00f3n<br />\nde insolvencia sobrevenida e involuntaria. Para los miles de desahucios ya<br />\nproducidos, que se aprueben con car\u00e1cter de urgencia medidas destinadas a<br />\nque los miles de pisos vac\u00edos que est\u00e1n acumulando las entidades financieras<br />\ncomo consecuencia de esos embargos sean puestos inmediatamente a<br />\ndisposici\u00f3n de las familias desahuciadas y sin recursos en r\u00e9gimen de alquiler<br />\nsocial, no superando nunca el 30% de la renta familiar disponible.</p>\n<p>Tercero.- M\u00e1s all\u00e1 de las medidas de competencia estatal, estudiar las<br />\nmedidas a emprender a nivel municipal para paralizar los desahucios, creando<br />\nuna comisi\u00f3n especial mixta en la que participen representantes del pleno<br />\nmunicipal y de las asociaciones de afectados, vecinales y otras organizaciones<br />\nsociales conocedoras de la problem\u00e1tica. El objetivo principal de dicha<br />\ncomisi\u00f3n ser\u00e1 buscar alternativas que eviten los desahucios por motivos<br />\necon\u00f3micos. En los casos que no sea posible, garantizar el realojo digno de las<br />\nfamilias afectadas.</p>\n<p>Cuarto.- Dar traslado de estos acuerdos al Consejo de Ministros, y en<br />\nespecial al Ministerio de Econom\u00eda y al Ministerio de Justicia, as\u00ed como a los<br />\ngrupos parlamentarios del Congreso y el Senado, al Parlamento Auton\u00f3mico, a<br />\nla Plataforma de Afectados por la Hipoteca y a las asociaciones vecinales del<br />\nmunicipio.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Visto que con el estallido de la crisis y el aumento del paro, centenares de miles de familias han llegado a una situaci\u00f3n l\u00edmite que no les permite cubrir sus necesidades m\u00e1s b\u00e1sicas. Visto que seg\u00fan los datos del Consejo &hellip; <a href=\"https://paracuellos.tomalosbarrios.net/2011/08/09/mocion-instando-al-gobierno-del-estado-a-modificar-la-ley-hipotecaria-con-el-fin-de-regular-la-dacion-en-pago-y-adoptar-las-medidas-necesarias-para-evitar-los-desahucios-por-motivos-economicos/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 701,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "gallery",
  "meta": [],
  "categories": [
    19,
    20,
    6,
    5
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/362"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/701"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=362"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/362/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=362"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=362"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=362"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 354,
  "date": "2011-08-09T07:56:25",
  "date_gmt": "2011-08-09T07:56:25",
  "guid": {
    "rendered": "http://paracuellos.tomalosbarrios.net/files/2011/08/Marcha-indignada-Bruselas.jpg"
  },
  "modified": "2011-08-09T07:56:25",
  "modified_gmt": "2011-08-09T07:56:25",
  "slug": "marcha-indignada-bruselas",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/2011/08/09/la-marcha-indignada-en-apoyo-a-los-compis-de-sol/marcha-indignada-bruselas/",
  "title": {
    "rendered": "Marcha indignada Bruselas en apoyp a Sol"
  },
  "author": 701,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://paracuellos.tomalosbarrios.net/files/2011/08/Marcha-indignada-Bruselas.jpg'><img width=\"300\" height=\"179\" src=\"https://paracuellos.tomalosbarrios.net/files/2011/08/Marcha-indignada-Bruselas-300x179.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://paracuellos.tomalosbarrios.net/files/2011/08/Marcha-indignada-Bruselas-300x179.jpg 300w, https://paracuellos.tomalosbarrios.net/files/2011/08/Marcha-indignada-Bruselas-1024x613.jpg 1024w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "2592",
    "height": "1552",
    "hwstring_small": "height='76' width='128'",
    "file": "2011/08/Marcha-indignada-Bruselas.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "Marcha-indignada-Bruselas-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/files/2011/08/Marcha-indignada-Bruselas-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "Marcha-indignada-Bruselas-300x179.jpg",
        "width": "300",
        "height": "179",
        "source_url": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/files/2011/08/Marcha-indignada-Bruselas-300x179.jpg"
      },
      "large": {
        "file": "Marcha-indignada-Bruselas-1024x613.jpg",
        "width": "1024",
        "height": "613",
        "source_url": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/files/2011/08/Marcha-indignada-Bruselas-1024x613.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "Marcha-indignada-Bruselas-940x198.jpg",
        "width": "940",
        "height": "198",
        "source_url": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/files/2011/08/Marcha-indignada-Bruselas-940x198.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "Marcha-indignada-Bruselas.jpg",
        "width": 2592,
        "height": 1552,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/files/2011/08/Marcha-indignada-Bruselas.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "HTC Desire",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "1312541468",
      "copyright": "",
      "focal_length": "4.31",
      "iso": "53",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 353,
  "source_url": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/files/2011/08/Marcha-indignada-Bruselas.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/354"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/701"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=354"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 353,
  "date": "2011-08-09T13:46:31",
  "date_gmt": "2011-08-09T13:46:31",
  "guid": {
    "rendered": "http://paracuellos.tomalosbarrios.net/?p=353"
  },
  "modified": "2011-08-09T13:46:31",
  "modified_gmt": "2011-08-09T13:46:31",
  "slug": "la-marcha-indignada-en-apoyo-a-los-compis-de-sol",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/2011/08/09/la-marcha-indignada-en-apoyo-a-los-compis-de-sol/",
  "title": {
    "rendered": "La marcha indignada en apoyo a los compis de Sol"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><a href=\"http://paracuellos.tomalosbarrios.net/files/2011/08/Marcha-indignada-Bruselas.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-354\" src=\"http://paracuellos.tomalosbarrios.net/files/2011/08/Marcha-indignada-Bruselas-300x179.jpg\" alt=\"\" width=\"582\" height=\"343\" /></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "",
    "protected": false
  },
  "author": 701,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "gallery",
  "meta": [],
  "categories": [
    12
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/353"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/701"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=353"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/353/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=353"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=353"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=353"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 351,
  "date": "2011-08-09T13:46:46",
  "date_gmt": "2011-08-09T13:46:46",
  "guid": {
    "rendered": "http://paracuellos.tomalosbarrios.net/?p=351"
  },
  "modified": "2011-08-09T13:46:46",
  "modified_gmt": "2011-08-09T13:46:46",
  "slug": "privatizacion-del-canal-de-isabel-ii-accion-conjunta",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/2011/08/09/privatizacion-del-canal-de-isabel-ii-accion-conjunta/",
  "title": {
    "rendered": "PRIVATIZACI\u00d3N DEL CANAL DE ISABEL II [Accion conjunta]"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Buenas tardes amigos, os adjuntamos la siguiente iniciativa con relaci\u00f3n a la privatizaci\u00f3n del CYII (nuestra Asamblea ha marcado esta lucha como prioritaria y estamos entusiasmados con la idea de que entre todos hagamos una acci\u00f3n conjunta).</p>\n<p>Resumen: Acordar todas las Asambleas Populares de Madrid en la asamblea tem\u00e1tica del 7 de Septiembre una marcha que parta desde varios puntos y confluya vistosamente en el centro de Madrid. Las acciones previas a la marcha ser\u00edan el reparto de un comunicado com\u00fan (con fecha, hora y razones de la marcha) en todos los municipios y la recogida de Firmas.</p>\n<p>Contacto:\u00a0 Para m\u00e1s informaci\u00f3n (en un par de d\u00edas os adjuntaremos un borrador de imprenta) POR FAVOR no olvid\u00e1is poner en copia a\u00a0 <a href=\"mailto:reivindicacionesalcosanse15m@googlegroups.com\">reivindicacionesalcosanse15m@googlegroups.com</a>\u00a0 que es la comisi\u00f3n de Alcobendas-Sanse que trabaja en este punto, por lo que esperamos que sea muy \u00e1gil trabajar en este tema a\u00fan teniendo tantos frentes abiertos en el 15M. Por favor confirmad que est\u00e1is trabajando en esta l\u00ednea (por la APM conocemos iniciativas como devolver el recibo del agua, hacer una huelga de consumo&#8230;)</p>\n<p>CONTENIDO:</p>\n<p>Como ampliaci\u00f3n a nuestro anterior comunicado de fecha 2-7-2011 en relaci\u00f3n a la privatizaci\u00f3n del Canal de Isabel II, ponemos en vuestro conocimiento las iniciativas que estamos desarrollando en nuestros dos Municipios, as\u00ed como una serie de propuestas que sometemos a vuestra consideraci\u00f3n y debate si lo estim\u00e1is oportuno. Tanto el comunicado como las propuestas han sido aprobadas en la asamblea general de ayer d\u00eda 6 de Agosto.</p>\n<p>Partimos de la idea de poner freno a las privatizaciones de todos los servicios p\u00fablicos, o al menos aminorar sus nefastas consecuencias, pero colocamos en un plano urgente y prioritario impedir la privatizaci\u00f3n, a\u00fan no consumada del Canal de Isabel II. Para favorecer su consecuci\u00f3n es conveniente la mayor colaboraci\u00f3n con las plataformas existentes, y en especial con la Plataforma contra la privatizaci\u00f3n del Canal de Isabel II, que viene moviliz\u00e1ndose desde hace tiempo.</p>\n<p>Son varias las asambleas del 15-M de Madrid en las que se vienen desarrollando actividades sobre este tema, bien a trav\u00e9s repartos de tr\u00edpticos, asambleas, talleres, charlas, etc., en las que colabora la citada Plataforma.</p>\n<p>Con ser importantes estas actividades, la experiencia nos demuestra que si todas las asambleas 15-M de Madrid\u00a0 toman este asunto como prioritario y al un\u00edsono, se generar\u00eda una corriente de opini\u00f3n muy favorable que se reflejar\u00eda en los medios de comunicaci\u00f3n, ampliando el conocimiento a todos los <a href=\"mailto:vecin@s\">vecin@s</a> de nuestra Comunidad.</p>\n<p>En Alcobendas y S.S. de los Reyes, tal y como dec\u00edamos en nuestro anterior escrito, durante los meses de Julio y Agosto, estamos repartiendo en lugares estrat\u00e9gicos (Metros, RENFE, Polideportivos, Zonas comerciales, barrios, etc.) un tr\u00edptico que ya conoce\u00eds y que se encuentra colgado en nuestra red; hemos confeccionado unos 17.000 ejemplares, de los que hasta el momento se han repartidos unos 15.000, quedando el resto para este mes de Agosto.</p>\n<p>Hemos constatado que los tr\u00edpticos han sido recibidos por <a href=\"mailto:l@s\">l@s</a> <a href=\"mailto:vecin@s\">vecin@s</a> muy gratamente, toda vez que es un asunto silenciado, siendo ignorado por la mayor\u00eda de la poblaci\u00f3n y los medios de comunicaci\u00f3n y tergiversado por la administraci\u00f3n. Adem\u00e1s de ello, en dicho tr\u00edptico damos a conocer el movimiento 15-M y los lugares donde se celebran las asambleas generales.</p>\n<p>Propuestas que desde el 15-M de Alcosanse sometemos para su debate, con antelaci\u00f3n suficiente para si es posible se puedan tomar acuerdos en la asamblea del 7-Septiembre</p>\n<p>1)\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Asistencia a la asamblea que se celebrar\u00e1 el 7-9-2011 de todas las asambleas de pueblos y barrios y la Plataforma contra la privatizaci\u00f3n del Canal de Isabel II</p>\n<p>:\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Estudiar las siguientes propuestas:</p>\n<p>2)\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Marchas sobre Madrid, de un d\u00eda de duraci\u00f3n, que partiendo desde diversos puntos de la Comunidad, confluyan en la Puerta del Sol \u00f3 en la sede del Canal de Isabel II. Los puntos de partida podr\u00edan ser Alcosanse, Torrej\u00f3n de Ardoz, Rivas Vaciamadrid, Getafe, Alcorc\u00f3n y Las Rozas, distantes de Madrid de unos 16 a 20 Km., recogiendo <a href=\"mailto:l@s\">l@s</a> <a href=\"mailto:vecin@s\">vecin@s</a> de otros Municipios que se encuentran m\u00e1s alejados o los que se sumen una vez puesta en marcha.. Una hora de salida podr\u00eda ser las 9 de la ma\u00f1ana para terminar a las 14 horas en el lugar que se estime oportuno; como fecha proponemos el 8 DE OCTUBRE</p>\n<p>Otras alternativas a estudiar ser\u00edan: Marchas sobre Madrid, pero partiendo de lugares m\u00e1s cercanos, por ejemplo, Plaza Castilla, Avda. Am\u00e9rica, Plaza Conde Casal, Pta. de Toledo, Pta. Angel, Moncloa,.. recogiendo <a href=\"mailto:l@s\">l@s</a> <a href=\"mailto:vecin@s\">vecin@s</a> de los pueblos m\u00e1s cercanos a dichas salidas; una hora de partida podr\u00eda ser las 10 de la ma\u00f1ana para confluir en Sol (sede de la Comunidad) o en la sede del Canal sobre las 12,30 y efectuar una concentraci\u00f3n hasta las 13,30 horas.</p>\n<p>Otra alternativa ser\u00eda una manifestaci\u00f3n desde el Canal de Isabel II hasta la Puerta del Sol, con salida sobre las 11,30 horas.</p>\n<p>LA ASAMBLEA DE ALCOSANSE LLEVA LA PROPUESTA SEGUNDA, ES DECIR MARCHAS DESDE PLAZA CASTILLA, AVDA. AM\u00c9RICA, ETC.</p>\n<p>Cada marcha podr\u00eda llevar una sola pancarta con el siguiente lema: NO A LA PRIVATIZACION DEL CANAL DE ISABEL II, y si se ve oportuno firmada por el 15-M; as\u00ed mismo se podr\u00edan confeccionar en cada asamblea de barrios y pueblos tablillas de \u201cNo a la privatizaci\u00f3n del Canal de Isabel II\u201d.</p>\n<p>3)\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Recogida de firmas contra la privatizaci\u00f3n a trav\u00e9s de soporte f\u00edsico e Internet, que aunque no tengan\u00a0 valor jur\u00eddico nos acercan a la ciudadan\u00eda a la vez que tomamos el pulso de <a href=\"mailto:nuestr@s\">nuestr@s</a> <a href=\"mailto:vecin@s\">vecin@s</a>, d\u00e1ndonos la oportunidad de colocar mesas en distintos lugares. Esta movilizaci\u00f3n se puede hacer si se aprueba, durante los meses de Septiembre y Octubre.</p>\n<p>4)\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Editar si se llega a un acuerdo en la asamblea del 7.9 un comunicado \u00fanico para ser repartido por todas las asambleas del 15-M, convocando a la marcha-concentraci\u00f3n del d\u00eda 8.10.2011. En un par de d\u00edas desde Alcosanse enviaremos un borrador de comunicado, que por supuesto queda sujeto a cuantas modificaciones se vean oportunas; consistir\u00eda en un folio A4 doblado por su mitad. Hemos contactado con una imprenta \u201camiga\u201d que nos hace un precio muy barato, y en concreto imprimir 400.000 folletos nos costar\u00eda 3.080.- Euros mas IVA y si hacen el plegado 1.450.- Euros m\u00e1s. Este importe repartido entre todas las asambleas no supondr\u00eda un desembolso alto para cada una de ellas.</p>\n<p>Aunque pueda parecer una cantidad enorme de comunicados estamos convencidos de que se pueden repartir perfectamente; existen 274 estaciones de Metro y 107 de RENFE (cercan\u00edas), que si se cubren a\u00f1adiendo otros lugares como grandes superficies, polideportivos, zonas de paso, etc. nos permitir\u00edan llegar a una poblaci\u00f3n muy amplia. Por la Asamblea de Alcosanse se podr\u00edan repartir unos 18.000 ejemplares cubriendo las estaciones de Metro de Hospital, Reyes Cat\u00f3licos, Baunatal, Manuel de Falla, Marques de la Valdivia, La Moraleja, La Granja, Ronda Comunicaciones, todas de la l\u00ednea 10, m\u00e1s las cercan\u00edas de RENFE de Alcobendas-S.S. de los Reyes y Valdelasfuentes, a\u00f1adiendo otras zonas de grandes superficies, polideportivos. Si lo veis oportuno estudiar las estaciones que cada asamblea podr\u00eda cubrir y llevarlas a la asamblea del 7.9</p>\n<p>5)\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Si se ve oportuno y realizable, ver la posibilidad de confeccionar camisetas con el lema NO A LA PRIVATIZACION DEL CANAL DE ISABEL II.</p>\n<p>Por supuesto que a esto se puede a\u00f1adir caravanas con coches y megafon\u00eda los d\u00edas previos a la marcha, comunicados a todos los medios de comunicaci\u00f3n, etc.</p>\n<p>Estas son las aportaciones que desde 15 Alcosanse os proponemos debatir, estando abiertos a cuantas iniciativas nos lleguen desde otras asambleas.</p>\n<p>Gracias y cordiales saludos desde 15-M ALCOSANSE</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Buenas tardes amigos, os adjuntamos la siguiente iniciativa con relaci\u00f3n a la privatizaci\u00f3n del CYII (nuestra Asamblea ha marcado esta lucha como prioritaria y estamos entusiasmados con la idea de que entre todos hagamos una acci\u00f3n conjunta). Resumen: Acordar todas &hellip; <a href=\"https://paracuellos.tomalosbarrios.net/2011/08/09/privatizacion-del-canal-de-isabel-ii-accion-conjunta/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 701,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "gallery",
  "meta": [],
  "categories": [
    19,
    21
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/351"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/701"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=351"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/351/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=351"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=351"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=351"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 339,
  "date": "2011-08-09T13:47:00",
  "date_gmt": "2011-08-09T13:47:00",
  "guid": {
    "rendered": "http://paracuellos.tomalosbarrios.net/?p=339"
  },
  "modified": "2011-08-09T13:47:00",
  "modified_gmt": "2011-08-09T13:47:00",
  "slug": "iii-asamblea-de-desahucios-y-vivienda-de-madrid",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/2011/08/09/iii-asamblea-de-desahucios-y-vivienda-de-madrid/",
  "title": {
    "rendered": "III Asamblea de desahucios y vivienda de Madrid"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Hola <a href=\"mailto:compa\u00f1er@s\">compa\u00f1er@s</a>,<br />\nDesde la comisi\u00f3n de desahucios y vivienda de la Asamblea de Tetu\u00e1n os recordamos que este jueves 11 de agosto a las 20:00 en la Plaza del Carmen, tendr\u00e1 lugar la III Asamblea de desahucios y vivienda de Madrid.<br />\nEn el grupo n-1 de la asamblea encontrar\u00e9is una propuesta de orden del d\u00eda en formato wiki, que pueda ser modificada por <a href=\"mailto:tod@s\">tod@s</a> <a href=\"mailto:aquell@s\">aquell@s</a> que deseen a\u00f1adir o matizar alg\u00fan punto. El link del grupo es <a href=\"https://n-1.cc/pg/groups/568356/asamblea-desahucios-y-vivienda-de-madrid/\">https://n-1.cc/pg/groups/568356/asamblea-desahucios-y-vivienda-de-madrid/</a><br />\nAsimismo, os recordamos que se ha puesto en marcha una lista de correo para facilitar la comunicaci\u00f3n y coordinaci\u00f3n entre los grupos de vivienda y desahucios de las diferentes asambleas locales de Madrid.. Si en vuestra asamblea hay una comisi\u00f3n o GT interesado en estos temas, puede suscribirse a la lista enviando un correo a <a href=\"mailto:desahucios.tetuan@gmail.com\">desahucios.tetuan@gmail.com</a> o directamente a <a href=\"mailto:stopdesahucios-madrid@listas.tomalosbarrios.net\">stopdesahucios-madrid@listas.tomalosbarrios.net</a>.<br />\nUn fuerte abrazo.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Hola compa\u00f1er@s, Desde la comisi\u00f3n de desahucios y vivienda de la Asamblea de Tetu\u00e1n os recordamos que este jueves 11 de agosto a las 20:00 en la Plaza del Carmen, tendr\u00e1 lugar la III Asamblea de desahucios y vivienda de &hellip; <a href=\"https://paracuellos.tomalosbarrios.net/2011/08/09/iii-asamblea-de-desahucios-y-vivienda-de-madrid/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 701,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "gallery",
  "meta": [],
  "categories": [
    19,
    22
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/339"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/701"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=339"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/339/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=339"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=339"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=339"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 334,
  "date": "2011-08-04T08:04:53",
  "date_gmt": "2011-08-04T08:04:53",
  "guid": {
    "rendered": "http://paracuellos.tomalosbarrios.net/?p=334"
  },
  "modified": "2011-08-09T13:47:22",
  "modified_gmt": "2011-08-09T13:47:22",
  "slug": "el-estado-policial-no-nos-para-la-plaza-es-de-todos",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/2011/08/04/el-estado-policial-no-nos-para-la-plaza-es-de-todos/",
  "title": {
    "rendered": "El Estado policial no nos para: la plaza es de todos"
  },
  "content": {
    "rendered": "<ul>\n<li><strong>La Asamblea de Gran V\u00eda (espont\u00e1nea) consens\u00faa marchar de Pl. de Oriente a Sol el jueves a las 12 h</strong></li>\n<li>Los v\u00eddeos de lo sucedido en torno a Sol en la <a href=\"http://madrid.tomalaplaza.net/\u200btv/\">TV de madrid.tomalaplaza</a></li>\n<li>En Twitter @acampadasol te lo hemos contado todo con los hashtag <a href=\"https://twitter.com/#!/search?q=%23vuelvealaplaza\">#vuelvealaplaza</a> y <a href=\"https://twitter.com/#!/search?q=%23nopararemos\">#nopararemos\u00a0</a></li>\n<li>La cadena venezolana<a href=\"http://youtu.be/zc_OzT6WGm8?t=12m13s\"> Telesur ha transmitido en directo la carga policial en Preciados</a></li>\n<li>Las <a href=\"http://madrid.tomalaplaza.net/2011/08/04/fotos-de-la-movilizacion-de-atocha-a-sol-del-3-de-agosto/\">fotos de la marcha</a></li>\n</ul>\n<p>Las plazas del centro de Madrid, que hasta la madrugada de ayer estaban ocupadas por<strong> personas pac\u00edficas que debat\u00edan en asamblea los problemas de la sociedad, los gobiernos, la econom\u00eda</strong>\u2026 y sus posibles soluciones, <strong>han pasado a estar ocupados por las \u2018fuerzas de seguridad\u2019</strong>.</p>\n<p>No lo decimos nosotros. Lo viven las <strong>personas que para pasar por Sol ten\u00edan que ense\u00f1ar su documentaci\u00f3n</strong>. Lo vivieron los turistas que en la madrugada de ayer fueron acompa\u00f1ados hasta sus hoteles del centro por polic\u00edas. Lo viven las personas que esta tarde <strong>no han podido celebrar sus asambleas para debatir en las plazas p\u00fablicas</strong> de la ciudad y han empezado a reunirse para protestar desde las\u00a0\u200e18:30 horas en la madrile\u00f1a plaza de Jacinto Benavente.</p>\n<div><a href=\"http://madrid.tomalaplaza.net/files/2011/08/Plaza22h_2.jpg\"><img loading=\"lazy\" src=\"http://madrid.tomalaplaza.net/files/2011/08/Plaza22h_2.jpg\" alt=\"Puerta del Sol sitiada\" width=\"290\" height=\"194\" /></a>Puerta del Sol sitiada. Foto \u00c1lex</div>\n<p>Desde esa misma hora los ciudadanos se han visto privados de poder usar el transporte p\u00fablico en las paradas\u00a0de metro y Cercan\u00edas de Sol, ya que, por segundo d\u00eda consecutivo, han sido cerrados. El centro de la Puerta del Sol tambi\u00e9n estaba cerrado al paso de viandantes. Una quincena \u201clarga\u201d de furgonas de polic\u00eda ha cortado las entradas a la plaza, seg\u00fan contaba el <a href=\"http://www.facebook.com/acampadasol?sk=wall&amp;filter=2\">Facebook de Acampadasol</a>.</p>\n<p><strong>Marchas en Madrid y otras ciudades</strong></p>\n<p>Tan solo media hora despu\u00e9s, las personas reunidas en Jacinto Benavente han decidido unirse a otra protesta que estaba convocada para esta tarde. La <a href=\"http://marchapopularindignada.wordpress.com/2011/07/31/accion-en-puerta-del-hierro-madmanifestacion-3agosto/\">Marcha Popular Indignada, junto a los habitantes del poblado de Puerta del Hierro</a>, ten\u00eda prevista una marcha que part\u00eda desde Atocha.</p>\n<div><a href=\"http://madrid.tomalaplaza.net/files/2011/08/rumbocibeles.jpg\"><img loading=\"lazy\" src=\"http://madrid.tomalaplaza.net/files/2011/08/rumbocibeles-300x179.jpg\" alt=\"Rumbo a Cibeles\" width=\"300\" height=\"179\" /></a>Rumbo a Cibeles. @acampadasol</div>\n<p>As\u00ed ha sido. Miles de personas han partido desde la zona de la estaci\u00f3n. Unos cientos han ido a la <strong>Empresa Municipal de la Vivienda para apoyar a los residentes del poblado de Puerta de Hierro</strong>. La marcha principal se ha concentrado frente al Congreso. Al cabo de un rato, y poniendo rumbo a Cibeles, los marchantes han coreado \u201cV\u00e1monos a Sol\u201d, \u201cToma la plaza de nuevo\u201d. Unas 3.000 personas han cortado al tr\u00e1fico la calle de Alcal\u00e1.</p>\n<p>Mientras, <strong>decenas de ciudades de toda Espa\u00f1a han salido a la calle</strong> y algunas acampadas se han reactivado. Entre otras, en Barcelona han convocado una concentraci\u00f3n en Pla\u00e7a Catalunya a favor de los <a href=\"https://twitter.com/#!/search?q=%23esperan\u00e7a24h\">hospitales p\u00fablicos</a> y de los acontecimientos de Madrid. En Valencia tambi\u00e9n se han <a href=\"http://www.acampadavalencia.net/2011/08/03/hoy-a-las-2000-concentracion-en-apoyo-a-sol/\">solidarizado con el desalojo de ayer en Sol</a>\u00a0y se han manifestado en la Pla\u00e7a del 15 de maig. En<a href=\"http://acampadasalamanca.blogspot.com/2011/08/acampada-express-24horas.html\"> Salamanca han organizado una acampada express 24 horas</a>, por los hechos de Madrid y en la Plaza Syntagma de Atenas.</p>\n<p>Ya en los alrededores de Sol, hemos visto c\u00f3mo la calle Preciados estaba abarrotada. Las personas concentradas han hecho intentos de entrar, pero la polic\u00eda los ha conseguido rechazar.</p>\n<p>Ha comenzado despu\u00e9s la dispersi\u00f3n por las calles del Carmen, Arenal, Mayor, Carretas y Carrera San Jer\u00f3nimo, mientras se o\u00eda el c\u00e1ntico de \u201cEran maderos, ahora son porteros\u201d, en referencia a los polic\u00edas, que han continuado inamovibles en Puerta del Sol.</p>\n<div><a href=\"http://madrid.tomalaplaza.net/files/2011/08/GranVia.jpg\"><img loading=\"lazy\" src=\"http://madrid.tomalaplaza.net/files/2011/08/GranVia-300x224.jpg\" alt=\"Asamblea de Gran V\u00eda\" width=\"300\" height=\"224\" /></a>Asamblea de Gran V\u00eda. Foto: @fanetin</div>\n<p>Entrada la noche, ha vuelto a cortarse el tr\u00e1fico en Gran V\u00eda, donde se ha montado una asamblea interrumpida a ratos por el ruido del helic\u00f3ptero sobrevolando la c\u00e9ntrica calle. <strong>Se echa de menos el debate sosegado y pac\u00edfico</strong>, en la asamblea han lamentado que \u201cmientras estamos en las calles suspendemos asambleas y paramos el trabajo de fondo del Movimiento 15M\u201d.</p>\n<p><strong>Cargas policiales y retenciones</strong></p>\n<p>Personas que se hallaban en calle Preciados nos han informado de que se estaban produciendo <a href=\"http://youtu.be/zc_OzT6WGm8?t=12m13s\">cargas policiales \u00a0con empujones, pisotones</a>, etc. Por otra parte, en calle del Carmen ha habido varios retenidos, seg\u00fan ilustra <a href=\"http://yfrog.com/h0exbolj\">20mdirecto</a>, sin embargo, la polic\u00eda les ha liberado al cabo de unos minutos.</p>\n<p>En este v\u00eddeo, vemos c\u00f3mo <strong>la cadena venezolana Telesur ha intentado contar entre grandes dificultades los movimientos de la marcha</strong> en las calles aleda\u00f1as de Sol.</p>\n<p><strong>Asamblea de Gran V\u00eda: de Oriente a Sol el jueves a las 12 h</strong></p>\n<p>En la asamblea que se convoc\u00f3 de forma espont\u00e1nea por las personas que estaban en Gran V\u00eda se consensu\u00f3\u00a0marchar de Plaza de Oriente a Sol el jueves a las 12 horas.\u00a0Aunque la idea es estar en la calle todo el d\u00eda y cualquier persona puede acercarse a cualquier hora.</p>\n<p>En la asamblea que se hizo para decidir colectivamente en lugar de seguir corriendo alrededor de la polic\u00eda, se ley\u00f3 el <a href=\"http://www.sup.es/cont.php?carp=10&amp;ident=021\">comunicado que lanz\u00f3 ayer eel Sindicato Unificado de Polic\u00eda</a>. En \u00e9l critican las instrucciones que recibieron los agentes de Delegaci\u00f3n del Gobierno: no detener a nadie, no emplear material antidisturbios e impedir por todos los medios que los \u2018acampados\u2019 vuelvan a Sol.</p>\n<p>Los polic\u00edas del sindicato se preguntan:. Qu\u00e9 est\u00e1 diciendo la Delegada del Gobierno a la Polic\u00eda, \u00bfQu\u00e9 no\u00a0cumpla la ley y si alguien comete un delito no lo detenga?; \u00bfQu\u00e9 los polic\u00edas\u00a0pueden ser agredidos y tienen que soportarlo estoicamente sin poder usar\u00a0medios a su alcance? <strong>Estas instrucciones adem\u00e1s de ser pat\u00e9ticas son ilegales</strong> y\u00a0la Delegada debe ser la primera en cumplir la Ley,<strong> a no ser que estemos peor\u00a0que en tiempos de Franco</strong>.\u00a0Alguna gente en la asamblea de Gran V\u00eda respondi\u00f3: si est\u00e1n indignados, que se se unan al #15M.</p>\n<p><strong>Las razones de la movilizaci\u00f3n</strong></p>\n<p>Recordemos que en la madrugada de ayer, los <a href=\"http://madrid.tomalaplaza.net/2011/08/02/la-policia-desaloja-infosol-y-la-acampada-del-paseo-del-prado/\">agentes policiales desalojaron a unas 30 personas de InfoSol, el punto de informaci\u00f3n de la Puerta del Sol y las alrededor de 30 personas acampadas en el Paseo del Prado</a> a las 6:30 horas sin previo aviso y de forma acelerada.</p>\n<p><strong>Lejos de disipar el esp\u00edritu que nos ha unido en Sol</strong>, este despliegue desmesurado de fuerza policial ha reavivado las conciencias. Las plazas son para el debate de las personas y la creaci\u00f3n de una conciencia global. Como han explicado nuestros compa\u00f1eros de An\u00e1lisis en un <a href=\"http://madrid.tomalaplaza.net/2011/08/03/analisis-de-prensa-a-raiz-del-desalojo-del-puntosol-y-acampada-prado-el-2-de-agosto-de-2011/\">documento que estudia la posici\u00f3n de diversos medios de comunicaci\u00f3n</a>\u00a0sobre estos acontecimientos, InfoSol es \u201cun punto de encuentro para personas, con informaci\u00f3n sobre las diversas acciones\u201d.</p>\n<p>\u201cNo s\u00f3lo se han destruido y atacado objetos que han pasado a ser residuo, sino que estos no lo eran hasta que las autoridades lo han destruido, nos encontramos con una agresi\u00f3n a multitud de expresiones pol\u00edticas y art\u00edsticas\u201d, afirma el an\u00e1lisis.</p>\n<p>Para acabar, un poco de humor, recordando la primera quincena de Acampada Sol, cuando se hac\u00edan mapas de las comisiones en la plaza:</p>\n<div><a href=\"http://madrid.tomalaplaza.net/files/2011/08/mapapolicial.jpg\"><img loading=\"lazy\" src=\"http://madrid.tomalaplaza.net/files/2011/08/mapapolicial.jpg\" alt=\"Mapa Acampada Polic\u00eda\" width=\"600\" height=\"424\" /></a></div>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>La Asamblea de Gran V\u00eda (espont\u00e1nea) consens\u00faa marchar de Pl. de Oriente a Sol el jueves a las 12 h Los v\u00eddeos de lo sucedido en torno a Sol en la TV de madrid.tomalaplaza En Twitter @acampadasol te lo hemos &hellip; <a href=\"https://paracuellos.tomalosbarrios.net/2011/08/04/el-estado-policial-no-nos-para-la-plaza-es-de-todos/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 701,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "gallery",
  "meta": [],
  "categories": [
    19,
    21,
    12,
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/334"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/701"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=334"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/334/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=334"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=334"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=334"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 325,
  "date": "2011-07-20T14:56:03",
  "date_gmt": "2011-07-20T14:56:03",
  "guid": {
    "rendered": "http://paracuellos.tomalosbarrios.net/?p=325"
  },
  "modified": "2011-08-09T16:47:13",
  "modified_gmt": "2011-08-09T16:47:13",
  "slug": "acta-vi-asamblea-popular-de-paracuellos",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/2011/07/20/acta-vi-asamblea-popular-de-paracuellos/",
  "title": {
    "rendered": "Acta VI Asamblea Popular de Paracuellos"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Tomadorxs de actas\u00a0Moderadxr\u00a0Turno de palabra</p>\n<p>Noelia\u00a0\u00a0\u00a0Javier<br />\nFacilitador\u00a0\u00a0Portavoz APM</p>\n<p align=\"center\">PROXIMA ASAMBLEA</p>\n<table width=\"642\" border=\"1\" cellspacing=\"0\" cellpadding=\"0\">\n<tbody>\n<tr>\n<td valign=\"top\">Fecha:</td>\n<td valign=\"top\">11/09/11</td>\n</tr>\n<tr>\n<td valign=\"top\">Hora:</td>\n<td valign=\"top\">19:30:00</td>\n</tr>\n<tr>\n<td valign=\"top\">Lugar:</td>\n<td valign=\"top\">Paseo del Radar, en el parque de las canchas de baloncesto. En frente de la escuela infantil municipal.</td>\n</tr>\n</tbody>\n</table>\n<p style=\"text-align: center\"><strong>Orden del d\u00eda:</strong></p>\n<p><strong>1.\u00a0\u00a0\u00a0 </strong>Explicaci\u00f3n clara de signos y de funcionamiento asambleario. Turno de palabra, respeto, etc\u2026</p>\n<p><strong>2.\u00a0\u00a0\u00a0 </strong>Elecci\u00f3n de figura de moderadxr, facilitadxr, toma de actas, toma de turno de palabra, participante/s para ir a Sol a la pr\u00f3xima APM el d\u00eda 10 de Julio del 2011 y persona/buz\u00f3n que se acerque media hora antes de la pr\u00f3xima APPJ para recoger propuestas.</p>\n<p><strong>3.\u00a0\u00a0\u00a0 </strong>Informaci\u00f3n desde otros barrios.</p>\n<ol>\n<ol>\n<ol>\n<li>Informaci\u00f3n sobre la asamblea contra el Canal de Isabel II.</li>\n<li>Informaci\u00f3n sobre la propuesta de BiblioSol. Intercambio de libros escolares.</li>\n<li>Informaci\u00f3n sobre web Toma El Poder. En esta web aparecen los consensos m\u00ednimos alcanzados en todas las plazas espa\u00f1olas. <a href=\"http://www.tomaelpoder.com/\">www.tomaelpoder.com</a>.</li>\n<li>Funcionamiento de la comisi\u00f3n de propuestas de Sol.</li>\n<li>Informaci\u00f3n sobre la marcha popular indignada.</li>\n<li>Informaci\u00f3n de la propuesta de Troppo Vero. Proponen pintar un parche en el ojo en los anuncios de bancos.</li>\n<li>Debate sobre la propuesta de realizar marchas sobre las sedes del Santander, Telef\u00f3nica y Repsol, por ser los responsables de la crisis.</li>\n<li>Debate sobre los premios 15M. Premios a una democracia real.</li>\n</ol>\n<ol>\n<li>Informaci\u00f3n sobre la existencia de la p\u00e1gina <a href=\"http://www.referendum15deoctubre.org/\">www.referendum15deoctubre.org</a>. Propuestas sobre c\u00f3mo conseguir refer\u00e9ndums a nivel de Estado.</li>\n</ol>\n</ol>\n</ol>\n<p><strong>4.\u00a0\u00a0\u00a0 </strong>Informaci\u00f3n del pleno del ayuntamiento de Paracuellos de Jarama.</p>\n<p><strong>5.\u00a0\u00a0\u00a0 </strong>Propuestas de las comisiones:</p>\n<ol>\n<ol>\n<li>Comisi\u00f3n de acci\u00f3n (Propuestas y hora y fecha de la pr\u00f3xima asamblea).</li>\n</ol>\n</ol>\n<p>I.\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Resumen del programa electoral de los dos partidos pol\u00edticos que se encuentran actualmente dirigiendo el Ayuntamiento de Paracuellos de Jarama (a saber, ICxP y PP); La finalidad es tener claro y difundir lo m\u00e1ximo posible bajo que compromisos llegaron al poder, evitando as\u00ed que se les olvide.</p>\n<p>II.\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Petici\u00f3n de local para la asamblea de Paracuellos de Jarama. Ya ha sido redactado y enviado. A la espera de su correcci\u00f3n o aprobaci\u00f3n.</p>\n<p>III.\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Petici\u00f3n de reglamento para los presupuestos participativos.</p>\n<p>IV.\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Texto de petici\u00f3n de refer\u00e9ndum ante grandes gastos que vaya a realizar el Ayuntamiento de Paracuellos de Jarama.</p>\n<p>V.\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Informaci\u00f3n\u00a0 de respuesta al concejal de participaci\u00f3n ciudadana respecto a su publicaci\u00f3n en la p\u00e1gina del ayuntamiento.</p>\n<p>VI.\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Informaci\u00f3n acerca del futuro Puerto Seco que el Ayuntamiento est\u00e1 planteando situar entre la Urbanizaci\u00f3n de los Berrocales y el pueblo de Paracuellos de Jarama.</p>\n<p>VII.\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Texto sobre una propuesta de nuevo reglamento para evitar los desahucios.</p>\n<p>VIII.\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Informaci\u00f3n sobre Nuevo Amanecer.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>B. Comisi\u00f3n de Bienestar Social.</p>\n<p align=\"center\"><strong>RESUMEN DE ACTA APP DEL 17/07/2011</strong></p>\n<p>1.\u00a0Se llega a consenso para que la pr\u00f3xima asamblea se realice en el mismo lugar (P\u00ba de Radar) el d\u00eda 11 de Septiembre del presente a\u00f1o. As\u00ed mismo se decide que el equipo de moderaci\u00f3n se decidir\u00e1 v\u00eda internet antes del 7 de Septiembre debido a que dadas las fechas y lo lejos temporalmente que se encuentra dicha asamblea no todo el mundo sabe si podr\u00e1 acudir a la misma.</p>\n<p>2.\u00a0Se informa a los asambleistas de la existencia de una plataforma dedicada a luchar en contra de la privatizaci\u00f3n del canal de Isabel II. As\u00ed mismo se ofrece para informarse sobre dicho asunto mediante una direcci\u00f3n web:\u00a0<a href=\"http://www.plataformacontralaprivatizaciondelcyii.org/\" target=\"_blank\">www.plataformacontralaprivatizaciondelcyii.org</a>.</p>\n<p>3.\u00a0Se informa sobre que existe una propuesta para incluir un punto de intercambio de libros escolares en sol y as\u00ed poder aprovechar dichos libros. Hablamos sobre la posibilidad de crear un punto de intercambio de libros en Paracuellos pero finalmente no llegamos a un acuerdo fijo.</p>\n<p>4.\u00a0Se da a conocer una web de informaci\u00f3n llamada toma el poder con direcci\u00f3n web en\u00a0<a href=\"http://www.tomaelpoder.com/\" target=\"_blank\">www.tomaelpoder.com</a>, en esta web se puede encontrar diferente informaci\u00f3n sobre actos de propuesta que se van a dar a nivel nacional.</p>\n<p>5.\u00a0Informaci\u00f3n sobre la marcha de indignados que vienen a Madrid desde distintos puntos de todo el pa\u00eds. Habla To\u00f1o y nos informa principalmente de la columna que viene desde Barcelona y que va a entrar a Madrid y va a acampar en Torrej\u00f3n. Se ha buscado la informaci\u00f3n de esta columna debido a que es la que por localizaci\u00f3n tenemos mas cercana con respecto a Paracuellos:</p>\n<p>En Torrej\u00f3n se espera un total de personas que ronde las 1200 entre los que vengan en la columna y los que se incorporen en esta localidad. Existe un correo electr\u00f3nico para apuntarse que es el siguiente:\u00a0<a href=\"mailto:juanpablo.ps@gmail.com\" target=\"_blank\">juanpablo.ps@gmail.com</a>. La acampada va a tener lugar en la zona de conciertos del recinto ferial donde va a llegar la columna el viernes d\u00eda 22, el d\u00eda 23 pasar\u00e1n por San Fernando, Coslada, y San Blas. Seguidamente se sincronizar\u00e1 con el resto de columnas con el objetivo de llegar a sol al mismo tiempo. Para m\u00e1s informaci\u00f3n sobre necesidades materiales y dem\u00e1s existe un e-mail en el que se puede contactar con infraestructuras que es el:\u00a0<a href=\"mailto:mpi.infraestructuras@gmail.com\" target=\"_blank\">mpi.infraestructuras@gmail.com</a>, y a parte se va a realizar el Martes d\u00eda 19 una asamblea de comisiones a las 20:00 en la plaza de Espa\u00f1a de Torrej\u00f3n.</p>\n<p>En cuanto al resto de las columnas tenemos menos informaci\u00f3n, \u00fanicamente que en el caso de la columna que recoge a la gente del sur tienen una reuni\u00f3n en Plaza El\u00edptica a las 20:00 de la tarde el mismo martes 19 y la acampada conjunta ser\u00e1\u00a0 en el P\u00ba del Prado.</p>\n<p>6.\u00a0Se informa sobre una puesta en marcha de una nueva propuesta, se trata de hacer una marcha de protesta contra las grandes empresas comenzando la misma en sedes de Repsol, Santander y Telef\u00f3nica. Se somete a consenso y llegamos a consenso de apoyar dicha propuesta.</p>\n<p>7.\u00a0Nueva web de informaci\u00f3n :\u00a0<a href=\"http://referendum15octubre.org/\" target=\"_blank\">referendum15octubre.org</a>.</p>\n<p>8.\u00a0Se informa sobre una nueva propuesta que consistir\u00eda en lo siguiente. En el mismo d\u00eda de las elecciones someter a referendum la posibilidad de ejercer un cambio sobre la constituci\u00f3n en vigor orientado a la adaptaci\u00f3n de dicho texto a la situaci\u00f3n actual y hacia una mayor participaci\u00f3n ciudadana. Se aprueba por consenso el apoyo a dicha propuesta.<br />\n9.\u00a0Candido nos informa sobre los \u00faltimos plenos del ayuntamiento. Hace un breve resumen pues el texto es demasiado amplio y propone que alguien lo escane\u00e9 con el fin de publicarlo o bien en la web, en el N-1 o en el google-groups. As\u00edmismo nos informa a todos un poco del funcionamiento en general del ayuntamiento. Tras un debate por parte de los participantes en esta asamblea se propone preguntar en alg\u00fan pleno pr\u00f3ximo a partir de septiembre sobre la situaci\u00f3n del transporte p\u00fablico en la poblaci\u00f3n. Finalmente decidimos incluir esta propuesta en el orden del d\u00eda de la pr\u00f3xima asamblea.</p>\n<p>10.\u00a0Candido y otros asambleistas nos informan sobre la situaci\u00f3n de la mina de sepiolita que se encuentra al lado del r\u00edo jarama. La informaci\u00f3n es amplia pero algo confusa. Proponemos seguir investigando y vigilando sobre este tema.</p>\n<p>11.\u00a0Se lee el escrito propuesto para la petici\u00f3n de un local municipal para la celebraci\u00f3n de pr\u00f3ximas asambleas. Se llega a consenso para la aprobaci\u00f3n de que dicho escrito sea enviado al ayuntamiento junto con nuestras firmas.</p>\n<p>12.\u00a0Se lee texto para petici\u00f3n de presupuestos participativos ante el ayuntamiento. Se aprueba por consenso y se acuerda mandarlo junto con nuestras firmas al ayuntamiento. Antes de mandarlo se han de recoger el mayor n\u00famero de firmas posibles.</p>\n<p>13.\u00a0Petici\u00f3n de referendums populares en cuanto a decisiones de gastos importantes por parte del ayuntamiento: tras un debate no llegamos a acuerdo en cuanto a cifras o actos en concreto sobre los que se deber\u00eda de hacer referendum. Finalmente decidimos debatirlo en pr\u00f3ximas asambleas.</p>\n<p>14.\u00a0Leemos el texto que escribe Antonio para su publicaci\u00f3n en la revista mranews. Se aplaude y se aprueba por consenso. El texto debe ser reducido para su publicaci\u00f3n pues su extensi\u00f3n supera el espacio que nos ofrece dicha revista. Se intentar\u00e1 reducir por medio de eliminar im\u00e1genes y parte o la totalidad del agradecimiento previo a la revista.</p>\n<p>15.\u00a0Se pretende informar sobre el puerto seco que se quiere abrir en Paracuellos, pero nadie parece tener informaci\u00f3n concisa y ver\u00eddica sobre este tema. Proponemos buscar informaci\u00f3n sobre dicho tema.</p>\n<p>16.\u00a0Se lee la propuesta de un nuevo reglamento, que ha sido ya aprovado en diferentes ayuntamientos para evitar, bajo la situaci\u00f3n actual del pa\u00eds, que la gente desahuciada quede sin hogar debido a la crisis que estamos viviendo. Se aprueba el texto por consenso y se llega a la conclusi\u00f3n de que, habr\u00eda que hacer llegar este texto a un pleno del ayuntamiento por todas las v\u00edas posibles. Tras un debate se lega a la conclusi\u00f3n de que de momento lo haremos llegar al ayuntamiento, a los diferentes grupos de la oposici\u00f3n que podr\u00edan proponerlo para que apareciera en un pleno y a la comisi\u00f3n de participaci\u00f3n ciudadana. Si por estas v\u00edas no lo conseguimos seguiremos con todas las posibles como la recogida de firmas, etc.</p>\n<p>17.\u00a0Leemos texto proveniente de la asamblea de Barajas referente a la situaci\u00f3n que se ha estado viviendo y que se da en este momento en \u00abnuevo amanecer\u00bb con el objetivo de informar a la gente y ver si alguien busca mayor informaci\u00f3n o propone actos de protesta ante esta situaci\u00f3n.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Tomadorxs de actas\u00a0Moderadxr\u00a0Turno de palabra Noelia\u00a0\u00a0\u00a0Javier Facilitador\u00a0\u00a0Portavoz APM PROXIMA ASAMBLEA Fecha: 11/09/11 Hora: 19:30:00 Lugar: Paseo del Radar, en el parque de las canchas de baloncesto. En frente de la escuela infantil municipal. Orden del d\u00eda: 1.\u00a0\u00a0\u00a0 Explicaci\u00f3n clara de &hellip; <a href=\"https://paracuellos.tomalosbarrios.net/2011/07/20/acta-vi-asamblea-popular-de-paracuellos/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 701,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "gallery",
  "meta": [],
  "categories": [
    13
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/325"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/701"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=325"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/325/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=325"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=325"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=325"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 319,
  "date": "2011-07-19T05:49:39",
  "date_gmt": "2011-07-19T05:49:39",
  "guid": {
    "rendered": "http://paracuellos.tomalosbarrios.net/?p=319"
  },
  "modified": "2011-07-19T05:49:39",
  "modified_gmt": "2011-07-19T05:49:39",
  "slug": "tabla-de-necesidades-acampada-torrejon",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/2011/07/19/tabla-de-necesidades-acampada-torrejon/",
  "title": {
    "rendered": "tabla de necesidades acampada Torrejon"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>recogida todos los d\u00edas hasta el 21 en plz Espa\u00f1a Torrej\u00f3n a las 20h o ctc con <a href=\"mailto:mpi.torrejon@gmail.com\">mpi.torrejon@gmail.com</a></p>\n<table border=\"0\" cellspacing=\"5\" cellpadding=\"5\" align=\"center\">\n<tbody>\n<tr>\n<td><strong><em>Grupo de trabajo de BIENVENIDA necesita:</em></strong><br />\n&#8211; Cartones grandes para pancartas<br />\n&#8211; Rotuladores<br />\n&#8211; Sabanas o telas viejas o para tirar<br />\n&#8211; Pintura y brochas o pinceles<br />\n&#8211; Cuerda al menos 300 metros (en tramos minimo de 10 metros)<br />\n&#8211; Equipo de Sonido (YA LO TENEMOS)</td>\n<td><strong><em>Grupo de trabajo de INFRAESTRUCTURAS necesita:</em></strong><br />\n&#8211; Palets o maderas estables<br />\n&#8211; Sillas, mesas, etc<br />\n&#8211; Lonas<br />\n&#8211; Cinta adhesiva para aburrir<br />\n&#8211; Ladrillos o piedras a modo de pesos<br />\n&#8211; Bridas de pl\u00e1stico<br />\n&#8211; Cartones y/o maderas<br />\n&#8211; Papel Higi\u00e9nico<br />\n&#8211; Mangueras (al menos 100 metros)<br />\n&#8211; Escobas<br />\n&#8211; Generador (YA LO TENEMOS)<br />\n&#8211; Herramientas basicas<br />\n&#8211; Cadenas y/o candados</td>\n<td><strong><em>Grupo de trabajo de ALIMENTACION Y BEBIDA necesita:</em></strong><br />\n&#8211; Neveras (YA LO TENEMOS)<br />\n&#8211; Cubos grandes (para meter hielo)<br />\n&#8211; Platos y vasos reciclados y reciclables.</td>\n</tr>\n</tbody>\n</table>\n<p>Lonas o malla para hacer sombra (todas las que se pueda)<br />\nMangueras y conectores<br />\nBridas (muchisimas)<br />\nCinta americana<br />\nRegletas, ladrones y alargadores<br />\nEscaleras grandes<br />\nTablas de madera para montar una barra<br />\nClavos<br />\nCuerda (mucha)<br />\nSillas<br />\nMesas<br />\nJab\u00f3n ecol\u00f3gico para no da\u00f1ar el parque<br />\nPesos para anclar estructuras<br />\nLadrillos<br />\nPostes o listones para montar estructuras</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>recogida todos los d\u00edas hasta el 21 en plz Espa\u00f1a Torrej\u00f3n a las 20h o ctc con mpi.torrejon@gmail.com Grupo de trabajo de BIENVENIDA necesita: &#8211; Cartones grandes para pancartas &#8211; Rotuladores &#8211; Sabanas o telas viejas o para tirar &#8211; &hellip; <a href=\"https://paracuellos.tomalosbarrios.net/2011/07/19/tabla-de-necesidades-acampada-torrejon/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 701,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "gallery",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/319"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/701"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=319"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/319/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=319"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=319"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=319"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 315,
  "date": "2011-07-18T18:46:13",
  "date_gmt": "2011-07-18T18:46:13",
  "guid": {
    "rendered": "http://paracuellos.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Modificaci\u00f3n-plantilla-presupuestos-2009.jpg"
  },
  "modified": "2011-07-18T18:46:13",
  "modified_gmt": "2011-07-18T18:46:13",
  "slug": "modificacion-plantilla-presupuestos-2009",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/modificacion-plantilla-presupuestos-2009/",
  "title": {
    "rendered": "Modificaci\u00f3n plantilla presupuestos 2009"
  },
  "author": 701,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://paracuellos.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Modificaci\u00f3n-plantilla-presupuestos-2009.jpg'><img width=\"300\" height=\"205\" src=\"https://paracuellos.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Modificaci\u00f3n-plantilla-presupuestos-2009-300x205.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://paracuellos.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Modificaci\u00f3n-plantilla-presupuestos-2009-300x205.jpg 300w, https://paracuellos.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Modificaci\u00f3n-plantilla-presupuestos-2009-1024x702.jpg 1024w, https://paracuellos.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Modificaci\u00f3n-plantilla-presupuestos-2009.jpg 1072w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "1072",
    "height": "735",
    "hwstring_small": "height='87' width='128'",
    "file": "2011/07/Modificaci\u00f3n-plantilla-presupuestos-2009.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "Modificaci\u00f3n-plantilla-presupuestos-2009-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Modificaci\u00f3n-plantilla-presupuestos-2009-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "Modificaci\u00f3n-plantilla-presupuestos-2009-300x205.jpg",
        "width": "300",
        "height": "205",
        "source_url": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Modificaci\u00f3n-plantilla-presupuestos-2009-300x205.jpg"
      },
      "large": {
        "file": "Modificaci\u00f3n-plantilla-presupuestos-2009-1024x702.jpg",
        "width": "1024",
        "height": "702",
        "source_url": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Modificaci\u00f3n-plantilla-presupuestos-2009-1024x702.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "Modificaci\u00f3n-plantilla-presupuestos-2009-940x198.jpg",
        "width": "940",
        "height": "198",
        "source_url": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Modificaci\u00f3n-plantilla-presupuestos-2009-940x198.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "Modificaci\u00f3n-plantilla-presupuestos-2009.jpg",
        "width": 1072,
        "height": 735,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Modificaci\u00f3n-plantilla-presupuestos-2009.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 312,
  "source_url": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Modificaci\u00f3n-plantilla-presupuestos-2009.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/315"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/701"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=315"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 305,
  "date": "2011-07-18T18:04:52",
  "date_gmt": "2011-07-18T18:04:52",
  "guid": {
    "rendered": "http://paracuellos.tomalosbarrios.net/?p=305"
  },
  "modified": "2011-07-18T18:04:52",
  "modified_gmt": "2011-07-18T18:04:52",
  "slug": "peticion-de-implementacion-de-presupuestos-participativos",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/2011/07/18/peticion-de-implementacion-de-presupuestos-participativos/",
  "title": {
    "rendered": "PETICI\u00d3N DE IMPLEMENTACI\u00d3N DE PRESUPUESTOS PARTICIPATIVOS"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p style=\"text-align: justify\"><span style=\"color: #888888\"><strong>Esta Asamblea, reunida el d\u00eda 17 de julio de 2011, ha consensuado elevar una petici\u00f3n al Ayuntamiento de Paracuellos de Jarama inst\u00e1ndole a hacer efectivo el art\u00edculo 35\u00a0 del Reglamento de Participaci\u00f3n Ciudadana. Dicho art\u00edculo prev\u00e9 la elaboraci\u00f3n de los Presupuestos Municipales mediante el m\u00e9todo participativo, es decir, dando la oportunidad a ciudadanos y asociaciones de colaborar con propuestas y decisiones sobre donde y como invertir un porcentaje determinado de dichos presupuestos.</strong></span></p>\n<p style=\"text-align: justify\">&nbsp;</p>\n<p><span style=\"color: #888888\"><strong>Se\u00a0 propone adem\u00e1s lo siguiente:</strong></span></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><span style=\"color: #888888\"><strong></strong><strong>Que el porcentaje inicial, que de acuerdo al pacto del actual gobierno es de un 3%, se vaya incrementando cada a\u00f1o en un m\u00ednimo de un 2% anual hasta llegar a un 10% al final de la legislatura (los municipios entre 10.000 y 50.000 habitantes, de acuerdo al estudio del CSIC que se encuentra publicado en </strong></span>https://n-1.cc/pg/file/tellazo/read/509959/estudio-de-implantacin-de-presupuestos-participativos-en-espaa<span style=\"color: #888888\"><strong>, dedican de media un 11.93%)</strong></span></p>\n<p><span style=\"color: #888888\"><strong></strong><strong>Que aunque el mecanismo de recogida de proyectos se canalice a trav\u00e9s de los \u00f3rganos de Participaci\u00f3n Ciudadana establecidos, la decisi\u00f3n final sobre los proyectos a definir se tome mediante un modelo participativo que incluya a todos los ciudadanos, tal como se ha realizado en municipios como Getafe (Asambleas de Barrio) o Legan\u00e9s (Votaci\u00f3n).</strong></span></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<table border=\"0\" cellspacing=\"0\" cellpadding=\"0\">\n<tbody>\n<tr>\n<td width=\"304\" valign=\"top\">NOMBRE   Y APELLIDOS</td>\n<td width=\"159\" valign=\"top\">D.N.I.</td>\n<td width=\"176\" valign=\"top\">FIRMA</td>\n</tr>\n<tr>\n<td width=\"304\" valign=\"top\">&nbsp;</td>\n<td width=\"159\" valign=\"top\">&nbsp;</td>\n<td width=\"176\" valign=\"top\">&nbsp;</td>\n</tr>\n<tr>\n<td width=\"304\" valign=\"top\">&nbsp;</td>\n<td width=\"159\" valign=\"top\">&nbsp;</td>\n<td width=\"176\" valign=\"top\">&nbsp;</td>\n</tr>\n<tr>\n<td width=\"304\" valign=\"top\">&nbsp;</td>\n<td width=\"159\" valign=\"top\">&nbsp;</td>\n<td width=\"176\" valign=\"top\">&nbsp;</td>\n</tr>\n<tr>\n<td width=\"304\" valign=\"top\">&nbsp;</td>\n<td width=\"159\" valign=\"top\">&nbsp;</td>\n<td width=\"176\" valign=\"top\">&nbsp;</td>\n</tr>\n<tr>\n<td width=\"304\" valign=\"top\">&nbsp;</td>\n<td width=\"159\" valign=\"top\">&nbsp;</td>\n<td width=\"176\" valign=\"top\">&nbsp;</td>\n</tr>\n<tr>\n<td width=\"304\" valign=\"top\">&nbsp;</td>\n<td width=\"159\" valign=\"top\">&nbsp;</td>\n<td width=\"176\" valign=\"top\">&nbsp;</td>\n</tr>\n<tr>\n<td width=\"304\" valign=\"top\">&nbsp;</td>\n<td width=\"159\" valign=\"top\">&nbsp;</td>\n<td width=\"176\" valign=\"top\">&nbsp;</td>\n</tr>\n<tr>\n<td width=\"304\" valign=\"top\">&nbsp;</td>\n<td width=\"159\" valign=\"top\">&nbsp;</td>\n<td width=\"176\" valign=\"top\">&nbsp;</td>\n</tr>\n<tr>\n<td width=\"304\" valign=\"top\">&nbsp;</td>\n<td width=\"159\" valign=\"top\">&nbsp;</td>\n<td width=\"176\" valign=\"top\">&nbsp;</td>\n</tr>\n</tbody>\n</table>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Esta Asamblea, reunida el d\u00eda 17 de julio de 2011, ha consensuado elevar una petici\u00f3n al Ayuntamiento de Paracuellos de Jarama inst\u00e1ndole a hacer efectivo el art\u00edculo 35\u00a0 del Reglamento de Participaci\u00f3n Ciudadana. Dicho art\u00edculo prev\u00e9 la elaboraci\u00f3n de los &hellip; <a href=\"https://paracuellos.tomalosbarrios.net/2011/07/18/peticion-de-implementacion-de-presupuestos-participativos/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 701,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "gallery",
  "meta": [],
  "categories": [
    3,
    13,
    12
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/305"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/701"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=305"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/305/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=305"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=305"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=305"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 300,
  "date": "2011-07-18T17:56:50",
  "date_gmt": "2011-07-18T17:56:50",
  "guid": {
    "rendered": "http://paracuellos.tomalosbarrios.net/?p=300"
  },
  "modified": "2011-07-18T17:56:50",
  "modified_gmt": "2011-07-18T17:56:50",
  "slug": "llamamiento-al-contradesahucio-del-20-de-julio-del-2011",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/2011/07/18/llamamiento-al-contradesahucio-del-20-de-julio-del-2011/",
  "title": {
    "rendered": "LLAMAMIENTO AL CONTRADESAHUCIO DEL 20 DE JULIO DEL 2011"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Llamamiento masivo desde varias Asambleas Populares a la participaci\u00f3n, individual o no, en el contra desahucio que vamos a realizar este Mi\u00e9rcoles que viene:</p>\n<p>D\u00eda 20 (Mi\u00e9rcoles) en la Calle Virgen del Lluc n\u00famero 140. Metro Pueblo nuevo. Salida Doctor Vallejo. De 8:00 a 08:30. All\u00ed os convocamos.</p>\n<p>Os convocamos para frenar el segundo intento de desahucio al que se va a enfrentar la<br />\nfamilia. Una familia que lleva 3 a\u00f1os esperando una respuesta del IVIMA, en un pa\u00eds con m\u00e1s de 3 millones de pisos vac\u00edos. Una familia que con dos personas en paro y un hijo con una discapacidad f\u00edsica del 77 por ciento cumple con todos los requisitos para la obtenci\u00f3n de una vivienda por especial necesidad. Pero 3 a\u00f1os despu\u00e9s el IVIMA sigue sin responder y Maria Jose y su familia se enfrentan antes al desahucio que a la resoluci\u00f3n del IVIMA. C\u00f3mo se ha llegado hasta este punto? Hasta cu\u00e1ndo se va a sostener esta situaci\u00f3n?</p>\n<p>Nosotrxs ya fuimos la semana pasada, y volveremos cuantas veces sea necesario. Este<br />\nsegundo intento de vulnerar el derecho universal a una vivienda digna, esta nueva muestra de que la Justicia y la Pol\u00edtica de los partidos mayoritarios sirven a intereses privados y no al bien com\u00fan va a encontrarse con una resistencia mayor de la que se esperan.</p>\n<p>Nos han amenazado con que desde el Juzgado le han pedido a la Polic\u00eda que procedan al<br />\ndesahucio s\u00ed o s\u00ed. Utilizando toda la fuerza que consideren oportuna. C\u00f3mo es esto posible?<br />\nC\u00f3mo es posible que lxs tambi\u00e9n hipotecadxs polic\u00edas colaboren con estos fascistas? C\u00f3mo<br />\nencajar que la Justicia y el Gobierno colaboren defendiendo unos intereses econ\u00f3micos que<br />\nno titubean en pedir que se aplaste si es necesario al pueblo, qui\u00e9n ejerciendo su humano y<br />\nleg\u00edtimo derecho a la resistencia, va demostrando una cada vez mayor uni\u00f3n inquebrantable?</p>\n<p>El enemigo tiene cara y nombre, la CAM. Qui\u00e9n prest\u00f3 157.00 Euros y exige ahora no s\u00f3lo el piso, dejando a 3 personas en la calle, sino tambi\u00e9n que se le devuelva 200.000 Euros. Si es capaz de hacer esto con sus clientes, qu\u00e9 har\u00e1n con nosotrxs? Con quienes no cederemos ni un paso en la en la denuncia p\u00fablica de su falaz forma de actuar ni en la resistencia pac\u00edfica que, contra desahucio tras contra desahucio, practicamos. Cuando ya no vallan a por Maria Jose y su familia, a por quien ir\u00e1n?</p>\n<p>Cueste lo que cueste estaremos en Virgen del Lluc este Mi\u00e9rcoles. Porque esa calle, ese piso, es tambi\u00e9n un s\u00edmbolo. Un s\u00edmbolo de resistencia pac\u00edfica y activa, de uni\u00f3n, de cambio y de esperanza para todxs nosotrxs. Un s\u00edmbolo al que acudiremos, una vez m\u00e1s, sin vacilaci\u00f3n alguna.</p>\n<p>COMPA\u00d1ERXS, ESTO ES UN LLAMAMIENTO:UNIROS!!!</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Llamamiento masivo desde varias Asambleas Populares a la participaci\u00f3n, individual o no, en el contra desahucio que vamos a realizar este Mi\u00e9rcoles que viene: D\u00eda 20 (Mi\u00e9rcoles) en la Calle Virgen del Lluc n\u00famero 140. Metro Pueblo nuevo. Salida Doctor &hellip; <a href=\"https://paracuellos.tomalosbarrios.net/2011/07/18/llamamiento-al-contradesahucio-del-20-de-julio-del-2011/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 701,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "gallery",
  "meta": [],
  "categories": [
    19,
    22
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/300"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/701"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=300"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/300/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=300"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=300"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=300"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 296,
  "date": "2011-07-18T17:53:08",
  "date_gmt": "2011-07-18T17:53:08",
  "guid": {
    "rendered": "http://paracuellos.tomalosbarrios.net/?p=296"
  },
  "modified": "2011-07-18T17:53:08",
  "modified_gmt": "2011-07-18T17:53:08",
  "slug": "voluntariosas-accion-directa-desahucio-19-julio-en-metro-tribunal-c-norte-23",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/2011/07/18/voluntariosas-accion-directa-desahucio-19-julio-en-metro-tribunal-c-norte-23/",
  "title": {
    "rendered": "Voluntarios/as Acci\u00f3n Directa Desahucio 19 Julio en Metro Tribunal, C/ Norte, 23"
  },
  "content": {
    "rendered": "<div><span style=\"font-family: Times New Roman;font-size: small\">D\u00eda 19 de Julio (Martes) Metro Tribunal, C/ Norte, 23 </span></div>\n<p><span style=\"font-size: small\"><span style=\"font-family: Times New Roman\"><span>Hora convocatoria: 8.00 </span></span></span></p>\n<div><span style=\"font-family: Times New Roman;font-size: small\">Hora desahucio: 9.30</span></div>\n<p>Carta de los abogados de este caso, para poneros en antecedentes. Un saludo y mucho \u00e1nimo:</p>\n<p>Buenos dias;</p>\n<p>Os pongo en ancedentes del caso:</p>\n<p>Los afectados por el desahucio son una anciana enferma ( de 83 a\u00f1os despu\u00e9s) de<br />\ncancer y su hijo minusvalido que tiene dificultad para hablar.</p>\n<p>El lanzamiento esta se\u00f1alado para ma\u00f1ana dia 19 a las 9:30 horas de la ma\u00f1ana.</p>\n<p>Nosotros que somos un despacho de abogados hemos intentado hasta la saciedad<br />\nnegociar con la parte contraria, que es la propietaria del inmueble, no aceptando n\u00edng\u00fan<br />\nacuerdo la misma, ni tampoco el pago de lo atrasado en concepto de rentas, dado que<br />\nquieren alquilar el inmueble por mucho m\u00e1s importe, dado que es un alquiler de renta<br />\nantigua.</p>\n<p>Tambi\u00e9n hemos solicitado la nulidad de actuaciones ante el Juzgado que lleva el<br />\nprocedimiento Juzgado de Primera Instancia num 53 de Madrid, y se ha denegado,<br />\nhabiendo interpuesto un recurso, que esta pendiente de resoluci\u00f3n, pero que en principio<br />\nno parece que vaya a suspender el lanzamiento de ma\u00f1ana.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>D\u00eda 19 de Julio (Martes) Metro Tribunal, C/ Norte, 23 Hora convocatoria: 8.00 Hora desahucio: 9.30 Carta de los abogados de este caso, para poneros en antecedentes. Un saludo y mucho \u00e1nimo: Buenos dias; Os pongo en ancedentes del caso: &hellip; <a href=\"https://paracuellos.tomalosbarrios.net/2011/07/18/voluntariosas-accion-directa-desahucio-19-julio-en-metro-tribunal-c-norte-23/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 701,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "gallery",
  "meta": [],
  "categories": [
    19,
    22
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/296"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/701"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=296"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/296/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=296"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=296"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=296"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 290,
  "date": "2011-07-18T17:38:15",
  "date_gmt": "2011-07-18T17:38:15",
  "guid": {
    "rendered": "http://paracuellos.tomalosbarrios.net/?p=290"
  },
  "modified": "2011-07-18T17:46:28",
  "modified_gmt": "2011-07-18T17:46:28",
  "slug": "el-movimiento-15-m-texto-para-la-revista-miranews",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/2011/07/18/el-movimiento-15-m-texto-para-la-revista-miranews/",
  "title": {
    "rendered": "EL MOVIMIENTO 15-M &#8211; Texto para la revista Miranews"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p style=\"text-align: justify\">Lo primero que queremos decir a lxs lectorxs es que no somos un partido pol\u00edtico, ni somos una secta.</p>\n<p style=\"text-align: justify\">En nuestro seno encontrar\u00e1n ciudadanxs normales y corrientes de todas las edades, algunxs con su ideolog\u00eda definida, otrxs sin ella y de distintas sensibilidades.</p>\n<p style=\"text-align: justify\">Y no somos apol\u00edticxs; somos un movimiento pol\u00edtico, asambleario, que invita a todos los ciudadanxs que lo deseen a organizarse y participar para hacer valer nuestros derechos.</p>\n<p style=\"text-align: justify\">Es importante que todo el mundo sepa que somos un movimiento pac\u00edfico que rechaza la raz\u00f3n de la fuerza y apuesta por la fuerza de la raz\u00f3n.</p>\n<p style=\"text-align: justify\">Nos cargaremos de raz\u00f3n incluso cuando, si fuere preciso, necesit\u00e1ramos recurrir a la desobediencia civil pac\u00edfica.</p>\n<p style=\"text-align: justify\">No somos antisistema, muy al contrario, nos hemos propuesto perfeccionarlo. A esta tarea convocamos a todas aquellas personas que voluntariamente lo deseen.</p>\n<p style=\"text-align: justify\">No estamos aqu\u00ed por generaci\u00f3n espont\u00e1nea, sino por pura necesidad de supervivencia, ya que entendemos que est\u00e1 en peligro lo publico (lo de todxs) que si nos descuidamos pasar\u00e1 a ser de unxs pocxs.</p>\n<p style=\"text-align: justify\">No ha sido dif\u00edcil ponernos de acuerdo en que los tiempos que hoy vivimos constituyen un presente impresentable y que no queremos que el futuro lo siga siendo.</p>\n<p style=\"text-align: justify\">Ya lo hemos dicho: estamos <strong>INDIGNADXS</strong> por muchas cosas. En las multitudinarias asambleas que hemos celebrado a lo largo y ancho de nuestro pa\u00eds, se han acu\u00f1ado <em>f</em>rases que dan idea de nuestras inquietudes. Veamos s\u00f3lo algunas:</p>\n<p style=\"text-align: justify\">&nbsp;</p>\n<p style=\"text-align: justify\"><strong><em> </em></strong></p>\n<h2 style=\"text-align: justify\">\u201cLO LLAMAN DEMOCRACIA Y NO LO ES\u201d</h2>\n<p style=\"text-align: justify\">La Ley Electoral vigente es absolutamente injusta, concebida para consagrar el bipartidismo, distorsionando gravemente la realidad pol\u00edtica. No valen lo mismo todos los votos. Unos valen m\u00e1s que otros.</p>\n<p style=\"text-align: justify\">La democracia no puede consistir solamente en el derecho a votar cada 4 a\u00f1os. Exigimos que, desarrollando el mandato constitucional, se creen mecanismo que sirvan para garantizar que lxs candidatxs cumplan el programa con que se presentaron, y por el que lxs ciudadanxs les votaron, e impedir que tomen decisiones importantes sin consultar a los ciudadanos.</p>\n<p style=\"text-align: justify\">Exigimos refer\u00e9ndum vinculantes sobre los asuntos importantes que nos afecten a todos.</p>\n<h2 style=\"text-align: justify\"><strong><em>\u201c</em></strong><strong><em>LA BANCA, AL BANQUILLO\u201d</em></strong></h2>\n<h2 style=\"text-align: justify\"><span style=\"color: #000000\"><strong><em>\u201cTU BOTIN, NUESTRA CRISIS\u201d</em></strong></span></h2>\n<h2 style=\"text-align: justify\"><strong><em><span style=\"color: #000000\">\u201cY A ESTOS, \u00bfQUIEN C&#8230; LOS HA VOTADO?</span> (referido a bancos, multinacionales e intermediarios que, desde su posici\u00f3n de poder, manejan nuestro destino)\u201d</em></strong><strong><em> </em></strong></h2>\n<p style=\"text-align: justify\">Falta transparencia. Ya no es un secreto que los gobiernos elegidos en las urnas no gobiernan. En realidad, gobiernan oscuros poderes f\u00e1cticos que no se presentan a las elecciones y a los que ni siquiera se menciona por su verdadero nombre. Tras el falso nombre de \u201clos mercados\u201d, se ocultan la gran banca, las multinacionales, el sistema financiero internacional y especuladores de todo tipo, causantes de la crisis econ\u00f3mica actual que estamos pagando la mayor parte de los ciudadanxs.</p>\n<p style=\"text-align: justify\">Exigimos que se den pasos para abolir los para\u00edsos fiscales, refugio donde los grandes capitales \u2013y lxs mafiosxs y lxs terroristas- se esconden a fin de no pagar impuestos. Ah\u00ed se encuentra el dinero que necesitamos para que podamos tener hospitales, escuelas, becas, pensiones, seguros de desempleo, obras p\u00fablicas y todos los servicios sociales que se nos niegan&#8230;</p>\n<p style=\"text-align: justify\">Exigimos la creaci\u00f3n de una banca p\u00fablica y una agencia p\u00fablica de calificaci\u00f3n para desarmar a los especuladores.</p>\n<p style=\"text-align: justify\"><strong><em> </em></strong></p>\n<p style=\"text-align: justify\"><strong><em> </em></strong></p>\n<h2 style=\"text-align: justify\"><span style=\"color: #000000\"><strong><em>\u201cNO HAY PAN PARA TANTO CHORIZO\u201d</em></strong></span></h2>\n<p style=\"text-align: justify\">Hablamos de la corrupci\u00f3n: No ha llovido tanto desde que escuchamos estupefactos a un cargo p\u00fablico de un partido de cuyo nombre no queremos acordarnos, decir en p\u00fablico: \u201cyo estoy en pol\u00edtica para forrarme\u201d.</p>\n<p style=\"text-align: justify\">De entonces ac\u00e1, a juzgar por el n\u00famero de imputados, muchos cargos p\u00fablicos se han dedicado a hacerse ricos. Y no hay que ser un lince para suponer con fundamento, que habr\u00e1 otros muchos que se han librado, por ahora, de la justicia.</p>\n<p style=\"text-align: justify\">En estos \u00faltimos a\u00f1os la podredumbre de la corrupci\u00f3n ha hecho la pol\u00edtica irrespirable. Se ha saqueado sistem\u00e1ticamente el erario p\u00fablico, en demasiados ayuntamientos y comunidades aut\u00f3nomas, en comandita con redes y tramas corruptas y mafiosas o de forma individual.</p>\n<p style=\"text-align: justify\">Exigimos que se arbitren mecanismos para impedir el mal uso y el uso abusivo del dinero p\u00fablico.</p>\n<p style=\"text-align: justify\">Abogamos por unos salarios dignos para los cargos p\u00fablicos, pero consideramos que no es de recibo que, reunido el pleno, se suban los salarios de forma desproporcionada con el resto de los asalariados. Dos ejemplos: despu\u00e9s del 22 de mayo, el primer pleno de Ayuntamiento de Fuengirola (M\u00e1laga) ha disparado el suelo de los ediles hasta el 60%. Y en Tres Cantos (Madrid) han hecho lo propio hasta por encima del 30%.</p>\n<p style=\"text-align: justify\">Es indignante comprobar c\u00f3mo bastantes pol\u00edticxs utilizan el dinero p\u00fablico en su propio beneficio.</p>\n<p style=\"text-align: justify\">Exigimos que la inmunidad parlamentaria se utilice para lo que fue creada y no para parapetarse tras ella en caso de conductas delictivas.</p>\n<p style=\"text-align: justify\">Un insulto para los electores ha sido ver las listas electorales cuajadas de imputados.</p>\n<p style=\"text-align: justify\">Exigimos que se legisle para que esto ya no sea posible.</p>\n<h2 style=\"text-align: justify\"><strong>\u201cPOL\u00cdTICOS Y JUECES.: SOMOS VUESTROS JEFES Y OS ESTAMOS HACIENDO UN ERE\u201d</strong></h2>\n<p style=\"text-align: justify\">No hay democracia sin independencia judicial. Los Jueces deben estar a salvo de las presiones, tanto del poder pol\u00edtico, como de los poderes econ\u00f3micos. Y esa no es la situaci\u00f3n de nuestro pa\u00eds.</p>\n<p style=\"text-align: justify\">No hay m\u00e1s que ver c\u00f3mo los dos grandes partidos pugnan por colocar a los suyos en las instituciones, dando lugar a que haya jueces \u201cprogresistas\u201d o \u201cconservadores\u201d. La Justicia est\u00e1 politizada y obedece al gobierno de turno.</p>\n<p style=\"text-align: justify\">Adem\u00e1s, la lentitud con que act\u00faa, con el pretexto de que no est\u00e1 dotada de medios, es desesperante. Los delitos prescriben por esa lentitud y eso alimenta el desprestigio de los jueces. La imagen que dan es la de sumisi\u00f3n a los poderes, tanto pol\u00edticos como econ\u00f3micos.</p>\n<p style=\"text-align: justify\">Eso explica el desparpajo y la desfachatez de lxs corruptxs, que esperan la prescripci\u00f3n de su caso o el favor de su juez amigo.</p>\n<p style=\"text-align: justify\">Exigimos que se legisle en el sentido de que los delitos de corrupci\u00f3n no prescriban jam\u00e1s para que no puedan quedar impunes.</p>\n<p style=\"text-align: justify\">Rechazamos igualmente la profesionalizaci\u00f3n de lxs pol\u00edticxs. No es bueno que el cargo p\u00fablico se considere un puesto de trabajo, cuando deber\u00eda ser un servicio temporal a la sociedad. Tampoco es bueno que el perder una elecci\u00f3n se convierta en una tragedia personal.</p>\n<p style=\"text-align: justify\">&nbsp;</p>\n<p style=\"text-align: justify\">Hasta aqu\u00ed, s\u00f3lo algunas de nuestras propuesta que creemos razonables y buenas para el conjunto de la sociedad y f\u00e1ciles de implementar.</p>\n<p style=\"text-align: justify\">Pero no se nos oculta que los dos grandes partidos (PSOE y PP) est\u00e1n de acuerdo en mantener la actual situaci\u00f3n.</p>\n<p style=\"text-align: justify\">Nosotros sabemos\u00a0 lo que queremos y lo queremos ya. Aspiramos a una democracia transparente, participativa, con proporcionalidad real y control ciudadano.</p>\n<p style=\"text-align: justify\">Porque estamos profundamente convencidos de que otro mundo mejor es posible.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Lo primero que queremos decir a lxs lectorxs es que no somos un partido pol\u00edtico, ni somos una secta. En nuestro seno encontrar\u00e1n ciudadanxs normales y corrientes de todas las edades, algunxs con su ideolog\u00eda definida, otrxs sin ella y &hellip; <a href=\"https://paracuellos.tomalosbarrios.net/2011/07/18/el-movimiento-15-m-texto-para-la-revista-miranews/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 701,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "gallery",
  "meta": [],
  "categories": [
    3,
    13,
    12
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/290"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/701"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=290"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/290/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=290"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=290"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=290"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 281,
  "date": "2011-07-17T00:16:29",
  "date_gmt": "2011-07-17T00:16:29",
  "guid": {
    "rendered": "http://paracuellos.tomalosbarrios.net/?p=281"
  },
  "modified": "2011-07-18T11:10:01",
  "modified_gmt": "2011-07-18T11:10:01",
  "slug": "acta-iv-apm",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/2011/07/17/acta-iv-apm/",
  "title": {
    "rendered": "Acta IV APM"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>ACTA IV APM 10 de julio de 2011</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Fecha de la pr\u00f3xima Asamblea popular de madrid: 24 de julio a las 19:00 h. en la Puerta del Sol</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>ORDEN DEL D\u00cdA</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<ol>\n<li>Informaci\u00f3n a cerca de:</li>\n</ol>\n<ul>\n<li>Marchas Populares Indignadas</li>\n<li>Desahucios</li>\n<li>Canal de Isabel II</li>\n</ul>\n<p>&nbsp;</p>\n<ol>\n<li>Trabajo en grupo de lxs portavoces</li>\n</ol>\n<p>&nbsp;</p>\n<ol>\n<li>Posicionamiento de las asambleas populares respecto a los siguientes temas:</li>\n</ol>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Organizaci\u00f3n</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<ul>\n<li>Propuesta de estructura y funcionamiento de la APM (consensuado/no consensuado con matices, se ha manifestado disenso con propuestas alternativas/no se ha tratado).</li>\n</ul>\n<p>&nbsp;</p>\n<ul>\n<li>Toma de decisiones de la APM (sobre las asambleas presentes/ sobre el total/ necesidad de un qu\u00f3rum).</li>\n</ul>\n<p>&nbsp;</p>\n<ul>\n<li>Periodicidad de la Asamblea Popular de Madrid (quincenal/ mensual).</li>\n</ul>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Coordinaci\u00f3n de propuestas de las asambleas locales para recibir a las MPI (Marchas Populares Indignadas).</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Propuestas relativas a la visita del Papa.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Propuestas globales respecto al Canal de Isabel II.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Coordinaci\u00f3n de iniciativas e informaci\u00f3n relativa a la asistencia de las vecinas y vecinos a los plenos municipales.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Otras propuestas globales.</p>\n<div>\n<p>&nbsp;</p>\n</div>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>3. Organizaci\u00f3n</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<ul>\n<li>Estructura y funcionamiento APM</li>\n</ul>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Consensuado: 24</p>\n<p>No tratado: 24</p>\n<p>Disenso: 4</p>\n<p>Tratado pero solicitan m\u00e1s informaci\u00f3n: 5</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<ul>\n<li>Periodicidad y qu\u00f3rum: en cuanto a la periodicidad se observa que el car\u00e1cter quincenal de la APM ha sido asumido de facto por los portavoces, aunque en las actas de los grupos no queda claro si este asunto ha sido tratado con detenimiento en las distintas asambleas locales.</li>\n</ul>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Por otro lado nos gustar\u00eda subrayar la necesidad de debatir c\u00f3mo, en el caso de estimarse necesario, deben alcanzarse los acuerdos que necesiten implicar a la APM en su conjunto (decidir la periodicidad de la misma, firmar como \u201cAPM\u201d un manifiesto, convocar como \u201cAPM\u201d una movilizaci\u00f3n, etc).</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>M\u00e1s all\u00e1 de que el sistema sea de 4/5 o cualquier otro, es necesario determinar si, para llegar a dichos acuerdos, se tomar\u00e1 como referencia el n\u00famero de asambleas asistentes a la APM o el total de las existentes.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Por ahora y dado que no existe un consenso sobre este punto, desde\u00a0 secretar\u00eda seguiremos contabilizando y reflejando en el acta el n\u00famero asambleas que apoyan cada propuesta (ej. 104 asambleas llaman al 19J)</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Aquellas asambleas que no puedan enviar portavoces a la APM pueden enviar un correo electr\u00f3nico a <a href=\"mailto:comisondebarrios@gmail.com\">comisondebarrios@gmail.com</a> explicando su posicionamiento sobre los puntos del orden del d\u00eda de la APM, las propuestas de acci\u00f3n concretas (con fecha y hora de realizaci\u00f3n) y las globales (aquellas de las que se espera se sumen el resto de asambleas). Adem\u00e1s de estos puntos deber\u00e1n adjuntar las actas de las asambleas donde se hayan consensuado dichos posicionamientos y propuestas.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<ol>\n<li>Marchas Populares Indignadas \u2013 Propuestas de acci\u00f3n</li>\n</ol>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Grupo 1</p>\n<p>Moncloa: pancarta en las marchas, mesas informativas y creaci\u00f3n de grupos de trabajo.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Barajas: recibir\u00e1n a la columna que llega a San Blas.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Fuencarral: se adhieren a las acciones de Barrio del Pilar.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Manoteras: pancartas y carteles.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Grupo 2 propone cambiar el punto de encuentro del parque de San Blas por el de Canillejas y cambiar el Parque Lineal Manzanares (por encontrarse vallado en estos momentos) por alguno de estos tres: Pradolongo, Tierno Galv\u00e1n o Parque Sur.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Grupo 4 propone recibir a lxs indignadxs en el parque del Manzanares (Madrid R\u00edo) y crear una lista de recursos a los que puedan tener acceso las personas de las columnas (ba\u00f1os p\u00fablicos, etc.).</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Grupo 5, propone coordinaci\u00f3n interasambleas para recibir y preparar la llegada.</p>\n<ul>\n<li>Colmenar carteler\u00eda y difusi\u00f3n.</li>\n</ul>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Grupo 6, creaci\u00f3n de una lista de necesidades y asamblea de Sierra noroeste el d\u00eda 16 de julio en la Biblioteca Miguel Hern\u00e1ndez de Villalba a las 19:00h.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Grupo 7, reuni\u00f3n en Mejorada el 13 de julio en la Plaza del antiguo Ayuntamiento a las 20:00 h. para preparar la recepci\u00f3n de indignadxs en Torrej\u00f3n.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Grupo 8</p>\n<p>Aranjuez: mesa informativa el 16 de julio a las 11:00 h. en la Plaza Mariblanca.</p>\n<p>Getafe pide ayuda para el d\u00eda 20 que reciben a lxs indignadxs (alimentaci\u00f3n, infra, etc.).</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<ol>\n<li>Visita del Papa \u2013 Propuestas globales</li>\n</ol>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Planteamiento com\u00fan de que no se est\u00e1 en contra de la visita sino de la financiaci\u00f3n p\u00fablica de dicha visita.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Recogida de firmas.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Mesas informativas en los colegios p\u00fablicos (detalle de los costes).</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Pedir que se cedan espacios p\u00fablicos para acciones relacionadas con el 15M.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<ol>\n<li>Canal de Isabel II \u2013 Propuestas globales</li>\n</ol>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Fuencarral: okupar tierras aleda\u00f1as al Canal para destinarlas a huertos urbanos e impedir la ampliaci\u00f3n de la Castellana.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Sumarse a las iniciativas de la Plataforma.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Impago de la primera factura como protesta.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Carteler\u00eda, informaci\u00f3n, etc., con uniformidad en los formatos de dicha carteler\u00eda. Algunas asambleas como Sanse-Alcobendas ya lo han creado.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Recogida de firmas.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>San Fernando de Henares propone una noche en vela frente al Canal y una fiesta del agua sin derroches.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<ol>\n<li>Asistencia a los Plenos Municipales</li>\n</ol>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>En todas aquellas asambleas que sea necesario cambiar el horario de los Plenos para poder asistir.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>En la p\u00e1gina web del Ayuntamiento de Madrid (munimadrid.es) se puede descargar un documento de petici\u00f3n de asistencia + palabra.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>En varias asambleas se han creado grupos de trabajo para asistir a los plenos.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>El Boalo: informa de que los pueblos de hasta 250 habitantes pueden conformarse como Concejos Abiertos.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Exigir que los ruegos y preguntas consten en las actas de los plenos\u00a0 y sean vinculantes.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<ol>\n<li>Propuestas globales.</li>\n</ol>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Crear en el peri\u00f3dico virtual 15M news un anexo dedicado a barrios y municipios.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>CIEMAT, gesti\u00f3n de los residuos nucleares (est\u00e1n trabajando en una propuesta)</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Moratalaz: evitar el recorte global en la educaci\u00f3n.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Villalba: creaci\u00f3n de espacio web para portavoces donde colgar y desarrollar propuestas detalladas y aquellas que surjan de la APM.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>San Blas: eliminar todo gasto militar en guerras extranjeras, tratar el regreso de las tropas en el extranjero a Espa\u00f1a. Se plantea que sea la APM quien proponga una acci\u00f3n global.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<ol>\n<li>Varios</li>\n</ol>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 El grupo 8 (sur) ha creado un grupo de Facebook: \u201cAsamblea Pueblos del Sur\u201d con \u00e1nimo de facilitar la coordinaci\u00f3n de entre las asambleas populares de los pueblos del Sur de Madrid.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>En la \u00faltima parte de la asamblea se realizan intervenciones informativas sobre:</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Rumbo a Gaza</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Toma la playa, toma la monta\u00f1a</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>ACTA IV APM 10 de julio de 2011</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Fecha de la pr\u00f3xima Asamblea popular de madrid: 24 de julio a las 19:00 h. en la Puerta del Sol</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>ORDEN DEL D\u00cdA</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<ol>\n<li>Informaci\u00f3n a cerca de:</li>\n</ol>\n<ul>\n<li>Marchas Populares Indignadas</li>\n<li>Desahucios</li>\n<li>Canal de Isabel II</li>\n</ul>\n<p>&nbsp;</p>\n<ol>\n<li>Trabajo en grupo de lxs portavoces</li>\n</ol>\n<p>&nbsp;</p>\n<ol>\n<li>Posicionamiento de las asambleas populares respecto a los siguientes temas:</li>\n</ol>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Organizaci\u00f3n</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<ul>\n<li>Propuesta de estructura y funcionamiento de la APM (consensuado/no consensuado con matices, se ha manifestado disenso con propuestas alternativas/no se ha tratado).</li>\n</ul>\n<p>&nbsp;</p>\n<ul>\n<li>Toma de decisiones de la APM (sobre las asambleas presentes/ sobre el total/ necesidad de un qu\u00f3rum).</li>\n</ul>\n<p>&nbsp;</p>\n<ul>\n<li>Periodicidad de la Asamblea Popular de Madrid (quincenal/ mensual).</li>\n</ul>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Coordinaci\u00f3n de propuestas de las asambleas locales para recibir a las MPI (Marchas Populares Indignadas).</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Propuestas relativas a la visita del Papa.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Propuestas globales respecto al Canal de Isabel II.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Coordinaci\u00f3n de iniciativas e informaci\u00f3n relativa a la asistencia de las vecinas y vecinos a los plenos municipales.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Otras propuestas globales.</p>\n<div>\n<p>&nbsp;</p>\n</div>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>3. Organizaci\u00f3n</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<ul>\n<li>Estructura y funcionamiento APM</li>\n</ul>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Consensuado: 24</p>\n<p>No tratado: 24</p>\n<p>Disenso: 4</p>\n<p>Tratado pero solicitan m\u00e1s informaci\u00f3n: 5</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<ul>\n<li>Periodicidad y qu\u00f3rum: en cuanto a la periodicidad se observa que el car\u00e1cter quincenal de la APM ha sido asumido de facto por los portavoces, aunque en las actas de los grupos no queda claro si este asunto ha sido tratado con detenimiento en las distintas asambleas locales.</li>\n</ul>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Por otro lado nos gustar\u00eda subrayar la necesidad de debatir c\u00f3mo, en el caso de estimarse necesario, deben alcanzarse los acuerdos que necesiten implicar a la APM en su conjunto (decidir la periodicidad de la misma, firmar como \u201cAPM\u201d un manifiesto, convocar como \u201cAPM\u201d una movilizaci\u00f3n, etc).</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>M\u00e1s all\u00e1 de que el sistema sea de 4/5 o cualquier otro, es necesario determinar si, para llegar a dichos acuerdos, se tomar\u00e1 como referencia el n\u00famero de asambleas asistentes a la APM o el total de las existentes.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Por ahora y dado que no existe un consenso sobre este punto, desde\u00a0 secretar\u00eda seguiremos contabilizando y reflejando en el acta el n\u00famero asambleas que apoyan cada propuesta (ej. 104 asambleas llaman al 19J)</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Aquellas asambleas que no puedan enviar portavoces a la APM pueden enviar un correo electr\u00f3nico a <a href=\"mailto:comisondebarrios@gmail.com\">comisondebarrios@gmail.com</a> explicando su posicionamiento sobre los puntos del orden del d\u00eda de la APM, las propuestas de acci\u00f3n concretas (con fecha y hora de realizaci\u00f3n) y las globales (aquellas de las que se espera se sumen el resto de asambleas). Adem\u00e1s de estos puntos deber\u00e1n adjuntar las actas de las asambleas donde se hayan consensuado dichos posicionamientos y propuestas.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<ol>\n<li>Marchas Populares Indignadas \u2013 Propuestas de acci\u00f3n</li>\n</ol>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Grupo 1</p>\n<p>Moncloa: pancarta en las marchas, mesas informativas y creaci\u00f3n de grupos de trabajo.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Barajas: recibir\u00e1n a la columna que llega a San Blas.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Fuencarral: se adhieren a las acciones de Barrio del Pilar.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Manoteras: pancartas y carteles.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Grupo 2 propone cambiar el punto de encuentro del parque de San Blas por el de Canillejas y cambiar el Parque Lineal Manzanares (por encontrarse vallado en estos momentos) por alguno de estos tres: Pradolongo, Tierno Galv\u00e1n o Parque Sur.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Grupo 4 propone recibir a lxs indignadxs en el parque del Manzanares (Madrid R\u00edo) y crear una lista de recursos a los que puedan tener acceso las personas de las columnas (ba\u00f1os p\u00fablicos, etc.).</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Grupo 5, propone coordinaci\u00f3n interasambleas para recibir y preparar la llegada.</p>\n<ul>\n<li>Colmenar carteler\u00eda y difusi\u00f3n.</li>\n</ul>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Grupo 6, creaci\u00f3n de una lista de necesidades y asamblea de Sierra noroeste el d\u00eda 16 de julio en la Biblioteca Miguel Hern\u00e1ndez de Villalba a las 19:00h.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Grupo 7, reuni\u00f3n en Mejorada el 13 de julio en la Plaza del antiguo Ayuntamiento a las 20:00 h. para preparar la recepci\u00f3n de indignadxs en Torrej\u00f3n.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Grupo 8</p>\n<p>Aranjuez: mesa informativa el 16 de julio a las 11:00 h. en la Plaza Mariblanca.</p>\n<p>Getafe pide ayuda para el d\u00eda 20 que reciben a lxs indignadxs (alimentaci\u00f3n, infra, etc.).</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<ol>\n<li>Visita del Papa \u2013 Propuestas globales</li>\n</ol>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Planteamiento com\u00fan de que no se est\u00e1 en contra de la visita sino de la financiaci\u00f3n p\u00fablica de dicha visita.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Recogida de firmas.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Mesas informativas en los colegios p\u00fablicos (detalle de los costes).</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Pedir que se cedan espacios p\u00fablicos para acciones relacionadas con el 15M.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<ol>\n<li>Canal de Isabel II \u2013 Propuestas globales</li>\n</ol>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Fuencarral: okupar tierras aleda\u00f1as al Canal para destinarlas a huertos urbanos e impedir la ampliaci\u00f3n de la Castellana.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Sumarse a las iniciativas de la Plataforma.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Impago de la primera factura como protesta.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Carteler\u00eda, informaci\u00f3n, etc., con uniformidad en los formatos de dicha carteler\u00eda. Algunas asambleas como Sanse-Alcobendas ya lo han creado.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Recogida de firmas.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>San Fernando de Henares propone una noche en vela frente al Canal y una fiesta del agua sin derroches.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<ol>\n<li>Asistencia a los Plenos Municipales</li>\n</ol>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>En todas aquellas asambleas que sea necesario cambiar el horario de los Plenos para poder asistir.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>En la p\u00e1gina web del Ayuntamiento de Madrid (munimadrid.es) se puede descargar un documento de petici\u00f3n de asistencia + palabra.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>En varias asambleas se han creado grupos de trabajo para asistir a los plenos.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>El Boalo: informa de que los pueblos de hasta 250 habitantes pueden conformarse como Concejos Abiertos.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Exigir que los ruegos y preguntas consten en las actas de los plenos\u00a0 y sean vinculantes.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<ol>\n<li>Propuestas globales.</li>\n</ol>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Crear en el peri\u00f3dico virtual 15M news un anexo dedicado a barrios y municipios.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>CIEMAT, gesti\u00f3n de los residuos nucleares (est\u00e1n trabajando en una propuesta)</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Moratalaz: evitar el recorte global en la educaci\u00f3n.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Villalba: creaci\u00f3n de espacio web para portavoces donde colgar y desarrollar propuestas detalladas y aquellas que surjan de la APM.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>San Blas: eliminar todo gasto militar en guerras extranjeras, tratar el regreso de las tropas en el extranjero a Espa\u00f1a. Se plantea que sea la APM quien proponga una acci\u00f3n global.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<ol>\n<li>Varios</li>\n</ol>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 El grupo 8 (sur) ha creado un grupo de Facebook: \u201cAsamblea Pueblos del Sur\u201d con \u00e1nimo de facilitar la coordinaci\u00f3n de entre las asambleas populares de los pueblos del Sur de Madrid.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>En la \u00faltima parte de la asamblea se realizan intervenciones informativas sobre:</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Rumbo a Gaza</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Toma la playa, toma la monta\u00f1a</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>ACTA IV APM 10 de julio de 2011 &nbsp; &nbsp; Fecha de la pr\u00f3xima Asamblea popular de madrid: 24 de julio a las 19:00 h. en la Puerta del Sol &nbsp; ORDEN DEL D\u00cdA &nbsp; Informaci\u00f3n a cerca de: Marchas &hellip; <a href=\"https://paracuellos.tomalosbarrios.net/2011/07/17/acta-iv-apm/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 701,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "gallery",
  "meta": [],
  "categories": [
    3
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/281"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/701"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=281"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/281/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=281"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=281"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=281"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 278,
  "date": "2011-07-14T17:53:00",
  "date_gmt": "2011-07-14T17:53:00",
  "guid": {
    "rendered": "http://paracuellos.tomalosbarrios.net/?p=278"
  },
  "modified": "2011-07-14T17:53:00",
  "modified_gmt": "2011-07-14T17:53:00",
  "slug": "acta-asamblea-algete-09-julio",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/2011/07/14/acta-asamblea-algete-09-julio/",
  "title": {
    "rendered": "acta asamblea Algete 09 julio"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Acta asambleaPlaza de la Constituci\u00f3n de Algete el 9 de julio de 2011.</p>\n<p>Asisten unas 10-13 personas.Dada la baja asistencia se considera que el tema a tratar debe ser la reestructuraci\u00f3n de la\u00a0asamblea y temas afines.Se comenta que esto est\u00e1 pasando en m\u00e1s pueblos.Es un mal momento, por el verano\u2026Existe un tema de reestructuraci\u00f3n abierto en el foro.Se propone hacer un festival en Septiembre, dando un empuj\u00f3n y comenzando de nuevo con\u00a0las asambleas.Formas de continuar trabajando y reuniones peri\u00f3dicas:</p>\n<p>Se propone posponer las asambleas hasta Septiembre reuni\u00e9ndonos una vez a la semana para\u00a0seguir trabajando. Se aprueba.D\u00edas de reuni\u00f3n para seguir trabajando:</p>\n<p>Se propone dejar de trabajar en comisiones y volver al trabajo en un solo grupo para poder\u00a0repartir mejor las tareas. Aprobado.</p>\n<p>Se propone hacer las reuniones de trabajo los s\u00e1bados a la hora de la asamblea para continuar\u00a0siendo visibles en la plaza, y que la gente que no se ha enterado del cambio no vaya para nada.</p>\n<p>Se proponen los s\u00e1bados por la ma\u00f1ana, ya que ven\u00eda mucha gente. Esto se pone en duda de\u00a0ser a causa del horario si no del empuj\u00f3n del principio.</p>\n<p>Se proponen los domingos.Se duda entre si ser\u00e1 mejor quedar en fin de semana o entre semana, ya que tambi\u00e9n los fines\u00a0de semana es cuando aprovecha la gente para irse fuera de Madrid.</p>\n<p>Finalmente se llega al acuerdo de sacar la propuesta de un d\u00eda en la reuni\u00f3n de trabajo del\u00a0martes, y a partir de esta subir esta opci\u00f3n junto con otras a internet, foro, Facebook\u2026 para\u00a0ver si se prefiere otro d\u00eda o se deja otro. La decisi\u00f3n final se tomar\u00e1 en la reuni\u00f3n que se haya\u00a0convocado el martes teniendo en cuenta los resultados de las propuestas de internet.</p>\n<p>Se genera un debate sobre las marchas que llegar\u00e1n a Madrid el 23 de Julio y sobre el coste de\u00a0las nacionales.</p>\n<p>Festival y vuelta de Septiembre:Habr\u00eda que pedir permisos para el festival de Septiembre.No tenemos asociaci\u00f3n. \u00bfQuiz\u00e1 con la figura del Grupo Promotor?Tendr\u00edamos que hablar con el cura del pueblo para poder proyectar en la fachada de la iglesia.Hay que trabajarse bastante los talleres.Debemos considerar las fechas de los ex\u00e1menes de Septiembre para decidir la fecha del\u00a0festival, ya que los estudiantes son unos de los grupos m\u00e1s importantes para la asamblea.Las actividades propuestas para el festival son: cine-f\u00f3rum, teatro, talleres infantiles, lectura\u00a0de textos y poes\u00eda, concierto, performances, coreograf\u00eda, taich\u00ed.De los temas a trabajar hasta Septiembre se comentan algunos:Transparencia local, tanto econ\u00f3mica como pol\u00edtica. Es decir ver la posibilidad de que las\u00a0propias facturas hechas para el Ayuntamiento sean p\u00fablicas y que la partida de \u201cvarios\u201d de los\u00a0presupuestos est\u00e9 detallada.Saber c\u00f3mo se prepara y preparar documentos para la recogida de firmas a nivel local.Pensar en la coordinaci\u00f3n con los pueblos: Sanse-Alcobendas, Daganzo, El Casar\u2026Pensar en la realizaci\u00f3n de peque\u00f1as acciones.Ver la posibilidad de hacer \u201cexcursiones\u201d de formaci\u00f3n a charlas y conferencias.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Acta asambleaPlaza de la Constituci\u00f3n de Algete el 9 de julio de 2011. Asisten unas 10-13 personas.Dada la baja asistencia se considera que el tema a tratar debe ser la reestructuraci\u00f3n de la\u00a0asamblea y temas afines.Se comenta que esto est\u00e1 &hellip; <a href=\"https://paracuellos.tomalosbarrios.net/2011/07/14/acta-asamblea-algete-09-julio/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 701,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "gallery",
  "meta": [],
  "categories": [
    3
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/278"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/701"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=278"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/278/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=278"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=278"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=278"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 276,
  "date": "2011-07-14T16:45:42",
  "date_gmt": "2011-07-14T16:45:42",
  "guid": {
    "rendered": "http://paracuellos.tomalosbarrios.net/?p=276"
  },
  "modified": "2011-07-14T16:45:42",
  "modified_gmt": "2011-07-14T16:45:42",
  "slug": "acta-asamblea-ext-coordinacion-marchas",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/2011/07/14/acta-asamblea-ext-coordinacion-marchas/",
  "title": {
    "rendered": "ACTA ASAMBLEA EXT COORDINACI\u00d3N MARCHAS"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>ACTA DE LA ASAMBLEA EXTRAORDINARIA PARA LA COORDINACI\u00d3NDE LAS MARCHAS INDIGNADAS DEL 23J(Barrios del Centro y Sur)<br />\nNos reunimos el lunes 11 de julio en el Callej\u00f3n de las Cadenas con motivo de la Asambleasextraordinaria para la coordinaci\u00f3n de infraestructura (alojamiento, alimentos, etc.) para lasMarchas Indignadas.<br />\nEn esta ocasi\u00f3n se esperaban a portavoces de grupos de trabajo, comisiones y barrios.<br />\nEl tema principal estaba siendo el alojamiento de las Marchas Indignadas en la noche del 23 al24 de julio y, solo despu\u00e9s, se tratar\u00eda la relaci\u00f3n entre barrios para el recibimiento del d\u00eda 23 enlos parques. Como el primer tema se alargaba m\u00e1s de lo previsto, nos desmarcamos un grupo depersonas voluntariamente para realizar una Asamblea paralela en la que comenzar a trabajar lasposibilidades de coordinaci\u00f3n entre barrios para el recibimiento de las Marchas del 23J.<br />\nDe ese modo est\u00e1bamos presentes portavoces o personas pertenecientes a barrios y municipiosdel centro y sur de Madrid. Por ello convenimos en comenzar a dar forma a una propuestaconjunta para el recibimiento de la Marcha que entra por el Sur y que, por criterios geogr\u00e1ficos,pensamos nos corresponde.<br />\nNecesariamente, el car\u00e1cter de esta Asamblea no puede ser sino de car\u00e1cter informativo. Esdecir, compartir informaci\u00f3n para lanzar una propuesta que pueda \u201cbajar\u201d a los barrios y a laque puedan sumarse otros barrios (no presentes) para unir fuerzas conjuntas en este recibimientode la Marcha Indignada del Sur.<br />\nAs\u00ed pues,Nos reunimos personas y vecinas de los barrios RETIRO, AUSTRIAS, LAVAPIES,CARABANCHEL y USERA.<br />\nSe decide una moderaci\u00f3n y un orden del d\u00eda para esta Asamblea, este es:<br />\n1- Informar a las presentes acerca de las circunstancias de la llegada de las Marchas, en concretola Marcha del Sur.<br />\n2- Hacer una propuesta conjunta respecto de los \u201cservicios\u201d y \u201cactividades\u201d que requerir\u00e1ndurante la estancia en el lugar de recibimiento el 23J<br />\n3- Analizar y proponer tanto el Parque del Manzanares como otros lugares posibles para elrecibimiento a la Marcha del Sur del 23J<br />\n4- Concretar el contacto con Paco, Ram\u00f3n y Nora, que coordinar\u00e1n el enlace con la cabecera dela Marcha del Sur.<br />\n5- Concretar el contacto que los barrios presentes van a adoptar provisionalmente centralizandoas\u00ed la comunicaci\u00f3n con la coordinadora de las Marchas<br />\n6- Proponer un d\u00eda para la siguiente Asamblea para seguir coordinando la bienvenida de lacolumna del sur.<br />\n7- Analizar el apoyo que podemos ofrecer a las acampadas de las Marchas del d\u00eda 24 enadelante.<br />\nComenzamos a tratar los puntos.<br />\n1- Informar a las presentes acerca de las circunstancias de la llegada de las Marchas, enconcreto la Marcha del Sur<br />\nSe informa de las tres circunstancias por las que pasar\u00e1 la Marcha que entra por el sur:- la primera es llegar hasta los pueblos de la periferia de la capital hasta el d\u00eda 22 de julio;- la segunda es el recibimiento que el d\u00eda 23 de julio se har\u00e1 en 4 parques de Madrid alas Marchas indignadas, y que durar\u00e1 de 9 a 19h, momento en el cual las Marchas semover\u00e1n desde los parques hasta Sol, donde se encontrar\u00e1n dos horas despu\u00e9s.- La tercera es el apoyo para su estancia la noche del 23J y sucesivos d\u00edasDecidimos concentrarnos en la tarea del segundo punto, el recibimiento en los parques deMadrid el 23J.<br />\nSe informa de que la Columna que entrar\u00e1 por el sur corresponde a las Marchas que vienen deSevilla, C\u00e1diz, Jerez, Valencia, Motril, M\u00e1laga, Granada, Albacete, etc;Y que el recorrido previsto pasa por la Carretera de Toledo A42, Villaverde, Usera, Puente deToledo, Pir\u00e1mides, La Latina, Plaza Mayor, con entrada por la Calle Mayor.<br />\nSe informa de que el parque que viene siendo propuesto es el Parque del Manzanares para elrecibimiento del 23J<br />\n2- Hacer una propuesta conjunta respecto de los \u201cservicios\u201d y \u201cactividades\u201d que requerir\u00e1ndurante la estancia en el lugar de recibimiento el 23J<br />\nElaboramos una propuesta de:SERVICIOS:Agua:- Localizar una toma de agua o fuentes p\u00fablicas en la zona.- Conseguir garrafas y botijos- Considerar la posibilidad de duchas<br />\nComida:- Hablamos de cubrir de 9 a 19h del 23J, es decir, desayuno comida y merienda populares.- Se propone que no se instalen cocinas ni se cocine en el mismo parque y que, por el contrario,la comida se lleve ya cocinada y preparada.- Se propone que difundamos que todas las personas que vayan que lleven comida para s\u00edmismas y para otra persona puesto que seguramente haya m\u00e1s personas de Madrid que de laMarcha.- Se propone adem\u00e1s, que organicemos un modo de conseguir un gran n\u00famero dealimentos. Para ello se propone que en los barrios se hable con los mercados para que donenvoluntariamente sus productos en las fechas cercanas al 23j (es decir, el jueves 21 y el viernes22).- Se habla de la necesidad de conseguir leche, caf\u00e9, t\u00e9, y otros, para el desayuno.- Se habla de que, seguramente, sean frutas y verduras lo que los mercados donen, por lo quese podr\u00e1n buscar otras estrategias para conseguir pan, embutido, etc., y cubrir as\u00ed la comida ymerienda.- Se habla de que llevar gazpacho puede ser buena idea.<br />\n&#8211; wc:- Se habla de esta necesidad b\u00e1sica y que se propongan soluciones a este respecto.- Quiz\u00e1 hablar con bares de la zona, entre otras opciones.<br />\n&#8211; Se habla de la posibilidad de montar duchas<br />\n&#8211; Sombra:- Se necesita un importante espacio arbolado con sombra<br />\n&#8211; Servicio medico:- se habla de la necesidad de un centro medico cercano- se habla de un servicio sanitario permanente en el parque de voluntarias del 15M- se habla de disponer voluntarias para masajes<br />\n&#8211; Coches-Transporte:- Se habla de disponer de un grupo de personas que den el servicio de transporte; de materiales,comida, agua, y otros, como urgencias.<br />\n&#8211; Consigna:- En el caso de que se considere necesario, se podr\u00eda crear, junto a las personas de transporta,un servicio de consigna, para transportar las mochilas a alg\u00fan lugar convenido en el centro deMadrid.<br />\nACTIVIDADES:<br />\n&#8211; Piscinas- Se anticipa la posibilidad de que, de ser en Parque sur (Usera), pueda haber piscinas en elmismo parque y convenir con ellas un precio.<br />\n&#8211; Videoforum<br />\n&#8211; Batucada, taller de percusi\u00f3n<br />\n&#8211; Infantil: t\u00edteres y Cuentacuentos; guarder\u00eda, asamblea de ni\u00f1os.<br />\n&#8211; M\u00fasica- Lo cual requerir\u00eda conseguir una toma de luz.<br />\n&#8211; M\u00fasica en directo<br />\n&#8211; Taller de pancartas- Se propone coordinarse para conseguir materiales y hacer un taller de pancartas que sirva parala posterior marcha por la tarde hacia la Puerta del Sol.<br />\n&#8211; Llevar una pancarta de bienvenida- Se propone llevar ya desde el principio una gran pancarta de bienvenida, que sea muy visible<br />\n&#8211; Microfon\u00eda y meg\u00e1fonosSe propone tanto una microfon\u00eda (que requerir\u00eda toma de luz); as\u00ed como varios meg\u00e1fonos, conlos que las personas de las marchas indignadas podr\u00e1n contarnos sus experiencias del viaje.Se propone que si hay varios meg\u00e1fonos, m\u00e1s gente podr\u00e1 expresar su voz.<br />\n&#8211; Programa-mapa- Se propone realizar un mapa- programa con las actividades y \u201czonas\u201d que se van a disponer enel parque<br />\n[nota: atenci\u00f3n a hielos y refrigeraci\u00f3n; y a mesas, cubiertos y utensilios varios]<br />\n3- Analizar y proponer tanto el Parque del Manzanares como otros lugares posibles para elrecibimiento a la Marcha del Sur del 23J<br />\nConsideramos que las condiciones b\u00e1sicas que debe reunir el parque son: que est\u00e9 a menos dedos horas andando de Sol; que tenga un espacio importante de sombra; que sea mas o menoscercano a la ruta prevista por la Columna Sur; que disponga de toma de agua o fuentes.<br />\nPor ello, frente a la propuesta inicial del Parque del Manzanares, aparecen otras, de las cuales seconfigura la del PARQUE SUR como la m\u00e1s s\u00f3lida.A todas nos parece que no solo re\u00fane las mejores condiciones sino que la Marcha que entra porel sur pasa por Usera, junto al Parque Sur, as\u00ed que es la mejor opci\u00f3n. Adem\u00e1s tiene un centrohospitalario a 5 minutos en coche y otros servicios sanitarios cercanos.<br />\n4- Concretar el contacto con Paco, Ram\u00f3n y Nora, que coordinar\u00e1n el enlace con la cabecerade la Marcha del Sur.<br />\nEl contacto ser\u00e1:madridenmarcha@gmail.com (coordinaci\u00f3n de Marchas 23J)<br />\n5- Concretar el contacto que los barrios presentes van a adoptar provisionalmentecentralizando as\u00ed la comunicaci\u00f3n con la coordinadora de las Marchas<br />\nProvisionalmente, las personas de Austrias se proponen como contacto con la coordinadora delas Marchas a trav\u00e9s del mail:comision.austrias@gmail.com<br />\nSe encargar\u00e1 de enviar el acta presente a trav\u00e9s de ese mail a la coordinadora, los barrios ymunicipios presentes en la Asamblea, as\u00ed como al conjunto de barrios y localidades, para que sesumen a esta propuesta y est\u00e9n informadas.Estar\u00e1 en comunicaci\u00f3n con los barrios que se impliquen y con la coordinadora hasta lasiguiente Asamblea.<br />\n6- Proponer un d\u00eda para la siguiente Asamblea para seguir coordinando la bienvenida de lacolumna del sur.<br />\nSe propone el lunes 18 de julio a las 20h en Plaza El\u00edptica (intercambiador rojo) para acercarnosa Parque Sur y realizar la siguiente Asamblea.<br />\nSe propone que los barrios que quieran colaborar difundan esta propuesta en sus Asambleasvecinales para que tenga un mayor acogimiento y colaboraci\u00f3n por parte de todas.<br />\nSe propone que los grupos de infraestructura y dem\u00e1s grupos que quieran colaborar en estapropuesta vayan pensando propuestas para poder articularnos todas juntas y apoyarnos el d\u00eda dela pr\u00f3xima asamblea.<br />\nLa coordinadora de las Marchas nos propone que en esa Asamblea generemos una planificaci\u00f3nconjunta para, a partir de entonces, ponernos ya directamente en contacto con la cabecera de laMarcha que entra por el Sur, con la que iremos hablando sabiendo ya donde les recibiremos el23J y como vamos a desarrollar esa jornada.<br />\n7- Analizar el apoyo que podemos ofrecer a las acampadas de las Marchas del d\u00eda 24 enadelante.<br />\nDecidimos trasladar este punto a otro momento, puesto que aun no se ha precisado el lugardonde dormir\u00e1n el conjunto de las personas de las Marchas indignadas.<br />\nCerramos esta Asamblea record\u00e1ndonos la importancia de difundir todo lo posible estapropuesta para que todas colaboren en el recibimiento de las Marchas en los parques de Madrid.Adem\u00e1s recordamos que tenemos una Asamblea en cada barrio este fin de semana en la quepodemos dar la mayor difusi\u00f3n posible para una mayor implicaci\u00f3n.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>ACTA DE LA ASAMBLEA EXTRAORDINARIA PARA LA COORDINACI\u00d3NDE LAS MARCHAS INDIGNADAS DEL 23J(Barrios del Centro y Sur) Nos reunimos el lunes 11 de julio en el Callej\u00f3n de las Cadenas con motivo de la Asambleasextraordinaria para la coordinaci\u00f3n de infraestructura &hellip; <a href=\"https://paracuellos.tomalosbarrios.net/2011/07/14/acta-asamblea-ext-coordinacion-marchas/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 701,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "gallery",
  "meta": [],
  "categories": [
    3,
    12
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/276"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/701"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=276"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/276/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=276"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=276"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=276"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 271,
  "date": "2011-07-14T10:55:29",
  "date_gmt": "2011-07-14T10:55:29",
  "guid": {
    "rendered": "http://paracuellos.tomalosbarrios.net/files/2011/07/MW_EUR_January_2011.png"
  },
  "modified": "2011-07-14T10:55:29",
  "modified_gmt": "2011-07-14T10:55:29",
  "slug": "mw_eur_january_2011",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/2011/07/14/salario-minimo-interprofesional-en-europa/mw_eur_january_2011/",
  "title": {
    "rendered": "MW_EUR_January_2011"
  },
  "author": 701,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://paracuellos.tomalosbarrios.net/files/2011/07/MW_EUR_January_2011.png'><img width=\"300\" height=\"181\" src=\"https://paracuellos.tomalosbarrios.net/files/2011/07/MW_EUR_January_2011-300x181.png\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://paracuellos.tomalosbarrios.net/files/2011/07/MW_EUR_January_2011-300x181.png 300w, https://paracuellos.tomalosbarrios.net/files/2011/07/MW_EUR_January_2011.png 759w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/png",
  "media_details": {
    "width": "759",
    "height": "458",
    "hwstring_small": "height='77' width='128'",
    "file": "2011/07/MW_EUR_January_2011.png",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "MW_EUR_January_2011-150x150.png",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/files/2011/07/MW_EUR_January_2011-150x150.png"
      },
      "medium": {
        "file": "MW_EUR_January_2011-300x181.png",
        "width": "300",
        "height": "181",
        "source_url": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/files/2011/07/MW_EUR_January_2011-300x181.png"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "MW_EUR_January_2011-759x198.png",
        "width": "759",
        "height": "198",
        "source_url": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/files/2011/07/MW_EUR_January_2011-759x198.png"
      },
      "full": {
        "file": "MW_EUR_January_2011.png",
        "width": 759,
        "height": 458,
        "mime_type": "image/png",
        "source_url": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/files/2011/07/MW_EUR_January_2011.png"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 270,
  "source_url": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/files/2011/07/MW_EUR_January_2011.png",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/271"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/701"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=271"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 270,
  "date": "2011-07-14T10:56:27",
  "date_gmt": "2011-07-14T10:56:27",
  "guid": {
    "rendered": "http://paracuellos.tomalosbarrios.net/?p=270"
  },
  "modified": "2011-07-14T10:57:11",
  "modified_gmt": "2011-07-14T10:57:11",
  "slug": "salario-minimo-interprofesional-en-europa",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/2011/07/14/salario-minimo-interprofesional-en-europa/",
  "title": {
    "rendered": "SALARIO M\u00cdNIMO INTERPROFESIONAL EN EUROPA"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p style=\"text-align: center\"><a href=\"http://paracuellos.tomalosbarrios.net/files/2011/07/MW_EUR_January_2011.png\"></a><br />\nLuxemburgo:. . . . . 1.757,56 \u20ac<br />\nIrlanda: . . . . &#8230;&#8230;. . 1.461,85 \u20ac<br />\nB\u00e9lgica: . . . . &#8230;&#8230; . 1.415,24 \u20ac<br />\nHolanda: . . &#8230;. . . . 1.424,40 \u20ac<br />\nFrancia: . . . . &#8230;.. . 1.365 \u20ac<br />\nReino Unido: . . . . 1.138,54 \u20ac<br />\nGrecia:. . . . . . &#8230;..\u00a0\u00a0 862,82 \u20ac<br />\nEspa\u00f1a:. . . . . . &#8230;..\u00a0\u00a0 748,30 \u20ac<br />\nPortugal:. . . . . . &#8230;. 565,83 \u20ac</p>\n<p style=\"text-align: center\"><a href=\"http://paracuellos.tomalosbarrios.net/files/2011/07/MW_EUR_January_2011.png\"><img loading=\"lazy\" src=\"http://paracuellos.tomalosbarrios.net/files/2011/07/MW_EUR_January_2011-300x181.png\" alt=\"\" width=\"548\" height=\"295\" /></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Luxemburgo:. . . . . 1.757,56 \u20ac Irlanda: . . . . &#8230;&#8230;. . 1.461,85 \u20ac B\u00e9lgica: . . . . &#8230;&#8230; . 1.415,24 \u20ac Holanda: . . &#8230;. . . . 1.424,40 \u20ac Francia: . . . . &#8230;.. &hellip; <a href=\"https://paracuellos.tomalosbarrios.net/2011/07/14/salario-minimo-interprofesional-en-europa/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 701,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "gallery",
  "meta": [],
  "categories": [
    12
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/270"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/701"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=270"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/270/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=270"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=270"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=270"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 265,
  "date": "2011-07-14T10:29:43",
  "date_gmt": "2011-07-14T10:29:43",
  "guid": {
    "rendered": "http://paracuellos.tomalosbarrios.net/?p=265"
  },
  "modified": "2011-07-14T10:54:29",
  "modified_gmt": "2011-07-14T10:54:29",
  "slug": "acta-no-oficial-del-pleno-extraordinario-del-dia-13-jul-2011-del-ayuntamiento-de-paracuellos",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/2011/07/14/acta-no-oficial-del-pleno-extraordinario-del-dia-13-jul-2011-del-ayuntamiento-de-paracuellos/",
  "title": {
    "rendered": "Acta no oficial del Pleno Extraordinario del d\u00eda 13 &#8211; JUL /2011 del Ayuntamiento de Paracuellos"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Presentes al pleno:\u00a0 Todos los concejales menos el concejal del PSOE y<br />\nun concejal de UxP<br />\nPunto 1: Lectura del acta anterior.<br />\nToma la palabra el concejal de IU para pedir que se modifique el acta del anterior pleno, en virtud a que \u00abno era una pregunta\u00bb sino una \u00abpetici\u00f3n de modificaci\u00f3n o rectificaci\u00f3n\u00bb para que la Junta de Gobierno elegida por el alcalde cumpliera la Ley Org\u00e1nica relativa a la Paridad de Genero.</p>\n<p style=\"text-align: center\">Se vota: Todos los presentes a favor.</p>\n<p>Punto 2: Acuerdo, si procede, relativo a la aprobaci\u00f3n inicial de la modificaci\u00f3n de la plantilla de personal correspondiente al<br />\npresupuesto de la Entidad para el ejercicio de 2009.</p>\n<p>Toma la Palabra el concejal de ICxP, responsable del informe, explica que\u00a0 se han reducido los puestos\u00a0 que se han quedado obsoletos desde hace tres a\u00f1os. Estos puestos eran consecuencia de la gran carga de trabajo que el desarrollo inmobiliario en Paracuellos obligaba a mantener. Con esta reducci\u00f3n de plantilla de los puestos obsoletos se estima un ahorro de 90.000\u20ac.</p>\n<p>Toma la palabra el concejal de UxP. Se liberan del presupuesto los <strong>90.000\u20ac</strong> para luego utilizarlos en el pago de las salarios de los concejales que ser\u00e1n liberados. Como se ha incrementado el numero de concejales liberados y no estaban presupuestados sus salarios \u00edntegramente, de esta manera se transvasa el dinero. Adem\u00e1s se mantienen a dos Cargos de Confianza. Tambi\u00e9n se reduce el personal de mano de obra directa en la calle, obras y mantenimiento, y se crean nuevos puestos de administrativos. Adem\u00e1s no se establece en el informe la cuant\u00eda de la modificaci\u00f3n.</p>\n<p>Toma la palabra el concejal de IU, manifiesta que la documentaci\u00f3n no es la correcta, existe un erro de forma en el expediente. Solo contiene la destrucci\u00f3n de 10 puestos de trabajo y no contempla donde van a parar luego lo que se ahorre de esa destrucci\u00f3n de empleo. Falta en el informe el como se producen las variaciones y cual va ha ser la cuant\u00eda de lo ahorrado. Tambi\u00e9n que se nombran dos asesores uno con el rango de Director de Personal y Recursos Humanos y otro de Gestor de<br />\n\u00c1reas, que son exactamente iguales en\u00a0 titularidad y funciones, que los Cargos de Confianza del anterior equipo de gobierno.\u00a0 Esto que les llevo en la campa\u00f1a electoral a criticar al equipo de gobierno anterior.</p>\n<p>Toma la Palabra la concejala de UPD, esta de acuerdo con el concejal de ICxP.</p>\n<p>Toma la palabra el concejal de ICxP: Comenta qe se amortizan las plazas que ya no se necesitan, porque provienen de la gran demanda de la construcci\u00f3n. Que estas plazas pasar\u00e1n a ser ocupadas por personal auxiliar administrativo que son necesarios ahora para la gesti\u00f3n del Ayuntamiento debido a la carga de trabajo acumulada. Tambi\u00e9n, que no son Cargos de Confianza, que son Asesores t\u00e9cnicos. que antes hab\u00eda Cargos de Confianza que no eran t\u00e9cnico en esas \u00e1reas.<br />\nQue en aquellas \u00e1reas que est\u00e1n nombrados los Asesores, compartir\u00e1n el salario con los Concejales de esa concejal\u00eda.</p>\n<p>Toma la palabra el concejal de UxP; son cargos de Confianza\u00a0de cualquier manera, ll\u00e1mese como se llamen. No est\u00e1n de acuerdo en la supresi\u00f3n de subalternos. El dinero de esta eliminaci\u00f3n de puestos de trabajo se pasar\u00e1 para pagar los sueldos de los concejales.</p>\n<p>Toma la palabra el concejal de IU;\u00a0existe un error de forma del documento del expediente. Hay una vacante de Polic\u00eda Municipal incluida en este expediente que no est\u00e1 definida si es una vacante o una comisi\u00f3n de servicio. No esta debidamente informado en que situaci\u00f3n esta.</p>\n<p>Toma la Palabra la concejala de UPD, esta de acuerdo con el concejal de ICxP.</p>\n<p>Toma la palabra ICxP: Hay mucho trabajo administrativo acumulado y un gran par\u00f3n el al construcci\u00f3n. Los asesores contratados no ser\u00e1n pol\u00edticos, ser\u00e1n t\u00e9cnicos especialistas en su trabajo. Son plazas vacantes las que se suprimen&#8230;..</p>\n<p>Se procede a la votaci\u00f3n: Votos a favor: PP + ICxP + UPD\u00a0&#8211; en contra\u00a0 IU\u00a0 + UxP\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0</p>\n<p style=\"text-align: center\">13 a favor\u00a0\u00a0 / 2 en contra</p>\n<p>Punto 3:\u00a0 Acuerdo, si procede, relativo a la aprobaci\u00f3n inicial de la modificaci\u00f3n de las Bases de Ejecuci\u00f3n correspondiente al presupuesto de la Entidad para el ejercicio de 2009.</p>\n<p>Toma la palabra el concejal del PP: Como se va a gestionar el Ayuntamiento, se fijan 10 concejales y dos Asesores. La Comisi\u00f3n<br />\ninformativa emite un informe favorable. Luego la comisi\u00f3n T\u00e9cnica emite su informe favorable.</p>\n<p>Toma la palabra el concejal de UxP; es un modelo de gesti\u00f3n que han elegido, c\u00f3mo cualquier otro.</p>\n<p>Toma la palabra el concejal de IU; No est\u00e1 bien hecho el expediente, primero hacen la propuesta y luego emiten el informe, tiene que\u00a0 ser al rev\u00e9s seg\u00fan los procedimientos Administrativos. Tiene que estar valorado previamente en el presupuesto, no se dice la cuant\u00eda ni como se va a hacer ni a donde va a ir el dinero. Como a\u00fan no se han aprobado los salarios de los concejales liberados y hasta que se aprueben pasar\u00e1 alg\u00fan tiempo hasta que se modifiquen los presupuestos se esta utilizando las Comisiones Informativas, los Plenos Extraordinarios y las Comisiones Extraordinarias para ir cobrando por estas asistencias un dinero que, si se utilizaran las v\u00edas normales, no ser\u00eda necesario gastarlo. Valoran que estas asistencias extraordinarias<br />\nnos van a costar <strong>15.000\u20ac.</strong></p>\n<p>Toma la Palabra la concejala de UPD, no tiene nada que a\u00f1adir.</p>\n<p>Toma la palabra el concejal del PP, negando que esta modificaci\u00f3n se este haciendo sin valoraciones y que se est\u00e9 utilizando las comisiones y los plenos para tener un pago mientras no se asigna un salario a los concejales liberados. Se est\u00e1n modificando las bases de ejecuci\u00f3n en funci\u00f3n de las normas.</p>\n<p>Toma la palabra el concejal de UxP, no se sabe las retribuciones totales ni cual es la cuant\u00eda del presupuesto que se ahorra en la<br />\namortizaci\u00f3n de las plazas ni a donde va ir a parar el dinero que se ahorre. Se pod\u00edan haber tratado los puntos 2 y 3 orden del d\u00eda, en un s\u00f3lo punto ya que uno es consecuencia del otro.</p>\n<p>Toma la palabra el concejal de IU; No hace falta convocar plenos extraordinarios si el concejal de hacienda afinara en la forma y contenido de la elaboraci\u00f3n de los expedientes. Se podr\u00edan juntar comisiones y plenos con varios puntos del dia. Esta manera de proceder nos va a acarrear un gasto de <strong>15.000\u20ac.</strong></p>\n<p>Toma la Palabra la concejala de UPD, no tiene nada que a\u00f1adir.</p>\n<p>Toma la palabra el concejal del PP. Se ratifica en lo dicho anteriormente</p>\n<p>Se procede a la votaci\u00f3n: Votos a favor: PP + ICxP + UPD &#8211;\u00a0 Votos en contra: IU\u00a0 + UxP\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0</p>\n<p style=\"text-align: center\">13 a favor\u00a0\u00a0 / 2 en contra</p>\n<p style=\"text-align: center\">\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 SE LEVANTA LA SESI\u00d3N</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Presentes al pleno:\u00a0 Todos los concejales menos el concejal del PSOE y un concejal de UxP Punto 1: Lectura del acta anterior. Toma la palabra el concejal de IU para pedir que se modifique el acta del anterior pleno, en &hellip; <a href=\"https://paracuellos.tomalosbarrios.net/2011/07/14/acta-no-oficial-del-pleno-extraordinario-del-dia-13-jul-2011-del-ayuntamiento-de-paracuellos/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 701,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "gallery",
  "meta": [],
  "categories": [
    3,
    15
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/265"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/701"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=265"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/265/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=265"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=265"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=265"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 257,
  "date": "2011-07-13T21:04:07",
  "date_gmt": "2011-07-13T21:04:07",
  "guid": {
    "rendered": "http://paracuellos.tomalosbarrios.net/?p=257"
  },
  "modified": "2011-07-13T21:04:07",
  "modified_gmt": "2011-07-13T21:04:07",
  "slug": "%c2%a1%c2%a1convocatoria-de-paralizacion-de-un-desahucio",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/2011/07/13/%c2%a1%c2%a1convocatoria-de-paralizacion-de-un-desahucio/",
  "title": {
    "rendered": "\u00a1\u00a1CONVOCATORIA DE PARALIZACI\u00d3N DE UN DESAHUCIO!!"
  },
  "content": {
    "rendered": "<div>\n<p>Viernes 15 de julio en Carabanchel.<br />\nQuedamos a las 09:00 hs. en el metro La Peseta</p>\n<p>Fundamentos:</p>\n<p>El derecho a una vivienda digna es un derecho fundamental que aparece reflejado en<br />\ndiferentes legislaciones internacionales y nacionales. El art\u00edculo 25 de la Declaraci\u00f3n<br />\nUniversal de Derechos Humanos es muy claro, as\u00ed como la Constituci\u00f3n Espa\u00f1ola en<br />\nsu art\u00edculo 47 cuando reconoce: \u201cTodos los espa\u00f1oles tienen derecho a disfrutar de una<br />\nvivienda digna y adecuada. Los poderes p\u00fablicos promover\u00e1n las condiciones<br />\nnecesarias y establecer\u00e1n las normas pertinentes para hacer efectivo este derecho, (\u2026).\u201d</p>\n<p>Estamos ante un nuevo desahucio, esta vez el de una vecina de Carabanchel y su hijo,<br />\nque llevan 5 a\u00f1os en una vivienda social del IVIMA (Instituto de la Vivienda de<br />\nMadrid), cuya pol\u00edtica ya no s\u00f3lo es: \u00a1si no puedes pagar tu deuda, a la calle! sino que,<br />\nadem\u00e1s, \u00a1si lo haces fuera de plazo, tambi\u00e9n!</p>\n<p>A nuestra vecina, v\u00edctima, adem\u00e1s, de violencia de g\u00e9nero, la han llevado a juicio por no<br />\npoder afrontar el pago de su alquiler en 2010 y se ha encontrado con una orden de<br />\ndesahucio por una deuda de poco m\u00e1s de 1300 euros. Actualmente, tras haber ingresado<br />\ndicha cantidad, tras ponerse al d\u00eda en los pagos de 2011 e incluso habiendo abonado<br />\nhasta el mes de septiembre, el desahucio sigue adelante porque el IVIMA argumenta<br />\nque lo ha hecho fuera de plazo. Estamos ante una Instituci\u00f3n que dice tener, entre sus<br />\nfunciones, llevar a cabo una pol\u00edtica de vivienda que proteja a los colectivos m\u00e1s<br />\nvulnerables y de especial necesidad.</p>\n<p>Por todo esto os convocamos a participar en esta acci\u00f3n de paralizaci\u00f3n del desahucio</p>\n<p>\u00a1\u00a1\u00a1Juntxs podemos!!!<br />\nUn Abrazo compa\u00f1erxs<br />\nNos vemos all\u00ed\u00a1\u00a1\u00a1</p>\n<p>Nota: Esta convocatoria cuenta con el consenso de la Asamblea Popular  de Carabanchel que se efectu\u00f3 el S\u00e1bado 9 de Julio de 2011.</p>\n</div>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Viernes 15 de julio en Carabanchel. Quedamos a las 09:00 hs. en el metro La Peseta Fundamentos: El derecho a una vivienda digna es un derecho fundamental que aparece reflejado en diferentes legislaciones internacionales y nacionales. El art\u00edculo 25 de &hellip; <a href=\"https://paracuellos.tomalosbarrios.net/2011/07/13/%c2%a1%c2%a1convocatoria-de-paralizacion-de-un-desahucio/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 701,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "gallery",
  "meta": [],
  "categories": [
    19,
    22
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/257"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/701"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=257"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/257/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=257"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=257"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=257"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 247,
  "date": "2011-07-13T20:55:13",
  "date_gmt": "2011-07-13T20:55:13",
  "guid": {
    "rendered": "http://paracuellos.tomalosbarrios.net/?p=247"
  },
  "modified": "2011-07-13T21:02:28",
  "modified_gmt": "2011-07-13T21:02:28",
  "slug": "informacion-sobre-la-deuda-de-espana",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/2011/07/13/informacion-sobre-la-deuda-de-espana/",
  "title": {
    "rendered": "INFORMACI\u00d3N SOBRE LA DEUDA DE ESPA\u00d1A"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Se nos ha remitido un  documento elaborado por la plataforma DRY, sobre la verdad de la deuda  espa\u00f1ola.</p>\n<p>Si bien tenemos por delante compromisos urgentes  como son: el recibimiento, acogida y cuidado de nuestro compa\u00f1eros de  camino a Madrid de la Marcha Indignada, la imperiosa necesidad de  bloquear a como de lugar la privatizaci\u00f3n de CYII, seguir parando los  desahucios, presi\u00f3n en los plenos municipales, etc. adem\u00e1s de todos  estos, hay un tema que es quiz\u00e1s uno de los temas m\u00e1s cr\u00edticos y <strong><span style=\"text-decoration: underline\">emergentes</span></strong> en los actuales momentos que es el casi inminente rescate econ\u00f3mico de  Espa\u00f1a planeado por la UE y el FMI, el mal llamado \u00abrescate econ\u00f3mico\u00bb;  por favor leed el siguiente enlace con atenci\u00f3n, para tener bases  s\u00f3lidas de argumentaci\u00f3n del por qu\u00e9 nos debemos oponer a dicho  \u00abrescate\u00bb:</p>\n<div><a href=\"http://es.scribd.com/doc/59881310/LA-ESTAFA-DE-LA-DEUDA-%C2%BFAUN-NO-NOS-DAMOS-CUENTA-\" target=\"_blank\">http://es.scribd.com/doc/59881310/LA-ESTAFA-DE-LA-DEUDA-%C2%BFAUN-NO-NOS-DAMOS-CUENTA-</a></div>\n<div>Por \u00faltimo, viene bien recordar un par de frases para animarnos a\u00fan m\u00e1s:</div>\n<div>\n<div>\u00ab<span style=\"color: #3366ff;font-family: 'trebuchet ms',sans-serif\">Hay hombres que luchan un d\u00eda y son buenos. </span></div>\n<div><span style=\"color: #3366ff;font-family: 'trebuchet ms',sans-serif\">Hay otros que luchan un a\u00f1o y son mejores. </span></div>\n<div><span style=\"color: #3366ff;font-family: 'trebuchet ms',sans-serif\">Hay quienes luchan muchos a\u00f1os y son muy buenos. </span></div>\n<div><span style=\"color: #3366ff;font-family: 'trebuchet ms',sans-serif\">Pero hay los que luchan toda la vida: esos son los imprescindibles</span><span style=\"color: #993399;font-family: 'trebuchet ms',sans-serif\">.</span>\u00bb &#8211; Bertolt Brecht</div>\n</div>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Se nos ha remitido un documento elaborado por la plataforma DRY, sobre la verdad de la deuda espa\u00f1ola. Si bien tenemos por delante compromisos urgentes como son: el recibimiento, acogida y cuidado de nuestro compa\u00f1eros de camino a Madrid de &hellip; <a href=\"https://paracuellos.tomalosbarrios.net/2011/07/13/informacion-sobre-la-deuda-de-espana/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 701,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "gallery",
  "meta": [],
  "categories": [
    12
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/247"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/701"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=247"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/247/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=247"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=247"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=247"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 243,
  "date": "2011-07-13T20:53:04",
  "date_gmt": "2011-07-13T20:53:04",
  "guid": {
    "rendered": "http://paracuellos.tomalosbarrios.net/?p=243"
  },
  "modified": "2011-07-13T20:53:04",
  "modified_gmt": "2011-07-13T20:53:04",
  "slug": "el-%e2%80%98gernika%e2%80%99-ya-puede-navegar-libremente-por-aguas-del-mediterraneo",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/2011/07/13/el-%e2%80%98gernika%e2%80%99-ya-puede-navegar-libremente-por-aguas-del-mediterraneo/",
  "title": {
    "rendered": "El \u2018Gernika\u2019 ya puede navegar libremente por aguas del Mediterr\u00e1neo"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>El \u2018Gernika\u2019 ya puede navegar libremente por aguas del  Mediterr\u00e1neo. En la ma\u00f1ana de hoy, la Autoridad Portuaria griega ha certificado  todos los permisos de la embarcaci\u00f3n, permitiendo su libertad de movimientos. Se  revoca de esta forma la orden ilegal dictada por el Gobierno heleno de  inmovilizar la nave.</p>\n<p>A las pocas horas de que se extendiera el permiso de navegaci\u00f3n, el \u2018Gernika\u2019  ha iniciado maniobras en el puerto de Kolymvari, en la isla de Creta, donde ha  permanecido durante todos estos d\u00edas vigilado de forma permanente por  patrulleras del Gobierno de Grecia. Desde Rumbo a Gaza se trazar\u00e1 en estos d\u00edas  el itinerario para el retorno de la nave al Estado espa\u00f1ol.</p>\n<p>\u201cHa sido una victoria de la sociedad civil frente al silencio y la falta de  apoyo por parte de nuestro Gobierno\u201d, ha declarado Manuel Tapial, activista de  Rumbo a Gaza, desde el \u2018Gernika\u2019. \u201cAl final, las medidas de presi\u00f3n han dado sus  frutos y hemos conseguido, a pesar de Israel, de Grecia y del Gobierno de  Espa\u00f1a, que las aguas del Mediterr\u00e1neo vuelvan a ser transitables para  todos\u201d.</p>\n<p>Tapial considera que aunque la Flotilla de la Libertad no haya podido zarpar,  su objetivo principal de poner en primer plano en la agenda internacional el  bloqueo de la Franja de Gaza y la situaci\u00f3n del pueblo palestino se ha cumplido.  \u201cDurante este a\u00f1o, en el Estado espa\u00f1ol se ha hablado continuamente de Gaza y de  Palestina. Hemos conseguido introducir el problema en el debate p\u00fablico\u201d.</p>\n<p>Asimismo, el activista espa\u00f1ol considera que todo lo ocurrido en Grecia  durante estos d\u00edas \u201cha desenmascarado las complicidades\u201d de los diferentes  actores internacionales con las pol\u00edticas ilegales de Israel, \u201cdesde el Cuarteto  \u2013Estados Unidos, Naciones Unidas, Rusia y Uni\u00f3n Europea- hasta el Gobierno de  Espa\u00f1a\u201d.</p>\n<p>Manuel Tapial reconoci\u00f3 que tanto \u00e9l como los otros seis activistas de Rumbo  a Gaza que permanecen en el \u2018Gernika\u2019 se encuentran \u201cmuy cansados\u201d tras semanas  de tensa espera haciendo frente \u201ca unos enemigos muy poderosos\u201d.</p>\n<p>El siguiente paso es \u201cvolver a casa\u201d con el \u2018Gernika\u2019, que se ha convertido  \u201cen un aut\u00e9ntico s\u00edmbolo de la paz en el Mediterr\u00e1neo y en un foro de debate  para todas aquellas personas que buscan un mundo libre, justo e  igualitario\u201d.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<div>\n<h2><a title=\"Finaliza la ocupaci\u00f3n de la Embajada\" rel=\"bookmark\" href=\"http://www.rumboagaza.org/finaliza-la-ocupacion-de-la-embajada/\" target=\"_blank\">la ocupaci\u00f3n de la Embajada</a></h2>\n</div>\n<div>\n<div>13/07/2011Las personas que permanec\u00edan en huelga de hambre desde el lunes abandonan  este acto de protesta</p>\n<p>Tras conocerse la noticia de que el \u2018Gernika ya es libre para navegar por el  Mediterr\u00e1neo, se ha abandonado la huelga de hambre que manten\u00edan ocho personas  de Rumbo a Gaza \u2013seis en la Embajada de Grecia en Espa\u00f1a y dos en Madrid- al  haberse logrado los objetivos que se buscaban con este acto de protesta.</p>\n<p>Asimismo, tambi\u00e9n se ha abandonado la legaci\u00f3n diplom\u00e1tica espa\u00f1ola en  Atenas, ocupada desde el pasado martes ante el silencio del Gobierno de Espa\u00f1a  frente a la ilegal orden griega de inmovilizaci\u00f3n de los barcos de la Segunda  Flotilla de la Libertad, cuyo objetivo era romper y poner fin al bloqueo ilegal  israel\u00ed a la Franja de Gaza.</p>\n<p>La mayor parte de la brigada que ha permanecido en la Embajada regresar\u00e1  ma\u00f1ana jueves. La llegada a la Terminal 2 de Barajas est\u00e1 prevista a las 12  horas.</p>\n<p>Elvira Souto, una de las personas que se manten\u00eda en huelga de hambre en  Atenas, ha declarado desde la Embajada que las medidas de presi\u00f3n adoptadas,  tanto la ocupaci\u00f3n como la Embajada, han supuesto \u201cun aut\u00e9ntico \u00e9xito\u201d, ya que  han logrado el objetivo de liberar el \u2018Gernika\u2019.</p>\n<p>Souto se\u00f1al\u00f3 que es \u201cinconcebible\u201d que Rumbo a Gaza se haya visto obligada a  adoptar medidas de presi\u00f3n tan contundentes \u201csimplemente para pedir que se  cumpla la ley\u201d. \u201cNuestra petici\u00f3n era algo tan sencillo como que cumpliera el  marco legal del que se han dotado las naciones para relacionarse entre ellas; es  incre\u00edble que para que se cumple la ley un grupo de ciudadanos y ciudadanas  tenga que ocupar una embajada o ponerse en huelga de hambre\u201d.</p>\n<p>A juicio de la activista de Rumbo a Gaza, lo ocurrido estos d\u00edas con la  Segunda Flotilla de la Libertad evidencia que la fractura entre la sociedad  civil y la clase pol\u00edtica cada vez es mayor. \u201cA la vez que la sociedad civil se  ha volcado como nunca para romper el bloqueo, los gobiernos de la Uni\u00f3n Europea  se mostraban m\u00e1s r\u00edgidos que nunca para impedir que esta acci\u00f3n se llevara a  cabo\u201d.</p>\n<p>Una de las grandes virtudes de la campa\u00f1a, a juicio de Souto, ha sido poner  en evidencia las complicidades de los gobiernos occidentales \u201ccon las pol\u00edticas  delictivas\u201d del Estado de Israel\u201d: \u201cCreo que es la primera vez que se evidencia  de una forma tan clara, incluso para gente desinformada o que no est\u00e1 al tanto  de la situaci\u00f3n exacta de Palestina\u201d.</p>\n<p>\u201cLa gran pregunta que se ha desatado en esta campa\u00f1a es: \u00bfqu\u00e9 esconden los  gobiernos de Europa; qu\u00e9 deben a Israel para someterse de esta forma a sus  dictados?\u201d, se interrog\u00f3.</p>\n</div>\n</div>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>El \u2018Gernika\u2019 ya puede navegar libremente por aguas del Mediterr\u00e1neo. En la ma\u00f1ana de hoy, la Autoridad Portuaria griega ha certificado todos los permisos de la embarcaci\u00f3n, permitiendo su libertad de movimientos. Se revoca de esta forma la orden ilegal &hellip; <a href=\"https://paracuellos.tomalosbarrios.net/2011/07/13/el-%e2%80%98gernika%e2%80%99-ya-puede-navegar-libremente-por-aguas-del-mediterraneo/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 701,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "gallery",
  "meta": [],
  "categories": [
    12
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/243"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/701"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=243"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/243/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=243"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=243"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=243"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 238,
  "date": "2011-07-13T20:49:57",
  "date_gmt": "2011-07-13T20:49:57",
  "guid": {
    "rendered": "http://paracuellos.tomalosbarrios.net/?p=238"
  },
  "modified": "2011-07-13T20:49:57",
  "modified_gmt": "2011-07-13T20:49:57",
  "slug": "la-pah-toma-el-congreso",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/2011/07/13/la-pah-toma-el-congreso/",
  "title": {
    "rendered": "La PAH toma el Congreso"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><strong>Hoy, mi\u00e9rcoles </strong><strong>13 de julio</strong> la PAH ha viajado a Madrid para participar en\u00a0 la <strong>comisi\u00f3n que ha creado el Congreso en materia hipotecaria</strong>.</p>\n<p><strong>A las 16:45, hora prevista de la  comparecencia, colgaremos el texto que defender\u00e1 la PAH en el congreso y  que lleva por t\u00edtulo: Menos Comisi\u00f3n y m\u00e1s democracia real !</strong></p>\n<p>os avanzamos algunos de los fragmentos del texto:</p>\n<p><em>\u201cGanar la batalla de la daci\u00f3n, no  solo supone una victoria para las familias afectadas y una cuesti\u00f3n de  justicia social. \u00a0Significa romper la l\u00f3gica perversa que imprimen los  mercados y simboliza un primer paso para que la sociedad civil recupere  el control democr\u00e1tico de la econom\u00eda y el tim\u00f3n de la pol\u00edtica, en  estos momentos secuestrada.\u201d</em></p>\n<p>\u201c\u2026\u00a0<em>al hablar de la problem\u00e1tica hipotecaria, tambi\u00e9n hablamos de una <strong>situaci\u00f3n de emergencia habitacional </strong>que  est\u00e1 poniendo a prueba la capacidad de respuesta de las  administraciones. De momento se est\u00e1n mostrando autistas e incapaces de  reaccionar, anteponiendo los beneficios de la banca al inter\u00e9s general y  actuando con el comportamiento propio de un <strong>Estado fallido</strong>.  Es decir, incapaz de atajar la sangr\u00eda de desalojos ni dar soluciones  ante la vulneraci\u00f3n de los derechos m\u00e1s fundamentales de las personas\u2026\u201d</em></p>\n<p><em>\u201c\u00a0Quisi\u00e9ramos advertirles que si el sistema pretende bloquearnos, no tendremos m\u00e1s salida que bloquear al sistema, ya que\u00a0<strong>frente  a aquellos que desprecian, censuran y trapichean con la voluntad de un  pueblo, es obligaci\u00f3n de la sociedad civil organizada defender los  derechos m\u00e1s elementales</strong>. Y si para ello tenemos que apelar a la desobediencia civil no violenta, lo haremos.\u201d</em><br />\n<em> </em></p>\n<p><em>\u201d Tampoco quisi\u00e9ramos finalizar  nuestra intervenci\u00f3n sin lamentar profundamente el intento por parte de  la mesa del congreso de secuestrar uno de los pocos mecanismos de  participaci\u00f3n democr\u00e1tica que tiene la sociedad civil. Nos referimos al <strong>bloqueo pol\u00edtico de la ILP sobre daci\u00f3n en pago, moratoria de desahucios y alquiler social</strong>. \u201c</em></p>\n<p><em>\u201c<strong>El tiempo se acaba y la paz social toca a su fin.</strong> Esperemos que tengan la suficiente madurez democr\u00e1tica, el sentido  com\u00fan y la valent\u00eda necesaria para situarse en el bando correcto.\u201d</em><br />\n<em> </em></p>\n<p><em>FUENTE: <a href=\"http://afectadosporlahipoteca.wordpress.com/\" target=\"_blank\">http://afectadosporlahipoteca.wordpress.com/</a></em></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Hoy, mi\u00e9rcoles 13 de julio la PAH ha viajado a Madrid para participar en\u00a0 la comisi\u00f3n que ha creado el Congreso en materia hipotecaria. A las 16:45, hora prevista de la comparecencia, colgaremos el texto que defender\u00e1 la PAH en &hellip; <a href=\"https://paracuellos.tomalosbarrios.net/2011/07/13/la-pah-toma-el-congreso/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 701,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "gallery",
  "meta": [],
  "categories": [
    12
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/238"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/701"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=238"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/238/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=238"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=238"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=238"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 234,
  "date": "2011-07-11T09:58:08",
  "date_gmt": "2011-07-11T09:58:08",
  "guid": {
    "rendered": "http://paracuellos.tomalosbarrios.net/?p=234"
  },
  "modified": "2011-07-11T09:58:08",
  "modified_gmt": "2011-07-11T09:58:08",
  "slug": "convocatoria-de-paralizacion-de-un-desahucio-15-de-julio-en-carabanchel-a-las-900h",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/2011/07/11/convocatoria-de-paralizacion-de-un-desahucio-15-de-julio-en-carabanchel-a-las-900h/",
  "title": {
    "rendered": "CONVOCATORIA DE PARALIZACI\u00d3N DE UN DESAHUCIO 15 de julio en Carabanchel a las 9:00h"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>\u00a1\u00a1CONVOCATORIA DE PARALIZACI\u00d3N DE UN DESAHUCIO!!</p>\n<p>Viernes 15 de julio en Carabanchel.<br />\nQuedamos a las 09:00 hs. en el metro La Peseta</p>\n<p>Fundamentos:</p>\n<p>El derecho a una vivienda digna es un derecho fundamental que aparece reflejado en<br />\ndiferentes legislaciones internacionales y nacionales. El art\u00edculo 25 de la Declaraci\u00f3n<br />\nUniversal de Derechos Humanos es muy claro, as\u00ed como la Constituci\u00f3n Espa\u00f1ola en<br />\nsu art\u00edculo 47 cuando reconoce: \u201cTodos los espa\u00f1oles tienen derecho a disfrutar de una<br />\nvivienda digna y adecuada. Los poderes p\u00fablicos promover\u00e1n las condiciones<br />\nnecesarias y establecer\u00e1n las normas pertinentes para hacer efectivo este derecho, (\u2026).\u201d</p>\n<p>Estamos ante un nuevo desahucio, esta vez el de una vecina de Carabanchel y su hijo,<br />\nque llevan 5 a\u00f1os en una vivienda social del IVIMA (Instituto de la Vivienda de<br />\nMadrid), cuya pol\u00edtica ya no s\u00f3lo es: \u00a1si no puedes pagar tu deuda, a la calle! sino que,<br />\nadem\u00e1s, \u00a1si lo haces fuera de plazo, tambi\u00e9n!</p>\n<p>A nuestra vecina, v\u00edctima, adem\u00e1s, de violencia de g\u00e9nero, la han llevado a juicio por no<br />\npoder afrontar el pago de su alquiler en 2010 y se ha encontrado con una orden de<br />\ndesahucio por una deuda de poco m\u00e1s de 1300 euros. Actualmente, tras haber ingresado<br />\ndicha cantidad, tras ponerse al d\u00eda en los pagos de 2011 e incluso habiendo abonado<br />\nhasta el mes de septiembre, el desahucio sigue adelante porque el IVIMA argumenta<br />\nque lo ha hecho fuera de plazo. Estamos ante una Instituci\u00f3n que dice tener, entre sus<br />\nfunciones, llevar a cabo una pol\u00edtica de vivienda que proteja a los colectivos m\u00e1s<br />\nvulnerables y de especial necesidad.</p>\n<p>Por todo esto os convocamos a participar en esta acci\u00f3n de paralizaci\u00f3n del desahucio</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>\u00a1\u00a1CONVOCATORIA DE PARALIZACI\u00d3N DE UN DESAHUCIO!! Viernes 15 de julio en Carabanchel. Quedamos a las 09:00 hs. en el metro La Peseta Fundamentos: El derecho a una vivienda digna es un derecho fundamental que aparece reflejado en diferentes legislaciones internacionales &hellip; <a href=\"https://paracuellos.tomalosbarrios.net/2011/07/11/convocatoria-de-paralizacion-de-un-desahucio-15-de-julio-en-carabanchel-a-las-900h/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 701,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "gallery",
  "meta": [],
  "categories": [
    19,
    22
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/234"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/701"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=234"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/234/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=234"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=234"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=234"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 230,
  "date": "2011-07-09T23:16:53",
  "date_gmt": "2011-07-09T23:16:53",
  "guid": {
    "rendered": "http://paracuellos.tomalosbarrios.net/?p=230"
  },
  "modified": "2011-07-11T10:00:54",
  "modified_gmt": "2011-07-11T10:00:54",
  "slug": "acta-v-asamblea-popular-de-paracuellos",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/2011/07/09/acta-v-asamblea-popular-de-paracuellos/",
  "title": {
    "rendered": "Acta V Asamblea Popular de Paracuellos"
  },
  "content": {
    "rendered": "<div>\n<p><span style=\"font-size: medium;font-family: Arial\"><strong>\u00a0\u00a0 ACTA DE LA V ASAMBLEA DE PARACUELLOS DE JARAMA\u00a0\u00a0\u00a0 3 DE JULIO DE 2011:</strong></span>\u00a0</p>\n<p><a name=\"0.1_table01\"></a></p>\n<div>\n<table border=\"2\" cellspacing=\"0\" width=\"576\">\n<tbody>\n<tr valign=\"top\">\n<td colspan=\"3\"><span style=\"font-size: small;font-family: Arial\"><strong>EQUIPO DE MODERACI\u00d3N</strong></span></td>\n</tr>\n<tr valign=\"top\">\n<td><span style=\"font-size: small;font-family: Arial\"><strong>Tomadsxr de actas</strong></span></td>\n<td><span style=\"font-size: small;font-family: Arial\"><strong>Moderadxr</strong></span></td>\n<td><span style=\"font-size: small;font-family: Arial\"><strong>Turno de palabra</strong></span></td>\n</tr>\n<tr valign=\"top\">\n<td height=\"23\"><span style=\"font-size: small;color: #000000;font-family: Arial\">Raquel y Ana</span></td>\n<td><span style=\"font-size: small;color: #000000;font-family: Arial\">Jes\u00fas</span></td>\n<td><span style=\"font-size: small;color: #000000;font-family: Arial\">Mois\u00e9s</span></td>\n</tr>\n<tr valign=\"top\">\n<td><span style=\"font-size: small;font-family: Arial\"><strong>Facilitadxr</strong></span></td>\n<td><span style=\"font-size: small;font-family: Arial\"><strong>Portavoz APM</strong></span></td>\n<td>\u00a0</td>\n</tr>\n<tr valign=\"top\">\n<td height=\"19\"><span style=\"font-size: small;color: #000000;font-family: Arial\">Jos\u00e9\u00a0 Antonio / Javier</span></td>\n<td><span style=\"font-size: small;color: #000000;font-family: Arial\">Gabriel</span></td>\n<td>\u00a0</td>\n</tr>\n</tbody>\n</table>\n</div>\n<p>\u00a0<br />\n<a name=\"0.1_table02\"></a></p>\n<div>\n<table border=\"2\" cellspacing=\"0\" width=\"576\">\n<tbody>\n<tr valign=\"top\">\n<td colspan=\"3\"><span style=\"font-size: small;font-family: Arial\"><strong>PR\u00d3XIMA ASAMBLEA</strong></span></td>\n</tr>\n<tr valign=\"top\">\n<td height=\"16\"><span style=\"font-size: small;font-family: Arial\"><strong>Fecha</strong></span></td>\n<td colspan=\"2\"><span style=\"font-size: small;color: #000000;font-family: Arial\">Domingo 17 de julio</span></td>\n</tr>\n<tr valign=\"top\">\n<td height=\"18\"><span style=\"font-size: small;font-family: Arial\"><strong>Hora</strong></span></td>\n<td colspan=\"2\"><span style=\"font-size: small;color: #000000;font-family: Arial\">19:30</span></td>\n</tr>\n<tr valign=\"top\">\n<td height=\"21\"><span style=\"font-size: small;font-family: Arial\"><strong>Lugar</strong></span></td>\n<td colspan=\"2\"><span style=\"font-size: small;color: #000000;font-family: Arial\">Paseo de Radar esquina Avenida de Andaluc\u00eda</span></td>\n</tr>\n<tr valign=\"top\">\n<td rowspan=\"5\" height=\"22\"><span style=\"font-size: small;font-family: Arial\"><strong>Equipo de moderaci\u00f3n</strong></span></td>\n<td><span style=\"font-size: small;font-family: Arial\"><strong>Facilitadxr</strong></span></td>\n<td><span style=\"font-size: small;color: #000000;font-family: Arial\">Javier</span></td>\n</tr>\n<tr valign=\"top\">\n<td height=\"22\"><span style=\"font-size: small;font-family: Arial\"><strong>Moderadxr</strong></span></td>\n<td><span style=\"font-size: small;color: #000000;font-family: Arial\">Paqui</span></td>\n</tr>\n<tr valign=\"top\">\n<td height=\"19\"><span style=\"font-size: small;font-family: Arial\"><strong>Turno de palabra</strong></span></td>\n<td><span style=\"font-size: small;color: #000000;font-family: Arial\">Eva</span></td>\n</tr>\n<tr valign=\"top\">\n<td height=\"20\"><span style=\"font-size: small;font-family: Arial\"><strong>Portavoz APM</strong></span></td>\n<td>\u00a0</td>\n</tr>\n<tr valign=\"top\">\n<td height=\"21\"><span style=\"font-size: small;font-family: Arial\"><strong>Tomadsxr de actas</strong></span></td>\n<td><span style=\"font-size: small;color: #000000;font-family: Arial\">Noelia y Pablo</span></td>\n</tr>\n</tbody>\n</table>\n</div>\n<p>\u00a0\u00a0</p>\n<ol type=\"1\">\n<li><span style=\"font-size: small;font-family: Arial\"><strong>Orden del d\u00eda </strong></span></li>\n</ol>\n<p><span style=\"font-size: large;color: #333333;font-family: Georgia\">1</span><span style=\"font-size: small;color: #333333\"><span style=\"font-family: Arial\"><span style=\"color: #333333\">) Explicar signos y funcionamiento de Asamblea.\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 \u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 2) Elegir encargadxs de las diferentes funciones de la pr\u00f3xima Asamblea Popular de Paracuellos. \u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0</span><span style=\"color: #333333\">\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0</span><span style=\"color: #333333\">\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 \u00a0 3) Informaci\u00f3n sobre la dinamizaci\u00f3n de Asambleas.\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0</span><span style=\"color: #333333\">\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0</span></span></span></p>\n<p><span style=\"font-size: small;color: #333333\"><span style=\"font-family: Arial\"><span style=\"color: #333333\">4) Informaci\u00f3n de barrios.\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0-Propuesta modificaci\u00f3n constitucional en materia de referendos e iniciativas populares. \u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0&#8211; InfoSol. \u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0-Posicionamiento Asambleas Populares. \u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0-Propuestas APM. </span></span></span></p>\n<p><span style=\"font-size: small;color: #333333;font-family: Arial\">5) Informaci\u00f3n desde otros barrios.</span></p>\n<ol type=\"1\">\n<li><span style=\"font-size: small;color: #333333;font-family: Arial\">Comisi\u00f3n de activismo en Sol. Pr\u00f3xima reuni\u00f3n el 8 de Julio a las 20:00 en la plaza cercana al Oso y el Madro\u00f1o, direcci\u00f3n C/ Alcal\u00e1. </span></li>\n<li><span style=\"font-size: small;color: #333333;font-family: Arial\">Asamblea contra la privatizaci\u00f3n del Canal de Isabel II convocada por la PLATAFORMA CONTRA LA PRIVATIZACI\u00d3N DEL CANAL DE ISABEL II viernes 1 de julio a las 19:00 en la Plaza del Carmen. </span></li>\n<li><span style=\"font-size: small;color: #333333;font-family: Arial\">La acampada itinerante que se encuentra ahora mismo en Rivas pide participantes especialistas en derecho, pol\u00edtica, etc\u2026para hacer talleres para adultxs. </span></li>\n<li><span style=\"font-size: small;color: #333333;font-family: Arial\">El 20 de Julio (aprox) llegar\u00e1 a Torrej\u00f3n de Ardoz una de las columnas de la Marcha Popular Indignada. Se necesitan participantes para preparar su llegada y recibirlxs como se merecen despu\u00e9s de 500 Km de camino. </span></li>\n<li><span style=\"font-size: small;color: #333333;font-family: Arial\">Informaci\u00f3n sobre acci\u00f3n contra BBVA en San Blas </span></li>\n<li><span style=\"font-size: small;color: #333333;font-family: Arial\">Iniciativa de Afectadxs por la hipoteca </span></li>\n<li><span style=\"font-size: small;color: #333333;font-family: Arial\">Asunto de los apagones de 10 a 10 y 30 </span></li>\n</ol>\n<p><span style=\"font-size: small;color: #333333;font-family: Arial\">6) Informaci\u00f3n del Pleno del Ayuntamientos de Paracuellos de Jarama. \u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 7) Propuestas de las Comisiones.</span></p>\n<ul type=\"DISC\">\n<li><span style=\"font-size: small;color: #333333;font-family: Arial\">Pol\u00edtica \u2013 Infraestructuras \u2013 Comunicaci\u00f3n (Acci\u00f3n).\u00a0 </span>\n<ul type=\"DISC\">\n<li><span style=\"font-size: small;color: #333333;font-family: Arial\">Participaci\u00f3n ciudadana </span></li>\n<li><span style=\"font-size: small;color: #333333;font-family: Arial\">Participaci\u00f3n ciudadana Daganzo de Arriba. </span></li>\n<li><span style=\"font-size: small;color: #333333;font-family: Arial\">Buz\u00f3n de respuestas. </span></li>\n<li><span style=\"font-size: small;color: #333333;font-family: Arial\">Papeleras asamblearias. </span></li>\n<li><span style=\"font-size: small;color: #333333;font-family: Arial\">Arte en la calle. </span></li>\n<li><span style=\"font-size: small;color: #333333;font-family: Arial\">Petici\u00f3n al Ayuntamiento de futuros refer\u00e9ndums. </span></li>\n<li><span style=\"font-size: small;color: #333333;font-family: Arial\">Asistencias a los plenos del Ayuntamiento. </span></li>\n<li><span style=\"font-size: small;color: #333333;font-family: Arial\">Explicaci\u00f3n de N-1. </span></li>\n<li><span style=\"font-size: small;color: #333333;font-family: Arial\">Explicaci\u00f3n de p\u00e1gina web. </span></li>\n</ul>\n</li>\n<li><span style=\"font-size: small;color: #333333;font-family: Arial\">Bienestar Social </span>\n<ul type=\"DISC\">\n<li><span style=\"font-size: small;color: #333333;font-family: Arial\">Reiterar el respeto a la palabra. </span></li>\n<li><span style=\"font-size: small;color: #333333;font-family: Arial\">Petici\u00f3n a la Concejal\u00eda de Participaci\u00f3n Ciudadana de espacio para el pueblo. </span></li>\n<li><span style=\"font-size: small;color: #333333;font-family: Arial\">Oferta de mesas redondas para debate sobre educaci\u00f3n p\u00fablica, concertada y privada. </span></li>\n<li><span style=\"font-size: small;color: #333333;font-family: Arial\">Oferta de obras de teatro para difusi\u00f3n del movimiento 15M. </span></li>\n</ul>\n</li>\n<li><span style=\"font-size: small;color: #333333;font-family: Arial\">Medioambiente </span></li>\n</ul>\n<p><span style=\"font-size: small;color: #333333;font-family: Arial\">8) Varios.</span></p>\n<ul type=\"DISC\">\n<li><span style=\"font-size: small;color: #333333;font-family: Arial\">Micro abierto para participantes</span></li>\n</ul>\n<p>\u00a0<span style=\"font-size: small;font-family: Arial\"><strong>Consensos aprobados:</strong></span></p>\n<p>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0<span style=\"font-size: small;font-family: Arial\"><strong><span style=\"text-decoration: underline\">Del funcionamiento de la Asamblea</span></strong></span></p>\n<ul type=\"DISC\">\n<li><span style=\"font-size: small;font-family: Arial\">Se aprueba que el <strong>equipo de moderaci\u00f3n se re\u00fana antes de la Asamblea</strong> para elaborar el orden del d\u00eda.</span></li>\n</ul>\n<p>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 <span style=\"font-size: small;font-family: Arial\"><strong><span style=\"text-decoration: underline\">De la informaci\u00f3n de barrios</span></strong></span></p>\n<ul type=\"DISC\">\n<li><span style=\"font-family: Arial\"><span style=\"font-size: small\"><strong>Se </strong>consensua <strong>estudiar y modificar por mail la propuesta para la </strong></span><span style=\"font-size: small;color: #333333\"><strong><span style=\"color: #333333\">modificaci\u00f3n constitucional</span></strong><span style=\"color: #333333\"> en materia de referendos e iniciativas populares de las Asambleas de Pola de Siero, Ulldecona y Toledo, y volver a traerlo a la pr\u00f3xima asamblea</span></span></span></li>\n<li><span style=\"font-size: small;font-family: Arial\">Se aprueba <strong>llevar a Infosol informaci\u00f3n sobre las asambleas y las comisiones </strong>de Paracuellos.</span></li>\n</ul>\n<ul>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0<span style=\"font-size: small;font-family: Arial\"><span style=\"color: #808080;text-decoration: underline\"><strong>Del car\u00e1cter organizativo de la APM</strong></span></span></ul>\n<ul type=\"DISC\">\n<li><span style=\"font-size: small\"><span style=\"font-family: Arial\">Se aprueba la <strong>regularidad bisemanal de las asambleas enSol</strong></span></span></li>\n<li><span style=\"font-size: small;font-family: Arial\">Se aprueba la <strong>homogeneizaci\u00f3n de organigramas y webs</strong> de barrios y pueblos</span></li>\n<li><span style=\"font-size: small;font-family: Arial\">Se aprueba que <strong>la APM se constituya en interlocutor</strong> v\u00e1lido con las instituciones.</span></li>\n<li><span style=\"font-size: small;font-family: Arial\">Se aprueba la <strong>colaboraci\u00f3n</strong> de Asamblea locales y de la APM <strong>con instituciones</strong> (ONG\u00b4s,\u00a0 plataformas, partidos pol\u00edticos\u2026) en aspectos puntuales.</span></li>\n</ul>\n<ul><span style=\"font-size: small;font-family: Arial\"><strong>Respecto a la marcha de las ciudades y la visita del Papa</strong></span></ul>\n<ul type=\"DISC\">\n<li><span style=\"font-size: small;font-family: Arial\">Salir a <strong>acompa\u00f1ar a las marchas</strong> a su llegada a Madrid, Se consensua\u00a0</span></li>\n<li><span style=\"font-size: small;font-family: Arial\">Se aprueba <strong>oposici\u00f3n al gasto p\u00fablico</strong> que supone la <strong>visita del Papa</strong> y se recogen firmas.</span></li>\n</ul>\n<ul>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0<span style=\"font-size: small;font-family: Arial\"><strong>En cuanto a la identidad de la APM, la asistencia a los plenos y la privatizaci\u00f3n del Canal</strong></span></ul>\n<ul type=\"DISC\">\n<li><span style=\"font-size: small;font-family: Arial\">Se aprueba que la <strong>APM se declare antirracista y \u201ca favor de la paz</strong> </span></li>\n<li><span style=\"font-size: small;font-family: Arial\">Se aprueba la <strong>asistencia ciudadana a los plenos</strong> y la puesta <strong>en com\u00fan entre las asambleas populares</strong> al respecto. </span></li>\n<li><span style=\"font-size: small\"><span style=\"font-family: Arial\">Se aprueba el <strong>apoyo</strong> a las acciones y campa\u00f1as coordinadas con la Plataforma <strong>contra</strong> <strong>la privatizaci\u00f3n del CYII</strong>.\u00a0 <strong>Se recogen firmas</strong></span></span></li>\n</ul>\n<ul>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0<span style=\"font-size: small;font-family: Century Gothic\"><strong>En relaci\u00f3n con* temas pol\u00edticos y legales*:</strong></span></ul>\n<ul type=\"DISC\">\n<li><span style=\"font-size: small;font-family: Arial\">Se aprueba la <strong>exigencia de una Ley de Incompatibilidades para los pol\u00edticos </strong>que imposibilite el cobro de una pensi\u00f3n/sueldo relacionado con un cargo pol\u00edtico y un sueldo privado. </span></li>\n<li><span style=\"font-size: small;font-family: Arial\">Se aprueba la <strong>Propuesta de exigencia de regulaci\u00f3n salarial</strong> para <strong>alcaldes y concejales</strong>, con un techo de 4 veces el Salario M\u00ednimo Interprofesional (Collado Villalba). Se plantea proponer <strong>cambios que afecten a la Administraci\u00f3n p\u00fablica en general</strong>, ya que actualmente ya existe un techo salarial para los funcionarios pero en la pr\u00e1ctica se superan debido a la existencia de complementos espec\u00edficos. Se propone llevar esta idea a la APM.</span></li>\n<li><span style=\"font-size: small\"><span style=\"font-family: Arial\"><strong>Transparencia presupuestaria de los Ayuntamientos</strong>. </span><strong><span style=\"font-family: Arial\">Presupuestos \u00a0<br />\nparticipativos. Se consensua</span></strong></span></li>\n<li><span style=\"font-size: small;font-family: Arial\">A prop\u00f3sito de la propuesta de la APM de reducir las funciones del Senado, y desde nuestra Asamblea se propuso la idea de <strong>eliminaci\u00f3n del Senado</strong>, y llevar nuestra propuesta a la APM</span></li>\n</ul>\n<p><span style=\"font-size: small;font-family: Arial\">\u00a0\u00a0</span><span style=\"font-size: small;font-family: Century Gothic\"><strong>En relaci\u00f3n con temas *econ\u00f3micos, laborales y fiscales*:</strong></span></p>\n<ul type=\"DISC\">\n<li><span style=\"font-size: small;font-family: Arial\">Se aprueba la <strong>revisi\u00f3n de las bases de cotizaci\u00f3n</strong>. </span></li>\n<li><span style=\"font-size: small;font-family: Arial\">Se aprueba el <strong>aumento del control fiscal</strong>. </span></li>\n<li><span style=\"font-size: small\"><span style=\"font-family: Arial\">Se aprueba la <strong>equiparaci\u00f3n de la pensi\u00f3n m\u00ednima y el Salario M\u00ednimo Interprofesional. </strong></span></span></li>\n<li><span style=\"font-size: small;font-family: Arial\">Se aprueba <strong>el aumento del SMI a 1000\u20ac.</strong> </span></li>\n<li><span style=\"font-size: small;font-family: Arial\">Se aprueba la <strong>concentraci\u00f3n frente al congreso el d\u00eda de la votaci\u00f3n del \u201cpensionazo\u201d.</strong> </span></li>\n<li><span style=\"font-size: small;font-family: Arial\">Se aprueba la <strong>concentraci\u00f3n frente al Congreso para boicotear la aprobaci\u00f3n de la Reforma Laboral</strong> y la <strong>exigencia de la derogaci\u00f3n de los recortes</strong> y reformas que lesionan derechos de trabajadorxs. </span></li>\n<li><span style=\"font-size: small;font-family: Arial\">Se aprueba la exigencia <strong>de supresi\u00f3n de gastos militares en guerras en terceros pa\u00edses mediante una movilizaci\u00f3n global</strong> </span></li>\n<li><span style=\"font-size: small;font-family: Arial\">Se aprueba la <strong>propuesta de una concentraci\u00f3n frente al Banco de Espa\u00f1a para denunciar el robo efectuado por el sistema bancario</strong> en fecha y hora a concretar coordinadamente por todas las asambleas locales en una APM. </span></li>\n<li><span style=\"font-size: small;font-family: Arial\">No se apoya la propuesta de realizar una Huelga General, pero s\u00ed <strong>llevar a cabo peque\u00f1as acciones revindicativas</strong>.</span></li>\n<li><span style=\"font-size: small;font-family: Arial\">Se consensua el <strong>apoyo a la lucha contra el paro</strong>: reparto del trabajo (reducci\u00f3n de jornada laboral manteniendo salario), control de horas extras, regulaci\u00f3n de la situaci\u00f3n de becarixs, eliminaci\u00f3n de las ETTs. </span></li>\n<li><span style=\"font-size: small;font-family: Arial\">Se aprueba la nacionalizaci\u00f3n de la Banca y sectores estrat\u00e9gicos. </span></li>\n</ul>\n<ul><span style=\"font-size: small;font-family: Arial\"><strong>En relaci\u00f3n con la Educaci\u00f3n, Cultura y Medio Ambiente</strong></span></ul>\n<ul type=\"DISC\">\n<li><span style=\"font-size: small;font-family: Arial\">Se aprueba la <strong>propuesta de consenso de m\u00ednimos sobre Educaci\u00f3n</strong> m\u00e1s all\u00e1 de las recogidas de firmas a favor de la educaci\u00f3n laica. </span></li>\n<li><span style=\"font-size: small;font-family: Arial\">Se consensua la <strong>propuesta de acciones contra la privatizaci\u00f3n de la gesti\u00f3n de las bibliotecas p\u00fablicas</strong> a coordinar entre las asambleas locales. </span></li>\n<li><span style=\"font-size: small;font-family: Arial\">Se consensua la <strong>lucha contra el proyecto de macrovertedero y macroincineradora</strong> en Torres de la Alameda, con unas caracter\u00edsticas que los har\u00edan ilegales en otros pa\u00edses adem\u00e1s de su car\u00e1cter nocivo para la salud. </span></li>\n</ul>\n<ul>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0<span style=\"font-size: small;font-family: Arial\"><strong>Fuerzas de seguridad y violencia policial</strong></span></ul>\n<ul type=\"DISC\">\n<li><span style=\"font-size: small\"><span style=\"font-family: Arial\">Se consensua la <strong>exigencia de que los antidisturbios tengan identificaciones visibles. </strong></span></span></li>\n<li><span style=\"font-size: small\"><span style=\"font-family: Arial\">Se aprueba el <strong>rechazo de la actuaci\u00f3n de los Mossos en Catalu\u00f1a y de la Polic\u00eda Nacional. </strong></span></span></li>\n<li><span style=\"font-size: small;font-family: Arial\">Se aprueba la <strong>denuncia de la muerte por ahorcamiento de un chico de nacionalidad marroqu\u00ed en una comisar\u00eda</strong>. </span></li>\n</ul>\n<ul><span style=\"font-size: small;font-family: Arial\"><strong><span style=\"text-decoration: underline\">De la Comisi\u00f3n de Acci\u00f3n de Paracuellos</span></strong></span></ul>\n<ul type=\"DISC\">\n<li><span style=\"font-size: small;font-family: Arial\">Se consensua solicitar un <strong>local para uso del pueblo</strong>.</span></li>\n<li><span style=\"font-size: small;font-family: Arial\">Se consensua <strong>redactar un escrito y enviarlo al Ayuntamiento para que se haga efectivo el Reglamento de Participaci\u00f3n ciudadana</strong> que incluye el tema de presupuestos participativos, y se cree una partida en los siguientes presupuestos, acompa\u00f1\u00e1ndolo de firmas de apoyo. Javier se encargar\u00e1 de su elaboraci\u00f3n. (Actualmente lo que existe es un acuerdo entre de ICxP y PP para que el\u00a0 3% de los presupuestos sean para participaci\u00f3n ciudadana)</span></li>\n<li><span style=\"font-size: small;font-family: Arial\">Ruth y Alberto se encargar\u00e1n de <strong>recoger propuestas de la gente media hora antes de la pr\u00f3xima asamblea con el buz\u00f3n f\u00edsico</strong> itinerante.</span></li>\n<li><span style=\"font-size: small;font-family: Arial\">Se aprueba\u00a0 <strong>enviar al Ayuntamiento un texto solicitando la colocaci\u00f3n de papeleras en el pueblo y las urbanizaciones</strong>, ya han escrito varios anteriormente y se aprueba que en esta ocasi\u00f3n vayan acompa\u00f1ados de firmas, se encarga Jes\u00fas.</span></li>\n<li><span style=\"font-family: Arial\"><span style=\"font-size: small\">Se aprueba la <strong>realizaci\u00f3n de arte en la calle a t\u00edtulo individual,</strong> cuidando el aspecto art\u00edstico y buscando que se invite a la reflexi\u00f3n</span><span style=\"font-size: small;color: #0070c0\">.</span></span></li>\n<li><span style=\"font-size: small\"><span style=\"font-family: Arial\">Se aprueba <strong>pedir al Ayuntamiento futuros refer\u00e9ndums</strong>, antes hay que <strong>consensuar los matices</strong> y para ello se pasar\u00e1 un documento a word para poder trabajar sobre \u00e9l y <strong>retomar la propuesta en la pr\u00f3xima asamblea. </strong></span></span></li>\n</ul>\n<p>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 <span style=\"font-size: small;font-family: Arial\"><strong><span style=\"text-decoration: underline\">Desde Bienestar Social en Paracuellos</span></strong></span></p>\n<ul type=\"DISC\">\n<li><span style=\"font-size: small;font-family: Arial\">Se vuelve a aprobar la <strong>petici\u00f3n de un espacio para el uso del pueblo</strong> para cuyo cuidado y gesti\u00f3n se <strong>contrate a una persona parada de larga duraci\u00f3n. </strong>Se aprueba la <strong>redacci\u00f3n de una petici\u00f3n formal</strong> por parte de la Comisi\u00f3n de Bienestar.</span></li>\n<li><span style=\"font-size: small\"><span style=\"font-family: Arial\">Se aprueba la propuesta <strong>al Ayuntamiento</strong> de una <strong>reuni\u00f3n trimestral en la que se informe de los que se hace.</strong></span></span></li>\n<li><span style=\"font-size: small;font-family: Arial\">Se aprueba la <strong>realizaci\u00f3n de mesas redondas</strong> para debatir temas de actualidad como la educaci\u00f3n p\u00fablica, privada y concertada.</span></li>\n<li><span style=\"font-size: small\"><span style=\"font-family: Arial\">Se aprueba la realizaci\u00f3n de <strong>talleres en los que se intercambien habilidades personales.</strong></span></span></li>\n<li><span style=\"font-size: small\"><span style=\"font-family: Arial\">Se aprueba la <strong>difusi\u00f3n </strong>de los principios de la Asamblea y el Movimiento 15 M a trav\u00e9s de <strong>teatro de calle y montaje de obras</strong></span></span></li>\n</ul>\n<ul><span style=\"font-size: small;font-family: Arial\"><strong><span style=\"text-decoration: underline\">De varios</span></strong></span></ul>\n<ul type=\"DISC\">\n<li><span style=\"font-size: small\"><span style=\"font-family: Arial\">Se lee una <strong>carta al Ayuntamiento matizando las declaraciones del Concejal de Participaci\u00f3n </strong>despu\u00e9s de su asistencia a la IV Asamblea. Se aprueba su <strong>env\u00edo.</strong></span></span></li>\n</ul>\n</div>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>\u00a0\u00a0 ACTA DE LA V ASAMBLEA DE PARACUELLOS DE JARAMA\u00a0\u00a0\u00a0 3 DE JULIO DE 2011:\u00a0 EQUIPO DE MODERACI\u00d3N Tomadsxr de actas Moderadxr Turno de palabra Raquel y Ana Jes\u00fas Mois\u00e9s Facilitadxr Portavoz APM \u00a0 Jos\u00e9\u00a0 Antonio / Javier Gabriel \u00a0 &hellip; <a href=\"https://paracuellos.tomalosbarrios.net/2011/07/09/acta-v-asamblea-popular-de-paracuellos/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 701,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "gallery",
  "meta": [],
  "categories": [
    3,
    13
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/230"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/701"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=230"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/230/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=230"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=230"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=230"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 214,
  "date": "2011-07-07T11:16:26",
  "date_gmt": "2011-07-07T11:16:26",
  "guid": {
    "rendered": "http://paracuellos.tomalosbarrios.net/?p=214"
  },
  "modified": "2011-07-07T11:17:22",
  "modified_gmt": "2011-07-07T11:17:22",
  "slug": "resumen-actas-de-la-asamblea-del-grupo-de-trabajo-de-accion-del-miercoles-6-de-julio-del-2011",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/2011/07/07/resumen-actas-de-la-asamblea-del-grupo-de-trabajo-de-accion-del-miercoles-6-de-julio-del-2011/",
  "title": {
    "rendered": "Resumen Actas de la Asamblea del grupo de trabajo de Acci\u00f3n del Mi\u00e9rcoles 6 de Julio del 2011"
  },
  "content": {
    "rendered": "<ul>\n<li><strong>Proxima asamblea el Mi\u00e9rcoles 13 de Julio del 2011 a las 20:00 en el Paseo de Radar esquina Av. De Andaluc\u00eda.</strong></li>\n<li>Resumen del programa electoral de los dos partidos pol\u00edticos que se encuentran actualmente dirigiendo el Ayuntamiento de Paracuellos de Jarama (a saber, ICxP y PP); \u00a0La finalidad es tener claro y difundir lo m\u00e1ximo posible bajo que compromisos llegaron al poder, evitando as\u00ed que se les\u00a0 olvide.</li>\n<li>Petici\u00f3n de local para la asamblea de Paracuellos de Jarama. Ya ha sido redactado y enviado. A la espera de su correcci\u00f3n o aprobaci\u00f3n. Realizaci\u00f3n de obra de arte informativa; Se empezar\u00e1 a trabajar en ella</li>\n</ul>\n<ul>\n<li>Petici\u00f3n de reglamento para los presupuestos participativos.</li>\n<li>Texto de petici\u00f3n de refer\u00e9ndum ante grandes gastos que vaya a realizar el Ayuntamiento de Paracuellos de Jarama.</li>\n<li>Respuesta al concejal de participaci\u00f3n ciudadana respecto a su publicaci\u00f3n en la p\u00e1gina del ayuntamiento.</li>\n<li>Informaci\u00f3n acerca del futuro <strong>Puerto Seco</strong> que el Ayuntamiento est\u00e1 planteando situar entre la Urbanizaci\u00f3n de los Berrocales y el pueblo de Paracuellos de Jarama.</li>\n<li>Se redactar\u00e1 un texto sobre una propuesta de nuevo reglamento para evitar los desahucios.</li>\n<li><strong>Proxima asamblea con Barajas: Martes 12 de Julio a las 20:00 en el parque de la Calabaza.</strong></li>\n<li><strong>Proxima asamblea con Daganzo y Algete: Por determinar.</strong></li>\n</ul>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Proxima asamblea el Mi\u00e9rcoles 13 de Julio del 2011 a las 20:00 en el Paseo de Radar esquina Av. De Andaluc\u00eda. Resumen del programa electoral de los dos partidos pol\u00edticos que se encuentran actualmente dirigiendo el Ayuntamiento de Paracuellos de &hellip; <a href=\"https://paracuellos.tomalosbarrios.net/2011/07/07/resumen-actas-de-la-asamblea-del-grupo-de-trabajo-de-accion-del-miercoles-6-de-julio-del-2011/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 701,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "gallery",
  "meta": [],
  "categories": [
    3,
    10,
    16,
    9,
    6
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/214"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/701"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=214"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/214/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=214"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=214"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=214"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 193,
  "date": "2011-07-07T09:53:54",
  "date_gmt": "2011-07-07T09:53:54",
  "guid": {
    "rendered": "http://paracuellos.tomalosbarrios.net/?p=193"
  },
  "modified": "2011-07-07T09:54:47",
  "modified_gmt": "2011-07-07T09:54:47",
  "slug": "contra-la-privatizacion-del-canal-de-isabel-ii",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/2011/07/07/contra-la-privatizacion-del-canal-de-isabel-ii/",
  "title": {
    "rendered": "CONTRA LA PRIVATIZACI\u00d3N DEL CANAL DE ISABEL II"
  },
  "content": {
    "rendered": "<ul style=\"text-align: center\">\n<li>Porque la privatizaci\u00f3n del Canal no tiene justificaci\u00f3n desde ning\u00fan punto de vista (ni econ\u00f3mico, ni t\u00e9cnico, ni social) y supondr\u00e1 un mayor coste del agua, un empeoramiento de las condiciones de sus trabajadores, y muy posiblemente una p\u00e9rdida en la calidad del servicio.</li>\n<li>Porque el objetivo fundamental de una empresa con accionariado privado es el beneficio y no la satisfacci\u00f3n de una necesidad p\u00fablica.</li>\n<li>Porque las nuevas inversiones y los beneficios de los accionistas los pagaremos la ciudadan\u00eda a trav\u00e9s de la tarifa.</li>\n<li>Porque una empresa p\u00fablica puede ser eficiente desde los puntos de vista econ\u00f3mico, social y ambiental (tal como lo ha demostrado el Canal de Isabel II), aplica mejor las pol\u00edticas de ahorro (en este caso del agua), y puede dedicar \u00edntegramente los recursos generados a mejorar la calidad del servicio.</li>\n<li>Porque experiencias similares (Roma, Berl\u00edn) demuestran que privatizar el 49% del capital no garantiza el control p\u00fablico de la nueva empresa.</li>\n<li>Porque el proceso adolece de un d\u00e9ficit democr\u00e1tico y falta de transparencia desde su comienzo, ya que la ciudadan\u00eda no ha podido participar en ning\u00fan momento en una decisi\u00f3n tan importante para sus intereses.</li>\n<li>Porque en Chamber\u00ed nos afectar\u00eda especialmente la privatizaci\u00f3n dada la especial presencia del Canal de Isabel II en nuestro Distrito.</li>\n<li>Y por otras importantes razones, la</li>\n</ul>\n<p style=\"text-align: center\"><strong>ASAMBLEA DE CHAMBER\u00cd</strong></p>\n<p style=\"text-align: center\">del</p>\n<p style=\"text-align: center\"><strong>MOVIMIENTO 15-M</strong></p>\n<p style=\"text-align: center\">convoca un</p>\n<p style=\"text-align: center\"><strong>Acto informativo sobre la Privatizaci\u00f3n del Canal de Isabel II</strong></p>\n<p style=\"text-align: center\"><strong>A cargo de personas de la Plataforma contra la privatizaci\u00f3n del Canal YII</strong></p>\n<p style=\"text-align: center\"><strong>Pza. de Olavide</strong></p>\n<p style=\"text-align: center\"><strong>Viernes 8 de julio, 21.00 h.</strong></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Porque la privatizaci\u00f3n del Canal no tiene justificaci\u00f3n desde ning\u00fan punto de vista (ni econ\u00f3mico, ni t\u00e9cnico, ni social) y supondr\u00e1 un mayor coste del agua, un empeoramiento de las condiciones de sus trabajadores, y muy posiblemente una p\u00e9rdida en &hellip; <a href=\"https://paracuellos.tomalosbarrios.net/2011/07/07/contra-la-privatizacion-del-canal-de-isabel-ii/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 701,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "gallery",
  "meta": [],
  "categories": [
    19,
    21
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/193"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/701"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=193"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/193/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=193"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=193"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=193"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 191,
  "date": "2011-07-07T09:42:11",
  "date_gmt": "2011-07-07T09:42:11",
  "guid": {
    "rendered": "http://paracuellos.tomalosbarrios.net/files/2011/07/El-Roto-15-M4.jpg"
  },
  "modified": "2011-07-07T09:42:11",
  "modified_gmt": "2011-07-07T09:42:11",
  "slug": "el-roto-15-m4",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/2011/07/07/cartel-v-asamblea-popular-de-paracuellos-de-jarama/el-roto-15-m4/",
  "title": {
    "rendered": "El Roto, 15-M[4]"
  },
  "author": 701,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://paracuellos.tomalosbarrios.net/files/2011/07/El-Roto-15-M4.jpg'><img width=\"300\" height=\"264\" src=\"https://paracuellos.tomalosbarrios.net/files/2011/07/El-Roto-15-M4-300x264.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://paracuellos.tomalosbarrios.net/files/2011/07/El-Roto-15-M4-300x264.jpg 300w, https://paracuellos.tomalosbarrios.net/files/2011/07/El-Roto-15-M4.jpg 444w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "444",
    "height": "392",
    "hwstring_small": "height='96' width='108'",
    "file": "2011/07/El-Roto-15-M4.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "El-Roto-15-M4-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/files/2011/07/El-Roto-15-M4-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "El-Roto-15-M4-300x264.jpg",
        "width": "300",
        "height": "264",
        "source_url": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/files/2011/07/El-Roto-15-M4-300x264.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "El-Roto-15-M4-444x198.jpg",
        "width": "444",
        "height": "198",
        "source_url": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/files/2011/07/El-Roto-15-M4-444x198.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "El-Roto-15-M4.jpg",
        "width": 444,
        "height": 392,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/files/2011/07/El-Roto-15-M4.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 190,
  "source_url": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/files/2011/07/El-Roto-15-M4.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/191"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/701"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=191"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 190,
  "date": "2011-07-07T09:44:27",
  "date_gmt": "2011-07-07T09:44:27",
  "guid": {
    "rendered": "http://paracuellos.tomalosbarrios.net/?p=190"
  },
  "modified": "2011-07-07T18:23:59",
  "modified_gmt": "2011-07-07T18:23:59",
  "slug": "cartel-v-asamblea-popular-de-paracuellos-de-jarama",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/2011/07/07/cartel-v-asamblea-popular-de-paracuellos-de-jarama/",
  "title": {
    "rendered": "Cartel V Asamblea Popular de Paracuellos de Jarama"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p style=\"text-align: center\"><span style=\"color: #000000\">SEXTA ASAMBLEA POPULAR DE PARACUELLOS DE JARAMA</span></p>\n<p style=\"text-align: center\"><span style=\"color: #000000\">DOMINGO 17 DE JULIO DEL 2011 A LAS 19:30 HORAS<br />\n</span></p>\n<p style=\"text-align: center\"><span style=\"color: #000000\">Paseo del Radar esquina Avenida de Andaluc\u00eda</span></p>\n<p style=\"text-align: center\"><span style=\"color: #000000\"> <img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-medium wp-image-191\" src=\"http://paracuellos.tomalosbarrios.net/files/2011/07/El-Roto-15-M4-300x264.jpg\" alt=\"\" width=\"407\" height=\"318\" /></span></p>\n<p style=\"text-align: center\"><span style=\"color: #000000;font-family: Century Gothic\"> </span></p>\n<p style=\"text-align: center\"><span style=\"color: #000000\">Decidimos reunirnos para seguir reivindicando una participaci\u00f3n directa en los asuntos que nos afectan. No representamos a ning\u00fan partido ni asociaci\u00f3n. Queremos una sociedad nueva, que d\u00e9 prioridad a la vida digna por encima de los intereses econ\u00f3micos.</span></p>\n<p style=\"text-align: center\"><span style=\"color: #000000\">ELIGE UNA VIDA MEJOR, ELIGE UN MUNDO MEJOR PARA TODXS</span></p>\n<p style=\"text-align: center\"><span style=\"color: #000000\">Contacto: </span><a href=\"mailto:barrios.paracuellos@gmail.com\"><span style=\"color: #0000ff;font-family: Century Gothic\">barrios.paracuellos@gmail.com</span></a></p>\n<p style=\"text-align: center\"><span style=\"color: #000000\">Web: </span><a href=\"http://paracuellos.tomalosbarrios.net/\"><span style=\"color: #800080;font-family: Century Gothic\">http://paracuellos.tomalosbarrios.net</span></a></p>\n<p style=\"text-align: center\"><span style=\"color: #000000\">Grupos de trabajo: </span></p>\n<div style=\"text-align: center\">\n<table border=\"0\" cellspacing=\"0\" cellpadding=\"0\">\n<tbody>\n<tr>\n<td colspan=\"2\" width=\"186\" valign=\"top\"><span style=\"color: #000000;font-family: Century Gothic\">&#8211;</span><span style=\"color: #000000\"> </span><span style=\"color: #000000\">Medio Ambiente</span></td>\n<td width=\"385\" valign=\"top\"><a href=\"mailto:Medioambiente.paracuellos@gmail.com\"><span style=\"font-family: Century Gothic\">Medioambiente.paracuellos@gmail.com</span></a></td>\n</tr>\n<tr>\n<td colspan=\"2\" width=\"186\" valign=\"top\"><span style=\"color: #000000;font-family: Century Gothic\">&#8211;</span><span style=\"color: #000000\"> </span><span style=\"color: #000000\">Bienestar Social</span></td>\n<td width=\"385\" valign=\"top\"><a href=\"mailto:Bienestar.paracuellos@gmail.com\"><span style=\"font-family: Century Gothic\">Bienestar.paracuellos@gmail.com</span></a></td>\n</tr>\n<tr>\n<td colspan=\"2\" width=\"186\" valign=\"top\"><span style=\"color: #000000;font-family: Century Gothic\">&#8211;</span><span style=\"color: #000000\"> </span><span style=\"color: #000000\">Pol\u00edtica</span></td>\n<td width=\"385\" valign=\"top\"><a href=\"mailto:Contenido.paracuellos@gmail.com\"><span style=\"font-family: Century Gothic\">Contenido.paracuellos@gmail.com</span></a></td>\n</tr>\n<tr>\n<td colspan=\"2\" width=\"186\" valign=\"top\"><span style=\"color: #000000;font-family: Century Gothic\">&#8211;</span><span style=\"color: #000000\"> </span><span style=\"color: #000000\">Comunicaci\u00f3n</span></td>\n<td width=\"385\" valign=\"top\"><a href=\"mailto:Comunicaci\u00f3n.paracuellos@gmail.com\"><span style=\"font-family: Century Gothic\">Comunicaci\u00f3n.paracuellos@gmail.com</span></a></td>\n</tr>\n<tr>\n<td width=\"174\" valign=\"top\"><span style=\"color: #000000;font-family: Century Gothic\">&#8211;</span><span style=\"color: #000000\"> </span><span style=\"color: #000000\">Infraestructuras</span></td>\n<td colspan=\"2\" width=\"397\" valign=\"top\"><a href=\"mailto:Infraestructuras.paracuellos@gmail.com\"><span style=\"font-family: Century Gothic\">Infraestructuras.paracuellos@gmail.com</span></a></td>\n</tr>\n<tr>\n<td width=\"247\"></td>\n<td width=\"12\"></td>\n<td width=\"398\"></td>\n</tr>\n</tbody>\n</table>\n</div>\n<p style=\"text-align: center\"><span style=\"color: #000000;font-family: Century Gothic\"> </span></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>SEXTA ASAMBLEA POPULAR DE PARACUELLOS DE JARAMA DOMINGO 17 DE JULIO DEL 2011 A LAS 19:30 HORAS Paseo del Radar esquina Avenida de Andaluc\u00eda Decidimos reunirnos para seguir reivindicando una participaci\u00f3n directa en los asuntos que nos afectan. No representamos &hellip; <a href=\"https://paracuellos.tomalosbarrios.net/2011/07/07/cartel-v-asamblea-popular-de-paracuellos-de-jarama/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 701,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    19,
    20
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/190"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/701"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=190"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/190/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=190"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=190"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=190"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 164,
  "date": "2011-07-07T09:04:07",
  "date_gmt": "2011-07-07T09:04:07",
  "guid": {
    "rendered": "http://paracuellos.tomalosbarrios.net/?p=164"
  },
  "modified": "2011-07-07T09:06:12",
  "modified_gmt": "2011-07-07T09:06:12",
  "slug": "stop-desahucio",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/2011/07/07/stop-desahucio/",
  "title": {
    "rendered": "STOP DESAHUCIO"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Tercer desahucio paralizado en Madrid. (3 de 3)</p>\n<p>Por iniciativa de La Plataforma de Afectados por la Hipoteca (PAH), la FVRAM y en colaboraci\u00f3n y con el apoyo del movimiento quincemayista y sus\u00ba asambleas del distrito de Ciudad LIneal, y la movilizaci\u00f3n creada a tal efecto, hemos conseguido paralizar el procedimiento inicial de embargo de la vivienda sita en la calle Virgen del Lluc, 140, del barrio de Pueblo Nuevo. Unas 400 personas nos movilizamos hasta el domicilio de los afectados. Sin presencia policial y sin la comparecencia del equipo de intervenci\u00f3n del juzgado, los agentes del banco, procurador, etc.</p>\n<p>Esta noche Maria Jos\u00e9 y sus 2 hijos, en una precarias situaci\u00f3n econ\u00f3mica, podr\u00e1n dormir en su casa en la que llevan mas de 14 a\u00f1os, y tan solo unos meses que no pueden hacer frente a una sangrante hipoteca mensual de 1.200 \u20ac,</p>\n<p>El derecho a la vivienda, aparte de ser un derecho fundamental, est\u00e1 contemplado en nuestra Constituci\u00f3n, no nos resignamos a dejar en la calle a esta FAMILIA!!!!</p>\n<p>Exigimos una vivienda alternativa para todas las familias que se encuentran en proceso de ejecuci\u00f3n hipotecaria, ya sea una vivienda de protecci\u00f3n oficial o un alquiler acorde con los ingresos de la familia en la casa en LA QUE VIVEN!</p>\n<p>Exigimos la DACI\u00d3N EN PAGO!!!</p>\n<p>Exigimos la condonaci\u00f3n de su deuda, no queremos DEUDAS PERPETUAS!!!!</p>\n<p>Pode\u00eds ver im\u00e1genes del grabaci\u00f3n trasmitida en streaming de la movilizaci\u00f3n en:<br />\n<a href=\"http://www.livestream.com/spanishrevolutionsol/video?clipId=pla_30ae35a2-b18f-4f38-bd0c-2c4cd4770dec&amp;utm_source=lslibrary&amp;utm_medium=ui-thumb\">http://www.livestream.com/spanishrevolutionsol/video?clipId=pla_30ae35a2-b18f-4f38-bd0c-2c4cd4770dec&amp;utm_source=lslibrary&amp;utm_medium=ui-thumb</a></p>\n<p>De: Comunicaci\u00f3n Acampada Sol</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Tercer desahucio paralizado en Madrid. (3 de 3) Por iniciativa de La Plataforma de Afectados por la Hipoteca (PAH), la FVRAM y en colaboraci\u00f3n y con el apoyo del movimiento quincemayista y sus\u00ba asambleas del distrito de Ciudad LIneal, y &hellip; <a href=\"https://paracuellos.tomalosbarrios.net/2011/07/07/stop-desahucio/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 701,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "gallery",
  "meta": [],
  "categories": [
    19,
    22
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/164"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/701"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=164"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/164/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=164"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=164"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=164"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 147,
  "date": "2011-07-06T22:39:39",
  "date_gmt": "2011-07-06T22:39:39",
  "guid": {
    "rendered": "http://paracuellos.tomalosbarrios.net/?p=147"
  },
  "modified": "2011-07-07T09:58:15",
  "modified_gmt": "2011-07-07T09:58:15",
  "slug": "reflexiones-sobre-la-iii-apm-y-orden-del-dia-para-la-iv-apm",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/2011/07/06/reflexiones-sobre-la-iii-apm-y-orden-del-dia-para-la-iv-apm/",
  "title": {
    "rendered": "Reflexiones sobre la III APM y orden del d\u00eda para la IV APM"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><span style=\"font-family: arial,helvetica,sans-serif\">Del an\u00e1lisis de las actas de la III APM podemos extraer que de los 6 puntos en com\u00fan iniciales hay algunos que han comenzado a desarrollarse en los barrios, m\u00e1s all\u00e1 de un primer consenso, y que siguen siendo comunes a varias asambleas locales (desahucios, asistencia de lxs vecinxs a los plenos). Otros se han ido cumpliendo de hecho (asistencia de las asambleas locales a la manifestaci\u00f3n del 19J, aprobaci\u00f3n de un comunicado com\u00fan acerca de la actuaci\u00f3n del Conseller Felip Puig o las concentraciones peri\u00f3dicas en Sol tras el levantamiento de la acampada, traducidas en APMs regulares, Debate del Pueblo sobre el Estado de la Naci\u00f3n, asambleas de GT y Comisiones\u2026). En cuanto al cambio de la Ley de Reforma Electoral, se ha comenzado a estudiar en grupos de trabajo de distintas asambleas locales, pero su misma complejidad indica que ser\u00e1 un trabajo a medio/largo plazo. Ser\u00eda conveniente que se trabajara coordinadamente entre grupos de trabajo y comisiones de distintas asambleas locales,\u00a0 comisiones y grupos inter-barrios, comisiones y grupos de Sol, etc.</span></p>\n<p><span style=\"font-family: arial,helvetica,sans-serif\">\u00a0</span></p>\n<p><span style=\"font-family: arial,helvetica,sans-serif\">Por otro lado, han surgido temas que, siendo tambi\u00e9n comunes, presentan un car\u00e1cter de urgencia debido a criterios temporales (Marcha Popular Indignada, visita del Papa). Tambi\u00e9n se ha empezado a manifestar una preocupaci\u00f3n acerca de la privatizaci\u00f3n del Canal de Isabel II que ha dado lugar a acciones y a propuestas de coordinaci\u00f3n con la Plataforma en defensa del CYII.</span></p>\n<p><span style=\"font-family: arial,helvetica,sans-serif\">\u00a0</span></p>\n<p><span style=\"font-family: arial,helvetica,sans-serif\">A la vez, la organizaci\u00f3n de la coordinaci\u00f3n interasambleas locales, con GT y comisiones de Sol y de la propia APM es un tema que est\u00e1 en estos momentos en pleno desarrollo. La propuesta de estructura y funcionamiento de la APM surgida desde Secretar\u00eda de la APM a\u00fan no se ha tratado en la mayor\u00eda de las asambleas locales, mientras que la no asistencia de portavoces dificulta el proceso de toma de decisiones por parte de las que s\u00ed asisten.</span></p>\n<p><span style=\"font-family: arial,helvetica,sans-serif\">\u00a0</span></p>\n<p><span style=\"font-family: arial,helvetica,sans-serif\">Para cerrar el an\u00e1lisis de las propuestas globales para la APM, encontramos una serie de propuestas que en las actas de la III APM han sido recogidas por \u00e1reas de inter\u00e9s (pol\u00edtico-legal, econ\u00f3mico-fiscal-laboral, medioambiental, educativo-cultural, etc.). Estas propuestas fueron planteadas en la III APM desde una o dos asambleas locales a toda la APM, y entendemos por lo tanto que ser\u00eda conveniente que fueran siendo tratadas por las asambleas locales, estudiadas, consensuadas o matizadas y volvieran a la APM teniendo un car\u00e1cter com\u00fan a muchas asambleas, para bien emitir comunicados conjuntos, bien dar lugar a iniciativas de acci\u00f3n globales. El n\u00famero de estas propuestas hace imposible que sean tratadas una a una en la IV APM, o en cada asamblea local de hoy a la APM, adem\u00e1s de, en algunos casos, ser propuestas que requieren de estudio, debate interno y\u00a0 trabajo de coordinaci\u00f3n interasambleas, lo que no puede suceder sino con tiempo. Por todo esto, desde Secretar\u00eda de la APM se propone que estas propuestas que englobadas en los puntos 4.H a 4.L de las actas de la III APM, junto con aquellas propuestas globales similares que vayan surgiendo en la IV APM, se vayan trabajando coordinadamente en GT, comisiones asambleas tem\u00e1ticas y asambleas locales y vuelvan a la APM por ejemplo en septiembre, cuando haya habido tiempo suficiente para haberlas podido tratar en varias, muchas o todas las asambleas locales.</span></p>\n<p><span style=\"font-family: arial,helvetica,sans-serif\">\u00a0</span></p>\n<p><span style=\"font-family: arial,helvetica,sans-serif\">Respecto al <strong>calendario de acciones concretas</strong>, esta comisi\u00f3n ha observado que en no pocas ocasiones, se confunden las acciones concretas (acciones consensuadas y llevadas a cabo por una asamblea local y para las que se pide apoyo, asistencia o solidaridad de otras y que llegan a la APM con fecha y lugar ya definidos) con las propuestas globales, adem\u00e1s de que su enunciaci\u00f3n en la hora de trabajo en grupo de los portavoces imposibilita que haya suficiente tiempo para profundizar en matices, argumentos o disensos que se hayan planteado en las asambleas locales respecto a las propuestas globales. El gran n\u00famero de acciones propuestas no s\u00f3lo dificulta profundizar en los temas comunes, sino que da lugar a que el trabajo de actas sea m\u00e1s lento y tarden m\u00e1s en ser publicadas y difundidas, por lo que en ocasiones se publican con posterioridad a algunas de las acciones propuestas. Por ello, la Secretar\u00eda de la APM propone alterar la mec\u00e1nica de exposici\u00f3n de las mismas, retir\u00e1ndolas de la hora de trabajo en grupo. En su lugar se propone a las asambleas locales que bien la env\u00eden por correo electr\u00f3nico a <a href=\"mailto:comisiondebarrios@gmail.com\" target=\"_blank\">comisiondebarrios@gmail.com</a> el domingo por la ma\u00f1ana o bien las traigan redactadas en papel (motivos, objetivos que persigue, lugar y fecha, tipo de acci\u00f3n y d\u00f3nde se puede encontrar m\u00e1s informaci\u00f3n relativa a la acci\u00f3n) y las entreguen antes de la hora de trabajo en grupo a las personas de la Secretar\u00eda para que, durante esa hora, un grupo de personas puedan organizarlas cronol\u00f3gicamente en un calendario perfectamente visible por todxs lxs portavoces, Entendemos que as\u00ed se cumplir\u00e1n no s\u00f3lo el objetivo de que la hora de trabajo en grupo sea m\u00e1s enriquecedora, sino que las propuestas de acci\u00f3n concreta tendr\u00e1n una difusi\u00f3n m\u00e1s r\u00e1pida y la informaci\u00f3n se trasladar\u00e1 de forma m\u00e1s correcta y completa que por el filtro humano de dos actas (acta del grupo de trabajo de portavoces y acta de la APM).</span></p>\n<p><span style=\"font-family: arial,helvetica,sans-serif\">\u00a0</span></p>\n<p><span style=\"font-family: arial,helvetica,sans-serif\">Por todo lo anteriormente escrito, la <strong>propuesta del orden del d\u00eda para la IV APM</strong> ser\u00e1 la siguiente:</span></p>\n<p><span style=\"font-family: arial,helvetica,sans-serif\">\u00a0</span></p>\n<ol>\n<li><span style=\"font-family: arial,helvetica,sans-serif\">INFORMACI\u00d3N:</span>\n<ol>\n<li><span style=\"font-family: arial,helvetica,sans-serif\">Reflexi\u00f3n sobre las actas de la III APM y orden del d\u00eda de la IV</span></li>\n<li><span style=\"font-family: arial,helvetica,sans-serif\">Marchas Populares Indignadas</span></li>\n<li><span style=\"font-family: arial,helvetica,sans-serif\">Desahucios</span></li>\n<li><span style=\"font-family: arial,helvetica,sans-serif\">Canal de Isabel II.</span></li>\n</ol>\n</li>\n<li><span style=\"font-family: arial,helvetica,sans-serif\">Trabajo en grupo de lxs portavoces, seg\u00fan criterios geogr\u00e1ficos.</span></li>\n<li><span style=\"font-family: arial,helvetica,sans-serif\">Temas organizativos de la APM</span>\n<ol>\n<li><span style=\"font-family: arial,helvetica,sans-serif\">Posicionamiento de las asambleas locales respecto de la propuesta de estructura y funcionamiento de la APM (ha sido consensuado / no ha sido consensuado (posibles matices) / se ha manifestado un disenso (propuestas alternativas de funcionamiento) / no se ha tratado)</span></li>\n<li><span style=\"font-family: arial,helvetica,sans-serif\">Toma de decisiones (sobre las asambleas presentes / sobre el total /necesidad de un qu\u00f3rum de asambleas para tomar una decisi\u00f3n en la APM )</span></li>\n</ol>\n</li>\n<li><span style=\"font-family: arial,helvetica,sans-serif\">Coordinaci\u00f3n de propuestas de las asambleas locales para recibir a las MPI (Marchas Populares Indignadas).</span></li>\n<li><span style=\"font-family: arial,helvetica,sans-serif\">Propuestas relativas a la visita del Papa.</span></li>\n<li><span style=\"font-family: arial,helvetica,sans-serif\">Propuestas globales respecto al CYII si las hay.</span></li>\n<li><span style=\"font-family: arial,helvetica,sans-serif\">Coordinaci\u00f3n de iniciativas e informaci\u00f3n relativa a la asistencia de lxs vecinxs a los plenos municipales.</span></li>\n<li><span style=\"font-family: arial,helvetica,sans-serif\">Otras propuestas globales para la APM posteriores al 26 de junio.</span></li>\n<li><span style=\"font-family: arial,helvetica,sans-serif\">Fecha y lugar de la pr\u00f3xima asamblea.</span></li>\n</ol>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Del an\u00e1lisis de las actas de la III APM podemos extraer que de los 6 puntos en com\u00fan iniciales hay algunos que han comenzado a desarrollarse en los barrios, m\u00e1s all\u00e1 de un primer consenso, y que siguen siendo comunes &hellip; <a href=\"https://paracuellos.tomalosbarrios.net/2011/07/06/reflexiones-sobre-la-iii-apm-y-orden-del-dia-para-la-iv-apm/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 701,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "gallery",
  "meta": [],
  "categories": [
    3,
    18
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/147"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/701"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=147"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/147/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=147"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=147"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=147"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 142,
  "date": "2011-07-06T22:31:58",
  "date_gmt": "2011-07-06T22:31:58",
  "guid": {
    "rendered": "http://paracuellos.tomalosbarrios.net/?p=142"
  },
  "modified": "2011-07-07T10:06:40",
  "modified_gmt": "2011-07-07T10:06:40",
  "slug": "reglamento-de-participacion-ciudadana",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/2011/07/06/reglamento-de-participacion-ciudadana/",
  "title": {
    "rendered": "Reglamento de participaci\u00f3n ciudadana"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><strong>REGLAMENTO DE PARTICIPACION CIUDADANA AYUNTAMIENTO DE PARACUELLOS DE JARAMA</strong></p>\n<p><strong>\u00a0</strong><strong>CAPITULO 1</strong></p>\n<p><strong>Derechos de Participacion de los Ciudadanos/as</strong></p>\n<p>1. <strong>Derecho de participaci\u00f3n. </strong>Intervenir en los asuntos p\u00fablicos locales. <strong>Todas las personas</strong>, <strong>directamente o</strong> <strong>mediante asociaciones ciudadanas</strong> utilizando los canales de participaci\u00f3n que se establecidos en las leyes y este Reglamento.</p>\n<p>2. <strong>Derecho a la informaci\u00f3n</strong>. Recibir informaci\u00f3n de las actividades y servicios municipales. <strong>Todas las personas</strong>. Limitaciones en cuanto a los derechos de protecci\u00f3n a la infancia y a la juventud, la intimidad de las personas o la seguridad.</p>\n<p>3. <strong>Derecho de petici\u00f3n (art. 29 CE)</strong>. Hacer peticiones o pedir aclaraciones, y pueden incorporar sugerencias o iniciativas. <strong>Todas las personas</strong>. Las <strong>peticiones</strong> realizadas <strong>colectivamente</strong> deber\u00e1n permitir la acreditaci\u00f3n de la identidad del peticionario y el objeto de la petici\u00f3n.</p>\n<p>4. <strong>Derecho de audiencia. </strong>Ser o\u00eddos en la tramitaci\u00f3n de los procedimientos o en la realizaci\u00f3n de actuaciones municipales en los que <strong>manifieste inter\u00e9s leg\u00edtimo</strong>. Este derecho se puede ejercer mediante convocatoria municipal o en base a <strong>una propuesta</strong> <strong>ciudadana</strong> para tratar temas de inter\u00e9s ciudadano, de acuerdo con lo regulado art. 19, que dice:</p>\n<p>La audiencia es el encuentro en una fecha determinada de los responsables municipales con la ciudadan\u00eda para informar sobre determinadas actividades o programas de actuaci\u00f3n y recoger propuestas de los ciudadanos</p>\n<p>El Alcalde convocar\u00e1 al menos 1 cada a\u00f1o para presentar el programa de actuaci\u00f3n municipal</p>\n<p>Tambi\u00e9n se podr\u00e1n convocar las que se crean conveniente a iniciativa: a) 7% personas inscritas en el padr\u00f3n, b) Asociaciones o grupos no inferior 30% c) Al menos 3 Consejeros, d) Un Consejo Territorial en materias que afecten a su competencia y e) El Consejo de la Ciudad.</p>\n<p>5. <strong>Derecho de iniciativa ciudadana. Cualquier persona</strong> promover acciones o actividades, tales como:</p>\n<p>a) Proponer aprobaci\u00f3n de proyectos o reglamentos (de acuerdo art. 70 bis apartado 2 Ley 7/1985 \u201c5.001 a 20.000 habitantes 15%). No sobre normas reguladoras de tributos o precios p\u00fablicos (existir\u00e1 un modelo) En 2008 el numero ser\u00e1 600 vecinos\u00a0 empadronados con derecho a sufragio activo. Sometidas a debate y aprobaci\u00f3n pleno (en su caso informe legal y interventor). <em>Estas iniciativas pueden llevar incorporada una propuesta de consulta popular.</em></p>\n<p><em>\u00a0</em>b) El derecho a proponer asuntos para su inclusi\u00f3n en el orden del d\u00eda del Pleno Municipal (no pueden referirse a la iniciativa anterior). Deber\u00e1 ser solicitado por un m\u00ednimo del 10% de las Entidades inscritas en el fichero municipal de entidades, presentando acuerdo de la Asamblea en la que se decidi\u00f3. Tambi\u00e9n podr\u00e1 proponerlo cualquier\u00a0 persona empadronada con el apoyo de un n\u00famero de firmas del 30% de personas empadronadas (igual contenido art. 70 bis 2).</p>\n<p>c) El derecho a solicitar al Ayto. que haga determinada actividad de inter\u00e9s p\u00fablico municipal, <em>comprometi\u00e9ndose los solicitantes a aportar los medio econ\u00f3micos bienes, derechos o trabajo personal</em>. Cualquier ciudadano o grupo de ciudadanos mediante escrito indicando la actuaci\u00f3n y los medios econ\u00f3micos y/o personales.</p>\n<p>6. <strong>Derecho a presentar quejas, reclamaciones o sugerencias. </strong>Todas<strong> </strong>las personas respecto de la actividad municipal y de los servicios p\u00fablicos, sin perjuicio de su derecho a interponer recursos administrativos o jurisdiccionales.</p>\n<p>7. <strong>Derecho de intervenci\u00f3n en las sesiones publicas municipales. </strong>Todas las personas tienen derecho a intervenir en las sesiones del Pleno ordinarias, con las siguientes prescripciones:</p>\n<p>a) El asunto relacionado con otros incluidos en el orden del d\u00eda</p>\n<p>b) Se tendr\u00e1 que solicitar por escrito con antelaci\u00f3n de1 d\u00eda h\u00e1bil.</p>\n<p>c) La Alcald\u00eda lo puede denegar por las causas: asunto que no es competencia municipal, no figurar en el orden del d\u00eda, ya fue presentado anteriormente en otro pleno.</p>\n<p>d) La persona solicitante dispondr\u00e1 de 5 minutos para hacer su intervenci\u00f3n</p>\n<p>Se puede siempre intervenir en el tiempo de ruegos y preguntas (20 minutos).</p>\n<p>8. <strong>Derecho a consulta popular o refer\u00e9ndum. Todos los ciudadanos inscritos en el censo electoral</strong> tienen derecho a ser consultados directamente sobre asuntos de su inter\u00e9s as\u00ed como promover la consulta popular o referendum (igual forma que lo previsto para el dcho. de iniciativa ciudadana). Propuesta aprobada por el Pleno municipal</p>\n<p>9. <strong>Derecho a</strong> <strong>una pol\u00edtica municipal de fomento de las asociaciones</strong></p>\n<p>10. <strong>Derecho</strong> <strong>acceso y utilizaci\u00f3n de las tecnolog\u00edas de la informaci\u00f3n y comunicaci\u00f3n.</strong></p>\n<p>11<strong>. Derecho de reuni\u00f3n </strong>Todas las personas tienen derecho a usar los locales, equipamientos y espacios p\u00fablicos sin m\u00e1s condicionamientos que los derivados de las caracter\u00edsticas del espacio y las ordenanzas municipales</p>\n<p>12. <strong>Promoci\u00f3n</strong> <strong>efectiva de los derechos de participaci\u00f3n.</strong></p>\n<p><strong>CAPITULO 2</strong></p>\n<p><strong>La Organizaci\u00f3n</strong><strong> municipal</strong></p>\n<p>Secci\u00f3n Primera: <em>Sistemas de informaci\u00f3n, atenci\u00f3n y comunicaci\u00f3n</em></p>\n<p><em>a) </em>Oficina de Atenci\u00f3n Ciudadana</p>\n<p><em>b) </em>Los Medios</p>\n<p><em>c) </em>La p\u00e1gina Web de municipal y correo electr\u00f3nico</p>\n<p><em>d) </em>Tramitaci\u00f3n y control</p>\n<p>Etc.</p>\n<p>Secci\u00f3n Segunda: <em>La Audiencia</em><em> P\u00fablica</em> (art. 19 desarrollo procedimiento de este derecho)</p>\n<p>Secci\u00f3n Tercera: Art. 21 <em>El Fichero Municipal de Entidades</em></p>\n<p><em>\u00a0</em>Secci\u00f3n Cuarta: Art. 22 <em>Sistema de defensa de la ciudadan\u00eda</em> (Oficina de atenci\u00f3n ciudadana, Libro de Quejas y Reclamaciones, \u201cDefensor del Ciudadano\u201d, etc.</p>\n<p><strong>CAPITULO 3</strong></p>\n<p><strong>Organos de Participaci\u00f3n</strong></p>\n<p>Secci\u00f3n Primera: <em>El Consejo de Ciudad (\u00bfparece que no es aplicable por el n\u00ba de habitantes?)</em></p>\n<p><em>\u00a0</em>Secci\u00f3n Segunda:<em> Los Consejos Territoriales (iguales al Consejo Ciudad pero limitados a un \u00e1mbito territorial espec\u00edfico)</em></p>\n<p><em>\u00a0</em><strong><em>Funciones</em></strong><em>:</em></p>\n<p>a)\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Fomento de la participaci\u00f3n</p>\n<p>b)\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Recabar propuestas ciudadanas relativas al funcionamiento de los servicios y actuaciones municipales</p>\n<p>c)\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Informar a los \u00d3rganos de Gobierno del Ayto. del funcionamiento de los servicios</p>\n<p>d)\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Presentar al Ayto. anualmente, estado de necesidades y selecci\u00f3n prioridades.</p>\n<p>e)\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Proponer al Pleno la inclusi\u00f3n de los asuntos que se considere.</p>\n<p>Etc.</p>\n<p><strong><em>Su constituci\u00f3n</em></strong><em>, a propuesta</em>:</p>\n<p>a)\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Alcalde, b) 30% entidades inscritas fichero, c) 7% personas mayores de 16 a\u00f1os inscritas en el padr\u00f3n</p>\n<p><em>Las caracter\u00edsticas territoriales</em> y demogr\u00e1ficas de Paracuellos implican su configuraci\u00f3n de acuerdo con los siguientes Consejos Territoriales:</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Belvis del Jarama donde su pleno deber\u00e1 aprobar su Consejo, si lo considera</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Urb.: Lomas del Jarama, Pic\u00f3n I, Pic\u00f3n II, Villa Mar\u00eda y Valtiba\u00f1ez</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Urb. Altos del Jarama</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Urb. Residencial Jarama</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Urb. Miramadrid (podr\u00e1 contener delegados por sectores).</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Urb. Los Berrocales</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Urb.: La Paleta, finca Avalon y poblado del INTA</p>\n<p><strong><em>Composici\u00f3n:</em></strong></p>\n<ol>\n<li>Presidido por el Alcalde o concejal en quien se delegue</li>\n<li>Forman parte:</li>\n</ol>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 30 representantes de entidades inscritas Fichero Entidades</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 20 personas &lt;16 a\u00f1os elegidas aleatoriamente padr\u00f3n, elegidas aleatoriamente y que hayan manifestado su voluntar de formar parte.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 10 personas de especial relevancia y representaci\u00f3n propuestas por el alcalde o por cualquier miembro del Consejo.</p>\n<p><strong><em>Funcionamiento:</em></strong></p>\n<p>-Reuniones al menos una vez cada 3 meses</p>\n<p>-Convocatoria mediante Reglamento Consejo</p>\n<p>-Renovaci\u00f3n Consejo cada 2 a\u00f1os.</p>\n<p>-Cada Consejo debatir\u00e1 y aprobar\u00e1 un informe e actuaciones realizadas durante el periodo y propondr\u00e1 iniciativas para mejorarlas.</p>\n<p>Secci\u00f3n Tercera: <em>Los Consejos Sectoriales (</em>\u00d3rganos de participaci\u00f3n que canalizan las iniciativas e inquietudes en temas concretos de inter\u00e9s para la ciudad, \u00a0ej. educaci\u00f3n, cultura, deporte, etc.)</p>\n<p><strong><em>Funciones</em></strong><em>:</em> Las mismas que el Consejo Territorial pero limitadas a un sector concreto</p>\n<p><strong><em>Composici\u00f3n</em></strong><em>:</em> Presidido por el Alcalde o en quien delegue</p>\n<p>&#8211; Representante entidades inscritas en el Fichero Municipal de Entidades</p>\n<p>&#8211; 20 personas &lt;16 a\u00f1os escogidas aleatoriamente del Padr\u00f3n</p>\n<p>&#8211; Hasta 10 personas especial relevancia y representaci\u00f3n del \u00e1mbito sectorial propuestas por el Alcalde o por cualquier miembro del Consejo</p>\n<p><strong><em>Funcionamiento</em></strong><em>: (</em>Igual que las del Consejo Territorial)<em> </em></p>\n<p><strong>CAPITULO 4<br />\n</strong></p>\n<p><strong>Fomento de las Metodolog\u00edas de Participaci\u00f3n</strong></p>\n<p><strong>(No se resume)</strong></p>\n<p><strong>\u00a0</strong><strong>DISPOSICIONES ADICIONALES</strong></p>\n<p><strong>Primera</strong>. El Ayto promover\u00e1 la elaboraci\u00f3n de una Carta Ciudadana</p>\n<p><strong>Segunda</strong>. El Ayto promover\u00e1 la elaboraci\u00f3n de un plan de participaci\u00f3n para mejorar la organizaci\u00f3n municipal (posibilidad de avance sobre el contenido de este Reglamento)</p>\n<p><strong>Tercero: </strong>El Ayto promover\u00e1 promocionar\u00e1 el asociacionismo</p>\n<p>INTERES LEGITIMO (TS) Quienes en un caso se encuentran en una situaci\u00f3n jur\u00eddica individualizada<strong> </strong>distinta de la situaci\u00f3n jur\u00eddica de otros ciudadanos pueden tener respecto a una misma cuesti\u00f3n. Existe cuando la estimaci\u00f3n del recurso produce un beneficio o evita un perjuicio a la persona que lo interpone (solicita)</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>REGLAMENTO DE PARTICIPACION CIUDADANA AYUNTAMIENTO DE PARACUELLOS DE JARAMA \u00a0CAPITULO 1 Derechos de Participacion de los Ciudadanos/as 1. Derecho de participaci\u00f3n. Intervenir en los asuntos p\u00fablicos locales. Todas las personas, directamente o mediante asociaciones ciudadanas utilizando los canales de participaci\u00f3n &hellip; <a href=\"https://paracuellos.tomalosbarrios.net/2011/07/06/reglamento-de-participacion-ciudadana/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 701,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "gallery",
  "meta": [],
  "categories": [
    6,
    5,
    23
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/142"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/701"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=142"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/142/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=142"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=142"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=142"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 136,
  "date": "2011-07-06T22:29:50",
  "date_gmt": "2011-07-06T22:29:50",
  "guid": {
    "rendered": "http://paracuellos.tomalosbarrios.net/?page_id=136"
  },
  "modified": "2011-07-06T22:29:50",
  "modified_gmt": "2011-07-06T22:29:50",
  "slug": "reglamento-de-participacion-ciudadana",
  "status": "publish",
  "type": "page",
  "link": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/reglamento-de-participacion-ciudadana/",
  "title": {
    "rendered": "Reglamento de participaci\u00f3n ciudadana"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p style=\"text-align: center\"><strong><span style=\"text-decoration: underline\">REGLAMENTO DE PARTICIPACION CIUDADANA AYUNTAMIENTO DE PARACUELLOS DE JARAMA</span></strong></p>\n<p><strong><span style=\"text-decoration: underline\"> </span></strong></p>\n<p><strong><span style=\"text-decoration: underline\"> </span></strong></p>\n<p><strong><span style=\"text-decoration: underline\">CAPITULO 1</span></strong></p>\n<p><strong><span style=\"text-decoration: underline\">Derechos de Participacion de los Ciudadanos/as</span></strong></p>\n<p>1. <strong>Derecho de participaci\u00f3n. </strong>Intervenir en los asuntos p\u00fablicos locales. <strong>Todas las personas</strong>, <strong>directamente o</strong> <strong>mediante asociaciones ciudadanas</strong> utilizando los canales de participaci\u00f3n que se establecidos en las leyes y este Reglamento.</p>\n<p>2. <strong>Derecho a la informaci\u00f3n</strong>. Recibir informaci\u00f3n de las actividades y servicios municipales. <strong>Todas las personas</strong>. Limitaciones en cuanto a los derechos de protecci\u00f3n a la infancia y a la juventud, la intimidad de las personas o la seguridad.</p>\n<p>3. <strong>Derecho de petici\u00f3n (art. 29 CE)</strong>. Hacer peticiones o pedir aclaraciones, y pueden incorporar sugerencias o iniciativas. <strong>Todas las personas</strong>. Las <strong>peticiones</strong> realizadas <strong>colectivamente</strong> deber\u00e1n permitir la acreditaci\u00f3n de la identidad del peticionario y el objeto de la petici\u00f3n.</p>\n<p>4. <strong>Derecho de audiencia. </strong>Ser o\u00eddos en la tramitaci\u00f3n de los procedimientos o en la realizaci\u00f3n de actuaciones municipales en los que <strong>manifieste inter\u00e9s leg\u00edtimo</strong>. Este derecho se puede ejercer mediante convocatoria municipal o en base a <strong>una propuesta</strong> <strong>ciudadana</strong> para tratar temas de inter\u00e9s ciudadano, de acuerdo con lo regulado art. 19, que dice:</p>\n<p>La audiencia es el encuentro en una fecha determinada de los responsables municipales con la ciudadan\u00eda para informar sobre determinadas actividades o programas de actuaci\u00f3n y recoger propuestas de los ciudadanos</p>\n<p>El Alcalde convocar\u00e1 al menos 1 cada a\u00f1o para presentar el programa de actuaci\u00f3n municipal</p>\n<p>Tambi\u00e9n se podr\u00e1n convocar las que se crean conveniente a iniciativa: a) 7% personas inscritas en el padr\u00f3n, b) Asociaciones o grupos no inferior 30% c) Al menos 3 Consejeros, d) Un Consejo Territorial en materias que afecten a su competencia y e) El Consejo de la Ciudad.</p>\n<p>5. <strong>Derecho de iniciativa ciudadana. Cualquier persona</strong> promover acciones o actividades, tales como:</p>\n<p>a) <span style=\"text-decoration: underline\">Proponer aprobaci\u00f3n de proyectos o reglamentos</span> (de acuerdo art. 70 bis apartado 2 Ley 7/1985 \u201c5.001  a 20.000 habitantes 15%). No sobre normas reguladoras de tributos o precios p\u00fablicos (existir\u00e1 un modelo) En 2008 el numero ser\u00e1 600 vecinos\u00a0 empadronados con derecho a sufragio activo. Sometidas a debate y aprobaci\u00f3n pleno (en su caso informe legal y interventor). <em>Estas iniciativas pueden llevar incorporada una propuesta de consulta popular.</em></p>\n<p><em> </em></p>\n<p>b) <span style=\"text-decoration: underline\">El derecho a proponer asuntos para su inclusi\u00f3n en el orden del d\u00eda del Pleno Municipal </span>(no pueden referirse a la iniciativa anterior). Deber\u00e1 ser solicitado por un m\u00ednimo del 10% de las Entidades inscritas en el fichero municipal de entidades, presentando acuerdo de la Asamblea en la que se decidi\u00f3. Tambi\u00e9n podr\u00e1 proponerlo cualquier\u00a0 persona empadronada con el apoyo de un n\u00famero de firmas del 30% de personas empadronadas (igual contenido art. 70 bis 2).</p>\n<p>c) <span style=\"text-decoration: underline\">El derecho</span> <span style=\"text-decoration: underline\">a solicitar al Ayto. que haga determinada actividad de inter\u00e9s</span> <span style=\"text-decoration: underline\">p\u00fablico municipal</span>, <em>comprometi\u00e9ndose los solicitantes a aportar los medio econ\u00f3micos bienes, derechos o trabajo personal</em>. Cualquier ciudadano o grupo de ciudadanos mediante escrito indicando la actuaci\u00f3n y los medios econ\u00f3micos y/o personales.</p>\n<p>6. <strong>Derecho a presentar quejas, reclamaciones o sugerencias. </strong>Todas<strong> </strong>las personas respecto de la actividad municipal y de los servicios p\u00fablicos, sin perjuicio de su derecho a interponer recursos administrativos o jurisdiccionales.</p>\n<p>7. <strong>Derecho de intervenci\u00f3n en las sesiones publicas municipales. </strong>Todas las personas tienen derecho a intervenir en las sesiones del Pleno ordinarias, con las siguientes prescripciones:</p>\n<p>a) El asunto relacionado con otros incluidos en el orden del d\u00eda</p>\n<p>b) Se tendr\u00e1 que solicitar por escrito con antelaci\u00f3n de1 d\u00eda h\u00e1bil.</p>\n<p>c) La Alcald\u00eda lo puede denegar por las causas: asunto que no es competencia municipal, no figurar en el orden del d\u00eda, ya fue presentado anteriormente en otro pleno.</p>\n<p>d) La persona solicitante dispondr\u00e1 de 5 minutos para hacer su intervenci\u00f3n</p>\n<p>Se puede siempre intervenir en el tiempo de ruegos y preguntas (20 minutos).</p>\n<p>8. <strong>Derecho a consulta popular o refer\u00e9ndum. Todos los ciudadanos inscritos en el censo electoral</strong> tienen derecho a ser consultados directamente sobre asuntos de su inter\u00e9s as\u00ed como promover la consulta popular o referendum (igual forma que lo previsto para el dcho. de iniciativa ciudadana). Propuesta aprobada por el Pleno municipal</p>\n<p>9. <strong>Derecho a</strong> <strong>una pol\u00edtica municipal de fomento de las asociaciones</strong></p>\n<p>10. <strong>Derecho</strong> <strong>acceso y utilizaci\u00f3n de las tecnolog\u00edas de la informaci\u00f3n y comunicaci\u00f3n.</strong></p>\n<p><strong> </strong></p>\n<p>11<strong>. Derecho de reuni\u00f3n </strong>Todas las personas tienen derecho a usar los locales, equipamientos y espacios p\u00fablicos sin m\u00e1s condicionamientos que los derivados de las caracter\u00edsticas del espacio y las ordenanzas municipales</p>\n<p>12. <strong>Promoci\u00f3n</strong> <strong>efectiva de los derechos de participaci\u00f3n.</strong></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong><span style=\"text-decoration: underline\">CAPITULO 2</span></strong></p>\n<p><strong><span style=\"text-decoration: underline\">La Organizaci\u00f3n</span></strong><strong><span style=\"text-decoration: underline\"> municipal</span></strong></p>\n<p><span style=\"text-decoration: underline\">Secci\u00f3n Primera: </span><em>Sistemas de informaci\u00f3n, atenci\u00f3n y comunicaci\u00f3n</em></p>\n<p><em>a) </em>Oficina de Atenci\u00f3n Ciudadana</p>\n<p><em>b) </em>Los Medios</p>\n<p><em>c) </em>La p\u00e1gina Web de municipal y correo electr\u00f3nico</p>\n<p><em>d) </em>Tramitaci\u00f3n y control</p>\n<p>Etc.</p>\n<p><span style=\"text-decoration: underline\">Secci\u00f3n Segunda: </span><em>La   Audiencia</em><em> P\u00fablica</em> (art. 19 desarrollo procedimiento de este derecho)</p>\n<p><span style=\"text-decoration: underline\">Secci\u00f3n Tercera: </span>Art. 21 <em>El Fichero Municipal de Entidades</em></p>\n<p><em> </em></p>\n<p><span style=\"text-decoration: underline\">Secci\u00f3n Cuarta: Art. 22 </span><em>Sistema de defensa de la ciudadan\u00eda</em> (Oficina de atenci\u00f3n ciudadana, Libro de Quejas y Reclamaciones, \u201cDefensor del Ciudadano\u201d, etc.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><span style=\"text-decoration: underline\"> </span></p>\n<p><strong><span style=\"text-decoration: underline\">CAPITULO 3</span></strong></p>\n<p><strong><span style=\"text-decoration: underline\">Organos de Participaci\u00f3n</span></strong></p>\n<p><span style=\"text-decoration: underline\"> </span></p>\n<p><span style=\"text-decoration: underline\"> </span></p>\n<p><span style=\"text-decoration: underline\">Secci\u00f3n Primera: </span><em>El Consejo de Ciudad (\u00bfparece que no es aplicable por el n\u00ba de habitantes?)</em></p>\n<p><em> </em></p>\n<p><span style=\"text-decoration: underline\">Secci\u00f3n Segunda:</span><em> Los Consejos Territoriales (iguales al Consejo Ciudad pero limitados a un \u00e1mbito territorial espec\u00edfico)</em></p>\n<p><em> </em></p>\n<p><strong><em>Funciones</em></strong><em>:</em></p>\n<p>a)\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Fomento de la participaci\u00f3n</p>\n<p>b)\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Recabar propuestas ciudadanas relativas al funcionamiento de los servicios y actuaciones municipales</p>\n<p>c)\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Informar a los \u00d3rganos de Gobierno del Ayto. del funcionamiento de los servicios</p>\n<p>d)\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Presentar al Ayto. anualmente, estado de necesidades y selecci\u00f3n prioridades.</p>\n<p>e)\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Proponer al Pleno la inclusi\u00f3n de los asuntos que se considere.</p>\n<p>Etc.</p>\n<p><strong><em>Su constituci\u00f3n</em></strong><em>, a propuesta</em>:</p>\n<p>a)\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Alcalde, b) 30% entidades inscritas fichero, c) 7% personas mayores de 16 a\u00f1os inscritas en el padr\u00f3n</p>\n<p><em>Las caracter\u00edsticas territoriales</em> y demogr\u00e1ficas de Paracuellos implican su configuraci\u00f3n de acuerdo con los siguientes Consejos Territoriales:</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Belvis del Jarama donde su pleno deber\u00e1 aprobar su Consejo, si lo considera</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Urb.: Lomas del Jarama, Pic\u00f3n I, Pic\u00f3n II, Villa Mar\u00eda y Valtiba\u00f1ez</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Urb. Altos del Jarama</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Urb. Residencial Jarama</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Urb. Miramadrid (podr\u00e1 contener delegados por sectores).</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Urb. Los Berrocales</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Urb.: La  Paleta, finca Avalon y poblado del INTA</p>\n<p><strong><em>Composici\u00f3n:</em></strong></p>\n<ol>\n<li>Presidido por el Alcalde o concejal en quien se      delegue</li>\n<li>Forman parte:</li>\n</ol>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 30 representantes de entidades inscritas Fichero Entidades</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 20 personas &lt;16 a\u00f1os elegidas aleatoriamente padr\u00f3n, elegidas aleatoriamente y que hayan manifestado su voluntar de formar parte.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 10 personas de especial relevancia y representaci\u00f3n propuestas por el alcalde o por cualquier miembro del Consejo.</p>\n<p><strong><em>Funcionamiento:</em></strong></p>\n<p>-Reuniones al menos una vez cada 3 meses</p>\n<p>-Convocatoria mediante Reglamento Consejo</p>\n<p>-Renovaci\u00f3n Consejo cada 2 a\u00f1os.</p>\n<p>-Cada Consejo debatir\u00e1 y aprobar\u00e1 un informe e actuaciones realizadas durante el periodo y propondr\u00e1 iniciativas para mejorarlas.</p>\n<p><span style=\"text-decoration: underline\">Secci\u00f3n Tercera: </span><em>Los Consejos Sectoriales (</em>\u00d3rganos de participaci\u00f3n que canalizan las iniciativas e inquietudes en temas concretos de inter\u00e9s para la ciudad, \u00a0ej. educaci\u00f3n, cultura, deporte, etc.)</p>\n<p><strong><em>Funciones</em></strong><em>:</em> Las mismas que el Consejo Territorial pero limitadas a un sector concreto</p>\n<p><strong><em>Composici\u00f3n</em></strong><em>:</em> Presidido por el Alcalde o en quien delegue</p>\n<p>&#8211; Representante entidades inscritas en el Fichero Municipal de Entidades</p>\n<p>&#8211; 20 personas &lt;16 a\u00f1os escogidas aleatoriamente del Padr\u00f3n</p>\n<p>&#8211; Hasta 10 personas especial relevancia y representaci\u00f3n del \u00e1mbito sectorial propuestas por el Alcalde o por cualquier miembro del Consejo</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong><em>Funcionamiento</em></strong><em>\ud83d\ude41</em>Igual que las del Consejo Territorial)<em> </em></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong><span style=\"text-decoration: underline;color: #333333\">CAPITULO 4</span><br />\n</strong></p>\n<p><strong> Fomento de las Metodolog\u00edas de Participaci\u00f3n</strong></p>\n<p><strong>(No se resume)</strong></p>\n<p><strong> </strong></p>\n<p><strong>DISPOSICIONES ADICIONALES</strong></p>\n<p><strong>Primera</strong>. El Ayto promover\u00e1 la elaboraci\u00f3n de una Carta Ciudadana</p>\n<p><strong>Segunda</strong>. El Ayto promover\u00e1 la elaboraci\u00f3n de un plan de participaci\u00f3n para mejorar la organizaci\u00f3n municipal (posibilidad de avance sobre el contenido de este Reglamento)</p>\n<p><strong>Tercero: </strong>El Ayto promover\u00e1 promocionar\u00e1 el asociacionismo</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>INTERES LEGITIMO (TS) Quienes en un caso se encuentran en una situaci\u00f3n jur\u00eddica individualizada<strong> </strong>distinta de la situaci\u00f3n jur\u00eddica de otros ciudadanos pueden tener respecto a una misma cuesti\u00f3n. Existe cuando la estimaci\u00f3n del recurso produce un beneficio o evita un perjuicio a la persona que lo interpone (solicita)</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>REGLAMENTO DE PARTICIPACION CIUDADANA AYUNTAMIENTO DE PARACUELLOS DE JARAMA CAPITULO 1 Derechos de Participacion de los Ciudadanos/as 1. Derecho de participaci\u00f3n. Intervenir en los asuntos p\u00fablicos locales. Todas las personas, directamente o mediante asociaciones ciudadanas utilizando los canales de participaci\u00f3n &hellip; <a href=\"https://paracuellos.tomalosbarrios.net/reglamento-de-participacion-ciudadana/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 701,
  "featured_media": 0,
  "parent": 0,
  "menu_order": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "template": "",
  "meta": [],
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/136"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/page"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/701"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=136"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/136/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=136"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 134,
  "date": "2011-07-06T12:06:34",
  "date_gmt": "2011-07-06T12:06:34",
  "guid": {
    "rendered": "http://paracuellos.tomalosbarrios.net/?p=134"
  },
  "modified": "2011-07-07T09:59:52",
  "modified_gmt": "2011-07-07T09:59:52",
  "slug": "asamblea-de-parados-de-madrid-15-de-julio",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/2011/07/06/asamblea-de-parados-de-madrid-15-de-julio/",
  "title": {
    "rendered": "ASAMBLEA DE PARADOS DE MADRID 15 DE JULIO"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>El paro es percibido hoy por el conjunto de la ciudadan\u00eda como el principal problema social. Es la consecuencia m\u00e1s dram\u00e1tica de las pol\u00edticas econ\u00f3micas y laborales que hemos padecido en los \u00faltimos decenios. Posiciona en situaci\u00f3n de marginalidad, de exclusi\u00f3n, de aislamiento social e incluso de hambre e indigencia a casi cinco millones de familias, aboc\u00e1ndolas a vivir en la miseria y soportando las agresiones (embargos y desahucios) de una banca depredadora que se aprovecha de la situaci\u00f3n de los m\u00e1s d\u00e9biles. La falta de perspectivas de futuro para los parados y para sus hijos est\u00e1 llevando a este colectivo a una situaci\u00f3n desesperada que requiere soluciones urgentes. Los responsables pol\u00edticos no muestran ninguna intenci\u00f3n de reducir estas cifras o de paliar la inadmisible situaci\u00f3n en que tienen que vivir los parados: Los subsidios son rid\u00edculos y en nada responden a las verdaderas necesidades, son cada vez m\u00e1s dif\u00edciles de obtener debido a la dificultad para conseguir trabajos de calidad; adem\u00e1s nos encontramos desprotegidos ante las presiones de los usureros y de las compa\u00f1\u00edas que suministran los servicios b\u00e1sicos: agua, luz, telefon\u00eda, etc. Las medidas adoptadas y aquellas dictadas desde instituciones europeas (v\u00e9ase el \u201cpacto por el euro\u201d), la degradaci\u00f3n de la sanidad, la educaci\u00f3n y otros servicios de car\u00e1cter p\u00fablico en proceso acelerado de privatizaci\u00f3n, van en el sentido contrario con el prop\u00f3sito de equilibrar a la baja el nivel de vida de la poblaci\u00f3n y poner a disposici\u00f3n del sector empresarial mano de obra barata y desprotegida, mostr\u00e1ndonos el abismo como \u00fanica salida.</p>\n<p>Se hace evidente que la existencia de unas cifras tan desmesuradas de poblaci\u00f3n sin trabajo es la mejor evidencia del fracaso del actual modelo social y econ\u00f3mico. Es vital que seamos conscientes de que la enorme bolsa del paro constituye un chantaje efectivo al resto de la poblaci\u00f3n trabajadora que contempla como se deval\u00faa su trabajo y se ve obligada a aceptar contratos precarios en condiciones de inseguridad y de explotaci\u00f3n denigrantes. En este sentido vemos que el problema de los desempleados es tambi\u00e9n el de toda la poblaci\u00f3n trabajadora. Se hace necesario romper el aislamiento de los parados, fomentando nuestra autoorganizaci\u00f3n en la forma en la que los trabajadores y trabajadoras hacemos siempre, por medio de asambleas soberanas, para tomar decisiones libremente, formar comisiones y grupos de trabajo, decidir y realizar acciones con el respaldo de todos y todas en una lucha com\u00fan y solidaria. Por estas razones, el subgrupo de \u2018Empleo\u2019 (integrado en la Comisi\u00f3n de Econom\u00eda de Acampada Sol), guiado por el objetivo irrenunciable del reparto m\u00e1s justo de la riqueza y del trabajo con el fin de erradicar la desigualdad, la injusticia y la explotaci\u00f3n, decidi\u00f3 asumir responsabilidades, impulsando esa autoorganizaci\u00f3n. Con esta finalidad se convoca la primera Asamblea de Parados de Madrid del movimiento 15-M el 15 de Julio a las 8 de la tarde en la Puerta del Sol. Esta vez lo haremos entre todos, sin exclusiones. Necesitamos todo el apoyo social posible, por eso hacemos un llamamiento a cuantas Asociaciones, grupos, organizaciones sindicales y distintos colectivos sientan la necesidad de articular el necesario cambio social que ponga fin a las razones que son la causa de la actual y m\u00e1s que justificada indignaci\u00f3n colectiva. \u00a1\u00a1Es hora de tomar la plaza!!, de movilizarse y gestionar nuestro futuro; ponerle coto al expolio econ\u00f3mico y social.</p>\n<p>\u00a1\u00a1Juntos podemos resistir y crear alternativas al voraz mercado!!</p>\n<p>\u00a1\u00a1Pongamos nuestras capacidades y voluntades en com\u00fan, para cambiar la direcci\u00f3n de la crisis!!</p>\n<p>\u00a1\u00a1La crisis que la paguen quienes se han lucrado de ella!! \u00a1</p>\n<p>\u00a1TODOS A SOL EL 15 DE JULIO A LAS 20:00 H!! *SUBGRUPO EMPLEO (ECONOM\u00cdA) Y EXTENSI\u00d3N LABORAL de acampadasol <span style=\"text-decoration: underline\">www.empleo15dejulio.blogspot.com</span></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>El paro es percibido hoy por el conjunto de la ciudadan\u00eda como el principal problema social. Es la consecuencia m\u00e1s dram\u00e1tica de las pol\u00edticas econ\u00f3micas y laborales que hemos padecido en los \u00faltimos decenios. Posiciona en situaci\u00f3n de marginalidad, de &hellip; <a href=\"https://paracuellos.tomalosbarrios.net/2011/07/06/asamblea-de-parados-de-madrid-15-de-julio/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 701,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "gallery",
  "meta": [],
  "categories": [
    19,
    21
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/134"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/701"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=134"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/134/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=134"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=134"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=134"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 132,
  "date": "2011-07-06T09:56:22",
  "date_gmt": "2011-07-06T09:56:22",
  "guid": {
    "rendered": "http://paracuellos.tomalosbarrios.net/?p=132"
  },
  "modified": "2011-07-07T10:00:29",
  "modified_gmt": "2011-07-07T10:00:29",
  "slug": "solicitud-de-apoyo-desde-magerit",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/2011/07/06/solicitud-de-apoyo-desde-magerit/",
  "title": {
    "rendered": "Solicitud de apoyo desde Magerit"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Hola a todxs<br />\nDesde el C.O. Magerit necesitan ayuda para cubrir los turnos de verano del personal que permanece en el centro con el fin de que el centro no est\u00e9 vac\u00edo ante el desalojo.<br />\nPara ello han habilitado un calendario donde os pod\u00e9is apuntar las horas de que dispong\u00e1is.<br />\nEl centro se encuentra en: <strong>General Ricardos N\u00ba 162, en frente de la parada de metro de Oporto</strong><br />\nMas informaci\u00f3n <a href=\"http://cerrojazoenmadrid.blogspot.com/\">http://cerrojazoenmadrid.blogspot.com/</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Hola a todxs Desde el C.O. Magerit necesitan ayuda para cubrir los turnos de verano del personal que permanece en el centro con el fin de que el centro no est\u00e9 vac\u00edo ante el desalojo. Para ello han habilitado un &hellip; <a href=\"https://paracuellos.tomalosbarrios.net/2011/07/06/solicitud-de-apoyo-desde-magerit/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 701,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "gallery",
  "meta": [],
  "categories": [
    19,
    21
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/132"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/701"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=132"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/132/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=132"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=132"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=132"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 128,
  "date": "2011-07-06T09:40:23",
  "date_gmt": "2011-07-06T09:40:23",
  "guid": {
    "rendered": "http://paracuellos.tomalosbarrios.net/?p=128"
  },
  "modified": "2011-07-07T10:00:48",
  "modified_gmt": "2011-07-07T10:00:48",
  "slug": "movilizacion-contra-la-privatizacion-de-las-actividades-culturales-en-las-bibliotecas-municipales",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/2011/07/06/movilizacion-contra-la-privatizacion-de-las-actividades-culturales-en-las-bibliotecas-municipales/",
  "title": {
    "rendered": "Movilizaci\u00f3n contra la Privatizaci\u00f3n de las Actividades Culturales en las Bibliotecas Municipales"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Movilizaci\u00f3n contra la Privatizaci\u00f3n de las Actividades Culturales en la Red de Bibliotecas Municipales</p>\n<p><strong>Viernes 8 de julio a las 10:00 h frente al \u00c1rea de Gobierno de Las Artes del Ayuntamiento de Madrid (C/ Montalb\u00e1n 1).</strong></p>\n<p>Si est\u00e1s en contra de la privatizaci\u00f3n de las actividades culturales de las bibliotecas municipales, \u00fanete en una protesta pac\u00edfica donde realizaremos cuentacuentos, club de lectura, talleres literarios, etc</p>\n<p>Las actividades culturales de la Red de Bibliotecas Municipales pasar\u00e1n a privatizarse a partir del curso 2011-12. Estas actividades (cuentacuentos, talleres de poes\u00eda, escritura creativa, clubs de lectura, tertulias filos\u00f3ficas, ingl\u00e9s, inform\u00e1tica, cursos de cine, etc) eran gratuitas para los usuarios y ven\u00edan siendo gestionadas por el Ayuntamiento de Madrid, quien contrataban directamente al profesorado (sin intermediarios ni subcontratas). Con la privatizaci\u00f3n de dichas actividades las condiciones cambiar\u00e1n dr\u00e1sticamente, tanto para profesores como para usuarios.</p>\n<p>Por una cultura sostenible, plural, de acceso libre y no vinculada al estricto beneficio.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Movilizaci\u00f3n contra la Privatizaci\u00f3n de las Actividades Culturales en la Red de Bibliotecas Municipales Viernes 8 de julio a las 10:00 h frente al \u00c1rea de Gobierno de Las Artes del Ayuntamiento de Madrid (C/ Montalb\u00e1n 1). Si est\u00e1s en &hellip; <a href=\"https://paracuellos.tomalosbarrios.net/2011/07/06/movilizacion-contra-la-privatizacion-de-las-actividades-culturales-en-las-bibliotecas-municipales/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 701,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "gallery",
  "meta": [],
  "categories": [
    19,
    21
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/128"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/701"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=128"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/128/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=128"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=128"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=128"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 124,
  "date": "2011-07-06T09:28:01",
  "date_gmt": "2011-07-06T09:28:01",
  "guid": {
    "rendered": "http://paracuellos.tomalosbarrios.net/?p=124"
  },
  "modified": "2011-07-07T09:57:03",
  "modified_gmt": "2011-07-07T09:57:03",
  "slug": "acta-asamblea-contra-la-privatizacion-del-canal-de-isabel-ii",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/2011/07/06/acta-asamblea-contra-la-privatizacion-del-canal-de-isabel-ii/",
  "title": {
    "rendered": "Acta asamblea contra la privatizaci\u00f3n del Canal de Isabel II"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>1 de julio en la Plaza del Carmen</p>\n<p>Pr\u00f3xima reuni\u00f3n y propuesta com\u00fan:</p>\n<p style=\"padding-left: 30px\">&#8211; <strong>Mi\u00e9rcoles 7 de septiembre a las 19:00 en la Plaza del Carmen.</strong></p>\n<p style=\"padding-left: 30px\">&#8211; Llevar a las asambleas de barrio la propuesta de convocar desde los barrios y la asamblea popular de Sol una gran movilizaci\u00f3n contra la privatizaci\u00f3n del Canal de Isabel II, despu\u00e9s de la movilizaci\u00f3n realizar una consulta popular para mostrar el amplio rechazo social a la privatizaci\u00f3n y favorecer el mantenimiento de la gesti\u00f3n p\u00fablica.</p>\n<p style=\"padding-left: 30px\">&#8211; Llevar adelante en septiembre una Iniciativa Legislativa Municipal para obligar que la Asamblea tenga un debate sobre este tema y facilite que sea difundido y conocido por la poblaci\u00f3n.</p>\n<p style=\"padding-left: 30px\">&#8211; Utilizar una lista de correo y una p\u00e1gina web para el intercambio de informaci\u00f3n en lo referente a los actos contra la privatizaci\u00f3n del Canal, tanto de las Asambleas de barrios como de la Plataforma.</p>\n<p>Se hizo una peque\u00f1a introducci\u00f3n sobre el proceso de privatizaci\u00f3n del Canal de Isabel II y las previsibles consecuencias que tendr\u00e1, adem\u00e1s se citaron tambi\u00e9n los actos, charlas, manifestaciones en las que ha participado la Plataforma as\u00ed como las actividades futuras que se plantean, tales como lanzar una Iniciativa Legislativa Municipal y una consulta popular.</p>\n<p>M\u00e1s informaci\u00f3n de la privatizaci\u00f3n y acciones de la Plataforma en:</p>\n<p><a href=\"http://www.plataformacontralaprivatizaciondelcyii.org/\">http://www.plataformacontralaprivatizaciondelcyii.org/</a></p>\n<p><a href=\"http://www.plataformacontralaprivatizaciondelcyii.org/CONTENIDOS.htm\">http://www.plataformacontralaprivatizaciondelcyii.org/CONTENIDOS.htm</a> (para documentos de informaci\u00f3n).</p>\n<p>Las asambleas de los barrios tomaron la palabra para difundir lo que estaban haciendo y coordinar a futuro las acciones que se vayan a hacer para frenar la privatizaci\u00f3n:</p>\n<p style=\"padding-left: 30px\">&#8211; Malasa\u00f1a: tienen una comisi\u00f3n activa que tiene como prioridad frenar la privatizaci\u00f3n, han organizado diferentes acciones: editar una pegatina para poner en locales que sirvan agua de grifo de forma que se visualice que fomentan el uso del agua p\u00fablica, taller para formar a charlistas que puedan difundir lo que est\u00e1 ocurriendo con la privatizaci\u00f3n, etc. El mi\u00e9rcoles 7 a las 20:00 en la Plaza 2 de mayo hay un taller para formar a gente que luego pueda difundir la situaci\u00f3n de la privatizaci\u00f3n.</p>\n<p style=\"padding-left: 30px\">&#8211; Barrio de las Letras: en relaci\u00f3n al agua p\u00fablica est\u00e1n reivindicando que se recuperen las fuentes p\u00fablicas de agua potable en las plazas, la celebraci\u00f3n de plenos municipales por la tarde para llevar estas reivindicaciones a los plenos y, ya que no hay fuentes, van a realizar la construcci\u00f3n de una fuente de agua potable con piedras en la Plaza de Santa Ana el jueves 7 de julio a las 20:00.</p>\n<p style=\"padding-left: 30px\">&#8211; Carabanchel: proponen la necesidad de organizar una movilizaci\u00f3n grande contra la privatizaci\u00f3n del Canal impulsado por el 15M. Para ello se propone llevar esta propuesta a todos los barrios y que desde ah\u00ed se tome la decisi\u00f3n de llevarlo a la asamblea de Sol para que como movimiento se apoye esta movilizaci\u00f3n grande que tambi\u00e9n puede tener forma de marchas hacia un sitio emblem\u00e1tico del Canal de Isabel II.</p>\n<p style=\"padding-left: 30px\">&#8211; San Blas: dentro de la comisi\u00f3n de servicios p\u00fablicos del barrio han visto que es prioritario el tema de la privatizaci\u00f3n (lo difunden como \u201cla gota que colm\u00f3 el vaso\u201d) y al inicio de las marchas del 19 de junio quedaron en el dep\u00f3sito del Canal que est\u00e1 en San Blas para realizar un acto con globos y un mural hecho por ni\u00f1os y ni\u00f1as. Se va a celebrar una bicicletada que tendr\u00e1 como tema principal el agua.</p>\n<p style=\"padding-left: 30px\">&#8211; Chamber\u00ed: tienen tambi\u00e9n este tema como algo prioritario a trabajar y el viernes 8 de julio se va a hacer una charla contra la privatizaci\u00f3n del agua a las 9 de la noche en la Plaza Olavide.</p>\n<p style=\"padding-left: 30px\">&#8211; Rivas Vaciamadrid: del grupo de medioambiente se dijo que no se hab\u00eda tratado el tema porque el grupo era de reciente creaci\u00f3n.</p>\n<p style=\"padding-left: 30px\">&#8211; Guindalera: tampoco han hablado de propuestas pero llevar\u00e1n las que han salido a su asamblea para apoyar actos contra la privatizaci\u00f3n.</p>\n<p style=\"padding-left: 30px\">&#8211; Tetu\u00e1n: en la comisi\u00f3n de servicios p\u00fablicos est\u00e1n tratando la privatizaci\u00f3n del Canal porque lo ven urgente y apoyan la propuesta de Carabanchel sobre la necesidad de una gran movilizaci\u00f3n.</p>\n<p style=\"padding-left: 30px\">&#8211; Colmenarejo: en la asamblea se acord\u00f3 adherirse a las iniciativas que salieran de la reuni\u00f3n pero especialmente a la consulta popular.</p>\n<p style=\"padding-left: 30px\">&#8211; Vic\u00e1lvaro: dan su apoyo a los actos que vayan saliendo.</p>\n<p>A parte de los barrios se apuntaron varios asuntos y propuestas:</p>\n<p style=\"padding-left: 30px\">&#8211; Se plantea que ser\u00eda m\u00e1s estrat\u00e9gico realizar la movilizaci\u00f3n primero de forma que genere una mayor opini\u00f3n p\u00fablica en contra de la privatizaci\u00f3n para despu\u00e9s realizar la consulta popular.</p>\n<p style=\"padding-left: 30px\">&#8211; Poner como ejemplo de mala gesti\u00f3n privada el desastre que ha supuesto la privatizaci\u00f3n de la gesti\u00f3n de las estaciones depuradoras en Madrid (a trav\u00e9s de subcontrataciones).</p>\n<p style=\"padding-left: 30px\">&#8211; Hacer llegar montones de quejas y preguntas a la Comunidad de Madrid sobre el proceso de privatizaci\u00f3n, ya que est\u00e1n obligados a responder, si no lo hacen en el per\u00edodo establecido por ley se puede iniciar una denuncia. Se apunta que no todas las solicitudes se deben responder, s\u00ed algunos tipos, se dijo por ejemplo en el caso de las \u201cquejas\u201d.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>1 de julio en la Plaza del Carmen Pr\u00f3xima reuni\u00f3n y propuesta com\u00fan: &#8211; Mi\u00e9rcoles 7 de septiembre a las 19:00 en la Plaza del Carmen. &#8211; Llevar a las asambleas de barrio la propuesta de convocar desde los barrios &hellip; <a href=\"https://paracuellos.tomalosbarrios.net/2011/07/06/acta-asamblea-contra-la-privatizacion-del-canal-de-isabel-ii/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 701,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "gallery",
  "meta": [],
  "categories": [
    3
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/124"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/701"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=124"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/124/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=124"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=124"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=124"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 119,
  "date": "2011-07-06T09:06:42",
  "date_gmt": "2011-07-06T09:06:42",
  "guid": {
    "rendered": "http://paracuellos.tomalosbarrios.net/?page_id=119"
  },
  "modified": "2011-07-18T18:34:49",
  "modified_gmt": "2011-07-18T18:34:49",
  "slug": "grupos-de-trabajo-de-sol",
  "status": "publish",
  "type": "page",
  "link": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/grupos-de-trabajo-de-sol/",
  "title": {
    "rendered": "Grupos de trabajo de Sol"
  },
  "content": {
    "rendered": "<table border=\"1\" cellspacing=\"0\" cellpadding=\"0\" width=\"1033\">\n<tbody>\n<tr>\n<td colspan=\"2\"><strong>Grupo de trabajo</strong></td>\n<td><strong>D\u00eda de asamblea</strong></td>\n<td><strong>Hora de asamblea</strong></td>\n<td><strong>Lugar de Asamblea</strong></td>\n<td width=\"341\"><strong>Contacto</strong></td>\n</tr>\n<tr>\n<td rowspan=\"4\">EDUCACI\u00d3N</td>\n<td>General</td>\n<td>Miercoles</td>\n<td>20:00</td>\n<td>Plaza de Cortilandia</td>\n<td width=\"341\"></td>\n</tr>\n<tr>\n<td>Infantil</td>\n<td>Miercoles</td>\n<td>21:00</td>\n<td>C/ San Ricardo</td>\n<td width=\"341\"></td>\n</tr>\n<tr>\n<td>De 0 a 18 a\u00f1os</td>\n<td>Lunes</td>\n<td>20:00</td>\n<td>Plaza del Carmen</td>\n<td width=\"341\"></td>\n</tr>\n<tr>\n<td>Universidad</td>\n<td></td>\n<td></td>\n<td></td>\n<td width=\"341\"><a href=\"mailto:educult.acampada.sol@gmail.com\">educult.acampada.sol@gmail.com</a></td>\n</tr>\n<tr>\n<td>CULTURA</td>\n<td>General</td>\n<td>Martes</td>\n<td>20:00</td>\n<td>Plaza de las Descalzas</td>\n<td width=\"341\"><a href=\"mailto:grupoculturasol@gmail.com\">grupoculturasol@gmail.com</a></td>\n</tr>\n<tr>\n<td rowspan=\"7\">ECONOM\u00cdA</td>\n<td>General</td>\n<td>Lunes</td>\n<td>19:00</td>\n<td>Plaza del Carmen</td>\n<td width=\"341\"><a href=\"mailto:acampadasol.economia@gmail.com\">acampadasol.economia@gmail.com</a></td>\n</tr>\n<tr>\n<td>Empleo</td>\n<td></td>\n<td></td>\n<td></td>\n<td width=\"341\"><a href=\"mailto:acampadasol.empleo@gmail.com\">acampadasol.empleo@gmail.com</a></td>\n</tr>\n<tr>\n<td>Vivienda</td>\n<td></td>\n<td></td>\n<td></td>\n<td width=\"341\"><a href=\"mailto:Acampadasol.vivienda@gmail.com\">Acampadasol.vivienda@gmail.com</a></td>\n</tr>\n<tr>\n<td>Empresas</td>\n<td></td>\n<td></td>\n<td></td>\n<td width=\"341\"><a href=\"mailto:Acampadasol.empresa@gmail.com\">Acampadasol.empresa@gmail.com</a></td>\n</tr>\n<tr>\n<td>Pol\u00edtica econ\u00f3mica</td>\n<td></td>\n<td></td>\n<td></td>\n<td width=\"341\"><a href=\"mailto:Acampadasol.politicaeconomica@gmail.com\">Acampadasol.politicaeconomica@gmail.com</a></td>\n</tr>\n<tr>\n<td>Relaciones econ\u00f3micas globales</td>\n<td></td>\n<td></td>\n<td></td>\n<td width=\"341\"><a href=\"mailto:Acampadasol.empobrecidos@gmail.com\">Acampadasol.empobrecidos@gmail.com</a></td>\n</tr>\n<tr>\n<td>Sistemas financieros</td>\n<td></td>\n<td></td>\n<td></td>\n<td width=\"341\"><a href=\"mailto:Acampadasol.finanzas@gmail.com\">Acampadasol.finanzas@gmail.com</a></td>\n</tr>\n<tr>\n<td rowspan=\"3\">POL\u00cdTICA</td>\n<td>Pol\u00edtica Largo plazo</td>\n<td>Lunes, Martes, Jueves y Viernes</td>\n<td>20:00</td>\n<td>Plaza de los Pontejos</td>\n<td width=\"341\"></td>\n</tr>\n<tr>\n<td rowspan=\"2\">Pol\u00edtica corto plazo</td>\n<td>Miercoles y Jueves</td>\n<td>19:30</td>\n<td>Metro \u00d3pera</td>\n<td rowspan=\"2\" width=\"341\"><a href=\"mailto:politicacorto@listas-tomalaplaza.net\">politicacorto@listas-tomalaplaza.net</a>&nbsp;</p>\n<p><a href=\"mailto:acampadasolpoliticacortoplazo@gmail.com\">acampadasolpoliticacortoplazo@gmail.com</a></td>\n</tr>\n<tr>\n<td>Domingo</td>\n<td>18:00</td>\n<td>Metro \u00d3pera</td>\n</tr>\n<tr>\n<td rowspan=\"8\">SOCIAL</td>\n<td>General</td>\n<td>Mi\u00e9rcoles</td>\n<td>20:30</td>\n<td>C/Alcal\u00e1 (cerca de Oso y Madro\u00f1o)</td>\n<td width=\"341\"><a href=\"mailto:Grupodetrabajosocial15m@gmail.com\">Grupodetrabajosocial15m@gmail.com</a></td>\n</tr>\n<tr>\n<td>Movilidad</td>\n<td></td>\n<td></td>\n<td></td>\n<td width=\"341\"></td>\n</tr>\n<tr>\n<td>C\u00e1rceles</td>\n<td>Lunes</td>\n<td></td>\n<td>C/Alcal\u00e1 (cerca de Oso y Madro\u00f1o)</td>\n<td width=\"341\"></td>\n</tr>\n<tr>\n<td>Intervenci\u00f3n social</td>\n<td>Martes</td>\n<td>20:30</td>\n<td>C/Alcal\u00e1 (cerca de Oso y Madro\u00f1o)</td>\n<td width=\"341\"><a href=\"mailto:Intervencionsocial15m@gmail.com\">Intervencionsocial15m@gmail.com</a></td>\n</tr>\n<tr>\n<td>Cooperaci\u00f3n al desarrollo</td>\n<td></td>\n<td></td>\n<td></td>\n<td width=\"341\"><a href=\"mailto:merypulido@hotmail.com\">merypulido@hotmail.com</a></td>\n</tr>\n<tr>\n<td>Menores/Chavalxs</td>\n<td>Lunes</td>\n<td>20:00</td>\n<td>C/Alcal\u00e1 (cerca de Oso y Madro\u00f1o)</td>\n<td width=\"341\"></td>\n</tr>\n<tr>\n<td>Espacios comunitarios</td>\n<td>Viernes</td>\n<td>19:30</td>\n<td>C/Alcal\u00e1 (cerca de Oso y Madro\u00f1o)</td>\n<td width=\"341\"><a href=\"mailto:Espacioscomunitarios15m@gmail.com\">Espacioscomunitarios15m@gmail.com</a></td>\n</tr>\n<tr>\n<td>Diversidad funcional</td>\n<td></td>\n<td></td>\n<td></td>\n<td width=\"341\"></td>\n</tr>\n<tr>\n<td>MIGRACI\u00d3N Y MOVILIDAD</td>\n<td>General</td>\n<td>Lunes</td>\n<td>20:30</td>\n<td>Plaza del Carmen</td>\n<td width=\"341\"></td>\n</tr>\n<tr>\n<td rowspan=\"16\">MEDIO AMBIENTE</td>\n<td rowspan=\"2\">General</td>\n<td>Martes</td>\n<td>20:00</td>\n<td>Plaza del Carmen</td>\n<td rowspan=\"2\" width=\"341\"><a href=\"mailto:medioambientesol@gmail.com\">medioambientesol@gmail.com</a></td>\n</tr>\n<tr>\n<td>Domingos</td>\n<td>19:00</td>\n<td>Plaza del Carmen</td>\n</tr>\n<tr>\n<td>Acci\u00f3n</td>\n<td></td>\n<td></td>\n<td></td>\n<td width=\"341\"><a href=\"mailto:Accionambiental15m@gmail.com\">Accionambiental15m@gmail.com</a></td>\n</tr>\n<tr>\n<td>Soberan\u00eda alimentaria</td>\n<td>Mi\u00e9rcoles</td>\n<td>19:00</td>\n<td>Plaza del Carmen</td>\n<td width=\"341\"><a href=\"mailto:Acampada-sol-masa@googlegroups.com\">Acampada-sol-masa@googlegroups.com</a></td>\n</tr>\n<tr>\n<td rowspan=\"2\">Medio marino y litoral</td>\n<td>Mi\u00e9rcoles</td>\n<td>19:00</td>\n<td>Plaza del Carmen</td>\n<td rowspan=\"2\" width=\"341\"><a href=\"mailto:Mml_acampadasol@gmail.com\">Mml_acampadasol@gmail.com</a></td>\n</tr>\n<tr>\n<td>Domingo</td>\n<td>18:00</td>\n<td>Plaza del Carmen</td>\n</tr>\n<tr>\n<td>Biodiversidad y espacios naturales</td>\n<td></td>\n<td></td>\n<td></td>\n<td width=\"341\"><a href=\"mailto:Acampada-sol-ma-biodiversidad@googlegroups.com\">Acampada-sol-ma-biodiversidad@googlegroups.com</a></td>\n</tr>\n<tr>\n<td rowspan=\"2\">Energ\u00edas</td>\n<td>Mi\u00e9rcoles</td>\n<td>18:00</td>\n<td>Plaza del Carmen</td>\n<td rowspan=\"2\" width=\"341\"><a href=\"mailto:Grupodeenergia15m@gmail.com\">Grupodeenergia15m@gmail.com</a></td>\n</tr>\n<tr>\n<td>Domingo</td>\n<td>19:00</td>\n<td>Plaza del Carmen</td>\n</tr>\n<tr>\n<td>Decrecimiento</td>\n<td>Mi\u00e9rcoles y Domingos</td>\n<td>19:00</td>\n<td>Plaza del Carmen</td>\n<td width=\"341\"><a href=\"mailto:Acampada-sol-ma@googlegroups.com\">Acampada-sol-ma@googlegroups.com</a></td>\n</tr>\n<tr>\n<td>Medio rural</td>\n<td>Domingo</td>\n<td>17:00</td>\n<td>Plaza del Carmen</td>\n<td width=\"341\"><a href=\"mailto:Acampada.sol.ma.mediorural@gmail.com\">Acampada.sol.ma.mediorural@gmail.com</a></td>\n</tr>\n<tr>\n<td>Ciudades</td>\n<td>Domingo</td>\n<td>19:00</td>\n<td>Plaza del Carmen</td>\n<td width=\"341\"><a href=\"mailto:Medio.ambiente.ciudad@gmail.com\">Medio.ambiente.ciudad@gmail.com</a></td>\n</tr>\n<tr>\n<td>Educaci\u00f3n ambiental</td>\n<td>Lunes</td>\n<td>18:00</td>\n<td>Plaza del Carmen</td>\n<td width=\"341\"><a href=\"mailto:educacionambientalacampadasol@gmail.com\">educacionambientalacampadasol@gmail.com</a></td>\n</tr>\n<tr>\n<td>Legislaci\u00f3n y normativa</td>\n<td></td>\n<td></td>\n<td></td>\n<td width=\"341\"><a href=\"mailto:Mcarrera.cai@gmail.com\">Mcarrera.cai@gmail.com</a></td>\n</tr>\n<tr>\n<td rowspan=\"2\">Medio marino y litoral</td>\n<td>Mi\u00e9rcoles</td>\n<td>19:00</td>\n<td>Plaza del Carmen</td>\n<td rowspan=\"2\" width=\"341\"></td>\n</tr>\n<tr>\n<td>Domingo</td>\n<td>18:00</td>\n<td>Plaza del Carmen</td>\n</tr>\n<tr>\n<td>PENSAMIENTO</td>\n<td>General</td>\n<td></td>\n<td></td>\n<td></td>\n<td width=\"341\"><a href=\"mailto:Acampada-sol-pensamiento@googlegroups.com\">Acampada-sol-pensamiento@googlegroups.com</a></td>\n</tr>\n<tr>\n<td>SANIDAD/SALUD</td>\n<td>General</td>\n<td>Lunes y Jueves</td>\n<td>20:30</td>\n<td>C/Alcal\u00e1 (cerca de Oso y Madro\u00f1o)</td>\n<td width=\"341\"><a href=\"mailto:Sanitarios.acampada.madrid@gmail.com\">Sanitarios.acampada.madrid@gmail.com</a></td>\n</tr>\n<tr>\n<td>M\u00daSICA</td>\n<td>General</td>\n<td></td>\n<td></td>\n<td></td>\n<td width=\"341\">coordinacionsolsostenido@gmailcom</td>\n</tr>\n<tr>\n<td>ESPIRITUAL Y AMOR</td>\n<td>General</td>\n<td>Miercoles</td>\n<td>20:00</td>\n<td>Plaza de Oriente</td>\n<td width=\"341\"><a href=\"mailto:Espiritualidadyamor15@yahoo.es\">Espiritualidadyamor15@yahoo.es</a></td>\n</tr>\n<tr>\n<td>FEMINISMO</td>\n<td>General</td>\n<td></td>\n<td></td>\n<td></td>\n<td width=\"341\"><a href=\"mailto:Feminismo.acampadasol@gmail.com\">Feminismo.acampadasol@gmail.com</a></td>\n</tr>\n<tr>\n<td>DERECHOS ANIMALES</td>\n<td>General</td>\n<td></td>\n<td></td>\n<td></td>\n<td width=\"341\"><a href=\"mailto:Derechosanimales15mmadrid@gmail.com\">Derechosanimales15mmadrid@gmail.com</a></td>\n</tr>\n<tr>\n<td>VALORES</td>\n<td>General</td>\n<td>Mi\u00e9rcoles</td>\n<td>19:00</td>\n<td>Plaza del Carmen</td>\n<td width=\"341\"></td>\n</tr>\n<tr>\n<td>INVESTIGACI\u00d3N</td>\n<td>General</td>\n<td>Lunes</td>\n<td>19:00</td>\n<td>Plaza del Carmen</td>\n<td width=\"341\"></td>\n</tr>\n</tbody>\n</table>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Grupo de trabajo D\u00eda de asamblea Hora de asamblea Lugar de Asamblea Contacto EDUCACI\u00d3N General Miercoles 20:00 Plaza de Cortilandia Infantil Miercoles 21:00 C/ San Ricardo De 0 a 18 a\u00f1os Lunes 20:00 Plaza del Carmen Universidad educult.acampada.sol@gmail.com CULTURA General &hellip; <a href=\"https://paracuellos.tomalosbarrios.net/grupos-de-trabajo-de-sol/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 701,
  "featured_media": 0,
  "parent": 0,
  "menu_order": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "template": "",
  "meta": [],
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/119"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/page"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/701"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=119"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/119/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=119"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 108,
  "date": "2011-07-06T07:36:15",
  "date_gmt": "2011-07-06T07:36:15",
  "guid": {
    "rendered": "http://paracuellos.tomalosbarrios.net/?page_id=108"
  },
  "modified": "2011-07-06T07:47:06",
  "modified_gmt": "2011-07-06T07:47:06",
  "slug": "convocatorias",
  "status": "publish",
  "type": "page",
  "link": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/convocatorias/",
  "title": {
    "rendered": "Convocatorias"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><span style=\"text-decoration: underline\"><strong>INFORMACI\u00d3N RELATIVA A LA PAH MADRID</strong></span></p>\n<p>La Plataforma de Afectados por la Hipoteca en Madrid es un lugar de encuentro, ayuda y acci\u00f3n de afectad@s y personas solidarias. Nos reunimos\u00a0 en Madrid para exponer nuestros casos, dar consejo y encontrar apoyos tanto pr\u00e1cticos como emocionales.</p>\n<p>Por otro lado realizamos acciones para visibilizar la situaci\u00f3n de los hipotecad@s y transmitir nuestra situaci\u00f3n y nuestras reivindicaciones a la sociedad.</p>\n<p>Asimismo apoyamos las siguientes acciones:</p>\n<p>&#8211; STOP DESAHUCIO: Ante la vulneraci\u00f3n sistem\u00e1tica de nuestros derechos, la Plataforma de Afectados por la Hipoteca hace un llamamiento a la acci\u00f3n. Estamos convencidos que ha llegado el momento de alzar nuestra voz y gritar: \u00a1No permitiremos m\u00e1s desalojos! \u00a1No dejaremos que el banco nos eche de casa! \u00a1No permitiremos que sig\u00e1is traficando con nuestras necesidades!</p>\n<p>&#8211; DACI\u00d3N EN PAGO: actualmente la PAH \u00a0junto a varias organizaciones sociales y sindicales hemos registrado en el Congreso una ILP (Iniciativa Legislativa Popular) para regular la daci\u00f3n en pago (si el banco ejecuta la hipoteca y se queda la vivienda, la deuda quede liquidada).</p>\n<p>\u00a0Hemos creado los siguientes apoyos inform\u00e1ticos para dar m\u00e1s informaci\u00f3n sobre la PAH MADRID:</p>\n<p>1-. Grupo oficial en Facebook :</p>\n<p><a href=\"http://www.facebook.com/home.php#!/pages/Plataforma-Afectados-Hipoteca-PAH-MADRID/125266304223405\">http://www.facebook.com/home.php#!/pages/Plataforma-Afectados-Hipoteca-PAH-MADRID/125266304223405</a></p>\n<p>O escribir en el buscador: Plataforma Afectados Hipoteca-PAH Madrid</p>\n<p>\u00a02-. Cuenta twitter de la Plataforma: @PAH_Madrid</p>\n<p>\u00a03-. P\u00e1gina estatal de la PAH : <a href=\"http://www.afectadosporlahipoteca.com/\">http://www.afectadosporlahipoteca.com/</a></p>\n<p>\u00a04-.P\u00e1gina web de la PAH Madrid\u00a0\u00a0\u00a0 <a href=\"http://afectadosporlahipotecamadrid.net/\">http://afectadosporlahipotecamadrid.net/</a></p>\n<p>5-. Email \u00a0informaci\u00f3n sobre la Plataforma y Voluntariado: <a href=\"mailto:afectadosporlahipotecamadrid@gmail.com\">afectadosporlahipotecamadrid@gmail.com</a></p>\n<p>\u00a05-. Email\u00a0 afectad@s de desahucios en Madrid: <a href=\"mailto:stopdesahuciosmadrid@gmail.com\">stopdesahuciosmadrid@gmail.com</a></p>\n<p>\u00a06-. Creaci\u00f3n de un canal en youtube: <a href=\"http://www.youtube.com/afectadoshipotecamad#p/p\">http://www.youtube.com/afectadoshipotecamad#p/p</a></p>\n<p>\u00a0Desde la plataforma os animaos a todos y a todas a contactar con vuestras asambleas de barrio; os dar\u00e9is cuenta que hay m\u00e1s familias en la misma situaci\u00f3n y contar\u00e9is con nuevos apoyos.</p>\n<p>Estamos seguros que vuestros vecinos y vecinas os ayudar\u00e1n en todo lo posible, sobre todos a aquellos a los que van a desahuciar en breve.</p>\n<p>Aqu\u00ed os dejamos un link para contactar con vuestras asambleas de barrio y saber cu\u00e1ndo ser\u00e1n las pr\u00f3ximas reuniones de las asambleas.</p>\n<p>\u00a0<a href=\"http://madrid.tomalosbarrios.net/\">http://madrid.tomalosbarrios.net/</a></p>\n<p>\u00a0\u00a0Para cualquier \u00a0aclaraci\u00f3n o duda no dud\u00e9is en poneros en contacto con nosotros.</p>\n<p>\u00a0<a href=\"mailto:\u00a1\u00a1\u00a1UNID@S.....PODEMOS\">\u00a1\u00a1\u00a1UNID@S&#8230;..PODEMOS</a>!!!</p>\n<p>\u00a0PAH MADRID</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>INFORMACI\u00d3N RELATIVA A LA PAH MADRID La Plataforma de Afectados por la Hipoteca en Madrid es un lugar de encuentro, ayuda y acci\u00f3n de afectad@s y personas solidarias. Nos reunimos\u00a0 en Madrid para exponer nuestros casos, dar consejo y encontrar &hellip; <a href=\"https://paracuellos.tomalosbarrios.net/convocatorias/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 701,
  "featured_media": 0,
  "parent": 0,
  "menu_order": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "template": "",
  "meta": [],
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/108"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/page"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/701"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=108"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/108/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=108"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 105,
  "date": "2011-07-06T07:32:04",
  "date_gmt": "2011-07-06T07:32:04",
  "guid": {
    "rendered": "http://paracuellos.tomalosbarrios.net/?page_id=105"
  },
  "modified": "2011-07-06T07:32:04",
  "modified_gmt": "2011-07-06T07:32:04",
  "slug": "actas",
  "status": "publish",
  "type": "page",
  "link": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/actas/",
  "title": {
    "rendered": "Actas"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><strong><span style=\"text-decoration: underline\"><span style=\"color: #000000\">Protocolo de tomadxr de acta:</span></span></strong></p>\n<p><strong><span style=\"text-decoration: underline\"><span style=\"color: #000000;font-family: Arial\">\u00a0</span></span></strong></p>\n<ol>\n<li><span style=\"color: #000000\">\u00a0\u00a0\u00a0 </span><span style=\"color: #000000\">Usar el acta tipo adjunto a este documento.</span></li>\n<li><span style=\"color: #000000\">\u00a0\u00a0\u00a0 </span><span style=\"color: #000000\">Tomar el acta durante la Asamblea Popular de Paracuellos (APP).</span></li>\n<li><span style=\"color: #000000\">\u00a0\u00a0\u00a0 </span><span style=\"color: #000000\">Acudir a una breve reuni\u00f3n post asamblea con el resto de lxs miembros moderaci\u00f3n+dinamizaci\u00f3n+enlaces de la asamblea. Se repasar\u00e1n los consensos alcanzados durante la APP y deber\u00e1n decidir quien lo pasa a limpio.</span></li>\n<li><span style=\"color: #000000\">\u00a0\u00a0\u00a0 </span><span style=\"color: #000000\">Pasar a limpio el resumen del acta que incluya los consensos alcanzados en la APP y deber\u00e1n enviar via e-mail este documento en un archivo adjunto con el asunto \u201cRESUMEN DE ACTA APP DEL (fecha)\u201d a las siguientes direcciones:</span></li>\n</ol>\n<p>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 <a href=\"mailto:barrios.paracuellos@gmail.com\"><span style=\"color: #0000ff;font-family: Arial\">barrios.paracuellos@gmail.com</span></a></p>\n<p>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 <a href=\"mailto:comunicaci\u00f3n.paracuellos@gmail.com\"><span style=\"color: #0000ff;font-family: Arial\">comunicaci\u00f3n.paracuellos@gmail.com</span></a></p>\n<p><span style=\"color: #000000\">\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Se enviar\u00e1 este documento en un plazo de 2 d\u00edas tras la APP.</span></p>\n<p><span style=\"color: #000000;font-family: Arial\">\u00a0</span></p>\n<p><strong><span style=\"text-decoration: underline\"><span style=\"color: #000000\">Modelo de acta de asamblea:</span></span></strong></p>\n<p><strong><span style=\"text-decoration: underline\"><span style=\"color: #000000;font-family: Arial\">\u00a0</span></span></strong></p>\n<table border=\"1\" cellspacing=\"0\" cellpadding=\"0\">\n<tbody>\n<tr>\n<td colspan=\"3\" width=\"576\" valign=\"top\"><span style=\"color: #000000\">EQUIPO DE MODERACI\u00d3N</span></td>\n</tr>\n<tr>\n<td width=\"192\" valign=\"top\"><span style=\"color: #000000\">Tomadsxr de actas</span></td>\n<td width=\"192\" valign=\"top\"><span style=\"color: #000000\">Moderadxr</span></td>\n<td width=\"192\" valign=\"top\"><span style=\"color: #000000\">Turno de palabra</span></td>\n</tr>\n<tr>\n<td width=\"192\" valign=\"top\"><span style=\"color: #000000;font-family: Arial\">\u00a0</span></td>\n<td width=\"192\" valign=\"top\"><span style=\"color: #000000;font-family: Arial\">\u00a0</span></td>\n<td width=\"192\" valign=\"top\"><span style=\"color: #000000;font-family: Arial\">\u00a0</span></td>\n</tr>\n<tr>\n<td width=\"192\" valign=\"top\"><span style=\"color: #000000\">Facilitadxr</span></td>\n<td width=\"192\" valign=\"top\"><span style=\"color: #000000\">Portavoz APM</span></td>\n<td width=\"192\" valign=\"top\"><span style=\"color: #000000;font-family: Arial\">\u00a0</span></td>\n</tr>\n<tr>\n<td width=\"192\" valign=\"top\"><span style=\"color: #000000;font-family: Arial\">\u00a0</span></td>\n<td width=\"192\" valign=\"top\"><span style=\"color: #000000;font-family: Arial\">\u00a0</span></td>\n<td width=\"192\" valign=\"top\"><span style=\"color: #000000;font-family: Arial\">\u00a0</span></td>\n</tr>\n</tbody>\n</table>\n<p><span style=\"color: #000000;font-family: Arial\">\u00a0</span></p>\n<table border=\"1\" cellspacing=\"0\" cellpadding=\"0\">\n<tbody>\n<tr>\n<td colspan=\"3\" width=\"576\" valign=\"top\"><span style=\"color: #000000\">PR\u00d3XIMA ASAMBLEA</span></td>\n</tr>\n<tr>\n<td width=\"192\" valign=\"top\"><span style=\"color: #000000\">Fecha</span></td>\n<td colspan=\"2\" width=\"384\" valign=\"top\"><span style=\"color: #000000;font-family: Arial\">\u00a0</span></td>\n</tr>\n<tr>\n<td width=\"192\" valign=\"top\"><span style=\"color: #000000\">Hora</span></td>\n<td colspan=\"2\" width=\"384\" valign=\"top\"><span style=\"color: #000000;font-family: Arial\">\u00a0</span></td>\n</tr>\n<tr>\n<td width=\"192\" valign=\"top\"><span style=\"color: #000000\">Lugar</span></td>\n<td colspan=\"2\" width=\"384\" valign=\"top\"><span style=\"color: #000000;font-family: Arial\">\u00a0</span></td>\n</tr>\n<tr>\n<td rowspan=\"5\" width=\"192\"><span style=\"color: #000000\">Equipo de moderaci\u00f3n</span></td>\n<td width=\"192\" valign=\"top\"><span style=\"color: #000000\">Facilitadxr</span></td>\n<td width=\"192\" valign=\"top\"><span style=\"color: #000000;font-family: Arial\">\u00a0</span></td>\n</tr>\n<tr>\n<td width=\"192\" valign=\"top\"><span style=\"color: #000000\">Moderadxr</span></td>\n<td width=\"192\" valign=\"top\"><span style=\"color: #000000;font-family: Arial\">\u00a0</span></td>\n</tr>\n<tr>\n<td width=\"192\" valign=\"top\"><span style=\"color: #000000\">Turno de palabra</span></td>\n<td width=\"192\" valign=\"top\"><span style=\"color: #000000;font-family: Arial\">\u00a0</span></td>\n</tr>\n<tr>\n<td width=\"192\" valign=\"top\"><span style=\"color: #000000\">Portavoz APM</span></td>\n<td width=\"192\" valign=\"top\"><span style=\"color: #000000;font-family: Arial\">\u00a0</span></td>\n</tr>\n<tr>\n<td width=\"192\" valign=\"top\"><span style=\"color: #000000\">Tomadsxr de actas</span></td>\n<td width=\"192\" valign=\"top\"><span style=\"color: #000000;font-family: Arial\">\u00a0</span></td>\n</tr>\n</tbody>\n</table>\n<p><span style=\"color: #000000;font-family: Arial\">\u00a0</span></p>\n<p><span style=\"color: #000000;font-family: Arial\">\u00a0</span></p>\n<p><strong><span style=\"color: #000000;font-family: Arial\">1.</span><span style=\"color: #000000\">\u00a0\u00a0\u00a0 </span></strong><strong><span style=\"color: #000000\">Orden del d\u00eda </span></strong></p>\n<p><span style=\"color: #000000\">(Pegar aqu\u00ed el orden del d\u00eda)</span></p>\n<p style=\"padding-left: 30px\"><span style=\"color: #000000;font-family: Arial\">a.</span><span style=\"color: #000000\">\u00a0\u00a0\u00a0 </span><span style=\"color: #000000\">.</span></p>\n<p style=\"padding-left: 30px\"><span style=\"color: #000000;font-family: Arial\">b.</span><span style=\"color: #000000\">\u00a0\u00a0\u00a0 </span><span style=\"color: #000000\">.</span></p>\n<p style=\"padding-left: 30px\"><span style=\"color: #000000;font-family: Arial\">c.</span><span style=\"color: #000000\">\u00a0\u00a0\u00a0 </span><span style=\"color: #000000\">.</span></p>\n<p style=\"padding-left: 30px\"><span style=\"color: #000000;font-family: Arial\">d.</span><span style=\"color: #000000\">\u00a0\u00a0\u00a0 </span><span style=\"color: #000000\">.</span></p>\n<p style=\"padding-left: 30px\"><span style=\"color: #000000;font-family: Arial\">e.</span><span style=\"color: #000000\">\u00a0\u00a0\u00a0 </span><span style=\"color: #000000\">.</span></p>\n<p style=\"padding-left: 30px\"><span style=\"color: #000000;font-family: Arial\">f.</span><span style=\"color: #000000\">\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 </span><span style=\"color: #000000\">.</span></p>\n<p style=\"padding-left: 30px\"><span style=\"color: #000000;font-family: Arial\">g.</span><span style=\"color: #000000\">\u00a0\u00a0\u00a0 </span><span style=\"color: #000000\">.</span></p>\n<p style=\"padding-left: 30px\"><span style=\"color: #000000;font-family: Arial\">\u00a0</span></p>\n<p><span style=\"color: #000000;font-family: Arial\">\u00a0</span></p>\n<p><span style=\"color: #000000;font-family: Arial\">\u00a0</span></p>\n<p><span style=\"color: #000000;font-family: Arial\">\u00a0</span></p>\n<p><strong><span style=\"color: #000000;font-family: Arial\">2.</span><span style=\"color: #000000\">\u00a0\u00a0\u00a0 </span></strong><strong><span style=\"color: #000000\">Consensos aprobados:</span></strong></p>\n<p><strong></strong>\u00a0</p>\n<p><strong></strong>\u00a0<strong></strong></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Protocolo de tomadxr de acta: \u00a0 \u00a0\u00a0\u00a0 Usar el acta tipo adjunto a este documento. \u00a0\u00a0\u00a0 Tomar el acta durante la Asamblea Popular de Paracuellos (APP). \u00a0\u00a0\u00a0 Acudir a una breve reuni\u00f3n post asamblea con el resto de lxs miembros &hellip; <a href=\"https://paracuellos.tomalosbarrios.net/actas/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 701,
  "featured_media": 0,
  "parent": 0,
  "menu_order": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "template": "",
  "meta": [],
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/105"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/page"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/701"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=105"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/105/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=105"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 98,
  "date": "2011-07-05T14:21:22",
  "date_gmt": "2011-07-05T14:21:22",
  "guid": {
    "rendered": "http://paracuellos.tomalosbarrios.net/?p=98"
  },
  "modified": "2011-07-07T10:01:17",
  "modified_gmt": "2011-07-07T10:01:17",
  "slug": "asamblea-genereal-de-sol-3-7-2-011-acta-no-oficial",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/2011/07/05/asamblea-genereal-de-sol-3-7-2-011-acta-no-oficial/",
  "title": {
    "rendered": "ASAMBLEA GENEREAL DE SOL 3-7-2.011 &#8211; ACTA NO OFICIAL"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Asamblea prevista para las 21.00h empieza con un poco m\u00e1s de media hora de retraso. Explicaci\u00f3n de los signos. El moderador comunica a la asamblea que al grupo de sonido le han desaparecido en el transcurso de la APM 2 mesas PA y la gasolina necesaria para que haya sonido la est\u00e1n pagando ellos. El material de sonido est\u00e1 pr\u00e1cticamente autofinanciado por ellos. Debido a esta situaci\u00f3n, con una caja de zapatos naranja, y por CONSENSO UN\u00c1NIME, se decide que la gente que quiera puede ir depositando dinero en ella, ya que el 15-M no acepta donativos econ\u00f3micos salvo en este caso.<br />\nExtensi\u00f3n Internacional.<br />\n\u3000<br />\nEmpiezan como acabaron la \u00faltima asamblea general. El sistema por unanimidad permite el bloqueo f\u00e1cil y es una falta de respeto a los Grupos de Trabajo, ya que se les echa para atr\u00e1s las propuestas que traen a la Asamblea General, despu\u00e9s de tanto tiempo de trabajo.<br />\nExtensi\u00f3n Internacional ha generado una propuesta, que es una alterntiva a la toma de decisiones. Consiste en aprobar una propuesta por mayor\u00eda.<br />\nS\u00ed habr\u00e1 consenso con reformulaciones, propuestas debatidas y dialogadas.<br />\nEl planteamiento es el siguiente. Ofrecer la propuesta con una semana de antelaci\u00f3n a la Asamblea General. Abrir turnos de palabra. Aprobarla con 4/5.<br />\nLos disensos ser\u00e1n incluidos en acta para trabajar los matices generando as\u00ed transparencia e inclusi\u00f3n.<br />\nSe abre el 1er turno de palabra:<br />\nLos disensos de la propuesta: aprobar una propuesta por 4/5.<br />\nPlantear esta propuesta en la Asamblea General cuando ya hay un grupo que est\u00e1 trabajando en ese tema es una falta de respeto.<br />\nNo se dicen los puntos a favor de aprobar la propuesta por una mayorr\u00eda de 4/5.<br />\nEst\u00e1 en contra de que haya una bipartici\u00f3n en la toma de decisiones primero a favor y luego en contra. Hay un estudio que demuestra que en privado la gente reconoc\u00eda que le gustaba m\u00e1s el vino con vinagre porque lo hab\u00eda dicho un esperto. Por tanto, considera que hay que preguntar primero los disensos y luego los consensos. El moderador pregunta a la asamblea y as\u00ed se hace.<br />\nEl argumento de que no se avanza no es v\u00e1lido, porque se han obtenido 30 consensos un\u00e1nimes, por lo que \u00abigual si se avanza un poquito\u00bb.<br />\nEs una falta de respeto porque esta propuesta se nota que no est\u00e1 trabajada, y hay gente que la est\u00e1 trabajando en la otra asamblea.<br />\nLa anterior asamblea no hubo consenso de aprobar por 4/5 sino que fue un debate.<br />\n\u3000<br />\nA favor de la propuesta: aprobar una propuesta por 4/5.<br />\nLos disensos se van a recoger en acta, cosa que antes no ocurr\u00eda.<br />\nQue en realidad, nunca ha funcionado por consenso un\u00e1nime. Solo hay que fijarse en el levantamiento de la Acampada Sol. Hab\u00eda gente que no quer\u00eda que se levantara.<br />\nEl cansancio y el bloqueo continuo hacen que los disensos asienten.<br />\nArgumentan que las personas que disienten s\u00f3lo devaluan la propuesta y no argumentar, calificando de hipocres\u00eda y demagogia.<br />\nEn las Asambleas Generales se viene a explicar y no pedir que asistamos a las asambleas extraordinarias que se hacen.<br />\nCon el consenso un\u00e1nime si una persona disiente bloquea la propuesta.<br />\nUna acci\u00f3n si la convoca el 15-M van todos, si solamente lo aprueba la Asamblea General van los del grupo y cuatro m\u00e1s que se enteren.<br />\n\u3000<br />\nSe dan varios minutos para que la gente de alrededor hable en peque\u00f1os corros.<br />\n\u3000<br />\nSe informa que la pr\u00f3xima asamblea extraordinaria donde se trata el tema de llegar a un consenso ser\u00e1: LUNES. 19:00H. PZ DE LAS DESCALZAS. Consistir\u00e1 en reducir las propuestas.<br />\n\u3000<br />\nSe abre el segundo turno de palabra:<br />\nLos disensos de la propuesta: aprobar una propuesta por 4/5.<br />\nEsta forma de llegar a un consenso no es dicot\u00f3mico. Hay que buscar las posturas en com\u00fan para llegar a un camino. Siempre va haber minor\u00edas (asambleas, Grupos de Trabajo&#8230;), es inclusivo y lo que estamos haciendo es actuar y es lo que tenemos que seguir haciendo, actuar y no tener tanta prisa con los consensos.<br />\nNo se puede plantear la propuesta porque hay otro grupo trabajando en ella.<br />\nEstamos actuando, parando deshaucios, movilizaciones&#8230; no tenemos tanta prisa en llegar a los consensos.<br />\n\u3000<br />\nPostura ni a favor ni en disenso por la propuesta.<br />\nUtilizar ambas v\u00edas. Las que sean a largo plazo por consenso un\u00e1nime y otras que sean m\u00e1s urgentes por mayor\u00eda. Hacer una combinaci\u00f3n de ambas.<br />\n\u3000<br />\nA favor de la propuesta: aprobar una propuesta por 4/5.<br />\nEs una propuesta pero como todo luego se puede cambiar.<br />\nRecoge en acta los disensos.<br />\nEste es un tema muy complejo como para debatirlo en esta asamblea y tomar una decisi\u00f3n ahora.<br />\nCada vez la gente viene menos porque estamos bloqueados y no se avanza con el consenso un\u00e1nime.<br />\n(Nada nuevo que no se haya dicho antes).<br />\n\u3000<br />\nCon el ambiente bastante tenso el moderador cree oportuno pasar a los siguiente puntos de d\u00eda.<br />\nInfoSol.<br />\nLa Comisi\u00f3n de Educaci\u00f3n que pase a recoger las firmas que ma\u00f1ana hay que entregarlas.<br />\nAcampada Itinerante.<br />\nLa Acampada Itinerante est\u00e1 realizando diversas acciones: parar derribos y deshaucios en la Ca\u00f1ada Real; cines de verano; talleres de inform\u00e1tica; juegos con ni\u00f1os; asambleas&#8230;<br />\nEl fin de la acampada en Rivas es el 11 de Julio, fecha para la que esperan tener otro lugar donde ir.<br />\nEst\u00e1n situados en la Pz Mayor, en frente del Ayuntamiento. &lt;M&gt; m\u00e1s cercano Rivas Urbanizaciones. Autobuses 331,332,333 y 334 con salida desde Conde de Casal.<br />\nEl correo de contacto es: <a href=\"mailto:madridacampadaitinerante@gmail.com\">madridacampadaitinerante@gmail.com</a><br />\nRumbo a Gaza.<br />\n\u3000<br />\nSolicitan apoyo para las campa\u00f1as de difusi\u00f3n de la II flotilla Libertad. La situaci\u00f3n actual es que 12 flotillas llevan 2 d\u00edas ancladas en un puerto de Grecia. Por lo visto, han recibido un comunicado ministerial para que no salgan del puerto. En esta flotilla hay una embarcaci\u00f3n espa\u00f1ola retenida con 40 espa\u00f1oles (un eurodiputado y actores entre ellos).<br />\nEl capit\u00e1n de la flota americana ha sido detenido. Es incre\u00edble el poder que tiene Israel para impedir que los barcos llenos de ayuda a Gaza puedan salir.<br />\nConcentraci\u00f3n lunes 4 de Julio a las 12.00 en la Embajada de Grecia &lt;M&gt; Rep\u00fablica Argentina<br />\nTodos los d\u00edas en Sol de 17:30 a 22:00 se facilitar\u00e1 informaci\u00f3n de esta II flotilla.<br />\nPensamiento.<br />\nDebemos denunciar lo injusto, lo excluyente, pero tambi\u00e9m debemos crear lo que queremos.<br />\nCuando llega el verano la gente piensa en desconectar.<br />\n<a href=\"mailto:Nosotr@s\">Nosotr@s</a> pensamos en conectar: conectar con lo humano y las cosas bonitas que te proporciona la vida.<br />\nDe aqu\u00ed se lanza la siguiente propuesta: VACACIONES SOLEADAS.<br />\nConsiste en toma la monta\u00f1a y toma la playa, con gente diversa, en los que haya juegos, teatro, conflictos, retos, inclusividad, transparencia y horizontalidad.<br />\nLa idea ser\u00eda ir con coches, furgonetas y as\u00ed proporcionar un medio de transporte para llevar de vuelta a las marchas indignadas a sus casas.<br />\nSe seguir\u00e1 tratando. La idea es hacerlo durante el mes de agosto.<br />\nLengia de Signos.<br />\nLectura del comunicado que se puede encontrar en este enlace <a href=\"http://madrid.tomalaplaza.net/2011/06/27/comunicado-grupo-de-interpretes-de-lengua-de-signos/\">http://madrid.tomalaplaza.net/2011/06/27/comunicado-grupo-de-interpretes-de-lengua-de-signos/</a><br />\nEl moderador las interrumpe porque no hay tiempo.<br />\nSolicita que si hay informaciones que se puedan aplazar para la siguiente asamblea y los que salgan que lo hagan de manera telegr\u00e1fica.<br />\nConexi\u00f3n Externa.<br />\nEst\u00e1n en marcha m\u00e1s de 400 personas a Madrid.<br />\nMartes a las 16:00 en la Pz del Carmen una asamblea con los Grupos de Trabajo.<br />\n\u3000<br />\nEconom\u00eda.<br />\nAsamblea de <a href=\"mailto:Parad@s\">Parad@s</a>. 15 de Julio a las 20:00 h en Sol.<br />\nPr\u00f3xima asamblea: Mi\u00e9rcoles a las 20:00h en la Pz del Carmen.<br />\nConexi\u00f3n Internacional.<br />\nExisten dos vertientes:<br />\nUn Grupo de Trabajo coincide en la estructura asamblearia actual pero no en la toma de decisiones.<br />\nArgumentan la toma de decision por unanimidad vinculado al cambio de estructura asamblearia.<br />\n\u3000<br />\nColombia,<br />\nRepresenta a un tejido de comunicaci\u00f3n que nos comunica que una Comunidad Ind\u00edgena est\u00e1n siendo sometidos al llamada \u00abPlan de muerte\u00bb que consiste en invadir el territorio y llevar a cabo una privatizaci\u00f3n general. Esta Comunidad Ind\u00edgena y no ind\u00edgenas han elaborado una alternativa que se llama \u00abPlan de Vida\u00bb, que se fijan en el 15-M como modelo a seguir.<br />\n\u00abEs el mismo enemigo y el mismo sistema que quiere acabar con nosotros\u00bb. El Plan de Muerte est\u00e1 creado para dividir y exterminar.<br />\nLas asambleas es el espacio de concentraci\u00f3n que siguen.<br />\n\u3000<br />\n\u3000<br />\nEl moderador para cerrar la asamblea pasadas las 00:00 comunica que la pr\u00f3xima asamblea ser\u00e1 especial ya que se debatir\u00e1:<br />\nCambio en la toma de decisiones vinculado a un cambio de estructura asamblearia.<br />\nCambio en la toma de decisiones no vinculado a un cambio de estructura asamblearia.<br />\nCambio en la estructura asamblearia vinculado a un cambio en la toma de decisiones.<br />\nCambio en la estructura asamblearia no vinculado a un cambio en la toma de decisiones.<br />\n\u3000<br />\n\u3000<br />\nCierre de la Asamblea General.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Asamblea prevista para las 21.00h empieza con un poco m\u00e1s de media hora de retraso. Explicaci\u00f3n de los signos. El moderador comunica a la asamblea que al grupo de sonido le han desaparecido en el transcurso de la APM 2 &hellip; <a href=\"https://paracuellos.tomalosbarrios.net/2011/07/05/asamblea-genereal-de-sol-3-7-2-011-acta-no-oficial/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 701,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "gallery",
  "meta": [],
  "categories": [
    3,
    18
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/98"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/701"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=98"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/98/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=98"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=98"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=98"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 95,
  "date": "2011-07-05T14:17:34",
  "date_gmt": "2011-07-05T14:17:34",
  "guid": {
    "rendered": "http://paracuellos.tomalosbarrios.net/?p=95"
  },
  "modified": "2011-07-07T09:06:13",
  "modified_gmt": "2011-07-07T09:06:13",
  "slug": "protocolo-de-toma-de-actas",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/2011/07/05/protocolo-de-toma-de-actas/",
  "title": {
    "rendered": "Protocolo de toma de actas"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><strong><span style=\"text-decoration: underline\"><span style=\"color: #000000\">Protocolo de tomadxr de acta:</span></span></strong></p>\n<p><strong><span style=\"text-decoration: underline\"><span style=\"color: #000000;font-family: Arial\">\u00a0</span></span></strong></p>\n<ol>\n<li><span style=\"color: #000000\">\u00a0\u00a0\u00a0 </span><span style=\"color: #000000\">Usar el acta tipo adjunto a este documento.</span></li>\n<li><span style=\"color: #000000\">\u00a0\u00a0\u00a0 </span><span style=\"color: #000000\">Tomar el acta durante la Asamblea Popular de Paracuellos (APP).</span></li>\n<li><span style=\"color: #000000\">\u00a0\u00a0\u00a0 </span><span style=\"color: #000000\">Acudir a una breve reuni\u00f3n post asamblea con el resto de lxs miembros moderaci\u00f3n+dinamizaci\u00f3n+enlaces de la asamblea. Se repasar\u00e1n los consensos alcanzados durante la APP y deber\u00e1n decidir quien lo pasa a limpio.</span></li>\n<li><span style=\"color: #000000\">\u00a0\u00a0\u00a0 </span><span style=\"color: #000000\">Pasar a limpio el resumen del acta que incluya los consensos alcanzados en la APP y deber\u00e1n enviar via e-mail este documento en un archivo adjunto con el asunto \u201cRESUMEN DE ACTA APP DEL (fecha)\u201d a las siguientes direcciones:</span></li>\n</ol>\n<p>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 <a href=\"mailto:barrios.paracuellos@gmail.com\"><span style=\"color: #0000ff;font-family: Arial\">barrios.paracuellos@gmail.com</span></a></p>\n<p>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 <a href=\"mailto:comunicaci\u00f3n.paracuellos@gmail.com\"><span style=\"color: #0000ff;font-family: Arial\">comunicaci\u00f3n.paracuellos@gmail.com</span></a></p>\n<p><span style=\"color: #000000\">\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Se enviar\u00e1 este documento en un plazo de 2 d\u00edas tras la APP.</span></p>\n<p><span style=\"color: #000000;font-family: Arial\">\u00a0</span></p>\n<p><strong><span style=\"text-decoration: underline\"><span style=\"color: #000000\">Modelo de acta de asamblea:</span></span></strong></p>\n<p><strong><span style=\"text-decoration: underline\"><span style=\"color: #000000;font-family: Arial\">\u00a0</span></span></strong></p>\n<table border=\"1\" cellspacing=\"0\" cellpadding=\"0\">\n<tbody>\n<tr>\n<td colspan=\"3\" width=\"576\" valign=\"top\"><span style=\"color: #000000\">EQUIPO DE MODERACI\u00d3N</span></td>\n</tr>\n<tr>\n<td width=\"192\" valign=\"top\"><span style=\"color: #000000\">Tomadsxr de actas</span></td>\n<td width=\"192\" valign=\"top\"><span style=\"color: #000000\">Moderadxr</span></td>\n<td width=\"192\" valign=\"top\"><span style=\"color: #000000\">Turno de palabra</span></td>\n</tr>\n<tr>\n<td width=\"192\" valign=\"top\"><span style=\"color: #000000;font-family: Arial\">\u00a0</span></td>\n<td width=\"192\" valign=\"top\"><span style=\"color: #000000;font-family: Arial\">\u00a0</span></td>\n<td width=\"192\" valign=\"top\"><span style=\"color: #000000;font-family: Arial\">\u00a0</span></td>\n</tr>\n<tr>\n<td width=\"192\" valign=\"top\"><span style=\"color: #000000\">Facilitadxr</span></td>\n<td width=\"192\" valign=\"top\"><span style=\"color: #000000\">Portavoz APM</span></td>\n<td width=\"192\" valign=\"top\"><span style=\"color: #000000;font-family: Arial\">\u00a0</span></td>\n</tr>\n<tr>\n<td width=\"192\" valign=\"top\"><span style=\"color: #000000;font-family: Arial\">\u00a0</span></td>\n<td width=\"192\" valign=\"top\"><span style=\"color: #000000;font-family: Arial\">\u00a0</span></td>\n<td width=\"192\" valign=\"top\"><span style=\"color: #000000;font-family: Arial\">\u00a0</span></td>\n</tr>\n</tbody>\n</table>\n<p><span style=\"color: #000000;font-family: Arial\">\u00a0</span></p>\n<table border=\"1\" cellspacing=\"0\" cellpadding=\"0\">\n<tbody>\n<tr>\n<td colspan=\"3\" width=\"576\" valign=\"top\"><span style=\"color: #000000\">PR\u00d3XIMA ASAMBLEA</span></td>\n</tr>\n<tr>\n<td width=\"192\" valign=\"top\"><span style=\"color: #000000\">Fecha</span></td>\n<td colspan=\"2\" width=\"384\" valign=\"top\"><span style=\"color: #000000;font-family: Arial\">\u00a0</span></td>\n</tr>\n<tr>\n<td width=\"192\" valign=\"top\"><span style=\"color: #000000\">Hora</span></td>\n<td colspan=\"2\" width=\"384\" valign=\"top\"><span style=\"color: #000000;font-family: Arial\">\u00a0</span></td>\n</tr>\n<tr>\n<td width=\"192\" valign=\"top\"><span style=\"color: #000000\">Lugar</span></td>\n<td colspan=\"2\" width=\"384\" valign=\"top\"><span style=\"color: #000000;font-family: Arial\">\u00a0</span></td>\n</tr>\n<tr>\n<td rowspan=\"5\" width=\"192\"><span style=\"color: #000000\">Equipo de moderaci\u00f3n</span></td>\n<td width=\"192\" valign=\"top\"><span style=\"color: #000000\">Facilitadxr</span></td>\n<td width=\"192\" valign=\"top\"><span style=\"color: #000000;font-family: Arial\">\u00a0</span></td>\n</tr>\n<tr>\n<td width=\"192\" valign=\"top\"><span style=\"color: #000000\">Moderadxr</span></td>\n<td width=\"192\" valign=\"top\"><span style=\"color: #000000;font-family: Arial\">\u00a0</span></td>\n</tr>\n<tr>\n<td width=\"192\" valign=\"top\"><span style=\"color: #000000\">Turno de palabra</span></td>\n<td width=\"192\" valign=\"top\"><span style=\"color: #000000;font-family: Arial\">\u00a0</span></td>\n</tr>\n<tr>\n<td width=\"192\" valign=\"top\"><span style=\"color: #000000\">Portavoz APM</span></td>\n<td width=\"192\" valign=\"top\"><span style=\"color: #000000;font-family: Arial\">\u00a0</span></td>\n</tr>\n<tr>\n<td width=\"192\" valign=\"top\"><span style=\"color: #000000\">Tomadsxr de actas</span></td>\n<td width=\"192\" valign=\"top\"><span style=\"color: #000000;font-family: Arial\">\u00a0</span></td>\n</tr>\n</tbody>\n</table>\n<p><span style=\"color: #000000;font-family: Arial\">\u00a0</span></p>\n<p><span style=\"color: #000000;font-family: Arial\">\u00a0</span></p>\n<p><strong><span style=\"color: #000000;font-family: Arial\">1.</span><span style=\"color: #000000\">\u00a0\u00a0\u00a0 </span></strong><strong><span style=\"color: #000000\">Orden del d\u00eda </span></strong></p>\n<p><span style=\"color: #000000\">(Pegar aqu\u00ed el orden del d\u00eda)</span></p>\n<p style=\"padding-left: 30px\"><span style=\"color: #000000;font-family: Arial\">a.</span><span style=\"color: #000000\">\u00a0\u00a0\u00a0 </span><span style=\"color: #000000\">.</span></p>\n<p style=\"padding-left: 30px\"><span style=\"color: #000000;font-family: Arial\">b.</span><span style=\"color: #000000\">\u00a0\u00a0\u00a0 </span><span style=\"color: #000000\">.</span></p>\n<p style=\"padding-left: 30px\"><span style=\"color: #000000;font-family: Arial\">c.</span><span style=\"color: #000000\">\u00a0\u00a0\u00a0 </span><span style=\"color: #000000\">.</span></p>\n<p style=\"padding-left: 30px\"><span style=\"color: #000000;font-family: Arial\">d.</span><span style=\"color: #000000\">\u00a0\u00a0\u00a0 </span><span style=\"color: #000000\">.</span></p>\n<p style=\"padding-left: 30px\"><span style=\"color: #000000;font-family: Arial\">e.</span><span style=\"color: #000000\">\u00a0\u00a0\u00a0 </span><span style=\"color: #000000\">.</span></p>\n<p style=\"padding-left: 30px\"><span style=\"color: #000000;font-family: Arial\">f.</span><span style=\"color: #000000\">\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 </span><span style=\"color: #000000\">.</span></p>\n<p style=\"padding-left: 30px\"><span style=\"color: #000000;font-family: Arial\">g.</span><span style=\"color: #000000\">\u00a0\u00a0\u00a0 </span><span style=\"color: #000000\">.</span></p>\n<p style=\"padding-left: 30px\"><span style=\"color: #000000;font-family: Arial\">\u00a0</span></p>\n<p><span style=\"color: #000000;font-family: Arial\">\u00a0</span></p>\n<p><span style=\"color: #000000;font-family: Arial\">\u00a0</span></p>\n<p><span style=\"color: #000000;font-family: Arial\">\u00a0</span></p>\n<p><strong><span style=\"color: #000000;font-family: Arial\">2.</span><span style=\"color: #000000\">\u00a0\u00a0\u00a0 </span></strong><strong><span style=\"color: #000000\">Consensos aprobados:</span></strong></p>\n<p><strong></strong>\u00a0</p>\n<p><strong></strong>\u00a0<strong></strong></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Protocolo de tomadxr de acta: \u00a0 \u00a0\u00a0\u00a0 Usar el acta tipo adjunto a este documento. \u00a0\u00a0\u00a0 Tomar el acta durante la Asamblea Popular de Paracuellos (APP). \u00a0\u00a0\u00a0 Acudir a una breve reuni\u00f3n post asamblea con el resto de lxs miembros &hellip; <a href=\"https://paracuellos.tomalosbarrios.net/2011/07/05/protocolo-de-toma-de-actas/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 701,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    3,
    16
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/95"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/701"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=95"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/95/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=95"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=95"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=95"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 90,
  "date": "2011-07-02T11:37:17",
  "date_gmt": "2011-07-02T11:37:17",
  "guid": {
    "rendered": "http://paracuellos.tomalosbarrios.net/?p=90"
  },
  "modified": "2011-07-07T09:06:13",
  "modified_gmt": "2011-07-07T09:06:13",
  "slug": "orden-del-dia-para-la-asamblea-popular-de-paracuellos-de-jarama-del-3-de-julio-del-2011",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/2011/07/02/orden-del-dia-para-la-asamblea-popular-de-paracuellos-de-jarama-del-3-de-julio-del-2011/",
  "title": {
    "rendered": "Orden del d\u00eda para la asamblea popular de Paracuellos de Jarama del 3 de Julio del 2011"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>1)\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Explicar signos y funcionamiento de Asamblea.\u00a0\u00a0 ( 3 min).</p>\n<p>2)\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Elegir encargados de las diferentes funciones de la pr\u00f3xima Asamblea Popular de Paracuellos.\u00a0 (3 min)</p>\n<p>3)\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Informaci\u00f3n sobre la dinamizaci\u00f3n de Asambleas. (5 min)</p>\n<p>4)\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Informaci\u00f3n de barrios.</p>\n<ul>\n<li>Propuesta modificaci\u00f3n constitucional en materia de referendos e iniciativas\u00a0 populares. (1 min)</li>\n<li>PuntoSol. InfoSol. (2 min)</li>\n<li>Posicionamiento Asambleas Populares. (1 min)</li>\n<li>Propuestas APM. (35 min)</li>\n</ul>\n<p>5)\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Informaci\u00f3n desde otros barrios.</p>\n<ol>\n<li>Comisi\u00f3n de activismo en Sol. Pr\u00f3xima reuni\u00f3n el 8 de Julio a las 20:00 en la plaza cercana al Oso y el Madro\u00f1o, direcci\u00f3n C/ Alcal\u00e1.</li>\n<li>Asamblea contra la privatizaci\u00f3n del Canal de Isabel II convocada por la PLATAFORMA CONTRA LA PRIVATIZACI\u00d3N DEL CANAL DE ISABEL II viernes 1 de julio a las 19:00 en la Plaza del Carmen.</li>\n<li>La acampada itinerante que se encuentra ahora mismo en Rivas pide participantes especialistas en derecho, pol\u00edtica, etc\u2026para hacer talleres para adultxs.</li>\n<li>El 20 de Julio (aprox) llegar\u00e1 a Torrej\u00f3n de Ardoz una de las columnas de la Marcha Popular Indignada. Se necesitan participantes para preparar su llegada y recibirlxs como se merecen despu\u00e9s de 500 Km de camino.</li>\n<li>Informaci\u00f3n sobre acci\u00f3n contra BBVA en San Blas</li>\n<li>Iniciativa de Afectadxs por la hipoteca</li>\n<li>Asunto de los apagones de 10 a 10 y 30</li>\n</ol>\n<p>6)\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Informaci\u00f3n del Pleno del Ayuntamientos de Paracuellos de Jarama. (10 min)</p>\n<p>7)\u00a0 Propuestas de las Comisiones.</p>\n<ul>\n<li>Pol\u00edtica \u2013 Infraestructuras \u2013 Comunicaci\u00f3n. (30 min)\n<ul>\n<li>Participaci\u00f3n ciudadana</li>\n<li>Participaci\u00f3n ciudadana Daganzo de Arriba.</li>\n<li>Buz\u00f3n de respuestas.</li>\n<li>Papeleras asamblearias.</li>\n<li>Arte en la calle.</li>\n<li>Petici\u00f3n al Ayuntamiento de futuros refer\u00e9ndums.</li>\n<li>Asistencias a los plenos del Ayuntamiento.</li>\n<li>Explicaci\u00f3n de N-1.</li>\n<li>Explicaci\u00f3n de p\u00e1gina web.</li>\n</ul>\n</li>\n</ul>\n<ul>\n<li>Educaci\u00f3n\n<ul>\n<li>Reiterar el respeto a la palabra.</li>\n<li>Petici\u00f3n a la Concejal\u00eda de Participaci\u00f3n Ciudadana de espacio para el pueblo.</li>\n<li>Oferta de mesas redondas para debate sobre educaci\u00f3n p\u00fablica, concertada y privada.</li>\n<li>Oferta de obras de teatro para difusi\u00f3n del movimiento 15M.</li>\n</ul>\n</li>\n</ul>\n<ul>\n<li>Medioambiente</li>\n</ul>\n<p>8)\u00a0 Varios.(15 min)</p>\n<ul>\n<li>Micro abierto para participantes.</li>\n</ul>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>1)\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Explicar signos y funcionamiento de Asamblea.\u00a0\u00a0 ( 3 min). 2)\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Elegir encargados de las diferentes funciones de la pr\u00f3xima Asamblea Popular de Paracuellos.\u00a0 (3 min) 3)\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Informaci\u00f3n sobre la dinamizaci\u00f3n de Asambleas. (5 min) 4)\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Informaci\u00f3n de barrios. Propuesta &hellip; <a href=\"https://paracuellos.tomalosbarrios.net/2011/07/02/orden-del-dia-para-la-asamblea-popular-de-paracuellos-de-jarama-del-3-de-julio-del-2011/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 701,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    3,
    13
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/90"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/701"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=90"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/90/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=90"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=90"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=90"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 75,
  "date": "2011-06-30T15:23:27",
  "date_gmt": "2011-06-30T15:23:27",
  "guid": {
    "rendered": "http://paracuellos.tomalosbarrios.net/?p=75"
  },
  "modified": "2011-07-07T10:02:13",
  "modified_gmt": "2011-07-07T10:02:13",
  "slug": "actas-del-18-de-junio-del-2011-de-la-asamblea-popular-de-paracuellos-de-jarama",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/2011/06/30/actas-del-18-de-junio-del-2011-de-la-asamblea-popular-de-paracuellos-de-jarama/",
  "title": {
    "rendered": "Actas del 18 de Junio del 2011 de la Asamblea Popular de Paracuellos de Jarama"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><strong>Moderador</strong> Alberto;</p>\n<p><strong>Toman actas</strong> Eva y Ana;</p>\n<p><strong>Turnos de palabra</strong> Paqui</p>\n<p><strong>Asistencia </strong>28 personas</p>\n<p><strong>Hora de fin</strong> de asamblea 21:45</p>\n<p>Siguiente asamblea <strong>domingo 3 de julio a las 19:30</strong> en el parque del paseo del radar, <strong>Moderador</strong>: Jes\u00fas, <strong>Facilitador</strong>: Jose Antonio, <strong>toma de actas</strong>: Raquel y Ana; <strong>turnos de palabra</strong>: Eva y Mois\u00e9s</p>\n<p><strong>\u00a0</strong></p>\n<p style=\"text-align: justify\"><strong>1. Explicaci\u00f3n breve del funcionamiento asambleario</strong> (signos, respeto, orden de palabra, funci\u00f3n del moderador, facilitador, toma de actas, toma de palabra).</p>\n<p style=\"text-align: justify\"><strong>2. Se da paso a Borja Baturone Concejal de Participaci\u00f3n Ciudadana</strong>. Comenta pretenden establecer cauces de participaci\u00f3n para llevar las propuestas ciudadanas al pleno; obtuvieron este compromiso del pacto de gobierno y quieren materializarlo a trav\u00e9s de <strong>Consejos</strong> abiertos a asociaciones e individuos. Calculan que podr\u00e1n integrar a unas treinta personas en cada uno, y van a proponer dos tipos de consejos los <strong>geogr\u00e1ficos </strong>(para diferentes localizaciones) y los <strong>sectoriales o tem\u00e1ticos</strong>. Los mecanismos de participaci\u00f3n ser\u00e1n f\u00edsicos, para lo que se van a crear espacios que el ayuntamiento ceder\u00e1, y virtuales. Expone asimismo su intenci\u00f3n personal de reunirse cada viernes con los consejos, en un sistema rotativo. Pretende <strong>establecer un canal bilateral a trav\u00e9s del cual\u00a0 recibir ideas, soluciones o cr\u00edticas. </strong>Algunas personas explican que <strong>no se puede participar como asamblea</strong> en este proyecto porque es una iniciativa de un partido pol\u00edtico, otras manifiestan que <strong>se puede intervenir individualmente</strong>. Se debaten primero el asunto de la <strong>transparencia</strong> econ\u00f3mica del ayuntamiento, haciendo alusi\u00f3n a un dinero recibido por el ayuntamiento y desaparecido, despu\u00e9s dos participantes expresan la inoperancia efectiva de las auditor\u00edas que se han hecho en otras legislaturas en Paracuellos y se le pide un local cedido por el ayuntamiento para realizar las asambleas y el concejal de participaci\u00f3n ciudadana reitera su compromiso de transparencia.</p>\n<p style=\"text-align: justify\">\u00a0</p>\n<p style=\"text-align: justify\"><strong>3. Informaci\u00f3n desde el correo de barrios</strong> Se habla de la necesidad de repartir tareas. Se apuntan participantes <strong>para llevar el correo de barrios.paracuellos@gmail.com</strong> To\u00f1o y Gabi; <strong>Para mirar la web www.madrid.tomalosbarrios.net</strong> para ver las actas de la comisi\u00f3n y saber as\u00ed que tenemos que tratar en la asamblea e informar de c\u00f3mo van las cosas y <strong>mirar la web www.madrid.tomalaplaza.net</strong> para lo mismo. (Gabi); mirar el <strong>peri\u00f3dico del movimiento 15M</strong> (sale dos veces al mes) <strong>e informar a cada comisi\u00f3n</strong> de las acciones o noticias que les puedan afectar ( Mois\u00e9s);\u00a0 redactar las <strong>actas de cada grupo</strong> de trabajo a ordenador para enviarlas a las personas de la asamblea de Paracuellos.(cada comisi\u00f3n las env\u00eda a googlegroups) y redactar las de las <strong>asambleas y resumirlas</strong> para enviarlas a toma los barrios (Eva y Ana); preparar el <strong>orden del d\u00eda</strong> para la <strong>siguiente asamblea</strong> (Jes\u00fas); mirar el n-1 e informar a la asamblea de su funcionamiento para que todxs nos unamos (el hombre del polo marr\u00f3n y Javier) El <strong>resto de las tareas</strong> se repartir\u00e1n en la <strong>siguiente asamblea</strong>:\u00a0 Mirar el google calendar, informar a la asamblea de los eventos de otras asambleas e introducir los nuestros; saber cu\u00e1ndo hay que hacer carteles, hacerlos y buscar voluntrixs para pegarlos; saber cu\u00e1ndo hay que hacer pancartas, y buscar voluntarixs para hacerlas; investigar sobre el alcalde para el cat\u00e1logo de alcaldes; leerse y resumir en asamblea el programa electoral de los grupos de gobierno del ayuntamiento de Paracuellos. <strong><span style=\"text-decoration: underline\">Se elimina del orden del d\u00eda </span></strong><span style=\"text-decoration: underline\">el punto de hacer u<strong>n resumen de la anterior por consenso</strong></span> Se propone otro modelo de<strong> organizaci\u00f3n</strong> por la que un moderador rotativo elige las prioridades del orden del d\u00eda. Tres participantes totalmente en contra. Se propone tambi\u00e9n <strong>limitar el turno de palabra</strong>. Se observa que no se hace uso <strong>del signo de pasar la palabra</strong> a otro. Se propone que en algunas comisiones como Medio Ambiente <strong>podr\u00eda aprovecharse el trabajo que organizaciones que trabajan en el tema</strong> llevan haciendo a\u00f1os y a\u00f1os sin tener que afiliarse a ellas en ning\u00fan caso. <span style=\"text-decoration: underline\">El <strong>signo de r\u00e9plica se suprimir</strong> por <strong>consenso</strong></span> Se acuerda que las actas han de enviarse<strong> en unas 24 horas</strong> despu\u00e9s de la asamblea. Se expresa que algunas personas <strong>no intervienen porque sienten que desconocen los mecanismos</strong> y les da <strong>verg\u00fcenza</strong> )</p>\n<p style=\"text-align: justify\"><strong>\u00a0</strong></p>\n<p style=\"text-align: justify\"><strong>\u00a0</strong></p>\n<p style=\"text-align: justify\"><strong>4. Se aporta la informaci\u00f3n APM del 12 de Junio del 2011</strong>. Se aprueba la integraci\u00f3n de la asamblea de Paracuellos en las<strong> <span style=\"text-decoration: underline\">asambleas sectoriales</span></strong> (Paracuellos, Daganzo, Ajalvir, Alcobendas\u2026ser\u00eda la nuestra) Se retoma una propuesta de anteriores asambleas al plantear la uni\u00f3n de nuestra asamblea con otras. <strong><span style=\"text-decoration: underline\">Se aprueba</span></strong><span style=\"text-decoration: underline\"> que hasta la creaci\u00f3n de la p\u00e1gina web <strong>permanezca la asamblea independiente de Paracuellos</strong></span> y que cada comisi\u00f3n decida si se quiere trabajar o no con otras comisiones<strong> </strong></p>\n<p style=\"text-align: justify\">\u00a0</p>\n<p style=\"text-align: justify\"><strong>5.Concentraci\u00f3n 21 de Junio en la ciudad Financiera del Santander</strong>. No da tiempo a ver este punto</p>\n<p style=\"text-align: justify\">\u00a0</p>\n<p style=\"text-align: justify\"><strong>6. Preparaci\u00f3n de la manifestaci\u00f3n del 19 de Junio del 2011.</strong> Hay permisos pedidos para cada columna y est\u00e1 concedido para llegar hasta Neptuno. Se explica qu\u00e9 hay que llevar y c\u00f3mo comportarse en la <strong>manifestaci\u00f3n del 19 J</strong>, se detallan la hora y el sitio (all\u00ed mismo a las 9:00) para salir a la vez. Se abre un turno de propuestas de pancarta y se acepta \u201c<strong>si t\u00fa nos representas ens\u00e9\u00f1anos las cuentas</strong>\u201d.</p>\n<p style=\"text-align: justify\"><strong>7. Propuestas y calendario de reuniones de las comisiones</strong>. No da tiempo</p>\n<p style=\"text-align: justify\">\u00a0</p>\n<p style=\"text-align: justify\"><strong>8. Varios:</strong></p>\n<p style=\"text-align: justify\"><strong>-Consensuar los </strong>puntos que quedaban de la<strong> anterior asamblea: </strong></p>\n<p style=\"text-align: justify\"><strong>&#8211;<span style=\"text-decoration: underline\">Se aprueba</span></strong><span style=\"text-decoration: underline\"> tambi\u00e9n la condena a <strong>Puig </strong>y la exigencia de su<strong> dimi</strong></span><strong>si\u00f3n.</strong></p>\n<p style=\"text-align: justify\"><strong>&#8211;<span style=\"text-decoration: underline\">Se aprueba</span></strong><span style=\"text-decoration: underline\"> la participaci\u00f3n de la asamblea en la <strong>manifestaci\u00f3n del 19 J</strong></span><strong> </strong></p>\n<p style=\"text-align: justify\"><strong>&#8211;<span style=\"text-decoration: underline\">Se aprueba</span></strong><span style=\"text-decoration: underline\"> la <strong>continuidad</strong> de la <strong>asamblea de Sol</strong>, lo que no hay es consenso en los d\u00edas se </span><span style=\"text-decoration: underline\">hab\u00eda propuesto los d\u00edas 15 de cada mes, pero se plantea que es mejor hacerlas la </span><span style=\"text-decoration: underline\">segunda semana de cada m</span>es.</p>\n<p style=\"text-align: justify\">&#8211;<strong><span style=\"text-decoration: underline\">Se aprueba </span></strong><span style=\"text-decoration: underline\">que la asamblea est\u00e1 en <strong>contra de los desalojos</strong></span>. Estamos de acuerdo en \u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 <strong>incidir en la</strong> <strong>no especulaci\u00f3n y la no explotaci\u00f3n de la vivienda. </strong></p>\n<p style=\"text-align: justify\">&#8211;<strong>Informar </strong>de la financiaci\u00f3n con <strong>gasto p\u00fablico de la llegada del Papa</strong> y recogida de firmas. No da tiempo<br />\n-Informar <strong>del n-1</strong>.Se entrega cuartilla informativa</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Moderador Alberto; Toman actas Eva y Ana; Turnos de palabra Paqui Asistencia 28 personas Hora de fin de asamblea 21:45 Siguiente asamblea domingo 3 de julio a las 19:30 en el parque del paseo del radar, Moderador: Jes\u00fas, Facilitador: Jose &hellip; <a href=\"https://paracuellos.tomalosbarrios.net/2011/06/30/actas-del-18-de-junio-del-2011-de-la-asamblea-popular-de-paracuellos-de-jarama/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 701,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "gallery",
  "meta": [],
  "categories": [
    3,
    13
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/75"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/701"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=75"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/75/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=75"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=75"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=75"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 69,
  "date": "2011-06-30T10:27:16",
  "date_gmt": "2011-06-30T10:27:16",
  "guid": {
    "rendered": "http://paracuellos.tomalosbarrios.net/?p=69"
  },
  "modified": "2011-07-07T10:25:42",
  "modified_gmt": "2011-07-07T10:25:42",
  "slug": "propuesta-de-hoja-para-el-ejercicio-colectivo-del-derecho-de-peticion-al-congreso-de-los-diputados",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/2011/06/30/propuesta-de-hoja-para-el-ejercicio-colectivo-del-derecho-de-peticion-al-congreso-de-los-diputados/",
  "title": {
    "rendered": "PROPUESTA DE HOJA PARA EL EJERCICIO COLECTIVO DEL DERECHO DE PETICI\u00d3N AL CONGRESO DE LOS DIPUTADOS"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>LAS PERSONAS ABAJO FIRMANTES, al amparo del art\u00edculo 29 de la Constituci\u00f3n espa\u00f1ola de 1978 que reconoce el derecho fundamental de petici\u00f3n colectiva, y de acuerdo con lo previsto por la Ley Org\u00e1nica 4/2001, de 12 de noviembre, SOLICITAMOS QUE, en el ejercicio de sus competencias constitucionales, el Congreso de los Diputados inicie un proceso de reforma constitucional para la modificaci\u00f3n de los art\u00edculos 87.3, 92 y 166 de la Constituci\u00f3n de manera que:</p>\n<p>1) se supriman los l\u00edmites materiales que impiden el ejercicio de la iniciativa legislativa popular en materias propias de ley org\u00e1nica, tributarias o de car\u00e1cter internacional y en lo relativo a la prerrogativa de gracia,</p>\n<p>2) el refer\u00e9ndum pueda versar, tal y como contemplaba el Anteproyecto de Constituci\u00f3n, sobre las leyes votadas por las Cortes Generales y a\u00fan no sancionadas, y la derogaci\u00f3n de leyes en vigor. Tambi\u00e9n que el refer\u00e9ndum pueda ser solicitado por 500.000 personas y que el resultado sea vinculante si ha participado en la votaci\u00f3n la mayor\u00eda de quienes tengan derecho a hacerlo y si lo aprueban por mayor\u00eda de los votos v\u00e1lidamente emitidos,</p>\n<p>3) los ciudadanos puedan, en n\u00famero de 500.000, promover la reforma de la Constituci\u00f3n en las mismas condiciones que el Gobierno, el Congreso de los Diputados, el Senado y las Asambleas de las Comunidades Aut\u00f3nomas.</p>\n<p>Solicitamos que una vez aprobada esta reforma por las Cortes Generales se someta a refer\u00e9ndum de acuerdo con lo previsto en el art\u00edculo 167 de la Constituci\u00f3n.</p>\n<p>Finalmente pedimos que la contestaci\u00f3n a esta petici\u00f3n se inserte en el diario oficial que corresponda.</p>\n<p>En todo caso, y a efectos de notificaciones, se solicita que se remitan por correo postal a \u2026.</p>\n<table border=\"1\" cellspacing=\"0\" cellpadding=\"0\">\n<tbody>\n<tr>\n<td width=\"144\" valign=\"top\">NOMBRE COMPLETO</td>\n<td width=\"144\" valign=\"top\">DOCUMENTO DE IDENTIDAD</td>\n<td width=\"144\" valign=\"top\">FIRMA</td>\n<td width=\"144\" valign=\"top\">NACIONALIDAD</td>\n</tr>\n<tr>\n<td width=\"144\" valign=\"top\">\u00a0</td>\n<td width=\"144\" valign=\"top\">\u00a0</td>\n<td width=\"144\" valign=\"top\">\u00a0</td>\n<td width=\"144\" valign=\"top\">\u00a0</td>\n</tr>\n</tbody>\n</table>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>LAS PERSONAS ABAJO FIRMANTES, al amparo del art\u00edculo 29 de la Constituci\u00f3n espa\u00f1ola de 1978 que reconoce el derecho fundamental de petici\u00f3n colectiva, y de acuerdo con lo previsto por la Ley Org\u00e1nica 4/2001, de 12 de noviembre, SOLICITAMOS QUE, &hellip; <a href=\"https://paracuellos.tomalosbarrios.net/2011/06/30/propuesta-de-hoja-para-el-ejercicio-colectivo-del-derecho-de-peticion-al-congreso-de-los-diputados/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 701,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "gallery",
  "meta": [],
  "categories": [
    12
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/69"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/701"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=69"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/69/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=69"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=69"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=69"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 67,
  "date": "2011-06-30T10:23:16",
  "date_gmt": "2011-06-30T10:23:16",
  "guid": {
    "rendered": "http://paracuellos.tomalosbarrios.net/?p=67"
  },
  "modified": "2011-07-07T10:26:25",
  "modified_gmt": "2011-07-07T10:26:25",
  "slug": "nota-sobre-el-ejercicio-colectivo-del-derecho-de-peticion-para-pedir-una-reforma-constitucional-que-garantice-instrumentos-eficaces-de-democracia-directa",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/2011/06/30/nota-sobre-el-ejercicio-colectivo-del-derecho-de-peticion-para-pedir-una-reforma-constitucional-que-garantice-instrumentos-eficaces-de-democracia-directa/",
  "title": {
    "rendered": "NOTA SOBRE EL EJERCICIO COLECTIVO DEL DERECHO DE PETICI\u00d3N PARA PEDIR UNA REFORMA CONSTITUCIONAL QUE GARANTICE INSTRUMENTOS EFICACES DE DEMOCRACIA DIRECTA"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>\u00a0<strong>1.- \u00bfQu\u00e9 es el derecho de petici\u00f3n? </strong></p>\n<p>Es un derecho fundamental reconocido en el art\u00edculo 29 de la Constituci\u00f3n y para cuyo ejercicio se aprob\u00f3 la Ley Org\u00e1nica 4/2001. Puede ejercerse de manera individual o colectiva.</p>\n<p><strong>2.- \u00bfPara qu\u00e9 sirve?</strong></p>\n<p>Para solicitar a cualquier poder p\u00fablico que haga algo para lo que tiene competencia; tambi\u00e9n para trasladarle sugerencias o iniciativas, pedir informaci\u00f3n o expresar quejas.</p>\n<p><strong>3.- \u00bfQui\u00e9n puede ejercer este derecho</strong>?</p>\n<p>La Constituci\u00f3n reconoce este derecho a \u201ctodos los espa\u00f1oles\u201d, sin diferenciar entre mayores y menores de edad. La Ley Org\u00e1nica 4/2001 lo ha extendido tambi\u00e9n a los extranjeros (art. 1). Por tanto, puede firmar una petici\u00f3n cualquier persona, espa\u00f1ola o extranjera, mayor o menor de edad.</p>\n<p><span style=\"text-decoration: underline\">Propuesta de quien redacta esta Nota:</span> aunque no haya un l\u00edmite de edad para ejercerlo podemos poner como requisito que la persona haya cumplido 16 a\u00f1os, por presumir que tiene madurez suficiente.</p>\n<p><strong>4.- \u00bfC\u00f3mo se ejerce?</strong></p>\n<p>Mediante un escrito que incluya la identidad del solicitante, la nacionalidad, el lugar o el medio para que el poder p\u00fablico destinatario notifique su decisi\u00f3n, el objeto de la petici\u00f3n y el poder p\u00fablico al que se dirige. Como ser\u00eda una petici\u00f3n colectiva, debe constar la firma de todas las personas al lado de su nombre y apellidos (art. 4). Ser\u00eda conveniente que en la hoja de firmas, al final del texto, se indique el nombre y direcci\u00f3n de una persona a efectos de que reciba eventuales notificaciones.</p>\n<p><span style=\"text-decoration: underline\">Propuesta de quien redacta esta Nota</span>: que figure el nombre de una persona, preferentemente de la Comisi\u00f3n Jur\u00eddica de cada Asamblea o en representaci\u00f3n del conjunto de asambleas de cada provincia o comunidad aut\u00f3noma, en las hojas de firmas que se reunan en ese \u00e1mbito.</p>\n<p><strong>5.- \u00bfSe pueden emplear lenguas cooficiales?</strong></p>\n<p>S\u00ed, pero t\u00e9cnicamente nos puede plantear un problema: seg\u00fan el art\u00edculo 5 de la Ley, \u201cla instituci\u00f3n, administraci\u00f3n u \u00f3rgano instructor \u2013si lo presentamos en las Delegaciones del Gobierno- deber\u00e1 traducir al castellano los documentos, expedientes o partes de los mismos que deban surtir efectos fuera del territorio de la Comunidad Aut\u00f3noma\u201d. Una opci\u00f3n es que las hojas de firmas que se usen en las Comunidades con idioma propio incluyan el texto en las dos lenguas, con lo que no har\u00eda falta la traducci\u00f3n, pero ese doble texto debe ir en todas las hojas de firmas y o se hace en letra muy peque\u00f1a o en cada hoja cabr\u00e1n muy pocas firmas.</p>\n<p><strong>6.- \u00bfD\u00f3nde se entrega la petici\u00f3n?</strong></p>\n<p>El escrito con las firmas (art. 6) se puede presentar ante cualquier registro p\u00fablico (por ejemplo, la Delegaci\u00f3n del Gobierno), que lo remitir\u00e1 al \u00f3rgano destinatario (el Congreso de los Diputados; tambi\u00e9n se podr\u00eda presentar en el propio Congreso).</p>\n<p><strong>7.- \u00bfQu\u00e9 pasa una vez entregada la petici\u00f3n? (I)</strong></p>\n<p>\u00a0El \u00f3rgano que la reciba (Congreso de los Diputados) acusar\u00e1 recibo de la misma y nos lo comunicar\u00e1 en los 10 d\u00edas siguientes a su recepci\u00f3n (art. 6). Si el escrito tuviera alg\u00fan defecto subsanables nos dar\u00edan un plazo de 15 d\u00edas (art. 7).</p>\n<p><strong>8.- \u00bfQu\u00e9 pasa una vez entregada la petici\u00f3n? (II)</strong></p>\n<p>Si no la admiten a tr\u00e1mite, deben explicar los motivos y notificarlo en los 45 d\u00edas h\u00e1biles siguientes al de presentaci\u00f3n del escrito (art. 9).</p>\n<p><strong>9.- \u00bfQu\u00e9 pasa una vez entregada la petici\u00f3n? (III)</strong></p>\n<p>Si la admiten a tr\u00e1mite (cosa obligada si es formalmente correcta), est\u00e1n obligados a contestar y a notificar la contestaci\u00f3n en el plazo m\u00e1ximo de 3 meses a contar desde la fecha de presentaci\u00f3n. Pueden, si lo consideran necesario, convocarnos para una audiencia especial (art. 11).</p>\n<p><strong>10.- \u00bfQu\u00e9 pasa una vez entregada la petici\u00f3n? (IV</strong>)</p>\n<p>Si la aceptan, est\u00e1n obligados a adoptar las medidas oportunas para que tenga efectividad, incluyendo, en su caso, el impulso de los procedimientos necesarios para adoptar una disposici\u00f3n de car\u00e1cter general \u2013en nuestro caso, iniciar el procedimiento para la reforma constitucional-. Tendr\u00edan, adem\u00e1s, que contestarnos explicando los t\u00e9rminos en los que la petici\u00f3n ha sido tomada en consideraci\u00f3n as\u00ed como las razones y motivos. Si se adopt\u00f3 cualquier acuerdo, medida o resoluci\u00f3n espec\u00edfica tambi\u00e9n debe incluirse en su contestaci\u00f3n (art. 11).</p>\n<p><strong>11.- \u00bfQu\u00e9 se puede hacer si no nos contestan o la respuesta no se ajusta a la Ley?</strong></p>\n<p>Se puede interponer un recurso jurisdiccional para la tutela de este derecho fundamental si: a) no admiten a tr\u00e1mite la petici\u00f3n. b) no contestan en el plazo establecido. c) la contestaci\u00f3n no cumple los requisitos previstos en la Ley (art. 12).</p>\n<p><strong>12.- \u00bfQu\u00e9 pedimos? (I)</strong></p>\n<p>Que se cambie la Constituci\u00f3n para que instrumentos democr\u00e1ticos como el refer\u00e9ndum o la iniciativa legislativa popular tengan en Espa\u00f1a las mismas posibilidades que en otros pa\u00edses (Italia, Suiza, Estados Unidos, Islandia,\u2026). Tal y como est\u00e1 nuestra Constituci\u00f3n, no se puede pedir un refer\u00e9ndum por los ciudadanos (cosa que s\u00ed se puede en Italia), no se puede pedir ni decidir sobre la derogaci\u00f3n de una Ley (s\u00ed en Italia) o sobre la reforma constitucional (s\u00ed en Suiza); tampoco podemos presentar iniciativas para que se cambie la Ley Electoral, la Ley de Educaci\u00f3n, el C\u00f3digo Penal, la Ley del Impuesto sobre la Renta, las Leyes que regulan el derecho de reuni\u00f3n, el derecho de asociaci\u00f3n, los medios de comunicaci\u00f3n, la Ley de Partidos, la Ley de Libertad Sindical, o la propia Ley que regula el derecho de petici\u00f3n.</p>\n<p><strong>13.- \u00bfQu\u00e9 pedimos? (II).</strong></p>\n<p>En concreto que:</p>\n<p>a) se supriman los l\u00edmites que impiden el ejercicio de la iniciativa legislativa popular en materias propias de ley org\u00e1nica, tributarias, de car\u00e1cter internacional y sobre la prerrogativa de gracia,</p>\n<p>b) el refer\u00e9ndum pueda versar sobre las leyes votadas por las Cortes Generales y a\u00fan no sancionadas y la derogaci\u00f3n de leyes en vigor. Tambi\u00e9n que el refer\u00e9ndum pueda ser solicitado por 500.000 personas y que el resultado sea vinculante si ha participado en la votaci\u00f3n la mayor\u00eda de quienes tengan derecho a hacerlo y si lo aprueban por mayor\u00eda de los votos v\u00e1lidamente emitidos,</p>\n<p>c) los ciudadanos puedan, en n\u00famero de 500.000, promover la reforma de la Constituci\u00f3n,</p>\n<p>d) una vez aprobada esta reforma constitucional por las Cortes Generales se someta a refer\u00e9ndum de acuerdo con lo previsto en el art\u00edculo 167 de la Constituci\u00f3n.</p>\n<p><strong>14- \u00bfSon cosas novedosas?</strong></p>\n<p>\u00a0No del todo: adem\u00e1s de lo que existe en otros pa\u00edses (Italia, Suiza, Estados Unidos, Islandia\u2026), el Anteproyecto de Constituci\u00f3n de 1978 inclu\u00eda el refer\u00e9ndum sobre las leyes votadas por las Cortes Generales y a\u00fan no sancionadas y la derogaci\u00f3n de leyes en vigor. En este \u00faltimo caso lo pod\u00edan pedir 750.000 electores y su resultado era vinculante para todos los ciudadanos y \u00f3rganos del Estado.</p>\n<p><strong>15.- \u00bfEs posible reformar la Constituci\u00f3n</strong>?</p>\n<p>\u00a0Jur\u00eddicamente no hay ning\u00fan problema; nuestra Constituci\u00f3n puede cambiarse total o parcialmente. El \u00fanico cambio tuvo lugar en 1992 para permitir que las personas extranjeras pudieran ser candidatos en las elecciones locales. En la mayor parte de los pa\u00edses de nuestro entorno (Portugal, Francia, Italia, Alemania,\u2026) los cambios constitucionales han sido mucho m\u00e1s frecuentes.</p>\n<p><strong>16.- \u00bfC\u00f3mo se podr\u00eda aprobar la reforma constitucional?</strong></p>\n<p>Si el Congreso de los Diputados acepta el contenido de nuestra petici\u00f3n, el cambio es relativamente sencillo: los art\u00edculos que pedimos cambiar (87, 92 y 166) pueden modificarse por la v\u00eda prevista en el art\u00edculo 167 de la Constituci\u00f3n: \u201c1. Los proyectos de reforma constitucional deber\u00e1n ser aprobados por una mayor\u00eda de 3/5 de cada una de las C\u00e1maras. Si no hubiera acuerdo entre ambas, se intentar\u00e1 obtenerlo mediante la creaci\u00f3n de una Comisi\u00f3n de composici\u00f3n paritaria de Diputados y Senadores, que presentar\u00e1 un texto que ser\u00e1 votado por el Congreso y el Senado. 2. De no lograrse la aprobaci\u00f3n mediante el procedimiento del apartado anterior, y siempre que el texto hubiere obtenido el voto favorable de la mayor\u00eda absoluta del Senado, el Congreso, por mayor\u00eda de 2/3, podr\u00e1 aprobar la reforma. 3. Aprobada la reforma por las Cortes Generales, ser\u00e1 sometida a refer\u00e9ndum para su ratificaci\u00f3n cuando as\u00ed lo soliciten, dentro de los quince d\u00edas siguientes a su aprobaci\u00f3n, una d\u00e9cima parte de los miembros de cualquiera de las C\u00e1maras\u201d.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>\u00a01.- \u00bfQu\u00e9 es el derecho de petici\u00f3n? Es un derecho fundamental reconocido en el art\u00edculo 29 de la Constituci\u00f3n y para cuyo ejercicio se aprob\u00f3 la Ley Org\u00e1nica 4/2001. Puede ejercerse de manera individual o colectiva. 2.- \u00bfPara qu\u00e9 sirve? &hellip; <a href=\"https://paracuellos.tomalosbarrios.net/2011/06/30/nota-sobre-el-ejercicio-colectivo-del-derecho-de-peticion-para-pedir-una-reforma-constitucional-que-garantice-instrumentos-eficaces-de-democracia-directa/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 701,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "gallery",
  "meta": [],
  "categories": [
    12
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/67"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/701"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=67"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/67/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=67"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=67"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=67"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 56,
  "date": "2011-06-29T12:01:29",
  "date_gmt": "2011-06-29T12:01:29",
  "guid": {
    "rendered": "http://paracuellos.tomalosbarrios.net/?p=56"
  },
  "modified": "2011-07-07T09:06:13",
  "modified_gmt": "2011-07-07T09:06:13",
  "slug": "actas-no-oficiales-del-pleno-del-ayuntamiento-de-paracuellos-de-jarama",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/2011/06/29/actas-no-oficiales-del-pleno-del-ayuntamiento-de-paracuellos-de-jarama/",
  "title": {
    "rendered": "Actas no oficiales del pleno del Ayuntamiento de Paracuellos de Jarama"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Primero, informar que no son las actas oficiales. En cuanto estas salgan, esta entrada ser\u00e1 actualizada con las actas oficiales.\u00a0</p>\n<p style=\"text-align: center\">Pleno extraordinario ayto.</p>\n<p style=\"text-align: center\">Paracuellos de Jarama, 29 junio 10 hrs</p>\n<p>Lectura acta anterior : sea ruega x unanimidad Constituci\u00f3n de grupos y portavoces; Pp ,IU ,UXP,PSOE , UPD e ICXP.</p>\n<p>3. Decretos de delegaci\u00f3n :<br />\n\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 &#8211; atribuciones de la junta de gobierno<br />\n\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 &#8211; decretos de nombramiento y delegaciones de \u00e1reas a concejales:pendiente del acta\u00a0definitiva<br />\n\u00a0\u00a0\u00a0 &#8211; normativa del reglamento r\u00e9gimen interior etc<br />\n\u00a0\u00a0\u00a0 IU comenta\u00a0 que las juntas de gobiernos deber\u00edan\u00a0 ser paritarias ya que la mayor\u00eda son hombres</p>\n<p>4. Plenos ordinarios<br />\n\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 &#8211; Ser\u00e1 mensual: <strong>pen\u00faltimo martes de mes a las 18hrs </strong>( si es fest al d\u00eda siguiente, agosto inh\u00e1bil). Se aprueba x unanimidad</p>\n<p>5. Creaci\u00f3n de comisiones informativas<br />\n\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 &#8211; Con car\u00e1cter mensual el mi\u00e9rcoles anterior al ultimo martes de cada mes,\u00a03 PP 2 ICXP 1UXP resto cada grupo 1<br />\n\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Todos a favor\u00a0excepto\u00a0UxP que se abstiene.</p>\n<p>6. Representante en consejos escolares<br />\n\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Se propone a M Angeles Per\u00e1n (PP)\u00a0</p>\n<p>PP e ICxP a favor, abstenciones\u00a0IU, PSOE y\u00a0UxP<br />\n\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 <strong>Se aprueba</strong></p>\n<p>7. Representante en las unidades y sectores urbano.<br />\n\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Se propone a Javier cuesta.</p>\n<p>PP e ICxP a favor, abstenciones\u00a0IU, PSOE y\u00a0UxP\u00a0\u00a0\u00a0</p>\n<p><strong>\u00a0 Se aprueba</strong></p>\n<p>8.y 9. Representantes en dos comisiones del plan de aislamiento ac\u00fastico del aeropuerto<br />\n\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 &#8211; Se propone a Zurita y suplente Borja,<br />\n\u00a0\u00a0\u00a0 IU vota en contra porque Zurita\u00a0 vot\u00f3 favor de la ampliaci\u00f3n de aeropuerto y de la \u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 huella sonora (que estaba mal trazada )<br />\n\u00a0\u00a0\u00a0 UxP, PSOE e IU comentan que deber\u00edan colaborar t\u00e9cnicos preparados y que ha habido tiempo para buscarlos<br />\n\u00a0\u00a0\u00a0 <strong>Sale aprobado Zurita y Borja\u00a0 </strong>de momento sin t\u00e9cnicos se abstienen\u00a0UxP y PSOE e IU en contra</p>\n<p>10. Representante en la mancomunidad del este<br />\n\u00a0\u00a0\u00a0 UxP contra IU se abstiene y argumenta que no hay info de funcionamiento a\u00fan</p>\n<p>11. Delegar competencias en la junta de gobierno<br />\n\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Molina dice que el pleno es competente para que las labores queden vac\u00edas y se\u00a0opone\u00a0porque hay muchos concejales.</p>\n<p>\u00a0\u00a0UxP en contra\u00a0 PSOE\u00a0 se abstiene<br />\n<strong>Resto aprobado.</strong><br />\nSe explica\u00a0 que\u00a0 ralentizaria labores y se podr\u00edan bloquear acciones judiciales\u00a0 x tanto se aprueban traspaso</p>\n<p>12. Retribuciones concejales<br />\n\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Se retira este punto x falta de informaci\u00f3n</p>\n<p>13.Asignaci\u00f3n a grupos de asistencia<br />\n\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Se queda igual que antes de la valoraci\u00f3n econ\u00f3mica ( con la reducci\u00f3n del 7%)<br />\n\u00a0\u00a0\u00a0 IU establece que los concejales no cobren las asignaciones por asistencia a grupos si\u00a0 ya cobran\u00a0por estar liberados. Se vota en contra excepto IU.<br />\nIU propone publicar el total de cobro\u00a0por partido y\u00a0por asistencia a los \u00f3rganos colegiados para que quede claro el total de cara a los ciudadanos (transparencia)<br />\nPleno 250\u00a0 junta gobierno, 195 \u00f3rganos colegiados, 195 comisiones de trabajo 100 +\u00a0 a cada grupo municipal 350, 150 a cada concejal del grupo<br />\n( aclarar que el alcalde no ha pronunciado aun\u00a0 si va a unificar en grupo mixto los concejales PSOE,\u00a0IU y\u00a0UPD que en este caso cobrar\u00edan 350 entre los tres )</p>\n<p><strong>PP con\u00a0 7 concejales= 1050 + 350\u00a0= 1400</strong><br />\n<strong>ICxP con 5 concejales=\u00a0750 + 350= 1100</strong><br />\n<strong>UxP con\u00a02 concejales=\u00a0300+ 350.\u00a0 650</strong></p>\n<p><strong>PSOE,\u00a0IU y\u00a0UPD= 150 + 350= 500 </strong>( dependiendo de si se paga x separado a cada partido o se les unifica)<br />\nSe vota en contra de publicar el total ( <strong>unificado</strong>)<br />\nEl alcalde zurita dice que aumentara el descuento del 2 % el salario de los concejales liberados.<br />\n\u00a0Se cierra pleno sin ruegos ni preguntas.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Primero, informar que no son las actas oficiales. En cuanto estas salgan, esta entrada ser\u00e1 actualizada con las actas oficiales.\u00a0 Pleno extraordinario ayto. Paracuellos de Jarama, 29 junio 10 hrs Lectura acta anterior : sea ruega x unanimidad Constituci\u00f3n de &hellip; <a href=\"https://paracuellos.tomalosbarrios.net/2011/06/29/actas-no-oficiales-del-pleno-del-ayuntamiento-de-paracuellos-de-jarama/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 701,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    3,
    15
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/56"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/701"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=56"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/56/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=56"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=56"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=56"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 52,
  "date": "2011-06-27T09:28:01",
  "date_gmt": "2011-06-27T09:28:01",
  "guid": {
    "rendered": "http://paracuellos.tomalosbarrios.net/?p=52"
  },
  "modified": "2011-07-07T10:28:58",
  "modified_gmt": "2011-07-07T10:28:58",
  "slug": "marcha-popular-indignada",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/2011/06/27/marcha-popular-indignada/",
  "title": {
    "rendered": "Marcha popular indignada"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Como ya sabeis, van a salir varias marchas desde diferentes puntos de\u00a0Espa\u00f1a con el fin de extender el movimiento a el m\u00e1ximo n\u00famero de pueblos y ciudades. De momento hay 7 rutas confirmadas y mas de 20 ciudades que se van a unir a este proyecto. Llegaran sobre el 23 de Julio a Madrid y pasaran cerca de Paracuellos de Jarama, acampando en Torrej\u00f3n de Ardoz.\u00a0Se pide la colaboraci\u00f3n de todxs lxs participantes de la asamblea para organizar su llegada, as\u00ed como para\u00a0colaborar con ellos en todo lo que necesiten a lo largo de su marcha. Toda la informaci\u00f3n est\u00e1 en la p\u00e1gina:\u00a0<span style=\"text-decoration: underline\"><strong>http://marchapopularindignada.wordpress.com/</strong></span></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Como ya sabeis, van a salir varias marchas desde diferentes puntos de\u00a0Espa\u00f1a con el fin de extender el movimiento a el m\u00e1ximo n\u00famero de pueblos y ciudades. De momento hay 7 rutas confirmadas y mas de 20 ciudades que se &hellip; <a href=\"https://paracuellos.tomalosbarrios.net/2011/06/27/marcha-popular-indignada/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 701,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "gallery",
  "meta": [],
  "categories": [
    12
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/52"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/701"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=52"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/52/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=52"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=52"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=52"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 36,
  "date": "2011-06-26T16:46:25",
  "date_gmt": "2011-06-26T16:46:25",
  "guid": {
    "rendered": "http://paracuellos.tomalosbarrios.net/files/2011/06/P5282322.jpg"
  },
  "modified": "2011-06-26T16:46:25",
  "modified_gmt": "2011-06-26T16:46:25",
  "slug": "p5282322-jpg",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/p5282322-jpg/",
  "title": {
    "rendered": "P5282322.jpg"
  },
  "author": 701,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://paracuellos.tomalosbarrios.net/files/2011/06/P5282322.jpg'><img width=\"300\" height=\"63\" src=\"https://paracuellos.tomalosbarrios.net/files/2011/06/P5282322-300x63.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://paracuellos.tomalosbarrios.net/files/2011/06/P5282322-300x63.jpg 300w, https://paracuellos.tomalosbarrios.net/files/2011/06/P5282322.jpg 940w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n<p>http://paracuellos.tomalosbarrios.net/files/2011/06/P5282322.jpg</p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": "<p>http://paracuellos.tomalosbarrios.net/files/2011/06/P5282322.jpg</p>\n"
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "940",
    "height": "198",
    "hwstring_small": "height='26' width='128'",
    "file": "2011/06/P5282322.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "P5282322-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/files/2011/06/P5282322-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "P5282322-300x63.jpg",
        "width": "300",
        "height": "63",
        "source_url": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/files/2011/06/P5282322-300x63.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "P5282322.jpg",
        "width": 940,
        "height": 198,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/files/2011/06/P5282322.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "5.6",
      "credit": "",
      "camera": "SP510UZ",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "1306585669",
      "copyright": "",
      "focal_length": "6.3",
      "iso": "50",
      "shutter_speed": "0.004",
      "title": "OLYMPUS DIGITAL CAMERA"
    }
  },
  "post": null,
  "source_url": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/files/2011/06/P5282322.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/36"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/701"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=36"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 32,
  "date": "2011-06-30T10:52:10",
  "date_gmt": "2011-06-30T10:52:10",
  "guid": {
    "rendered": "http://paracuellos.tomalosbarrios.net/?p=32"
  },
  "modified": "2011-07-07T10:03:12",
  "modified_gmt": "2011-07-07T10:03:12",
  "slug": "actas-5-de-junio-del-2011-asamblea-popular-de-paracuellos-de-jarama",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/2011/06/30/actas-5-de-junio-del-2011-asamblea-popular-de-paracuellos-de-jarama/",
  "title": {
    "rendered": "Actas 5 de Junio del 2011 Asamblea Popular de Paracuellos de Jarama"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>19:10 hrs. 80 personas<br />\nModerador Antonio<br />\nFacilitador Javier<br />\nTurno palabra: Aliciany Jenny<br />\nActas: M \u00e1ngeles y Ruth</p>\n<p>El moderados\u00a0empieza con explicaci\u00f3n funcionamiento de la asamblea, como actuar en caso de que acuda polic\u00eda. Se lee el art\u00edculo de Derecho a reuni\u00f3n. Se explican se\u00f1ales de comunicaci\u00f3n. Explicaci\u00f3n que las propuestas son por consenso. Se aclara el respeto total a cualquier propuesta.</p>\n<p>Se lee acta s\u00e1bado 28 mayo se aclara que hay que enviar a correo <a href=\"mailto:barrios.paracuellos@gmail.com\">barrios.paracuellos@gmail.com</a> para ser miembro Google groups y de la distribuci\u00f3n de correos.</p>\n<p>Se\u00a0resume asamblea 29 junio <strong>Sol</strong>, se anuncia pr\u00f3xima asamblea de barrios d\u00eda <strong>12 junio 19 hrs</strong>, se ofrecen de <strong>portavoces Patricia</strong>, <strong>Adrian</strong>, <strong>Alberto</strong>, <strong>Ana</strong> y <strong>Antonio</strong>.</p>\n<p>Se pregunta si se apoya manifestaci\u00f3n 19 junio. Se pregunta si salimos de plz Castilla o de donde. Dudas sobre quien lo propone. Se aclara hay permisos. <strong>Se consensua ir todos juntos como paracuellos desde Plaza Castilla</strong>. No se sabe a\u00fan la hora</p>\n<p>Se lee propuesta de Boadilla de <strong>concentraci\u00f3n frente al ayuntamiento el dia 11 de Junio a las 11:00h </strong>en el acto de formaci\u00f3n gobierno. <strong>Se consensua.</strong></p>\n<p>Se lee propuesta de Lavapi\u00e9s del d\u00eda 8 de Junio a las 19:00h. <strong>Se consensua ir a la del 8 a nivel personal. </strong>Se propone\u00a0enviar e-mail a Lavapies apoyando su propuesta.</p>\n<p>Se propone crear los siguientes grupos de\u00a0trabajo:</p>\n<ul>\n<li>Comisi\u00f3n Infraestructura.</li>\n<li>Comisi\u00f3n Comunicaci\u00f3n.</li>\n<li>Grupo de trabajo de pol\u00edtica.</li>\n<li>Grupo de trabajo de Problem\u00e1tica en Paracuellos.</li>\n<li>Comisi\u00f3n Legal.</li>\n<li>Grupo de trabajo de Educaci\u00f3n.</li>\n<li>Grupo de trabajo de medioambiente.</li>\n<li>Se propone crear una guarder\u00eda durante la asamblea.</li>\n</ul>\n<p><strong>Se consensua Comisi\u00f3n pol\u00edtica se ofrece Kike , Eugenio , Santi , Antonio, Juan , Eufrasio, Patricia y Alberto.</strong></p>\n<p>Infraestructura Se propone poner una caseta en fiestas. Se dice que ahora ya no se puede. Se propone poner una mesa de informaci\u00f3n.\u00a0Una participante\u00a0ofrece su caseta. <strong>Se consensua mesa en la caseta de Sabela</strong>.</p>\n<p><strong>Se crea Comisi\u00f3n infraestructura e intendencia</strong><strong> con los siguientes participantes:</strong><strong> Alba, Antonio, Sabela, Eva, Andrea, Adrian, Jos\u00e9 Antonio , Ana y Ruth</strong></p>\n<p>Se plantea Guarder\u00edas vaya en educaci\u00f3n o en problem\u00e1tica. <strong>Se consensua quitar Comisi\u00f3n de problem\u00e1tica de Paracuellos.</strong></p>\n<p><strong>Comisi\u00f3n de Legal Adrian, Santi y Alberto.</strong></p>\n<p><strong>Se consensua Comisi\u00f3n de Educaci\u00f3n </strong>y se ofrecen <strong>Patricia, Sara, Carlos, Gerardo, Alba, Andrea, Ana y Javier</strong>. Se popone meter servicios sociales en educaci\u00f3n: Inmigraci\u00f3n, centro menores, pobreza. <strong>Se conensua meter servicios sociales en educaci\u00f3n.</strong></p>\n<p>Se propone Comisi\u00f3n de Comunicaci\u00f3n. <strong>Se consensua crear comisi\u00f3n de comunicaci\u00f3n </strong>formada por <strong>Javier, Patricia, To\u00f1o, Ruth, Adrian, Santi, Cristina, Alberto, Antonio, Sabela, Chupi y Eva.</strong></p>\n<p><strong>Se consensua crear grupo de trabajo de Medio Ambiente</strong> y estar\u00e1 formada por: <strong>To\u00f1o, Santi, Noelia, Jenny, Arturo, Ira, Leo, Ruth, Raquel, Mario, Mari Angeles, Jes\u00fas y Est\u00edbaliz</strong>.</p>\n<p>Se propone crear grupo de trabajo de Sanidad. Se propone meter sanidad en servicios sociales. Se pide participantes para sanidad. No hay participaci\u00f3n en sanidad, por lo que <strong>se consensua meterlo en educaci\u00f3n</strong></p>\n<p>Se pregunta si queremos las <strong>actas p\u00fablica se consensua que s\u00ed</strong> y se informa de que ser\u00e1n enviadas a Sol.</p>\n<p>Se habla propuesta de Daganzo de reunirnos cada 15 d\u00edas. Se informa de que en Algete est\u00e1n de acuerdo con hacer algunas asambleas conjuntas con Paracuellos. <strong>Se consensua quedar con Daganzo y Algete sin fecha.</strong></p>\n<p>Se propone meter la problem\u00e1tica del transporte p\u00fablico de Paracuellos en mediambiente.</p>\n<p>Se habla de si seguir en sol:</p>\n<ol>\n<li>Se dice que los medios hacen da\u00f1o al 15M, mejos dejar sol y seguir en pueblos</li>\n<li>Dejar que en Sol se decida por su cuenta.</li>\n<li>Se opina que Sol nos est\u00e1 agotando y hay que pasarlo a pueblos.</li>\n</ol>\n<p>Se porpone decidir sitio y fecha de la pr\u00f3xima asamblea. Se propone reuni\u00f3n <strong>jueves 9 de Junio </strong>para ver quien estar\u00e1 en las mesas <strong>a las 19 hrs en el mismo sitio. Se consensua que s\u00ed</strong>.</p>\n<p>Se propone poner un buz\u00f3n y tabl\u00f3n para gente sin internet sin llegar ha ning\u00fan acuerdo.</p>\n<p>Se ofrecen para pr\u00f3xima asamblea: <strong>Moderador Santi</strong>, <strong>facilitador To\u00f1o</strong> , <strong>toma de turno Sabela y Eva</strong> y <strong>tomador de actas Elvira y Ruth.</strong></p>\n<p>Se finaliza asamblea a las 21,10 hrs.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>19:10 hrs. 80 personas Moderador Antonio Facilitador Javier Turno palabra: Aliciany Jenny Actas: M \u00e1ngeles y Ruth El moderados\u00a0empieza con explicaci\u00f3n funcionamiento de la asamblea, como actuar en caso de que acuda polic\u00eda. Se lee el art\u00edculo de Derecho a &hellip; <a href=\"https://paracuellos.tomalosbarrios.net/2011/06/30/actas-5-de-junio-del-2011-asamblea-popular-de-paracuellos-de-jarama/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 701,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "gallery",
  "meta": [],
  "categories": [
    3,
    13
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/32"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/701"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=32"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/32/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=32"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=32"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=32"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 23,
  "date": "2011-06-26T15:33:21",
  "date_gmt": "2011-06-26T15:33:21",
  "guid": {
    "rendered": "http://paracuellos.tomalosbarrios.net/?page_id=23"
  },
  "modified": "2015-02-09T10:15:12",
  "modified_gmt": "2015-02-09T10:15:12",
  "slug": "grupos-de-trabajo-y-comisiones",
  "status": "publish",
  "type": "page",
  "link": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/grupos-de-trabajo-y-comisiones/",
  "title": {
    "rendered": "Grupos de Trabajo y Comisiones"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><span style=\"color: #ff0000\">CONTACTO:</span><strong><span style=\"color: #ff00ff\"> barrio.paracuellos@gmail.com<br />\n</span></strong></p>\n<p><span style=\"color: #00ff00\"><span style=\"color: #00ccff\">Desde el 09/febrero/2015 , por desaparici\u00f3n del anterior administrador, pasa la gesti\u00f3n de la p\u00e1gina a un nuevo administrador, con criterios de publicaci\u00f3n independientes y diferentes a los existentes hasta dicha fecha.<br />\n</span></span></p>\n<p>Por tanto rogamos que cualquier contenido publicado con anterioridad a esta fecha que pueda ser ofensivo, injurioso o falso, sea puesto en conocimiento del nuevo administrador a trav\u00e9s del mail indicado, para proceder a su revisi\u00f3n, y en su caso rectificaci\u00f3n o eliminaci\u00f3n.</p>\n<p><span style=\"color: #000000\"><a href=\"http://paracuellos.tomalosbarrios.net/files/2011/06/imagen-Paracuellos.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-423\" src=\"http://paracuellos.tomalosbarrios.net/files/2011/06/imagen-Paracuellos-300x300.jpg\" alt=\"imagen Paracuellos\" width=\"300\" height=\"300\" srcset=\"https://paracuellos.tomalosbarrios.net/files/2011/06/imagen-Paracuellos-300x300.jpg 300w, https://paracuellos.tomalosbarrios.net/files/2011/06/imagen-Paracuellos-150x150.jpg 150w, https://paracuellos.tomalosbarrios.net/files/2011/06/imagen-Paracuellos-144x144.jpg 144w, https://paracuellos.tomalosbarrios.net/files/2011/06/imagen-Paracuellos-900x900.jpg 900w, https://paracuellos.tomalosbarrios.net/files/2011/06/imagen-Paracuellos.jpg 960w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a><br />\n</span></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>CONTACTO: barrio.paracuellos@gmail.com Desde el 09/febrero/2015 , por desaparici\u00f3n del anterior administrador, pasa la gesti\u00f3n de la p\u00e1gina a un nuevo administrador, con criterios de publicaci\u00f3n independientes y diferentes a los existentes hasta dicha fecha. Por tanto rogamos que cualquier contenido &hellip; <a href=\"https://paracuellos.tomalosbarrios.net/grupos-de-trabajo-y-comisiones/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 701,
  "featured_media": 0,
  "parent": 0,
  "menu_order": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "template": "",
  "meta": [],
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/23"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/page"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/701"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=23"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/23/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=23"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 18,
  "date": "2011-06-26T15:31:02",
  "date_gmt": "2011-06-26T15:31:02",
  "guid": {
    "rendered": "http://paracuellos.tomalosbarrios.net/?p=18"
  },
  "modified": "2011-06-26T15:31:56",
  "modified_gmt": "2011-06-26T15:31:56",
  "slug": "voluntarix-para-asistir-al-pleno-del-ayuntamiento-29-06-2011",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/2011/06/26/voluntarix-para-asistir-al-pleno-del-ayuntamiento-29-06-2011/",
  "title": {
    "rendered": "Voluntarix para asistir al pleno del ayuntamiento 29-06-2011"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><strong>Se necesita unx voluntarix para asistir al pleno de ayuntamiento del d\u00eda 29 de Junio del 2011 a las 10:00 de la ma\u00f1ana.</strong></p>\n<p>El orden del d\u00eda del pleno ser\u00e1:</p>\n<p>1)\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 El acta anterior.</p>\n<p>2)\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Constituci\u00f3n de grupos y portavoces.</p>\n<p>3)\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Decretos de delegaci\u00f3n.</p>\n<p>4)\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Plenos ordinarios. Propuesta de celebraci\u00f3n, los pen\u00faltimos martes de cada mes a las 6 de la tarde.</p>\n<p>5)\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Creaci\u00f3n de comisiones informativas.</p>\n<p>6)\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Representante en consejos escolares.</p>\n<p>7)\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Representante en las unidades y sectores urban\u00edsticos.</p>\n<p>8)\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 y 9) Representantes en las dos comisiones del Plan de\u00a0Aislamiento Ac\u00fastico del aeropuerto.</p>\n<p>10)\u00a0 Representante en la mancomunidad del este, la de basuras.</p>\n<p>11)\u00a0 Delegar dos competencias de pleno en la junta de gobierno.</p>\n<p>a)\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Acciones Judiciales.</p>\n<p>b)\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Declaraci\u00f3n de Lesividad.</p>\n<p>12)\u00a0 Retribuciones concejales con dedicaci\u00f3n exclusiva y parcial.</p>\n<p>13)\u00a0 Asignaciones a grupos y asistencias</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Se necesita unx voluntarix para asistir al pleno de ayuntamiento del d\u00eda 29 de Junio del 2011 a las 10:00 de la ma\u00f1ana. El orden del d\u00eda del pleno ser\u00e1: 1)\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 El acta anterior. 2)\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Constituci\u00f3n de grupos y portavoces. &hellip; <a href=\"https://paracuellos.tomalosbarrios.net/2011/06/26/voluntarix-para-asistir-al-pleno-del-ayuntamiento-29-06-2011/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 701,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    6,
    5
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/18"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/701"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=18"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/18/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=18"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=18"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=18"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 14,
  "date": "2011-06-26T15:16:13",
  "date_gmt": "2011-06-26T15:16:13",
  "guid": {
    "rendered": "http://paracuellos.tomalosbarrios.net/?p=14"
  },
  "modified": "2011-07-07T10:29:30",
  "modified_gmt": "2011-07-07T10:29:30",
  "slug": "actas-28-de-mayo-del-2011-asamblea-popular-de-paracuellos-de-jarama",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/2011/06/26/actas-28-de-mayo-del-2011-asamblea-popular-de-paracuellos-de-jarama/",
  "title": {
    "rendered": "Actas 28 de Mayo del 2011 Asamblea Popular de Paracuellos de Jarama"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Empieza hablando el moderador</p>\n<p>Se lee el art\u00edculo 21 de derechos y se explica actuaci\u00f3n ante polic\u00eda</p>\n<p>Se lee el manifiesto</p>\n<p>Se explica el funcionamiento de la asamblea y se aclara esta asamblea es aut\u00f3noma de sol.</p>\n<p>Se lee el acta de la asamblea en Sol del martes 24 de Mayo</p>\n<p>Se propone una duraci\u00f3n de la asamblea de 3 horas. Se consensuan que esta duraci\u00f3n sea de 2 horas.</p>\n<p>Se abre turno de preguntas</p>\n<p>Gerardo dice que se hagan llegar propuestas x internet</p>\n<p>Se dice que nos limitemos a las propuestas de Paracuellos para llevarlas a sol. Se llega a consenso la aceptaci\u00f3n de esta propuesta</p>\n<p>Se pregunta sobre el desalojo de Barcelona</p>\n<p>Dudas sobre comunicaci\u00f3n con la polic\u00eda</p>\n<p>Se pregunta si hay abogados. Negativo</p>\n<p>Se pregunta si habr\u00e1 web de barrios. Se informa web barrios.net</p>\n<p>Se informa de la colaboraci\u00f3n de municipios para unir propuestas.</p>\n<p>Paqui propone no utilizar la web nuevos vecinos se consens\u00faa</p>\n<p>Se idea que haya propuestas para llevar a sol y otras se queden para actuar de Paracuellos.</p>\n<p>Se propone elegir moderador, toma de actas, facilitador y toma de turnos.</p>\n<p>Se propone crear un buz\u00f3n de propuestas para crear puesta de trabajo. Se decide que las propuestas se env\u00eden por internet. Una persona no tiene acceso y alguien se ofrece a informarle</p>\n<p>Se decide que los <strong>portavoces para la APM</strong> seran: <strong>Ruth</strong>, <strong>To\u00f1o</strong>, <strong>Adri\u00e1n</strong>, <strong>Patricia</strong> y <strong>Santi</strong></p>\n<p>Se consens\u00faa crear grupo de correo a partir de barrios.paracuellos@gmail.com</p>\n<p>Se proponen poner propone indicar profesi\u00f3n, estudios y edad en el correo pero no se consensual, se deja para pr\u00f3xima asamblea</p>\n<p>Se consensual que haya una asamblea semanal</p>\n<p>Se consens\u00faa como<strong> lugar de pr\u00f3xima asamblea</strong> en <strong>Paseo del Radar Av. De Andaluc\u00eda</strong></p>\n<p>Se consensual como participantes <strong>Antonio moderador</strong>, <strong>Javier como facilitador</strong>, <strong>Roc\u00edo</strong>, <strong>Angeles </strong>y <strong>Ruth</strong> (con ordenador) <strong>toma de actas </strong>y <strong>Paqui </strong>y <strong>Jenny</strong> como <strong>toma de turno de palabra</strong></p>\n<p>Se consens\u00faa seguir con este sistema (explicado al principio y usado en asamblea)</p>\n<p>En asamblea siguiente se decidir\u00e1 si poner un buz\u00f3n f\u00edsico</p>\n<p>Se propone grabar las asambleas y no se consens\u00faa, se aplaza decisi\u00f3n</p>\n<p>Recuento total asamblea Paracuellos <strong>67 personas</strong></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Empieza hablando el moderador Se lee el art\u00edculo 21 de derechos y se explica actuaci\u00f3n ante polic\u00eda Se lee el manifiesto Se explica el funcionamiento de la asamblea y se aclara esta asamblea es aut\u00f3noma de sol. Se lee el &hellip; <a href=\"https://paracuellos.tomalosbarrios.net/2011/06/26/actas-28-de-mayo-del-2011-asamblea-popular-de-paracuellos-de-jarama/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 701,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "gallery",
  "meta": [],
  "categories": [
    3,
    13
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/14"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/701"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=14"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/14/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=14"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=14"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=14"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 2,
  "date": "2011-06-26T11:15:55",
  "date_gmt": "2011-06-26T11:15:55",
  "guid": {
    "rendered": "http://paracuellos.tomalosbarrios.net/?page_id=2"
  },
  "modified": "2011-06-26T11:15:55",
  "modified_gmt": "2011-06-26T11:15:55",
  "slug": "pagina-ejemplo",
  "status": "publish",
  "type": "page",
  "link": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/pagina-ejemplo/",
  "title": {
    "rendered": "P\u00e1gina de ejemplo"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Esta es una p\u00e1gina de ejemplo, Es diferente a una entrada de un blog porque se mantiene est\u00e1tica y, en la mayor\u00eda de temas, se mostrar\u00e1 en la barra de navegaci\u00f3n. Casi todo el mundo comienza con una p\u00e1gina Sobre m\u00ed para presentarse a los potenciales visitantes. Puede decir algo as\u00ed:</p>\n<blockquote><p>\u00a1Hola!: Soy f\u00edsico durante el d\u00eda, lector de manga por las noches y este es mi blog. Vivo en Albacete y tengo un gato llamado Alex. Me encantan los mojitos (y mirar a la gente corriendo en los parques)</p></blockquote>\n<p>O algo as\u00ed:</p>\n<blockquote><p>La empresa Calcetines XYC se fund\u00f3 en 1973, y ha estado produciendo calcetines de calidad para sus clientes desde entonces. Se encuentra en Vetusta, tiene unos 2.000 empleados e intenta ayudar en lo que puede para mejorar la vida en Vestusta</p></blockquote>\n<p>Deber\u00edas ir a <a href=\"https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-admin/\">tu escritorio</a>, borrar esta p\u00e1gina y crear algunas nuevas con tu contenido. \u00a1A divertirse!</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Esta es una p\u00e1gina de ejemplo, Es diferente a una entrada de un blog porque se mantiene est\u00e1tica y, en la mayor\u00eda de temas, se mostrar\u00e1 en la barra de navegaci\u00f3n. Casi todo el mundo comienza con una p\u00e1gina Sobre &hellip; <a href=\"https://paracuellos.tomalosbarrios.net/pagina-ejemplo/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 701,
  "featured_media": 0,
  "parent": 0,
  "menu_order": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "template": "",
  "meta": [],
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/2"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/page"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/701"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=2"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/2/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://paracuellos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=2"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
}]