[{
  "id": 283,
  "date": "2012-07-28T21:54:17",
  "date_gmt": "2012-07-28T19:54:17",
  "guid": {
    "rendered": "http://piedragrande.tomalosbarrios.net/?p=283"
  },
  "modified": "2012-07-28T21:54:17",
  "modified_gmt": "2012-07-28T19:54:17",
  "slug": "suspendido-encuentro-de-asambleas-madrid-norte",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/2012/07/28/suspendido-encuentro-de-asambleas-madrid-norte/",
  "title": {
    "rendered": "Suspendido encuentro de asambleas Madrid-norte"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Por descanso estival de muchas compa\u00f1eras, se suspende la asamblea interbarrios que iba a celebrarse ma\u00f1ana en el Parque Norte.</p>\n<p>Disculpen las molestias,</p>\n<p>Seguimos en las plazas.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Por descanso estival de muchas compa\u00f1eras, se suspende la asamblea interbarrios que iba a celebrarse ma\u00f1ana en el Parque Norte. Disculpen las molestias, Seguimos en las plazas.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 980,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    5
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/283"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/980"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=283"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 2,
        "href": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/283/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 285,
        "href": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/283/revisions/285"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=283"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=283"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=283"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 279,
  "date": "2012-07-19T18:59:44",
  "date_gmt": "2012-07-19T20:59:44",
  "guid": {
    "rendered": "http://piedragrande.tomalosbarrios.net/?p=279"
  },
  "modified": "2012-07-19T18:59:45",
  "modified_gmt": "2012-07-19T20:59:45",
  "slug": "boletin-semanal-informativo",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/2012/07/19/boletin-semanal-informativo/",
  "title": {
    "rendered": "Bolet\u00edn semanal informativo"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p style=\"text-align: center\" dir=\"ltr\">7e-tu\u00e1n</p>\n<p style=\"text-align: center\" dir=\"ltr\">BOLET\u00cdN INFORMATIVO DE LA ASAMBLEA DE TETU\u00c1N (modificado)</p>\n<p style=\"text-align: center\" dir=\"ltr\">N\u00ba 33 SEMANA DEL 18 AL 24 DE JULIO</p>\n<p> (Nota: pinchar en los enlaces para m\u00e1s informaci\u00f3n)</p>\n<p>PE\u00d1AGRANDE</p>\n<h1><a href=\"http://piedragrande.tomalosbarrios.net/2012/07/19/encuentro-de-asambleas-del-norte-de-madrid/\" target=\"_blank\">Pr\u00f3ximas asambleas</a></h1>\n<h1><a href=\"https://n-1.cc/pg/pages/view/1208337\" target=\"_blank\">Recopilaci\u00f3n de Actas de la Asamblea de Pe\u00f1agrande</a></h1>\n<p> MANIFESTACIONES Y CONCENTRACIONES</p>\n<h1><a href=\"http://montecarmelo.tomalosbarrios.net/2012/07/17/manifestaciones-19j-contra-los-recortes/\" target=\"_blank\">Manifestaciones #19J contra los recortes</a></h1>\n<h1><a href=\"http://montecarmelo.tomalosbarrios.net/2012/07/16/marcha-ciclista-reivindicativa/\" target=\"_blank\">Marcha ciclista reivindicativa. 19 de julio</a></h1>\n<h1><a href=\"http://madrid.tomalaplaza.net/2012/07/16/marcha-de-desempleados-por-la-dignidad-en-madrid-el-21-de-julio/\" target=\"_blank\">Marcha de Desemplead@s por la Dignidad a Madrid el 21 de julio</a></h1>\n<p> PROPUESTAS Y ACCIONES </p>\n<h1><a href=\"http://madrilonia.org/2012/07/campana-de-desobediencia-yo-si-por-una-sanidad-universal/\" target=\"_blank\">Campa\u00f1a de desobediencia YO S\u00cd, por una sanidad universal</a></h1>\n<h1><a href=\"http://madrid.tomalaplaza.net/2012/07/17/domingo-29-de-julio-jornada-asamblearia-de-iniciativas-y-proyectos-de-apoyo-mutuo-en-barrios-y-pueblos/\" target=\"_blank\">Domingo 29 de Julio: Jornada asamblearia de iniciativas y proyectos de Apoyo Mutuo en barrios y pueblos</a></h1>\n<p>CHARLAS, DEBATES, TALLERES</p>\n<h1><a href=\"http://lavapies.tomalosbarrios.net/2012/07/16/cineforum-aplvp-18-julio-deudocracia-debtocracy/\" target=\"_blank\">Cineforum APLVP, 18 julio: Deudocracia (Debtocracy)</a></h1>\n<h1><a href=\"http://informacionporlaverdad.wordpress.com/2012/07/11/charla-y-demostracion-de-energia-libre-y-gratuita-en-el-e-s-o-a-el-dragon-sabado-21-de-julio-1830/\" target=\"_blank\">CHARLA Y DEMOSTRACI\u00d3N DE ENERG\u00cdA LIBRE Y GRATUITA</a></h1>\n<h1><a href=\"http://plataformaporladesobedienciacivil.wordpress.com/\" target=\"_blank\">ESCUELA DE VERANO DE DESOBEDIENCIA CIVIL</a></h1>\n<p> ASAMBLEAS Y REUNIONES</p>\n<h1><a href=\"http://madrid.tomalaplaza.net/2012/07/18/consensos-asamblea-extraordinaria-que-hacemos-re-accion-ciudadana-del-lunes-16-de-julio/\" target=\"_blank\">Consensos Asamblea Extraordinaria \u201c\u00bfQu\u00e9 hacemos? Re-Acci\u00f3n Ciudadana\u201d del lunes 16 de julio</a></h1>\n<p> COMUNICACI\u00d3N</p>\n<h1><a href=\"http://madrid15m.org/publicaciones/madrid15m_n_0.pdf\" target=\"_blank\">Peri\u00f3dico Madrid 15M</a></h1>\n<h1><a href=\"http://www.tomalatele.tv/web/\" target=\"_blank\">Toma la tele</a></h1>\n<h1><a href=\"http://desmontandomentiras.tomalaplaza.net/\" target=\"_blank\">Desmontando mentiras</a></h1>\n<h1><a href=\"http://paper.li/asambleaAGZ/1327232825#\" target=\"_blank\">Diaro Asamblea \u00a0Popular Arganzuela</a></h1>\n<h1><a href=\"http://agorasolradio.blogspot.com.es/2012/01/escucha-agora-sol-radio.html\" target=\"_blank\">\u00c1gora Sol radio</a></h1>\n<h1><a href=\"http://villadevallecas.tomalosbarrios.net/category/resumen-comunicaciones-vvk/\" target=\"_blank\">Resumenes comunicaciones Villa de Vallecas </a></h1>\n<h1><a href=\"https://www.facebook.com/Madrid15M/app_169636556420716\" target=\"_blank\">Agenda Madrid15M</a></h1>\n<p> COMUNICADOS</p>\n<h1><a href=\"http://madrid.tomalaplaza.net/2012/07/17/sebastian-elcano-36-resiste-el-hostigamiento-de-bankia-comunicado-y-jornadas-de-apoyo/\" target=\"_blank\">Sebasti\u00e1n Elcano 36 resiste el hostigamiento de Bankia. Comunicado y jornadas de apoyo.</a></h1>\n<h1><a href=\"http://madrid.tomalaplaza.net/2012/07/17/comunicado-marcha-de-parados-columnas-noroeste/\" target=\"_blank\">Comunicado Marcha de Parados Columna Noroeste</a></h1>\n<h1><a href=\"http://t.co/HB3cRFC1\" target=\"_blank\">Nota de Prensa de Puerta de Hierro </a></h1>\n<h1><a href=\"http://madrid.tomalaplaza.net/2012/07/16/medio-ambiente-sol-apoya-en-su-lucha-a-angel-vadillo-en-huelga-de-hambre-desde-el-pasado-11-de-julio-frente-al-ministerio-de-industria/\" target=\"_blank\">Medio Ambiente Sol, apoya en su lucha a \u00c1ngel Vadillo, en huelga de hambre desde el pasado 11 de julio frente al ministerio de Industria.</a></h1>\n<h1><a href=\"http://carabanchel.tomalosbarrios.net/2012/07/16/comunicado-de-ocuppy-boston-en-solidaridad-con-el-pueblo-de-espana/\" target=\"_blank\">Comunicado de Occupy Boston en solidaridad con el pueblo de Espa\u00f1a</a></h1>\n<p><a href=\"http://villadevallecas.tomalosbarrios.net/2012/03/04/iniciativa-de-avaaz-para-exigir-el-estudio-del-impacto-del-acta-sobre-nuestros-derechos-y-libertades-en-internet/\" target=\"_blank\">FIRMAS Y ADHESIONES</a></p>\n<h1><a href=\"http://www.change.org/es/peticiones/reimplantaci%C3%B3n-del-iva-de-lujo-de-al-menos-el-33?utm_source=action_alert&amp;utm_medium=email&amp;utm_campaign=7683&amp;alert_id=wczsCYzweS_EGYyUtJlMk\" target=\"_blank\">Firma la petici\u00f3n y p\u00eddele al Gobierno que reinstaure el IVA especial del 33% a los productos de lujo.</a></h1>\n<p>&nbsp;</p>\n<h1><a href=\"http://villadevallecas.tomalosbarrios.net/2012/03/04/iniciativa-de-avaaz-para-exigir-el-estudio-del-impacto-del-acta-sobre-nuestros-derechos-y-libertades-en-internet/\" target=\"_blank\">DESAHUCIOS</a></h1>\n<h1><a href=\"https://n-1.cc/pg/pages/view/1157647\" target=\"_blank\">Pr\u00f3ximos Stop Desahucios </a></h1>\n<h1><a href=\"http://afectadosporlahipoteca.wordpress.com/2012/07/03/stopdesahucios-mes-de-julio/\" target=\"_blank\">Plataforma Afectados Hipoteca &#8211; PAH MADRID</a></h1>\n<p>&nbsp;</p>\n<h1>NOTICIAS Y OPINION</h1>\n<h1><a href=\"http://t.co/4timtAJb\" target=\"_blank\">En estado grave la mujer herida por una pelota de goma en la mani en apoyo a la \u00a0Marcha minera</a></h1>\n<h1><a href=\"http://barriodelpilar15m.wordpress.com/2012/07/14/el-ministro-intentara-que-la-policia-cobre-la-paga-de-navidad/\" target=\"_blank\">El ministro de interior intentar\u00e1 que la polic\u00eda cobre la paga de Navidad</a></h1>\n<h1><a href=\"http://t.co/B9KIWWWW\" target=\"_blank\">Archivada la causa penal contra las 4 personas detenidas en la primera acci\u00f3n</a></h1>\n<h1><a href=\"http://t.co/miA35O2i\" target=\"_blank\">Los militares de la AUME apoyar\u00e1n las movilizaciones contra los recortes </a></h1>\n<h1><a href=\"http://www.tercerainformacion.es/spip.php?article39385\" target=\"_blank\">Movimientos sociales de toda Espa\u00f1a pretenden ocupar el Congreso el 25 de septiembre</a></h1>\n<h1><a href=\"http://t.co/4R4MHN2c\" target=\"_blank\">Un sindicato de Polic\u00eda Municipal de Madrid llama a los agentes a &#171;la m\u00e1s absolutas de las rebeld\u00edas&#187;</a></h1>\n<p> AUDIOVISUALES</p>\n<h1><a href=\"http://villadevallecas.tomalosbarrios.net/2012/07/16/videoclip-que-se-joda-andrea-fabra-diego-escusol/\" target=\"_blank\">Videoclip \u2013 Que se joda Andrea Fabra (Diego Escusol)</a></h1>\n<h1><a href=\"http://villadevallecas.tomalosbarrios.net/2012/07/16/video-cobertura-de-la-i-feria-del-libro-gratis-por-la-sexta/\" target=\"_blank\">V\u00eddeo: Cobertura de la I Feria del Libro Gratis por La Sexta</a></h1>\n<h1><a href=\"http://www.catastroika.com/indexes.php\" target=\"_blank\">Catastroika</a></h1>\n<h1><a href=\"http://madrid.tomalaplaza.net/2012/07/12/salvar-valdevaqueros-la-ultima-amenaza-del-ladrillo/\" target=\"_blank\">[V\u00eddeo] \u201cSalvar Valdevaqueros: la \u00faltima amenaza del ladrillo\u201d | El 4 de agosto, Toma la Playa!!!</a></h1>\n<p> VARIOS</p>\n<h1><a href=\"http://villadevallecas.tomalosbarrios.net/2012/07/17/18-julio-12-horas-inauguracion-de-la-exposicion-de-material-fotografico-y-audiovisual/\" target=\"_blank\">18 JULIO 12 horas, inauguraci\u00f3n de la exposici\u00f3n de material fotogr\u00e1fico y audiovisual .</a></h1>\n<h1><a href=\"http://laenredaderadetetuan.blogspot.com.es/\" target=\"_blank\">Concierto para conseguir fondos para CSOA La Enredadera, del grupo Perros de Pavlov. 20 de julio.</a></h1>\n<h1><a href=\"http://residuosradioactivosenmadrid.wordpress.com/2012/07/10/picnic-radioactivo/\" target=\"_blank\">Picnic Radioactivo. 22 de julio</a></h1>\n<h1><a href=\"http://asambleamoratalaz.com/2012/07/enterate-como-te-afecta-el-nuevo-copago-sanitario-de-los-medicamentos-o-el-llamado-medicamentazo/\" target=\"_blank\">ENT\u00c9RATE C\u00d3MO TE AFECTA EL NUEVO COPAGO SANITARIO DE LOS MEDICAMENTOS (o el llamado MEDICAMENTAZO)</a></h1>\n<h1><a href=\"http://www.auditoria15m.org/index.php/es/component/content/article/1-noticias/62-mou\" target=\"_blank\">EL MEMORANDUM DEL RESCATE BANCARIO EN 9+1 PUNTOS</a></h1>\n<h1><a href=\"http://madrid.tomalaplaza.net/2012/07/16/jornada-internacional-de-apoyo-a-cajamarca-20-de-julio-en-madrid/\" target=\"_blank\">Jornada internacional de apoyo a Cajamarca, 20 de julio en Madrid</a></h1>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>7e-tu\u00e1n BOLET\u00cdN INFORMATIVO DE LA ASAMBLEA DE TETU\u00c1N (modificado) N\u00ba 33 SEMANA DEL 18 AL 24 DE JULIO (Nota: pinchar en los enlaces para m\u00e1s informaci\u00f3n) PE\u00d1AGRANDE Pr\u00f3ximas asambleas Recopilaci\u00f3n de Actas de la Asamblea de Pe\u00f1agrande MANIFESTACIONES Y CONCENTRACIONES &hellip; <a href=\"https://piedragrande.tomalosbarrios.net/2012/07/19/boletin-semanal-informativo/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 980,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    5
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/279"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/980"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=279"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 1,
        "href": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/279/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 280,
        "href": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/279/revisions/280"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=279"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=279"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=279"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 276,
  "date": "2012-07-19T18:49:30",
  "date_gmt": "2012-07-19T20:49:30",
  "guid": {
    "rendered": "http://piedragrande.tomalosbarrios.net/?p=276"
  },
  "modified": "2012-07-19T18:49:30",
  "modified_gmt": "2012-07-19T20:49:30",
  "slug": "encuentro-de-asambleas-del-norte-de-madrid",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/2012/07/19/encuentro-de-asambleas-del-norte-de-madrid/",
  "title": {
    "rendered": "Encuentro de Asambleas del Norte de Madrid"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Os invitamos a participar en el <strong>encuentro interbarrios norte del pr\u00f3ximo domingo 29 de julio</strong> <strong>a las 11.30 en el parque norte</strong>, junto a las asambleas de los barrios colindantes.</p>\n<p>Asimismo, celebraremos la pr\u00f3xima <strong>Asamblea de Pe\u00f1agrande el domingo 23 de septiembre a las 7 de la tarde en la plaza cerro pe\u00f1abel</strong>. Nos reunirernos previamente las personas que queramos para prepararla, el <strong>domingo 9 de septiembre a las 18.30 en el cc la piluka</strong>, en la plaza de corcubi\u00f3n 16.</p>\n<p><strong>Tenemos muchos temas propuestos para tratar en la asamblea</strong>, desde la red de intercambio y apoyo mutuo enhorabuena hasta la lucha de lxs trabajadorxs de Alcampo-Vaguada y otros comercios contra la apertura en domingo, o el cierre perpetuo de la biblioteca de la ex Obra Social de Caja Madrid, o en el \u00e1mbito global, la <strong>campa\u00f1a desmontando mentiras</strong>, la subida del IVA, la subida de las tasas universitaria y otras medidas que nos est\u00e1n empobreciendo. \u00bfC\u00f3mo podemos afrontar esta estafa y encontrar soluciones alternativas?</p>\n<p>Nos vemos en las plazas.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Os invitamos a participar en el encuentro interbarrios norte del pr\u00f3ximo domingo 29 de julio a las 11.30 en el parque norte, junto a las asambleas de los barrios colindantes. Asimismo, celebraremos la pr\u00f3xima Asamblea de Pe\u00f1agrande el domingo 23 &hellip; <a href=\"https://piedragrande.tomalosbarrios.net/2012/07/19/encuentro-de-asambleas-del-norte-de-madrid/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 980,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    5
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/276"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/980"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=276"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 1,
        "href": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/276/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 277,
        "href": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/276/revisions/277"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=276"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=276"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=276"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 272,
  "date": "2012-07-03T20:12:06",
  "date_gmt": "2012-07-03T22:12:06",
  "guid": {
    "rendered": "http://piedragrande.tomalosbarrios.net/?p=272"
  },
  "modified": "2012-07-03T20:12:06",
  "modified_gmt": "2012-07-03T22:12:06",
  "slug": "listado-de-la-verguenza",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/2012/07/03/listado-de-la-verguenza/",
  "title": {
    "rendered": "Listado de la verg\u00fcenza"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><span style=\"font-family: Times New Roman;font-size: small\">Un saludo a <a href=\"mailto:tod@s\" target=\"_blank\">tod@s</a>:\u00a0 A continuaci\u00f3n adjunto\u00a0un vergonzoso listado de desahucios este mes a ejecutar en su gran mayor\u00eda por bancos intervenidos con dinero p\u00fablico. Son de gente que acudieron a las asambleas del 15M y expusieron sus casos, raz\u00f3n por cual voluntarios de las mismas acudimos, <strong>mediante la resistencia pacifica</strong>, a impedir el acceso a la vivienda de la secretario judicial y cerrajeros para lograr que los bancos se sienten a negociar con los afectados. Sabr\u00e1n que ayer dimiti\u00f3 el presidente del banco Barclay, Marcus Aguis,\u00a0y hoy el consejero delegado, Bob Diamond, tras el esc\u00e1ndalo de manipulaci\u00f3n del Libor,\u00a0un tipo de inter\u00e9s\u00a0interbancario\u00a0que determina, entre otras cosas,\u00a0intereses hipotecarios. El Euribor, otra referencia empleada, sin duda\u00a0ha sido\u00a0manipulada tambi\u00e9n.\u00a0\u00a0</p>\n<p> Es bien conocido que las hipotecas fueron obsequiadas a gente trabajadora\u00a0de una manera fraudulenta.\u00a0 El <strong>alt\u00edsimo desempleo</strong> ha impedido que gente honrada ha podido hacer frente\u00a0a mensualidades que incrementaron\u00a0de forma desorbitada.\u00a0\u00a0\u00a0De este fraude hipotecaria, causante de la burbuja inmobiliaria, estamos sufrienda las consecuencias <a href=\"mailto:tod@s\" target=\"_blank\">tod@s</a>, pero sobre todo los que creyeron que pod\u00edan disfrutar al derecho a una vivienda digna.\u00a0\u00a0\u00a0</p>\n<p> En la asamblea\u00a0tem\u00e1tica\u00a0del Barrio del Pilar sobre la crisis y sus efectos sociales el 21 de abril nos habl\u00f3 Mar\u00eda Luisa, acompa\u00f1ada por su hija peque\u00f1a\u00a0Mariela, sobre el trauma que supon\u00eda estar bajo amenaza de desahucio y encontrarse en la calle sin alternativa habitacional.\u00a0\u00a0 Los voluntarios de las asambleas 15M le hab\u00edamos ayudado a parar su desahucio\u00a0solo un par de d\u00edas antes.\u00a0\u00a0Ahora que ha terminado el curso escolar hay una avalancha de desahucios, hasta <strong>seis al d\u00eda,\u00a0de gente con ni\u00f1os</strong>.\u00a0 Incluyen el segundo intento de desahucio de Mar\u00eda Luisa y sus cuatro hijos\u00a0el pr\u00f3ximo lunes\u00a09 de julio.\u00a0 Est\u00e1\u00a0indicado en el listado en rojo.\u00a0<strong>La probabilidad de poder aplazar un desahucio e incluso pararlo definitivamente es proporcional\u00a0al\u00a0n\u00famero de personas que acuden</strong>.\u00a0\u00a0La\u00a0vivienda de Mar\u00eda Luisa est\u00e1 a cinco minutos andando del Metro/Cercanias de Aluche y solo a veinte minutos de madrugada desde el Barrio del Pilar y Pe\u00f1a Grande\u00a0en coche.\u00a0 Pongo las plazas de mi coche a disposici\u00f3n de <a href=\"mailto:tod@s\" target=\"_blank\">tod@s</a> que estan libres el lunes pr\u00f3ximo por la ma\u00f1ana, que pueden y quieren acudir al desahucio conmigo.\u00a0\u00a0<strong>!S\u00cd SE PUEDE!\u00a0</strong></span></p>\n<p><span style=\"font-family: Times New Roman;font-size: small\">\u00a0Bob.\u00a0\u00a0</span></p>\n<p> &#8211; <span style=\"font-size: small\"><strong>Mi\u00e9rcoles 4 de JULIO. Parla</strong></span> </p>\n<p><span style=\"font-size: small\">8h30. C/ Cuenca, 38. ENTIDAD: <span style=\"text-decoration: underline\">BANKIA.</span></span></p>\n<p>\u00a0&#8211; <span style=\"font-size: small\"><strong>Mi\u00e9rcoles 4 de JULIO. La Pantoja , Toledo. 2\u00ba intento</strong></span></p>\n<p>\u00a0<span style=\"font-size: small\">Hora por confirmar. Avda. Portugal, 66. ENTIDAD: BANESTO</span> </p>\n<p><strong>&#8211; Mi\u00e9rcoles 4 de JULIO. San Crist\u00f3bal de los \u00c1ngeles, Villaverde, Madrid.</strong></p>\n<p>\u00a0 7h30. C/ Paterna, 21. <span style=\"font-size: small\">ENTIDAD: <span style=\"text-decoration: underline\">BANKIA.</span></span> </p>\n<p><span style=\"font-size: small\"><strong>&#8211; Mi\u00e9rcoles 4 de JULIO. Villaverde, Madrid.</strong></span> </p>\n<p><span style=\"font-size: small\">9h45. C/ Jos\u00e9 P\u00e9rez, 12. ENTIDAD: <span style=\"text-decoration: underline\">CAM.</span></span> </p>\n<p><span style=\"font-size: small\"><strong>\u2013 Mi\u00e9rcoles 4 de JULIO. Carabanchel, Madrid.</strong></span> </p>\n<p><span style=\"font-size: small\">11h. C/ Albares de la Ribera , 28. ENTIDAD: </span><span style=\"font-size: small\"><span style=\"text-decoration: underline\">BANKIA.</span></span></p>\n<p><span style=\"font-size: small\"><strong>&#8211; Mi\u00e9rcoles 4 de JULIO. Carabanchel, Madrid. 2\u00ba intento</strong></span></p>\n<p><span style=\"font-size: small\">9h. C/Avefr\u00eda, 13. ENTIDAD: BBVA.</span> </p>\n<p><span style=\"font-size: small\"><strong>&#8211; Lunes 9 de JULIO. Carabanchel, Madrid.</strong></span> </p>\n<p><span style=\"font-size: small\">7h30. C/ Santiago Cuende, 5. ENTIDAD: <span style=\"text-decoration: underline\">BANKIA.</span></span></p>\n<p><span style=\"font-size: small;color: #ff0000\">\u00a0<strong>&#8211; Lunes 9 de JULIO. Aluche, Madrid. 2\u00ba intento. </strong></span></p>\n<p><span style=\"font-size: small;color: #ff0000\">\u00a0 7h30. C/ Maqueda, 104. ENTIDAD: BANESTO.</span></p>\n<p>\u00a0<strong><span style=\"font-size: small\">&#8211; Martes 10 de JULIO. Entrev\u00edas (Vallecas), Madrid, 3\u00ba intento</span></strong></p>\n<p><span style=\"font-size: small\">9h. C/ Campi\u00f1a, 36. ENTIDAD: BANESTO.</span></p>\n<p><span style=\"font-size: small\"><strong>&#8211; Martes 10 de JULIO. Entrev\u00edas (Vallecas), Madrid, 2\u00ba intento</strong></span></p>\n<p><span style=\"font-size: small\"><strong></strong>7h30. C/ Carde\u00f1a, 2. ENTIDAD: </span><span style=\"font-size: small\"><span style=\"text-decoration: underline\">BANKIA.</span></span> </p>\n<p><strong>&#8211; Mi\u00e9rcoles 10 de JULIO. Carabanchel, Madrid.</strong> </p>\n<p>7h30. C/ Carcastillo, 31. ENTIDAD: UCI-BANCO SANTANDER. </p>\n<p><strong>&#8211; Jueves 12</strong> <strong>de JULIO.</strong> <strong>Carabanchel, Madrid.</strong> </p>\n<p>7h30. C/ Dolores Armengot, 20. <span style=\"font-size: small\">ENTIDAD: <span style=\"text-decoration: underline\">BANKIA.</span></span> </p>\n<p>&#8211; <span style=\"font-size: small\"><strong>Martes 17 de JULIO. Parla</strong></span> </p>\n<p><span style=\"font-size: small\">11h. C/Cuenca, 28. ENTIDAD: <span style=\"text-decoration: underline\">BANKIA.</span></span> </p>\n<p>&#8211; <span style=\"font-size: small\"><strong>Mi\u00e9rcoles 18 de JULIO. Fuenlabrada</strong></span> </p>\n<p><span style=\"font-size: small\">10h30. C/ Santa Gema, 9. ENTIDAD: BBK.</span> </p>\n<p><span style=\"font-size: small\"><strong>&#8211; Viernes 20 de JULIO.</strong> <strong>San Blas, Madrid. 2\u00ba intento</strong></span> </p>\n<p><span style=\"font-size: small\">Hora sin confirmar. Avenida de Hell\u00edn, 8. ENTIDAD: <span style=\"text-decoration: underline\">CAM.</span></span><strong></strong></p>\n<p><strong><span style=\"font-size: small\">&#8211; Viernes 27 de JULIO. Moncloa. 2\u00ba intento</span></strong></p>\n<p><span style=\"font-size: small\">Hora sin confirmar. C/ Mart\u00edn de los Heros, 25. ENTIDAD: </span><span style=\"text-decoration: underline\"><span style=\"font-size: small\">LIBERBANK (EX CAJA CANTABRIA). </span></span></p>\n<p><strong>\u2013 Lunes 30 de JULIO. Parla. 2\u00ba intento</strong></p>\n<p><span style=\"font-size: small\">Hora sin confirmar. C/Enrique Granados, 3. ENTIDAD: BANESTO.</span></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Un saludo a tod@s:\u00a0 A continuaci\u00f3n adjunto\u00a0un vergonzoso listado de desahucios este mes a ejecutar en su gran mayor\u00eda por bancos intervenidos con dinero p\u00fablico. Son de gente que acudieron a las asambleas del 15M y expusieron sus casos, raz\u00f3n &hellip; <a href=\"https://piedragrande.tomalosbarrios.net/2012/07/03/listado-de-la-verguenza/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 980,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    5
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/272"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/980"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=272"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 2,
        "href": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/272/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 274,
        "href": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/272/revisions/274"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=272"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=272"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=272"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 269,
  "date": "2012-06-30T15:33:27",
  "date_gmt": "2012-06-30T17:33:27",
  "guid": {
    "rendered": "http://piedragrande.tomalosbarrios.net/files/2012/06/sin.pdf"
  },
  "modified": "2012-06-30T15:33:27",
  "modified_gmt": "2012-06-30T17:33:27",
  "slug": "sin",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/2012/06/30/encuentro-de-asambleas-de-barrios-del-norte/sin/",
  "title": {
    "rendered": "Cartel Encuentro Asambleas Barrios del Norte"
  },
  "author": 980,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://piedragrande.tomalosbarrios.net/files/2012/06/sin.pdf'>Cartel Encuentro Asambleas Barrios del Norte</a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": "<p>Cartel Encuentro Asambleas Barrios del Norte</p>\n"
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "file",
  "mime_type": "application/pdf",
  "media_details": {},
  "post": 263,
  "source_url": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/files/2012/06/sin.pdf",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/269"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/980"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=269"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 263,
  "date": "2012-06-30T12:28:02",
  "date_gmt": "2012-06-30T14:28:02",
  "guid": {
    "rendered": "http://piedragrande.tomalosbarrios.net/?p=263"
  },
  "modified": "2012-06-30T15:38:25",
  "modified_gmt": "2012-06-30T17:38:25",
  "slug": "encuentro-de-asambleas-de-barrios-del-norte",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/2012/06/30/encuentro-de-asambleas-de-barrios-del-norte/",
  "title": {
    "rendered": "Encuentro de asambleas de barrios del norte"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><a href=\"http://piedragrande.tomalosbarrios.net/files/2012/06/sin.pdf\">Cartel Encuentro Asambleas Barrios del Norte</a></p>\n<p>Las asambleas de Montecarmelo-Las Tablas, Tetu\u00e1n, Hortaleza, Manoteras y Pe\u00f1agrande os queremos invitar a un encuentro para conocernos, analizar nuestra trayectoria y ver c\u00f3mo podemos mejorar. El programa que hemos preparado es el siguiente:</p>\n<p>11:30 Asamblea.<br />\n13:30 Actividades: mercatruque, jam de poes\u00eda, exposici\u00f3n de fotograf\u00edas.<br />\n14:00 pic-nic indignado.</p>\n<p>En el encuentro tendr\u00e1 lugar en el Parque Norte, junto al CC Valle-Incl\u00e1n, en el mismo lugar en el que recibimos a la marcha norte indignada hace un a\u00f1o.</p>\n<p>[cetsEmbedGmap src=http://goo.gl/maps/eJ7f width=350 height=425 marginwidth=0 marginheight=0 frameborder=0 scrolling=no]</p>\n<p>El 15-M sigue vivo con las peque\u00f1as aportaciones de todas nosotras; si todos los ciudadanos damos un peque\u00f1o paso, daremos un gran salto hacia un mundo mejor.</p>\n<p>Ac\u00e9rcate a las asambleas y empieza a participar.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Cartel Encuentro Asambleas Barrios del Norte Las asambleas de Montecarmelo-Las Tablas, Tetu\u00e1n, Hortaleza, Manoteras y Pe\u00f1agrande os queremos invitar a un encuentro para conocernos, analizar nuestra trayectoria y ver c\u00f3mo podemos mejorar. El programa que hemos preparado es el siguiente: &hellip; <a href=\"https://piedragrande.tomalosbarrios.net/2012/06/30/encuentro-de-asambleas-de-barrios-del-norte/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 980,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    5,
    7
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/263"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/980"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=263"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 7,
        "href": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/263/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 271,
        "href": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/263/revisions/271"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=263"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=263"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=263"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 246,
  "date": "2012-05-29T14:42:10",
  "date_gmt": "2012-05-29T16:42:10",
  "guid": {
    "rendered": "http://piedragrande.tomalosbarrios.net/?p=246"
  },
  "modified": "2012-05-29T14:42:10",
  "modified_gmt": "2012-05-29T16:42:10",
  "slug": "proxima-asamblea",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/2012/05/29/proxima-asamblea/",
  "title": {
    "rendered": "Pr\u00f3xima Asamblea"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><img class=\"alignnone\" src=\"https://n-1.cc/pg/photos/download/1321824\" alt=\"\" width=\"794\" height=\"1123\" /></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "",
    "protected": false
  },
  "author": 980,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    5
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/246"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/980"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=246"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 8,
        "href": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/246/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 256,
        "href": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/246/revisions/256"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=246"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=246"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=246"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 234,
  "date": "2012-06-03T13:52:09",
  "date_gmt": "2012-06-03T15:52:09",
  "guid": {
    "rendered": "http://piedragrande.tomalosbarrios.net/?p=234"
  },
  "modified": "2012-06-03T18:37:14",
  "modified_gmt": "2012-06-03T20:37:14",
  "slug": "programa-de-actividades-de-fuencactiva",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/2012/06/03/programa-de-actividades-de-fuencactiva/",
  "title": {
    "rendered": "Programa definitivo de actividades de Fuencactiva"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Fuencactiva es un evento organizado por asociaciones de vecinos, asociaciones de padres y madres y otros colectivos del distrito de Fuencarral-El Pardo. El programa de actividades definitivo es el siguiente:</p>\n<ul>\n<li><span style=\"text-decoration: underline\">Mi\u00e9rcoles 6 de junio.</span><strong>Debate sobre Sanidad</strong> (\u00faltimos decretos, cierre del centro de especialidades, etc). Contaremos con la participaci\u00f3n de la <a href=\"http://www.fadsp.org/\" target=\"_blank\"><span style=\"text-decoration: underline\">Federaci\u00f3n de Asociaciones de Defensa de la Sanidad P\u00fablica </span>(FADSP)</a>.\u00a0 Ser\u00e1 en la Plaza Islas Azores, en el mismo lugar y hora (19.30) en el que se est\u00e1n celebrando las concentraciones contra el cierre del Centro de Especialidades de Fuencarral.</li>\n<li><span style=\"text-decoration: underline\">Jueves 7 de junio</span>. <strong>Debate sobre Desarrollo Comunitario en los barrios.</strong> Contaremos con miembros de la <span style=\"text-decoration: underline\">Mesa de Participaci\u00f3n y Desarrollo Comunitario</span> del distrito, y del <span style=\"text-decoration: underline\">Proceso de Desarrollo Comunitario de Tetu\u00e1n</span>. Ser\u00e1 a las 19h en la Escuela de Adultos Jos\u00e9 Luis Sampedro, en la calle Chantada, 34. Est\u00e1 previsto que en este acto se realice la presentaci\u00f3n del libro editado por la FRAVM (Federaci\u00f3n Regional de Asociaciones Vecinales), <a href=\"http://www.aavvmadrid.org/index.php/areas_de_trabajo/Migraciones/Buenas-practicas-en-convivencia-social-e-intercultural-en-el-ambito-comunitario/Buenas-practicas-en-convivencia-social-e-intercultural-en-el-ambito-comunitario\" target=\"_blank\">&#171;Buenas pr\u00e1cticas en convivencia social e intercultural en el \u00e1mbito comunitario&#187;</a>. Y se repartir\u00e1n ejemplares.</li>\n<li><span style=\"text-decoration: underline\">Viernes 8 de junio</span>. <strong>Debate sobre los espacios p\u00fablicos y su uso ciudadano.</strong> Hemos invitado a Paisaje Transversal. Ser\u00e1 a las 19h en la Escuela Popular de Adultos, calle Betanzos 37.</li>\n<li><span style=\"text-decoration: underline\">Domingo 10 de junio</span>. <strong>Espacio dedicado al consumo responsable-ecol\u00f3gico-cr\u00edtico</strong>, en la Plaza de Corcubi\u00f3n. De 12.00 a 15.00. Con mercadillo de trueque, tienda gratis, taller del agua y presentaci\u00f3n de la <a href=\"http://enhorabuena.lapiluka.org/\" target=\"_blank\">red de intercambio en-hora-buena</a>.</li>\n<li><span style=\"text-decoration: underline\">S\u00e1bado 23 de junio</span>. Fuencactiva se va al barrio de Bego\u00f1a. Nos sumamos a la Fiestacci\u00f3n.</li>\n</ul>\n<p>La Asamblea de Pe\u00f1agrande ha decidido apoyar y sumarse a Fuencactiva, en la asamblea del 3 de junio.</p>\n<p><a href=\"http://fuencactiva.blogspot.com.es/\"><img class=\"aligncenter\" src=\"http://2.bp.blogspot.com/-BDr44yOedZY/T8nGE2t7-QI/AAAAAAAADHc/XmPdhu8Uvwg/s320/cartel_fuencactiva12_colores.jpg\" alt=\"\" width=\"320\" height=\"240\" /></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Fuencactiva es un evento organizado por asociaciones de vecinos, asociaciones de padres y madres y otros colectivos del distrito de Fuencarral-El Pardo. El programa de actividades definitivo es el siguiente: Mi\u00e9rcoles 6 de junio.Debate sobre Sanidad (\u00faltimos decretos, cierre del &hellip; <a href=\"https://piedragrande.tomalosbarrios.net/2012/06/03/programa-de-actividades-de-fuencactiva/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 980,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    21
  ],
  "tags": [
    22
  ],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/234"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/980"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=234"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 4,
        "href": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/234/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 257,
        "href": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/234/revisions/257"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=234"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=234"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=234"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 226,
  "date": "2012-05-24T14:35:49",
  "date_gmt": "2012-05-24T16:35:49",
  "guid": {
    "rendered": "http://piedragrande.tomalosbarrios.net/?p=226"
  },
  "modified": "2012-05-24T14:35:49",
  "modified_gmt": "2012-05-24T16:35:49",
  "slug": "27-mayo-cumpleanos-asambleas-populares-de-madrid",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/2012/05/24/27-mayo-cumpleanos-asambleas-populares-de-madrid/",
  "title": {
    "rendered": "27 Mayo Cumplea\u00f1os asambleas populares de Madrid"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><a href=\"http://madrid.tomalosbarrios.net/2028882/el-27m-celebramos-el-cumpleanos-de-las-asambleas-populares-de-madrid/\" target=\"_blank\">http://madrid.tomalosbarrios.net/2028882/el-27m-celebramos-el-cumpleanos-de-las-asambleas-populares-de-madrid/</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>http://madrid.tomalosbarrios.net/2028882/el-27m-celebramos-el-cumpleanos-de-las-asambleas-populares-de-madrid/</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 980,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    5
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/226"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/980"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=226"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 1,
        "href": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/226/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 229,
        "href": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/226/revisions/229"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=226"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=226"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=226"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 220,
  "date": "2012-05-16T15:56:54",
  "date_gmt": "2012-05-16T17:56:54",
  "guid": {
    "rendered": "http://piedragrande.tomalosbarrios.net/?p=220"
  },
  "modified": "2012-05-16T15:56:54",
  "modified_gmt": "2012-05-16T17:56:54",
  "slug": "han-desmontado-los-huertos-de-montecarmelo-y-fuencarral",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/2012/05/16/han-desmontado-los-huertos-de-montecarmelo-y-fuencarral/",
  "title": {
    "rendered": "Han desmontado los huertos de Montecarmelo y Fuencarral"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Esta ma\u00f1ana hacia las 9.00, se han personado 9 operarios del Selur, y 4 agentes de la polic\u00eda municipal y han desmontado el huerto ambulante de Montecarmelo. Se han llevado TODO, la compostera, el dep\u00f3sito de agua, las garrafas de agua, las herramientas, el espantap\u00e1jaros, el cartel, etc&#8230; as\u00ed como han removido todos los bancales destroz\u00e1ndolo absolutamente TODO. Tras preguntar a la polic\u00eda municipal sobre el destino de las cosas y el porqu\u00e9 del desmontaje, as\u00ed como quien hab\u00eda dado la orden para ello, han respondido que ese ente abstracto en el cual todos estamos incluidos y que se llama Ayuntamiento. Al preguntar a qu\u00e9 dependencia, han contestado que en la Junta Municipal de Distrito dar\u00edan informaci\u00f3n as\u00ed como si alguien quer\u00eda reclamar algo de lo que se han llevado tambi\u00e9n lo podr\u00edan solicitar all\u00ed. Han comentado que era por un uso indebido de suelo p\u00fablico que de acuerdo a la Ley de Arrendamientos R\u00fasticos, podr\u00eda ocasionar un derecho consolidado &#171;de cosecha&#187; sobre la parcela. Es decir, que en un hipot\u00e9tico caso de uso de la parcela del Ayuntamiento para construir el Centro de Salud, se podr\u00eda reclamar el uso de la misma por los titulares de la cosecha hasta su recolecci\u00f3n. Tambi\u00e9n han comentado que el que se hiciese cargo de todas las cosas, tendr\u00eda que afrontar los costes del dispositivo empleado esta ma\u00f1ana. Una pena.</p>\n<p>Las asambleas populares estamos construyendo tejido social y alternativas al sistema en que vivimos de manera pac\u00edfica, como venimos demostrando desde el 15 de mayo del a\u00f1o pasado, recuperando espacios p\u00fablicos inutilizados para la ciudadan\u00eda (como el solar donde se ubicaba el huerto).</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Esta ma\u00f1ana hacia las 9.00, se han personado 9 operarios del Selur, y 4 agentes de la polic\u00eda municipal y han desmontado el huerto ambulante de Montecarmelo. Se han llevado TODO, la compostera, el dep\u00f3sito de agua, las garrafas de &hellip; <a href=\"https://piedragrande.tomalosbarrios.net/2012/05/16/han-desmontado-los-huertos-de-montecarmelo-y-fuencarral/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 980,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    5
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/220"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/980"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=220"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 1,
        "href": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/220/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 223,
        "href": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/220/revisions/223"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=220"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=220"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=220"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 212,
  "date": "2012-05-15T08:45:29",
  "date_gmt": "2012-05-15T10:45:29",
  "guid": {
    "rendered": "http://piedragrande.tomalosbarrios.net/?page_id=212"
  },
  "modified": "2012-05-15T08:45:29",
  "modified_gmt": "2012-05-15T10:45:29",
  "slug": "otras-convocatorias",
  "status": "publish",
  "type": "page",
  "link": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/otras-convocatorias/",
  "title": {
    "rendered": "Otras convocatorias"
  },
  "content": {
    "rendered": "",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "",
    "protected": false
  },
  "author": 980,
  "featured_media": 0,
  "parent": 0,
  "menu_order": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/212"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/page"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/980"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=212"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 1,
        "href": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/212/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 215,
        "href": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/212/revisions/215"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=212"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 207,
  "date": "2012-05-13T17:08:10",
  "date_gmt": "2012-05-13T19:08:10",
  "guid": {
    "rendered": "http://piedragrande.tomalosbarrios.net/?p=207"
  },
  "modified": "2012-05-16T09:48:05",
  "modified_gmt": "2012-05-16T11:48:05",
  "slug": "programa-de-acciones-madrid-mayo-2012-12m15m",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/2012/05/13/programa-de-acciones-madrid-mayo-2012-12m15m/",
  "title": {
    "rendered": "Programa de acciones Madrid Mayo 2012 #12M15M"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><a title=\"Acciones Madrid Mayo 2012 #12M15M\" href=\"http://madrid.tomalaplaza.net/2012/05/06/acciones-madrid-mayo-2012/\" target=\"_blank\">http://madrid.tomalaplaza.net/2012/05/06/acciones-madrid-mayo-2012/</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>http://madrid.tomalaplaza.net/2012/05/06/acciones-madrid-mayo-2012/</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 980,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/207"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/980"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=207"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 2,
        "href": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/207/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 218,
        "href": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/207/revisions/218"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=207"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=207"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=207"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 203,
  "date": "2012-05-11T09:27:25",
  "date_gmt": "2012-05-11T11:27:25",
  "guid": {
    "rendered": "http://piedragrande.tomalosbarrios.net/files/2012/05/12m15m2.pdf"
  },
  "modified": "2012-05-11T09:27:25",
  "modified_gmt": "2012-05-11T11:27:25",
  "slug": "12m15m2",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/2012/05/11/196/12m15m2/",
  "title": {
    "rendered": "12m15m2"
  },
  "author": 980,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://piedragrande.tomalosbarrios.net/files/2012/05/12m15m2.pdf'>12m15m2</a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": "<p>12m15m2</p>\n"
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "file",
  "mime_type": "application/pdf",
  "media_details": {},
  "post": 196,
  "source_url": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/files/2012/05/12m15m2.pdf",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/203"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/980"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=203"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 202,
  "date": "2012-05-11T09:26:25",
  "date_gmt": "2012-05-11T11:26:25",
  "guid": {
    "rendered": "http://piedragrande.tomalosbarrios.net/files/2012/05/CARTEL-12M15M-MARCHA-NORTE.pdf"
  },
  "modified": "2012-05-11T09:26:25",
  "modified_gmt": "2012-05-11T11:26:25",
  "slug": "cartel-12m15m-marcha-norte",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/cartel-12m15m-marcha-norte/",
  "title": {
    "rendered": ""
  },
  "author": 980,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://piedragrande.tomalosbarrios.net/files/2012/05/CARTEL-12M15M-MARCHA-NORTE.pdf'>CARTEL-12M15M-MARCHA-NORTE</a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": "<p>CARTEL-12M15M-MARCHA-NORTE</p>\n"
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "file",
  "mime_type": "application/pdf",
  "media_details": {},
  "post": null,
  "source_url": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/files/2012/05/CARTEL-12M15M-MARCHA-NORTE.pdf",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/202"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/980"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=202"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 196,
  "date": "2012-05-11T09:20:08",
  "date_gmt": "2012-05-11T11:20:08",
  "guid": {
    "rendered": "http://piedragrande.tomalosbarrios.net/?p=196"
  },
  "modified": "2012-05-11T09:35:43",
  "modified_gmt": "2012-05-11T11:35:43",
  "slug": "196",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/2012/05/11/196/",
  "title": {
    "rendered": "El #12M15M volvemos a tomar la calle"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><strong>El s\u00e1bado 12 de marzo salimos otra vez a la calle para seguir reivindicando la conciencia social, y demostrar que seguimos despiertos y trabajando para un futuro en el que el bienestar de las personas sea lo importante, por encima de los intereses pol\u00edticos, econ\u00f3micos e ideol\u00f3gicos.</strong></p>\n<p><strong>Las personas que participamos en la Asamblea de Pe\u00f1agrande te invitamos a que te unas a nosotras el s\u00e1bado en la Marcha Norte hacia Sol, desde plaza Castilla a partir de las 17:00, y el resto del a\u00f1o en las asambleas que iremos celebrando peri\u00f3dicamente en el barrio. Os llamamos a todas y todos a empoderarnos, a organizarnos, a decidir c\u00f3mo queremos vivir, qu\u00e9 queremos hacer, ponernos manos a la obra y hacer realidad ese otro mundo que s\u00ed es posible.</strong></p>\n<p><strong><a href=\"http://piedragrande.tomalosbarrios.net/files/2012/05/12m15m2.pdf\">12m15m2</a></strong></p>\n<p>Saldremos desde Plaza de Castilla a las 17:00 y pasando por Cuatro Caminos y la Glorieta de Bilbao llegaremos a San Bernardo a las 19:00. Una vez all\u00ed nos comunicaremos con las otras marchas para llegar a Sol todas juntas a las 21:00.</p>\n<p>Queremos darle un aire festivo a nuestro primer aniversario, as\u00ed que ponte un sombrero de color llamativo, y si quieres alg\u00fan instrumento casero para meter mucho ruido. En San Bernardo nos estar\u00e1 esperando una <em>batukada</em> que nos acompa\u00f1ar\u00e1 con sus dulces acordes hasta Sol.</p>\n<p>A la entrada de Sol (calle Preciados) se proporcionar\u00e1 un micr\u00f3fono abierto. Sobre las 21:00 entraremos todos en Sol, y, despu\u00e9s de descansar un ratito, a las 22:00 habr\u00e1 una cena de traje (ceno lo que me traje).</p>\n<p>A medianoche, callaremos durante un minuto como apoyo a todas las v\u00edctimas inocentes de cualquier tipo de violencia que se cerrar\u00e1 con pa\u00f1uelos blancos ondeando al viento. Tras esto habr\u00e1 una proyecci\u00f3n de v\u00eddeo, y lo que surja&#8230;</p>\n<p>No olvides traer tu smartphone. Te invitamos a que leas este post: http://madrid.tomalaplaza.net/2012/05/03/una-persona-una-reportera/ para que juntos podamos retransmitirla R-Evoluci\u00f3n en directo.</p>\n<p>M\u00e1s informaci\u00f3n en madrid.tomalaplaza.net y en madrid.tomalosbarrios.net.</p>\n<p><iframe width=\"584\" height=\"329\" src=\"https://www.youtube.com/embed/0FWTGmb33Gc?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen></iframe></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>El s\u00e1bado 12 de marzo salimos otra vez a la calle para seguir reivindicando la conciencia social, y demostrar que seguimos despiertos y trabajando para un futuro en el que el bienestar de las personas sea lo importante, por encima &hellip; <a href=\"https://piedragrande.tomalosbarrios.net/2012/05/11/196/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 980,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    5,
    7
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/196"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/980"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=196"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 6,
        "href": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/196/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 201,
        "href": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/196/revisions/201"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=196"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=196"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=196"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 185,
  "date": "2012-05-06T18:43:04",
  "date_gmt": "2012-05-06T20:43:04",
  "guid": {
    "rendered": "http://piedragrande.tomalosbarrios.net/?p=185"
  },
  "modified": "2012-05-06T18:43:04",
  "modified_gmt": "2012-05-06T20:43:04",
  "slug": "convocatorias-semana-del-07-al-13-de-mayo",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/2012/05/06/convocatorias-semana-del-07-al-13-de-mayo/",
  "title": {
    "rendered": "Convocatorias Semana del 07 al 13 de Mayo"
  },
  "content": {
    "rendered": "<h2>Lunes 7 de Mayo, 19:00 horas<strong>, CSA La Tabacalera:</strong></h2>\n<p>Reuni\u00f3n de fedatarios y personas que quieran participar en la <strong>Iniciativa Legislativa Popular para la Daci\u00f3n en Pago</strong>. Para ser fedatario, llevar copia del DNI.</p>\n<h2>Martes 8 de Mayo, 19:00 horas, Plaza de Castilla (parque del Canal, antiguo dep\u00f3sito de agua): </h2>\n<p>Quedada para hacer pancartas con las Asambleas del Norte de Madrid para el <strong>12M Global</strong>.</p>\n<h2>Martes 8 de Mayo, 1<strong>9:00 horas, CSA La Tabacalera:</strong></h2>\n<p>Taller \u00a0de <a href=\"http://peoplewitness.pbworks.com/w/page/50594821/%28Live%20Streaming%29%20Tutorial%20Bambuser\" target=\"_blank\">Streaming</a> (Bambuser) y Edici\u00f3n (XPLIT) para comunicadores/as interesados en la preparaci\u00f3n del <strong>12M Global</strong>.</p>\n<h2>Mi\u00e9rcoles 9 de Mayo, 19:00 horas, Junta Municipal del Distrito Fuencarral-El Pardo (Monforte de Lemos, 40):</h2>\n<p>Concentraci\u00f3n convocada por el <strong>Grupo de Pol\u00edtica del Distrito</strong>. Se llevar\u00e1 a cabo un pleno ciudadano para debatir los problemas del distrito.</p>\n<h2>Mi\u00e9rcoles 9 de Mayo, 20:30 horas, Metro Pe\u00f1agrande:</h2>\n<p>Quedada para pegada de carteles del <strong>12M Global</strong>.</p>\n<h2>Jueves 10 de Mayo, 12:00 horas, Consejer\u00eda de Sanidad (calle Aduana, 9; metro Sevilla):</h2>\n<p>Concentraci\u00f3n contra el cierre del <strong>Centro de Especialidades de Fuencarral</strong>.</p>\n<h2>Jueves 10 de Mayo, de 18:00 a 20:00 horas, Puerta del Sol:</h2>\n<p><strong>Iniciativa Legislativa Popular para la Daci\u00f3n en Pago</strong>. Inicio de la campa\u00f1a para la recogida de firmas.</p>\n<h2>Jueves 10 de Mayo, 19:00, La Piluka (plaza de Concurbi\u00f3n, 16):</h2>\n<p><strong><em>Proyecto La Pilastra</em></strong>. Reuni\u00f3n para debatir la puesta en marcha de las actividades programadas. B\u00fasqueda de espacios.</p>\n<h2>Jueves 10 de Mayo, 20:30, La Piluka (plaza de Concurbi\u00f3n, 16):</h2>\n<p><strong><em>Red de intercambio En Hora Buena</em></strong>. Presentaci\u00f3n en sociedad de la nueva red de intercambio en el barrio.</p>\n<h2>Y S\u00e1bado 12 de Mayo, a las 17:00 en Plaza de Castilla para caminar juntos hasta Sol&#8230;</h2>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Lunes 7 de Mayo, 19:00 horas, CSA La Tabacalera: Reuni\u00f3n de fedatarios y personas que quieran participar en la Iniciativa Legislativa Popular para la Daci\u00f3n en Pago. Para ser fedatario, llevar copia del DNI. Martes 8 de Mayo, 19:00 horas, &hellip; <a href=\"https://piedragrande.tomalosbarrios.net/2012/05/06/convocatorias-semana-del-07-al-13-de-mayo/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 980,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    5,
    7
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/185"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/980"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=185"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 4,
        "href": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/185/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 191,
        "href": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/185/revisions/191"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=185"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=185"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=185"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 184,
  "date": "2012-05-03T12:11:30",
  "date_gmt": "2012-05-03T14:11:30",
  "guid": {
    "rendered": "http://piedragrande.tomalosbarrios.net/files/2012/05/cropped-cabecera-1215M.jpg"
  },
  "modified": "2012-05-03T12:11:30",
  "modified_gmt": "2012-05-03T14:11:30",
  "slug": "cropped-cabecera-1215m-jpg",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/cropped-cabecera-1215m-jpg/",
  "title": {
    "rendered": "cropped-cabecera-1215M.jpg"
  },
  "author": 980,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://piedragrande.tomalosbarrios.net/files/2012/05/cropped-cabecera-1215M.jpg'><img width=\"300\" height=\"86\" src=\"https://piedragrande.tomalosbarrios.net/files/2012/05/cropped-cabecera-1215M-300x86.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://piedragrande.tomalosbarrios.net/files/2012/05/cropped-cabecera-1215M-300x86.jpg 300w, https://piedragrande.tomalosbarrios.net/files/2012/05/cropped-cabecera-1215M-500x144.jpg 500w, https://piedragrande.tomalosbarrios.net/files/2012/05/cropped-cabecera-1215M.jpg 1000w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n<p>http://piedragrande.tomalosbarrios.net/files/2012/05/cropped-cabecera-1215M.jpg</p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": "<p>http://piedragrande.tomalosbarrios.net/files/2012/05/cropped-cabecera-1215M.jpg</p>\n"
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "1000",
    "height": "288",
    "hwstring_small": "height='36' width='128'",
    "file": "2012/05/cropped-cabecera-1215M.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "cropped-cabecera-1215M-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/files/2012/05/cropped-cabecera-1215M-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "cropped-cabecera-1215M-300x86.jpg",
        "width": "300",
        "height": "86",
        "source_url": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/files/2012/05/cropped-cabecera-1215M-300x86.jpg"
      },
      "small-feature": {
        "file": "cropped-cabecera-1215M-500x144.jpg",
        "width": "500",
        "height": "144",
        "source_url": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/files/2012/05/cropped-cabecera-1215M-500x144.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "cropped-cabecera-1215M.jpg",
        "width": 1000,
        "height": 288,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/files/2012/05/cropped-cabecera-1215M.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": null,
  "source_url": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/files/2012/05/cropped-cabecera-1215M.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/184"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/980"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=184"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 173,
  "date": "2012-04-28T10:40:58",
  "date_gmt": "2012-04-28T12:40:58",
  "guid": {
    "rendered": "http://piedragrande.tomalosbarrios.net/?p=173"
  },
  "modified": "2012-04-28T10:40:58",
  "modified_gmt": "2012-04-28T12:40:58",
  "slug": "mayo-global-12m15m-seguimos-en-las-plazas",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/2012/04/28/mayo-global-12m15m-seguimos-en-las-plazas/",
  "title": {
    "rendered": "Mayo Global 12M15M Seguimos en las plazas"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p style=\"text-align: center\"><strong>Manifestaci\u00f3n 12 de mayo</strong></p>\n<p style=\"text-align: justify\">Marcharemos desde nuestros barrios, confluyendo en cuatro puntos de encuentro (San Bernardo, Atocha, Plaza de Oriente y Cibeles) y acto seguido entraremos en Sol por Preciados, Carretas, Arenal y Alcal\u00e1.</p>\n<ul>\n<li>Lectura de manifiestos, plaza l\u00fadica con <em>picnic colectivo</em> y minuto de silencio a las 00:00 horas.</li>\n<li>Distribuci\u00f3n de plazas aleda\u00f1as a Sol para la celebraci\u00f3n de asambleas tem\u00e1ticas: Educaci\u00f3n (Mayor), Sanidad (Santa Ana), Vivienda (\u00d3pera), Desempleo (Callao), Migraci\u00f3n (Jacinto Benavente), Agua P\u00fablica (Tirso de Molina), Econom\u00eda (Carmen).</li>\n</ul>\n<h1 style=\"text-align: center\">Calendario provisional de acciones mayo 2012</h1>\n<ul>\n<li><strong>1-12 de mayo</strong>:</li>\n</ul>\n<ul>\n<ul>\n<li><a href=\"http://madrid.tomalaplaza.net/2012/04/23/cuadrante-puntosol-1-12-de-mayo-12m15m/\">Punto de Informaci\u00f3n en la Puerta del Sol</a>, puedes ponerte en contacto con la comisi\u00f3n de PuntoSol para colaborar.</li>\n<li>Celebraci\u00f3n del primero de mayo por las Asambleas de los barrios de Malasa\u00f1a y <a href=\"http://lavapies.tomalosbarrios.net/2012/04/18/fiesta-caja-de-resistencia/\">Lavapi\u00e9s (19h CSA Tabacalera)</a></li>\n<li>Concentraci\u00f3n Marea Azul frente a la sede multinacional Suez (2 de mayo)</li>\n<li>Actividades por un <a href=\"http://www.apmadrid.es/noticias/generales/diez-razones-por-las-que-los-periodistas-madrilenos-nos-concentraremos-el-3-de-mayo-dia-mundial-de-la-libertad-de-prensa\">Periodismo Digno</a> (3 de mayo),</li>\n<li><a href=\"http://www.youtube.com/watch?v=ABGZdhXO3Uk\">Oficina de desobediencia fiscal en la declaraci\u00f3n de la renta</a> (desde el 8 de mayo)</li>\n<li><a href=\"https://www.facebook.com/events/207627089349179/\">Concentraci\u00f3n Marea Blanca frente al Ministerio de Sanidad</a> (9 mayo)</li>\n<li>Propuesta de Huelga de Consumo por Asamblea Malasa\u00f1a (12 de mayo)</li>\n<li><a href=\"http://www.youtube.com/watch?v=pfCCPMQrJm4\">Performance 15M airlines</a> (1-13 mayo Asamblea Plaza Dal\u00ed)</li>\n</ul>\n</ul>\n<ul>\n<li><strong>10-20 de mayo</strong>:</li>\n</ul>\n<ul>\n<ul>\n<li>Exposici\u00f3n sobre el 15M, organizada por el Grupo de Cultura Sol en el Ateneo de la calle Prado 21.</li>\n</ul>\n</ul>\n<ul>\n<li><strong>13-14 de mayo</strong>:</li>\n</ul>\n<ul>\n<ul>\n<li>Talleres sobre Democracia Participativa y Defensa de los Servicios P\u00fablicos organizados por el Grupo de Pol\u00edtica de Madrid</li>\n<li>Talleres de Econom\u00eda organizados por el Grupo de Econom\u00eda Sol</li>\n<li>Presentaci\u00f3n del Tribunal Ciudadano de Justicia, ocupaci\u00f3n de entidades bancarias para reclamar negociaci\u00f3n colectiva de hipotecas (PAH).</li>\n</ul>\n</ul>\n<ul>\n<li><strong>15 de mayo:</strong></li>\n</ul>\n<ul>\n<ul>\n<li>Pasacalles <strong><em>San Isidro Indignado</em></strong> a lo largo de la ribera del r\u00edo Manzanares (Pradera de San Isidro-Pr\u00edncipe P\u00edo). Organiza Asamblea Moncloa. Pr\u00f3xima reuni\u00f3n para organizar esta propuesta: <strong>4 de mayo 17.30h en Templo Debod.</strong></li>\n</ul>\n</ul>\n<ul>\n<li><strong>19-20 de mayo:</strong></li>\n</ul>\n<ul>\n<ul>\n<li>Celebraci\u00f3n del <a href=\"http://www.fsmmadrid.org/web2/\">Foro Social Mundial</a>. Pr\u00f3xima reuni\u00f3n para participar en su organizaci\u00f3n, <strong>3 de mayo (19h) en CSO Patio Maravillas</strong> (C/Pez 21. Sala Salm\u00f3n)</li>\n</ul>\n</ul>\n<p><em>Fuente: http://madrid.tomalaplaza.net/2012/04/23/el-12m15m-seguimos-en-las-plazas-acuerdos-de-madrid-mayo-2012-22-de-abril/</em></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Manifestaci\u00f3n 12 de mayo Marcharemos desde nuestros barrios, confluyendo en cuatro puntos de encuentro (San Bernardo, Atocha, Plaza de Oriente y Cibeles) y acto seguido entraremos en Sol por Preciados, Carretas, Arenal y Alcal\u00e1. Lectura de manifiestos, plaza l\u00fadica con &hellip; <a href=\"https://piedragrande.tomalosbarrios.net/2012/04/28/mayo-global-12m15m-seguimos-en-las-plazas/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 980,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    5,
    7
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/173"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/980"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=173"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 4,
        "href": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/173/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 179,
        "href": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/173/revisions/179"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=173"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=173"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=173"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 130,
  "date": "2012-04-24T06:19:41",
  "date_gmt": "2012-04-24T08:19:41",
  "guid": {
    "rendered": "http://piedragrande.tomalosbarrios.net/?page_id=130"
  },
  "modified": "2012-04-24T06:53:36",
  "modified_gmt": "2012-04-24T08:53:36",
  "slug": "130-2",
  "status": "publish",
  "type": "page",
  "link": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/130-2/",
  "title": {
    "rendered": "Eventos de las asambleas vecinas"
  },
  "content": {
    "rendered": "<h1>Eventos de las asambleas vecinas</h1>\n<p>Eventos de las asambleas del distrito de Fuencarral-El Pardo, Tetu\u00e1n, Chamart\u00edn-Norte y Manoteras.</p>\n<iframe src=\"https://www.google.com/calendar/embed?title=Eventos%20en%20barrios%20vecinos&amp;showTz=0&amp;height=600&amp;wkst=2&amp;hl=es&amp;bgcolor=%23cccccc&amp;src=9ckgosb7tet80uul1086oe39hf3172q5%40import.calendar.google.com&amp;color=%232F6309&amp;src=comision.fuencarral.madrid%40gmail.com&amp;color=%23182C57&amp;src=gmcbbihqv7e0626gq2ap721jb4%40group.calendar.google.com&amp;color=%235F6B02&amp;src=qi2o1ij0lkuioellk5b9n8p8kprmvska%40import.calendar.google.com&amp;color=%23333333&amp;src=9tdp07fch3dc9jlqunl5vjcf740j98lc%40import.calendar.google.com&amp;color=%236B3304&amp;src=15mchamanorte%40gmail.com&amp;color=%23B1440E&amp;src=tetuantomalosbarrios%40gmail.com&amp;color=%23B1365F&amp;ctz=Europe%2FMadrid\" width=\"800\" height=\"600\" frameborder=\"0\" scrolling=\"no\" class= style=\" border-width:0 \"></iframe>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Eventos de las asambleas vecinas Eventos de las asambleas del distrito de Fuencarral-El Pardo, Tetu\u00e1n, Chamart\u00edn-Norte y Manoteras.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 980,
  "featured_media": 0,
  "parent": 0,
  "menu_order": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/130"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/page"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/980"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=130"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 10,
        "href": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/130/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 137,
        "href": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/130/revisions/137"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=130"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 102,
  "date": "2012-04-20T19:37:48",
  "date_gmt": "2012-04-20T21:37:48",
  "guid": {
    "rendered": "http://piedragrande.tomalosbarrios.net/?page_id=102"
  },
  "modified": "2012-04-29T20:10:13",
  "modified_gmt": "2012-04-29T22:10:13",
  "slug": "102-2",
  "status": "publish",
  "type": "page",
  "link": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/102-2/",
  "title": {
    "rendered": ""
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Escribe aqu\u00ed tu direcci\u00f3n de correo electr\u00f3nico para ser incluido en la lista de correos y participar activamente.</p>\n<p>[contact-form-7 id=&#187;63&#8243; title=&#187;Alta en lista de correos&#187;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Escribe aqu\u00ed tu direcci\u00f3n de correo electr\u00f3nico para ser incluido en la lista de correos y participar activamente. [contact-form-7 id=&#187;63&#8243; title=&#187;Alta en lista de correos&#187;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 980,
  "featured_media": 0,
  "parent": 0,
  "menu_order": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/102"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/page"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/980"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=102"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 7,
        "href": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/102/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 183,
        "href": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/102/revisions/183"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=102"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 59,
  "date": "2012-04-17T09:57:18",
  "date_gmt": "2012-04-17T11:57:18",
  "guid": {
    "rendered": "http://piedragrande.tomalosbarrios.net/files/2012/04/cropped-ejemplo-22.jpg"
  },
  "modified": "2012-04-17T09:57:18",
  "modified_gmt": "2012-04-17T11:57:18",
  "slug": "cropped-ejemplo-22-jpg",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/cropped-ejemplo-22-jpg/",
  "title": {
    "rendered": "cropped-ejemplo-22.jpg"
  },
  "author": 980,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://piedragrande.tomalosbarrios.net/files/2012/04/cropped-ejemplo-22.jpg'><img width=\"300\" height=\"86\" src=\"https://piedragrande.tomalosbarrios.net/files/2012/04/cropped-ejemplo-22-300x86.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://piedragrande.tomalosbarrios.net/files/2012/04/cropped-ejemplo-22-300x86.jpg 300w, https://piedragrande.tomalosbarrios.net/files/2012/04/cropped-ejemplo-22-500x144.jpg 500w, https://piedragrande.tomalosbarrios.net/files/2012/04/cropped-ejemplo-22.jpg 1000w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n<p>http://piedragrande.tomalosbarrios.net/files/2012/04/cropped-ejemplo-22.jpg</p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": "<p>http://piedragrande.tomalosbarrios.net/files/2012/04/cropped-ejemplo-22.jpg</p>\n"
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "1000",
    "height": "288",
    "hwstring_small": "height='36' width='128'",
    "file": "2012/04/cropped-ejemplo-22.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "cropped-ejemplo-22-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/files/2012/04/cropped-ejemplo-22-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "cropped-ejemplo-22-300x86.jpg",
        "width": "300",
        "height": "86",
        "source_url": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/files/2012/04/cropped-ejemplo-22-300x86.jpg"
      },
      "small-feature": {
        "file": "cropped-ejemplo-22-500x144.jpg",
        "width": "500",
        "height": "144",
        "source_url": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/files/2012/04/cropped-ejemplo-22-500x144.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "cropped-ejemplo-22.jpg",
        "width": 1000,
        "height": 288,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/files/2012/04/cropped-ejemplo-22.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": null,
  "source_url": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/files/2012/04/cropped-ejemplo-22.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/59"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/980"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=59"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 58,
  "date": "2012-04-17T09:56:10",
  "date_gmt": "2012-04-17T11:56:10",
  "guid": {
    "rendered": "http://piedragrande.tomalosbarrios.net/files/2012/04/ejemplo-21.jpg"
  },
  "modified": "2012-04-17T09:56:10",
  "modified_gmt": "2012-04-17T11:56:10",
  "slug": "ejemplo-21-jpg",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/ejemplo-21-jpg/",
  "title": {
    "rendered": "ejemplo-21.jpg"
  },
  "author": 980,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://piedragrande.tomalosbarrios.net/files/2012/04/ejemplo-21.jpg'><img width=\"1\" height=\"1\" src=\"https://piedragrande.tomalosbarrios.net/files/2012/04/ejemplo-21.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" /></a></p>\n<p>http://piedragrande.tomalosbarrios.net/files/2012/04/ejemplo-21.jpg</p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": "<p>http://piedragrande.tomalosbarrios.net/files/2012/04/ejemplo-21.jpg</p>\n"
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {},
  "post": null,
  "source_url": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/files/2012/04/ejemplo-21.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/58"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/980"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=58"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 57,
  "date": "2012-04-17T09:54:28",
  "date_gmt": "2012-04-17T11:54:28",
  "guid": {
    "rendered": "http://piedragrande.tomalosbarrios.net/files/2012/04/ejemplo-2.jpg"
  },
  "modified": "2012-04-17T09:54:28",
  "modified_gmt": "2012-04-17T11:54:28",
  "slug": "ejemplo-2-jpg",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/ejemplo-2-jpg/",
  "title": {
    "rendered": "ejemplo-2.jpg"
  },
  "author": 980,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://piedragrande.tomalosbarrios.net/files/2012/04/ejemplo-2.jpg'><img width=\"1\" height=\"1\" src=\"https://piedragrande.tomalosbarrios.net/files/2012/04/ejemplo-2.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" /></a></p>\n<p>http://piedragrande.tomalosbarrios.net/files/2012/04/ejemplo-2.jpg</p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": "<p>http://piedragrande.tomalosbarrios.net/files/2012/04/ejemplo-2.jpg</p>\n"
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {},
  "post": null,
  "source_url": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/files/2012/04/ejemplo-2.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/57"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/980"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=57"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 56,
  "date": "2012-04-17T09:52:28",
  "date_gmt": "2012-04-17T11:52:28",
  "guid": {
    "rendered": "http://piedragrande.tomalosbarrios.net/files/2012/04/EJEMPLO-1.jpg"
  },
  "modified": "2012-04-17T09:52:28",
  "modified_gmt": "2012-04-17T11:52:28",
  "slug": "ejemplo-1-jpg",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/ejemplo-1-jpg/",
  "title": {
    "rendered": "EJEMPLO-1.jpg"
  },
  "author": 980,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://piedragrande.tomalosbarrios.net/files/2012/04/EJEMPLO-1.jpg'><img width=\"1\" height=\"1\" src=\"https://piedragrande.tomalosbarrios.net/files/2012/04/EJEMPLO-1.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" /></a></p>\n<p>http://piedragrande.tomalosbarrios.net/files/2012/04/EJEMPLO-1.jpg</p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": "<p>http://piedragrande.tomalosbarrios.net/files/2012/04/EJEMPLO-1.jpg</p>\n"
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {},
  "post": null,
  "source_url": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/files/2012/04/EJEMPLO-1.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/56"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/980"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=56"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 55,
  "date": "2012-04-17T09:38:48",
  "date_gmt": "2012-04-17T11:38:48",
  "guid": {
    "rendered": "http://piedragrande.tomalosbarrios.net/files/2012/04/15m_pe\u00f1agrande_p-11.jpg"
  },
  "modified": "2012-04-17T09:38:48",
  "modified_gmt": "2012-04-17T11:38:48",
  "slug": "15m_penagrande_p-11-jpg",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/15m_penagrande_p-11-jpg/",
  "title": {
    "rendered": "15m_pe\u00f1agrande_p-11.jpg"
  },
  "author": 980,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://piedragrande.tomalosbarrios.net/files/2012/04/15m_pe\u00f1agrande_p-11.jpg'><img width=\"1\" height=\"1\" src=\"https://piedragrande.tomalosbarrios.net/files/2012/04/15m_pe\u00f1agrande_p-11.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" /></a></p>\n<p>http://piedragrande.tomalosbarrios.net/files/2012/04/15m_pe\u00f1agrande_p-11.jpg</p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": "<p>http://piedragrande.tomalosbarrios.net/files/2012/04/15m_pe\u00f1agrande_p-11.jpg</p>\n"
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {},
  "post": null,
  "source_url": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/files/2012/04/15m_pe\u00f1agrande_p-11.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/55"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/980"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=55"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 49,
  "date": "2012-04-16T18:49:10",
  "date_gmt": "2012-04-16T20:49:10",
  "guid": {
    "rendered": "http://piedragrande.tomalosbarrios.net/?p=49"
  },
  "modified": "2012-04-19T14:24:00",
  "modified_gmt": "2012-04-19T16:24:00",
  "slug": "penagrande-ya-tiene-asamblea",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/2012/04/16/penagrande-ya-tiene-asamblea/",
  "title": {
    "rendered": "PE\u00d1AGRANDE YA TIENE ASAMBLEA"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p style=\"text-align: justify\">El domingo 15 de Abril se reunieron algunos vecinos de Pe\u00f1agrande para realizar la primera Asamblea del movimiento 15M para este barrio.</p>\n<p style=\"text-align: justify\">La vida y actualidad del 15M sigue siendo incuestionable. Se ha creado la nueva Asamblea de Pe\u00f1agrande con una participaci\u00f3n de hasta 42 personas en su momento m\u00e1s \u00e1lgido. Quienes acudieron a la convocatoria en el parque Cerro Pe\u00f1albe pr\u00f3ximo al metro de Pe\u00f1agrande, fueron informadas del c\u00f3mo se organiza el 15M, c\u00f3mo funciona a trav\u00e9s de internet y de las diversas actividades que se han emprendido a ra\u00edz de la aparici\u00f3n del movimiento el pasado 15 de Mayo.</p>\n<p style=\"text-align: justify\">Despu\u00e9s de la lectura del manifiesto del 15M se abri\u00f3 un debate entre aquellas que propon\u00edan la creaci\u00f3n y existencia de un partido pol\u00edtico nuevo y la creaci\u00f3n y enriquecimiento de una nueva ciudadan\u00eda libre de las corrientes pol\u00edticas del siglo XX. Se convino en que el 15M no es ni de izquierdas ni de derechas, que no es mercanc\u00eda de banqueros y que no representa ning\u00fan partido pol\u00edtico y que est\u00e1 completamente abierto a toda la ciudadan\u00eda independientemente de su credo o ideolog\u00eda.\u00a0 Tambi\u00e9n se debati\u00f3 sobre la cuesti\u00f3n de la liberaci\u00f3n de locales sin uso tanto p\u00fablicos como privados que podr\u00edan ser \u00fatiles a la ciudadan\u00eda.</p>\n<p style=\"text-align: justify\">Se hizo hincapi\u00e9 en que lo importante son las personas, el bienestar com\u00fan y la b\u00fasqueda de soluciones para resolver todos los problemas que nos aquejan. As\u00ed acordamos que:</p>\n<p style=\"text-align: justify\">El 15M es pues un movimiento ciudadano que se expande all\u00ed donde hay sensibilidad social con todas las personas del mundo independientemente de su credo e ideolog\u00eda que pretenden un cambio global y profundo. \u201cLo queremos todo y lo queremos ya\u201d se record\u00f3 en un momento de la Asamblea.</p>\n<p style=\"text-align: justify\">Se han emprendido iniciativas de creaci\u00f3n de Banco de tiempo,\u00a0 huertos urbanos, creaci\u00f3n de bicim\u00e1quinas; el grupo de an\u00e1lisis de Construcci\u00f3n de Sistemas que existe en el Barrio del Pilar\u00a0 presentar\u00e1 los resultados de sus apuntes para la creaci\u00f3n de una nueva sociedad.</p>\n<p style=\"text-align: justify\">Finalmente convenimos en que los graves problemas y profundas limitaciones de la democracia representativa, solo se resuelven de una \u00fanica manera, con m\u00e1s democracia, la democracia participativa.</p>\n<p style=\"text-align: justify\">\u00a0Larga vida al 15M.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>El domingo 15 de Abril se reunieron algunos vecinos de Pe\u00f1agrande para realizar la primera Asamblea del movimiento 15M para este barrio. La vida y actualidad del 15M sigue siendo incuestionable. Se ha creado la nueva Asamblea de Pe\u00f1agrande con &hellip; <a href=\"https://piedragrande.tomalosbarrios.net/2012/04/16/penagrande-ya-tiene-asamblea/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 980,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/49"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/980"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=49"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 6,
        "href": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/49/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 52,
        "href": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/49/revisions/52"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=49"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=49"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=49"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 43,
  "date": "2012-04-16T15:59:32",
  "date_gmt": "2012-04-16T17:59:32",
  "guid": {
    "rendered": "http://piedragrande.tomalosbarrios.net/?p=43"
  },
  "modified": "2012-04-16T16:00:33",
  "modified_gmt": "2012-04-16T18:00:33",
  "slug": "reuniones-previstas-y-en-proyecto",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/2012/04/16/reuniones-previstas-y-en-proyecto/",
  "title": {
    "rendered": "Reuniones previstas y en proyecto"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><span style=\"text-decoration: underline\"><strong>1. LAS QUE YA TIENEN FECHA:</strong></span><strong><br />\n</strong></p>\n<ul>\n<li><strong>Lunes 16 abril</strong>, reuni\u00f3n de la <strong>red de intercambio Enhorabuena</strong>. A las 7.30 en la Piluka, plaza Corcubi\u00f3n 16.</li>\n<li><strong>Martes 17 a jueves 19</strong>, <strong>jornadas sobre el 15m</strong> en la facultad de sociolog\u00eda de la UCM, campus de Somosaguas. Las sesiones son de 10.30 a 14 y de 16 a 20 h. El jueves todo el d\u00eda ser\u00e1n en el EKo de Carabanchel. Toda la informaci\u00f3n, en: <a href=\"http://jornadasparticipacion12.blogspot.com/\" target=\"_blank\">http://jornadasparticipacion12.blogspot.com</a></li>\n<li><strong>Martes 24</strong> a las 7.30 de la tarde, reuni\u00f3n del <strong>grupo de pol\u00edtica del 15m del distrito</strong>, en el centro cultural la Piluka.</li>\n<li><strong>Mi\u00e9rcoles 25</strong>, <strong>reuni\u00f3n de asambleas y grupos del 15m del distrito y asociaciones vecinales</strong> para ponernos de acuerdo en una acci\u00f3n en el pleno del distrito del mes de mayo (mi\u00e9rcoles 9). Ser\u00e1 en el estanque del parque de la vaguada.</li>\n<li><strong>Jueves 26</strong> a las 8 de la tarde, <strong>presentaci\u00f3n de la red de intercambio Enhorabuena</strong>, en el centro cultural la Piluka.</li>\n<li><strong>S\u00e1bado 5 de mayo</strong>, mesa informativa del grupo de pol\u00edtica del distrito, en Monforte de Lemos, cerca de la Junta de distrito.</li>\n<li><strong>Domingo 6 de mayo</strong>, asamblea de Pe\u00f1agrande a las 6 de la tarde en la Plaza del Parque Cerro de Pe\u00f1abel.</li>\n</ul>\n<p><span style=\"text-decoration: underline\"><strong>2. LAS QUE HAY QUE PONER FECHA Y LUGAR</strong></span>:</p>\n<ul>\n<li>Reuni\u00f3n de las personas interesadas en <strong>huertos ecol\u00f3gicos</strong></li>\n<li>Reuni\u00f3n de las personas interesadas en una <strong>actividad mensual de visibilizaci\u00f3n del 15m y contacto con los vecinos y vecinas.</strong>.. tipo mercadillo de trueque y otras que se nos ocurran.</li>\n<li>Reuni\u00f3n para informar y valorar la situaci\u00f3n de las gestiones sobre el <strong>colegio Guatemala</strong>.</li>\n<li>Reuni\u00f3n de las personas interesadas en la actualizaci\u00f3n y administraci\u00f3nd el <strong>Blog</strong> y en trabajar con sofware libre. Ver necesidades tecnol\u00f3gicas.</li>\n</ul>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>1. LAS QUE YA TIENEN FECHA: Lunes 16 abril, reuni\u00f3n de la red de intercambio Enhorabuena. A las 7.30 en la Piluka, plaza Corcubi\u00f3n 16. Martes 17 a jueves 19, jornadas sobre el 15m en la facultad de sociolog\u00eda de &hellip; <a href=\"https://piedragrande.tomalosbarrios.net/2012/04/16/reuniones-previstas-y-en-proyecto/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 980,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    7
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/43"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/980"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=43"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 3,
        "href": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/43/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 47,
        "href": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/43/revisions/47"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=43"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=43"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=43"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 39,
  "date": "2012-04-10T18:57:32",
  "date_gmt": "2012-04-10T20:57:32",
  "guid": {
    "rendered": "http://piedragrande.tomalosbarrios.net/files/2012/04/cartel-asamblea15abril.jpg"
  },
  "modified": "2012-04-10T18:57:32",
  "modified_gmt": "2012-04-10T20:57:32",
  "slug": "cartel-asamblea15abril",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/cartel-asamblea15abril/",
  "title": {
    "rendered": "cartel asamblea15abril"
  },
  "author": 980,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://piedragrande.tomalosbarrios.net/files/2012/04/cartel-asamblea15abril.jpg'><img width=\"225\" height=\"300\" src=\"https://piedragrande.tomalosbarrios.net/files/2012/04/cartel-asamblea15abril-225x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://piedragrande.tomalosbarrios.net/files/2012/04/cartel-asamblea15abril-225x300.jpg 225w, https://piedragrande.tomalosbarrios.net/files/2012/04/cartel-asamblea15abril.jpg 720w\" sizes=\"(max-width: 225px) 100vw, 225px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "720",
    "height": "960",
    "hwstring_small": "height='96' width='72'",
    "file": "2012/04/cartel-asamblea15abril.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "cartel-asamblea15abril-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/files/2012/04/cartel-asamblea15abril-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "cartel-asamblea15abril-225x300.jpg",
        "width": "225",
        "height": "300",
        "source_url": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/files/2012/04/cartel-asamblea15abril-225x300.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "cartel-asamblea15abril-720x288.jpg",
        "width": "720",
        "height": "288",
        "source_url": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/files/2012/04/cartel-asamblea15abril-720x288.jpg"
      },
      "large-feature": {
        "file": "cartel-asamblea15abril-720x288.jpg",
        "width": "720",
        "height": "288",
        "source_url": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/files/2012/04/cartel-asamblea15abril-720x288.jpg"
      },
      "small-feature": {
        "file": "cartel-asamblea15abril-225x300.jpg",
        "width": "225",
        "height": "300",
        "source_url": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/files/2012/04/cartel-asamblea15abril-225x300.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "cartel-asamblea15abril.jpg",
        "width": 720,
        "height": 960,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/files/2012/04/cartel-asamblea15abril.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": null,
  "source_url": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/files/2012/04/cartel-asamblea15abril.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/39"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/980"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=39"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 30,
  "date": "2012-04-01T16:59:07",
  "date_gmt": "2012-04-01T18:59:07",
  "guid": {
    "rendered": "http://piedragrande.tomalosbarrios.net/files/2012/04/madrid15m_n_2_P\u00e1gina_01.jpg"
  },
  "modified": "2012-04-01T16:59:07",
  "modified_gmt": "2012-04-01T18:59:07",
  "slug": "madrid15m_n_2_pagina_01",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/madrid15m_n_2_pagina_01/",
  "title": {
    "rendered": "madrid15m_n_2_P\u00e1gina_01"
  },
  "author": 980,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://piedragrande.tomalosbarrios.net/files/2012/04/madrid15m_n_2_P\u00e1gina_01.jpg'><img width=\"217\" height=\"300\" src=\"https://piedragrande.tomalosbarrios.net/files/2012/04/madrid15m_n_2_P\u00e1gina_01-217x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://piedragrande.tomalosbarrios.net/files/2012/04/madrid15m_n_2_P\u00e1gina_01-217x300.jpg 217w, https://piedragrande.tomalosbarrios.net/files/2012/04/madrid15m_n_2_P\u00e1gina_01.jpg 285w\" sizes=\"(max-width: 217px) 100vw, 217px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "285",
    "height": "394",
    "hwstring_small": "height='96' width='69'",
    "file": "2012/04/madrid15m_n_2_P\u00e1gina_01.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "madrid15m_n_2_P\u00e1gina_01-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/files/2012/04/madrid15m_n_2_P\u00e1gina_01-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "madrid15m_n_2_P\u00e1gina_01-217x300.jpg",
        "width": "217",
        "height": "300",
        "source_url": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/files/2012/04/madrid15m_n_2_P\u00e1gina_01-217x300.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "madrid15m_n_2_P\u00e1gina_01-285x288.jpg",
        "width": "285",
        "height": "288",
        "source_url": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/files/2012/04/madrid15m_n_2_P\u00e1gina_01-285x288.jpg"
      },
      "large-feature": {
        "file": "madrid15m_n_2_P\u00e1gina_01-285x288.jpg",
        "width": "285",
        "height": "288",
        "source_url": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/files/2012/04/madrid15m_n_2_P\u00e1gina_01-285x288.jpg"
      },
      "small-feature": {
        "file": "madrid15m_n_2_P\u00e1gina_01-217x300.jpg",
        "width": "217",
        "height": "300",
        "source_url": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/files/2012/04/madrid15m_n_2_P\u00e1gina_01-217x300.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "madrid15m_n_2_P\u00e1gina_01.jpg",
        "width": 285,
        "height": 394,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/files/2012/04/madrid15m_n_2_P\u00e1gina_01.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": null,
  "source_url": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/files/2012/04/madrid15m_n_2_P\u00e1gina_01.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/30"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/980"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=30"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 15,
  "date": "2012-04-01T16:40:50",
  "date_gmt": "2012-04-01T18:40:50",
  "guid": {
    "rendered": "http://piedragrande.tomalosbarrios.net/calendario/"
  },
  "modified": "2012-04-22T19:45:15",
  "modified_gmt": "2012-04-22T21:45:15",
  "slug": "calendario",
  "status": "publish",
  "type": "page",
  "link": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/calendario/",
  "title": {
    "rendered": "Calendario"
  },
  "content": {
    "rendered": "",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "",
    "protected": false
  },
  "author": 980,
  "featured_media": 0,
  "parent": 0,
  "menu_order": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "template": "",
  "meta": [],
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/15"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/page"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/980"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=15"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 4,
        "href": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/15/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 115,
        "href": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/15/revisions/115"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=15"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 6,
  "date": "2012-04-05T20:35:06",
  "date_gmt": "2012-04-05T22:35:06",
  "guid": {
    "rendered": "http://piedragrande.tomalosbarrios.net/?p=6"
  },
  "modified": "2012-04-10T19:13:49",
  "modified_gmt": "2012-04-10T21:13:49",
  "slug": "primera-asamblea-de-penagrande",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/2012/04/05/primera-asamblea-de-penagrande/",
  "title": {
    "rendered": "PRIMERA ASAMBLEA DE PE\u00d1AGRANDE"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Amigas y amigos del 15M. \u00a0Tenemos el agrado de invitarte a lo que ser\u00e1 la primera asamblea abierta del barrio de Pe\u00f1agrande de Madrid. Ser\u00e1 el <strong>domingo 15 de Abril a partir de las 18:00 horas en la Plaza Parque Cerro Pe\u00f1abel</strong>, pr\u00f3xima a la estaci\u00f3n de metro de Pe\u00f1agrande.</p>\n<p style=\"text-align: center\"><img class=\"aligncenter\" src=\"http://piedragrande.tomalosbarrios.net/files/2012/04/cartel-asamblea15abril.jpg\" alt=\"\" width=\"432\" height=\"576\" /></p>\n<p>Direcci\u00f3n google map:\u00a0<a href=\"http://g.co/maps/9befb\" target=\"_blank\">\u00a0http://g.co/maps/9befb</a></p>\n<p>Te esperamos.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Amigas y amigos del 15M. \u00a0Tenemos el agrado de invitarte a lo que ser\u00e1 la primera asamblea abierta del barrio de Pe\u00f1agrande de Madrid. Ser\u00e1 el domingo 15 de Abril a partir de las 18:00 horas en la Plaza Parque &hellip; <a href=\"https://piedragrande.tomalosbarrios.net/2012/04/05/primera-asamblea-de-penagrande/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 980,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    7
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/6"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/980"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=6"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 12,
        "href": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/6/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 11,
        "href": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/6/revisions/11"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=6"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=6"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://piedragrande.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=6"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
}]