[
    {
        "id": 387,
        "date": "2011-12-30T20:09:28",
        "date_gmt": "2011-12-30T18:09:28",
        "guid": {
            "rendered": "http://pozuelo.tomalosbarrios.net/?p=387"
        },
        "modified": "2011-12-30T20:10:42",
        "modified_gmt": "2011-12-30T18:10:42",
        "slug": "cese-de-actividades",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/2011/12/30/cese-de-actividades/",
        "title": {
            "rendered": "Cese de actividades"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>Hacemos nuestro el <a href=\"http://madrid.tomalaplaza.net/2011/12/19/extension-internacional-de-sol-se-declara-en-huelga-%C2%BFsomos-el-99/\" target=\"_blank\">comunicado</a> del grupo de Extensi\u00f3n internacional de Acampada Sol y entramos en una &#171;huelga de actividades&#187;. En cualquier caso las herramientas telem\u00e1ticas que dispone la asamblea seguir\u00e1n en activo y se garantiza que habr\u00e1 gente comprob\u00e1ndolas asiduamente y avisando de eventos importantes por <a href=\"https://n-1.cc/pg/groups/348336/asamblea-de-pozuelo/\" target=\"_blank\">n-1</a>. La decisi\u00f3n se tom\u00f3 con un voto de abstenci\u00f3n y el resto (6 votos) a favor en la asamblea extraordinaria que tuvo lugar ayer.</p>\n<p>Os dejamos con el comunicado en cuesti\u00f3n:</p>\n<blockquote>\n<div>En Occuppy Wall Street lo comprendieron desde el comienzo. Somos el 99%. Es ah\u00ed donde reside la injusticia, pero tambi\u00e9n donde reside la fuerza. O somos el 99% o el movimiento no\u00a0tendr\u00e1\u00a0sentido.</div>\n<div>Y ocurre que cada vez m\u00e1s, a muchos, nos parece que 15M va perdiendo\u00a0participaci\u00f3n. Lo vemos en las manifestaciones, en las asambleas, en los barrios, en los\u00a0actos, en la red. La gente deja de sumarse,\u00a0y\u00a0la que lo hace, bien\u00a0no llega a vincularse, bien\u00a0acaba desapareciendo. \u00bfDe verdad creemos que esta situaci\u00f3n no significa nada, que es s\u00f3lo causa del fr\u00edo, que simplemente toca pasar por este periodo de laxitud y que tras \u00e9l volver\u00e1 a ocurrir un nuevo 15M por generaci\u00f3n espont\u00e1nea?</div>\n<div>Quiz\u00e1 m\u00e1s all\u00e1 de adjudicarnos medallas, de regodearnos con resistir,\u00a0es\u00a0el momento de parar y hacernos preguntas de fondo: \u00bfSer\u00e1\u00a0que estamos\u00a0llamando\u00a0estructura a lo que es burocracia, que asociamos\u00a0soberan\u00eda asamblearia a lo que resulta ser dispersi\u00f3n\u00a0y\u00a0divisi\u00f3n?</div>\n<div>Tal vez debi\u00e9ramos preguntarnos\u00a0por qu\u00e9 cada vez somos m\u00e1s invisibles,\u00a0por qu\u00e9 estamos m\u00e1s desconectados\u00a0entre nosotros y con\u00a0la gente, por qu\u00e9 parece que el 15M no hace nada.</div>\n<div>Desde luego, la soluci\u00f3n\u00a0a todos estos temas\u00a0es una inc\u00f3gnita, pero seguro que no pasa por seguir enfrascados en nuestras respectivas comisiones y grupos de trabajo, indiferentes a lo que ocurre a nuestro alrededor. M\u00e1s que un movimiento, ahora somos cientos de grup\u00fasculos que a veces balbucean entre s\u00ed, que se lanzan mon\u00f3logos buscando aprobaci\u00f3n.</div>\n<div>Como resultado de esta desconexi\u00f3n, el espacio p\u00fablico que hab\u00edamos redescubierto ha vuelto a ser sustituido por una suma de espacios privados. No\u00a0 hay pr\u00e1cticamente di\u00e1logo, no hay construcci\u00f3n colectiva, no hay\u00a0espacios para encontrarnos todos y debatir y vibrar y plantarle cara a los de arriba.</div>\n<div>\u00bfSer\u00e1\u00a0que nos hemos olvidado de escucharnos unos a otros? \u00bfEstamos utilizando nuestro grupo de trabajo como altavoz de aquello con lo que estamos especialmente sensibilizados, por muy justa que sea\u00a0nuestra causa? \u00bfEstamos reproduciendo las formas del viejo activismo que ya se han demostrado in\u00fatiles (entre otras cosas porque excluyen a\u00a0 much\u00edsima gente)? \u00bfHemos dejado, en definitiva,\u00a0de pelear por lo que nos une?</div>\n<div>Evidentemente estamos mejor\u00a0que\u00a0el 14M. Entonces\u00a0ni exist\u00edamos como movimiento.\u00a0Por el camino hemos acumulado\u00a0muchas y\u00a0muy valiosas\u00a0experiencias,\u00a0no se trata de menospreciar lo conseguido, pero nos queda claro que\u00a0hace tiempo que\u00a0algo no\u00a0marcha, que necesitamos\u00a0cambiar\u00a0para seguir avanzando y poder conseguir\u00a0la transformaci\u00f3n social, los cambios\u00a0a los\u00a0que aspiramos.</div>\n<div>Los que verdaderamente dirigen el mundo han dejado de girar la cabeza ante nuestra presencia. Estamos volviendo al tablero donde todos nuestros movimientos son conocidos, donde sus c\u00f3digos han vuelto a ser la referencia, donde nos pueden etiquetar porque nuestras acciones as\u00ed lo justifican.</div>\n<div>Est\u00e1 en nuestra mano sorprenderles de nuevo, ponerles en jaque, plantarles cara.</div>\n<div>Vivimos en un momento hist\u00f3rico \u00fanico en el que poder cambiar el mundo, y no podemos desaprovecharlo.</div>\n<div>El \u00e9xito del movimiento depende de que seamos de nuevo el 99%.\u00a0Aunque no tengamos la respuesta de qu\u00e9 tiene que venir despu\u00e9s, qu\u00e9 forma puede tomar el reinicio que necesitamos, entendemos que el primer paso para escapar de una din\u00e1mica equivocada es\u00a0romper con ella:\u00a0parar, detenerse, y tomar perspectiva.</div>\n<div>Por\u00a0 todo esto, en Extensi\u00f3n Internacional damos paso a una huelga de actividades y nos declaramos en jornada de reflexi\u00f3n-activa\u00a0indefinida.</div>\n<div>Esperamos que seamos capaces de bajarnos por un momento de nuestras asambleas, para poder juntarnos de nuevo, sin\u00a0el cors\u00e9\u00a0de\u00a0nuestras comisiones y grupos de trabajo por medio, para\u00a0tomar una bocanada de aire fresco\u00a0y\u00a0construir un\u00a0rumbo com\u00fan. Un rumbo que nos permita\u00a0recuperar\u00a0esa fuerza que\u00a0ten\u00edamos\u00a0y\u00a0que\u00a0hac\u00eda temblar a los de arriba.</div>\n<div>#reinicia15m</div>\n</blockquote>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Hacemos nuestro el comunicado del grupo de Extensi\u00f3n internacional de Acampada Sol y entramos en una &#171;huelga de actividades&#187;. En cualquier caso las herramientas telem\u00e1ticas que dispone la asamblea seguir\u00e1n en activo y se garantiza que habr\u00e1 gente comprob\u00e1ndolas asiduamente &hellip; <a href=\"https://pozuelo.tomalosbarrios.net/2011/12/30/cese-de-actividades/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 91,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            35,
            4
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/387"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/91"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=387"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 4,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/387/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 394,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/387/revisions/394"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=387"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=387"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=387"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 383,
        "date": "2011-12-28T16:02:10",
        "date_gmt": "2011-12-28T14:02:10",
        "guid": {
            "rendered": "http://pozuelo.tomalosbarrios.net/?p=383"
        },
        "modified": "2011-12-28T16:02:10",
        "modified_gmt": "2011-12-28T14:02:10",
        "slug": "recordatorio-proxima-asamblea-cese-de-actividad",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/2011/12/28/recordatorio-proxima-asamblea-cese-de-actividad/",
        "title": {
            "rendered": "Recordatorio pr\u00f3xima asamblea (Cese de actividad)"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>Recordad que ma\u00f1ana<strong> Jueves 29 a las 20:00</strong> en los soportales del antiguo ayuntamiento (Plaza Padre Vallet) se celebra una asamblea extraordinaria cuyo \u00fanico punto del orden del d\u00eda es <strong>discutir si esta asamblea cesa su actividad.</strong></p>\n<p>Ni que decir tiene la importancia que tiene que asista la mayor cantidad de gente posible.</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Recordad que ma\u00f1ana Jueves 29 a las 20:00 en los soportales del antiguo ayuntamiento (Plaza Padre Vallet) se celebra una asamblea extraordinaria cuyo \u00fanico punto del orden del d\u00eda es discutir si esta asamblea cesa su actividad. Ni que decir &hellip; <a href=\"https://pozuelo.tomalosbarrios.net/2011/12/28/recordatorio-proxima-asamblea-cese-de-actividad/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 91,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            4,
            36
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/383"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/91"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=383"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 1,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/383/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 386,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/383/revisions/386"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=383"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=383"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=383"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 377,
        "date": "2011-12-27T12:58:02",
        "date_gmt": "2011-12-27T10:58:02",
        "guid": {
            "rendered": "http://pozuelo.tomalosbarrios.net/?p=377"
        },
        "modified": "2011-12-27T12:58:16",
        "modified_gmt": "2011-12-27T10:58:16",
        "slug": "asamblea-extraordinaria-jueves-29-a-las-2000",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/2011/12/27/asamblea-extraordinaria-jueves-29-a-las-2000/",
        "title": {
            "rendered": "Asamblea Extraordinaria Jueves 29 a las 20:00"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>\u00danico tema del d\u00eda: evaluar la continuidad de la asamblea (adhesi\u00f3n a la <a href=\"http://madrid.tomalaplaza.net/2011/12/19/extension-internacional-de-sol-se-declara-en-huelga-%C2%BFsomos-el-99/\">huelga de actividades</a>).</p>\n<p>En la Plaza Padre Vallet (soportales del antiguo ayuntamiento).</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>\u00danico tema del d\u00eda: evaluar la continuidad de la asamblea (adhesi\u00f3n a la huelga de actividades). En la Plaza Padre Vallet (soportales del antiguo ayuntamiento).</p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 91,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            4,
            36
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/377"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/91"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=377"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 3,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/377/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 382,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/377/revisions/382"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=377"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=377"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=377"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 362,
        "date": "2011-12-17T08:00:18",
        "date_gmt": "2011-12-17T06:00:18",
        "guid": {
            "rendered": "http://pozuelo.tomalosbarrios.net/?p=362"
        },
        "modified": "2011-11-27T14:22:27",
        "modified_gmt": "2011-11-27T12:22:27",
        "slug": "recordatorio-proxima-asamblea-3",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/2011/12/17/recordatorio-proxima-asamblea-3/",
        "title": {
            "rendered": "Recordatorio pr\u00f3xima asamblea"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>Recordad que ma\u00f1ana <strong>Domingo 18/12/2011 a las 13:00 (cambia la hora) en la Plaza del Padre Vallet</strong> se celebrar\u00e1 la siguiente Asamblea General de Pozuelo.</p>\n<p>Acta anterior asamblea en <a href=\"https://n-1.cc/pg/file/read/985230/acta-asamblea-pozuelo-271111\">este enlace</a>.</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Recordad que ma\u00f1ana Domingo 18/12/2011 a las 13:00 (cambia la hora) en la Plaza del Padre Vallet se celebrar\u00e1 la siguiente Asamblea General de Pozuelo. Acta anterior asamblea en este enlace.</p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 91,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            4,
            36
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/362"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/91"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=362"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 4,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/362/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 369,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/362/revisions/369"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=362"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=362"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=362"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 366,
        "date": "2011-11-27T17:39:45",
        "date_gmt": "2011-11-27T15:39:45",
        "guid": {
            "rendered": "http://pozuelo.tomalosbarrios.net/?p=366"
        },
        "modified": "2011-11-27T17:39:59",
        "modified_gmt": "2011-11-27T15:39:59",
        "slug": "actas-asamblea-general-de-pozuelo-27112011",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/2011/11/27/actas-asamblea-general-de-pozuelo-27112011/",
        "title": {
            "rendered": "Actas Asamblea General de Pozuelo (27/11/2011)"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>Ya est\u00e1n disponibles las actas de la \u00faltima Asamblea General de Pozuelo</p>\n<p>Se pueden descargar desde <a href=\"https://n-1.cc/pg/file/read/985230/acta-asamblea-pozuelo-271111\" target=\"_blank\">este enlace</a>.</p>\n<p>Recordad que la siguiente Asamblea General ser\u00e1 el pr\u00f3ximo <strong>Domingo 18/12/2011 a las 13:00 (cambia la hora) en la Plaza del Padre Vallet</strong></p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Ya est\u00e1n disponibles las actas de la \u00faltima Asamblea General de Pozuelo Se pueden descargar desde este enlace. Recordad que la siguiente Asamblea General ser\u00e1 el pr\u00f3ximo Domingo 18/12/2011 a las 13:00 (cambia la hora) en la Plaza del Padre &hellip; <a href=\"https://pozuelo.tomalosbarrios.net/2011/11/27/actas-asamblea-general-de-pozuelo-27112011/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 91,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            35
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/366"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/91"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=366"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 5,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/366/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 376,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/366/revisions/376"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=366"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=366"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=366"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 357,
        "date": "2011-11-25T13:04:59",
        "date_gmt": "2011-11-25T11:04:59",
        "guid": {
            "rendered": "http://pozuelo.tomalosbarrios.net/?p=357"
        },
        "modified": "2011-11-25T14:06:16",
        "modified_gmt": "2011-11-25T12:06:16",
        "slug": "recordatorio-proxima-asamblea-2",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/2011/11/25/recordatorio-proxima-asamblea-2/",
        "title": {
            "rendered": "Recordatorio pr\u00f3xima asamblea"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>Recordad que el <strong>Domingo 27/11/2011 a las 12:00 en la Plaza del Padre Vallet</strong> se dar\u00e1 la siguiente Asamblea General de Pozuelo.</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Recordad que el Domingo 27/11/2011 a las 12:00 en la Plaza del Padre Vallet se dar\u00e1 la siguiente Asamblea General de Pozuelo.</p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 91,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            4,
            36
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/357"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/91"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=357"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 2,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/357/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 361,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/357/revisions/361"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=357"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=357"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=357"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 354,
        "date": "2011-11-14T20:02:11",
        "date_gmt": "2011-11-14T18:02:11",
        "guid": {
            "rendered": "http://pozuelo.tomalosbarrios.net/?p=354"
        },
        "modified": "2011-11-14T20:02:11",
        "modified_gmt": "2011-11-14T18:02:11",
        "slug": "actas-asamblea-general-de-pozuelo-13112011",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/2011/11/14/actas-asamblea-general-de-pozuelo-13112011/",
        "title": {
            "rendered": "Actas ASAMBLEA GENERAL de Pozuelo (13/11/2011)"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>Ya est\u00e1n disponibles las actas de la \u00faltima Asamblea General de Pozuelo</p>\n<p>Se pueden descargar desde <a href=\"https://n-1.cc/pg/file/read/937909/actas-asamblea-general-13112011\" target=\"_blank\">este enlace</a></p>\n<p>Recordad que la siguiente Asamblea General ser\u00e1 el pr\u00f3ximo <strong>Domingo 27/11/2011 a las 12:00 en la Plaza del Padre Vallet</strong></p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Ya est\u00e1n disponibles las actas de la \u00faltima Asamblea General de Pozuelo Se pueden descargar desde este enlace Recordad que la siguiente Asamblea General ser\u00e1 el pr\u00f3ximo Domingo 27/11/2011 a las 12:00 en la Plaza del Padre Vallet</p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 91,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            35,
            4
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/354"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/91"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=354"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 2,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/354/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 356,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/354/revisions/356"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=354"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=354"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=354"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 351,
        "date": "2011-11-14T14:30:29",
        "date_gmt": "2011-11-14T12:30:29",
        "guid": {
            "rendered": "http://pozuelo.tomalosbarrios.net/?p=351"
        },
        "modified": "2011-11-14T19:18:12",
        "modified_gmt": "2011-11-14T17:18:12",
        "slug": "este-20n-vota",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/2011/11/14/este-20n-vota/",
        "title": {
            "rendered": "Este #20N vota"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>Desde la Asamblea de Pozuelo de Alarc\u00f3n <strong>te animamos a votar este #20N</strong> para intentar romper con el bipartidismo actual. Hay muchos partidos minoritarios cuyos programas se pueden aproximar a tu forma de pensar, y si encuentras uno que te satisfaga y abogue por una mayor representatividad en nuestro sistema electoral \u00a1mejor! Y recuerda, no votes en blanco. <strong>El voto en blanco no es un voto protesta, es un voto bipartidista.</strong></p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Desde la Asamblea de Pozuelo de Alarc\u00f3n te animamos a votar este #20N para intentar romper con el bipartidismo actual. Hay muchos partidos minoritarios cuyos programas se pueden aproximar a tu forma de pensar, y si encuentras uno que te &hellip; <a href=\"https://pozuelo.tomalosbarrios.net/2011/11/14/este-20n-vota/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 91,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            55,
            36,
            25,
            27,
            30
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/351"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/91"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=351"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 2,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/351/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 353,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/351/revisions/353"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=351"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=351"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=351"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 347,
        "date": "2011-11-12T11:48:04",
        "date_gmt": "2011-11-12T09:48:04",
        "guid": {
            "rendered": "http://pozuelo.tomalosbarrios.net/?p=347"
        },
        "modified": "2011-11-12T11:48:04",
        "modified_gmt": "2011-11-12T09:48:04",
        "slug": "recordatorio-proxima-asamblea",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/2011/11/12/recordatorio-proxima-asamblea/",
        "title": {
            "rendered": "Recordatorio pr\u00f3xima asamblea"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>Recordad que ma\u00f1ana <strong>Domingo 13/11/2011 a las 12:00 en la Plaza del Padre Vallet</strong> se dar\u00e1 la siguiente Asamblea General de Pozuelo.</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Recordad que ma\u00f1ana Domingo 13/11/2011 a las 12:00 en la Plaza del Padre Vallet se dar\u00e1 la siguiente Asamblea General de Pozuelo.</p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 91,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            4,
            55,
            36
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/347"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/91"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=347"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 1,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/347/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 350,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/347/revisions/350"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=347"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=347"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=347"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 340,
        "date": "2011-11-07T15:54:22",
        "date_gmt": "2011-11-07T13:54:22",
        "guid": {
            "rendered": "http://pozuelo.tomalosbarrios.net/?p=340"
        },
        "modified": "2011-11-07T15:54:54",
        "modified_gmt": "2011-11-07T13:54:54",
        "slug": "acta-asamblea-general-30112011",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/2011/11/07/acta-asamblea-general-30112011/",
        "title": {
            "rendered": "Acta Asamblea General 30/11/2011"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>La pod\u00e9is descargar en este <a href=\"https://n-1.cc/pg/file/read/914749/acta-asamblea-pozuelo-30112011\" target=\"_blank\">enlace</a>.</p>\n<p>La pr\u00f3xima Asamblea\u00a0 se har\u00e1 el <strong>Domingo 13 de Noviembre a las 12:00</strong> en la Plaza de Padre Vallet.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>La pod\u00e9is descargar en este enlace. La pr\u00f3xima Asamblea\u00a0 se har\u00e1 el Domingo 13 de Noviembre a las 12:00 en la Plaza de Padre Vallet. &nbsp;</p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 91,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            35
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/340"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/91"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=340"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 3,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/340/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 346,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/340/revisions/346"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=340"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=340"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=340"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 338,
        "date": "2011-10-29T17:05:29",
        "date_gmt": "2011-10-29T15:05:29",
        "guid": {
            "rendered": "http://pozuelo.tomalosbarrios.net/?p=338"
        },
        "modified": "2011-10-29T17:05:29",
        "modified_gmt": "2011-10-29T15:05:29",
        "slug": "recordatorio-proxima-asamblea-general-de-pozuelo",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/2011/10/29/recordatorio-proxima-asamblea-general-de-pozuelo/",
        "title": {
            "rendered": "Recordatorio pr\u00f3xima ASAMBLEA GENERAL de Pozuelo"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>Recordad que ma\u00f1ana <strong>Domingo 30/10/2011 a las 11:00 en la Plaza del Padre Vallet</strong> se dar\u00e1 la siguiente Asamblea General de Pozuelo.</p>\n<p>Os esperamos!</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Recordad que ma\u00f1ana Domingo 30/10/2011 a las 11:00 en la Plaza del Padre Vallet se dar\u00e1 la siguiente Asamblea General de Pozuelo. Os esperamos!</p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 91,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            4,
            55,
            36
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/338"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/91"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=338"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 1,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/338/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 339,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/338/revisions/339"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=338"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=338"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=338"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 336,
        "date": "2011-10-29T17:03:01",
        "date_gmt": "2011-10-29T15:03:01",
        "guid": {
            "rendered": "http://pozuelo.tomalosbarrios.net/?p=336"
        },
        "modified": "2011-10-29T17:03:01",
        "modified_gmt": "2011-10-29T15:03:01",
        "slug": "actas-reunion-de-comunicacion-de-pozuelo-20102011",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/2011/10/29/actas-reunion-de-comunicacion-de-pozuelo-20102011/",
        "title": {
            "rendered": "Actas reuni\u00f3n de COMUNICACI\u00d3N de Pozuelo (20/10/2011)"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>Con un poco de retraso, ya est\u00e1n disponibles las actas de la \u00faltima reuni\u00f3n del grupo de Comunicaci\u00f3n de Pozuelo</p>\n<p>Las pod\u00e9is descargar en <a href=\"https://n-1.cc/pg/file/read/885361/acta-20102011\" target=\"_blank\">este enlace</a></p>\n<p>La pr\u00f3xima reuni\u00f3n de Comunicaci\u00f3n se decidir\u00e1 en la propia Asamblea General de este Domingo 30/10/2011</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Con un poco de retraso, ya est\u00e1n disponibles las actas de la \u00faltima reuni\u00f3n del grupo de Comunicaci\u00f3n de Pozuelo Las pod\u00e9is descargar en este enlace La pr\u00f3xima reuni\u00f3n de Comunicaci\u00f3n se decidir\u00e1 en la propia Asamblea General de este &hellip; <a href=\"https://pozuelo.tomalosbarrios.net/2011/10/29/actas-reunion-de-comunicacion-de-pozuelo-20102011/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 91,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            13,
            4,
            3
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/336"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/91"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=336"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 2,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/336/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 343,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/336/revisions/343"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=336"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=336"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=336"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 332,
        "date": "2011-10-19T10:47:02",
        "date_gmt": "2011-10-19T08:47:02",
        "guid": {
            "rendered": "http://pozuelo.tomalosbarrios.net/?p=332"
        },
        "modified": "2011-10-19T10:47:02",
        "modified_gmt": "2011-10-19T08:47:02",
        "slug": "recordatorio-proxima-reunion-comunicacion-2",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/2011/10/19/recordatorio-proxima-reunion-comunicacion-2/",
        "title": {
            "rendered": "Recordatorio pr\u00f3xima reuni\u00f3n COMUNICACI\u00d3N"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>Recordad que ma\u00f1ana tenemos reuni\u00f3n el grupo de Comunicaci\u00f3n.</p>\n<p>La fecha es <strong>20 de octubre a las 21:30 en la Plaza del Antiguo Ayuntamiento.</strong></p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Recordad que ma\u00f1ana tenemos reuni\u00f3n el grupo de Comunicaci\u00f3n. La fecha es 20 de octubre a las 21:30 en la Plaza del Antiguo Ayuntamiento.</p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 91,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            3
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/332"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/91"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=332"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 1,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/332/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 335,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/332/revisions/335"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=332"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=332"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=332"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 327,
        "date": "2011-10-13T10:09:54",
        "date_gmt": "2011-10-13T08:09:54",
        "guid": {
            "rendered": "http://pozuelo.tomalosbarrios.net/?p=327"
        },
        "modified": "2011-10-13T10:09:54",
        "modified_gmt": "2011-10-13T08:09:54",
        "slug": "programacion-15-de-octubre-en-madrid",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/2011/10/13/programacion-15-de-octubre-en-madrid/",
        "title": {
            "rendered": "Programaci\u00f3n 15 de Octubre en Madrid"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>En el siguiente <a href=\"http://madrid.tomalaplaza.net/2011/10/13/programacion-15oct-madrid/\">enlace</a> podr\u00e9is consultar la programaci\u00f3n actualizada de dicho d\u00eda. \u00a1Nos vemos el 15 de Octubre!</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>En el siguiente enlace podr\u00e9is consultar la programaci\u00f3n actualizada de dicho d\u00eda. \u00a1Nos vemos el 15 de Octubre!</p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 91,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            36
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/327"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/91"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=327"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 1,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/327/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 330,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/327/revisions/330"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=327"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=327"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=327"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 296,
        "date": "2011-10-11T09:18:28",
        "date_gmt": "2011-10-11T07:18:28",
        "guid": {
            "rendered": "http://pozuelo.tomalosbarrios.net/?p=296"
        },
        "modified": "2011-10-11T09:18:28",
        "modified_gmt": "2011-10-11T07:18:28",
        "slug": "actas-asamblea-general-09102011",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/2011/10/11/actas-asamblea-general-09102011/",
        "title": {
            "rendered": "Actas Asamblea General 09/10/2011"
        },
        "content": {
            "rendered": "",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "",
            "protected": false
        },
        "author": 91,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            35
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/296"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/91"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=296"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 1,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/296/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 323,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/296/revisions/323"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=296"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=296"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=296"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 319,
        "date": "2011-10-11T09:17:30",
        "date_gmt": "2011-10-11T07:17:30",
        "guid": {
            "rendered": "http://pozuelo.tomalosbarrios.net/?p=319"
        },
        "modified": "2011-10-11T09:17:30",
        "modified_gmt": "2011-10-11T07:17:30",
        "slug": "marchas-15-de-octubre",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/2011/10/11/marchas-15-de-octubre/",
        "title": {
            "rendered": "Marchas 15 de Octubre"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>Ya est\u00e1n publicadas las marchas convocadas por distintas asambleas para el 15 de Octubre. Pod\u00e9is consultarlas en el siguiente <a href=\"http://madrid.tomalosbarrios.net/2011/10/10/marchas-15-de-octubre/\">enlace</a>.</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Ya est\u00e1n publicadas las marchas convocadas por distintas asambleas para el 15 de Octubre. Pod\u00e9is consultarlas en el siguiente enlace.</p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 91,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            36
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/319"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/91"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=319"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 1,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/319/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 322,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/319/revisions/322"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=319"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=319"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=319"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 312,
        "date": "2011-10-09T14:15:34",
        "date_gmt": "2011-10-09T12:15:34",
        "guid": {
            "rendered": "http://pozuelo.tomalosbarrios.net/?p=312"
        },
        "modified": "2011-10-11T09:18:43",
        "modified_gmt": "2011-10-11T07:18:43",
        "slug": "yoavalo",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/2011/10/09/yoavalo/",
        "title": {
            "rendered": "Yoavalo"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>Recordamos que <a href=\"http://pozuelo.tomalosbarrios.net/2011/09/20/yo-avalo/\" target=\"_blank\">la Asamblea de Pozuelo apoya la iniciativa de yoavalo.org</a> y se van aproximando las fechas. Ya los participantes, a t\u00edtulo individual, han recibido un correo con el siguiente texto:</p>\n<blockquote><p><em>&#171;Hola</em></p>\n<p>Ante todo, darte las gracias por el apoyo mostrado estos d\u00edas atr\u00e1s, en los que te has brindado a ayudarnos para que XXXXX pueda presentarse en estas pr\u00f3ximas elecciones a Cortes Generales.</p>\n<p>Ha llegado el momento de &#171;la verdad&#187;, la firma, esta debe plasmarse en un impreso oficial que pod\u00e9is descargar desde nuestra web.</p>\n<p>Tenemos que rellenar el primer campo con nuestro nombre XXXXX, en la segunda l\u00ednea (campo) &#171;<a href=\"http://www.juntaelectoralcentral.es/jelect/2011/GENERALES_2011_Convocatoria.pdf\" target=\"_blank\">Cortes Generales</a>&#187; despu\u00e9s ya pasamos a las firmas, rellenando correctamente los campos, 5 firmas por cada hoja, mas informaci\u00f3n aqu\u00ed.</p>\n<p>No te preocupes, si solo figura la tuya, en breve comunicaremos los puntos de recogida de firmas en cada Provincia, para que nos la puedas hacer llegar.</p>\n<p>Gracias por tu colaboraci\u00f3n y apoyo&#187;</p></blockquote>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Recordamos que la Asamblea de Pozuelo apoya la iniciativa de yoavalo.org y se van aproximando las fechas. Ya los participantes, a t\u00edtulo individual, han recibido un correo con el siguiente texto: &#171;Hola Ante todo, darte las gracias por el apoyo &hellip; <a href=\"https://pozuelo.tomalosbarrios.net/2011/10/09/yoavalo/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 91,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            55
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/312"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/91"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=312"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 3,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/312/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 325,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/312/revisions/325"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=312"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=312"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=312"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 308,
        "date": "2011-10-09T14:04:20",
        "date_gmt": "2011-10-09T12:04:20",
        "guid": {
            "rendered": "http://pozuelo.tomalosbarrios.net/files/2011/10/CARTEL_DINA4_COLOR.jpg"
        },
        "modified": "2011-10-09T14:04:20",
        "modified_gmt": "2011-10-09T12:04:20",
        "slug": "cartel_dina4_color",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/2011/10/09/por-la-democracia-directa/cartel_dina4_color/",
        "title": {
            "rendered": "CARTEL_DINA4_COLOR"
        },
        "author": 91,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://pozuelo.tomalosbarrios.net/files/2011/10/CARTEL_DINA4_COLOR.jpg'><img width=\"211\" height=\"300\" src=\"https://pozuelo.tomalosbarrios.net/files/2011/10/CARTEL_DINA4_COLOR-211x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://pozuelo.tomalosbarrios.net/files/2011/10/CARTEL_DINA4_COLOR-211x300.jpg 211w, https://pozuelo.tomalosbarrios.net/files/2011/10/CARTEL_DINA4_COLOR.jpg 595w\" sizes=\"(max-width: 211px) 100vw, 211px\" /></a></p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": ""
        },
        "alt_text": "",
        "media_type": "image",
        "mime_type": "image/jpeg",
        "media_details": {
            "width": "595",
            "height": "842",
            "hwstring_small": "height='96' width='67'",
            "file": "2011/10/CARTEL_DINA4_COLOR.jpg",
            "sizes": {
                "thumbnail": {
                    "file": "CARTEL_DINA4_COLOR-150x150.jpg",
                    "width": "150",
                    "height": "150",
                    "source_url": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/files/2011/10/CARTEL_DINA4_COLOR-150x150.jpg"
                },
                "medium": {
                    "file": "CARTEL_DINA4_COLOR-211x300.jpg",
                    "width": "211",
                    "height": "300",
                    "source_url": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/files/2011/10/CARTEL_DINA4_COLOR-211x300.jpg"
                },
                "post-thumbnail": {
                    "file": "CARTEL_DINA4_COLOR-595x198.jpg",
                    "width": "595",
                    "height": "198",
                    "source_url": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/files/2011/10/CARTEL_DINA4_COLOR-595x198.jpg"
                },
                "full": {
                    "file": "CARTEL_DINA4_COLOR.jpg",
                    "width": 595,
                    "height": 842,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/files/2011/10/CARTEL_DINA4_COLOR.jpg"
                }
            },
            "image_meta": {
                "aperture": "0",
                "credit": "",
                "camera": "",
                "caption": "",
                "created_timestamp": "0",
                "copyright": "",
                "focal_length": "0",
                "iso": "0",
                "shutter_speed": "0",
                "title": ""
            }
        },
        "post": 305,
        "source_url": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/files/2011/10/CARTEL_DINA4_COLOR.jpg",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/308"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/91"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=308"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 305,
        "date": "2011-10-09T14:00:47",
        "date_gmt": "2011-10-09T12:00:47",
        "guid": {
            "rendered": "http://pozuelo.tomalosbarrios.net/?p=305"
        },
        "modified": "2011-10-09T14:08:02",
        "modified_gmt": "2011-10-09T12:08:02",
        "slug": "por-la-democracia-directa",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/2011/10/09/por-la-democracia-directa/",
        "title": {
            "rendered": "Por la Democracia Directa"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>La Asamblea de Pozuelo aprueba y se adhiere al texto de petici\u00f3n llevado por la web de <strong>Por la</strong>\u00a0<strong>Democracia Directa</strong></p>\n<h1 style=\"text-align: center\"><a href=\"http://porlademocraciadirecta.org/\">http://porlademocraciadirecta.org</a></h1>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><a href=\"http://pozuelo.tomalosbarrios.net/files/2011/10/CARTEL_DINA4_COLOR.jpg\"><img class=\"aligncenter size-medium wp-image-308\" src=\"http://pozuelo.tomalosbarrios.net/files/2011/10/CARTEL_DINA4_COLOR-211x300.jpg\" alt=\"\" width=\"211\" height=\"300\" srcset=\"https://pozuelo.tomalosbarrios.net/files/2011/10/CARTEL_DINA4_COLOR-211x300.jpg 211w, https://pozuelo.tomalosbarrios.net/files/2011/10/CARTEL_DINA4_COLOR.jpg 595w\" sizes=\"(max-width: 211px) 100vw, 211px\" /></a></p>\n<p>Texto de la petici\u00f3n:</p>\n<p><strong>AL PARLAMENTO O ASAMBLEA LEGISLATIVA \u2026 (Nombre oficial de la instituci\u00f3n auton\u00f3mica)</strong></p>\n<p>LAS PERSONAS ABAJO FIRMANTES, al amparo del art\u00edculo 29 de la Constituci\u00f3n espa\u00f1ola de 1978 que reconoce el derecho fundamental de petici\u00f3n colectiva, y de acuerdo con lo previsto por la Ley Org\u00e1nica 4/2001, de 12 de noviembre, SOLICITAMOS QUE, en el ejercicio de sus competencias constitucionales, remita a la Mesa del Congreso de los Diputados una proposici\u00f3n para la reforma de los art\u00edculos 87.3, 92 y 166 de la Constituci\u00f3n de manera que:</p>\n<ol>\n<li>se supriman los l\u00edmites materiales que impiden el ejercicio de la iniciativa legislativa popular en materias propias de ley org\u00e1nica, tributarias o de car\u00e1cter internacional y en lo relativo a la prerrogativa de gracia,</li>\n<li>el refer\u00e9ndum previsto en el art\u00edculo 92, adem\u00e1s de sobre cuestiones pol\u00edticas de especial trascendencia, pueda versar, tal y como contemplaba el Anteproyecto de Constituci\u00f3n, sobre las leyes votadas por las Cortes Generales y a\u00fan no sancionadas, y la derogaci\u00f3n de leyes en vigor. Tambi\u00e9n que el refer\u00e9ndum pueda ser solicitado por 500.000 personas y que el resultado sea vinculante si ha participado en la votaci\u00f3n la mayor\u00eda de quienes tengan derecho a hacerlo y si lo aprueban por mayor\u00eda de los votos v\u00e1lidamente emitidos,</li>\n<li>la ciudadan\u00eda pueda, en n\u00famero de 500.000 personas, promover la reforma de la Constituci\u00f3n.</li>\n</ol>\n<p>Solicitamos que una vez aprobada esta reforma por las Cortes Generales se someta a refer\u00e9ndum de acuerdo con lo previsto en el art\u00edculo 167 de la Constituci\u00f3n.</p>\n<p>Finalmente pedimos que la contestaci\u00f3n a esta petici\u00f3n se inserte en el diario oficial que corresponda.</p>\n<p>A efectos de eventuales notificaciones, se solicita que se remitan a\u2026(Nombre y direccion de correo de la persona encargada de recibir las notificaciones)</p>\n<h6>De acuerdo con la Ley Org\u00e1nica 15/1999, de 13 de diciembre, de protecci\u00f3n de datos de car\u00e1cter personal, se informa que los datos aqu\u00ed incluidos no se\u00a0destinan a un fichero organizado y su uso se agota en la entrega de firmas para el ejercicio voluntario y colectivo del derecho de petici\u00f3n promovido por\u00a0las Asambleas que la respaldan (http://porlademocraciadirecta.org/\u00bfquienes-somos/). Los datos (nombre, documento identificativo, firma y nacionalidad)\u00a0son los m\u00ednimos exigidos por la Ley Org\u00e1nica 4/2001, que regula el derecho de petici\u00f3n, y se entregar\u00e1n en el PARLAMENTO O ASAMBLEA LEGISLATIVA \u2026\u00a0(Nombre oficial de la instituci\u00f3n auton\u00f3mica), que ser\u00e1 el \u00fanico tercero al que se ceder\u00e1n dichos datos, como destinatario de la petici\u00f3n.\u00a0El responsable de su custodia y entrega es\u2026 (Nombre y direccion de correo de la persona encargada de recibir las notificaciones).</h6>\n<p>&nbsp;</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>La Asamblea de Pozuelo aprueba y se adhiere al texto de petici\u00f3n llevado por la web de Por la\u00a0Democracia Directa http://porlademocraciadirecta.org &nbsp; Texto de la petici\u00f3n: AL PARLAMENTO O ASAMBLEA LEGISLATIVA \u2026 (Nombre oficial de la instituci\u00f3n auton\u00f3mica) LAS PERSONAS &hellip; <a href=\"https://pozuelo.tomalosbarrios.net/2011/10/09/por-la-democracia-directa/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 91,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            4,
            55,
            25,
            27
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/305"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/91"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=305"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 5,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/305/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 311,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/305/revisions/311"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=305"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=305"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=305"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 301,
        "date": "2011-10-09T13:49:20",
        "date_gmt": "2011-10-09T11:49:20",
        "guid": {
            "rendered": "http://pozuelo.tomalosbarrios.net/?p=301"
        },
        "modified": "2011-10-09T14:35:41",
        "modified_gmt": "2011-10-09T12:35:41",
        "slug": "actas-asamblea-general-de-pozuelo-domingo-09102011",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/2011/10/09/actas-asamblea-general-de-pozuelo-domingo-09102011/",
        "title": {
            "rendered": "Actas Asamblea General de Pozuelo (Domingo 09/10/2011)"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>Ya est\u00e1n disponibles las actas de la \u00faltima Asamblea General de Pozuelo, celebrada el domingo 09/10/2011 en la Plaza del Padre Vallet a las 11:00</p>\n<p>Se pueden descargar las actas desde <a href=\"https://n-1.cc/pg/file/read/830122/actas-asamblea-general-09102011\" target=\"_blank\">este enlace</a></p>\n<p>Se recuerda que la pr\u00f3xima convocatoria ser\u00e1 para el pr\u00f3ximo <strong>Domingo 30 de Octubre a las 11:00 en la Plaza del Padre Vallet</strong></p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Ya est\u00e1n disponibles las actas de la \u00faltima Asamblea General de Pozuelo, celebrada el domingo 09/10/2011 en la Plaza del Padre Vallet a las 11:00 Se pueden descargar las actas desde este enlace Se recuerda que la pr\u00f3xima convocatoria ser\u00e1 &hellip; <a href=\"https://pozuelo.tomalosbarrios.net/2011/10/09/actas-asamblea-general-de-pozuelo-domingo-09102011/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 91,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            35,
            4
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/301"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/91"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=301"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 3,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/301/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 317,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/301/revisions/317"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=301"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=301"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=301"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 297,
        "date": "2011-10-09T13:47:06",
        "date_gmt": "2011-10-09T11:47:06",
        "guid": {
            "rendered": "http://pozuelo.tomalosbarrios.net/?p=297"
        },
        "modified": "2011-10-11T09:18:33",
        "modified_gmt": "2011-10-11T07:18:33",
        "slug": "15-de-octubre-%e2%80%93-unidos-por-un-cambio-global",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/2011/10/09/15-de-octubre-%e2%80%93-unidos-por-un-cambio-global/",
        "title": {
            "rendered": "15 de octubre \u2013 Unidos por un cambio global"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>El 15 de octubre personas de todo el mundo tomar\u00e1n las calles y las plazas. Desde Am\u00e9rica a Asia, desde \u00c1frica a Europa, la gente se est\u00e1 levantando para reclamar sus derechos y pedir una aut\u00e9ntica democracia. Ahora ha llegado el momento de unirnos todos en una protesta no violenta a escala global.</p>\n<p>Los poderes establecidos act\u00faan en beneficio de unos pocos, desoyendo la voluntad de la gran mayor\u00eda, sin importarles los costes humanos o ecol\u00f3gicos que tengamos que pagar. Hay que poner fin a esta intolerable situaci\u00f3n.</p>\n<p>Unidos en una sola voz, haremos saber a los pol\u00edticos, y a las \u00e9lites financieras a las que sirven, que ahora somos nosotros, la gente, quienes decidiremos nuestro futuro. No somos mercanc\u00eda en manos de pol\u00edticos y banqueros que no nos representan.</p>\n<p>El 15 de octubre nos encontraremos en las calles para poner en marcha el cambio global que queremos. Nos manifestaremos pac\u00edficamente, debatiremos y nos organizaremos hasta lograrlo.</p>\n<p>Es hora de que nos unamos. Es hora de que nos escuchen.</p>\n<h1>\u00a1Tomemos las calles del mundo el 15 de octubre!</h1>\n<p>La manifestaci\u00f3n de Madrid saldr\u00e1 de la<strong> plaza de Cibeles a las 18h</strong> para acabar en Sol.</p>\n<p>M\u00e1s informaci\u00f3n: <a href=\"http://15october.net/es/\">15october.net</a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>El 15 de octubre personas de todo el mundo tomar\u00e1n las calles y las plazas. Desde Am\u00e9rica a Asia, desde \u00c1frica a Europa, la gente se est\u00e1 levantando para reclamar sus derechos y pedir una aut\u00e9ntica democracia. Ahora ha llegado &hellip; <a href=\"https://pozuelo.tomalosbarrios.net/2011/10/09/15-de-octubre-%e2%80%93-unidos-por-un-cambio-global/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 91,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            36
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/297"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/91"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=297"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 3,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/297/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 324,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/297/revisions/324"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=297"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=297"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=297"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 294,
        "date": "2011-10-07T17:15:42",
        "date_gmt": "2011-10-07T15:15:42",
        "guid": {
            "rendered": "http://pozuelo.tomalosbarrios.net/?p=294"
        },
        "modified": "2011-10-07T17:15:42",
        "modified_gmt": "2011-10-07T15:15:42",
        "slug": "proxima-asamblea-general-09102011",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/2011/10/07/proxima-asamblea-general-09102011/",
        "title": {
            "rendered": "Pr\u00f3xima Asamblea General (09/10/2011)"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>Recordad que la siguiente Asamblea General ser\u00e1 este <strong>Domingo 9 de Octubre a las 11:00 en la Plaza del Padre Vallet</strong></p>\n<p>Os esperamos!</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Recordad que la siguiente Asamblea General ser\u00e1 este Domingo 9 de Octubre a las 11:00 en la Plaza del Padre Vallet Os esperamos!</p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 91,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            4,
            55,
            36
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/294"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/91"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=294"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 1,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/294/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 295,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/294/revisions/295"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=294"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=294"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=294"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 291,
        "date": "2011-10-07T17:05:28",
        "date_gmt": "2011-10-07T15:05:28",
        "guid": {
            "rendered": "http://pozuelo.tomalosbarrios.net/?p=291"
        },
        "modified": "2011-10-07T17:05:28",
        "modified_gmt": "2011-10-07T15:05:28",
        "slug": "cartel-definitivo-para-las-convocatorias-a-las-asambleas-populares",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/2011/10/07/cartel-definitivo-para-las-convocatorias-a-las-asambleas-populares/",
        "title": {
            "rendered": "Cartel definitivo para las convocatorias a las Asambleas Populares"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>El grupo de Comunicaci\u00f3n ha elaborado un cartel definitivo valido para el resto de Asambleas Generales. Dicho cartel deber\u00e1 ser rellenado por cada vecino con la fecha de la correspondiente asamblea y difundirla como crea conveniente.</p>\n<p><a href=\"http://pozuelo.tomalosbarrios.net/files/2011/10/carteldefinitivo_low.jpg\"><img class=\"aligncenter size-large wp-image-292\" src=\"http://pozuelo.tomalosbarrios.net/files/2011/10/carteldefinitivo_low-723x1024.jpg\" alt=\"\" width=\"640\" height=\"906\" srcset=\"https://pozuelo.tomalosbarrios.net/files/2011/10/carteldefinitivo_low-723x1024.jpg 723w, https://pozuelo.tomalosbarrios.net/files/2011/10/carteldefinitivo_low-212x300.jpg 212w\" sizes=\"(max-width: 640px) 100vw, 640px\" /></a></p>\n<p>Pod\u00e9is descargaros el mismo cartel a una mejor resoluci\u00f3n y en PDF desde <a href=\"https://n-1.cc/pg/file/read/827381/cartel-definitivo-pdf\" target=\"_blank\">este enlace</a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>El grupo de Comunicaci\u00f3n ha elaborado un cartel definitivo valido para el resto de Asambleas Generales. Dicho cartel deber\u00e1 ser rellenado por cada vecino con la fecha de la correspondiente asamblea y difundirla como crea conveniente. Pod\u00e9is descargaros el mismo &hellip; <a href=\"https://pozuelo.tomalosbarrios.net/2011/10/07/cartel-definitivo-para-las-convocatorias-a-las-asambleas-populares/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 91,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            4,
            55
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/291"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/91"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=291"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 1,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/291/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 293,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/291/revisions/293"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=291"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=291"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=291"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 292,
        "date": "2011-10-07T17:02:47",
        "date_gmt": "2011-10-07T15:02:47",
        "guid": {
            "rendered": "http://pozuelo.tomalosbarrios.net/files/2011/10/carteldefinitivo_low.jpg"
        },
        "modified": "2011-10-07T17:02:47",
        "modified_gmt": "2011-10-07T15:02:47",
        "slug": "carteldefinitivo_low",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/2011/10/07/cartel-definitivo-para-las-convocatorias-a-las-asambleas-populares/carteldefinitivo_low/",
        "title": {
            "rendered": "carteldefinitivo_low"
        },
        "author": 91,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://pozuelo.tomalosbarrios.net/files/2011/10/carteldefinitivo_low.jpg'><img width=\"212\" height=\"300\" src=\"https://pozuelo.tomalosbarrios.net/files/2011/10/carteldefinitivo_low-212x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://pozuelo.tomalosbarrios.net/files/2011/10/carteldefinitivo_low-212x300.jpg 212w, https://pozuelo.tomalosbarrios.net/files/2011/10/carteldefinitivo_low-723x1024.jpg 723w\" sizes=\"(max-width: 212px) 100vw, 212px\" /></a></p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": ""
        },
        "alt_text": "",
        "media_type": "image",
        "mime_type": "image/jpeg",
        "media_details": {
            "width": "2480",
            "height": "3508",
            "hwstring_small": "height='96' width='67'",
            "file": "2011/10/carteldefinitivo_low.jpg",
            "sizes": {
                "thumbnail": {
                    "file": "carteldefinitivo_low-150x150.jpg",
                    "width": "150",
                    "height": "150",
                    "source_url": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/files/2011/10/carteldefinitivo_low-150x150.jpg"
                },
                "medium": {
                    "file": "carteldefinitivo_low-212x300.jpg",
                    "width": "212",
                    "height": "300",
                    "source_url": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/files/2011/10/carteldefinitivo_low-212x300.jpg"
                },
                "large": {
                    "file": "carteldefinitivo_low-723x1024.jpg",
                    "width": "723",
                    "height": "1024",
                    "source_url": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/files/2011/10/carteldefinitivo_low-723x1024.jpg"
                },
                "post-thumbnail": {
                    "file": "carteldefinitivo_low-940x198.jpg",
                    "width": "940",
                    "height": "198",
                    "source_url": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/files/2011/10/carteldefinitivo_low-940x198.jpg"
                },
                "full": {
                    "file": "carteldefinitivo_low.jpg",
                    "width": 2480,
                    "height": 3508,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/files/2011/10/carteldefinitivo_low.jpg"
                }
            },
            "image_meta": {
                "aperture": "0",
                "credit": "",
                "camera": "",
                "caption": "",
                "created_timestamp": "0",
                "copyright": "",
                "focal_length": "0",
                "iso": "0",
                "shutter_speed": "0",
                "title": ""
            }
        },
        "post": 291,
        "source_url": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/files/2011/10/carteldefinitivo_low.jpg",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/292"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/91"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=292"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 289,
        "date": "2011-10-07T16:59:03",
        "date_gmt": "2011-10-07T14:59:03",
        "guid": {
            "rendered": "http://pozuelo.tomalosbarrios.net/?p=289"
        },
        "modified": "2011-10-07T16:59:03",
        "modified_gmt": "2011-10-07T14:59:03",
        "slug": "actas-de-la-reunion-del-grupo-de-comunicacion-06102011",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/2011/10/07/actas-de-la-reunion-del-grupo-de-comunicacion-06102011/",
        "title": {
            "rendered": "Actas de la reuni\u00f3n del Grupo de COMUNICACI\u00d3N (06/10/2011)"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>El grupo de Comunicaci\u00f3n ya ha tenido su \u00faltima reuni\u00f3n.</p>\n<p>Pod\u00e9is bajaros las actas en <a href=\"https://n-1.cc/pg/file/read/827349/acta-06102011\" target=\"_blank\">este enlace</a></p>\n<p>La siguiente reuni\u00f3n del grupo de Comunicaci\u00f3n ser\u00e1 el pr\u00f3ximo <strong>jueves 20 de octubre a las 21:30 en la Plaza del Padre Vallet</strong></p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>El grupo de Comunicaci\u00f3n ya ha tenido su \u00faltima reuni\u00f3n. Pod\u00e9is bajaros las actas en este enlace La siguiente reuni\u00f3n del grupo de Comunicaci\u00f3n ser\u00e1 el pr\u00f3ximo jueves 20 de octubre a las 21:30 en la Plaza del Padre Vallet</p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 91,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            13,
            4,
            3
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/289"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/91"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=289"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 1,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/289/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 290,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/289/revisions/290"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=289"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=289"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=289"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 287,
        "date": "2011-10-05T14:24:09",
        "date_gmt": "2011-10-05T12:24:09",
        "guid": {
            "rendered": "http://pozuelo.tomalosbarrios.net/?p=287"
        },
        "modified": "2011-10-05T14:24:09",
        "modified_gmt": "2011-10-05T12:24:09",
        "slug": "recordatorio-proxima-reunion-comunicacion",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/2011/10/05/recordatorio-proxima-reunion-comunicacion/",
        "title": {
            "rendered": "Recordatorio pr\u00f3xima reuni\u00f3n COMUNICACI\u00d3N"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>Recordad todos los interesados que ma\u00f1ana tenemos reuni\u00f3n el grupo de Comunicaci\u00f3n.</p>\n<p>La fecha es <strong>6 de octubre a las 21:30 en la Plaza del Antiguo Ayuntamiento</strong></p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Recordad todos los interesados que ma\u00f1ana tenemos reuni\u00f3n el grupo de Comunicaci\u00f3n. La fecha es 6 de octubre a las 21:30 en la Plaza del Antiguo Ayuntamiento</p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 91,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            4,
            3
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/287"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/91"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=287"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 1,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/287/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 288,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/287/revisions/288"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=287"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=287"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=287"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 283,
        "date": "2011-09-29T21:31:38",
        "date_gmt": "2011-09-29T19:31:38",
        "guid": {
            "rendered": "http://pozuelo.tomalosbarrios.net/?p=283"
        },
        "modified": "2011-09-29T21:31:38",
        "modified_gmt": "2011-09-29T19:31:38",
        "slug": "proxima-reunion-de-comunicacion",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/2011/09/29/proxima-reunion-de-comunicacion/",
        "title": {
            "rendered": "Pr\u00f3xima reuni\u00f3n de comunicaci\u00f3n"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>El Jueves 6 de Octubre a las 21:30 en los soportales de la Plaza Padre Vallet.</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>El Jueves 6 de Octubre a las 21:30 en los soportales de la Plaza Padre Vallet.</p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 91,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            3
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/283"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/91"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=283"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 1,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/283/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 286,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/283/revisions/286"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=283"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=283"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=283"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 277,
        "date": "2011-09-29T14:09:31",
        "date_gmt": "2011-09-29T12:09:31",
        "guid": {
            "rendered": "http://pozuelo.tomalosbarrios.net/?p=277"
        },
        "modified": "2011-09-29T14:09:31",
        "modified_gmt": "2011-09-29T12:09:31",
        "slug": "acta-de-la-asamblea-general-de-pozuelo-domingo-11-septiembre-2011",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/2011/09/29/acta-de-la-asamblea-general-de-pozuelo-domingo-11-septiembre-2011/",
        "title": {
            "rendered": "Acta de la Asamblea General de Pozuelo (Domingo 11 Septiembre 2011)"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>Lamentamos la tardanza en la publicaci\u00f3n de este acta.</p>\n<p>El acta de la Asamblea General de Pozuelo celebrada en los soportales de la Plaza del Padre Vallet el d\u00eda 11 de Septiembre de 2011.</p>\n<p>Archivo del acta en formato <a href=\"https://n-1.cc/pg/file/read/803101/acta-de-asamblea-de-pozuelo-de-alarcn-11-de-septiembre-de-2011\" target=\"_blank\">PDF</a>.</p>\n<p>La siguiente asamblea se celebr\u00f3 el pasado Domingo 25 a las 17 sin que se haya hecho llegar el acta a\u00fan. La pr\u00f3xima asamblea est\u00e1 programada para el Domingo 9 de Octubre a las 11:00 en los soportales de la Plaza de Padre Vallet.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Lamentamos la tardanza en la publicaci\u00f3n de este acta. El acta de la Asamblea General de Pozuelo celebrada en los soportales de la Plaza del Padre Vallet el d\u00eda 11 de Septiembre de 2011. Archivo del acta en formato PDF. &hellip; <a href=\"https://pozuelo.tomalosbarrios.net/2011/09/29/acta-de-la-asamblea-general-de-pozuelo-domingo-11-septiembre-2011/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 91,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            35
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/277"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/91"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=277"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 2,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/277/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 281,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/277/revisions/281"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=277"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=277"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=277"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 272,
        "date": "2011-09-20T11:22:46",
        "date_gmt": "2011-09-20T09:22:46",
        "guid": {
            "rendered": "http://pozuelo.tomalosbarrios.net/?p=272"
        },
        "modified": "2011-09-20T11:22:46",
        "modified_gmt": "2011-09-20T09:22:46",
        "slug": "yo-avalo",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/2011/09/20/yo-avalo/",
        "title": {
            "rendered": "Yo avalo"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>Sin perder su car\u00e1cter apartidista, la Asamblea Pozuelo apoya la iniciativa ciudadana yoavalo:</p>\n<blockquote><p>Avalar una candidatura no te compromete a nada. Ni te obliga a votar al partido avalado, ni a afiliarte, ni a nada en concreto. Aunque quieras votar a un partido que no requiera aval, puedes ayudar a que otras opciones se puedan presentar, por decencia, por democracia, por justicia.</p></blockquote>\n<p>M\u00e1s informaci\u00f3n:\u00a0 <a href=\"http://www.yoavalo.org/\">www.yoavalo.org</a></p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Sin perder su car\u00e1cter apartidista, la Asamblea Pozuelo apoya la iniciativa ciudadana yoavalo: Avalar una candidatura no te compromete a nada. Ni te obliga a votar al partido avalado, ni a afiliarte, ni a nada en concreto. Aunque quieras votar &hellip; <a href=\"https://pozuelo.tomalosbarrios.net/2011/09/20/yo-avalo/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 91,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            55
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/272"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/91"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=272"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 2,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/272/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 276,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/272/revisions/276"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=272"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=272"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=272"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 268,
        "date": "2011-09-20T11:06:44",
        "date_gmt": "2011-09-20T09:06:44",
        "guid": {
            "rendered": "http://pozuelo.tomalosbarrios.net/?p=268"
        },
        "modified": "2011-09-20T11:06:44",
        "modified_gmt": "2011-09-20T09:06:44",
        "slug": "actas-de-la-reunion-del-grupo-de-comunicacion-15092011",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/2011/09/20/actas-de-la-reunion-del-grupo-de-comunicacion-15092011/",
        "title": {
            "rendered": "Actas de la reuni\u00f3n del grupo de COMUNICACION (15/09/2011)"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>Las actas se pueden descargar en <a href=\"https://n-1.cc/pg/file/read/768826/acta-del-15-de-septiembre-del-grupo-de-comunicacin-de-pozuelo\" target=\"_blank\">este enlace</a></p>\n<p>Se ha fijado la siguiente reuni\u00f3n del grupo de Comunicaci\u00f3n para el <strong>Jueves 22 de Septiembre a las 20:30 en la Plaza del Padre Vallet</strong></p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Las actas se pueden descargar en este enlace Se ha fijado la siguiente reuni\u00f3n del grupo de Comunicaci\u00f3n para el Jueves 22 de Septiembre a las 20:30 en la Plaza del Padre Vallet</p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 91,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            13
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/268"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/91"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=268"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 1,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/268/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 271,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/268/revisions/271"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=268"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=268"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=268"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 266,
        "date": "2011-09-09T16:52:33",
        "date_gmt": "2011-09-09T14:52:33",
        "guid": {
            "rendered": "http://pozuelo.tomalosbarrios.net/?p=266"
        },
        "modified": "2011-09-09T16:52:33",
        "modified_gmt": "2011-09-09T14:52:33",
        "slug": "actas-de-la-reunion-del-grupo-de-comunicacion-08092011",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/2011/09/09/actas-de-la-reunion-del-grupo-de-comunicacion-08092011/",
        "title": {
            "rendered": "Actas de la reuni\u00f3n del grupo de COMUNICACION (08/09/2011)"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>El grupo de Comunicaci\u00f3n ya ha tenido su 10\u00aa reuni\u00f3n para tratar los temas que ten\u00eda pendientes.</p>\n<p>Las actas se pueden descargar en <a href=\"https://n-1.cc/pg/file/read/731306/acta-08092011\" target=\"_blank\">este enlace</a></p>\n<p>Se ha fijado la siguiente reuni\u00f3n del grupo de Comunicaci\u00f3n para el <strong>Jueves 15 de Septiembre a las 20:30 en la Plaza del Padre Vallet</strong></p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>El grupo de Comunicaci\u00f3n ya ha tenido su 10\u00aa reuni\u00f3n para tratar los temas que ten\u00eda pendientes. Las actas se pueden descargar en este enlace Se ha fijado la siguiente reuni\u00f3n del grupo de Comunicaci\u00f3n para el Jueves 15 de &hellip; <a href=\"https://pozuelo.tomalosbarrios.net/2011/09/09/actas-de-la-reunion-del-grupo-de-comunicacion-08092011/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 91,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            13,
            4,
            3
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/266"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/91"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=266"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 1,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/266/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 267,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/266/revisions/267"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=266"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=266"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=266"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 263,
        "date": "2011-09-07T16:05:11",
        "date_gmt": "2011-09-07T14:05:11",
        "guid": {
            "rendered": "http://pozuelo.tomalosbarrios.net/?p=263"
        },
        "modified": "2011-09-07T16:05:11",
        "modified_gmt": "2011-09-07T14:05:11",
        "slug": "acta-reunion-del-grupo-de-global-de-pozuelo-04092011",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/2011/09/07/acta-reunion-del-grupo-de-global-de-pozuelo-04092011/",
        "title": {
            "rendered": "Acta reuni\u00f3n del grupo de GLOBAL de Pozuelo (04/09/2011)"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>El grupo de GLOBAL ya ha tenido su reuni\u00f3n para tratar los temas pertinentes.</p>\n<p>Se puede descargar el acta en <a href=\"https://n-1.cc/pg/file/read/722473/acta-reunin-del-4-de-septiembre-del-2011-del-grupo-de-global-de-pozuelo\" target=\"_blank\">este enlace</a>.</p>\n<p>Se ha fijado la siguiente reuni\u00f3n para el <strong>Domingo 18 de Septiembre a las 18:00 en la Plaza del Antiguo Ayuntamiento.</strong></p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>El grupo de GLOBAL ya ha tenido su reuni\u00f3n para tratar los temas pertinentes. Se puede descargar el acta en este enlace. Se ha fijado la siguiente reuni\u00f3n para el Domingo 18 de Septiembre a las 18:00 en la Plaza &hellip; <a href=\"https://pozuelo.tomalosbarrios.net/2011/09/07/acta-reunion-del-grupo-de-global-de-pozuelo-04092011/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 91,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            18,
            4,
            21
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/263"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/91"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=263"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 1,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/263/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 264,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/263/revisions/264"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=263"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=263"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=263"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 251,
        "date": "2011-09-04T16:19:16",
        "date_gmt": "2011-09-04T14:19:16",
        "guid": {
            "rendered": "http://pozuelo.tomalosbarrios.net/?p=251"
        },
        "modified": "2011-09-04T16:19:16",
        "modified_gmt": "2011-09-04T14:19:16",
        "slug": "cartel-para-la-siguiente-asamblea-general-de-pozuelo-11092011",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/2011/09/04/cartel-para-la-siguiente-asamblea-general-de-pozuelo-11092011/",
        "title": {
            "rendered": "Cartel para la siguiente ASAMBLEA GENERAL de Pozuelo (11/09/2011)"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>Ya est\u00e1n disponibles los carteles para la pr\u00f3xima Asamblea General de Pozuelo que ser\u00e1 celebrada el pr\u00f3ximo <strong>Domingo 11 de Septiembre a las 11h. en los Soportales de la Plaza del Antiguo Ayuntamiento.</strong></p>\n<p>Dejamos aqu\u00ed cada cartel para que cada vecino de Pozuelo colabore distribuyendo la carteler\u00eda como crea conveniente bajo su propia responsabilidad.</p>\n<p><a href=\"http://pozuelo.tomalosbarrios.net/files/2011/09/asamblea11S_low.jpg\"><img class=\"aligncenter size-large wp-image-256\" src=\"http://pozuelo.tomalosbarrios.net/files/2011/09/asamblea11S_low-723x1024.jpg\" alt=\"\" width=\"640\" height=\"906\" srcset=\"https://pozuelo.tomalosbarrios.net/files/2011/09/asamblea11S_low-723x1024.jpg 723w, https://pozuelo.tomalosbarrios.net/files/2011/09/asamblea11S_low-212x300.jpg 212w\" sizes=\"(max-width: 640px) 100vw, 640px\" /></a></p>\n<p>Cartel en <a href=\"https://n-1.cc/mod/file/download.php?file_guid=715126\" target=\"_blank\">imagen JPG de baja resoluci\u00f3n</a> (web, Facebook, Twitter, &#8230;)</p>\n<p>Cartel en <a href=\"https://n-1.cc/mod/file/download.php?file_guid=715125\" target=\"_blank\">imagen JPG de alta resoluci\u00f3n</a> (para imprimir)</p>\n<p>Cartel en <a href=\"https://n-1.cc/pg/file/read/715120/cartel-ag-11092011-pdf\" target=\"_blank\">PDF</a> (para todo)</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Ya est\u00e1n disponibles los carteles para la pr\u00f3xima Asamblea General de Pozuelo que ser\u00e1 celebrada el pr\u00f3ximo Domingo 11 de Septiembre a las 11h. en los Soportales de la Plaza del Antiguo Ayuntamiento. Dejamos aqu\u00ed cada cartel para que cada &hellip; <a href=\"https://pozuelo.tomalosbarrios.net/2011/09/04/cartel-para-la-siguiente-asamblea-general-de-pozuelo-11092011/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 91,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            4,
            36
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/251"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/91"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=251"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 4,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/251/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 260,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/251/revisions/260"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=251"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=251"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=251"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 256,
        "date": "2011-09-04T15:56:05",
        "date_gmt": "2011-09-04T13:56:05",
        "guid": {
            "rendered": "http://pozuelo.tomalosbarrios.net/files/2011/09/asamblea11S_low.jpg"
        },
        "modified": "2011-09-04T15:56:05",
        "modified_gmt": "2011-09-04T13:56:05",
        "slug": "asamblea11s_low",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/2011/09/04/cartel-para-la-siguiente-asamblea-general-de-pozuelo-11092011/asamblea11s_low/",
        "title": {
            "rendered": "asamblea11S_low"
        },
        "author": 91,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://pozuelo.tomalosbarrios.net/files/2011/09/asamblea11S_low.jpg'><img width=\"212\" height=\"300\" src=\"https://pozuelo.tomalosbarrios.net/files/2011/09/asamblea11S_low-212x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://pozuelo.tomalosbarrios.net/files/2011/09/asamblea11S_low-212x300.jpg 212w, https://pozuelo.tomalosbarrios.net/files/2011/09/asamblea11S_low-723x1024.jpg 723w\" sizes=\"(max-width: 212px) 100vw, 212px\" /></a></p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": ""
        },
        "alt_text": "",
        "media_type": "image",
        "mime_type": "image/jpeg",
        "media_details": {
            "width": "2480",
            "height": "3508",
            "hwstring_small": "height='96' width='67'",
            "file": "2011/09/asamblea11S_low.jpg",
            "sizes": {
                "thumbnail": {
                    "file": "asamblea11S_low-150x150.jpg",
                    "width": "150",
                    "height": "150",
                    "source_url": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/files/2011/09/asamblea11S_low-150x150.jpg"
                },
                "medium": {
                    "file": "asamblea11S_low-212x300.jpg",
                    "width": "212",
                    "height": "300",
                    "source_url": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/files/2011/09/asamblea11S_low-212x300.jpg"
                },
                "large": {
                    "file": "asamblea11S_low-723x1024.jpg",
                    "width": "723",
                    "height": "1024",
                    "source_url": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/files/2011/09/asamblea11S_low-723x1024.jpg"
                },
                "post-thumbnail": {
                    "file": "asamblea11S_low-940x198.jpg",
                    "width": "940",
                    "height": "198",
                    "source_url": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/files/2011/09/asamblea11S_low-940x198.jpg"
                },
                "full": {
                    "file": "asamblea11S_low.jpg",
                    "width": 2480,
                    "height": 3508,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/files/2011/09/asamblea11S_low.jpg"
                }
            },
            "image_meta": {
                "aperture": "0",
                "credit": "",
                "camera": "",
                "caption": "",
                "created_timestamp": "0",
                "copyright": "",
                "focal_length": "0",
                "iso": "0",
                "shutter_speed": "0",
                "title": ""
            }
        },
        "post": 251,
        "source_url": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/files/2011/09/asamblea11S_low.jpg",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/256"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/91"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=256"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 248,
        "date": "2011-09-04T15:28:38",
        "date_gmt": "2011-09-04T13:28:38",
        "guid": {
            "rendered": "http://pozuelo.tomalosbarrios.net/?p=248"
        },
        "modified": "2011-09-05T02:50:44",
        "modified_gmt": "2011-09-05T00:50:44",
        "slug": "acta-de-la-reunion-del-grupo-de-global-de-pozuelo-28082011",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/2011/09/04/acta-de-la-reunion-del-grupo-de-global-de-pozuelo-28082011/",
        "title": {
            "rendered": "Acta de la reuni\u00f3n del grupo de GLOBAL de Pozuelo (28/08/2011)"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>El grupo de Global ya ha tenido su siguiente reuni\u00f3n para tratar los puntos del d\u00eda correspondientes.</p>\n<p>El acta puede ser descargado en <a href=\"https://n-1.cc/pg/file/read/714773/acta-reunin-del-28-de-agosto-del-2011-del-grupo-de-global-de-pozuelo\" target=\"_blank\">este enlace</a>.</p>\n<p>La siguiente reuni\u00f3n de Global ha sido fijada para el <strong>Domingo 04/09/2011 a las 17h. en la Plaza Padre Vallet</strong>. Cabe recordar la <span style=\"text-decoration: underline\">posibilidad de un cambio de lugar</span> debido a coincidir con actividades de las Fiestas de la Consolaci\u00f3n.</p>\n<p><span style=\"text-decoration: underline\"><strong>Actualizaci\u00f3n 05/09/2011</strong></span>: Se ha a\u00f1adido una F\u00e9 de Erratas que puede descargarse desde <a href=\"https://n-1.cc/pg/file/read/715885/fe-de-erratas-acta-28-de-agosto-de-2011-del-grupo-de-global-de-pozuelo\" target=\"_blank\">este enlace</a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>El grupo de Global ya ha tenido su siguiente reuni\u00f3n para tratar los puntos del d\u00eda correspondientes. El acta puede ser descargado en este enlace. La siguiente reuni\u00f3n de Global ha sido fijada para el Domingo 04/09/2011 a las 17h. &hellip; <a href=\"https://pozuelo.tomalosbarrios.net/2011/09/04/acta-de-la-reunion-del-grupo-de-global-de-pozuelo-28082011/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 91,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            18,
            4,
            21
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/248"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/91"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=248"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 4,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/248/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 261,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/248/revisions/261"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=248"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=248"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=248"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 244,
        "date": "2011-09-03T16:09:42",
        "date_gmt": "2011-09-03T14:09:42",
        "guid": {
            "rendered": "http://pozuelo.tomalosbarrios.net/?p=244"
        },
        "modified": "2011-09-03T16:10:43",
        "modified_gmt": "2011-09-03T14:10:43",
        "slug": "proxima-reunion-del-grupo-de-trabajo-global",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/2011/09/03/proxima-reunion-del-grupo-de-trabajo-global/",
        "title": {
            "rendered": "Pr\u00f3xima reuni\u00f3n del grupo de trabajo GLOBAL"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>Se ha fijado para ma\u00f1ana, <strong>Domingo 04/09/2011, a las 17h. en la Plaza Padre Vallet, </strong>la siguiente reuni\u00f3n del grupo de trabajo de GLOBAL de la Asamblea de Pozuelo.</p>\n<p>Es necesario avisar de que pueden haber posibles cambios de ubicaci\u00f3n en el \u00faltimo momento debido a problemas de espacio (entre otros) por coincidir en el mismo sitio con actividades de las Fiestas de la Consolaci\u00f3n 2011 de Pozuelo de Alarc\u00f3n.</p>\n<p>En un principio, la reuni\u00f3n empezar\u00e1 en el sitio fijado, pero cabe la posibilidad de hacer un cambio de lugar en cuanto se considere oportuno.</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Se ha fijado para ma\u00f1ana, Domingo 04/09/2011, a las 17h. en la Plaza Padre Vallet, la siguiente reuni\u00f3n del grupo de trabajo de GLOBAL de la Asamblea de Pozuelo. Es necesario avisar de que pueden haber posibles cambios de ubicaci\u00f3n &hellip; <a href=\"https://pozuelo.tomalosbarrios.net/2011/09/03/proxima-reunion-del-grupo-de-trabajo-global/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 91,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            4,
            21
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/244"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/91"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=244"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 2,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/244/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 246,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/244/revisions/246"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=244"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=244"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=244"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 242,
        "date": "2011-09-02T15:17:26",
        "date_gmt": "2011-09-02T13:17:26",
        "guid": {
            "rendered": "http://pozuelo.tomalosbarrios.net/?p=242"
        },
        "modified": "2011-09-02T15:17:26",
        "modified_gmt": "2011-09-02T13:17:26",
        "slug": "acta-reunion-extraordinaria-del-grupo-de-comunicacion-01092011",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/2011/09/02/acta-reunion-extraordinaria-del-grupo-de-comunicacion-01092011/",
        "title": {
            "rendered": "Acta reuni\u00f3n extraordinaria del grupo de COMUNICACION (01/09/2011)"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>El grupo de Comunicaci\u00f3n ya ha tenido la 1\u00aa reuni\u00f3n extraordinaria el d\u00eda 01/09/2011</p>\n<p>Se pueden descargar las actas <a href=\"https://n-1.cc/pg/file/read/709656/acta-reunin-extraordinaria-del-1-de-septiembre-de-2011-del-grupo-de-comunicacin-de-pozuelo\" target=\"_blank\">en este enlace</a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>El grupo de Comunicaci\u00f3n ya ha tenido la 1\u00aa reuni\u00f3n extraordinaria el d\u00eda 01/09/2011 Se pueden descargar las actas en este enlace</p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 91,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            13,
            4,
            3
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/242"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/91"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=242"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 1,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/242/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 243,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/242/revisions/243"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=242"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=242"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=242"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 238,
        "date": "2011-08-31T15:13:03",
        "date_gmt": "2011-08-31T13:13:03",
        "guid": {
            "rendered": "http://pozuelo.tomalosbarrios.net/?p=238"
        },
        "modified": "2011-08-31T15:13:03",
        "modified_gmt": "2011-08-31T13:13:03",
        "slug": "reunion-extraordinaria-comunicacion",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/2011/08/31/reunion-extraordinaria-comunicacion/",
        "title": {
            "rendered": "Reuni\u00f3n extraordinaria Comunicaci\u00f3n"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>Se convoca para ma\u00f1ana Jueves 1 de Septiembre reuni\u00f3n extraordinaria de comunicaci\u00f3n a las 21:30 en los soportales del antiguo ayuntamiento (Padre Vallet, Pozuelo de Alarc\u00f3n) con motivo de seleccionar nuevos responsables para la cuenta oficial de la asamblea de twitter debido a la pol\u00e9mica generada en torno a la gesti\u00f3n actual.</p>\n<p>Informaci\u00f3n relacionada:</p>\n<p><a href=\"https://n-1.cc/mod/threaded_forums/topicposts.php?topic=695752&amp;group_guid=673546\">https://n-1.cc/mod/threaded_forums/topicposts.php?topic=695752&amp;group_guid=673546</a></p>\n<p><a href=\"https://n-1.cc/mod/threaded_forums/topicposts.php?topic=700950&amp;group_guid=673546\">https://n-1.cc/mod/threaded_forums/topicposts.php?topic=700950&amp;group_guid=673546</a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Se convoca para ma\u00f1ana Jueves 1 de Septiembre reuni\u00f3n extraordinaria de comunicaci\u00f3n a las 21:30 en los soportales del antiguo ayuntamiento (Padre Vallet, Pozuelo de Alarc\u00f3n) con motivo de seleccionar nuevos responsables para la cuenta oficial de la asamblea de &hellip; <a href=\"https://pozuelo.tomalosbarrios.net/2011/08/31/reunion-extraordinaria-comunicacion/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 91,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            4,
            3,
            34
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/238"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/91"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=238"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 1,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/238/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 239,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/238/revisions/239"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=238"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=238"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=238"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 233,
        "date": "2011-08-29T15:41:31",
        "date_gmt": "2011-08-29T13:41:31",
        "guid": {
            "rendered": "http://pozuelo.tomalosbarrios.net/?p=233"
        },
        "modified": "2011-08-29T15:43:05",
        "modified_gmt": "2011-08-29T13:43:05",
        "slug": "comunicado-de-comunicacion-sobre-migracion-a-n-1",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/2011/08/29/comunicado-de-comunicacion-sobre-migracion-a-n-1/",
        "title": {
            "rendered": "Comunicado de COMUNICACION sobre migraci\u00f3n a N-1"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>Buenos d\u00edas,</p>\n<p>Debido a falta de recursos en el grupo de comunicaci\u00f3n no se van a poder seguir manteniendo las listas de correo para los grupos de trabajo actuales. Una soluci\u00f3n que se est\u00e1 estudiando en estos momentos es usar la herramienta n-1.cc para ello lo que nos permitir\u00eda seguir ofreciendo este tipo de herramientas. Esto tiene como ventaja a\u00f1adida que la mayor parte del movimiento 15M est\u00e1 en dicha herramienta. Con lo que integr\u00e1ndonos en ella conseguiremos que los participantes de la asamblea de Pozuelo puedan estar m\u00e1s informados y de una forma m\u00e1s c\u00f3moda sin un sobreesfuerzo por parte del grupo de trabajo de comunicaci\u00f3n. Adem\u00e1s, una vez registrados, la forma de utilizar esta herramienta es pr\u00e1cticamente la misma que las antiguas listas de correo.</p>\n<p>Ahora mismo estamos en fase de pruebas, y el grupo de comunicaci\u00f3n va a migrar a partir de ahora para probar la herramienta intensivamente y detectar posibles problemas. Pero, pase lo que pase, siempre ser\u00e1 una buena cosa si os anim\u00e1is a participar en la red n-1.cc. Es sencilla de utilizar, muy intuitiva, y os permitir\u00e1 entrar en contacto con el resto del movimiento de 15M.</p>\n<p>Sin m\u00e1s os dejamos con un peque\u00f1o manual para que, en 3 pasos, pod\u00e1is empezar a usar n-1.cc en el grupo de Pozuelo.<br />\n<a href=\"https://n-1.cc/pg/pages/view/687384\">https://n-1.cc/pg/pages/view/687384</a></p>\n<p>Un saludo</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Buenos d\u00edas, Debido a falta de recursos en el grupo de comunicaci\u00f3n no se van a poder seguir manteniendo las listas de correo para los grupos de trabajo actuales. Una soluci\u00f3n que se est\u00e1 estudiando en estos momentos es usar &hellip; <a href=\"https://pozuelo.tomalosbarrios.net/2011/08/29/comunicado-de-comunicacion-sobre-migracion-a-n-1/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 91,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            3,
            34
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/233"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/91"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=233"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 4,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/233/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 236,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/233/revisions/236"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=233"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=233"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=233"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 229,
        "date": "2011-08-28T15:47:57",
        "date_gmt": "2011-08-28T13:47:57",
        "guid": {
            "rendered": "http://pozuelo.tomalosbarrios.net/?p=229"
        },
        "modified": "2011-09-01T15:12:58",
        "modified_gmt": "2011-09-01T13:12:58",
        "slug": "acta-de-la-reunion-del-grupo-de-comunicacion-de-pozuelo-25082011",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/2011/08/28/acta-de-la-reunion-del-grupo-de-comunicacion-de-pozuelo-25082011/",
        "title": {
            "rendered": "Acta de la reuni\u00f3n del grupo de COMUNICACiON de Pozuelo (25/08/2011)"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>El grupo de Comunicaci\u00f3n ya ha tenido su 9\u00aa reuni\u00f3n tratando varios temas en el orden del d\u00eda.</p>\n<p>Las actas pueden ser descargadas desde este enlace:\u00a0<a href=\"https://n-1.cc/pg/file/read/690141/acta-110825\">https://n-1.cc/pg/file/read/690141/acta-110825</a></p>\n<p>Se establece la siguiente reuni\u00f3n para el <strong>Jueves 8 de Septiembre a las 20:30</strong></p>\n<p><strong>Actualizaci\u00f3n 01/09/2011:</strong>\u00a0Se ha creado una F\u00e9 de Erratas el d\u00eda 01/09/2011 para el acta de la reuni\u00f3n del d\u00eda 25/08/2011. Se puede descargar en <a title=\"este enlace\" href=\"https://n-1.cc/pg/file/read/705106/fe-de-erratas-acta-25-de-agosto-de-2011-del-grupo-de-comunicacin-de-pozuelo\" target=\"_blank\">este enlace</a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>El grupo de Comunicaci\u00f3n ya ha tenido su 9\u00aa reuni\u00f3n tratando varios temas en el orden del d\u00eda. Las actas pueden ser descargadas desde este enlace:\u00a0https://n-1.cc/pg/file/read/690141/acta-110825 Se establece la siguiente reuni\u00f3n para el Jueves 8 de Septiembre a las 20:30 &hellip; <a href=\"https://pozuelo.tomalosbarrios.net/2011/08/28/acta-de-la-reunion-del-grupo-de-comunicacion-de-pozuelo-25082011/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 91,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            13,
            4,
            3
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/229"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/91"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=229"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 5,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/229/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 240,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/229/revisions/240"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=229"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=229"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=229"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 218,
        "date": "2011-08-20T20:12:11",
        "date_gmt": "2011-08-20T18:12:11",
        "guid": {
            "rendered": "http://pozuelo.tomalosbarrios.net/?p=218"
        },
        "modified": "2011-08-20T20:24:03",
        "modified_gmt": "2011-08-20T18:24:03",
        "slug": "acta-de-la-asamblea-general-de-pozuelo-domingo-14-agosto-2011",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/2011/08/20/acta-de-la-asamblea-general-de-pozuelo-domingo-14-agosto-2011/",
        "title": {
            "rendered": "Acta de la Asamblea General de Pozuelo (Domingo 14 Agosto 2011)"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>El acta de la Asamblea General de Pozuelo celebrada en los soportales de la Plaza del Padre Vallet el d\u00eda 14 de Agosto de 2011.</p>\n<p>Archivo del acta en Formatos en <a href=\"http://www.asambleapozuelo.com/AsambleasPozuelo/AG/2011.8.14.ActaAsambleGeneralPozuelo.pdf\">.PDF</a>, en <a href=\"http://www.asambleapozuelo.com/AsambleasPozuelo/AG/2011.8.14.ActaAsambleGeneralPozuelo.doc\"> .DOC</a> y en <a href=\"http://www.asambleapozuelo.com/AsambleasPozuelo/AG/2011.8.14.ActaAsambleGeneralPozuelo.odt\"> .ODT</a></p>\n<p>Archivo de Audio de la reunion: <a href=\"http://www.asambleapozuelo.com/AsambleasPozuelo/AG/2011.8.14.AudioActaAsambleaGeneralPozuelo.mp3\"> audio en MP3</a> (15min en archivo de 13&#8217;5 MB. Es posible que tarde un poco en descargarse).</p>\n<p>La pr\u00f3xima Asamblea General de Pozuelo ser\u00e1 el d\u00eda 11 de Septiembre a las 11:00 de la ma\u00f1ana, en la Plaza del Padre Vallet.</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>El acta de la Asamblea General de Pozuelo celebrada en los soportales de la Plaza del Padre Vallet el d\u00eda 14 de Agosto de 2011. Archivo del acta en Formatos en .PDF, en .DOC y en .ODT Archivo de Audio &hellip; <a href=\"https://pozuelo.tomalosbarrios.net/2011/08/20/acta-de-la-asamblea-general-de-pozuelo-domingo-14-agosto-2011/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 91,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            35,
            4
        ],
        "tags": [
            14,
            51,
            7
        ],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/218"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/91"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=218"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 5,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/218/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 225,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/218/revisions/225"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=218"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=218"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=218"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 211,
        "date": "2011-08-13T23:17:24",
        "date_gmt": "2011-08-13T21:17:24",
        "guid": {
            "rendered": "http://pozuelo.tomalosbarrios.net/?p=211"
        },
        "modified": "2011-08-26T11:18:15",
        "modified_gmt": "2011-08-26T09:18:15",
        "slug": "manana-hay-asamblea-general",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/2011/08/13/manana-hay-asamblea-general/",
        "title": {
            "rendered": "Ma\u00f1ana hay Asamblea General"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>Os recordamos que ma\u00f1ana Domingo 14 de Agosto hay Asamblea General de Pozuelo a las 11:00 de la ma\u00f1ana. El lugar de reuni\u00f3n es el de siempre, los soportales de la <a href=\"http://maps.google.com/maps?q=plaza+del+padre+vallet+pozuelo&amp;ll=40.434781,-3.811376&amp;spn=0.011776,0.027874&amp;oe=utf-8&amp;client=iceweasel-a&amp;z=16\">Plaza del Padre Vallet</a></p>\n<p>Os esperamos!!</p>\n<p style=\"text-align: center\">\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Os recordamos que ma\u00f1ana Domingo 14 de Agosto hay Asamblea General de Pozuelo a las 11:00 de la ma\u00f1ana. El lugar de reuni\u00f3n es el de siempre, los soportales de la Plaza del Padre Vallet Os esperamos!!</p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 91,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            35,
            4
        ],
        "tags": [
            51,
            7,
            6,
            46,
            48
        ],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/211"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/91"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=211"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 5,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/211/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 228,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/211/revisions/228"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=211"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=211"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=211"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 187,
        "date": "2011-08-11T21:26:34",
        "date_gmt": "2011-08-11T19:26:34",
        "guid": {
            "rendered": "http://pozuelo.tomalosbarrios.net/?page_id=187"
        },
        "modified": "2011-08-11T21:31:01",
        "modified_gmt": "2011-08-11T19:31:01",
        "slug": "grupo-de-comunicacion",
        "status": "publish",
        "type": "page",
        "link": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/grupo-de-comunicacion/",
        "title": {
            "rendered": "Grupo de COMUNICACI\u00d3N"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>P\u00e1gina permanente con el material de consulta habitual y referencia del grupo de trabajo de COMUNICACI\u00d3N de las asambleas populares de Pozuelo de Alarc\u00f3n.</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>P\u00e1gina permanente con el material de consulta habitual y referencia del grupo de trabajo de COMUNICACI\u00d3N de las asambleas populares de Pozuelo de Alarc\u00f3n.</p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 91,
        "featured_media": 0,
        "parent": 0,
        "menu_order": 4,
        "comment_status": "closed",
        "ping_status": "closed",
        "template": "",
        "meta": [],
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/187"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/page"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/91"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=187"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 4,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/187/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 200,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/187/revisions/200"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=187"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 183,
        "date": "2011-08-11T21:26:12",
        "date_gmt": "2011-08-11T19:26:12",
        "guid": {
            "rendered": "http://pozuelo.tomalosbarrios.net/?page_id=183"
        },
        "modified": "2011-08-11T21:31:23",
        "modified_gmt": "2011-08-11T19:31:23",
        "slug": "grupo-de-global",
        "status": "publish",
        "type": "page",
        "link": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/grupo-de-global/",
        "title": {
            "rendered": "Grupo de GLOBAL"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>P\u00e1gina permanente con el material de consulta habitual y referencia del grupo de trabajo de GLOBAL de las asambleas populares de Pozuelo de Alarc\u00f3n.</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>P\u00e1gina permanente con el material de consulta habitual y referencia del grupo de trabajo de GLOBAL de las asambleas populares de Pozuelo de Alarc\u00f3n.</p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 91,
        "featured_media": 0,
        "parent": 0,
        "menu_order": 2,
        "comment_status": "closed",
        "ping_status": "closed",
        "template": "",
        "meta": [],
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/183"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/page"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/91"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=183"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 4,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/183/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 201,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/183/revisions/201"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=183"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 179,
        "date": "2011-08-11T21:25:51",
        "date_gmt": "2011-08-11T19:25:51",
        "guid": {
            "rendered": "http://pozuelo.tomalosbarrios.net/?page_id=179"
        },
        "modified": "2011-08-11T21:30:05",
        "modified_gmt": "2011-08-11T19:30:05",
        "slug": "grupo-de-local",
        "status": "publish",
        "type": "page",
        "link": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/grupo-de-local/",
        "title": {
            "rendered": "Grupo de LOCAL"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>P\u00e1gina permanente con el material de consulta habitual y referencia del grupo de trabajo de LOCAL de las asambleas populares de Pozuelo de Alarc\u00f3n.</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>P\u00e1gina permanente con el material de consulta habitual y referencia del grupo de trabajo de LOCAL de las asambleas populares de Pozuelo de Alarc\u00f3n.</p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 91,
        "featured_media": 0,
        "parent": 0,
        "menu_order": 1,
        "comment_status": "closed",
        "ping_status": "closed",
        "template": "",
        "meta": [],
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/179"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/page"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/91"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=179"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 3,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/179/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 198,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/179/revisions/198"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=179"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 173,
        "date": "2011-08-11T21:22:14",
        "date_gmt": "2011-08-11T19:22:14",
        "guid": {
            "rendered": "http://pozuelo.tomalosbarrios.net/?p=173"
        },
        "modified": "2011-08-12T12:28:07",
        "modified_gmt": "2011-08-12T10:28:07",
        "slug": "acta-de-la-reunion-del-grupo-de-comunicacion-de-pozuelo-1182011",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/2011/08/11/acta-de-la-reunion-del-grupo-de-comunicacion-de-pozuelo-1182011/",
        "title": {
            "rendered": "Acta de la reunion del grupo de COMUNICACION de Pozuelo (11/8/2011)"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>El grupo de comunicaci\u00f3n ha tenido hoy su 8\u00aa reunion para tratar varios temas en el orden del d\u00eda.</p>\n<p>El acta queda aqui: <a href=\"http://www.asambleapozuelo.com/AsambleasPozuelo/Comunicacion/2011.8.11.ActaGrupoComunicacionPozuelo.pdf\">2011.8.11.ActaGrupoComunicacionPozuelo.pdf</a></p>\n<p>La pr\u00f3xima reunion (10\u00aa) se ha decidido para el <strong>Jueves 25 de Agosto de 2011 a las 20:30.</strong></p>\n<p>El Doodle de sugerencias para la fecha de la 10\u00aa reunion esta<a href=\"http://www.doodle.com/ef65r72uk7yimbkm\"> en este enlace.</a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>El grupo de comunicaci\u00f3n ha tenido hoy su 8\u00aa reunion para tratar varios temas en el orden del d\u00eda. El acta queda aqui: 2011.8.11.ActaGrupoComunicacionPozuelo.pdf La pr\u00f3xima reunion (10\u00aa) se ha decidido para el Jueves 25 de Agosto de 2011 a &hellip; <a href=\"https://pozuelo.tomalosbarrios.net/2011/08/11/acta-de-la-reunion-del-grupo-de-comunicacion-de-pozuelo-1182011/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 91,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            13,
            4,
            3
        ],
        "tags": [
            14,
            7,
            6
        ],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/173"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/91"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=173"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 3,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/173/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 178,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/173/revisions/178"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=173"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=173"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=173"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 202,
        "date": "2011-07-21T22:06:34",
        "date_gmt": "2011-07-21T20:06:34",
        "guid": {
            "rendered": "http://pozuelo.tomalosbarrios.net/?p=202"
        },
        "modified": "2011-08-12T13:06:04",
        "modified_gmt": "2011-08-12T11:06:04",
        "slug": "acta-de-la-reunion-del-grupo-de-comunicacion-de-pozuelo-2172011",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/2011/07/21/acta-de-la-reunion-del-grupo-de-comunicacion-de-pozuelo-2172011/",
        "title": {
            "rendered": "Acta de la reunion del grupo de COMUNICACION de Pozuelo (21/7/2011)"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>El grupo de comunicaci\u00f3n ha tenido hoy su 7\u00aa reunion para tratar varios temas en el orden del d\u00eda.</p>\n<p>El acta queda aqui: <a href=\"http://www.asambleapozuelo.com/AsambleasPozuelo/Comunicacion/2011.7.21.ActaGrupoComunicacionPozuelo.pdf\">2011.7.21.ActaGrupoComunicacionPozuelo.pdf</a></p>\n<p>La pr\u00f3xima reunion (8\u00aa) se ha decidido para el <strong>Jueves 11 de Julio de 2011 a las 20:30.</strong></p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>El grupo de comunicaci\u00f3n ha tenido hoy su 7\u00aa reunion para tratar varios temas en el orden del d\u00eda. El acta queda aqui: 2011.7.21.ActaGrupoComunicacionPozuelo.pdf La pr\u00f3xima reunion (8\u00aa) se ha decidido para el Jueves 11 de Julio de 2011 a &hellip; <a href=\"https://pozuelo.tomalosbarrios.net/2011/07/21/acta-de-la-reunion-del-grupo-de-comunicacion-de-pozuelo-2172011/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 91,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            13,
            4,
            3
        ],
        "tags": [
            14,
            7,
            6
        ],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/202"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/91"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=202"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 5,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/202/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 210,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/202/revisions/210"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=202"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=202"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=202"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 168,
        "date": "2011-07-18T11:43:53",
        "date_gmt": "2011-07-18T09:43:53",
        "guid": {
            "rendered": "http://pozuelo.tomalosbarrios.net/?p=168"
        },
        "modified": "2011-07-18T11:43:53",
        "modified_gmt": "2011-07-18T09:43:53",
        "slug": "acta-de-la-reunion-del-grupo-de-local-de-pozuelo-972011",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/2011/07/18/acta-de-la-reunion-del-grupo-de-local-de-pozuelo-972011/",
        "title": {
            "rendered": "Acta de la reunion del grupo de LOCAL de Pozuelo (9/7/2011)"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>El grupo de LOCAL se reuni\u00f3 recientemente y trataron varios temas importantes.</p>\n<p>El acta queda aqui: en formato <a href=\"http://www.asambleapozuelo.com/AsambleasPozuelo/Local/2011.7.9.Acta_Reunion_Local.pdf\">PDF</a>, en <a href=\"http://www.asambleapozuelo.com/AsambleasPozuelo/Local/2011.7.9.Acta_Reunion_Local.doc\">DOC</a> y en <a href=\"http://www.asambleapozuelo.com/AsambleasPozuelo/Local/2011.7.9.Acta_Reunion_Local.odt\">ODT</a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>El grupo de LOCAL se reuni\u00f3 recientemente y trataron varios temas importantes. El acta queda aqui: en formato PDF, en DOC y en ODT</p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 91,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            19,
            4,
            20
        ],
        "tags": [
            14,
            7,
            48
        ],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/168"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/91"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=168"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 2,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/168/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 172,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/168/revisions/172"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=168"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=168"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=168"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 161,
        "date": "2011-07-17T14:05:14",
        "date_gmt": "2011-07-17T12:05:14",
        "guid": {
            "rendered": "http://pozuelo.tomalosbarrios.net/?p=161"
        },
        "modified": "2011-07-17T14:05:14",
        "modified_gmt": "2011-07-17T12:05:14",
        "slug": "acta-de-la-asamblea-general-de-pozuelo-domingo-10-julio-2011",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/2011/07/17/acta-de-la-asamblea-general-de-pozuelo-domingo-10-julio-2011/",
        "title": {
            "rendered": "Acta de la Asamblea General de Pozuelo (Domingo 10 Julio 2011)"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>El acta de la Asamblea General de Pozuelo celebrada en los soportales de la Plaza del Padre Vallet el d\u00eda 10 de Julio de 2011.</p>\n<p>Archivo del acta en Formatos en <a href=\"http://www.asambleapozuelo.com/AsambleasPozuelo/AG/2011.7.10.Acta%203%c2%aa%20Asamblea%20General%20de%20Pozuelo%20de%20Alarc%c3%b3n%20(Domingo%2010%20de%20Julio%202010).pdf\">.PDF</a>, en <a href=\"http://www.asambleapozuelo.com/AsambleasPozuelo/AG/2011.7.10.Acta%203%c2%aa%20Asamblea%20General%20de%20Pozuelo%20de%20Alarc%c3%b3n%20(Domingo%2010%20de%20Julio%202010).doc\"> .DOC</a> y en <a href=\"http://www.asambleapozuelo.com/AsambleasPozuelo/AG/2011.7.10.Acta%203%c2%aa%20Asamblea%20General%20de%20Pozuelo%20de%20Alarc%c3%b3n%20(Domingo%2010%20de%20Julio%202010).odt\"> .ODT</a></p>\n<p>Archivo de Audio de la reunion: <a href=\"http://www.asambleapozuelo.com/AsambleasPozuelo/AG/2011.7.10.AsambleaGeneralPozuelo.mp3\"> audio en MP3</a> (2h 19min en archivo de 127 MB. Es posible que tarde un poco en descargarse).</p>\n<p>Por cuestiones t\u00e9cnicas, el principio de la Asamblea General no se grab\u00f3. El audio empieza en las propuestas del grupo de Local.</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>El acta de la Asamblea General de Pozuelo celebrada en los soportales de la Plaza del Padre Vallet el d\u00eda 10 de Julio de 2011. Archivo del acta en Formatos en .PDF, en .DOC y en .ODT Archivo de Audio &hellip; <a href=\"https://pozuelo.tomalosbarrios.net/2011/07/17/acta-de-la-asamblea-general-de-pozuelo-domingo-10-julio-2011/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 91,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            35,
            4
        ],
        "tags": [
            14,
            51,
            53
        ],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/161"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/91"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=161"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 5,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/161/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 166,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/161/revisions/166"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=161"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=161"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=161"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 149,
        "date": "2011-07-04T14:02:48",
        "date_gmt": "2011-07-04T12:02:48",
        "guid": {
            "rendered": "http://pozuelo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/HorasGlobal.jpg"
        },
        "modified": "2011-07-04T14:02:48",
        "modified_gmt": "2011-07-04T12:02:48",
        "slug": "horasglobal",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/2011/07/03/acta-de-la-reunion-del-grupo-de-global-de-pozuelo-372011/horasglobal/",
        "title": {
            "rendered": "HorasGlobal"
        },
        "author": 91,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://pozuelo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/HorasGlobal.jpg'><img width=\"300\" height=\"201\" src=\"https://pozuelo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/HorasGlobal-300x201.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://pozuelo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/HorasGlobal-300x201.jpg 300w, https://pozuelo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/HorasGlobal.jpg 681w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": ""
        },
        "alt_text": "",
        "media_type": "image",
        "mime_type": "image/jpeg",
        "media_details": {
            "width": "681",
            "height": "458",
            "hwstring_small": "height='86' width='128'",
            "file": "2011/07/HorasGlobal.jpg",
            "sizes": {
                "thumbnail": {
                    "file": "HorasGlobal-150x150.jpg",
                    "width": "150",
                    "height": "150",
                    "source_url": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/HorasGlobal-150x150.jpg"
                },
                "medium": {
                    "file": "HorasGlobal-300x201.jpg",
                    "width": "300",
                    "height": "201",
                    "source_url": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/HorasGlobal-300x201.jpg"
                },
                "post-thumbnail": {
                    "file": "HorasGlobal-681x198.jpg",
                    "width": "681",
                    "height": "198",
                    "source_url": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/HorasGlobal-681x198.jpg"
                },
                "full": {
                    "file": "HorasGlobal.jpg",
                    "width": 681,
                    "height": 458,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/HorasGlobal.jpg"
                }
            },
            "image_meta": {
                "aperture": "0",
                "credit": "",
                "camera": "",
                "caption": "",
                "created_timestamp": "0",
                "copyright": "",
                "focal_length": "0",
                "iso": "0",
                "shutter_speed": "0",
                "title": ""
            }
        },
        "post": 144,
        "source_url": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/HorasGlobal.jpg",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/149"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/91"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=149"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 148,
        "date": "2011-07-04T14:02:43",
        "date_gmt": "2011-07-04T12:02:43",
        "guid": {
            "rendered": "http://pozuelo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/D\u00edasGlobal.jpg"
        },
        "modified": "2011-07-04T14:02:43",
        "modified_gmt": "2011-07-04T12:02:43",
        "slug": "diasglobal",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/2011/07/03/acta-de-la-reunion-del-grupo-de-global-de-pozuelo-372011/diasglobal/",
        "title": {
            "rendered": "D\u00edasGlobal"
        },
        "author": 91,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://pozuelo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/D\u00edasGlobal.jpg'><img width=\"300\" height=\"187\" src=\"https://pozuelo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/D\u00edasGlobal-300x187.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://pozuelo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/D\u00edasGlobal-300x187.jpg 300w, https://pozuelo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/D\u00edasGlobal.jpg 670w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": ""
        },
        "alt_text": "",
        "media_type": "image",
        "mime_type": "image/jpeg",
        "media_details": {
            "width": "670",
            "height": "419",
            "hwstring_small": "height='80' width='128'",
            "file": "2011/07/D\u00edasGlobal.jpg",
            "sizes": {
                "thumbnail": {
                    "file": "D\u00edasGlobal-150x150.jpg",
                    "width": "150",
                    "height": "150",
                    "source_url": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/D\u00edasGlobal-150x150.jpg"
                },
                "medium": {
                    "file": "D\u00edasGlobal-300x187.jpg",
                    "width": "300",
                    "height": "187",
                    "source_url": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/D\u00edasGlobal-300x187.jpg"
                },
                "post-thumbnail": {
                    "file": "D\u00edasGlobal-670x198.jpg",
                    "width": "670",
                    "height": "198",
                    "source_url": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/D\u00edasGlobal-670x198.jpg"
                },
                "full": {
                    "file": "D\u00edasGlobal.jpg",
                    "width": 670,
                    "height": 419,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/D\u00edasGlobal.jpg"
                }
            },
            "image_meta": {
                "aperture": "0",
                "credit": "",
                "camera": "",
                "caption": "",
                "created_timestamp": "0",
                "copyright": "",
                "focal_length": "0",
                "iso": "0",
                "shutter_speed": "0",
                "title": ""
            }
        },
        "post": 144,
        "source_url": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/D\u00edasGlobal.jpg",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/148"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/91"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=148"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 133,
        "date": "2011-07-04T12:43:22",
        "date_gmt": "2011-07-04T10:43:22",
        "guid": {
            "rendered": "http://pozuelo.tomalosbarrios.net/?p=133"
        },
        "modified": "2011-07-04T12:43:22",
        "modified_gmt": "2011-07-04T10:43:22",
        "slug": "10-julio-11-carteles-proxima-asamblea-en-pozuelo",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/2011/07/04/10-julio-11-carteles-proxima-asamblea-en-pozuelo/",
        "title": {
            "rendered": "10 Julio &#8217;11: Carteles pr\u00f3xima asamblea en Pozuelo"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>Desde el grupo de trabajo de Comunicaci\u00f3n estamos intentando darle la mayor difusi\u00f3n posible a la pr\u00f3xima asamblea que celebraremos en Pozuelo el Domingo 10 de Julio.</p>\n<p>Dejamos aqu\u00ed los carteles que vamos a poner para que quien quiera ayude:</p>\n<h2 style=\"text-align: center\">Cartel 1</h2>\n<p style=\"text-align: center\"><a href=\"http://asambleapozuelo.com/AsambleasPozuelo/AG/AsambleaPozuelo_10Julio_1.jpg\"><img class=\"aligncenter size-full wp-image-831\" src=\"http://asambleapozuelo.com/AsambleasPozuelo/AG/AsambleaPozuelo_10Julio_1.72dpi.jpg\" alt=\"\" width=\"523\" height=\"224\" /></a></p>\n<p style=\"text-align: left;padding-left: 60px\">Cartel1 en <a href=\"http://asambleapozuelo.com/AsambleasPozuelo/AG/AsambleaPozuelo_10Julio_1.72dpi.jpg\">imagen JPG baja resolucion</a> (para web, facebook, twitter, etc.)<br />\nCartel1 en <a href=\"http://asambleapozuelo.com/AsambleasPozuelo/AG/AsambleaPozuelo_10Julio_1.jpg\">imagen JPG alta resolucion</a> (para imprimir)<br />\nCartel1 <a href=\"http://asambleapozuelo.com/AsambleasPozuelo/AG/AsambleaPozuelo_10Julio_1.pdf\">en PDF</a> (para todo)</p>\n<h2 style=\"text-align: center\">Cartel 2</h2>\n<p style=\"text-align: left\"><a href=\"http://asambleapozuelo.com/AsambleasPozuelo/AG/AsambleaPozuelo_10Julio_2.jpg\"><img class=\"aligncenter size-full wp-image-831\" src=\"http://asambleapozuelo.com/AsambleasPozuelo/AG/AsambleaPozuelo_10Julio_2.72dpi.jpg\" alt=\"\" width=\"523\" height=\"224\" /></a></p>\n<p style=\"text-align: left;padding-left: 60px\">Cartel 2 en <a href=\"http://asambleapozuelo.com/AsambleasPozuelo/AG/AsambleaPozuelo_10Julio_2.72dpi.jpg\">imagen JPG baja resolucion</a> (para web, facebook, twitter, etc.)<br />\nCartel 2 en <a href=\"http://asambleapozuelo.com/AsambleasPozuelo/AG/AsambleaPozuelo_10Julio_2.jpg\">imagen JPG alta resolucion</a> (para imprimir)<br />\nCartel 2 <a href=\"http://asambleapozuelo.com/AsambleasPozuelo/AG/AsambleaPozuelo_10Julio_2.pdf\">en PDF</a> (para todo)</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Desde el grupo de trabajo de Comunicaci\u00f3n estamos intentando darle la mayor difusi\u00f3n posible a la pr\u00f3xima asamblea que celebraremos en Pozuelo el Domingo 10 de Julio. Dejamos aqu\u00ed los carteles que vamos a poner para que quien quiera ayude: &hellip; <a href=\"https://pozuelo.tomalosbarrios.net/2011/07/04/10-julio-11-carteles-proxima-asamblea-en-pozuelo/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 91,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            4,
            36
        ],
        "tags": [
            50,
            52,
            51,
            7,
            5
        ],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/133"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/91"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=133"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 2,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/133/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 138,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/133/revisions/138"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=133"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=133"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=133"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 144,
        "date": "2011-07-03T19:41:25",
        "date_gmt": "2011-07-03T17:41:25",
        "guid": {
            "rendered": "http://pozuelo.tomalosbarrios.net/?p=144"
        },
        "modified": "2011-07-05T00:50:41",
        "modified_gmt": "2011-07-04T22:50:41",
        "slug": "acta-de-la-reunion-del-grupo-de-global-de-pozuelo-372011",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/2011/07/03/acta-de-la-reunion-del-grupo-de-global-de-pozuelo-372011/",
        "title": {
            "rendered": "Acta de la reunion del grupo de GLOBAL de Pozuelo (3/7/2011)"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>El grupo de Global se ha tenido hoy su reuni\u00f3n para tratar varios temas en el orden del d\u00eda.</p>\n<p>El acta queda aqu\u00ed: <a href=\"http://www.asambleapozuelo.com/AsambleasPozuelo/Global/2011.7.3.ActaGrupoGlobalPozuelo.pdf\">2011.7.3.ActaGrupoGlobalPozuelo.pdf</a></p>\n<p>La pr\u00f3xima reuni\u00f3n no se ha decidido a\u00fan. El Doodle de sugerencias para la fecha de la siguiente reunion esta en <a href=\"http://www.doodle.com/va6np6nxcsbux9ep\">este enlace</a></p>\n<p>Las votaciones se cerrar\u00e1n el viernes 8 de Julio a las 23:59. Las fechas y horas propuestas por ahora son:</p>\n<p><a href=\"http://pozuelo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/D\u00edasGlobal.jpg\"><img src=\"http://pozuelo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/D\u00edasGlobal.jpg\" alt=\"\" width=\"670\" height=\"419\" class=\"aligncenter size-full wp-image-148\" srcset=\"https://pozuelo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/D\u00edasGlobal.jpg 670w, https://pozuelo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/D\u00edasGlobal-300x187.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 670px) 100vw, 670px\" /></a> <a href=\"http://pozuelo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/HorasGlobal.jpg\"><img src=\"http://pozuelo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/HorasGlobal.jpg\" alt=\"\" width=\"681\" height=\"458\" class=\"aligncenter size-full wp-image-149\" srcset=\"https://pozuelo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/HorasGlobal.jpg 681w, https://pozuelo.tomalosbarrios.net/files/2011/07/HorasGlobal-300x201.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 681px) 100vw, 681px\" /></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>El grupo de Global se ha tenido hoy su reuni\u00f3n para tratar varios temas en el orden del d\u00eda. El acta queda aqu\u00ed: 2011.7.3.ActaGrupoGlobalPozuelo.pdf La pr\u00f3xima reuni\u00f3n no se ha decidido a\u00fan. El Doodle de sugerencias para la fecha de &hellip; <a href=\"https://pozuelo.tomalosbarrios.net/2011/07/03/acta-de-la-reunion-del-grupo-de-global-de-pozuelo-372011/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 91,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            18,
            4,
            21
        ],
        "tags": [
            14,
            46
        ],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/144"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/91"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=144"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 5,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/144/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 160,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/144/revisions/160"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=144"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=144"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=144"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 139,
        "date": "2011-07-03T19:39:50",
        "date_gmt": "2011-07-03T17:39:50",
        "guid": {
            "rendered": "http://pozuelo.tomalosbarrios.net/?p=139"
        },
        "modified": "2011-08-25T23:56:24",
        "modified_gmt": "2011-08-25T21:56:24",
        "slug": "acta-de-la-reunion-del-grupo-de-local-de-pozuelo-372011",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/2011/07/03/acta-de-la-reunion-del-grupo-de-local-de-pozuelo-372011/",
        "title": {
            "rendered": "Acta de la reunion del grupo de LOCAL de Pozuelo (3/7/2011)"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>El grupo de Local ha tenido hoy su reuni\u00f3n para tratar varios temas en el orden del d\u00eda.</p>\n<p>El acta queda aqui: <a href=\"http://www.asambleapozuelo.com/AsambleasPozuelo/Local/2011.7.3.ActaGrupoLocalPozuelo.pdf\">2011.7.3.ActaGrupoLocalPozuelo.pdf</a></p>\n<p>La pr\u00f3xima reunion se ha decidido para el <strong>S\u00e1bado 9 de Julio de 2011 a las 11:00.</strong></p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>El grupo de Local ha tenido hoy su reuni\u00f3n para tratar varios temas en el orden del d\u00eda. El acta queda aqui: 2011.7.3.ActaGrupoLocalPozuelo.pdf La pr\u00f3xima reunion se ha decidido para el S\u00e1bado 9 de Julio de 2011 a las 11:00.</p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 91,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            19,
            4,
            20
        ],
        "tags": [
            14,
            48
        ],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/139"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/91"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=139"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 4,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/139/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 143,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/139/revisions/143"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=139"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=139"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=139"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 128,
        "date": "2011-07-02T21:35:16",
        "date_gmt": "2011-07-02T19:35:16",
        "guid": {
            "rendered": "http://pozuelo.tomalosbarrios.net/?p=128"
        },
        "modified": "2011-07-04T14:48:03",
        "modified_gmt": "2011-07-04T12:48:03",
        "slug": "acta-de-la-reunion-del-grupo-de-comunicacion-de-pozuelo-272011",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/2011/07/02/acta-de-la-reunion-del-grupo-de-comunicacion-de-pozuelo-272011/",
        "title": {
            "rendered": "Acta de la reunion del grupo de COMUNICACION de Pozuelo (2/7/2011)"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>El grupo de comunicaci\u00f3n ha tenido hoy su 6\u00aa reunion para tratar varios temas en el orden del d\u00eda.</p>\n<p>El acta queda aqui: <a href=\"http://www.asambleapozuelo.com/AsambleasPozuelo/Comunicacion/2011.7.2.ActaGrupoComunicaci%c3%b3nPozuelo.pdf\">2011.7.2.ActaGrupoComunicaci\u00f3nPozuelo.pdf</a></p>\n<p>La pr\u00f3xima reunion (7\u00aa) se ha decidido para el <strong>Jueves 7 de Julio de 2011 a las 20:30.</strong></p>\n<p>El Doodle de sugerencias para la fecha de la 8\u00aa reunion esta<a href=\"http://www.doodle.com/pnniiaimaqg576fx\"> en este enlace.</a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>El grupo de comunicaci\u00f3n ha tenido hoy su 6\u00aa reunion para tratar varios temas en el orden del d\u00eda. El acta queda aqui: 2011.7.2.ActaGrupoComunicaci\u00f3nPozuelo.pdf La pr\u00f3xima reunion (7\u00aa) se ha decidido para el Jueves 7 de Julio de 2011 a &hellip; <a href=\"https://pozuelo.tomalosbarrios.net/2011/07/02/acta-de-la-reunion-del-grupo-de-comunicacion-de-pozuelo-272011/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 91,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            13,
            4,
            3
        ],
        "tags": [
            14,
            6
        ],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/128"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/91"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=128"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 4,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/128/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 155,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/128/revisions/155"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=128"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=128"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=128"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 121,
        "date": "2011-06-29T15:55:26",
        "date_gmt": "2011-06-29T13:55:26",
        "guid": {
            "rendered": "http://pozuelo.tomalosbarrios.net/?p=121"
        },
        "modified": "2011-06-29T15:55:26",
        "modified_gmt": "2011-06-29T13:55:26",
        "slug": "proximas-reuniones-de-los-grupos-de-trabajo-en-pozuelo",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/2011/06/29/proximas-reuniones-de-los-grupos-de-trabajo-en-pozuelo/",
        "title": {
            "rendered": "Pr\u00f3ximas reuniones de los grupos de trabajo en Pozuelo"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>Dejamos aqui las fechas y horas de las reuniones que ya se han concretado para los grupos de trabajo de Local, Global y Comunicaci\u00f3n para antes de la pr\u00f3xima Asamblea General:</p>\n<p style=\"padding-left: 30px\"><span style=\"text-decoration: underline\">Grupo de Trabajo de Local</span>: <strong>Domingo 3 de Julio a las 11:00 h.</strong></p>\n<p style=\"padding-left: 30px\"><span style=\"text-decoration: underline\">Grupo de Trabajo de Global</span>:<strong> Domingo 3 de Julio </strong>(<strong>hora por concretar. </strong>Usar\u00e1n <a href=\"http://www.doodle.com/iy3fki955ftsappb\">este formulario</a> para decidirla hasta el 2 de Julio a las 23:59 h. Interesados, apuntar sus preferencias ah\u00ed.)</p>\n<p style=\"padding-left: 30px\"><span style=\"text-decoration: underline\">Grupo de Trabajo de Comunicaci\u00f3n</span>: <strong>Sabado 2 de julio a las 11:00 h.</strong></p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Dejamos aqui las fechas y horas de las reuniones que ya se han concretado para los grupos de trabajo de Local, Global y Comunicaci\u00f3n para antes de la pr\u00f3xima Asamblea General: Grupo de Trabajo de Local: Domingo 3 de Julio &hellip; <a href=\"https://pozuelo.tomalosbarrios.net/2011/06/29/proximas-reuniones-de-los-grupos-de-trabajo-en-pozuelo/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 91,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            4,
            3,
            21,
            20
        ],
        "tags": [
            7,
            6,
            46,
            48,
            47
        ],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/121"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/91"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=121"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 3,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/121/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 126,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/121/revisions/126"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=121"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=121"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=121"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 116,
        "date": "2011-06-28T13:48:08",
        "date_gmt": "2011-06-28T11:48:08",
        "guid": {
            "rendered": "http://pozuelo.tomalosbarrios.net/?p=116"
        },
        "modified": "2011-07-04T14:48:08",
        "modified_gmt": "2011-07-04T12:48:08",
        "slug": "acta-de-la-reunion-del-grupo-de-global-de-pozuelo-2562011",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/2011/06/28/acta-de-la-reunion-del-grupo-de-global-de-pozuelo-2562011/",
        "title": {
            "rendered": "Acta de la reunion del grupo de GLOBAL de Pozuelo (25/6/2011)"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>El grupo de GLOBAL se reuni\u00f3 recientemente y trataron principalmente temas sobre la Ley Electoral.</p>\n<p>El acta queda aqui: <a href=\"http://www.asambleapozuelo.com/AsambleasPozuelo/Global/2011.6.25.ActaGrupoGlobalPozuelo.pdf\">2011.6.25.ActaGrupoGlobalPozuelo.pdf</a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>El grupo de GLOBAL se reuni\u00f3 recientemente y trataron principalmente temas sobre la Ley Electoral. El acta queda aqui: 2011.6.25.ActaGrupoGlobalPozuelo.pdf</p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 91,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            18,
            4
        ],
        "tags": [
            14,
            46
        ],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/116"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/91"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=116"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 3,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/116/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 120,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/116/revisions/120"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=116"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=116"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=116"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 110,
        "date": "2011-06-27T20:23:49",
        "date_gmt": "2011-06-27T18:23:49",
        "guid": {
            "rendered": "http://pozuelo.tomalosbarrios.net/?p=110"
        },
        "modified": "2011-07-04T14:48:13",
        "modified_gmt": "2011-07-04T12:48:13",
        "slug": "acta-de-la-reunion-del-grupo-de-comunicacion-de-pozuelo-2362011",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/2011/06/27/acta-de-la-reunion-del-grupo-de-comunicacion-de-pozuelo-2362011/",
        "title": {
            "rendered": "Acta de la reunion del grupo de COMUNICACION de Pozuelo (23/6/2011)"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>El grupo de comunicaci\u00f3n se reuni\u00f3 el pasado jueves 23 de Junio para tratar varios temas pendientes en el orden del d\u00eda.</p>\n<p>El acta queda aqui: <a href=\"http://www.asambleapozuelo.com/AsambleasPozuelo/Comunicacion/2011.6.23.ActaGrupoComunicaci%c3%b3nPozuelo.pdf\">2011.6.23.ActaGrupoComunicaci\u00f3nPozuelo.pdf</a></p>\n<p><strong>Actualizaci\u00f3n 4/7/2011:</strong> Se ha creado una Fe de Erratas el dia 3/7/2011 para el acta de la reuni\u00f3n del 23/6/2011. Est\u00e1 <a href=\"http://www.asambleapozuelo.com/AsambleasPozuelo/Comunicacion/2011.6.23.ActaGrupoComunicaci%c3%b3nPozuelo.FeDeErratas(2011.7.3).pdf\">en este enlace.</a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>El grupo de comunicaci\u00f3n se reuni\u00f3 el pasado jueves 23 de Junio para tratar varios temas pendientes en el orden del d\u00eda. El acta queda aqui: 2011.6.23.ActaGrupoComunicaci\u00f3nPozuelo.pdf Actualizaci\u00f3n 4/7/2011: Se ha creado una Fe de Erratas el dia 3/7/2011 para &hellip; <a href=\"https://pozuelo.tomalosbarrios.net/2011/06/27/acta-de-la-reunion-del-grupo-de-comunicacion-de-pozuelo-2362011/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 91,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            13,
            4,
            3
        ],
        "tags": [
            14,
            6
        ],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/110"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/91"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=110"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 4,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/110/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 157,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/110/revisions/157"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=110"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=110"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=110"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 76,
        "date": "2011-06-16T22:41:42",
        "date_gmt": "2011-06-16T20:41:42",
        "guid": {
            "rendered": "http://pozuelo.tomalosbarrios.net/?p=76"
        },
        "modified": "2011-06-16T22:41:42",
        "modified_gmt": "2011-06-16T20:41:42",
        "slug": "ya-tenemos-listas-de-correo",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/2011/06/16/ya-tenemos-listas-de-correo/",
        "title": {
            "rendered": "Ya tenemos LISTAS DE CORREO!!"
        },
        "content": {
            "rendered": "<div>\n<p>En primer lugar, en nombre de todo el equipo de comunicaci\u00f3n, pediros disculpas a todos por los retrasos y cortes de informaci\u00f3n. Hemos estado muy ocupados organizando esto.</p>\n<p>Ya tenemos preparadas las 5 listas de correo para los grupos de trabajo en Pozuelo. Os vamos a inscribir a todos en la lista comun (TODOS). En breve recibir\u00e9is un mail de invitaci\u00f3n como <a href=\"http://www.asambleapozuelo.com/Imagenes/Inscripcion.jpg\" target=\"_blank\">este</a>.</p>\n<p>Vosotros mismos podr\u00e9is inscribiros en el resto de listas/grupos como querais, utilizando los formularios de esta p\u00e1gina:</p>\n<div style=\"text-align: center\"><a href=\"http://listas.asambleapozuelo.com/\" target=\"_blank\"><span style=\"font-size: x-large\">http://listas.asambleapozuelo.com</span></a></div>\n<div style=\"text-align: center\">\n<p><em><br />\nCon esto no nos necesitareis a los de comunicaci\u00f3n para que la informaci\u00f3n fluya libremente entre todos.<br />\n</em></p>\n</div>\n<p>Para recibir los correos de un grupo, <strong>apuntaos en su lista y os llegaran todos los correos</strong>.</p>\n<p>Para enviarle algo a todos los de un grupo, <strong>simplemente hay que estar registrado y enviar un mail a la direcci\u00f3n de la lista</strong>. Autom\u00e1ticamente le llegar\u00e1 a todo el mundo inscrito.</p>\n<p style=\"text-align: left;padding-left: 30px\"><strong>Lista de <span style=\"color: #ff0000\">TODOS</span><br />\n(<a href=\"mailto:todos@listas.asambleapozuelo.com\" target=\"_blank\">todos@listas.asambleapozuelo.com</a>):</strong></p>\n<p style=\"padding-left: 60px\"><span style=\"color: #993300\"><strong>\u00b7 Para comunicarnos en general.</strong> Estaremos aqui todos los vecinos, para poder recibir los comunicados m\u00e1s importantes.</span><br />\nPodeis inscribiros <a href=\"http://listas.asambleapozuelo.com/listinfo.cgi/todos-asambleapozuelo.com\" target=\"_blank\">aqui</a><br />\nPod\u00e9is ver todos los mensajes recibidos <a href=\"http://listas.asambleapozuelo.com/pipermail/todos-asambleapozuelo.com/2011-June/thread.html\" target=\"_blank\">en este enlace</a></p>\n<p style=\"padding-left: 60px\">&nbsp;</p>\n<p style=\"text-align: left;padding-left: 30px\"><strong>Lista de <span style=\"color: #ff0000\">LOCAL</span><br />\n(<a href=\"mailto:local@listas.asambleapozuelo.com\" target=\"_blank\">local@listas.asambleapozuelo.com</a>):</strong></p>\n<p style=\"padding-left: 60px\"><span style=\"color: #993300\">\u00b7 <strong>Para el grupo de trabajo </strong><strong> </strong><strong>LOCAL</strong> Temas relacionados directamente con el pueblo.</span><br />\nPodeis inscribiros <a href=\"http://listas.asambleapozuelo.com/listinfo.cgi/local-asambleapozuelo.com\" target=\"_blank\">aqui</a><br />\nPod\u00e9is ver todos los mensajes recibidos <a href=\"http://listas.asambleapozuelo.com/pipermail/local-asambleapozuelo.com/2011-June/thread.html\" target=\"_blank\">en este enlace</a></p>\n<p style=\"padding-left: 60px\">&nbsp;</p>\n<p style=\"text-align: left;padding-left: 30px\"><strong>Lista de <span style=\"color: #ff0000\">GLOBAL</span><br />\n(<a href=\"mailto:global@listas.asambleapozuelo.com\" target=\"_blank\">global@listas.asambleapozuelo.com</a>):</strong></p>\n<p style=\"padding-left: 60px\"><span style=\"color: #993300\"><strong>\u00b7 Para el grupo de trabajo GLOBAL.</strong> El resto de temas fuera del \u00e1mbito de Pozuelo.</span><br />\nPodeis inscribiros <a href=\"http://listas.asambleapozuelo.com/listinfo.cgi/global-asambleapozuelo.com\" target=\"_blank\">aqui</a><br />\nPod\u00e9is ver todos los mensajes recibidos <a href=\"http://listas.asambleapozuelo.com/pipermail/global-asambleapozuelo.com/2011-June/thread.html\" target=\"_blank\">en este enlace</a></p>\n<p style=\"padding-left: 60px\">&nbsp;</p>\n<p style=\"text-align: left;padding-left: 30px\"><strong>Lista de <span style=\"color: #ff0000\">COMUNICACI\u00d3N</span><br />\n(<a href=\"mailto:comunicacion@listas.asambleapozuelo.com\" target=\"_blank\">comunicacion@listas.asambleapozuelo.com</a>):</strong></p>\n<p style=\"padding-left: 60px\"><span style=\"color: #993300\"><strong>\u00b7 Para el grupo de trabajo de COMUNICACI\u00d3N.</strong> Nexo del grupo de comunicaci\u00f3n. Podeis enviarn vuestras consultas aqui tambi\u00e9n.</span><br />\nPodeis inscribiros <a href=\"http://listas.asambleapozuelo.com/listinfo.cgi/comunicacion-asambleapozuelo.com\" target=\"_blank\">aqui</a><br />\nPod\u00e9is ver todos los mensajes recibidos <a href=\"http://listas.asambleapozuelo.com/pipermail/comunicacion-asambleapozuelo.com/2011-June/thread.html\" target=\"_blank\">en este enlace</a></p>\n<p style=\"padding-left: 60px\">&nbsp;</p>\n<p style=\"text-align: left;padding-left: 30px\"><strong>Lista de <span style=\"color: #ff0000\">CAJ\u00d3N DE SASTRE</span><br />\n(<a href=\"mailto:cajon@listas.asambleapozuelo.com\" target=\"_blank\">cajon@listas.asambleapozuelo.com</a>):</strong></p>\n<p style=\"padding-left: 60px\"><span style=\"color: #993300\"><strong>\u00b7 Para el resto de cosas. </strong>Hasta que sepamos que vamos a hacer con las toneladas de informaci\u00f3n que nos llegan de los barrios, la vamos a ir poniendo aqui de forma p\u00fablica, para que todo el mundo pueda consultarla.</span><br />\nPodeis inscribiros <a href=\"http://listas.asambleapozuelo.com/listinfo.cgi/cajon-asambleapozuelo.com\" target=\"_blank\">aqui</a> y recibireis tambi\u00e9n los mails que vengan de los barrios.<br />\nPod\u00e9is ver todos los mensajes recibidos <a href=\"http://listas.asambleapozuelo.com/pipermail/cajon-asambleapozuelo.com/2011-June/thread.html\" target=\"_blank\">en este enlace</a></p>\n<p style=\"padding-left: 60px\">&nbsp;</p>\n<p style=\"padding-left: 60px\">&nbsp;</p>\n<p>Os dejamos tambi\u00e9n un peque\u00f1o esquema, para queveais todo lo que hemos montado y todas las vias de comunicacion que</p>\n<p>tenemos disponibles para las asambleas.</p>\n<div style=\"text-align: center\"><span style=\"font-size: medium\">ESTAMOS EN MARCHA!!!! \u00c1NIMO!!!</span></div>\n<p style=\"padding-left: 60px\">&nbsp;</p>\n<div style=\"text-align: center\">\n<p><a href=\"http://www.asambleapozuelo.com/Imagenes/EsquemaPozuelo.jpg\" target=\"_blank\"><img style=\"border: 1px solid black\" src=\"http://www.asambleapozuelo.com/Imagenes/EsquemaPozuelo.jpg\" alt=\"EsquemaPozuelo.jpg\" width=\"721\" height=\"412\" /></a><br />\n<em>Pinchar en la imagen para abrirla en grande</em></p>\n</div>\n</div>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>En primer lugar, en nombre de todo el equipo de comunicaci\u00f3n, pediros disculpas a todos por los retrasos y cortes de informaci\u00f3n. Hemos estado muy ocupados organizando esto. Ya tenemos preparadas las 5 listas de correo para los grupos de &hellip; <a href=\"https://pozuelo.tomalosbarrios.net/2011/06/16/ya-tenemos-listas-de-correo/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 91,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            4,
            8,
            3,
            21,
            20
        ],
        "tags": [
            6,
            43,
            42,
            44,
            45
        ],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/76"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/91"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=76"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 29,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/76/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 107,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/76/revisions/107"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=76"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=76"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=76"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 70,
        "date": "2011-06-15T01:23:04",
        "date_gmt": "2011-06-14T23:23:04",
        "guid": {
            "rendered": "http://pozuelo.tomalosbarrios.net/?p=70"
        },
        "modified": "2011-07-04T14:48:24",
        "modified_gmt": "2011-07-04T12:48:24",
        "slug": "acta-de-la-reunion-del-grupo-de-comunicacion-de-pozuelo-1462011",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/2011/06/15/acta-de-la-reunion-del-grupo-de-comunicacion-de-pozuelo-1462011/",
        "title": {
            "rendered": "Acta de la reunion del grupo de COMUNICACION de Pozuelo (14/6/2011)"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>El grupo de comunicaci\u00f3n se ha reunido hoy para tratar varios temas urgentes que necesitaban soluci\u00f3n para poder empezar a funcionar correctamente.</p>\n<p>El acta queda aqui:\u00a0<a href=\"http://alfonso.vonvilchez.com/AsambleasPozuelo/Comunicacion/2011.6.14.ActaGrupoComunicaci%C3%B3nPozuelo.pdf\">2011.6.14.ActaGrupoComunicaci\u00f3nPozuelo.pdf</a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>El grupo de comunicaci\u00f3n se ha reunido hoy para tratar varios temas urgentes que necesitaban soluci\u00f3n para poder empezar a funcionar correctamente. El acta queda aqui:\u00a02011.6.14.ActaGrupoComunicaci\u00f3nPozuelo.pdf</p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 91,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            13,
            4,
            3
        ],
        "tags": [
            14,
            6
        ],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/70"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/91"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=70"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 3,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/70/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 72,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/70/revisions/72"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=70"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=70"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=70"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 63,
        "date": "2011-06-14T21:24:33",
        "date_gmt": "2011-06-14T19:24:33",
        "guid": {
            "rendered": "http://pozuelo.tomalosbarrios.net/?p=63"
        },
        "modified": "2011-06-17T02:45:57",
        "modified_gmt": "2011-06-17T00:45:57",
        "slug": "actualizacion-marcha-19j",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/2011/06/14/actualizacion-marcha-19j/",
        "title": {
            "rendered": "ACTUALIZACI\u00d3N MARCHA 19J"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>Hemos recibido nueva informaci\u00f3n sobre la convotaria de la marcha del 19 de Junio a las Cortes.</p>\n<p style=\"text-align: center\"><span style=\"text-decoration: underline\">Convocatoria oficial para Madrid-Noroeste:</span></p>\n<h2 style=\"text-align: center\"><strong>11:00 en el Templo de Debod</strong></h2>\n<p style=\"text-align: center\"><em>columna de Democracia Real Ya (DRY)</em></p>\n<p style=\"text-align: center\"><span style=\"text-decoration: underline\">Recorrido:</span></p>\n<p style=\"text-align: center\"><span style=\"text-decoration: underline\"><a href=\"http://maps.google.es/maps?f=d&amp;source=s_d&amp;saddr=Paseo+del+Pintor+Rosales,+2,+28008+Madrid+(Templo+de+Debod)&amp;daddr=Calle+de+Bail%C3%A9n,+Madrid+to:puerta+de+toledo+to:Glorieta+de+Embajadores,+Madrid+to:Ronda+de+Atocha,+Madrid+to:Pl.+Canovas+Del+Castillo,+S%2FN+(Centro-Cortes),+28014+Madrid+(Fuente+de+Neptuno)&amp;hl=es&amp;geocode=FZjSaAIdA0bH_yGrBndKxtlqHQ%3BFeW0aAIddFbH_ynLb5xedyhCDTGDDCD8WS-Icw%3BFfyPaAIdtV_H_yltQUnQ0CdCDTHTFyg2HB1Eyg%3BFeiGaAIdTIDH_yn_TowrLSZCDTF_OL8wICs6vQ%3BFdGOaAIdJpnH_ynP-i7CLiZCDTHpqY3YyW6wwg%3BFQmwaAIdqqHH_yF8JMwSb35zpA&amp;mra=pd&amp;dirflg=w&amp;sll=40.381295,-3.704238&amp;sspn=0.133901,0.338173&amp;ie=UTF8&amp;ll=40.417809,-3.689346&amp;spn=0.036267,0.084543&amp;z=14\"><img class=\"aligncenter size-medium wp-image-64\" src=\"http://pozuelo.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Recorrido19J-300x232.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"232\" srcset=\"https://pozuelo.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Recorrido19J-300x232.jpg 300w, https://pozuelo.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Recorrido19J.jpg 825w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></span><a href=\"http://maps.google.es/maps?f=d&amp;source=s_d&amp;saddr=Paseo+del+Pintor+Rosales,+2,+28008+Madrid+(Templo+de+Debod)&amp;daddr=Calle+de+Bail%C3%A9n,+Madrid+to:puerta+de+toledo+to:Glorieta+de+Embajadores,+Madrid+to:Ronda+de+Atocha,+Madrid+to:Pl.+Canovas+Del+Castillo,+S%2FN+(Centro-Cortes),+28014+Madrid+(Fuente+de+Neptuno)&amp;hl=es&amp;geocode=FZjSaAIdA0bH_yGrBndKxtlqHQ%3BFeW0aAIddFbH_ynLb5xedyhCDTGDDCD8WS-Icw%3BFfyPaAIdtV_H_yltQUnQ0CdCDTHTFyg2HB1Eyg%3BFeiGaAIdTIDH_yn_TowrLSZCDTF_OL8wICs6vQ%3BFdGOaAIdJpnH_ynP-i7CLiZCDTHpqY3YyW6wwg%3BFQmwaAIdqqHH_yF8JMwSb35zpA&amp;mra=pd&amp;dirflg=w&amp;sll=40.381295,-3.704238&amp;sspn=0.133901,0.338173&amp;ie=UTF8&amp;ll=40.417809,-3.689346&amp;spn=0.036267,0.084543&amp;z=14\">(pinchar en la imagen para ir a google maps)</a></p>\n<p>Nota: otras marcha en espa\u00f1a han quedado a las 19:00. Ver <a href=\"http://es.scribd.com/doc/57091274/Democracia-Real-YA-El-19-de-Junio-Volvemos-a-Tomar-Las-Calles\">listado aqui</a>.</p>\n<p style=\"text-align: center\"><span style=\"text-decoration: underline\">Los objetivos de la marcha.</span></p>\n<h2 style=\"text-align: center\">&#8211; No a los recortes laborales, de pensiones ni sociales.<br />\n&#8211; Contra el paro, lucha obrera.<br />\n&#8211; Abajo los precios, arriba los salarios.<br />\n&#8211; Subida de impuestos a los que m\u00e1s ganan.<br />\n&#8211; En defensa de los servicios p\u00fablicos, no a la privatizaci\u00f3n de sanidad, educaci\u00f3n, cajas de ahorros, etc&#8230; sin importar el lugar de origen, viva la unidad de la clase obrera.</h2>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Cuadro oficial de la convocatoria:</p>\n<p><a href=\"http://pozuelo.tomalosbarrios.net/files/2011/06/marchas-19j-recorridos-1.jpg\"><img class=\"size-large wp-image-65 alignnone\" src=\"http://pozuelo.tomalosbarrios.net/files/2011/06/marchas-19j-recorridos-1-1024x723.jpg\" alt=\"\" width=\"640\" height=\"451\" srcset=\"https://pozuelo.tomalosbarrios.net/files/2011/06/marchas-19j-recorridos-1-1024x723.jpg 1024w, https://pozuelo.tomalosbarrios.net/files/2011/06/marchas-19j-recorridos-1-300x211.jpg 300w, https://pozuelo.tomalosbarrios.net/files/2011/06/marchas-19j-recorridos-1.jpg 1169w\" sizes=\"(max-width: 640px) 100vw, 640px\" /></a></p>\n<p>Actividades durante toda la jornada del 19-J y m\u00e1s convocatorias, <a href=\"http://madrid.tomalaplaza.net/2011/06/16/actividades-frente-al-congreso-19-21-y-22-de-junio/\"><strong>aqu\u00ed</strong></a> </p>\n<p>Enlace original en\u00a0<a href=\"http://marchasanticrisis.wordpress.com/2011/06/14/horarios-de-las-marchas/\">marchasanticrisis.wordpress.com</a></p>\n<p>Evento en Facebook: <a href=\"http://www.facebook.com/event.php?eid=177079709017267#!/event.php?eid=177079709017267\"><strong>MADRID 19J. TOMA LA CALLE!</strong></a></p>\n<p>Convocatoria oficial de DRY: <a href=\"http://www.democraciarealya.es/\">www.democraciarealya.es</a></p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Hemos recibido nueva informaci\u00f3n sobre la convotaria de la marcha del 19 de Junio a las Cortes. Convocatoria oficial para Madrid-Noroeste: 11:00 en el Templo de Debod columna de Democracia Real Ya (DRY) Recorrido: (pinchar en la imagen para ir &hellip; <a href=\"https://pozuelo.tomalosbarrios.net/2011/06/14/actualizacion-marcha-19j/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 91,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            36
        ],
        "tags": [
            39,
            37,
            40,
            41,
            38
        ],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/63"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/91"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=63"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 6,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/63/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 68,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/63/revisions/68"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=63"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=63"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=63"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 65,
        "date": "2011-06-14T21:11:40",
        "date_gmt": "2011-06-14T19:11:40",
        "guid": {
            "rendered": "http://pozuelo.tomalosbarrios.net/files/2011/06/marchas-19j-recorridos-1.jpg"
        },
        "modified": "2011-06-14T21:11:40",
        "modified_gmt": "2011-06-14T19:11:40",
        "slug": "marchas-19j-recorridos-1",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/2011/06/14/actualizacion-marcha-19j/marchas-19j-recorridos-1/",
        "title": {
            "rendered": "marchas-19j-recorridos-1"
        },
        "author": 91,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://pozuelo.tomalosbarrios.net/files/2011/06/marchas-19j-recorridos-1.jpg'><img width=\"300\" height=\"211\" src=\"https://pozuelo.tomalosbarrios.net/files/2011/06/marchas-19j-recorridos-1-300x211.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://pozuelo.tomalosbarrios.net/files/2011/06/marchas-19j-recorridos-1-300x211.jpg 300w, https://pozuelo.tomalosbarrios.net/files/2011/06/marchas-19j-recorridos-1-1024x723.jpg 1024w, https://pozuelo.tomalosbarrios.net/files/2011/06/marchas-19j-recorridos-1.jpg 1169w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": ""
        },
        "alt_text": "",
        "media_type": "image",
        "mime_type": "image/jpeg",
        "media_details": {
            "width": "1169",
            "height": "826",
            "hwstring_small": "height='90' width='128'",
            "file": "2011/06/marchas-19j-recorridos-1.jpg",
            "sizes": {
                "thumbnail": {
                    "file": "marchas-19j-recorridos-1-150x150.jpg",
                    "width": "150",
                    "height": "150",
                    "source_url": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/files/2011/06/marchas-19j-recorridos-1-150x150.jpg"
                },
                "medium": {
                    "file": "marchas-19j-recorridos-1-300x211.jpg",
                    "width": "300",
                    "height": "211",
                    "source_url": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/files/2011/06/marchas-19j-recorridos-1-300x211.jpg"
                },
                "large": {
                    "file": "marchas-19j-recorridos-1-1024x723.jpg",
                    "width": "1024",
                    "height": "723",
                    "source_url": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/files/2011/06/marchas-19j-recorridos-1-1024x723.jpg"
                },
                "post-thumbnail": {
                    "file": "marchas-19j-recorridos-1-940x198.jpg",
                    "width": "940",
                    "height": "198",
                    "source_url": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/files/2011/06/marchas-19j-recorridos-1-940x198.jpg"
                },
                "full": {
                    "file": "marchas-19j-recorridos-1.jpg",
                    "width": 1169,
                    "height": 826,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/files/2011/06/marchas-19j-recorridos-1.jpg"
                }
            },
            "image_meta": {
                "aperture": "0",
                "credit": "",
                "camera": "",
                "caption": "",
                "created_timestamp": "0",
                "copyright": "",
                "focal_length": "0",
                "iso": "0",
                "shutter_speed": "0",
                "title": ""
            }
        },
        "post": 63,
        "source_url": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/files/2011/06/marchas-19j-recorridos-1.jpg",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/65"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/91"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=65"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 64,
        "date": "2011-06-14T21:05:33",
        "date_gmt": "2011-06-14T19:05:33",
        "guid": {
            "rendered": "http://pozuelo.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Recorrido19J.jpg"
        },
        "modified": "2011-06-14T21:05:33",
        "modified_gmt": "2011-06-14T19:05:33",
        "slug": "recorrido19j",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/2011/06/14/actualizacion-marcha-19j/recorrido19j/",
        "title": {
            "rendered": "Recorrido19J"
        },
        "author": 91,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://pozuelo.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Recorrido19J.jpg'><img width=\"300\" height=\"232\" src=\"https://pozuelo.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Recorrido19J-300x232.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://pozuelo.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Recorrido19J-300x232.jpg 300w, https://pozuelo.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Recorrido19J.jpg 825w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": ""
        },
        "alt_text": "",
        "media_type": "image",
        "mime_type": "image/jpeg",
        "media_details": {
            "width": "825",
            "height": "640",
            "hwstring_small": "height='96' width='123'",
            "file": "2011/06/Recorrido19J.jpg",
            "sizes": {
                "thumbnail": {
                    "file": "Recorrido19J-150x150.jpg",
                    "width": "150",
                    "height": "150",
                    "source_url": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Recorrido19J-150x150.jpg"
                },
                "medium": {
                    "file": "Recorrido19J-300x232.jpg",
                    "width": "300",
                    "height": "232",
                    "source_url": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Recorrido19J-300x232.jpg"
                },
                "post-thumbnail": {
                    "file": "Recorrido19J-825x198.jpg",
                    "width": "825",
                    "height": "198",
                    "source_url": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Recorrido19J-825x198.jpg"
                },
                "full": {
                    "file": "Recorrido19J.jpg",
                    "width": 825,
                    "height": 640,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Recorrido19J.jpg"
                }
            },
            "image_meta": {
                "aperture": "0",
                "credit": "",
                "camera": "",
                "caption": "",
                "created_timestamp": "0",
                "copyright": "",
                "focal_length": "0",
                "iso": "0",
                "shutter_speed": "0",
                "title": ""
            }
        },
        "post": 63,
        "source_url": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Recorrido19J.jpg",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/64"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/91"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=64"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 51,
        "date": "2011-06-12T19:56:22",
        "date_gmt": "2011-06-12T17:56:22",
        "guid": {
            "rendered": "http://pozuelo.tomalosbarrios.net/?p=51"
        },
        "modified": "2011-06-15T03:43:39",
        "modified_gmt": "2011-06-15T01:43:39",
        "slug": "acta-de-la-asamblea-general-de-pozuelo-domingo-12-junio-2011",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/2011/06/12/acta-de-la-asamblea-general-de-pozuelo-domingo-12-junio-2011/",
        "title": {
            "rendered": "Acta de la Asamblea General de Pozuelo (Domingo 12 Junio 2011)"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>El acta de la Asamblea General de Pozuelo celebrada en los soportales de la Plaza del Padre Vallet el d\u00eda 12 de Junio de 2011.</p>\n<p>Archivo en Formato PDF: <a href=\"http://alfonso.vonvilchez.com/AsambleasPozuelo/Comunicacion/2011.6.12.ActaAsambleaGeneralPozuelo.pdf\">2011.6.12.Acta Asamblea General Pozuelo.pdf</a></p>\n<p>Archivo de Audio: No hay.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong>ACTA II ASAMBLEA DE POZUELO DE ALARC\u00d3N \u2013 12/06/2011</strong></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Las Actas que aqu\u00ed se presentan, documentan lo acontecido en la Asamblea Popular reunida el d\u00eda 12 de junio de 2011, a las 11:00 horas, en los soportales del antiguo Ayuntamiento de Pozuelo de Alarc\u00f3n.</p>\n<p>Roles:</p>\n<p>&#8211; Moderador: Alfonso.</p>\n<p>&#8211; Encargado del Turno de palabra: Daniel.</p>\n<p>&#8211; Encargado de redactar las Actas: Mar\u00eda Jes\u00fas.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong><span style=\"text-decoration: underline\">PUNTOS ORDEN DEL D\u00cdA</span></strong></p>\n<ol>\n<li>Recordatorio de forma de organizaci\u00f3n y participaci\u00f3n en la Asamblea.</li>\n<li>Informaci\u00f3n sobre Grupo de Comunicaci\u00f3n.</li>\n<li>Sol se levanta.</li>\n<li>Marcha del 19 de junio.</li>\n<li>Estructuraci\u00f3n grupos de trabajo/comisiones.</li>\n</ol>\n<p>6. L\u00edneas de debate</p>\n<p>7. Turno de ruegos y preguntas.</p>\n<p>8. Cierre de la asamblea y reuniones de los distintos grupos de trabajo.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong>1. FORMA DE PARTICIPACI\u00d3N EN LA ASAMBLEA:</strong></p>\n<p><strong>PROPUESTAS:</strong></p>\n<ul>\n<li>Novedades en la forma de votar: disenso no bloqueante (semic\u00edculo sobre el rostro).</li>\n<li>Proposiciones acerca del consenso (unanimidad) o mayor\u00eda.</li>\n<li>Aprobaci\u00f3n por 4/5 de los participantes.<strong> </strong></li>\n</ul>\n<p><strong> </strong></p>\n<p><strong>DECISIONES:</strong></p>\n<ul>\n<li><strong>Seguir con el modelo acordado por consenso en la anterior Asamblea, pues de lo que se trata es de que todos los ciudadanos est\u00e9n representados. Si se viera que no existe un funcionamiento real y que impide que se avance en la toma de decisiones, se propondr\u00e1n nuevas ideas en pr\u00f3ximas asambleas.</strong></li>\n</ul>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong>2. GRUPO DE COMUNICACI\u00d3N.</strong></p>\n<ul>\n<li>Direcci\u00f3n de correo y p\u00e1gina web:\u00a0\u00a0 <strong> </strong></li>\n</ul>\n<p>&#8211;\u00a0 asambleapozuelo@gmail.com</p>\n<p>&#8211; \u00a0<a href=\"/Users/Skiter/Desktop/Asambleas%20Pozuelo/www.pozuelo.tomalosbarrios.net\">www.pozuelo.tomalosbarrios.net</a></p>\n<ul>\n<li>Se centralizar\u00e1 la informaci\u00f3n en la p\u00e1gina web. El correo servir\u00e1 como medio de comunicaci\u00f3n entre todos los vecinos que deseen participar.<strong> </strong></li>\n<li>Propuesta de grabaci\u00f3n en audio.<strong> </strong></li>\n<li>Aprobaci\u00f3n del Grupo de Comunicaci\u00f3n.<strong> </strong></li>\n<li>Propuesta de otra p\u00e1gina: <a href=\"/Users/Skiter/Desktop/Asambleas%20Pozuelo/www.asambleaspozuelo.wikispaces.com\">www.asambleaspozuelo.wikispaces.com</a><strong> </strong></li>\n</ul>\n<p><strong> </strong></p>\n<p><strong>DECISIONES:</strong></p>\n<ul>\n<li><strong>Grabaci\u00f3n de audio para pr\u00f3ximas convocatorias: Aprobado por consenso.</strong></li>\n<li><strong>Aprobaci\u00f3n del Grupo de Comunicaci\u00f3n.</strong></li>\n<li><strong>FIRMAR cada informaci\u00f3n subida a la p\u00e1gina web o compartida por correo electr\u00f3nico e indicar ASUNTO.</strong></li>\n<li><strong>P\u00e1gina web alternativa para participaci\u00f3n ciudadana: </strong><a href=\"/Users/Skiter/Desktop/Asambleas%20Pozuelo/www.asambleaspozuelo.wikispaces.com\"><strong>www.asambleaspozuelo.wikispaces.com</strong></a><strong> </strong></li>\n<li><strong>Para enviar iniciativas, ideas enviarlas a Comunicaci\u00f3n, y Comunicaci\u00f3n difunde.</strong></li>\n<li><strong> Publicaci\u00f3n de las Actas Plenos Municipales del Ayuntamiento Pozuelo de Alarc\u00f3n: </strong><a href=\"http://www.pozuelodealarcon.org/index.asp?MP=1&amp;MS=1929&amp;MN=4\"><strong>http://www.pozuelodealarcon.org/index.asp?MP=1&amp;MS=1929&amp;MN=4</strong></a><strong> </strong></li>\n<li><strong>Publicaci\u00f3n en el blog del libro </strong><a href=\"http://pozuelo.tomalosbarrios.net/2011/06/12/libro-el-ayuntamiento-guia-de-organizacion-y-participacion/\"><strong><em>Gu\u00eda del Organizaci\u00f3n y Participaci\u00f3n en el Ayuntamiento</em></strong></a><strong>.</strong></li>\n</ul>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong>3. SOL SE LEVANTA.</strong></p>\n<ul>\n<li>Por Consenso en Sol, se decidi\u00f3 levantar el campamento de la plaza por los problemas de seguridad, higiene, etc., y seguir con la organizaci\u00f3n por comisiones, barrios y pueblos. Libremente, quien quiera seguir acampando, podr\u00e1 hacerlo, pero no representar\u00eda al Movimiento 15M.</li>\n</ul>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong>4. MARCHA DEL 19 DE JUNIO.</strong></p>\n<ul>\n<li><strong>Seg\u00fan la informaci\u00f3n aportada desde Sol, se quedar\u00e1 el d\u00eda 19 de junio a las 13:00 en el Templo de Debot, para continuar la marcha hasta Cibeles, para terminar en Neptuno a las 14:00</strong></li>\n</ul>\n<p><strong>(IMPORTANTE: La informaci\u00f3n era algo confusa y la hora parece dudosa. Se pondr\u00e1 en el blog de pozuelo.tomalosbarrios.net la hora definitiva cuando consigamos confirmarla)</strong></p>\n<ul>\n<li><strong>Informaci\u00f3n en la p\u00e1gina web: </strong></li>\n</ul>\n<p><strong> </strong><a href=\"/Users/Skiter/Desktop/Asambleas%20Pozuelo/www.marchasanticrisis.wordpress.com\"><strong>www.marchasanticrisis.wordpress.com</strong></a><strong> </strong></p>\n<ul>\n<li><strong>Carteles de informaci\u00f3n por el pueblo, adem\u00e1s de los canales habituales (web, email, etc.).</strong></li>\n</ul>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong>5. ESTRUCTURACI\u00d3N GRUPOS DE TRABAJO/ COMISIONES.</strong></p>\n<p><strong>PROPUESTAS:</strong></p>\n<ul>\n<li>Grupo de trabajo de Educaci\u00f3n.</li>\n<li>Grupo de trabajo de Comisi\u00f3n electoral.</li>\n<li>Grupos Local y General.</li>\n<li>Comisiones rotativas.</li>\n<li>Temas estudiados y analizados individualmente o en peque\u00f1os grupos que se expondr\u00e1n en Asamblea, sin grupos de trabajo.</li>\n<li>Establecer 4 l\u00edneas de debate prioritarias.</li>\n<li>Jornadas de informaci\u00f3n.</li>\n</ul>\n<p><strong>DECISIONES:</strong></p>\n<ul>\n<li><strong>Grupos de trabajo LOCAL, GLOBAL Y COMUNICACI\u00d3N.</strong></li>\n<li><strong>Grupos de trabajo rotativos.</strong></li>\n<li><strong>Establecimiento de l\u00edneas de trabajo prioritarias.</strong></li>\n<li><strong>Priorizar los temas m\u00e1s urgentes.</strong></li>\n<li><strong>Medios de proposici\u00f3n de temas: correo electr\u00f3nico, asambleas de grupos de trabajo.</strong></li>\n</ul>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong>6. L\u00cdNEAS DE DEBATE</strong></p>\n<p><strong>PROPUESTAS:</strong></p>\n<ul>\n<li>Medioambiente (problema del Monte de Pozuelo).</li>\n<li>Jornadas de informaci\u00f3n, foros de debate, etc.</li>\n<li>Corrupci\u00f3n y transparencia.</li>\n<li>Participaci\u00f3n ciudadana en los Plenos del Ayuntamiento. Reforma electoral. Informaci\u00f3n de los Derechos de los Ciudadanos.</li>\n<li>Conseguir informaci\u00f3n de los temas locales.</li>\n<li>Contactar con otras organizaciones, asociaciones&#8230;</li>\n<li>Problemas sociales.</li>\n<li>Coordinaci\u00f3n con Sol. Enlace de representaci\u00f3n en Congreso.</li>\n<li>Ley electoral.</li>\n<li>Bancos.</li>\n<li>Control del gasto p\u00fablico.</li>\n<li>Comisiones de formaci\u00f3n.</li>\n<li>Extensi\u00f3n: Acceder a m\u00e1s gente, m\u00e1s grupos.</li>\n<li>Publicar en la web resultados de los estudios realizados de forma voluntaria: libros, decisiones en el \u00faltimo Pleno del Ayuntamiento, propuestas.</li>\n</ul>\n<p><strong>DECISIONES:</strong></p>\n<p><strong>LOCAL.</strong></p>\n<ul>\n<li><strong>Medioambiente.</strong></li>\n<li><strong>Corrupci\u00f3n- transparencia.</strong></li>\n<li><strong>Problemas sociales derivados de la crisis. Educaci\u00f3n.</strong></li>\n<li><strong>Participaci\u00f3n ciudadana en los Plenos del Ayuntamiento. Reforma electoral. Informaci\u00f3n de los Derechos de los Ciudadanos.</strong></li>\n<li><strong>Cultura asequible.</strong></li>\n</ul>\n<p><strong>GLOBAL.</strong></p>\n<ul>\n<li><strong>Reforma electoral.</strong></li>\n<li><strong>Control del gasto p\u00fablico.</strong></li>\n<li><strong>Bancos.</strong></li>\n<li><strong>Representaci\u00f3n ciudadana.</strong></li>\n<li><strong>Europa.</strong></li>\n</ul>\n<p><strong>COMUNICACI\u00d3N.</strong></p>\n<ul>\n<li><strong>Extensi\u00f3n a otras asociaciones, a otros ciudadanos.</strong></li>\n<li><strong>Enlace con Sol.</strong></li>\n<li><strong>Colgar todo el material que generan los grupos de trabajo.</strong></li>\n<li><strong>Grupo de formaci\u00f3n a trav\u00e9s de Comunicaci\u00f3n.</strong></li>\n</ul>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong><span style=\"text-decoration: underline\">PR\u00d3XIMA CONVOCATORIA</span></strong><strong> </strong></p>\n<ul>\n<li><strong>Seg\u00fan lo aprobado en la primera asamblea, la pr\u00f3xima convocatoria tendr\u00e1 lugar el 10 de julio de 2011, a las 11:00 de la ma\u00f1ana, en los soportales del antiguo Ayuntamiento de Pozuelo.</strong></li>\n<li><strong>Roles: Moderador (Miguel), encargado del turno de palabra (Diego), responsable de las Actas (Javier), material (Luc\u00eda).</strong></li>\n</ul>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong>7. Turno de ruegos y preguntas.</strong></p>\n<p>No hubo</p>\n<p><strong>8. Cierre de la asamblea y reuniones de los distintos grupos de trabajo.</strong></p>\n<p>Tras el cierre de la asamblea, las personas interesadas se han reunido en dos peque\u00f1os grupos, Global y Local, para acordar cuando se reunir\u00edan para empezar a trabajar. Las horas que han acordado son:</p>\n<p style=\"padding-left: 60px\"><strong>Grupo LOCAL: </strong>Sabado 18 de Junio de 2011 a las 11:00.</p>\n<p style=\"padding-left: 60px\"><strong>Grupo GLOBAL:</strong> Domingo 19 de Junio de 2011 a las 10:30</p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>El acta de la Asamblea General de Pozuelo celebrada en los soportales de la Plaza del Padre Vallet el d\u00eda 12 de Junio de 2011. Archivo en Formato PDF: 2011.6.12.Acta Asamblea General Pozuelo.pdf Archivo de Audio: No hay. &nbsp; ACTA &hellip; <a href=\"https://pozuelo.tomalosbarrios.net/2011/06/12/acta-de-la-asamblea-general-de-pozuelo-domingo-12-junio-2011/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 91,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            35,
            4
        ],
        "tags": [
            16,
            14,
            15,
            17
        ],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/51"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/91"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=51"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 6,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/51/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 55,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/51/revisions/55"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=51"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=51"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=51"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 46,
        "date": "2011-06-12T19:14:14",
        "date_gmt": "2011-06-12T17:14:14",
        "guid": {
            "rendered": "http://pozuelo.tomalosbarrios.net/?p=46"
        },
        "modified": "2011-06-12T19:14:14",
        "modified_gmt": "2011-06-12T17:14:14",
        "slug": "libro-el-ayuntamiento-guia-de-organizacion-y-participacion",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/2011/06/12/libro-el-ayuntamiento-guia-de-organizacion-y-participacion/",
        "title": {
            "rendered": "Libro: El Ayuntamiento. Gu\u00eda de organizaci\u00f3n y participaci\u00f3n"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>Por acuerdo por consenso en la asamblea, dejamos aqu\u00ed la referencia al libro &#171;<a href=\"http://alfonso.vonvilchez.com/AsambleasPozuelo/Comunicacion/El_Ayuntamiento.Guia_de_Organizaci%C3%B3n_y_Participaci%C3%B3n.pdf\">El Ayuntamiento. Gu\u00eda de organizaci\u00f3n y participaci\u00f3n</a>&#187; que explica un poco el funcionamiento interno del ayuntamiento y las\u00a0relaciones\u00a0con los vecinos.</p>\n<div>ISBN 13:\u00a0<strong>978-84-340-1427-5</strong></div>\n<div>ISBN 10:\u00a0<strong>84-340-1427-0</strong></div>\n<p>&nbsp;</p>\n<table summary=\"Ficha del t\u00edtulo/s seleccionado/s\">\n<tbody>\n<tr>\n<th scope=\"row\">T\u00edtulo:</th>\n<td><strong>El Ayuntamiento : gu\u00eda de organizaci\u00f3n y participaci\u00f3n</strong></td>\n</tr>\n<tr>\n<th scope=\"row\">Autor/es:</th>\n<td>P\u00e9rez L\u00f3pez, Jos\u00e9 Luis (1956- )\u00a0<a href=\"http://www.mcu.es/webISBN/autoridadLista.do?action=busquedaInicial&amp;sidAutoridad=574930&amp;noValidating=true&amp;prev_layout=busquedaisbn&amp;layout=busquedaisbn&amp;language=es\">[Ver t\u00edtulos]</a></td>\n</tr>\n<tr>\n<th scope=\"row\">Lengua de publicaci\u00f3n:</th>\n<td>Castellano</td>\n</tr>\n<tr>\n<th scope=\"row\">Edici\u00f3n:</th>\n<td>1\u00aa ed., 1\u00aa imp.</td>\n</tr>\n<tr>\n<th scope=\"row\">Fecha Impresi\u00f3n:</th>\n<td>05/2003</td>\n</tr>\n<tr>\n<th scope=\"row\">Publicaci\u00f3n:</th>\n<td><a href=\"http://www.mcu.es/webISBN/editorialDetalle.do?sidEditorial=1965&amp;action=busquedaInicial&amp;noValidating=true&amp;POS=0&amp;MAX=50&amp;TOTAL=0&amp;prev_layout=busquedaisbn&amp;layout=busquedaeditoriales&amp;language=es\">Bolet\u00edn Oficial del Estado</a></td>\n</tr>\n<tr>\n<th scope=\"row\">Descripci\u00f3n:</th>\n<td>160 p. 20&#215;13 cm</td>\n</tr>\n<tr>\n<th scope=\"row\">Encuadernaci\u00f3n:</th>\n<td>r\u00fast.</td>\n</tr>\n<tr>\n<th scope=\"row\">Colecci\u00f3n:</th>\n<td>Conoce tus derechos\u00a0<a href=\"http://www.mcu.es/webISBN/coleccionLista.do?action=busquedaInicial&amp;sidColeccion=49052&amp;norden=0&amp;POS=0&amp;MAX=50&amp;TOTAL=0&amp;noValidating=true&amp;prev_layout=busquedaisbn&amp;layout=busquedaisbn&amp;language=es\">[Ver t\u00edtulos]</a></td>\n</tr>\n<tr>\n<th scope=\"row\">Materia/s:</th>\n<td>352 &#8211; Administraci\u00f3n local.</td>\n</tr>\n</tbody>\n</table>\n<p>&nbsp;</p>\n<p style=\"text-align: center\"><a href=\"http://alfonso.vonvilchez.com/AsambleasPozuelo/Comunicacion/El_Ayuntamiento.Guia_de_Organizaci%C3%B3n_y_Participaci%C3%B3n.Portada.jpg\"><img class=\"aligncenter size-full wp-image-856\" src=\"http://alfonso.vonvilchez.com/AsambleasPozuelo/Comunicacion/El_Ayuntamiento.Guia_de_Organizaci%C3%B3n_y_Participaci%C3%B3n.Portada.jpg\" alt=\"\" width=\"461\" height=\"307\" /></a></p>\n<p style=\"text-align: center\"><a href=\"http://alfonso.vonvilchez.com/AsambleasPozuelo/Comunicacion/El_Ayuntamiento.Guia_de_Organizaci%C3%B3n_y_Participaci%C3%B3n.Contraportada.jpg\"><img class=\"aligncenter size-full wp-image-856\" src=\"http://alfonso.vonvilchez.com/AsambleasPozuelo/Comunicacion/El_Ayuntamiento.Guia_de_Organizaci%C3%B3n_y_Participaci%C3%B3n.Contraportada.jpg\" alt=\"\" width=\"461\" height=\"307\" /></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Por acuerdo por consenso en la asamblea, dejamos aqu\u00ed la referencia al libro &#171;El Ayuntamiento. Gu\u00eda de organizaci\u00f3n y participaci\u00f3n&#187; que explica un poco el funcionamiento interno del ayuntamiento y las\u00a0relaciones\u00a0con los vecinos. ISBN 13:\u00a0978-84-340-1427-5 ISBN 10:\u00a084-340-1427-0 &nbsp; T\u00edtulo: El &hellip; <a href=\"https://pozuelo.tomalosbarrios.net/2011/06/12/libro-el-ayuntamiento-guia-de-organizacion-y-participacion/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 91,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            8
        ],
        "tags": [
            10,
            12,
            9,
            11
        ],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/46"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/91"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=46"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 4,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/46/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 50,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/46/revisions/50"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=46"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=46"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=46"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 41,
        "date": "2011-06-12T18:52:49",
        "date_gmt": "2011-06-12T16:52:49",
        "guid": {
            "rendered": "http://pozuelo.tomalosbarrios.net/?p=41"
        },
        "modified": "2011-06-12T23:54:29",
        "modified_gmt": "2011-06-12T21:54:29",
        "slug": "proximas-convocatorias-para-lineas-de-trabajo-en-local-y-global",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/2011/06/12/proximas-convocatorias-para-lineas-de-trabajo-en-local-y-global/",
        "title": {
            "rendered": "Pr\u00f3ximas convocatorias para l\u00edneas de trabajo en LOCAL y GLOBAL"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>A modo de recuerdo, dejo aqu\u00ed rese\u00f1ado las convocatorias acordadas para empezar con las l\u00edneas de trabajo de <strong>LOCAL</strong> y <strong>GLOBAL</strong></p>\n<p><strong><span style=\"text-decoration: underline\">LOCAL:</span> S\u00e1bado 18 de Junio a las 11:00</strong></p>\n<p><strong><span style=\"text-decoration: underline\">GLOBAL:</span> Domingo 19 de Junio a las 10:30</strong></p>\n<p>Recordar, tambi\u00e9n, que las reuniones se har\u00e1n en los propios soportales de la Plaza del Antiguo Ayuntamiento. Acudir\u00e1n todas las personas interesadas que puedan aportar m\u00e1s en un \u00e1rea o en otro y establecer\u00e1n sus primeras propuestas, pautas y organizaci\u00f3n que ser\u00e1n comunicadas en la siguiente Asamblea General.<strong><br />\n</strong></p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>A modo de recuerdo, dejo aqu\u00ed rese\u00f1ado las convocatorias acordadas para empezar con las l\u00edneas de trabajo de LOCAL y GLOBAL LOCAL: S\u00e1bado 18 de Junio a las 11:00 GLOBAL: Domingo 19 de Junio a las 10:30 Recordar, tambi\u00e9n, que &hellip; <a href=\"https://pozuelo.tomalosbarrios.net/2011/06/12/proximas-convocatorias-para-lineas-de-trabajo-en-local-y-global/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 91,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            21,
            20
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/41"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/91"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=41"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 3,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/41/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 58,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/41/revisions/58"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=41"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=41"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=41"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 34,
        "date": "2011-06-08T10:17:15",
        "date_gmt": "2011-06-08T08:17:15",
        "guid": {
            "rendered": "http://pozuelo.tomalosbarrios.net/?p=34"
        },
        "modified": "2011-06-12T23:54:52",
        "modified_gmt": "2011-06-12T21:54:52",
        "slug": "redes-sociales",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/2011/06/08/redes-sociales/",
        "title": {
            "rendered": "Redes sociales"
        },
        "content": {
            "rendered": "<div>\n<div><span style=\"text-decoration: underline\">EVENTO EN FACEBOOK</span></div>\n<div>2\u00aa ASAMBLEA POPULAR DE POZUELO DE ALARC\u00d3N \u00a0al que pod\u00e9is agregaros e invitar a vuestros contactos:</div>\n<div><a href=\"https://www.facebook.com/event.php?eid=167699979958913\" target=\"_blank\">https://www.facebook.com/event.php?eid=167699979958913</a></div>\n</div>\n<div><span style=\"text-decoration: underline\">TWITTER</span>: \u00a0 \u00a0 \u00a0<span style=\"font-size: 16px;line-height: 24px\">#asambleapozuelo \u00a0 // </span><span style=\"font-size: 16px;line-height: 24px\">@asambleapozuelo</span></div>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>EVENTO EN FACEBOOK 2\u00aa ASAMBLEA POPULAR DE POZUELO DE ALARC\u00d3N \u00a0al que pod\u00e9is agregaros e invitar a vuestros contactos: https://www.facebook.com/event.php?eid=167699979958913 TWITTER: \u00a0 \u00a0 \u00a0#asambleapozuelo \u00a0 // @asambleapozuelo</p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 91,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            4,
            3
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/34"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/91"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=34"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 3,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/34/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 36,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/34/revisions/36"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=34"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=34"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=34"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 27,
        "date": "2011-06-07T18:15:41",
        "date_gmt": "2011-06-07T16:15:41",
        "guid": {
            "rendered": "http://pozuelo.tomalosbarrios.net/?p=27"
        },
        "modified": "2011-06-07T18:15:41",
        "modified_gmt": "2011-06-07T16:15:41",
        "slug": "12-junio-11-carteles-proxima-asamblea-en-pozuelo",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/2011/06/07/12-junio-11-carteles-proxima-asamblea-en-pozuelo/",
        "title": {
            "rendered": "12 Junio &#8217;11: Carteles pr\u00f3xima asamblea en Pozuelo"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>Desde el grupo de trabajo de Comunicaci\u00f3n estamos intentando darle la mayor difusi\u00f3n posible a la pr\u00f3xima asamblea que celebraremos en Pozuelo el Domingo 12 de Junio.</p>\n<p>Dejamos aqu\u00ed los carteles que vamos a poner para que quien quiera ayude:</p>\n<h2 style=\"text-align: center\">Cartel 1</h2>\n<p style=\"text-align: center\"><a href=\"http://alfonso.vonvilchez.com/AsambleasPozuelo/Comunicacion/AsambleaPozuelo.12Junio011.Cartel1.jpg\"><img class=\"aligncenter size-full wp-image-831\" src=\"http://alfonso.vonvilchez.com/AsambleasPozuelo/Comunicacion/AsambleaPozuelo.12Junio011.Cartel1.72dpi.jpg\" alt=\"\" width=\"523\" height=\"224\" /></a></p>\n<p style=\"text-align: left;padding-left: 60px\">Cartel1 en <a href=\"http://alfonso.vonvilchez.com/AsambleasPozuelo/Comunicacion/AsambleaPozuelo.12Junio011.Cartel1.72dpi.jpg\">imagen JPG baja resolucion</a> (para web, facebook, twitter, etc.)<br />\nCartel1 en <a href=\"http://alfonso.vonvilchez.com/AsambleasPozuelo/Comunicacion/AsambleaPozuelo.12Junio011.Cartel1.jpg\">imagen JPG alta resolucion</a> (para imprimir)<br />\nCartel1 <a href=\"http://alfonso.vonvilchez.com/AsambleasPozuelo/Comunicacion/AsambleaPozuelo.12Junio011.Cartel1.pdf\">en PDF</a> (para todo)</p>\n<h2 style=\"text-align: center\">Cartel 2</h2>\n<p style=\"text-align: center\"><a href=\"http://alfonso.vonvilchez.com/AsambleasPozuelo/Comunicacion/AsambleaPozuelo.12Junio011.Cartel2.jpg\"><img class=\"aligncenter size-full wp-image-831\" src=\"http://alfonso.vonvilchez.com/AsambleasPozuelo/Comunicacion/AsambleaPozuelo.12Junio011.Cartel2.72dpi.jpg\" alt=\"\" width=\"523\" height=\"224\" /></a></p>\n<p style=\"text-align: center\">Cartel 2 en\u00a0<a href=\"http://alfonso.vonvilchez.com/AsambleasPozuelo/Comunicacion/AsambleaPozuelo.12Junio011.Cartel2.72dpi.jpg\">imagen JPG baja resolucion</a> (para web, facebook, twitter, etc.)<br />\nCartel 2 en\u00a0<a href=\"http://alfonso.vonvilchez.com/AsambleasPozuelo/Comunicacion/AsambleaPozuelo.12Junio011.Cartel2.jpg\">imagen JPG alta resolucion</a> (para imprimir)<br />\nCartel 2\u00a0<a href=\"http://alfonso.vonvilchez.com/AsambleasPozuelo/Comunicacion/AsambleaPozuelo.12Junio011.Cartel2.pdf\">en PDF</a> (para todo)</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Desde el grupo de trabajo de Comunicaci\u00f3n estamos intentando darle la mayor difusi\u00f3n posible a la pr\u00f3xima asamblea que celebraremos en Pozuelo el Domingo 12 de Junio. Dejamos aqu\u00ed los carteles que vamos a poner para que quien quiera ayude: &hellip; <a href=\"https://pozuelo.tomalosbarrios.net/2011/06/07/12-junio-11-carteles-proxima-asamblea-en-pozuelo/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 91,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            4,
            3
        ],
        "tags": [
            7,
            5,
            6
        ],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/27"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/91"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=27"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 7,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/27/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 136,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/27/revisions/136"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=27"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=27"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=27"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 21,
        "date": "2011-06-07T00:18:40",
        "date_gmt": "2011-06-06T22:18:40",
        "guid": {
            "rendered": "http://pozuelo.tomalosbarrios.net/?p=21"
        },
        "modified": "2011-06-12T23:55:10",
        "modified_gmt": "2011-06-12T21:55:10",
        "slug": "movilizaciones-esta-semana-el-dia-8-nos-acercamos-al-congreso-y-el-11-al-ayuntamiento",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/2011/06/07/movilizaciones-esta-semana-el-dia-8-nos-acercamos-al-congreso-y-el-11-al-ayuntamiento/",
        "title": {
            "rendered": "Movilizaciones esta semana: el d\u00eda 8 nos acercamos al Congreso y el 11 al Ayuntamiento"
        },
        "content": {
            "rendered": "<h1>CORTA-PEGA DE\u00a0<a href=\"http://madrid.tomalaplaza.net/\">http://madrid.tomalaplaza.net</a></h1>\n<p>&nbsp;</p>\n<div>\n<h3><a href=\"http://madrid.tomalaplaza.net/files/2011/06/8junio1.jpg\"><img src=\"http://madrid.tomalaplaza.net/files/2011/06/8junio1-300x213.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"213\" /></a></h3>\n<h3><a href=\"http://madrid.tomalaplaza.net/files/2011/06/8junio1.jpg\"></a><span style=\"text-decoration: underline\"><strong>Mi\u00e9rcoles 8 de junio a las 19h en Plaza Canalejas</strong></span></h3>\n<p><strong>Se apoya la convocatoria de concentraci\u00f3n el d\u00eda 8 de junio en la Plaza de Canalejas a las 19 horas con motivo de la presentaci\u00f3n del Proyecto de Ley de Reforma de de la negociaci\u00f3n colectiva en el Consejo de Ministros.</strong></p>\n<p>(para leer m\u00e1s, pinchar en el enlace:\u00a0<a href=\"http://madrid.tomalaplaza.net/2011/06/06/movilizaciones-esta-semana-8-en-el-congreso-y-11-en-el-ayuntamiento/\">http://madrid.tomalaplaza.net/2011/06/06/movilizaciones-esta-semana-8-en-el-congreso-y-11-en-el-ayuntamiento/</a> )</p>\n<p><span style=\"text-decoration: underline\"><strong><span style=\"color: #000000;font-size: 18px;line-height: 27px\">S\u00e1bado 11 de junio a las 11h concentraci\u00f3n frente al Ayuntamiento de Madrid con motivo de la investidura de Alberto Ruiz Gallard\u00f3n como alcalde de Madrid. </span></strong></span></p>\n<p>Adem\u00e1s, algunas asambleas de otros pueblos de Madrid y de\u00a0<strong>localidades de toda Espa\u00f1a han convocado concentraciones similares</strong> en sus ayuntamientos</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>\u00a1Que les quede bien claro d\u00f3nde est\u00e1 el autentico poder, que no nos representan!</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n</div>\n<p>&nbsp;</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>CORTA-PEGA DE\u00a0http://madrid.tomalaplaza.net &nbsp; Mi\u00e9rcoles 8 de junio a las 19h en Plaza Canalejas Se apoya la convocatoria de concentraci\u00f3n el d\u00eda 8 de junio en la Plaza de Canalejas a las 19 horas con motivo de la presentaci\u00f3n del Proyecto &hellip; <a href=\"https://pozuelo.tomalosbarrios.net/2011/06/07/movilizaciones-esta-semana-el-dia-8-nos-acercamos-al-congreso-y-el-11-al-ayuntamiento/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 91,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            3
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/21"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/91"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=21"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 4,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/21/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 60,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/21/revisions/60"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=21"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=21"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=21"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 17,
        "date": "2011-06-04T17:57:16",
        "date_gmt": "2011-06-04T15:57:16",
        "guid": {
            "rendered": "http://pozuelo.tomalosbarrios.net/?p=17"
        },
        "modified": "2011-06-12T23:55:42",
        "modified_gmt": "2011-06-12T21:55:42",
        "slug": "reorganizacion-comite-de-comunicacion",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/2011/06/04/reorganizacion-comite-de-comunicacion/",
        "title": {
            "rendered": "Reorganizaci\u00f3n Comit\u00e9 de Comunicaci\u00f3n."
        },
        "content": {
            "rendered": "<h5><span style=\"text-decoration: underline\">EL COMIT\u00c9 DE COMUNICACI\u00d3N</span> est\u00e1 en construcci\u00f3n.</h5>\n<p><span style=\"color: #000000;font-size: 13px;line-height: 19px\">Hay que organizar facebook/twitter/carteler\u00eda&#8230;en definitiva: </span><span style=\"color: #000000;font-size: 13px;line-height: 19px\">DIFUSI\u00d3N y ACTUALIZACIONES sobre nuestra asamblea (ya sea virtual o f\u00edsica)</span></p>\n<h5>SE HACE UN LLAMAMIENTO de lxs interesadxs en colaborar:\u00a0el <strong>pr\u00f3ximo LUNES 6 a las 20h en la misma plaza del antiguo ayuntamiento. </strong></h5>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>EL COMIT\u00c9 DE COMUNICACI\u00d3N est\u00e1 en construcci\u00f3n. Hay que organizar facebook/twitter/carteler\u00eda&#8230;en definitiva: DIFUSI\u00d3N y ACTUALIZACIONES sobre nuestra asamblea (ya sea virtual o f\u00edsica) SE HACE UN LLAMAMIENTO de lxs interesadxs en colaborar:\u00a0el pr\u00f3ximo LUNES 6 a las 20h en la &hellip; <a href=\"https://pozuelo.tomalosbarrios.net/2011/06/04/reorganizacion-comite-de-comunicacion/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 91,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            3
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/17"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/91"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=17"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 3,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/17/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 19,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/17/revisions/19"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=17"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=17"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=17"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 10,
        "date": "2011-05-30T02:57:30",
        "date_gmt": "2011-05-30T02:57:30",
        "guid": {
            "rendered": "http://pozuelo.tomalosbarrios.net/?p=10"
        },
        "modified": "2011-06-12T23:56:09",
        "modified_gmt": "2011-06-12T21:56:09",
        "slug": "proxima-asamblea-popular-pozuelo",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/2011/05/30/proxima-asamblea-popular-pozuelo/",
        "title": {
            "rendered": "Pr\u00f3xima Asamblea Popular Pozuelo"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p><strong>Domingo <span style=\"text-decoration: underline\">12 de Junio</span> a las <span style=\"text-decoration: underline\">11:00</span> en <span style=\"text-decoration: underline\">Soportales de Plaza del Antiguo Ayuntamiento</span></strong>.</p>\n<p>Cabe recordar, tambi\u00e9n, la distribuci\u00f3n de carteles, octavillas, eventos en Facebook/Tuenti/Twitter, por el boca a boca y cualquier otro medio de difusi\u00f3n para la convocatoria.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>ATENCI\u00d3N: La siguiente <strong><span style=\"text-decoration: underline\">asamblea de Barrios en Sol</span></strong> se celebrar\u00e1 el mismo d\u00eda</p>\n<p><strong>DOMINGO D\u00cdA\u00a0<span style=\"text-decoration: underline\">12 DE JUNIO</span> A LAS <span style=\"text-decoration: underline\">19:00</span></strong></p>\n<p>-seguiremos informando-</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Domingo 12 de Junio a las 11:00 en Soportales de Plaza del Antiguo Ayuntamiento. Cabe recordar, tambi\u00e9n, la distribuci\u00f3n de carteles, octavillas, eventos en Facebook/Tuenti/Twitter, por el boca a boca y cualquier otro medio de difusi\u00f3n para la convocatoria. &nbsp; &hellip; <a href=\"https://pozuelo.tomalosbarrios.net/2011/05/30/proxima-asamblea-popular-pozuelo/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 91,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            4
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/10"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/91"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=10"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 6,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/10/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 62,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/10/revisions/62"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=10"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=10"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=10"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 4,
        "date": "2011-05-29T15:23:06",
        "date_gmt": "2011-05-29T13:23:06",
        "guid": {
            "rendered": "http://pozuelo.tomalosbarrios.net/?p=4"
        },
        "modified": "2011-07-04T14:48:54",
        "modified_gmt": "2011-07-04T12:48:54",
        "slug": "acta-i-asamblea-de-pozuelo-de-alarcon-280511",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/2011/05/29/acta-i-asamblea-de-pozuelo-de-alarcon-280511/",
        "title": {
            "rendered": "ACTA I ASAMBLEA DE POZUELO DE ALARC\u00d3N &#8211; 28/05/11"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>ACTA 28/05/11<br />\nEn este documento se ha tratado de recoger con la m\u00e1xima eficiencia posible todo lo que se habl\u00f3 en la asamblea celebrada en la plaza del antiguo ayuntamiento en Pozuelo de Alarc\u00f3n de 12h a 14:30 de la ma\u00f1ana del s\u00e1bado 28 de mayo de 2011.<br />\nNomenclatura:<br />\nNegrita: decisi\u00f3n tomada en consenso<br />\nSubrayado: Propuesta u opini\u00f3n muy aceptada</p>\n<p>\u00b7         Lectura del orden del d\u00eda:<br />\no   Establecer el lugar de reuni\u00f3n de las asambleas de Pozuelo.<br />\no   Periodicidad de las mismas.<br />\no   Nombramiento de 2-5 personas para que acudan a la Asamblea Popular del domingo, una de las cuales se encargar\u00eda de transmitir lo consensuado respecto a estos puntos en su respectiva asamblea (recordar, igualmente, que cualquiera puede acudir a dicha Asamblea para escuchar y hacer acto de presencia).<br />\no   Hacer un recuento de participantes en las asambleas.<br />\no   Temas concretos de debate que suscitan especial atenci\u00f3n resumirlos en TITULARES BREVES para transmitirlos el domingo en la Asamblea. El objetivo de esto es facilitar que las distintas asambleas reconozcan puntos de inter\u00e9s com\u00fan para el futuro trabajo de debate.</p>\n<p>\u00b7         Aclaraci\u00f3n legal:<br />\no   El hecho de reunirnos aqu\u00ed a esta hora no es ilegal, estamos actuando bajo el amparo del art\u00edculo 21 de la constituci\u00f3n.<br />\no   No venimos en representaci\u00f3n de nada ni nadie m\u00e1s que de nosotros mismos.</p>\n<p>\u00b7         Introducci\u00f3n al modelo asambleario:<br />\no   Roles:<br />\n\u00a7  Moderadxr<br />\n\u00a7  Apuntadxr de turno de palabra<br />\n\u00a7  Apuntador del acta<br />\no   La toma de decisiones se hace por consenso, no por mayor\u00eda. Si tras el turno de palabra sobre un punto no se llega a consenso se reabre el turno de palabra hasta llegar a una propuesta que sea aceptada por todos.</p>\n<p>&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8211;<br />\n1.     &gt; Establecer el lugar de reuni\u00f3n de las asambleas de Pozuelo.</p>\n<p><strong>Decisi\u00f3n tomada por consenso sobre el lugar de reuni\u00f3n:</strong><br />\n<strong> El lugar de reuni\u00f3n de las asambleas de Pozuelo ser\u00e1 la plaza del antiguo ayuntamiento bajo los soportales del mismo.</strong></p>\n<p>&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8211;</p>\n<p>2.      &gt; Periodicidad de las asambleas de Pozuelo.</p>\n<p>Propuestas/opiniones:<br />\n-El d\u00eda 15 de cada mes<br />\n-1er fin de semana de cada mes<br />\n-1 vez al mes y si hay alg\u00fan tema que lo requiera se organizar\u00e1n las asambleas necesarias<br />\n-2\u00ba s\u00e1bado de cada mes<br />\n-reuniones de las comisiones en funci\u00f3n de las necesidades<br />\n-decidir en la propia asamblea cu\u00e1ndo ser\u00e1 la pr\u00f3xima<br />\n-un mes un s\u00e1bado un mes un domingo (alternancia entre s\u00e1bados y domingos)<br />\n-por la ma\u00f1ana pronto<br />\n-domingo por la ma\u00f1ana<br />\n-establecer un d\u00eda para que no haya que estar pendiente de las redes sociales<br />\n-se recuerda que es necesario ceder un poco y ser flexible ya que somos muchos y es imposible que nos venga bien a todos<br />\n-se propone grabar las asambleas para que los que no puedan asistir puedan escucharlas<br />\n-se recuerda que es importante la hora de finalizaci\u00f3n de las asambleas, se propone las 14:00<br />\nFin del turno de palabra.</p>\n<p><strong>Decisi\u00f3n tomada por consenso sobre la periodicidad:</strong><br />\n<strong> -Las asambleas de Pozuelo de Alarc\u00f3n se realizar\u00e1n el 2\u00ba domingo de cada mes a las 11:00h.</strong><br />\n<strong> -La pr\u00f3xima asamblea tendr\u00e1 lugar el d\u00eda 12 de junio de 2011 a las 11 en la plaza del antiguo ayuntamiento bajo los soportales del mismo a las 11:00h</strong></p>\n<p>&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8211;</p>\n<p>3.    &gt;  Nombramiento de 2-5 personas para que acudan a la Asamblea Popular del domingo 29 de mayo de 2011.</p>\n<p>Propuestas/opiniones:<br />\n-se propone utilizar la palabra enlace en lugar de portavoz.<br />\nSe nombra a los voluntarios que har\u00e1n de enlace en la Asamblea Popular del domingo 29 de mayo de 2011.</p>\n<p>&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8211;</p>\n<p>4.      Recuento de participantes<br />\nDirecciones de correo electr\u00f3nico: 420<br />\nEstimaci\u00f3n del n\u00famero de participantes: 450</p>\n<p>&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8211;</p>\n<p>5.      &gt; Mantenimiento o no de la acampada en la plaza de la Puerta del Sol de Madrid.</p>\n<p>Propuestas/opiniones:<br />\n-degeneraci\u00f3n de la acampada en sol, aparici\u00f3n de comit\u00e9s que no son apropiados, se propone cambiar de forma la protesta, continuar con las asambleas pero levantar el campamento y transferir el modelo a los barrios, pueblos y municipios.<br />\n-descentralizar el movimiento<br />\n-sale a colaci\u00f3n la cuesti\u00f3n de los comercios que se encuentran en sol, hay diferentes opiniones sobre si se est\u00e1n viendo perjudicados o no por el movimiento.<br />\n-si la acampada contin\u00faa habr\u00e1 gente que se desvincule del movimiento e incluso que se ponga en contra. Se propone hacer concentraciones grandes en sitios distintos cada cierto tiempo<br />\n-centrarnos m\u00e1s en las cuestiones importantes que nos ata\u00f1en a todos, no tanta divisi\u00f3n en comisiones<br />\n-el campamento est\u00e1 empezando a dar mala imagen al movimiento<br />\n-no es necesario dormir all\u00ed, se propone s\u00f3lo realizar las asambleas, con la idea de lanzar el siguiente mensaje: nos vamos de sol pero seguimos celebrando asambleas.<br />\n-si dura m\u00e1s tiempo se pierde fuerza, mantener sol s\u00f3lo hasta el mi\u00e9rcoles<br />\n-mover el campamento a otro sitio como puede ser la Casa de Campo<br />\n-fijar un plazo de finalizaci\u00f3n de la acampada<br />\n-aunque se acabe la acampada dejar un s\u00edmbolo, un monumento, un acto peri\u00f3dico para que la gente no lo olvide, que siga siendo punto de encuentro y de celebraci\u00f3n de asambleas peri\u00f3dicas, para lo cual es necesario que se comprometan las asambleas de barrios, pueblos y municipios de forma constante<br />\n-consenso de m\u00ednimos<br />\n-establecer un puesto de informaci\u00f3n y de propuestas en la plaza<br />\n-dar un final por nosotros mismos a la acampada de sol, desmantelarlo con dignidad por nuestras propias manos<br />\n-mantener los valores de sol en el tiempo<br />\n-sugerencia terminol\u00f3gia: utilizar transformar sol en lugar de desmantelar<br />\n-dejar alg\u00fan s\u00edmbolo de que seguimos en movimiento: cartel digital con informaci\u00f3n sobre la fecha de las pr\u00f3ximas asambleas, carteles con informaci\u00f3n sobre las pr\u00f3ximas acciones, manifestaciones peri\u00f3dicas</p>\n<p><strong>Decisiones tomadas por consenso:</strong><br />\n<strong> -Utilizar la frase Nos vamos de Sol pero sabemos el camino de vuelta.</strong><br />\n<strong> -Transformaci\u00f3n de Sol (dar un fin digno y con car\u00e1cter festivo a la acampada)</strong><br />\n<strong> -Concentraciones peri\u00f3dicas en Madrid</strong><br />\n<strong> -Asambleas peri\u00f3dicas en Sol y en los barrios, pueblos y municipios</strong></p>\n<p>&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8211;</p>\n<p>6.      &gt; Organizaci\u00f3n de la Asamblea de Pozuelo de Alarc\u00f3n</p>\n<p>Propuestas/opiniones:<br />\n-retomar las asociaciones de vecinos, se reclama m\u00e1s participaci\u00f3n vecinal<br />\n-creaci\u00f3n de una comisi\u00f3n de investigaci\u00f3n de las preocupaciones de los vecinos del municipio para llevarlos a  la Asamblea de Pozuelo de Alarc\u00f3n<br />\n-creaci\u00f3n de una comisi\u00f3n local de infraestructura (meg\u00e1fono, sillas, agua, sombrillas\u2026)<br />\n-en relaci\u00f3n a la creaci\u00f3n de una comisi\u00f3n local de infraestructura se propone que cada uno aporte lo que pueda en cada asamblea ya que no somos un n\u00famero tan elevado por ahora<br />\n-celebrar una asamblea previa a los plenos del ayuntamiento de de Pozuelo de Alarc\u00f3n para asistir a los mismos con el objetivo de dar soluciones<br />\n-creaci\u00f3n de comisi\u00f3n de coordinaci\u00f3n interna<br />\n-se recuerda que es necesario simplificar<br />\n-se propone crear una l\u00ednea de trabajo en torno al medioambiente y el urbanismo, sobre todo por la preocupaci\u00f3n en cuanto a la privatizaci\u00f3n de \u00e1reas verdes<br />\n-creaci\u00f3n de una comisi\u00f3n de comunicaci\u00f3n que tenga la responsabilidad de difundir y recoger informaci\u00f3n y aclarar terminolog\u00eda<br />\n-asamblea sin humos, que los fumadores se salgan fuera del grupo de personas en asamblea para fumar<br />\n-se recuerda la importancia de una participaci\u00f3n activa de los ciudadanos, es necesario que el Ayuntamiento nos escuche<br />\n-no olvidar que Espa\u00f1a no es s\u00f3lo Pozuelo<br />\n-se  propone llevar a cabo una l\u00ednea de trabajo local y otra a nivel nacional (coordinada con la Asamblea General de Madrid<br />\n-tener un medio propio de difusi\u00f3n de las actas<br />\n-control pol\u00edtico y democracia transparente<br />\n-mantener un lenguaje respetuoso en las asambleas<br />\n-creaci\u00f3n de una comisi\u00f3n de educaci\u00f3n<br />\n-comenzar debates y proponer soluciones ante la privatizaci\u00f3n de la sanidad y la educaci\u00f3n, el problema que supone el pensionazo\u2026<br />\n-poner en marcha los mecanismos de participaci\u00f3n ciudadana<br />\n-vigilancia de los presupuestos municipales<br />\n-consenso de m\u00ednimos<br />\n-creaci\u00f3n de una comisi\u00f3n que se encargue de estudiar los posibles modelos alternativos de ley electoral<br />\n-hacer un mapeo de las asociaciones de Pozuelo<br />\n-crear un blog<br />\n-creaci\u00f3n de una comisi\u00f3n de democracia local</p>\n<p><strong>Decisiones tomadas por consenso:</strong><br />\n<strong> -Las actas de la Asamblea de Pozuelo de Alarc\u00f3n se har\u00e1n p\u00fablicas (ya sea a trav\u00e9s de internet o de otros medios)</strong><br />\n<strong> -Se crear\u00e1 una comisi\u00f3n cuya funci\u00f3n ser\u00e1 acudir a los plenos del Ayto. de Pozuelo de Alarc\u00f3n</strong><br />\n<strong> -Cambio de la ley electoral</strong><br />\n<strong> -Desde la Asamblea de Pozuelo de Alarc\u00f3n se van a llevar a cabo dos l\u00edneas de trabajo: una en torno a cuestiones locales y otra en cuanto a cuestiones de car\u00e1cter general, siempre centr\u00e1ndonos las cuestiones importantes que nos ata\u00f1en a todos tratando de dividirnos lo menos posible.</strong><br />\n<strong> -Creaci\u00f3n de un espacio virtual (wiki,blog\u2026) para la organizaci\u00f3n de la  Asamblea de Pozuelo de Alarc\u00f3n</strong></p>\n<p>&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8211;</p>\n<p>7.      Turno de ruegos y preguntas<br />\n8.      Cierre de la asamblea</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>ACTA 28/05/11 En este documento se ha tratado de recoger con la m\u00e1xima eficiencia posible todo lo que se habl\u00f3 en la asamblea celebrada en la plaza del antiguo ayuntamiento en Pozuelo de Alarc\u00f3n de 12h a 14:30 de la &hellip; <a href=\"https://pozuelo.tomalosbarrios.net/2011/05/29/acta-i-asamblea-de-pozuelo-de-alarcon-280511/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 91,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            35,
            4
        ],
        "tags": [
            14,
            51
        ],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/4"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/91"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=4"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 5,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/4/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 159,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/4/revisions/159"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=4"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=4"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://pozuelo.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=4"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    }
]