[{
  "id": 313,
  "date": "2013-11-12T20:23:50",
  "date_gmt": "2013-11-12T19:23:50",
  "guid": {
    "rendered": "http://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/?p=313"
  },
  "modified": "2013-11-12T20:23:50",
  "modified_gmt": "2013-11-12T19:23:50",
  "slug": "desppotismo",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/2013/11/12/desppotismo/",
  "title": {
    "rendered": "DesPPotismo"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p style=\"text-align: justify\">El ayuntamiento de San Mart\u00edn de la Vega est\u00e1 velando siempre por los intereses de sus ciudadanos, para que no caigamos en el aburrimiento f\u00e1cil, en la desidia cotidiana, y en la m\u00e1s profunda de las depresiones. Constantemente inventan nuevas formas de sorprendernos.</p>\n<p style=\"text-align: justify\">En esta ocasi\u00f3n han intentado juntar una tradici\u00f3n proveniente del Imperio Bizantino, el despotismo, con la libertad de prensa. El caso es incre\u00edble porque desafiando las leyes de la f\u00edsica intentan juntar el agua con el aceite. Seg\u00fan se dicta desde el consistorio, desde ahora no puede haber en los centros municipales revistas que contengan publicidad de negocios que se encuentren situados en otros municipios (esto es despotismo o, m\u00e1s castizamente, por que lo digo yo) salvo el caso de Avanza, que s\u00ed tiene, y ha tenido, los anuncios malditos (esto es libertad de prensa). De este sinsentido sale el nuevo invento del ayuntamiento y los que lo gobiernan, el desPPotismo.</p>\n<p style=\"text-align: justify\">Desde la Asamblea Popular 15M de San Mart\u00edn de la Vega nos preguntamos: \u00bfAlguien m\u00e1s se ha dado cuenta de que la excepci\u00f3n a la regla es la revista Avanza, que no deja de ser un descarado panfleto publicitario del PP? \u00bfQue el desPPotismo es una nueva forma de llamar a la dictadura del capricho de unos pocos que ni siquiera se molestan en ser coherentes en sus excusas? \u00bfQue detr\u00e1s de estos actos de f\u00e9rrea censura se encuentra el deseo de que la poblaci\u00f3n no sepa lo que ocurre de verdad y solo la versi\u00f3n oficial de los hechos? \u00bfCu\u00e1nto tiempo tardar\u00e1n en darse cuenta de que nosotros no somos los tontos? \u00bfCu\u00e1ndo piensan en hacer su trabajo que no es otro que el de servidores, nuestros servidores, p\u00fablicos?</p>\n<p style=\"text-align: justify\">Para despedirnos solo una recomendaci\u00f3n: Hay problemas mucho m\u00e1s importantes en el municipio que si las revistas que se encuentran en los centros municipales tienen anuncios o no de negocios de otros lugares. Tanto fervor en hacer las cosas puesto en los lugares convenientes nos habr\u00eda ahorrado la p\u00e9rdida de servicios tan importantes como el tren de cercan\u00edas o la residencia de ancianos, y por favor no vengan con la manida respuesta de la rentabilidad, ustedes tampoco nos est\u00e1n resultando nada \u201crentables\u201d y ah\u00ed siguen.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>El ayuntamiento de San Mart\u00edn de la Vega est\u00e1 velando siempre por los intereses de sus ciudadanos, para que no caigamos en el aburrimiento f\u00e1cil, en la desidia cotidiana, y en la m\u00e1s profunda de las depresiones. Constantemente inventan nuevas formas de sorprendernos. En esta ocasi\u00f3n han intentado juntar una tradici\u00f3n proveniente del Imperio Bizantino, <a href='https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/2013/11/12/desppotismo/' class='excerpt-more'>[&#8230;]</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 977,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "closed",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    31,
    11
  ],
  "tags": [
    7,
    30,
    8
  ],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/313"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/977"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=313"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 1,
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/313/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 314,
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/313/revisions/314"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=313"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=313"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=313"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 309,
  "date": "2013-11-03T21:54:19",
  "date_gmt": "2013-11-03T20:54:19",
  "guid": {
    "rendered": "http://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/?p=309"
  },
  "modified": "2013-11-03T21:55:48",
  "modified_gmt": "2013-11-03T20:55:48",
  "slug": "conoces-cambiarcambiando-org",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/2013/11/03/conoces-cambiarcambiando-org/",
  "title": {
    "rendered": "\u00bfConoces CambiarCambiando.org?"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Cambiarcambiando.org es la comunidad de intercambio y banco de tiempo de la Comarca de Las Vegas.</p>\n<p><a href=\"http://www.cambiarcambiando.org/directorio/\" target=\"_blank\">www.cambiarcambiando.org</a></p>\n<p>CambiarCambiando es la primera red de intercambio y Banco de Tiempo de la zona sur de Madrid y en ella se pueden intercambiar servicios y/o bienes con VEGAS, la moneda social de esta comunidad. Las transacciones se realizan entre los habitantes de Chinch\u00f3n, Ciempozuelos, San Mart\u00edn de la Vega y Titulcia.</p>\n<p>Un Banco de Tiempo es una experiencia que impulsa al intercambio de conocimientos, servicios y productos entre personas que viven en un mismo entorno local.\u00a0 Permite compartir, aprender y ense\u00f1ar.\u00a0 Se fundamenta en la confianza y en la buena voluntad y permite construir nuevos y m\u00e1s s\u00f3lidos lazos de ciudadan\u00eda.</p>\n<p>Se trata de crear una red comunitaria que, bajo los principios de la ayuda mutua y la solidaridad, resuelva los problemas concretos de nuestra vida cotidiana. Por eso, un Banco de Tiempo supone una f\u00f3rmula de romper con el individualismo y el aislamiento que padece nuestra sociedad.</p>\n<p>La coordinadora CambiarCambiando nace de la iniciativa de diversas entidades y asociaciones con una clara inquietud por reinterpretar las relaciones locales dot\u00e1ndolas de mayor cercan\u00eda, solidaridad y participaci\u00f3n.</p>\n<p style=\"text-align: center\"><a href=\"http://www.cambiarcambiando.org/directorio/\" target=\"_blank\">www.cambiarcambiando.org</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Cambiarcambiando.org es la comunidad de intercambio y banco de tiempo de la Comarca de Las Vegas. www.cambiarcambiando.org CambiarCambiando es la primera red de intercambio y Banco de Tiempo de la zona sur de Madrid y en ella se pueden intercambiar servicios y/o bienes con VEGAS, la moneda social de esta comunidad. Las transacciones se realizan <a href='https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/2013/11/03/conoces-cambiarcambiando-org/' class='excerpt-more'>[&#8230;]</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 977,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "closed",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    14
  ],
  "tags": [
    36,
    29,
    15
  ],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/309"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/977"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=309"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 2,
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/309/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 311,
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/309/revisions/311"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=309"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=309"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=309"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 305,
  "date": "2013-09-30T17:35:09",
  "date_gmt": "2013-09-30T15:35:09",
  "guid": {
    "rendered": "http://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/?p=305"
  },
  "modified": "2013-09-30T17:35:09",
  "modified_gmt": "2013-09-30T15:35:09",
  "slug": "comunicado-de-ls-afectados-por-el-bbva",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/2013/09/30/comunicado-de-ls-afectados-por-el-bbva/",
  "title": {
    "rendered": "Comunicado de l@s afectado@s por el BBVA"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>COMUNICADO SOBRE LA RETIRADA DE NUESTRA PRESENCIA EN LA PUERTA DE LA SUCURSAL BBVA DE SAN MARTIN DE LA VEGA</p>\n<p>Son casi cuatro meses ante las puertas de la sucursal BBVA, cuatro meses ante unas puertas cerradas, que definen a la perfecci\u00f3n la<br />\nvoluntad nula de la entidad a dialogar y alcanzar un acuerdo para no dejar a esta familia sin casa y con una deuda ileg\u00edtima a sus espaldas. Oblig\u00e1ndoles a asumir toda la responsabilidad, a la parte m\u00e1s d\u00e9bil del contrato hipotecario, demostrando las \u201cbuenas pr\u00e1cticas\u201d que la banca acostumbra.</p>\n<p>Los culpables de la crisis y la estafa hipotecaria, tienen el descaro absoluto de seguir condenando a los ciudadanos, con la complicidad de los poderes p\u00fablicos que:</p>\n<ul>\n<li>Han rescatado al sistema financiero, generando que las mayor\u00edas sociales soportemos brutales recortes que afectan a nuestros derechos m\u00e1s b\u00e1sicos, como es el derecho a la vivienda.</li>\n<li>Han obstaculizado una Iniciativa Legislativa Popular que contaba con el aval de 1.402.854 firmas, anul\u00e1ndola completamente y aprobando la ley de la verg\u00fcenza.</li>\n<li>Agudiz\u00e1ndose en nuestro caso a nivel local, con una falta absoluta de inter\u00e9s adem\u00e1s de demostrar una insultante ineptitud.</li>\n</ul>\n<p>En esta semana, hemos recibido la confirmaci\u00f3n de la posibilidad de seguir luchando judicialmente, tras la designaci\u00f3n de justicia gratuita en todos los procedimientos iniciados. Aprovecharemos por tanto, cada v\u00eda legal que se presente.</p>\n<p>Seguiremos luchando para conseguir la condonaci\u00f3n de la deuda para nuestros vecinos, \u00fanica soluci\u00f3n aceptable -que ni siquiera se puede calificar de justa- una vez que el banco ya se ha adjudicado la vivienda, adem\u00e1s de todo el dinero que ya hab\u00edan cobrado durante a\u00f1os de pago del cr\u00e9dito hipotecario.</p>\n<p>Pese que el BBVA nos ha reiterado, que debemos diferenciar la ley, de la justicia, tenemos la certeza de que la PAH seguir\u00e1 luchando para reforzar verdaderamente hipotecarios\u201d, como ha \u201cla sido protecci\u00f3n la de presentaci\u00f3n los del deudores recurso de inconstitucionalidad a la Ley de la verg\u00fcenza 1/2013 de 14 de Mayo. Reclamando adem\u00e1s al Tribunal Constitucional que paralice cualquier procedimiento judicial hasta resolver la inconstitucionalidad de esta Ley que vulnera los tratados firmados por este pa\u00eds sobre DD.HH.</p>\n<p>Agradecemos el apoyo recibido de los innumerables vecinos que se han acercado durante estos meses.</p>\n<p>La lucha contin\u00faa, \u00a1S\u00cd SE PUEDE!</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>COMUNICADO SOBRE LA RETIRADA DE NUESTRA PRESENCIA EN LA PUERTA DE LA SUCURSAL BBVA DE SAN MARTIN DE LA VEGA Son casi cuatro meses ante las puertas de la sucursal BBVA, cuatro meses ante unas puertas cerradas, que definen a la perfecci\u00f3n la voluntad nula de la entidad a dialogar y alcanzar un acuerdo para <a href='https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/2013/09/30/comunicado-de-ls-afectados-por-el-bbva/' class='excerpt-more'>[&#8230;]</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 977,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "closed",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    10,
    27
  ],
  "tags": [
    28,
    35
  ],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/305"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/977"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=305"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 1,
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/305/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 306,
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/305/revisions/306"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=305"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=305"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=305"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 282,
  "date": "2013-06-01T11:20:24",
  "date_gmt": "2013-06-01T09:20:24",
  "guid": {
    "rendered": "http://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/files/2013/06/IMG-20130528-WA0009.jpg"
  },
  "modified": "2013-06-01T11:20:24",
  "modified_gmt": "2013-06-01T09:20:24",
  "slug": "img-20130528-wa0009",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/2013/06/01/281/img-20130528-wa0009/",
  "title": {
    "rendered": "IMG-20130528-WA0009"
  },
  "author": 977,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "closed",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/files/2013/06/IMG-20130528-WA0009.jpg'><img width=\"300\" height=\"225\" src=\"https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/files/2013/06/IMG-20130528-WA0009-300x225.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/files/2013/06/IMG-20130528-WA0009-300x225.jpg 300w, https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/files/2013/06/IMG-20130528-WA0009.jpg 816w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": 816,
    "height": 612,
    "file": "2013/06/IMG-20130528-WA0009.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "IMG-20130528-WA0009-150x150.jpg",
        "width": 150,
        "height": 150,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/files/2013/06/IMG-20130528-WA0009-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "IMG-20130528-WA0009-300x225.jpg",
        "width": 300,
        "height": 225,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/files/2013/06/IMG-20130528-WA0009-300x225.jpg"
      },
      "mosaic-thumb": {
        "file": "IMG-20130528-WA0009-96x96.jpg",
        "width": 96,
        "height": 96,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/files/2013/06/IMG-20130528-WA0009-96x96.jpg"
      },
      "gallery-thumb": {
        "file": "IMG-20130528-WA0009-96x96.jpg",
        "width": 96,
        "height": 96,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/files/2013/06/IMG-20130528-WA0009-96x96.jpg"
      },
      "widget-24": {
        "file": "IMG-20130528-WA0009-24x24.jpg",
        "width": 24,
        "height": 24,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/files/2013/06/IMG-20130528-WA0009-24x24.jpg"
      },
      "widget-32": {
        "file": "IMG-20130528-WA0009-36x36.jpg",
        "width": 36,
        "height": 36,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/files/2013/06/IMG-20130528-WA0009-36x36.jpg"
      },
      "widget-48": {
        "file": "IMG-20130528-WA0009-48x48.jpg",
        "width": 48,
        "height": 48,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/files/2013/06/IMG-20130528-WA0009-48x48.jpg"
      },
      "widget-64": {
        "file": "IMG-20130528-WA0009-64x64.jpg",
        "width": 64,
        "height": 64,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/files/2013/06/IMG-20130528-WA0009-64x64.jpg"
      },
      "widget-96": {
        "file": "IMG-20130528-WA0009-96x96.jpg",
        "width": 96,
        "height": 96,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/files/2013/06/IMG-20130528-WA0009-96x96.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "IMG-20130528-WA0009.jpg",
        "width": 816,
        "height": 612,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/files/2013/06/IMG-20130528-WA0009.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": 0,
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": 0,
      "copyright": "",
      "focal_length": 0,
      "iso": 0,
      "shutter_speed": 0,
      "title": ""
    }
  },
  "post": 281,
  "source_url": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/files/2013/06/IMG-20130528-WA0009.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/282"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/977"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=282"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 281,
  "date": "2013-06-01T11:44:22",
  "date_gmt": "2013-06-01T09:44:22",
  "guid": {
    "rendered": "http://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/?p=281"
  },
  "modified": "2013-06-01T12:05:57",
  "modified_gmt": "2013-06-01T10:05:57",
  "slug": "281",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/2013/06/01/281/",
  "title": {
    "rendered": "ACCI\u00d3N CONTRA EL BBVA"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p style=\"text-align: justify\">Sergio y Roc\u00edo convocan una nueva acci\u00f3n en el BBVA (C/Calder\u00f3n de la Barca, 6, San Mart\u00edn de la Vega) donde tienen la hipoteca para reclamar soluciones a su proceso y decir \u00a1NO! al nuevo lanzamiento de desahucio solicitado por el banco. Todas las ma\u00f1anas, desde el martes d\u00eda 28 de Mayo y hasta que haya una soluci\u00f3n, el 15 M, la PAH y cualquier persona que quiera apoyar esta acci\u00f3n, acudiremos al banco para reclamar una soluci\u00f3n a esta situaci\u00f3n.</p>\n<p style=\"text-align: justify\">Tras haber denunciado al BBVA por las cl\u00e1usulas abusivas de la hipoteca, el banco ha respondido con un nuevo lanzamiento de desahucio, a pesar de que la justicia ha aclarado que el desahucio no se puede llevar a cabo.\u00a0 Sergio y Roc\u00edo, y to@s l@s que les apoyamos, seguimos adelante con la denuncia y adem\u00e1s reclamamos la condonaci\u00f3n de la deuda.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><a href=\"http://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/files/2013/06/IMG-20130528-WA0009.jpg\"><img class=\"size-medium wp-image-282 alignleft\" alt=\"IMG-20130528-WA0009\" src=\"http://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/files/2013/06/IMG-20130528-WA0009-300x225.jpg\" width=\"350\" height=\"262\" srcset=\"https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/files/2013/06/IMG-20130528-WA0009-300x225.jpg 300w, https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/files/2013/06/IMG-20130528-WA0009.jpg 816w\" sizes=\"(max-width: 350px) 100vw, 350px\" /></a></p>\n<p style=\"text-align: center\"><strong>\u00a0</strong><strong><span style=\"color: #ff0000\">\u00a0 \u00a1S\u00cd SE PUEDE!</span></strong></p>\n<p style=\"text-align: center\"><strong><span style=\"color: #ff0000\">\u00a1PERO NO QUIEREN!</span></strong></p>\n<p style=\"text-align: center\">Lucha por las injusticias, acude al banco y protesta.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<h3 style=\"text-align: center\"><span style=\"color: #ff0000\">\u00a0\u00a0 \u00a1Tod@s junt@s PODEMOS!\u00a0</span></h3>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Sergio y Roc\u00edo convocan una nueva acci\u00f3n en el BBVA (C/Calder\u00f3n de la Barca, 6, San Mart\u00edn de la Vega) donde tienen la hipoteca para reclamar soluciones a su proceso y decir \u00a1NO! al nuevo lanzamiento de desahucio solicitado por el banco. Todas las ma\u00f1anas, desde el martes d\u00eda 28 de Mayo y hasta que <a href='https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/2013/06/01/281/' class='excerpt-more'>[&#8230;]</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 977,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "closed",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    10
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/281"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/977"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=281"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 21,
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/281/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 286,
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/281/revisions/286"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=281"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=281"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=281"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 266,
  "date": "2013-03-04T10:37:47",
  "date_gmt": "2013-03-04T09:37:47",
  "guid": {
    "rendered": "http://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/?p=266"
  },
  "modified": "2013-03-04T10:54:12",
  "modified_gmt": "2013-03-04T09:54:12",
  "slug": "266",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/2013/03/04/266/",
  "title": {
    "rendered": "DESAHUCIO EN GETAFE"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p style=\"text-align: justify\"><span style=\"font-family: arial,helvetica,sans-serif\"> Lxs compa\u00f1erxs de Ciempozuelos tienen prevista una acci\u00f3n el martes sobre las 10:30-10:45 en la oficina de Caja Extremadura de Getafe,\u00a0Glorieta de Jose Parejo Risco n\u00ba1.\u00a0</span></p>\n<div style=\"text-align: justify\"></div>\n<div style=\"text-align: justify\"><span style=\"font-family: arial,helvetica,sans-serif\">Se trata de la entrega de firmas para la solicitud de <strong><span style=\"color: #ff0000\">condonaci\u00f3n de la deuda</span></strong> a una familia de Ciempozuelos, dicha solicitud se realiz\u00f3 en enero y no han contestado nada, por lo que vamos a presionar un poco con las firmas.</span></div>\n<div style=\"text-align: justify\"><span style=\"font-family: arial,helvetica,sans-serif\"><br />\n</span></div>\n<div style=\"text-align: justify\"><span style=\"font-family: arial,helvetica,sans-serif\">Para ello hemos quedado en la estaci\u00f3n de Getafe Central, calculamos que estaremos all\u00ed sobre las 10:15 de la ma\u00f1ana y una vez reunidos salir hacia la sucursal que esta muy cerca.</span></div>\n<div style=\"text-align: justify\"><span style=\"font-family: arial,helvetica,sans-serif\"><br />\n</span></div>\n<div style=\"text-align: justify\"><span style=\"font-family: arial,helvetica,sans-serif\">Rogamos a todxs lxs que\u00a0pod\u00e1is\u00a0nos acompa\u00f1en.</span></div>\n<h4 style=\"text-align: right\"><span style=\"font-family: arial,helvetica,sans-serif\">Entrega de firmas Caja Extremadura</span></h4>\n<h4 style=\"text-align: right\"><span style=\"font-family: arial,helvetica,sans-serif\">Martes 5 de marzo</span></h4>\n<h4 style=\"text-align: right\"><span style=\"font-family: arial,helvetica,sans-serif\">Estaci\u00f3n Getafe Central\u00a0</span></h4>\n<h4 style=\"text-align: right\"><span style=\"font-family: arial,helvetica,sans-serif\">10:15 am</span></h4>\n<h2 style=\"text-align: center\"><span style=\"color: #ff0000\"><strong>Tod@s unid@s en la lucha&#8230;S\u00cd SE PUEDE</strong></span></h2>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Lxs compa\u00f1erxs de Ciempozuelos tienen prevista una acci\u00f3n el martes sobre las 10:30-10:45 en la oficina de Caja Extremadura de Getafe,\u00a0Glorieta de Jose Parejo Risco n\u00ba1.\u00a0 Se trata de la entrega de firmas para la solicitud de condonaci\u00f3n de la deuda a una familia de Ciempozuelos, dicha solicitud se realiz\u00f3 en enero y no han <a href='https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/2013/03/04/266/' class='excerpt-more'>[&#8230;]</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 977,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "closed",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/266"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/977"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=266"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 9,
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/266/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 271,
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/266/revisions/271"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=266"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=266"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=266"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 261,
  "date": "2013-02-17T11:06:53",
  "date_gmt": "2013-02-17T10:06:53",
  "guid": {
    "rendered": "http://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/?p=261"
  },
  "modified": "2013-02-17T11:06:53",
  "modified_gmt": "2013-02-17T10:06:53",
  "slug": "acta-de-la-asamblea-del-16-de-febrero-de-2013",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/2013/02/17/acta-de-la-asamblea-del-16-de-febrero-de-2013/",
  "title": {
    "rendered": "Acta de la asamblea del 16 de febrero de 2013"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><span style=\"text-decoration: underline\"><b>DESAHUCIOS</b></span></p>\n<p align=\"JUSTIFY\">Seguimos pendientes de los casos que tenemos constancia.</p>\n<p align=\"JUSTIFY\"><span style=\"text-decoration: underline\"><b>PLATAFORMA POR LO P\u00daBLICO</b></span></p>\n<p align=\"JUSTIFY\">Se modifica el d\u00eda de reuni\u00f3n, a los jueves, 19:30 horas.</p>\n<p align=\"JUSTIFY\">La pr\u00f3xima reuni\u00f3n es el d\u00eda 21 de febrero, posible acci\u00f3n el d\u00eda 24 y pleno del d\u00eda 27.</p>\n<p align=\"JUSTIFY\">Por supuesto, se seguir\u00e1 pidiendo la dimisi\u00f3n de la alcald\u00eda.</p>\n<p align=\"JUSTIFY\">Nuevo blog: <a href=\"http://plataformaendefensadelopublico.wordpress.com/\" target=\"_blank\"><span style=\"color: #1155cc\"><span style=\"font-family: arial,sans-serif\"><span style=\"font-size: small\">http://plataformaendefensadelopublico.wordpress.com/</span></span></span></a></p>\n<p align=\"JUSTIFY\"><span style=\"text-decoration: underline\"><b>CEMENTERA</b></span></p>\n<p align=\"JUSTIFY\">No pudimos acudir nadie al acto informativo del lunes pasado, al parecer por lo que nos han comentado, tuvo una buena aceptaci\u00f3n del pueblo del Morata, y acudi\u00f3 el <i>escarabajo verde</i>, que pr\u00f3ximamente, y si no existen presiones, emitir\u00e1 un reportaje. Se nos avisar\u00e1 de la emisi\u00f3n.</p>\n<p align=\"JUSTIFY\">Ciempozuelos tiene previsto un video-forum para los d\u00edas 12 \u00f3 13 de abril, falta por confirmar la disponibilidad del local en la asociaci\u00f3n de vecinos, por lo que se nos confirmar\u00e1 la fecha m\u00e1s adelante.</p>\n<p align=\"JUSTIFY\">Se seguir\u00e1 con la difusi\u00f3n, tambi\u00e9n por internet, y en la \u00faltima reuni\u00f3n de la comisi\u00f3n conjunta de medio-ambiente, se se\u00f1ala un posible acto l\u00fadico-festivo.</p>\n<p align=\"JUSTIFY\">En nuestro pueblo, para el d\u00eda 24 aprovechando la acci\u00f3n de la plataforma por lo p\u00fablico, se acuerda recoger firmas.</p>\n<p align=\"JUSTIFY\"><span style=\"text-decoration: underline\"><b>ASOCIACI\u00d3N DE VECINOS</b></span></p>\n<p align=\"JUSTIFY\">Queda tramitada el acta fundacional de la asociaci\u00f3n vecinal \u201cel Jarama\u201d de SMV.</p>\n<p align=\"JUSTIFY\">Llegando a la conclusi\u00f3n que es una herramienta necesaria y de gran utilidad para el pueblo, pero que es necesario un compromiso previo para impulsarla como una entidad independiente de la Asamblea Popular 15M.</p>\n<p align=\"JUSTIFY\">Por lo que se hace un llamamiento a todos los interesados en colaborar.</p>\n<p align=\"JUSTIFY\"><span style=\"text-decoration: underline\"><b>COORDINACI\u00d3N CON CIEMPOZUELOS</b></span></p>\n<p align=\"JUSTIFY\">Se hace un recordatorio de la pasada asamblea conjunta, (resaltar los plenos municipales y posturas de los ayuntamientos sobre la cementera, o la posible creaci\u00f3n de una PAH del sur).</p>\n<p align=\"JUSTIFY\">Preocupante tambi\u00e9n el plan de convivencia ciudadana que tiene intenciones de aprobarse en Ciempozuelos, que consideramos que es una estrategia para recortar derechos y libertades a los ciudadanos, que adem\u00e1s posiblemente lo intentar\u00e1n hacerlo extensible al resto de municipios gobernados por el PP.</p>\n<p align=\"JUSTIFY\">Banco de tiempo: nuestra propuesta de empezar reducido el proyecto al trueque queda descartado, porque ya hubo una reuni\u00f3n anterior a la que no hab\u00edamos asistido que se consolid\u00f3 la idea completa de banco de tiempo, adem\u00e1s de que existen muchos otros espacios disponibles para el trueque. Aunque dentro del proyecto de banco de tiempo, habr\u00e1 un apartado para ello.</p>\n<p align=\"JUSTIFY\">Se nos informa de una marcha el 27 \u00f3 28 de marzo organizada por ecologistas, por la Senda Real que pasa por Titulcia y que al parecer est\u00e1 cortado el acceso.</p>\n<p align=\"JUSTIFY\">Tambi\u00e9n se comenta que el 8 de marzo se organiza una fiesta en contra de los desahucios</p>\n<p align=\"JUSTIFY\">Recordatorio de la pr\u00f3xima asamblea conjunta: 10 de marzo en SMV. Rotonda pasillo verde, junto al parque V Centenario, 12 horas. (Hay otra asamblea por medio todav\u00eda para organizar los puntos a tratar).</p>\n<p align=\"JUSTIFY\"><span style=\"text-decoration: underline\"><b>VARIOS</b></span></p>\n<p align=\"JUSTIFY\">Acudiremos a la manifestaci\u00f3n del 23 F, quedando a las 16:30 en el Parque V Centenario. Nos organizaremos con los coches.</p>\n<p align=\"JUSTIFY\"><b>Recordatorio pr\u00f3xima asamblea: s\u00e1bado 2 de marzo, 17 horas, en la rotonda del pasillo verde junto al Parque V Centenario. </b></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>DESAHUCIOS Seguimos pendientes de los casos que tenemos constancia. PLATAFORMA POR LO P\u00daBLICO Se modifica el d\u00eda de reuni\u00f3n, a los jueves, 19:30 horas. La pr\u00f3xima reuni\u00f3n es el d\u00eda 21 de febrero, posible acci\u00f3n el d\u00eda 24 y pleno del d\u00eda 27. Por supuesto, se seguir\u00e1 pidiendo la dimisi\u00f3n de la alcald\u00eda. Nuevo blog: <a href='https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/2013/02/17/acta-de-la-asamblea-del-16-de-febrero-de-2013/' class='excerpt-more'>[&#8230;]</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 977,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "closed",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    13,
    9
  ],
  "tags": [
    33
  ],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/261"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/977"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=261"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 2,
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/261/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 263,
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/261/revisions/263"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=261"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=261"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=261"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 253,
  "date": "2013-02-02T20:19:50",
  "date_gmt": "2013-02-02T19:19:50",
  "guid": {
    "rendered": "http://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/?p=253"
  },
  "modified": "2013-02-02T20:19:50",
  "modified_gmt": "2013-02-02T19:19:50",
  "slug": "acta-de-la-asamblea-del-27-de-enero-de-2013",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/2013/02/02/acta-de-la-asamblea-del-27-de-enero-de-2013/",
  "title": {
    "rendered": "Acta de la asamblea del 27 de enero de 2013"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>PERI\u00d3DICO 15M</p>\n<p style=\"text-align: justify\">Ya que estamos a tiempo, se coge un bono, sobre todo porque viene el art\u00edculo de la Asamblea de San Mart\u00edn.</p>\n<p style=\"text-align: justify\">Se consens\u00faa que los que sobren se llevar\u00e1n a la pr\u00f3xima asamblea conjunta con Ciempozuelos, para que se puedan acabar de repartir en la Universidad.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>PLATAFORMA EN DEFENSA DE LO P\u00daBLICO</p>\n<p>Las reuniones de la Plataforma ser\u00e1n, a partir de ahora, todos los viernes a las 19:30 horas.</p>\n<p>En la \u00faltima reuni\u00f3n, que se celebr\u00f3 el viernes 25 de enero, se tocaron los siguientes temas:</p>\n<p>&#8211; Carnavales</p>\n<p>&#8211; Carteles</p>\n<p>&#8211; Pleno</p>\n<p>&#8211; Residencia</p>\n<p>&#8211; Difusi\u00f3n de la Plataforma</p>\n<p>&#8211; PAH</p>\n<p>&#8211; Blog</p>\n<p style=\"text-align: justify\">Ya que el Ayuntamiento de San Mart\u00edn no ha preparado nada para los Carnavales, la Plataforma convoca un pasacalles para el pr\u00f3ximo s\u00e1bado, 9 de febrero, a las 18:00 horas. La preparaci\u00f3n se comenzar\u00e1 el 1 de febrero a las 18:00 y, posteriormente, a las 19:30 se llevar\u00e1 a cabo la reuni\u00f3n semanal.</p>\n<p style=\"text-align: justify\">Se consensu\u00f3 llevar un ata\u00fad e ir disfrazados de zombies formando grupos seg\u00fan el sector: sanidad, educaci\u00f3n, justicia y PAH (que ir\u00e1n disfrazados de indigentes).</p>\n<p style=\"text-align: justify\">Se habl\u00f3 de llevar tambi\u00e9n un carrito, tal y como se hizo en la acci\u00f3n por el cierre del tren, que canciones grabadas tipo comparsas en las que trasladar las reivindicaciones de la Plataforma defendiendo lo p\u00fablico.</p>\n<p style=\"text-align: justify\">Se propone buscar canciones, en archivos midi, ya que de las letras se va a encargar un miembro de la Plataforma y grabarlas. Se propone centrar la tem\u00e1tica con lo que sucede en el municipio y, sobre todo, que aunque se realicen las reivindicaciones, que no se pierda el car\u00e1cter l\u00fadico del momento.Ejemplos de canciones: \u201cTengo una residencia que es particular, aunque antes era muy municipal\u2026\u201d</p>\n<p style=\"text-align: justify\">Se comenta que la PDP va a realizar un blog y que van a apoyar en los desahucios.</p>\n<p style=\"text-align: justify\">En cuanto al tema de la residencia, se propuso en la reuni\u00f3n recoger firmas para solicitar la municipalizaci\u00f3n de la misma ya que solamente est\u00e1 acogiendo asistidos en sus plazas concertadas y, si alg\u00fan anciano de San Mart\u00edn necesitase una residencia, se encontrar\u00eda con que tendr\u00eda que pagar su estancia en ella a nivel privado.</p>\n<p style=\"text-align: justify\">Se trat\u00f3 tambi\u00e9n el tema de los terrenos municipales para convertirlos en huertos o lugares para que nuestra juventud tuviese otras alternativas de ocio. Debido a la gran extensi\u00f3n de las mismas se ofreci\u00f3 una persona para compartir la suya.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>ASAMBLEA CONJUNTA CON CIEMPOZUELOS</p>\n<p>Se realizar\u00e1 el 10 de febrero, a las 12 horas, en la Plaza Mayor de Ciempozuelos.</p>\n<p style=\"text-align: justify\">Se procede a la lectura del acta anterior y se pasa a tratar el tema del Banco de Tiempo. En cuanto al nombre, se considera que es adecuado y acertado. Respecto a cambios en el dise\u00f1o, se decide que se observar\u00e1 despu\u00e9s del comienzo de su uso y, en cuanto a la redacci\u00f3n de los textos, primero se espera a saber cu\u00e1les son los objetivos y c\u00f3mo se llevar\u00e1 a cabo.</p>\n<p style=\"text-align: justify\">En cuanto a si se considera que vamos a tener ambas cosas: intercambio y banco de tiempo, se consens\u00faa empezar con el intercambio debido a la complicaci\u00f3n que puede llevarnos el afrontar todo a la vez.</p>\n<p style=\"text-align: justify\">En cuanto a la valoraci\u00f3n de la hora de tiempo habr\u00eda que tener en cuenta dos factores: diferencia entre experiencia y conocimientos y, diferencia entre agradable o penoso. Se propone la existencia de la figura del Comit\u00e9 de Control y que cada uno valore, sin excederse, su hora de trabajo. En caso de que haya excesos o diferencias importantes entre las valoraciones de unos y otros, el Comit\u00e9 proceder\u00eda a avisar del mismo.</p>\n<p style=\"text-align: justify\">Se propone comenzar realizando un perfil tipo en el que se exponga lo que se ofrece y, mediante un buscador, poder obtener lo que se est\u00e1 buscando accediendo a aquellos perfiles que lo ofrezcan.</p>\n<p>El resto de puntos del correo sobre el Banco de Tiempo, se dejan para cuando haya comenzado el Portal de Tiempo.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>CEMENTERA</p>\n<p>Se valora la charla. Fuimos mal de tiempo porque comenz\u00f3 tarde.</p>\n<p style=\"text-align: justify\">Se trata el por qu\u00e9 la gente no vino a la charla pero, sin embargo, a la hora de hablar con ellos por la calle y solicitarles firmas la respuesta fue muy positiva; incluso hubo quien, tras recibir la informaci\u00f3n, se preocup\u00f3 en verificarla e informarse y despu\u00e9s firm\u00f3. Se ha dado buena difusi\u00f3n, el problema ha estado en la gente que la ha recibido.</p>\n<p>Se propone un v\u00eddeo-f\u00f3rum con el v\u00eddeo que se envi\u00f3 de Vimeo (<a href=\"http://vimeo.com/38361010\">http://vimeo.com/38361010</a>).</p>\n<p style=\"text-align: justify\">Se comenta c\u00f3mo se ha llevado un tema como este en el Pa\u00eds Vasco y, se llega a la conclusi\u00f3n, de que la mejor manera de mover a m\u00e1s gente es presentarlo como algo l\u00fadico.</p>\n<p style=\"text-align: justify\">Se propone continuar con la recogida de firmas ya que la denuncia ha sido admitida a tr\u00e1mite y, para que el expediente no se cierre, se vayan incorporando poco a poco a la misma. Se propone realizar una recogida en el mercadillo, a las 10 horas, y despu\u00e9s en el Pleno municipal.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>PLENO MUNICIPAL</p>\n<p>Ser\u00e1 el pr\u00f3ximo mi\u00e9rcoles d\u00eda 30 de enero, a las 20 horas.</p>\n<p style=\"text-align: justify\">No permiten que nadie termine el turno de la Moci\u00f3n que se va a presentar sobre la Cementera por lo tanto, se propone cont\u00e1rselo a la persona que iba a cerrarlo, para que valore si desea intervenir en el turno de ruegos y preguntas. En caso de que salga adelante por abstenci\u00f3n del PP, se consens\u00faa realizar un seguimiento de realmente se va a realizar lo que propone la moci\u00f3n y que se va a intentar paralizar el proyecto. En caso contrario, se usar\u00e1 el turno de ruegos y preguntas para reivindicar el por qu\u00e9 el gobierno del pueblo no tiene en cuenta la salud de los ciudadanos del municipio.</p>\n<p style=\"text-align: justify\">Evaluar en la pr\u00f3xima asamblea qu\u00e9 medidas se va a tomar, dependiendo de si se aprueba la moci\u00f3n o no.</p>\n<p style=\"text-align: justify\">Se convoca la pr\u00f3xima Asamblea de San Mart\u00edn de la Vega el pr\u00f3ximo d\u00eda 3 de febrero, a las 11:30 horas, el la rotonda del Pasillo Verde con Parque V Centenario.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>PERI\u00d3DICO 15M Ya que estamos a tiempo, se coge un bono, sobre todo porque viene el art\u00edculo de la Asamblea de San Mart\u00edn. Se consens\u00faa que los que sobren se llevar\u00e1n a la pr\u00f3xima asamblea conjunta con Ciempozuelos, para que se puedan acabar de repartir en la Universidad. &nbsp; PLATAFORMA EN DEFENSA DE LO P\u00daBLICO <a href='https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/2013/02/02/acta-de-la-asamblea-del-27-de-enero-de-2013/' class='excerpt-more'>[&#8230;]</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 977,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "closed",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    13,
    9
  ],
  "tags": [
    33
  ],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/253"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/977"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=253"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 2,
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/253/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 255,
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/253/revisions/255"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=253"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=253"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=253"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 244,
  "date": "2012-12-17T12:56:43",
  "date_gmt": "2012-12-17T11:56:43",
  "guid": {
    "rendered": "http://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/?p=244"
  },
  "modified": "2012-12-17T12:58:01",
  "modified_gmt": "2012-12-17T11:58:01",
  "slug": "no-a-la-incineracion-de-residuos-en-portland-valderribas",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/2012/12/17/no-a-la-incineracion-de-residuos-en-portland-valderribas/",
  "title": {
    "rendered": "No a la incineraci\u00f3n de residuos en Portland-Valderribas"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>La cementera Portland-Valderrivas de Morata de Taju\u00f1a quiere incinerar en sus hornos pl\u00e1sticos, neum\u00e1ticos, lodos, veh\u00edculos y otros residuos, y ha solicitado la autorizaci\u00f3n a la Consejer\u00eda de Medio Ambiente<a title=\"\" href=\"#_ftn1\">[1]</a>. Las emisiones afectar\u00e1n a la poblaci\u00f3n y el ecosistema en un radio de 30 km, incluida la ciudad de Madrid.</p>\n<p>La incineraci\u00f3n de residuos, especialmente en cementeras, produce la emisi\u00f3n de contaminantes como metales pesados, part\u00edculas, dioxinas y furanos. Todas estas sustancias suponen un grave peligro para la salud de los habitantes y del medio ambiente. Aunque los efectos no se manifiesten de forma inmediata, a largo plazo la exposici\u00f3n a estas sustancias puede tener terribles repercusiones para muchas personas. La Agencia Internacional para la Investigaci\u00f3n sobre el C\u00e1ncer ya ha confirmado que las dioxinas causan c\u00e1ncer. La Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud en su \u00faltima revisi\u00f3n de los niveles de exposici\u00f3n de las personas a los contaminantes ha establecido que no existe ning\u00fan umbral seguro de concentraci\u00f3n de micropart\u00edculas.</p>\n<p>La autorizaci\u00f3n para la realizaci\u00f3n de esta actividad a las cementeras es sorprendente. En los\u00a0 \u00faltimos a\u00f1os se ha generalizado, con el apoyo de las administraciones. La raz\u00f3n es puramente econ\u00f3mica. Pero si ya desde Bruselas se proponen otras formas m\u00e1s sostenibles de gesti\u00f3n de la basura, as\u00ed como prohibir en 2.020 la incineraci\u00f3n, continuar en la misma l\u00ednea devastadora es absurdo.</p>\n<p>Ante la necesidad de crear una cultura de reciclaje, muchos ayuntamientos y colectivos est\u00e1n solicitando un debate\u00a0 y que l@s ciudadan@s podamos intervenir en estas decisiones que tanto nos afectan<a title=\"\" href=\"#_ftn2\">[2]</a>. La Asociaci\u00f3n de Vecinos de Morata est\u00e1 trabajando para evitar que la Cementera Portland-Valderribas comience con la incineraci\u00f3n<a title=\"\" href=\"#_ftn3\">[3]</a>. El pen\u00faltimo cap\u00edtulo de esta lucha es la presentaci\u00f3n de una la denuncia en la Fiscal\u00eda General del Estado contra la Comunidad de Madrid por la Autorizaci\u00f3n Ambiental Integrada, y por permitir el incumplimiento de la legislaci\u00f3n a la empresa<a title=\"\" href=\"#_ftn4\">[4]</a>. Esta denuncia ha sido apoyada por diversas asambleas y comisiones del Movimiento 15-M madrile\u00f1o, entre ellas, Medio Ambiente Sol<a title=\"\" href=\"#_ftn5\">[5]</a>. Nuestra asamblea tambi\u00e9n nos adherimos y estamos recogiendo firmas de apoyo en nuestro pueblo<a title=\"\" href=\"#_ftn6\">[6]</a>.</p>\n<div>\n<hr align=\"left\" size=\"1\" width=\"33%\" />\n<div>\n<p><a title=\"\" href=\"#_ftnref1\">[1]</a> <a href=\"http://fernandopalacioseco.wordpress.com/2012/05/08/analisis-de-la-memoria-ambiental-correspondiente-a-la-solicitud-de-modificacion-sustancial-de-la-aai-realizada-por-la-fabrica-de-cemento-el-alto-portland-valderrivas-en-morata-de-tajuna/\">http://fernandopalacioseco.wordpress.com/2012/05/08/analisis-de-la-memoria-ambiental-correspondiente-a-la-solicitud-de-modificacion-sustancial-de-la-aai-realizada-por-la-fabrica-de-cemento-el-alto-portland-valderrivas-en-morata-de-tajuna/</a></p>\n</div>\n<div>\n<p><a title=\"\" href=\"#_ftnref2\">[2]</a> <a href=\"http://www.airelimpio.org/\">http://www.airelimpio.org/</a></p>\n</div>\n<div>\n<p><a title=\"\" href=\"#_ftnref3\">[3]</a> <a href=\"http://www.elmundo.es/elmundo/2012/07/01/madrid/1341167810.html\">http://www.elmundo.es/elmundo/2012/07/01/madrid/1341167810.html</a></p>\n</div>\n<div>\n<p><a title=\"\" href=\"#_ftnref4\">[4]</a> <a href=\"http://laoropendolasostenible.blogspot.com.es/2012/11/la-asociacion-de-vecinos-de-morata-de.html\">http://laoropendolasostenible.blogspot.com.es/2012/11/la-asociacion-de-vecinos-de-morata-de.html</a></p>\n</div>\n<div>\n<p><a title=\"\" href=\"#_ftnref5\">[5]</a> <a href=\"http://madrid.tomalaplaza.net/2012/11/28/medio-ambiente-sol-apoya-la-denuncia-que-la-asociacion-de-vecinos-de-morata-de-tajuna-contra-portland-valderribas/\">http://madrid.tomalaplaza.net/2012/11/28/medio-ambiente-sol-apoya-la-denuncia-que-la-asociacion-de-vecinos-de-morata-de-tajuna-contra-portland-valderribas/</a></p>\n</div>\n<div>\n<p><a title=\"\" href=\"#_ftnref6\">[6]</a> Las firmas tambi\u00e9n se recogen en Internet, en esta direcci\u00f3n:</p>\n<p><a href=\"http://www.change.org/es/peticiones/no-a-la-incineraci%C3%B3n-denieguen-la-autorizaci%C3%B3n-ambiental-integrada-a-la-empresa-portland-valderrivas-el-alto\">http://www.change.org/es/peticiones/no-a-la-incineraci%C3%B3n-denieguen-la-autorizaci%C3%B3n-ambiental-integrada-a-la-empresa-portland-valderrivas-el-alto</a></p>\n</div>\n</div>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>La cementera Portland-Valderrivas de Morata de Taju\u00f1a quiere incinerar en sus hornos pl\u00e1sticos, neum\u00e1ticos, lodos, veh\u00edculos y otros residuos, y ha solicitado la autorizaci\u00f3n a la Consejer\u00eda de Medio Ambiente[1]. Las emisiones afectar\u00e1n a la poblaci\u00f3n y el ecosistema en un radio de 30 km, incluida la ciudad de Madrid. La incineraci\u00f3n de residuos, especialmente <a href='https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/2012/12/17/no-a-la-incineracion-de-residuos-en-portland-valderribas/' class='excerpt-more'>[&#8230;]</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 977,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "closed",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    4,
    31,
    22,
    12
  ],
  "tags": [
    7,
    24
  ],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/244"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/977"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=244"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 3,
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/244/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 247,
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/244/revisions/247"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=244"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=244"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=244"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 238,
  "date": "2012-12-12T10:42:03",
  "date_gmt": "2012-12-12T09:42:03",
  "guid": {
    "rendered": "http://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/?p=238"
  },
  "modified": "2012-12-12T10:42:03",
  "modified_gmt": "2012-12-12T09:42:03",
  "slug": "convocatorias-de-la-plataforma-en-defensa-de-lo-publico-de-smv",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/2012/12/12/convocatorias-de-la-plataforma-en-defensa-de-lo-publico-de-smv/",
  "title": {
    "rendered": "Convocatorias de la Plataforma en Defensa de lo P\u00fablico de SMV"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>La Plataforma en Defensa de lo P\u00fablico de SMV convoca a los siguientes actos:</p>\n<p><strong>Jueves 13 de diciembre, 10:00 h. Residencia Municipal de Ancianos</strong>, El Greco, 52: Concentraci\u00f3n para despedir a los ancianos que tendr\u00e1n que abandonar la residencia a esa misma hora, para trasladarse a otras.</p>\n<p>Mi\u00e9rcoles 19, a las 18:00 h. apoyaremos como todos los d\u00edas la manifestaci\u00f3n del personal sanitario del Centro de Salud, y <strong>a las 20:00, Cacerolada</strong> contra la privatizaci\u00f3n de la Sanidad P\u00fablica, y en apoyo al encierro que se llevar\u00e1 a cabo <strong>en el mismo centro</strong>.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>La Plataforma en Defensa de lo P\u00fablico de SMV convoca a los siguientes actos: Jueves 13 de diciembre, 10:00 h. Residencia Municipal de Ancianos, El Greco, 52: Concentraci\u00f3n para despedir a los ancianos que tendr\u00e1n que abandonar la residencia a esa misma hora, para trasladarse a otras. Mi\u00e9rcoles 19, a las 18:00 h. apoyaremos como <a href='https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/2012/12/12/convocatorias-de-la-plataforma-en-defensa-de-lo-publico-de-smv/' class='excerpt-more'>[&#8230;]</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 977,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "closed",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    10,
    31,
    11,
    25
  ],
  "tags": [
    6,
    34,
    8
  ],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/238"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/977"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=238"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 2,
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/238/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 240,
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/238/revisions/240"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=238"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=238"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=238"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 234,
  "date": "2012-12-09T19:53:49",
  "date_gmt": "2012-12-09T18:53:49",
  "guid": {
    "rendered": "http://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/?p=234"
  },
  "modified": "2012-12-09T19:53:49",
  "modified_gmt": "2012-12-09T18:53:49",
  "slug": "firma-contra-la-incineracion-de-residuos-en-la-cementera-de-portland-valderribas-de-morata",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/2012/12/09/firma-contra-la-incineracion-de-residuos-en-la-cementera-de-portland-valderribas-de-morata/",
  "title": {
    "rendered": "Firma contra la incineraci\u00f3n de residuos en la Cementera de Portland Valderribas de Morata"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><a href=\"http://www.change.org/es/peticiones/no-a-la-incineraci%C3%B3n-denieguen-la-autorizaci%C3%B3n-ambiental-integrada-a-la-empresa-portland-valderrivas-el-alto#\">http://www.change.org/es/peticiones/no-a-la-incineraci%C3%B3n-denieguen-la-autorizaci%C3%B3n-ambiental-integrada-a-la-empresa-portland-valderrivas-el-alto#</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>http://www.change.org/es/peticiones/no-a-la-incineraci%C3%B3n-denieguen-la-autorizaci%C3%B3n-ambiental-integrada-a-la-empresa-portland-valderrivas-el-alto#</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 977,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "closed",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    10,
    22,
    12
  ],
  "tags": [
    23,
    7,
    24
  ],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/234"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/977"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=234"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 1,
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/234/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 235,
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/234/revisions/235"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=234"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=234"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=234"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 231,
  "date": "2012-12-09T19:36:40",
  "date_gmt": "2012-12-09T18:36:40",
  "guid": {
    "rendered": "http://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/?p=231"
  },
  "modified": "2012-12-09T19:36:40",
  "modified_gmt": "2012-12-09T18:36:40",
  "slug": "por-la-libertad-de-alfon-detenido-en-la-huelga-general-del-14n",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/2012/12/09/por-la-libertad-de-alfon-detenido-en-la-huelga-general-del-14n/",
  "title": {
    "rendered": "Por la libertad de Alfon, detenido en la huelga general del 14N"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>La Asamblea Popular 15m de San Mart\u00edn de la Vega se une a las reivindicacines en favor de la libertad de Alfon, detenido en la huegla general del 14N.</p>\n<p>Pod\u00e9is ver m\u00e1s informaci\u00f3n en el blog del grupo de apoyo:</p>\n<p><a href=\"http://alfonlibertad.blogspot.com.es/\">http://alfonlibertad.blogspot.com.es/</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>La Asamblea Popular 15m de San Mart\u00edn de la Vega se une a las reivindicacines en favor de la libertad de Alfon, detenido en la huegla general del 14N. Pod\u00e9is ver m\u00e1s informaci\u00f3n en el blog del grupo de apoyo: http://alfonlibertad.blogspot.com.es/</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 977,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "closed",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    20
  ],
  "tags": [
    21,
    17
  ],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/231"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/977"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=231"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 2,
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/231/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 233,
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/231/revisions/233"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=231"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=231"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=231"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 220,
  "date": "2012-12-04T10:57:10",
  "date_gmt": "2012-12-04T09:57:10",
  "guid": {
    "rendered": "http://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/?p=220"
  },
  "modified": "2012-12-04T10:57:10",
  "modified_gmt": "2012-12-04T09:57:10",
  "slug": "protestas-en-el-centro-de-salud-de-san-martin-de-la-vega",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/2012/12/04/protestas-en-el-centro-de-salud-de-san-martin-de-la-vega/",
  "title": {
    "rendered": "Protestas en el Centro de Salud de San Mart\u00edn de la Vega"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Ante las medidas que va a tomar la CAM en materia sanitaria, en los pr\u00f3ximos d\u00edas l@s trabajador@s del centro de salud de San Mart\u00edn de la Vega van a realizar una serie de actos:<br />\n&#8211; Charla informativa d\u00eda <strong>04/12/12</strong> en el sal\u00f3n de actos del centro de salud a las 20 horas para dar conocimiento a la poblaci\u00f3n.<br />\n&#8211; Los d\u00edas <strong>4, 5 y 7</strong> de <strong>diciembre</strong> en horarios de <strong>12,00</strong> y <strong>18,00</strong> concentraci\u00f3n y marcha desde el centro de salud hasta la rotonda de D. Manuel Jarabo.</p>\n<p>Desde la Asamblea Popular 15M de San Mart\u00edn de la Vega queremos hacer llegar todo nuestro apoyo y solidaridad tanto a los profesionales del centro como a l@s usuari@s, entre los que estamos l@s miembr@s de esta asamblea.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Ante las medidas que va a tomar la CAM en materia sanitaria, en los pr\u00f3ximos d\u00edas l@s trabajador@s del centro de salud de San Mart\u00edn de la Vega van a realizar una serie de actos: &#8211; Charla informativa d\u00eda 04/12/12 en el sal\u00f3n de actos del centro de salud a las 20 horas para dar <a href='https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/2012/12/04/protestas-en-el-centro-de-salud-de-san-martin-de-la-vega/' class='excerpt-more'>[&#8230;]</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 977,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "closed",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    10
  ],
  "tags": [
    6,
    18,
    8
  ],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/220"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/977"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=220"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 1,
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/220/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 221,
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/220/revisions/221"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=220"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=220"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=220"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 215,
  "date": "2012-10-29T12:13:54",
  "date_gmt": "2012-10-29T11:13:54",
  "guid": {
    "rendered": "http://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/?p=215"
  },
  "modified": "2012-10-29T12:13:54",
  "modified_gmt": "2012-10-29T11:13:54",
  "slug": "huelga-general-del-14-de-noviembre",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/2012/10/29/huelga-general-del-14-de-noviembre/",
  "title": {
    "rendered": "Huelga general del 14 de noviembre"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>La Asamblea Popular 15M de San Mart\u00edn de la Vega apoya la huelga general del pr\u00f3ximo 14 de noviembre.</p>\n<p>Iremos actualizando la informaci\u00f3n.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>La Asamblea Popular 15M de San Mart\u00edn de la Vega apoya la huelga general del pr\u00f3ximo 14 de noviembre. Iremos actualizando la informaci\u00f3n.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 977,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "closed",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    10
  ],
  "tags": [
    6,
    17
  ],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/215"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/977"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=215"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 1,
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/215/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 216,
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/215/revisions/216"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=215"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=215"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=215"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 206,
  "date": "2012-10-10T22:17:52",
  "date_gmt": "2012-10-10T20:17:52",
  "guid": {
    "rendered": "http://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/?p=206"
  },
  "modified": "2012-10-10T22:17:52",
  "modified_gmt": "2012-10-10T20:17:52",
  "slug": "13-o-no-debemos-no-pagamos-2",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/2012/10/10/13-o-no-debemos-no-pagamos-2/",
  "title": {
    "rendered": "13-O: No debemos, no pagamos"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>[singlepic id=3 w=320 h=240 float=]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>[singlepic id=3 w=320 h=240 float=]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 977,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "closed",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    10
  ],
  "tags": [
    6
  ],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/206"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/977"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=206"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 3,
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/206/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 210,
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/206/revisions/210"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=206"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=206"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=206"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 202,
  "date": "2012-10-08T11:49:08",
  "date_gmt": "2012-10-08T09:49:08",
  "guid": {
    "rendered": "http://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/?p=202"
  },
  "modified": "2012-10-08T11:49:08",
  "modified_gmt": "2012-10-08T09:49:08",
  "slug": "acta-asamblea-071012",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/2012/10/08/acta-asamblea-071012/",
  "title": {
    "rendered": "Acta asamblea 07/10/12"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><span style=\"text-decoration: underline\">1.- Fiesta de apoyo</span></p>\n<p><span style=\"text-decoration: underline\">Evaluaci\u00f3n:</span> Como positivo, ha sido muy positivo y satisfactorio el contacto con la gente que vino, las actuaciones muy buenas, la comida tambi\u00e9n y estuvimos muy a gusto. Como negativo, quiz\u00e1 por falta de organizaci\u00f3n, al final el reparto de tareas no fue equitativo.</p>\n<p>Quitando los gastos de bebida y dem\u00e1s, se han sacado unos 185\u20ac, de los cuales 100\u20ac quedan para gastos corrientes de local.</p>\n<p><span style=\"text-decoration: underline\">2.- Asamblea con Ciempozuelos-Titulcia.</span></p>\n<p>a)\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Comisi\u00f3n de medioambiente: est\u00e1 pendiente volver a fijar la fecha de reuni\u00f3n.</p>\n<p>b)\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 La pr\u00f3xima asamblea es el 21de octubre en Ciempozuelos.</p>\n<p>c)\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Festival indignado: era una propuesta no elaborada de Ciempozuelos. Es buena idea, pero no nos vemos con capacidad organizativa para llevarla a cabo. Si Ciempozuelos se ven con \u00e1nimos, quiz\u00e1 con ayuda de otras asambleas, s\u00ed echar\u00edamos una mano con lo que pudi\u00e9ramos.</p>\n<p>d)\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Fijamos ya el portavoz para la siguiente asamblea.</p>\n<p>e)\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Asociaci\u00f3n de vecinos: le vemos muchas posibilidades y nos parece buena idea.</p>\n<p>Ya existi\u00f3 una asociaci\u00f3n de vecinos en San Mart\u00edn, pero no lleg\u00f3 a funcionar; no sabemos si sigue existiendo (como entidad, porque funcionar no funciona).</p>\n<p>Pedimos la informaci\u00f3n a Ciempozuelos.</p>\n<p>f)\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Huertos urbanos: De momento queda pendiente.</p>\n<p><span style=\"text-decoration: underline\">3.- C\u00f3mo nos seguimos coordinando:</span></p>\n<p>a)\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 APS: En principio no asumimos el compromiso de asistir regularmente, pero avisamos a la APS de ello. Pedimos que nos sigan informando y colaboraremos en lo que podamos.</p>\n<p>b)\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Marea azul: la pr\u00f3xima asamblea es el 17 de octubre a las 18:30h en Tabacalera. Igual que en la APS, tampoco asumimos seguir asistiendo, pero nos mantenemos informados y nos sumamos a lo que podamos.</p>\n<p>c)\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 APM: Decidimos hacer el esfuerzo de enterarnos c\u00f3mo est\u00e1 el tema y asistir 2 o 3 personas para ver c\u00f3mo va y decidir si podemos y nos interesa asistir. Buscaremos la informaci\u00f3n de actas, lugar, fecha y hora de reuni\u00f3n, etc.</p>\n<p><span style=\"text-decoration: underline\">4.- Debate ideol\u00f3gico-estrat\u00e9gico interno </span></p>\n<p>Quedamos el 28 de octubre a las 11:30h para debatir sobre el futuro del movimiento, en qu\u00e9 centramos nuestro trabajo, etc.</p>\n<p><span style=\"text-decoration: underline\">5.- Marea azul</span></p>\n<p>Han empezado una campa\u00f1a contra la subida (ilegal) del agua a las comunidades de vecinos. Vamos a pedir 20 carteles para hacer campa\u00f1a informativa en las zonas del barrio donde hay bloques de pisos (sobre todo El Qui\u00f1\u00f3n).</p>\n<p><span style=\"text-decoration: underline\">6.- Evaluaci\u00f3n de la acci\u00f3n del 23 de julio para denunciar los despidos del ayuntamiento</span></p>\n<p>-Fue un poco sorprendente que el PSOE decidiera repartir panfletos sobre los mismo, el mismo d\u00eda y a la misma hora. No tenemos claro si hubo intencionalidad o no por parte del PSOE. Para la pr\u00f3xima que nos pase algo as\u00ed, proponemos pedir al grupo que sea hablar con ellos para aclarar dudas y suspicacias.</p>\n<p>-Sobre c\u00f3mo se desarroll\u00f3 la acci\u00f3n, es verdad que hay que ser flexible y decidir in situ si hay que cambiar algo de lo previsto, pero decidirlo, no saltarse lo previsto y ya est\u00e1.</p>\n<p>-Hay que tener en cuenta las horas en que hay mucha gente: viernes por la tarde o s\u00e1bado ma\u00f1ana en los supermercados hay mucha gente. Tambi\u00e9n a la hora de entrar a los coles hay mogoll\u00f3n de gente por la calle.</p>\n<p><span style=\"text-decoration: underline\">Positivo</span>:</p>\n<p>-La acci\u00f3n sali\u00f3 seg\u00fan lo previsto. Estuvimos 9 personas durante hora y media con los &#171;bocadillos&#187; en la calle, y fuimos muy visibles.</p>\n<p>-Fue acertado que al terminarse los panfletos, continu\u00e1ramos en la esquina con los bocadillos. Eso hizo que nos viera m\u00e1s gente, que incluso se acerc\u00f3 a comentar. En general, parece que buena aceptaci\u00f3n por parte de los vecinos.</p>\n<p>-Lo de los s\u00e1ndwiches fue muy vistoso y muy buena idea.</p>\n<p><span style=\"text-decoration: underline\">A mejorar:</span></p>\n<p>-Algunas personas comprometidas a asistir, faltaron sin avisar. Es importante que cuando se falta a una acci\u00f3n preparada con detalle, se avise, para que las personas que acuden sepan lo que pasa, no tengan que esperar, y puedan decidir qu\u00e9 hacer (mantenerla, cambiarla, suspenderla, etc.) en funci\u00f3n de la situaci\u00f3n.</p>\n<p>-Los panfletos (300) fueron escasos, ya que se acabaron en algo menos de una hora, a pesar de que hab\u00eda poca gente por la calle. Este c\u00e1lculo puede servir para el futuro: 9 personas reparten 300 panfletos en una hora.</p>\n<p>-Falt\u00f3 una c\u00e1mara de fotos.</p>\n<p><span style=\"text-decoration: underline\">7.- Varios</span></p>\n<p>a)\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 <span style=\"text-decoration: underline\">Lugar de reuni\u00f3n</span>: Hoy comprobamos que el pasillo verde es mucho m\u00e1s frecuentado que el parque, as\u00ed que decidimos a partir de ahora \u201casamblearnos\u201d all\u00ed.</p>\n<p>Traeremos un panel para anunciar la asamblea y anunciaremos en la web el nuevo lugar y forma de organizarse (una asamblea solos y otra con Ciempozuelos).</p>\n<p>Seguimos funcionando como hasta ahora: quien toma actas es el portavoz en la siguiente asamblea conjunta con Ciempozuelos y modera la siguiente asamblea nuestra.</p>\n<p>b)\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Peri\u00f3dico del 15M: Se recordar\u00e1 la semana antes cu\u00e1ndo hay que recogerlo.</p>\n<p>c)\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Bote del 15M: Quien se encarga ya est\u00e1 cansada. Decidimos que vaya rotando.</p>\n<p><span style=\"text-decoration: underline\">8.- Evaluaci\u00f3n</span></p>\n<p>Ha cundido mucho. Se ha sacado trabajo adelante y nos hemos posicionado en varias cosas que estaban pendientes.</p>\n<p>Estamos m\u00e1s en la realidad en cuanto a nuestras fuerzas y capacidades.</p>\n<p>Para lo del 28 conviene que seamos cuantos m\u00e1s mejor. Debemos hacer un recordatorio antes.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>1.- Fiesta de apoyo Evaluaci\u00f3n: Como positivo, ha sido muy positivo y satisfactorio el contacto con la gente que vino, las actuaciones muy buenas, la comida tambi\u00e9n y estuvimos muy a gusto. Como negativo, quiz\u00e1 por falta de organizaci\u00f3n, al final el reparto de tareas no fue equitativo. Quitando los gastos de bebida y dem\u00e1s, <a href='https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/2012/10/08/acta-asamblea-071012/' class='excerpt-more'>[&#8230;]</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 977,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "closed",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    13,
    9
  ],
  "tags": [
    33
  ],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/202"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/977"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=202"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 1,
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/202/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 203,
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/202/revisions/203"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=202"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=202"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=202"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 195,
  "date": "2012-09-13T16:51:12",
  "date_gmt": "2012-09-13T14:51:12",
  "guid": {
    "rendered": "http://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/?p=195"
  },
  "modified": "2012-09-13T16:52:13",
  "modified_gmt": "2012-09-13T14:52:13",
  "slug": "acta-asamblea-090912",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/2012/09/13/acta-asamblea-090912/",
  "title": {
    "rendered": "Acta asamblea 09/09/12"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p style=\"text-align: justify\">1.\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 <span style=\"text-decoration: underline\">Asamblea Conjunta con Ciempozuelos y Titulcia</span></p>\n<p style=\"text-align: justify\">\u00a0Ser\u00e1 el <strong>domingo 23 de septiembre</strong> <strong>a las 12:30 h. en Titulcia. </strong>Proponemos llevar nuestras camisetas y comida para comer all\u00ed.</p>\n<p style=\"text-align: justify\">\u00a0Proponemos tratar con ell@s los siguientes temas:</p>\n<p style=\"text-align: justify\">-Cementera</p>\n<p style=\"text-align: justify\">-Estado del r\u00edo Jarama</p>\n<p style=\"text-align: justify\">-Marea Azul (propuesta de repartirnos las reuniones)</p>\n<p style=\"text-align: justify\">-Acciones conjuntas</p>\n<p style=\"text-align: justify\">-Privatizaciones</p>\n<p style=\"text-align: justify\">\u00a0Adem\u00e1s de lo que nos quieran proponer.</p>\n<p style=\"text-align: justify\">\u00a02.\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 <span style=\"text-decoration: underline\">Peri\u00f3dico 15-M</span></p>\n<p style=\"text-align: justify\">\u00a0Decidimos volver a solicitarlo a partir de octubre.</p>\n<p style=\"text-align: justify\">\u00a03.\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 <span style=\"text-decoration: underline\">APS</span></p>\n<p style=\"text-align: justify\">\u00a0Se propone que tambi\u00e9n podemos compartir la asistencia con la asamblea de Ciempozuelos. Una persona cuestiona si tiene sentido seguir asistiendo, ya que la mayor parte del contenido es meramente informativo y se podr\u00eda enviar por correo. A ra\u00edz de valorar esta cuesti\u00f3n, se inicia un prolongado debate sobre estrategias, objetivos, y cuales deben ser nuestras prioridades.</p>\n<p style=\"text-align: justify\">\u00a0Como consecuencia del debate, se propone pegar carteles para convocar el acto del 25 de septiembre. Se buscar\u00e1n en internet carteles que convoquen al acto para elegir uno. El lunes 17 se imprimir\u00e1n y se quedar\u00e1 para pegar los carteles el mi\u00e9rcoles 19.</p>\n<p style=\"text-align: justify\">\u00a04.\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 <span style=\"text-decoration: underline\">Marea Azul</span></p>\n<p style=\"text-align: justify\">\u00a0Se informa que la \u00faltima reuni\u00f3n fue el pasado 5 de septiembre. En las actas hay varias convocatorias. La pr\u00f3xima ser\u00e1 el mi\u00e9rcoles 19.</p>\n<p style=\"text-align: justify\">\u00a05.\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 <span style=\"text-decoration: underline\">Fiesta</span></p>\n<p style=\"text-align: justify\">a) <span style=\"text-decoration: underline\">Actuaciones y horario.</span> Por el momento est\u00e1n confirmadas dos actuaciones. El horario ser\u00e1 de 20:00 a 23:00 h.</p>\n<p style=\"text-align: justify\">\u00a0b) <span style=\"text-decoration: underline\">Asistencia y entradas</span>. Valoramos que el aforo m\u00e1ximo ser\u00e1 de unas 40/45 personas, por lo que contando nuestra asistencia, decidimos vender un m\u00e1ximo de <strong>35 entradas. </strong>Se podr\u00e1n recoger desde el lunes 10. Decidimos los siguientes precios:</p>\n<p style=\"text-align: justify\">-Adultos: 15 \u20ac</p>\n<p style=\"text-align: justify\">-J\u00f3venes: 7 \u20ac</p>\n<p style=\"text-align: justify\">-Colaboradores/as: La voluntad</p>\n<p style=\"text-align: justify\">\u00a0c) <span style=\"text-decoration: underline\">Comida e intendencia.</span> Se decide preparar comida para el m\u00e1ximo de asistencia, es decir, unas 40 personas, y en el caso de que sobrara, se llevar\u00eda el d\u00eda siguiente a Titulcia.</p>\n<p style=\"text-align: justify\">\u00a0La cita para preparar el local ser\u00e1 a las <strong>16:00 h.</strong></p>\n<p style=\"text-align: justify\"><strong>\u00a0</strong>Se propone revisar el estado de nuestra econom\u00eda com\u00fan tras la fiesta, y seguir haci\u00e9ndolo peri\u00f3dicamente.</p>\n<p style=\"text-align: justify\">\u00a06.\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 <span style=\"text-decoration: underline\">ILP</span></p>\n<p style=\"text-align: justify\">\u00a0La iniciativa debe presentarse en noviembre, y en San Mart\u00edn apenas nos hemos puesto a recoger firmas. Se valoran varias propuestas que se concretan en:</p>\n<p style=\"text-align: justify\">-Recogida en el mercadillo los mi\u00e9rcoles por la ma\u00f1ana.</p>\n<p style=\"text-align: justify\">-Recogida individual en el \u00e1mbito de cada una/o: trabajo, amigos, etc.</p>\n<p style=\"text-align: justify\">-Concretar alg\u00fan d\u00eda de recogida colectiva en el pueblo.</p>\n<p style=\"text-align: justify\">\u00a07.\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 <span style=\"text-decoration: underline\">Evaluaci\u00f3n de la asamblea</span></p>\n<p style=\"text-align: justify\">\u00a0Se comenta que la asamblea ha sido un poco ca\u00f3tica por la extensi\u00f3n del debate sobre estrategia, que no estaba previsto. El moderador inteligentemente lo avis\u00f3 en su momento, pero alguna persona insisti\u00f3 en continuar (por lo que pide disculpas). Era un debate interesante e incluso necesario, pero debe d\u00e1rsele otro espacio, y con tiempo suficiente. Se propone hacerlo un domingo que no toque asamblea ordinaria. Podr\u00eda ser el 14 de octubre, pero se concretar\u00e1 el d\u00eda 7.</p>\n<p style=\"text-align: justify\">\u00a0A consecuencia del debate quedaron algunos puntos sin tratar, que se llevar\u00e1n a la asamblea del 7 de octubre</p>\n<p style=\"text-align: justify\"><strong>\u00a0Pr\u00f3ximas asambleas:</strong></p>\n<p style=\"text-align: justify\"><strong>\u00a0-Domingo 23 de septiembre, asamblea conjunta con Ciempozuelos y Titulcia</strong></p>\n<p style=\"text-align: justify\"><strong>-Domingo 7 de octubre, 11:30 h.</strong></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>1.\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Asamblea Conjunta con Ciempozuelos y Titulcia \u00a0Ser\u00e1 el domingo 23 de septiembre a las 12:30 h. en Titulcia. Proponemos llevar nuestras camisetas y comida para comer all\u00ed. \u00a0Proponemos tratar con ell@s los siguientes temas: -Cementera -Estado del r\u00edo Jarama -Marea Azul (propuesta de repartirnos las reuniones) -Acciones conjuntas -Privatizaciones \u00a0Adem\u00e1s de lo que nos <a href='https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/2012/09/13/acta-asamblea-090912/' class='excerpt-more'>[&#8230;]</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 977,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "closed",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    13,
    9
  ],
  "tags": [
    33
  ],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/195"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/977"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=195"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 2,
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/195/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 197,
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/195/revisions/197"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=195"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=195"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=195"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 188,
  "date": "2012-07-17T12:13:57",
  "date_gmt": "2012-07-17T10:13:57",
  "guid": {
    "rendered": "http://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/?p=188"
  },
  "modified": "2012-07-17T12:13:57",
  "modified_gmt": "2012-07-17T10:13:57",
  "slug": "acta-asamblea-150712",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/2012/07/17/acta-asamblea-150712/",
  "title": {
    "rendered": "Acta asamblea 15/07/12"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>&#8211; La acci\u00f3n de visibilidad, prevista para el 19 de julio, se traslada al d\u00eda 23. Quedamos en el pasillo verde a las 19,15h. para iniciar la acci\u00f3n\u00a0 a las 19,30h. y terminar a las 21h. No se ha solicitado autorizaci\u00f3n y J. est\u00e1 encargado de hablar con la polic\u00eda, si es que esta aparece, para intentar prolongar la acci\u00f3n el mayor tiempo posible.</p>\n<p>&#8211; Se informa del \u00faltimo pleno del ayuntamiento en el que se habl\u00f3 de la subida de tasas y de la subida de precios en la Casa de Ni\u00f1os. Se rechaz\u00f3 la moci\u00f3n que present\u00f3 IU sobre el d\u00eda del orgullo gay. En septiembre el PSOE comenzar\u00e1 a grabar los plenos.</p>\n<p>&#8211; Se propone realizar una asamblea conjunta con Ciempozuelos el d\u00eda 21 por la ma\u00f1ana pero se queda a la espera de que nos contesten si les viene bien esta fecha.</p>\n<p>&#8211; Durante el mes de agosto se va a continuar repartiendo el peri\u00f3dico del 15 M. Se va\u00a0 a solicitar una forma de pago que no sea a trav\u00e9s de bancos o, si no es posible, con una banca \u00e9tica o no convencional.</p>\n<p>&#8211; Se decide\u00a0 como 15 de septiembre la fecha en la que se va a realizar un recital solidario para recaudar fondos para pagar las multas por desahucios. El precio ser\u00e1 de 5 euros con la consumici\u00f3n. Se solicita que busquemos posibles personas que quieran actuar para saber antes del 31 de julio cual podr\u00eda ser el programa a presentar en el recital y poder empezar a calcular que necesidades tendremos y comenzar a vender entradas. La acci\u00f3n la coordina K.</p>\n<p>&#8211; Se queda en el parque V Centenario para ir juntos a la manifestaci\u00f3n del d\u00eda 19. todav\u00eda no est\u00e1 confirmada la hora de salida. Animamos a llevar las camisetas del movimiento.</p>\n<p>&#8211; Se informa de la \u00faltima reuni\u00f3n de la APS en la que cada asamblea estuvo hablando sobre lo que se est\u00e1 haciendo en cada asamblea. La pr\u00f3xima convocatoria es para el primer viernes de agosto a las 19h. en la plaza del ayto. de Aranjuez. Asistir\u00e1 K: y si alguien m\u00e1s se anima mejor.</p>\n<p>&#8211; Nos vamos a poner en contacto con D. (Ecologistas en acci\u00f3n) para ofrecer nuestro apoyo y ayuda si se va a tomar alguna medida sobre el cauce del Jarama que est\u00e1 por debajo del nivel fre\u00e1tico.</p>\n<p>&#8211; Se queda el martes 18 a las 7,50h. para asistir al pleno del ayto.</p>\n<p>&#8211; Se informa sobre la creaci\u00f3n de la nueva plataforma de desobediencia civil. La primera sesi\u00f3n de formaci\u00f3n se realizar\u00e1 en el Retiro, tras el palacio de cristal, a las 19,30. Para optimizar el transporte saldremos a las 17,30h. del parque V Centenario.</p>\n<p>&#8211; Se propone realizar una campa\u00f1a con un objetivo m\u00e1s claro y\u00a0 realizable. Se solicita pensar en ello y posibles acciones a emprender en un futuro. Se pide que sea algo posible d e conseguir y que sea muy motivador para.</p>\n<p>&#8211; Se eval\u00faa positivamente la asamblea con una mayor participaci\u00f3n de compa\u00f1eros. Bien dinamizada y tratando todos los puntos del orden del d\u00eda, dentro del tiempo previsto.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>&#8211; La acci\u00f3n de visibilidad, prevista para el 19 de julio, se traslada al d\u00eda 23. Quedamos en el pasillo verde a las 19,15h. para iniciar la acci\u00f3n\u00a0 a las 19,30h. y terminar a las 21h. No se ha solicitado autorizaci\u00f3n y J. est\u00e1 encargado de hablar con la polic\u00eda, si es que esta aparece, <a href='https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/2012/07/17/acta-asamblea-150712/' class='excerpt-more'>[&#8230;]</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 977,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "closed",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    13,
    9
  ],
  "tags": [
    33
  ],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/188"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/977"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=188"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 2,
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/188/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 191,
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/188/revisions/191"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=188"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=188"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=188"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 172,
  "date": "2012-07-15T20:17:31",
  "date_gmt": "2012-07-15T18:17:31",
  "guid": {
    "rendered": "http://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/?p=172"
  },
  "modified": "2012-07-15T21:06:32",
  "modified_gmt": "2012-07-15T19:06:32",
  "slug": "plataforma-por-la-desobediencia-civil",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/2012/07/15/plataforma-por-la-desobediencia-civil/",
  "title": {
    "rendered": "Plataforma por la desobediencia civil"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Se ha puesto en marcha la Plataforma por la desobediencia civil. Adem\u00e1s de un manifiesto al cual se puede adherir quien quiera:</p>\n<p><a title=\"http://plataformaporladesobedienciacivil.wordpress.com/\" href=\"http://plataformaporladesobedienciacivil.wordpress.com/\" target=\"_blank\">http://plataformaporladesobedienciacivil.wordpress.com/</a></p>\n<p>se pone en marcha una escuela de verano:</p>\n<p><a title=\"http://plataformaporladesobedienciacivil.wordpress.com/jornadas/\" href=\"http://plataformaporladesobedienciacivil.wordpress.com/jornadas/\" target=\"_blank\">http://plataformaporladesobedienciacivil.wordpress.com/jornadas/</a></p>\n<p>La primera sesi\u00f3n ser\u00e1 el pr\u00f3ximo mi\u00e9rcoles 18 de julio detr\u00e1s del Palacio de Cristal del Retiro y versar\u00e1 sobre ejemplos hist\u00f3ricos de desobediencia civil.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Se ha puesto en marcha la Plataforma por la desobediencia civil. Adem\u00e1s de un manifiesto al cual se puede adherir quien quiera: http://plataformaporladesobedienciacivil.wordpress.com/ se pone en marcha una escuela de verano: http://plataformaporladesobedienciacivil.wordpress.com/jornadas/ La primera sesi\u00f3n ser\u00e1 el pr\u00f3ximo mi\u00e9rcoles 18 de julio detr\u00e1s del Palacio de Cristal del Retiro y versar\u00e1 sobre ejemplos hist\u00f3ricos de <a href='https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/2012/07/15/plataforma-por-la-desobediencia-civil/' class='excerpt-more'>[&#8230;]</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 977,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "closed",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    10
  ],
  "tags": [
    6
  ],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/172"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/977"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=172"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 2,
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/172/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 176,
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/172/revisions/176"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=172"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=172"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=172"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 166,
  "date": "2012-07-16T19:10:30",
  "date_gmt": "2012-07-16T17:10:30",
  "guid": {
    "rendered": "http://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/?p=166"
  },
  "modified": "2012-07-16T19:10:30",
  "modified_gmt": "2012-07-16T17:10:30",
  "slug": "alternativas-a-la-banca-tradicional-banca-etica",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/2012/07/16/alternativas-a-la-banca-tradicional-banca-etica/",
  "title": {
    "rendered": "Alternativas a la banca tradicional: banca \u00e9tica"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Presentamos un blog de informaci\u00f3n y difusi\u00f3n de finanzas \u00e9ticas:</p>\n<p><strong><a href=\"http://infobancaetica.wordpress.com/\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">http://infobancaetica.wordpress.com</a></strong></p>\n<p style=\"text-align: justify\">Creemos que es importante que la gente sepa que hay una alternativa a la banca convencional que funciona ya, y que es la banca \u00e9tica.</p>\n<p style=\"text-align: justify\">Queremos que la gente sea consciente de que existen <strong>bancos que no especulan</strong>, bancos <strong>participativos y transparentes</strong> que financian proyectos con <strong>valor social</strong>.</p>\n<p style=\"text-align: justify\">Queremos fomentar la <strong>banca \u00e9tica como alternativa clara</strong>, hoy, a los bancos y cajas que especulan, estafan y desahucian, y que, con su penosa gesti\u00f3n, han obligado a todos los ciudadanos a contribuir a su rescate con nuestro dinero p\u00fablico.</p>\n<p style=\"text-align: justify\">Mientras que una banca p\u00fablica es un objetivo a largo plazo, a d\u00eda de hoy, las cooperativas y bancos \u00e9ticos son una muy buena alternativa hacia otro tipo de finanzas y de econom\u00eda donde las personas cuenten por encima de los beneficios.<br />\nEs f\u00e1cil hacerse socio y participar en alguno de estos bancos, abrir una cuenta o dep\u00f3sito o colaborar como voluntario en un proyecto de banca \u00e9tica.</p>\n<p style=\"text-align: justify\">Es, adem\u00e1s, el <strong>\u00fanico modo</strong> que los ciudadanos tenemos de <strong>disminuir el poder del sector financiero</strong> y de la banca tradicional. <strong>Nuestros ahorros y nuestras n\u00f3minas son vitales para la banca</strong>. <strong>Actuemos ya y pongamos nuestro dinero donde nuestros ideales.</strong></p>\n<p style=\"text-align: justify\">De nuevo reiteramos nuestra independencia de cualquiera de estos bancos \u00e9ticos y cooperativas. No trabajamos para ellos ni somos voluntarios en sus proyectos. Nos mueven las ganas de apoyar e informar sobre los proyectos de finanzas alternativas y de retirar todo apoyo a la banca tradicional que tanto ha contribuido a llevarnos y mantenernos en esta crisis.</p>\n<h3>infobancaetica &#8211; Informaci\u00f3n y difusi\u00f3n de finanzas \u00e9ticas</h3>\n<p><strong>Inf\u00f3rmate y difunde!!</strong></p>\n<p><strong><a href=\"http://infobancaetica.wordpress.com/\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">http://infobancaetica.wordpress.com</a><br />\n</strong>Puedes seguirles en Twitter &#8211; <strong><a href=\"https://twitter.com/infobancaetica\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">@infobancaetica</a></strong></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Presentamos un blog de informaci\u00f3n y difusi\u00f3n de finanzas \u00e9ticas: http://infobancaetica.wordpress.com Creemos que es importante que la gente sepa que hay una alternativa a la banca convencional que funciona ya, y que es la banca \u00e9tica. Queremos que la gente sea consciente de que existen bancos que no especulan, bancos participativos y transparentes que financian <a href='https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/2012/07/16/alternativas-a-la-banca-tradicional-banca-etica/' class='excerpt-more'>[&#8230;]</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 977,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "closed",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    14
  ],
  "tags": [
    15
  ],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/166"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/977"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=166"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 3,
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/166/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 187,
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/166/revisions/187"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=166"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=166"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=166"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 163,
  "date": "2012-07-09T23:39:15",
  "date_gmt": "2012-07-09T21:39:15",
  "guid": {
    "rendered": "http://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/?p=163"
  },
  "modified": "2012-07-09T23:39:15",
  "modified_gmt": "2012-07-09T21:39:15",
  "slug": "acta-asamblea-010712",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/2012/07/09/acta-asamblea-010712/",
  "title": {
    "rendered": "Acta asamblea 01/07/12"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><strong>1.- GRABA TU PLENO</strong></p>\n<p>-En Ciempozuelos s\u00ed se est\u00e1n grabando y en Pinto han denunciado porque no les dejan grabar. Vamos a contactar con la asamblea de Pinto para que nos cuenten.</p>\n<p>-Se puede encontrar mucha informaci\u00f3n aqu\u00ed: <a href=\"http://www.grabatupleno.es/\">http://www.grabatupleno.es/</a></p>\n<p><strong>2.- ACCI\u00d3N DE VISIBILIDAD</strong></p>\n<p>-Se propone algo sobre los despidos del ayuntamiento.</p>\n<p>-Proponemos el 19 de julio, ir de hombre/mujer-anuncio y repartir panfletillos con informaci\u00f3n sobre los despidos que ha habido y habr\u00e1 en el ayuntamiento.</p>\n<p>-Acudir al pleno del d\u00eda 11 con las camisetas del 15M.</p>\n<p>-En septiembre organizar una cacerolada.</p>\n<p><strong>3.- DESPIDOS</strong></p>\n<p>-Al parecer ya se saben nombres, aunque no hay nada por escrito, todo de palabra. Tiene toda la pinta de una limpia de la gente no af\u00edn.</p>\n<p>-Los trabajadores en general no est\u00e1n por hacer nada, quiz\u00e1s porque no saben qu\u00e9 hacer, quiz\u00e1s porque les han dicho que cuando mejoren las cosas les vuelven a contratar&#8230;</p>\n<p>-Llevamos 46 plazas amortizadas en el ayuntamiento.</p>\n<p>-Tambi\u00e9n hay previstos 2 despidos en la residencia de mayores, 7 en Licuas (la empresa de jardines) y en Urbaser ha habido despidos, aunque en teor\u00eda no por recortes sino por otros motivos, pero no se han cubierto.</p>\n<p>-Todos los del polideportivo, salvo el coordinador, se van a la calle.</p>\n<p>-La escuela de m\u00fasica de momento sigue.</p>\n<p><strong>4.- EVALUACI\u00d3N ACCI\u00d3N DEL CANAL</strong></p>\n<p>-No estuvo mal.</p>\n<p>-Muy poca gente porque hac\u00eda much\u00edsimo calor, no llegaron a 100 personas.</p>\n<p>-Se ha hecho mucha difusi\u00f3n telem\u00e1tica con fotos y dem\u00e1s.</p>\n<p>-Ha servido para visibilizar que el plan de privatizaci\u00f3n no est\u00e1 parado.</p>\n<p>-Un fallo ha sido no hacer una convocatoria previa en el pueblo, poner alg\u00fan cartel&#8230;</p>\n<p>-Llevaremos los papeles del mural a la reuni\u00f3n del Canal, porque los van a guardar para pr\u00f3ximas movidas.</p>\n<p>-Quiz\u00e1 para pr\u00f3ximas convocatorias deber\u00edamos dar una cita p\u00fablica y otra unos minutos antes para nosotras.</p>\n<p><strong>5.- CIEMPOZUELOS</strong></p>\n<p>-Proponen reunirnos una vez al mes.</p>\n<p>-Les proponemos el fin de semana que viene (s\u00e1bado o domingo), y si no pueden que propongan otra fecha.</p>\n<p><strong>6.- MARCHA DE PARADOS</strong></p>\n<p>-Lo apoyan algunas asambleas, al menos de la APS, pero no sabemos qui\u00e9n lo organiza.</p>\n<p>-Nos comprometemos a informarnos, sobre todo los que tienen Facebook que es por donde al parecer m\u00e1s se est\u00e1 moviendo.</p>\n<p>-Lo hablamos o en Ciempozuelos o en la pr\u00f3xima asamblea.</p>\n<p><strong>7.- PERI\u00d3DICO 15M</strong></p>\n<p>-En la web no hay mucha informaci\u00f3n de c\u00f3mo funcionar (pagos, etc) y no contestan al correo.</p>\n<p>-Decidimos pedir el de agosto, pero lo ratificamos en la pr\u00f3xima asamblea, para asegurar que haya quien lo recoja y que luego no nos quedemos colgados con los peri\u00f3dicos.</p>\n<p>_Ya tenemos el peri\u00f3dico de este mes. A partir de ahora para pagarlo hay que hacer un ingreso en un n\u00famero de cuenta que nos han dado.</p>\n<p><strong>8.- MULTA<br />\n</strong></p>\n<p>-Al final tiene que pagar 150\u20ac.</p>\n<p>-Decidimos hacer alguna actividad para sacar pelas. Se decide un concierto. Hacemos un doodle con viernes y s\u00e1bados de julio y septiembre para ver cu\u00e1ndo podemos, y los dem\u00e1s nos comprometemos a rellenarlo.</p>\n<p><strong>9.- VARIOS</strong></p>\n<p>-El d\u00eda de la semifinal de la eurocopa en algunas terrazas se pasaron con el ruido y la polic\u00eda escurri\u00f3 el bulto de mala manera.</p>\n<p>-Colgamos ya en la web el art\u00edculo de contestaci\u00f3n a la revista municipal y lo enviamos al zigzag.</p>\n<p>-Residencia: Se ha presentado una empresa (la que gestiona la atenci\u00f3n a domicilio de la mancomunidad). De momento est\u00e1n acosando a las trabajadoras que han estado de baja (justificada) poni\u00e9ndoles turnos ilegales, cubriendo mogoll\u00f3n de vacaciones&#8230;</p>\n<p><strong>10.-EVALUACI\u00d3N DE LA ASAMBLEA</strong></p>\n<p>-La moderadora bien.</p>\n<p>-Poca gente.</p>\n<p>-Bastante \u00e1giles.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>1.- GRABA TU PLENO -En Ciempozuelos s\u00ed se est\u00e1n grabando y en Pinto han denunciado porque no les dejan grabar. Vamos a contactar con la asamblea de Pinto para que nos cuenten. -Se puede encontrar mucha informaci\u00f3n aqu\u00ed: http://www.grabatupleno.es/ 2.- ACCI\u00d3N DE VISIBILIDAD -Se propone algo sobre los despidos del ayuntamiento. -Proponemos el 19 de <a href='https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/2012/07/09/acta-asamblea-010712/' class='excerpt-more'>[&#8230;]</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 977,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "closed",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [
    33
  ],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/163"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/977"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=163"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 3,
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/163/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 171,
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/163/revisions/171"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=163"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=163"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=163"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 160,
  "date": "2012-07-02T22:13:57",
  "date_gmt": "2012-07-02T20:13:57",
  "guid": {
    "rendered": "http://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/?p=160"
  },
  "modified": "2012-07-02T22:13:57",
  "modified_gmt": "2012-07-02T20:13:57",
  "slug": "indignads-con-la-revista-municipal",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/2012/07/02/indignads-con-la-revista-municipal/",
  "title": {
    "rendered": "Indignad@s con la revista municipal"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p style=\"text-align: justify\">Hemos le\u00eddo con inter\u00e9s el \u00faltimo n\u00famero de la revista municipal editada por el Ayuntamiento de San Mart\u00edn de la Vega ya que, aparentemente, promet\u00eda informar de la situaci\u00f3n econ\u00f3mica que atraviesa nuestro municipio. Sin embargo, no podemos dejar de manifestar nuestra profunda decepci\u00f3n e indignaci\u00f3n al comprobar que, en el fondo, no se trata m\u00e1s que de un panfleto propagand\u00edstico del sistema que nos est\u00e1 llevando a la\u00a0 cat\u00e1strofe.</p>\n<p style=\"text-align: justify\"><em>Excusatio non petita, accusatio manifesta</em>, dice el cl\u00e1sico, y llama la atenci\u00f3n encontrar en el editorial la promesa <strong>&#171;No vamos a hablar de pol\u00edtica&#8230;&#187;</strong> que evidentemente se incumple desde la misma portada. En efecto, el t\u00edtulo de \u00e9sta es &#171;Un nuevo pulso a la econom\u00eda <strong>obligados</strong> a asumir&#187;, lo que no es m\u00e1s que el discurso actual del &#171;pensamiento&#187; \u00fanico: <em>no hay alternativa a este sistema y no hay m\u00e1s opciones que tomar las medidas que se est\u00e1n llevando a cabo</em>, a pesar de que a todas luces vemos que no hacen m\u00e1s que acelerar el desastre, y a pesar de la evidencia de que s\u00ed se pueden hacer otras cosas, pues la realidad est\u00e1 ah\u00ed y es tozuda (v\u00e9ase Islandia, por ejemplo).</p>\n<p style=\"text-align: justify\">El editorial contin\u00faa con esta doctrina de que no hay m\u00e1s caminos: &#171;&#8230;lo que necesita el ciudadano de a pie es informaci\u00f3n transparente, conocimiento de las medidas, consecuencias de las mismas&#8230; &#171;, intenciones todas ellas loables pero falta la principal: el ciudadano y la ciudadana, adem\u00e1s de lo anterior, deben conocer las <strong>causas de la situaci\u00f3n actual</strong>, las <strong>opciones posibles a tomar ante la crisis </strong>en curso del sistema capitalista, y <strong>tener la capacidad de decisi\u00f3n</strong> necesaria en un momento hist\u00f3rico tan trascendente.</p>\n<p style=\"text-align: justify\">Ya no se recuerda en ning\u00fan medio -tampoco en la revista municipal- cu\u00e1l es la causa de la actual crisis econ\u00f3mica, as\u00ed que no est\u00e1 de m\u00e1s recordarlo: su origen est\u00e1 en la especulaci\u00f3n financiera. Los culpables son f\u00e1ciles de reconocer, pero como estamos viendo, no son ellos quienes sufren las consecuencias, sino que \u00e9stas recaen en el conjunto de la ciudadan\u00eda, especialmente en los m\u00e1s d\u00e9biles.</p>\n<p style=\"text-align: justify\">Las medidas que est\u00e1n adoptando tanto el gobierno de la naci\u00f3n como los gobiernos auton\u00f3micos y locales con la coartada de la crisis econ\u00f3mica no son las \u00fanicas posibles, sino que son opciones pol\u00edticas que responden a los intereses de determinadas clases sociales. Unos cuantos ejemplos lo pueden ilustrar claramente:</p>\n<p style=\"text-align: justify\">-En la p\u00e1gina 4 se nos dice que el Gobierno de la Naci\u00f3n debe ajustar el gasto en 27.300 millones de euros. Pues bien, ya sabemos que esto es m\u00e1s o menos lo que nos va a costar el rescate de Bankia. \u00bfPara esto s\u00ed hay dinero y para sanidad y educaci\u00f3n no lo hay? Y con el dinero inyectado, \u00bfse facilitar\u00e1n los pr\u00e9stamos a empresas y ciudadanos para que a su vez, reactiven la econom\u00eda o simplemente servir\u00e1 para seguir consolidando sueldos y jubilaciones desorbitados?</p>\n<p style=\"text-align: justify\">-La cantidad que pretende recortar el gobierno tambi\u00e9n es similar a la suma de gasto militar y gasto en control social. Aqu\u00ed por tanto habr\u00eda un buen campo para meter la tijera. Sin embargo, son los gastos que menos se han rebajado en los PGE. \u00bfPor qu\u00e9 no se pregunta a la ciudadan\u00eda en qu\u00e9 prefiere recortar?</p>\n<p style=\"text-align: justify\">-La reforma laboral no est\u00e1 creando trabajo, ni lo va a crear\u00a0 a medio plazo, (excepto trabajo precario) \u00a0como denuncian numerosos expertos y el mismo gobierno reconoce. Simplemente ha recortado derechos ciudadanos que ha costado d\u00e9cadas conquistar.</p>\n<p style=\"text-align: justify\">Es verdad que el margen de maniobra de un ayuntamiento es muy limitado, y se entiende que en las circunstancias presentes el Ayuntamiento de San Mart\u00edn de la Vega se ve obligado a ajustar su presupuesto. Pero lo que los vecinos desear\u00edamos ver en una revista editada por nuestros mun\u00edcipes ser\u00eda una explicaci\u00f3n pormenorizada de las medidas propuestas y sus fundamentos, en lugar de tener que sufrir un burdo pasqu\u00edn que <strong>se limita a repetir la propaganda del gobierno</strong>. Una alternativa m\u00e1s democr\u00e1tica ser\u00eda que desde el propio Ayuntamiento se animara a la participaci\u00f3n ciudadana en la elaboraci\u00f3n de los presupuestos, y escuchando sus propuestas.</p>\n<p style=\"text-align: justify\">Se\u00f1ores/as gobernantes, no menosprecien al pueblo insultando su inteligencia. La indignaci\u00f3n ciudadana es ya muy alta como estamos comprobando. Y sobre todo, no usen el dinero p\u00fablico para su propaganda neoliberal. Ya existen bastantes medios privados que se encargan de ese trabajo sucio. As\u00ed que humildemente les proponemos una excelente medida de ahorro, que aunque no supone mucho en lo econ\u00f3mico, al menos s\u00ed mejorar\u00e1 el humor de muchas sanmartineros y sanmartineras: supriman la revista municipal.</p>\n<p>Asamblea Popular 15-M San Mart\u00edn de la Vega</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Hemos le\u00eddo con inter\u00e9s el \u00faltimo n\u00famero de la revista municipal editada por el Ayuntamiento de San Mart\u00edn de la Vega ya que, aparentemente, promet\u00eda informar de la situaci\u00f3n econ\u00f3mica que atraviesa nuestro municipio. Sin embargo, no podemos dejar de manifestar nuestra profunda decepci\u00f3n e indignaci\u00f3n al comprobar que, en el fondo, no se trata <a href='https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/2012/07/02/indignads-con-la-revista-municipal/' class='excerpt-more'>[&#8230;]</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 977,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "closed",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    4
  ],
  "tags": [
    8
  ],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/160"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/977"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=160"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 1,
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/160/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 162,
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/160/revisions/162"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=160"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=160"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=160"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 156,
  "date": "2012-07-01T19:01:40",
  "date_gmt": "2012-07-01T17:01:40",
  "guid": {
    "rendered": "http://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/?p=156"
  },
  "modified": "2012-07-01T19:01:40",
  "modified_gmt": "2012-07-01T17:01:40",
  "slug": "acta-asamblea-170612",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/2012/07/01/acta-asamblea-170612/",
  "title": {
    "rendered": "Acta asamblea 17/06/12"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Siendo Las 11:15 de d\u00eda 17 de junio de 2012, da comienzo la asamblea del 15M San Martin de la Vega con el siguiente orden del d\u00eda:</p>\n<ul>\n<li>CYII (Acci\u00f3n del d\u00eda 24 de junio)</li>\n<li>ILG Daci\u00f3n en pago</li>\n<li>Revista Municipal</li>\n<li>Ciempozuelos Acci\u00f3n del d\u00eda 24de junio</li>\n<li>Piscina San Martin de la Vega</li>\n<li>20 y 21 de julio Marcha de parados</li>\n<li>Acci\u00f3n Visibilidad</li>\n<li>Despidos Ayuntamiento de San Martin de la Vega</li>\n<li>Varios</li>\n</ul>\n<p lang=\"es-ES\">\n<p><strong>CYII Acci\u00f3n del d\u00eda 24 de junio: </strong>Se informa por parte de un miembro de la asamblea, que se ha pedido permiso a Delegaci\u00f3n de Gobierno y que en breve se nos remitir\u00e1 el permiso por internet. Que desde San Martin de la Vega, tenemos que pedir permiso para la colocaci\u00f3n de la mesa, ya que la acci\u00f3n consiste en una mesa donde se colocar\u00e1n unos folios azules con los que se har\u00e1 un mural. Se nos facilitan los tel\u00e9fonos de los abogados que nos dar\u00e1n cobertura legal en caso de necesitarla. Se encarga uno de los miembros de esta asamblea de solicitar el permiso en el Ayto. Otro de los miembros se encargar\u00e1 de ir a recoger el material necesario a Madrid, a la sede de Ecologistas en acci\u00f3n. Se acuerda invitar a la Asamblea de Ciempozuelos a participar con nosotros en esta acci\u00f3n. Se decide convocar a m\u00e1s gente para las 13:00 horas con el fin de hacer una foto un poco multitudinaria.</p>\n<p><strong>ILG Daci\u00f3n en pago: </strong>Se acuerda, si se puede, ya que hay que contar previamente con la persona responsable de recoger las firmas, recoger las firmas el mismo d\u00eda de la Acci\u00f3n del Canal.</p>\n<p><strong>Revista Municipal: </strong>Se acuerda hablar con uno de los miembros de la Asamblea, que qued\u00f3 en reducir el texto que otro miembro y con las aportaciones de m\u00e1s personas, se hab\u00eda escrito con el objetivo de desmontar la farsa de la Revista Municipal, revista totalmente propagand\u00edstica del PP.</p>\n<p><strong>Ciempozuelos, Acci\u00f3n del d\u00eda 24 de junio: </strong>Uno de los miembros de la Asamblea, se compromete a contactar con los miembros del 15M de Ciempozuelos, ya que al parecer ellos no van a poner mesa del Canal y por tanto se les invitar\u00e1 a participar en nuestro pueblo.</p>\n<p><strong>Piscina Municipal SMV: </strong>Se informa por parte de alg\u00fan miembro de la Asamblea, que desde el ayuntamiento a d\u00eda de hoy, siguen buscando quien se encargue de las taquillas y la limpieza para poder abrirla. No se sabe con certeza si se podr\u00e1 abrir.</p>\n<p><strong>20 y 21 de julio Marcha de Parados: </strong>Se acuerda recoger informaci\u00f3n y mandarla a trav\u00e9s del correo electr\u00f3nico. Se acuerda participar en la medida en que podamos.</p>\n<p><strong>Acci\u00f3n de Visibilidad: </strong>En principio en la Acci\u00f3n del Canal del d\u00eda 24 de junio y las acciones con motivo de la recogida de firmas para la Daci\u00f3n en Pago. Se acuerda para la pr\u00f3xima asamblea, pensar que m\u00e1s cosas podemos hacer.</p>\n<p><strong>Despidos: </strong>La conclusi\u00f3n que se saca por parte de la Asamblea, es que la soluci\u00f3n a la mala gesti\u00f3n de nuestros dirigentes pol\u00edticos, no son los despidos de trabajadores. Un miembro de la asamblea piensa que debemos ir a los plenos y fiscalizar la labor del PP en el Ayto. De San Martin. El resto de miembros est\u00e1 de acuerdo.</p>\n<p><strong>Varios: </strong>Se acuerda recoger informaci\u00f3n acerca de la ILP GRABA TU PLENO, ya que lo que ocurre en este Ayuntamiento deber\u00eda conocerse m\u00e1s a fondo y sobre todo esos plenos que se hacen a las 8:00 de la ma\u00f1ana para que no pueda asistir nadie.</p>\n<p>Sin m\u00e1s asuntos que tratar, se da por finalizada la Asamblea a las 14:00 horas.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Siendo Las 11:15 de d\u00eda 17 de junio de 2012, da comienzo la asamblea del 15M San Martin de la Vega con el siguiente orden del d\u00eda: CYII (Acci\u00f3n del d\u00eda 24 de junio) ILG Daci\u00f3n en pago Revista Municipal Ciempozuelos Acci\u00f3n del d\u00eda 24de junio Piscina San Martin de la Vega 20 y 21 <a href='https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/2012/07/01/acta-asamblea-170612/' class='excerpt-more'>[&#8230;]</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 977,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "closed",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    13,
    9
  ],
  "tags": [
    33
  ],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/156"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/977"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=156"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 1,
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/156/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 158,
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/156/revisions/158"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=156"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=156"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=156"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 151,
  "date": "2012-06-24T20:02:30",
  "date_gmt": "2012-06-24T18:02:30",
  "guid": {
    "rendered": "http://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/?p=151"
  },
  "modified": "2012-06-24T20:02:30",
  "modified_gmt": "2012-06-24T18:02:30",
  "slug": "acta-asamblea-030612",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/2012/06/24/acta-asamblea-030612/",
  "title": {
    "rendered": "Acta asamblea 03/06/12"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>&#8211; CYII: Se propone simplificar la acci\u00f3n del d\u00eda 24\u00a0 y concretarla en la siguiente asamblea.</p>\n<p>&#8211; Revista municipal: Se lee el texto escrito original y las aportaciones.\u00a0 Todos estamos de acuerdo con el contenido pero se decide hacer un resumen para mandarlo a la revista zig-zag para su publicaci\u00f3n.</p>\n<p>&#8211; APS: Se desmarca la plataforma para la vivienda de la APS proponi\u00e9ndose Parla y M\u00f3stoles como sedes. Reuni\u00f3n el d\u00eda 8 de junio a las 20:30 en la calle Pinto de Parla.</p>\n<p>&#8211; Resumen del a\u00f1o de lucha.</p>\n<p>&#8211; Manifestaci\u00f3n en Morata el d\u00eda 1 de julio en contra de la incineradora.</p>\n<p>&#8211; Marcha de parados 21 de julio.</p>\n<p>&#8211; La asamblea de Malasa\u00f1a propone crear un encuentro de todas las asambleas, con la idea de coordinarnos.</p>\n<p>&#8211; IPL. Ya hay federatarios reconocidos. La tercera semana de junio se recoger\u00e1n las hojas de firmas completas que hayamos conseguido.</p>\n<p>&#8211; Ciempozuelos: Se propone invitarles a una de nuestras asambleas o asistir a una de las suyas.</p>\n<p>&#8211; Informaci\u00f3n sobre la piscina municipal. Seg\u00fan la revista municipal se va a abrir pero solo un vaso y la infantil.</p>\n<p>&#8211; Se confirma el cierre de la escuela de m\u00fasica.</p>\n<p>&#8211; La pr\u00f3xima asamblea, el d\u00eda 17 de junio,\u00a0 se adelanta a las 10,30 para poder ir a la mani de Morata.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>&#8211; CYII: Se propone simplificar la acci\u00f3n del d\u00eda 24\u00a0 y concretarla en la siguiente asamblea. &#8211; Revista municipal: Se lee el texto escrito original y las aportaciones.\u00a0 Todos estamos de acuerdo con el contenido pero se decide hacer un resumen para mandarlo a la revista zig-zag para su publicaci\u00f3n. &#8211; APS: Se desmarca la <a href='https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/2012/06/24/acta-asamblea-030612/' class='excerpt-more'>[&#8230;]</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 977,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "closed",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    13,
    9
  ],
  "tags": [
    33
  ],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/151"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/977"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=151"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 1,
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/151/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 154,
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/151/revisions/154"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=151"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=151"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=151"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 142,
  "date": "2012-05-27T20:55:56",
  "date_gmt": "2012-05-27T18:55:56",
  "guid": {
    "rendered": "http://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/?p=142"
  },
  "modified": "2012-05-27T20:55:56",
  "modified_gmt": "2012-05-27T18:55:56",
  "slug": "acta-asamblea-200512",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/2012/05/27/acta-asamblea-200512/",
  "title": {
    "rendered": "Acta asamblea 20/05/12"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>&#8211;\u00a0\u00a0 \u00a0Canal de Isabel II: Se comenta las \u00faltimas acciones del Canal. Tambi\u00e9n la iniciativa de \u201cdesmontando mentiras\u201d propuesta por la asamblea de econom\u00eda de sol.</p>\n<p><a href=\"http://desmontandomentiras.tomalaplaza.net/\">http://desmontandomentiras.tomalaplaza.net/</a></p>\n<p>Se recuerdan las pr\u00f3ximas acciones como los murales del agua para el d\u00eda 24 de junio.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0 \u00a0Octavillas despidos: queda pendiente actualizar las octavillas y proseguir con su difusi\u00f3n.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0 \u00a0Asambleas Pueblos del Sur: Pr\u00f3ximo viernes 1 de Junio, 18:30 en el \u00c1lamo.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0 \u00a0Peri\u00f3dicos 15M: encargados y pendientes de recogerlos.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0 \u00a0PAH: Estamos pendientes de la Iniciativa Legislativa Popular, de momento se propone una coordinaci\u00f3n con los dem\u00e1s pueblos del sur en la recogida de firmas, y se considera la opci\u00f3n de colocar una mesa en el pueblo.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0 \u00a0Asamblea Malasa\u00f1a: nos informan de la propuesta de la asamblea de Malasa\u00f1a, que al parecer propone una reuni\u00f3n de todas las asambleas de pueblos y barrios de Madrid, para dialogar sobre la coordinaci\u00f3n, quedamos pendiente de obtener mayor informaci\u00f3n.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>&#8211;\u00a0\u00a0 \u00a0Canal de Isabel II: Se comenta las \u00faltimas acciones del Canal. Tambi\u00e9n la iniciativa de \u201cdesmontando mentiras\u201d propuesta por la asamblea de econom\u00eda de sol. http://desmontandomentiras.tomalaplaza.net/ Se recuerdan las pr\u00f3ximas acciones como los murales del agua para el d\u00eda 24 de junio. &#8211;\u00a0\u00a0 \u00a0Octavillas despidos: queda pendiente actualizar las octavillas y proseguir con su <a href='https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/2012/05/27/acta-asamblea-200512/' class='excerpt-more'>[&#8230;]</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 977,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "closed",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    13,
    9
  ],
  "tags": [
    33
  ],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/142"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/977"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=142"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 1,
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/142/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 145,
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/142/revisions/145"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=142"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=142"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=142"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 138,
  "date": "2012-05-17T09:51:09",
  "date_gmt": "2012-05-17T07:51:09",
  "guid": {
    "rendered": "http://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/?p=138"
  },
  "modified": "2012-05-17T09:51:09",
  "modified_gmt": "2012-05-17T07:51:09",
  "slug": "desobediencia-economica-la-necesidad-de-oponerse-a-la-barbarie",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/2012/05/17/desobediencia-economica-la-necesidad-de-oponerse-a-la-barbarie/",
  "title": {
    "rendered": "Desobediencia econ\u00f3mica: la necesidad de oponerse a la barbarie"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p style=\"text-align: right\" align=\"right\">\u201cCuando la injusticia se convierte en ley, la rebeli\u00f3n se convierte en deber.\u201d</p>\n<p style=\"text-align: right\" align=\"right\">\u201cEn cuanto alguien comprende que obedecer leyes injustas es contrario a su dignidad como persona, ninguna tiran\u00eda puede dominarle\u201d</p>\n<p style=\"text-align: right\">Gandhi</p>\n<p style=\"text-align: justify\">Se est\u00e1n abriendo en diferentes localidades de Espa\u00f1a oficinas de desobediencia econ\u00f3mica, que est\u00e1n siendo espacios de aprendizaje colectivo donde, mediante el apoyo mutuo y la cooperaci\u00f3n, los y las participantes puedan realizar nuevos pasos para empoderarse de su vida personal y colectiva. En Madrid este 8 de mayo se abri\u00f3 la primera oficina de desobediencia econ\u00f3mica, que durante este mes y hasta finales de junio resolver\u00e1n dudas sobre los mecanismos de acci\u00f3n de insumisi\u00f3n fiscal en la declaraci\u00f3n de la renta como acci\u00f3n coherente para no pagar la deuda, ni los gastos militares, ni los gastos de represi\u00f3n social, senado, iglesia y monarqu\u00eda; partidas que muchos ciudadanos no quieren financiar con el esfuerzo de su trabajo . La objeci\u00f3n fiscal servir\u00e1 tambi\u00e9n como forma de financiaci\u00f3n a proyectos de autogesti\u00f3n colectiva.</p>\n<p><a href=\"mailto:madrid@derechoderebelion.net\">madrid@derechoderebelion.net</a></p>\n<p>Tel. 668858857</p>\n<p><strong>Manual de desobediencia econ\u00f3mica:</strong></p>\n<p><a href=\"http://www.derechoderebelion.net/manual-desobediencia-economica/\">http://www.derechoderebelion.net/manual-desobediencia-economica/</a></p>\n<p><strong>Oficina virtual y f\u00edsica:</strong></p>\n<p>* En Madrid el d\u00eda de atenci\u00f3n presencial en la oficina son los Martes de 10-14h y de 17-21h (General Lacy, 8. Atocha)</p>\n<p><strong>Oficina virtual:</strong></p>\n<p><a href=\"mailto:Oficinavirtual@derechoderebelion.net\">oficinavirtual@derechoderebelion.net</a></p>\n<p>Atenci\u00f3n telef\u00f3nica:<br />\nMartes de 10 a 14h 668858857 de 17 a 21h 935535715 \u2013 935535611<br />\nMi\u00e9rcoles de 17 a 20h 918908985Viernes de 17 a 21h 602651986</p>\n<p><a href=\"http://derechoderebelion.net\">http://derechoderebelion.net</a></p>\n<p>Origen de la iniciativa:</p>\n<p><a href=\"http://www.derechoderebelion.net/es/origen-de-la-iniciativa/\">http://www.derechoderebelion.net/es/origen-de-la-iniciativa/</a></p>\n<p><span style=\"text-decoration: underline\">Otras iniciativas:</span></p>\n<p><strong>Campa\u00f1a de Objeci\u00f3n fiscal a los gastos militares:</strong></p>\n<p><a href=\"http://www.nodo50.org/objecionfiscal/\">http://www.nodo50.org/objecionfiscal/</a></p>\n<p><strong>\u00bfreCORTAR? S\u00ed, lo militar:</strong></p>\n<p><a href=\"http://www.antimilitaristas.org/spip.php?article5120\">http://www.antimilitaristas.org/spip.php?article5120</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>\u201cCuando la injusticia se convierte en ley, la rebeli\u00f3n se convierte en deber.\u201d \u201cEn cuanto alguien comprende que obedecer leyes injustas es contrario a su dignidad como persona, ninguna tiran\u00eda puede dominarle\u201d Gandhi Se est\u00e1n abriendo en diferentes localidades de Espa\u00f1a oficinas de desobediencia econ\u00f3mica, que est\u00e1n siendo espacios de aprendizaje colectivo donde, mediante el <a href='https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/2012/05/17/desobediencia-economica-la-necesidad-de-oponerse-a-la-barbarie/' class='excerpt-more'>[&#8230;]</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 977,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "closed",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    14
  ],
  "tags": [
    15
  ],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/138"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/977"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=138"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 1,
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/138/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 141,
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/138/revisions/141"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=138"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=138"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=138"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 134,
  "date": "2012-05-15T19:09:30",
  "date_gmt": "2012-05-15T17:09:30",
  "guid": {
    "rendered": "http://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/?p=134"
  },
  "modified": "2012-05-15T19:09:30",
  "modified_gmt": "2012-05-15T17:09:30",
  "slug": "acta-asamblea-060512",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/2012/05/15/acta-asamblea-060512/",
  "title": {
    "rendered": "Acta asamblea 06/05/12"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>.- Se comenta la marcha oficial del d\u00eda 12 de mayo a Sol\u00a0 que en el caso de las \u00e1sambleas del sur est\u00e1 prevista la salida desde la Estaci\u00f3n Central de Leganes a las 13h.</p>\n<p>Hay una manifestaci\u00f3n legal que sale de Atocha\u00a0 a las 20 h. y llega a Sol a las 21h. Se mantendr\u00e1 la concentraci\u00f3n hasta las 24h. en que se guardar\u00e1 un minuto de silencio.</p>\n<p>Se pide que llevemos las camisetas de San Mart\u00edn, pa\u00f1uelos blancos, para una acci\u00f3n, y m\u00f3viles, aunque sean de juguete, para\u00a0 confundir a los que quieren represariar a los que hacen fotos.</p>\n<p>Se mandar\u00e1 un correo con los puntos del itinerario para intentar tenerlos de referencia para quedar en Madrid a diferentes horas seg\u00fan cada cual pueda o quiera.</p>\n<p>.- El d\u00eda 13 a las 18h. hay una reuni\u00f3n en \u00d3pera para constituir la plataforma de afectados por las hipotecas del sur.</p>\n<p>.- Hay una propuesta para ir a la pradera el d\u00eda de San Isidro. Toma la pradera.</p>\n<p>.- Se informa de la reuni\u00f3n de la APS y se comenta una mayor asistencia de asambleas. En la primera parte se habl\u00f3 sobre la constituci\u00f3n de los afectados por las hipoteca (Ya mencionado en el punto anterior de este acta).</p>\n<p>En la segunda parte de la reuni\u00f3n se prepar\u00f3 la marcha del d\u00eda 12 y se quedaron dos personas\u00a0 encargadas de coordinarla.</p>\n<p>Valdemoro quiere montar una asamblea de parados.</p>\n<p>En Getafe van a montar una cooperativa de autoempleo</p>\n<p>La pr\u00f3xima reuni\u00f3n ser\u00e1 en el \u00c1lamo el 1 de junio.</p>\n<p>.-Se informa que en el canal\u00a0 se ha hablado de una huelga de consumo de tres d\u00edas entre el d\u00eda 12 y el 15 de mayo, pero no hay nada definitivo.</p>\n<p>Se debate sobre la propuesta de hacer la acci\u00f3n de pintar\u00a0 en el suelo el d\u00eda 24 y se aprueba pintar el suelo del pasillo verde y para ello comprar tizas. Se quedar\u00eda a primera hora de la ma\u00f1ana para pintar un buen trozo y luego e invitar\u00eda a los transe\u00fantes\u00a0 unirse a la acci\u00f3n. Se va\u00a0 a llevar una pancarta azul.</p>\n<p>Se retomar\u00e1 el tema en la pr\u00f3xima asamblea.</p>\n<p>.- Se confirma la prohibici\u00f3n de abrir la central t\u00e9rmica de Morata.</p>\n<p>Se traer\u00e1n firmas\u00a0 a la pr\u00f3xima asamblea..</p>\n<p>Nos vamos\u00a0 a informarse de c\u00f3mo va todo el tema de la quema de residuos.</p>\n<p>.- E. se compromete a pedir todos los meses el bono del peri\u00f3dico del 15 M.</p>\n<p>.- Vamos a escribir al peri\u00f3dico del 15M de Alcorc\u00f3n para hacerles ver\u00a0 que no es muy de la ideolog\u00eda poner anuncios en los que se dice que la persona es espa\u00f1ola como algo a valorar positivamente para contratar sus servicios.</p>\n<p>.- Vamos a intentar coordinarnos con la asamblea de Ciempozuelos para quedar una vez al mes y compartir informaci\u00f3n y apoyo en algunas acciones. Se plantea tambi\u00e9n que la primera asamblea conjunta sea para determinar l\u00edneas comunes de trabajo.</p>\n<p>.- La plataforma de afectados por las hipotecas pretender que salga una ley para la daci\u00f3n en pago, para ello se recogen firmas. Asistiremos el lunes a una reuni\u00f3n informativa sobre los fedatarios, que se realizar\u00e1 en Tabacalera a las 19h. Hace falta recoger unas 500.000 firmas. Este tema se tratar\u00e1 m\u00e1s en la pr\u00f3xima asamblea.</p>\n<p>.- Nos vamos a informar de qu\u00e9 cauces podemos usar para presentar nuestras alternativas a los presupuestos municipales.</p>\n<p>.- Se van a pedir m\u00e1s octavillas para buzonear con el tema de los despidos en el ayuntamiento, pero con la informaci\u00f3n actualizada.</p>\n<p>.- El 10 de mayo hay una huelga en educaci\u00f3n y\u00a0 hay convocada una manifestaci\u00f3n en Atocha a las 18h.</p>\n<p>.- Un par de personas van a ir a la acci\u00f3n del d\u00eda 10 de mayo contra la privatizaci\u00f3n del Canal de Isabel II a las 16h.</p>\n<p>Pr\u00f3xima asamblea 20 de mayo a las 11,30 en el Parque V Centenario</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>.- Se comenta la marcha oficial del d\u00eda 12 de mayo a Sol\u00a0 que en el caso de las \u00e1sambleas del sur est\u00e1 prevista la salida desde la Estaci\u00f3n Central de Leganes a las 13h. Hay una manifestaci\u00f3n legal que sale de Atocha\u00a0 a las 20 h. y llega a Sol a las 21h. Se <a href='https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/2012/05/15/acta-asamblea-060512/' class='excerpt-more'>[&#8230;]</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 977,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    13,
    9
  ],
  "tags": [
    33
  ],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/134"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/977"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=134"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 1,
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/134/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 137,
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/134/revisions/137"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=134"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=134"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=134"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 121,
  "date": "2012-04-27T11:53:01",
  "date_gmt": "2012-04-27T09:53:01",
  "guid": {
    "rendered": "http://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/?p=121"
  },
  "modified": "2012-04-27T11:55:57",
  "modified_gmt": "2012-04-27T09:55:57",
  "slug": "acta-asamblea-220412",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/2012/04/27/acta-asamblea-220412/",
  "title": {
    "rendered": "Acta Asamblea 22/04/12"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>TEMAS TRATADOS</p>\n<p>1. Despidos en el ayuntamiento de S.M.V.<br />\n2. Bicicr\u00edtca.<br />\n3. Canal de Isabel II<br />\n4. Fiesta en San Fernando de Henares contra la incineraci\u00f3n.<br />\n5. Colgar las actas de las asambleas en la web.<br />\n6. Fractura de la asamblea 15M de Getafe.<br />\n7. Asamblea de los Pueblos del Sur<br />\n8. An\u00e1lisis y evaluaci\u00f3n del acto antimilitarista (17/04/12)</p>\n<p><span style=\"text-decoration: underline\">1.- Despidos en el ayuntamiento de S.M.V.</span><br />\nSe comenta que en la p\u00e1gina web de San Mart\u00edn con gafas han colgado informaci\u00f3n al respecto del tema. Entre otras cuestiones<br />\n\u2022 Disminuci\u00f3n de gasto corriente.<br />\n\u2022 Eliminaci\u00f3n de 1 y \u00bd cargos de confianza, 1 liberado oposici\u00f3n, reducci\u00f3n del importe que cobran los concejales de la oposici\u00f3n, \u2026<br />\nSe propone una reuni\u00f3n tem\u00e1tica para analizar los presupuestos en vigor, y realizar aportaciones de posibles reducciones de gastos y alternativas viables, con el fin de proponerlas al consistorio.<br />\nLa reuni\u00f3n se llevar\u00e1 a cabo el domingo 29/04 y posteriormente se disfrutar\u00e1 de una comida vegana.</p>\n<p><span style=\"text-decoration: underline\">2.- Bicicr\u00edtica</span><br />\nSe comenta el recorrido a realizar por el pueblo. Comienza despu\u00e9s de la asamblea y finaliza en la zona donde se est\u00e1n realizando los guisos populares con motivo de las fiestas patronales.</p>\n<p><span style=\"text-decoration: underline\">3.- Canal de Isabel II</span><br />\nEn la \u00faltima reuni\u00f3n del canal se propuso realizar una acci\u00f3n en todos los municipios el domingo 24/05.<br />\nLa asamblea de S.M.V. decide colaborar, y se acuerda que cada uno piense alguna actividad a realizar. Se analizar\u00e1n las propuestas en la pr\u00f3xima asamblea, el 06 de mayo.</p>\n<p><span style=\"text-decoration: underline\">4.- Fiesta en San Fernando de Henares contra la incineraci\u00f3n</span><br />\nNadie ha asistido a la fiesta, con lo que no tenemos informaci\u00f3n de las posibles novedades con respecto al tema. Se pedir\u00e1 informaci\u00f3n a otros colectivos para informar m\u00e1s adelante.</p>\n<p><span style=\"text-decoration: underline\">5. Colgar las actas de las asambleas en la web</span><br />\nSe decide elaborar un resumen de cada acta para hacerla p\u00fablica y colgarla en la web, de forma que todo aquel que est\u00e9 interesado en los temas tratados pueda tener acceso a ellos.</p>\n<p><span style=\"text-decoration: underline\">6.- Fractura de la asamblea 15M de Getafe.</span><br />\nAlgunos de los participantes del 15M de Getafe se han separado de la asamblea y se han unido a otra asociaci\u00f3n ya existente con anterioridad en la poblaci\u00f3n. No se posee m\u00e1s informaci\u00f3n al respecto.<br />\nCon motivo de esta informaci\u00f3n se propone realizar un taller sobre la resoluci\u00f3n de conflictos para lo que se contactar\u00e1 con alguien que tenga experiencia y pueda impartirlo.</p>\n<p><span style=\"text-decoration: underline\">7. Asamblea de los Pueblos del Sur</span><br />\nA la \u00faltima asamblea no ha podido acudir nadie. Habr\u00e1 que esperar a que env\u00eden el acta, para analizar los temas tratados, y la convocatoria de la pr\u00f3xima asamblea. Esta se celebrar\u00e1 el viernes 04 de mayo a las 19,00 horas, tras la de vivienda, que ser\u00e1 a las 18,00 horas.</p>\n<p><span style=\"text-decoration: underline\">8.- An\u00e1lisis y evaluaci\u00f3n del acto antimilitarista (17/04/12)</span><br />\nA todos los componentes de la asamblea que asistimos al acto nos gust\u00f3 mucho, y nos parecieron muy interesantes los temas tratados en el mismo.<br />\nLa polic\u00eda municipal identific\u00f3 a uno de los participantes del acto, componente de nuestra asamblea, por si ocurr\u00eda alg\u00fan incidente en el desarrollo del mismo. Las organizaciones que convocan asumen el pago de la multa que se pudiera producir por la utilizaci\u00f3n de la megafon\u00eda. Se decide colaborar en el pago, si este fuera necesario.<br />\nSe colgar\u00e1 en la p\u00e1gina web los enlaces de los grupos que intervinieron en el acto.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>TEMAS TRATADOS 1. Despidos en el ayuntamiento de S.M.V. 2. Bicicr\u00edtca. 3. Canal de Isabel II 4. Fiesta en San Fernando de Henares contra la incineraci\u00f3n. 5. Colgar las actas de las asambleas en la web. 6. Fractura de la asamblea 15M de Getafe. 7. Asamblea de los Pueblos del Sur 8. An\u00e1lisis y evaluaci\u00f3n <a href='https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/2012/04/27/acta-asamblea-220412/' class='excerpt-more'>[&#8230;]</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 977,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    13,
    9
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/121"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/977"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=121"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 4,
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/121/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 127,
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/121/revisions/127"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=121"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=121"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=121"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 101,
  "date": "2012-04-22T21:57:28",
  "date_gmt": "2012-04-22T19:57:28",
  "guid": {
    "rendered": "http://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/?p=101"
  },
  "modified": "2012-04-22T22:24:20",
  "modified_gmt": "2012-04-22T20:24:20",
  "slug": "carta-al-pueblo-de-san-martin-de-la-vega",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/2012/04/22/carta-al-pueblo-de-san-martin-de-la-vega/",
  "title": {
    "rendered": "CARTA AL PUEBLO DE SAN MART\u00cdN DE LA VEGA"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p style=\"text-align: justify\"><span style=\"font-size: large\"> Quiz\u00e1s a\u00fan no lo sepas, pero la empresa Portland Valderrivas \u201cEl Alto\u201d ha solicitado autorizaci\u00f3n para quemar (\u201cvalorizar\u201d) residuos muy perjudiciales para nuestra salud: lodos de depuradora, pl\u00e1sticos, fracciones de veh\u00edculos, neum\u00e1ticos, harinas c\u00e1rnicas y otros residuos peligrosos. En el a\u00f1o 2001 ya se intent\u00f3 aunque se suspendi\u00f3 por la oposici\u00f3n de los vecinos de la comarca. Por este motivo volvemos a decir \u201cNO\u201d a la quema de residuos en la f\u00e1brica El Alto.</span></p>\n<p style=\"text-align: justify\"><span style=\"font-size: large\"> M\u00e1s de 3.000 m\u00e9dicos y cient\u00edficos de todo el mundo avalan la peligrosidad de la quema de este tipo de residuos para la salud, tierras y cultivos as\u00ed como para el futuro de nuestro pueblo y nuestros hijos.</span></p>\n<p><span style=\"font-size: medium\">Asamblea Popular 15M de San Mart\u00edn de la Vega<strong><br />\n</strong></span></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Quiz\u00e1s a\u00fan no lo sepas, pero la empresa Portland Valderrivas \u201cEl Alto\u201d ha solicitado autorizaci\u00f3n para quemar (\u201cvalorizar\u201d) residuos muy perjudiciales para nuestra salud: lodos de depuradora, pl\u00e1sticos, fracciones de veh\u00edculos, neum\u00e1ticos, harinas c\u00e1rnicas y otros residuos peligrosos. En el a\u00f1o 2001 ya se intent\u00f3 aunque se suspendi\u00f3 por la oposici\u00f3n de los vecinos de <a href='https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/2012/04/22/carta-al-pueblo-de-san-martin-de-la-vega/' class='excerpt-more'>[&#8230;]</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 977,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    4,
    31,
    12
  ],
  "tags": [
    7,
    8
  ],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/101"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/977"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=101"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 3,
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/101/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 119,
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/101/revisions/119"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=101"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=101"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=101"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 97,
  "date": "2012-04-22T21:56:01",
  "date_gmt": "2012-04-22T19:56:01",
  "guid": {
    "rendered": "http://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/?p=97"
  },
  "modified": "2012-04-22T22:23:04",
  "modified_gmt": "2012-04-22T20:23:04",
  "slug": "manifiesto-contra-el-cierre-del-tren",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/2012/04/22/manifiesto-contra-el-cierre-del-tren/",
  "title": {
    "rendered": "Manifiesto contra el cierre del tren"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><strong>\u00a1Vecinos de San Mart\u00edn De la Vega!</strong></p>\n<p style=\"text-align: justify\">Como ya sabr\u00e9is todos, este Ayuntamiento nos comunic\u00f3 que el pr\u00f3ximo 4 de Abril de 2012 nos quedamos sin servicio de tren cercan\u00edas RENFE \u201cParque Warner SMV Pinto\u201d.</p>\n<p style=\"text-align: justify\">Como ciudadanos de este municipio reclamamos: <strong>\u00a1No al cierre del tren!</strong> El cierre de este servicio va a repercutir de una forma negativa en los habitantes de este pueblo. Los ciudadanos de la Comunidad de Madrid, a trav\u00e9s de nuestros impuestos, hemos pagado estas instalaciones, por tanto no nos resignamos a aceptar tales decisiones.</p>\n<p style=\"text-align: justify\">Como todos sabemos, se est\u00e1 derrochando y malversando el dinero p\u00fablico de nuestros impuestos a manos de pol\u00edticos corruptos y sus amigos empresarios, los cuales obtienen grandes beneficios en contratos de obras y servicios. Su ambici\u00f3n y codicia insaciables son una carga y un sacrificio para el ciudadano, al cual se obliga a pagar mayores impuestos. No pasa un d\u00eda, en que no aparezca en los medios alguna noticia relacionada con la corrupci\u00f3n.</p>\n<p style=\"text-align: justify\">No hay m\u00e1s que ver la malversaci\u00f3n en obras fara\u00f3nicas sin ning\u00fan provecho como: aeropuertos, monumentos, eventos, etc. A todo esto, debemos a\u00f1adir delitos como el tr\u00e1fico de influencias, las comisiones en contrataciones, el desv\u00edo de fondos p\u00fablicos, el fraude fiscal, y un largo etc\u00e9tera, conocido por todos.</p>\n<p style=\"text-align: justify\">No se pueden eliminar los servicios b\u00e1sicos para la ciudadan\u00eda y para el desarrollo de los pueblos. Por otro lado debemos manifestar y reclamar a nuestros pol\u00edticos y a los que ellos sirven, banca, corporaciones, gran capital etc., que la austeridad debe empezar por ellos mismos y sus abundantes privilegios de los cuales no recortan un \u00e1pice.</p>\n<p style=\"text-align: justify\">Lo primero es predicar con el ejemplo. No estar\u00eda de m\u00e1s que ellos mismos, los que se dicen nuestros representantes, comenzaran a recortar sus salarios, gastos de representaci\u00f3n, dietas cuantiosas, transporte, telefon\u00eda m\u00f3vil gratis, sueldos vitalicios con pocos a\u00f1os de cotizaci\u00f3n, etc.</p>\n<p style=\"text-align: justify\"><strong>Ellos pueden seguir disfrutando de estas condiciones pero los dem\u00e1s no.</strong></p>\n<p style=\"text-align: justify\">Si no reclamamos nuestros derechos b\u00e1sicos ahora, permitiendo estas y otras actuaciones, seremos responsables de nuestra decadencia y lamentaremos en el futuro las consecuencias derivadas de nuestra pasividad.</p>\n<p style=\"text-align: justify\">A diario, asistimos a un desmantelamiento de servicios y derechos sociales, que por otra parte pagamos cada vez a un precio m\u00e1s alto y de menor calidad.</p>\n<p style=\"text-align: justify\">Todo este atropello, es consecuencia de la mala gesti\u00f3n de los recursos p\u00fablicos que nuestros pol\u00edticos no han realizado de forma equilibrada, pero ellos no van a reconocer jam\u00e1s este hecho. Y no solo no lo reconocen, si no que dictan y aprueban leyes para que el pueblo pague sus errores.</p>\n<p style=\"text-align: justify\">No podemos ni debemos continuar siendo pasivos ante sus mentiras ni dejar que prosiga el camino de recortes haci\u00e9ndose todo seg\u00fan les plazca a ellos. Hoy ser\u00e1 el tren, ma\u00f1ana ser\u00e1n otros servicios.</p>\n<p style=\"text-align: justify\">Los trabajadores del Parque Tem\u00e1tico ser\u00e1n los que sufrir\u00e1n principalmente estas consecuencias, por verse reducido su medio de transporte; as\u00ed mismo, tambi\u00e9n los visitantes tendr\u00e1n menos opciones de desplazamiento para visitar esta zona de ocio.</p>\n<p style=\"text-align: justify\">Si este proyecto se hubiera trazado con la posibilidad de conexi\u00f3n con poblaciones al este de la comunidad (Arganda, Rivas-Vaciamadrid, etc.) seguramente hoy no tendr\u00edamos este problema, porque los pueblos del sur se conectar\u00edan de forma m\u00e1s efectiva, dando una respuesta a una necesidad ciudadana. Esto se traducir\u00eda en un mayor flujo de pasajeros y por tanto ser\u00eda m\u00e1s rentable mantener el servicio de cercan\u00edas.</p>\n<p style=\"text-align: justify\">Todo ello demuestra que no se piensa en el bienestar y el desarrollo de los pueblos, sino m\u00e1s bien en intereses particulares.</p>\n<p style=\"text-align: justify\">Adem\u00e1s se presenta otro problema. Las instalaciones existentes requerir\u00e1n un mantenimiento, sin el cual su deterioro ser\u00e1 inevitable a corto plazo. Esto acarrear\u00e1 un coste que tendremos que seguir pagando.</p>\n<p style=\"text-align: justify\">Nada es gratis en la vida. Todo lo conseguido ha supuesto sacrificios, a veces con un coste elevado. Si ahora permitimos el desmantelamiento de todo lo conseguido se habr\u00e1 luchado para nada y lo que es peor, nuestro futuro se pondr\u00e1 en peligro.</p>\n<p style=\"text-align: justify\"><strong>Los vecinos de este municipio reivindicamos la continuidad del servicio de</strong> <strong>esta l\u00ednea de cercan\u00edas</strong> y rechazamos la actuaci\u00f3n por parte de la Comunidad de Madrid al tomar esta decisi\u00f3n.</p>\n<p style=\"text-align: justify\">Un\u00e1nimemente rechazamos las vanas palabras que se escuchan con frecuencia de boca de algunos dirigentes pol\u00edticos, cuando afirman: \u201cTenemos todos que arrimar el hombro para salir de esta crisis.\u201d <strong>\u00a1No, esta crisis ha sido provocada por ellos! Por tanto, que ellos la paguen.</strong></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>\u00a1Vecinos de San Mart\u00edn De la Vega! Como ya sabr\u00e9is todos, este Ayuntamiento nos comunic\u00f3 que el pr\u00f3ximo 4 de Abril de 2012 nos quedamos sin servicio de tren cercan\u00edas RENFE \u201cParque Warner SMV Pinto\u201d. Como ciudadanos de este municipio reclamamos: \u00a1No al cierre del tren! El cierre de este servicio va a repercutir de <a href='https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/2012/04/22/manifiesto-contra-el-cierre-del-tren/' class='excerpt-more'>[&#8230;]</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 977,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    4,
    31,
    11
  ],
  "tags": [
    7,
    8
  ],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/97"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/977"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=97"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 2,
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/97/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 117,
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/97/revisions/117"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=97"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=97"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=97"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 93,
  "date": "2012-04-22T21:54:14",
  "date_gmt": "2012-04-22T19:54:14",
  "guid": {
    "rendered": "http://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/?p=93"
  },
  "modified": "2012-04-22T22:27:35",
  "modified_gmt": "2012-04-22T20:27:35",
  "slug": "asamblea-popular-15-m-san-martin-de-la-vega",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/2012/04/22/asamblea-popular-15-m-san-martin-de-la-vega/",
  "title": {
    "rendered": "Asamblea Popular 15-M San Mart\u00edn de la Vega"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Viernes, 27 de Enero de 2012</p>\n<p>Al comienzo de un nuevo a\u00f1o que se prev\u00e9 duro, la Asamblea Popular 15 M de San Mart\u00edn de la Vega quiere saludar a todos los vecinos del municipio y recordarles la importancia de implicarse en la construcci\u00f3n de un mundo mejor y una sociedad m\u00e1s justa,\u00a0 en este momento en que por todas parte nos amedrentan y en el que el futuro se ve como algo incierto y dif\u00edcil.</p>\n<p>Que el cambio es posible nos ha quedado demostrado\u00a0 por los logros obtenidos. Somos un movimiento vivo, fresco y\u00a0 con ganas de seguir cambiando las viejas formas de entender la sociedad, que no han dado los frutos esperados y que est\u00e1n llevando al mundo a un callej\u00f3n sin salida.</p>\n<p>Algunas de las actividades que se han realizado desde la Asamblea Popular 15 M de San Mart\u00edn de la Vega han sido:</p>\n<p>&#8211; Concentraci\u00f3n en el Pleno de constituci\u00f3n de la nueva Corporaci\u00f3n Municipal, el 11 de junio, para que el nuevo gobierno de SMV supiera que l@s ciudadan@s van a estar pendientes de su actuaci\u00f3n.</p>\n<p>-Se ha realizado una encuesta sobre el transporte en nuestro municipio.</p>\n<p>-Se particip\u00f3 en las Marchas Indignadas de \u00e1mbito estatal del 17 y 18 de julio, acogiendo a la Marcha Sur en nuestro municipio.</p>\n<p>-Se particip\u00f3 en la manifestaci\u00f3n para denunciar el gasto p\u00fablico en la visita del Papa.</p>\n<p>-Se ha participado en diferentes eventos en contra de la privatizaci\u00f3n del Canal de Isabel II (asambleas, manifestaciones, recogida de firmas en SMV, acci\u00f3n &#171;la gota itinerante&#187;, fiesta en terrenos del Canal, etc.).</p>\n<p>-Se han apoyado las actividades de los profesores y padres contra los recortes en educaci\u00f3n.</p>\n<p>-Se ha participado en la concentraci\u00f3n en apoyo al transporte p\u00fablico y la falta de adaptaci\u00f3n para el acceso de las personas con discapacidad en Pinto, convocada por la Asamblea Popular de dicha localidad.</p>\n<p>-Se ha participado activamente en la paralizaci\u00f3n de algunos desahucios en la regi\u00f3n, convocados por la Plataforma de Afectados por la Hipoteca.</p>\n<p>-En las elecciones del 20-N se presentaron en los colegios electorales varias quejas contra las carencias democr\u00e1ticas del actual sistema electoral, participando en la campa\u00f1a promovida por Democracia Real Ya.</p>\n<p>-Se han apoyado todas las movilizaciones de las trabajadoras de la Residencia Municipal (concentraciones, manifestaciones, reparto de octavillas, etc.), que han estado varios meses sin cobrar, pero que gracias a las movilizaciones llevadas a cabo, el Ayuntamiento finalmente se ha visto obligado a pagar parte de los atrasos.</p>\n<p>-El 24 de diciembre se llev\u00f3 a cabo una acci\u00f3n l\u00fadico-reivindicativa en protesta por el cierre del tren en nuestra localidad.</p>\n<p>-Se ha participado en diversas manifestaciones en Madrid y en otras localidades (en defensa de los servicios p\u00fablicos, por la mejora de la calidad democr\u00e1tica, etc.), tales como las marchas del 19 de junio, el d\u00eda de acci\u00f3n global 15-0, marea verde, etc.</p>\n<p>-Se ha intervenido en varios plenos del Ayuntamiento de SMV, en defensa de los derechos de los vecinos del pueblo.</p>\n<p>-Se ha puesto en funcionamiento una peque\u00f1a batukada que ha participado en diversos actos, tanto locales como de la regi\u00f3n.</p>\n<p>-Adem\u00e1s, se han elaborado abundantes materiales informativos que se han repartido en la localidad (panfletos, carteles&#8230;), tambi\u00e9n se han preparado materiales para la autogesti\u00f3n econ\u00f3mica (jabones, artesan\u00eda), se han realizado diversos talleres formativos (Moderaci\u00f3n de Asambleas, Control de la Ansiedad, Resistencia Noviolenta), se ha puesto en marcha una p\u00e1gina web, con un foro en el que pueden participar tod@s las ciudadan@s que lo deseen, y por supuesto se han realizado numerosas asambleas para organizar todo ello (tanto locales como en coordinaci\u00f3n con los pueblos del sur, etc.). La Asamblea Popular 15-M de SMV tambi\u00e9n ha propiciado la creaci\u00f3n de un Grupo de Consumo Agroecol\u00f3gico.</p>\n<p>Como se puede comprobar el movimiento esta vivo, creciendo e intentando mejorar la vida de los ciudadanos. Tenemos la intenci\u00f3n de seguir trabajando y de denunciar las m\u00faltiples injusticias que desde altas instancias permiten y fomentan.</p>\n<p>No entendemos c\u00f3mo determinadas personas pueden hablar de recortes cuando se est\u00e1n subiendo el sueldo. No entendemos c\u00f3mo la salud, por tanto la vida de una persona,\u00a0 se puede medir en t\u00e9rminos de rentabilidad. No entendemos c\u00f3mo la base del futuro de nuestros hijos, la educaci\u00f3n, se puede estar minando de semejante manera, llegando a descalificar a los profesores. Personas en las que confiamos a nuestros hijos y su formaci\u00f3n.</p>\n<p>No entendemos c\u00f3mo hoy en d\u00eda se est\u00e1 atentando contra los Derechos Fundamentales de las personas.</p>\n<p>No entendemos c\u00f3mo se nos miente tan descaradamente y por tanto vamos a decir alto y claro las cosas que hasta ahora no han querido escuchar.</p>\n<p>Os animamos a todos a que se\u00e1is cr\u00edticos, os decid\u00e1is a decir las cosas como son y a que nuestros pol\u00edticos se acuerden de que son cargos p\u00fablicos a nuestro servicio. Os recordamos que su sueldo lo pagamos nosotros, ellos son nuestros asalariados y no al rev\u00e9s.</p>\n<p><strong>Ojal\u00e1 en un futuro pr\u00f3ximo movimientos como el nuestro no sean necesarios.</strong></p>\n<p>Os recordamos que nos reunimos los domingos a las 11,30 en el Parque V Centenario.</p>\n<p>Un saludo a todos y nuestro deseo de mejora.</p>\n<p>Asamblea Popular 15-M San Mart\u00edn de la Vega</p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Viernes, 27 de Enero de 2012 Al comienzo de un nuevo a\u00f1o que se prev\u00e9 duro, la Asamblea Popular 15 M de San Mart\u00edn de la Vega quiere saludar a todos los vecinos del municipio y recordarles la importancia de implicarse en la construcci\u00f3n de un mundo mejor y una sociedad m\u00e1s justa,\u00a0 en este <a href='https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/2012/04/22/asamblea-popular-15-m-san-martin-de-la-vega/' class='excerpt-more'>[&#8230;]</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 977,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    9
  ],
  "tags": [
    8
  ],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/93"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/977"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=93"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 3,
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/93/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 120,
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/93/revisions/120"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=93"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=93"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=93"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 69,
  "date": "2012-04-10T11:38:11",
  "date_gmt": "2012-04-10T09:38:11",
  "guid": {
    "rendered": "http://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/?p=69"
  },
  "modified": "2012-04-22T22:18:35",
  "modified_gmt": "2012-04-22T20:18:35",
  "slug": "despidos-en-el-ayuntamiento-de-smv",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/2012/04/10/despidos-en-el-ayuntamiento-de-smv/",
  "title": {
    "rendered": "Despidos en el ayuntamiento de SMV"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p style=\"text-align: justify\">El pasado 30 de marzo, se aprob\u00f3, con los 9 votos a favor del PP y 8 en contra del PSOE, IU, IZQUIERDA SOCIAL, el plan de ajuste del Ayuntamiento de San Mart\u00edn de la Vega, para los pr\u00f3ximos 10 a\u00f1os. En dicho plan, adem\u00e1s de otras medidas de ahorro se incluye el despido de <strong>11 laborales fijos, 8 laborales interinos y la reducci\u00f3n de jornada en un 50% de otros 8 puestos laborales. En total 19 despidos, que sumados a los 14 anteriores, arrojan un resultado de 33 personas a la calle</strong>.</p>\n<p style=\"text-align: justify\"><strong>Ning\u00fan despido est\u00e1 justificado,</strong> simplemente al parecer, es la \u00fanica soluci\u00f3n que el PP contempla a la hora de reducir el presupuesto. Sin embargo, mantiene la revista municipal(panfleto propagand\u00edstico del PP), mantiene la Empresa Municipal de la Vivienda (que a d\u00eda de hoy no realiza ninguna actividad), mantiene 1 cargo y medio de confianza (que suponen para las arcas municipales \u00a076.000\u20ac/a\u00f1o), mantiene los \u201cfestejos taurinos\u201d,etc\u2026.\u00a0\u00a0 No contempla la reducci\u00f3n de salario de todo el equipo de gobierno, que si bien quita la liberaci\u00f3n a 2 de sus concejales, estos mismos pasan a cobrar 1.150\u20ac (libres de impuestos) por la asistencia a plenos, frente a los 250\u20ac que cobran los concejales en la oposici\u00f3n. Pero mantiene el sueldo a 3 concejales liberados (137.180 \u20ac al a\u00f1o)</p>\n<p style=\"text-align: justify\">S\u00ed contempla, como no pod\u00eda ser de otra manera, la <strong>PRIVATIZACI\u00d3N</strong> de la piscina municipal. Vamos a ver que pasa ahora con los trabajadores que fueron privatizados en 2007, porque lo que s\u00ed se reducen, son los contratos con URBASER y LICUAS.</p>\n<p style=\"text-align: justify\">Desde la Asamblea Popular 15M San Mart\u00edn de la Vega queremos mostrar TODO NUESTRO APOYO a estos trabajadores, que ahora ven peligrar sus puestos de trabajo, y nos sumamos a las movilizaciones que se lleven a cabo.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>El pasado 30 de marzo, se aprob\u00f3, con los 9 votos a favor del PP y 8 en contra del PSOE, IU, IZQUIERDA SOCIAL, el plan de ajuste del Ayuntamiento de San Mart\u00edn de la Vega, para los pr\u00f3ximos 10 a\u00f1os. En dicho plan, adem\u00e1s de otras medidas de ahorro se incluye el despido de <a href='https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/2012/04/10/despidos-en-el-ayuntamiento-de-smv/' class='excerpt-more'>[&#8230;]</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 977,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    31,
    11
  ],
  "tags": [
    7,
    8
  ],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/69"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/977"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=69"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 6,
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/69/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 74,
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/69/revisions/74"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=69"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=69"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=69"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 61,
  "date": "2012-04-09T13:06:43",
  "date_gmt": "2012-04-09T11:06:43",
  "guid": {
    "rendered": "http://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/files/2012/04/Flyer-dia-17-peq.jpg"
  },
  "modified": "2012-04-09T13:06:43",
  "modified_gmt": "2012-04-09T11:06:43",
  "slug": "flyer-dia-17-peq",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/flyer-dia-17-peq/",
  "title": {
    "rendered": "Flyer dia 17 -peq"
  },
  "author": 977,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/files/2012/04/Flyer-dia-17-peq.jpg'><img width=\"300\" height=\"91\" src=\"https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/files/2012/04/Flyer-dia-17-peq-300x91.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/files/2012/04/Flyer-dia-17-peq-300x91.jpg 300w, https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/files/2012/04/Flyer-dia-17-peq.jpg 545w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "545",
    "height": "167",
    "hwstring_small": "height='39' width='128'",
    "file": "2012/04/Flyer-dia-17-peq.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "Flyer-dia-17-peq-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/files/2012/04/Flyer-dia-17-peq-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "Flyer-dia-17-peq-300x91.jpg",
        "width": "300",
        "height": "91",
        "source_url": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/files/2012/04/Flyer-dia-17-peq-300x91.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "Flyer-dia-17-peq.jpg",
        "width": 545,
        "height": 167,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/files/2012/04/Flyer-dia-17-peq.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": null,
  "source_url": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/files/2012/04/Flyer-dia-17-peq.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/61"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/977"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=61"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 54,
  "date": "2012-04-09T13:11:20",
  "date_gmt": "2012-04-09T11:11:20",
  "guid": {
    "rendered": "http://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/?p=54"
  },
  "modified": "2012-04-22T22:13:35",
  "modified_gmt": "2012-04-22T20:13:35",
  "slug": "dia-de-accion-global-contra-el-gasto-militar",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/2012/04/09/dia-de-accion-global-contra-el-gasto-militar/",
  "title": {
    "rendered": "D\u00eda de acci\u00f3n global contra el gasto militar"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>[singlepic id=2 w=600 h=450 float=center]</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>La Asamblea Popular 15-M de San Mart\u00edn de la Vega convoca a toda la ciudadan\u00eda a acudir a Sol el 17 de abril a las 19:00 h. para mostrar el rechazo al gasto militar, y se adhiere al siguiente manifiesto.</p>\n<h3 style=\"text-align: center\">\u00bfreCORTAR? S\u00cd, LO MILITAR</h3>\n<h3 style=\"text-align: center\">NOT INSERT COIN</h3>\n<p lang=\"es-ES\">Atravesamos por un per\u00edodo de crisis, provocado por la especulaci\u00f3n financiera, que est\u00e1 causando la destrucci\u00f3n de millones de puestos de trabajo y un incremento del desempleo hasta niveles jam\u00e1s vistos. El n\u00famero de personas en situaci\u00f3n de pobreza y riesgo de exclusi\u00f3n social crece exponencialmente, lo que provoca un alarmante aumento de las desigualdades sociales.</p>\n<p lang=\"es-ES\" align=\"JUSTIFY\">Mientras la mayor parte de la poblaci\u00f3n sufre este empeoramiento de sus condiciones de vida, los diferentes estados aprovechan para recortar derechos y conquistas laborales y reducir las partidas de car\u00e1cter social, lo que supone, en el mejor de los casos un descenso de la calidad en la prestaci\u00f3n de estos servicios, y en el peor, su desaparici\u00f3n. Al mismo tiempo, mantienen, cuando no incrementan de manera encubierta, el aparato militar y de control social con todo el gasto que conlleva.</p>\n<p lang=\"es-ES\" align=\"JUSTIFY\"><strong>Esta crisis no ha supuesto recortes del militarismo y el control social, </strong>ya que hemos comenzado 2012 con unos presupuestos \u2018heredados\u2019 del a\u00f1o anterior, a\u00f1o en el que el gasto presupuestado para el Ministerio de Defensa nominalmente bajaba un 7% respecto a 2010, pero <strong>la reducci\u00f3n real del gasto militar y el destinado al control social es rotundamente falsa</strong>. Entre Interior, Industria y Exteriores, la previsi\u00f3n presupuestaria asciende a 17.000 millones, muy por encima de los 8.500 que figuran en la cartera de Defensa.</p>\n<p lang=\"es-ES\">Un ejemplo: el Ministerio de Industria ayuda a maquillar los presupuestos de Defensa con los llamados Programas Especiales de Armamento, lo que ha generado una deuda a la que ni el mismo Ministerio de Defensa sabe c\u00f3mo har\u00e1 frente, ya que la factura de dichos programas asciende a 30.000 millones de euros, en torno al 3% del PIB espa\u00f1ol.</p>\n<p lang=\"es-ES\" align=\"JUSTIFY\">Mientras los recortes son generalizados en educaci\u00f3n, sanidad o servicios sociales,<strong> no solo no se cancelan programas de inversiones militares, sino que incluso aparecen otros nuevos, </strong>como la adquisici\u00f3n de la 5\u00aa Fragata F-100 \u2013por un importe aproximado de 4.100 millones de euros\u2013, o el aumento de la implicaci\u00f3n en el programa del escudo antimisiles: al compromiso de permitir la instalaci\u00f3n del escudo en la base gaditana de Rota \u2013que el gobierno de Zapatero adquiri\u00f3 con EE.UU.\u2013, el gobierno de Rajoy ha decidido sumar al menos una fragata de la armada. El programa del escudo provocar\u00e1 un aumento del gasto militar dentro y fuera del estado y supondr\u00e1 un nuevo impulso a la carrera armament\u00edstica mundial.</p>\n<p lang=\"es-ES\" align=\"JUSTIFY\">Esta apuesta por la militarizaci\u00f3n, si siempre debe rechazarse por sus consecuencias econ\u00f3micas, sociales, medioambientales, \u00e9ticas y humanas, debe serlo a\u00fan m\u00e1s en un contexto en que se produce a costa de recortes<em> </em>que provocan un aumento de las desigualdades y condenan a la poblaci\u00f3n a situaciones de exclusi\u00f3n social y pobreza.</p>\n<p lang=\"es-ES\">Por todo esto, los grupos antimilitaristas que componemos AA-MOC, RANA y Mujeres de Negro de Madrid hacemos un llamamiento a asociaciones, colectivos y movimientos sociales para que se adhieran y participen activamente en nuestra campa\u00f1a de denuncia del gasto militar y exigencia de su abolici\u00f3n.</p>\n<p lang=\"es-ES\" align=\"CENTER\">FIN DE PARTIDA</p>\n<p lang=\"es-ES\" align=\"CENTER\">NI UN HOMBRE, NI UNA MUJER NI UN EURO PARA LA GUERRA</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>[singlepic id=2 w=600 h=450 float=center] &nbsp; La Asamblea Popular 15-M de San Mart\u00edn de la Vega convoca a toda la ciudadan\u00eda a acudir a Sol el 17 de abril a las 19:00 h. para mostrar el rechazo al gasto militar, y se adhiere al siguiente manifiesto. \u00bfreCORTAR? S\u00cd, LO MILITAR NOT INSERT COIN Atravesamos por <a href='https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/2012/04/09/dia-de-accion-global-contra-el-gasto-militar/' class='excerpt-more'>[&#8230;]</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 977,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    10
  ],
  "tags": [
    6
  ],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/54"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/977"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=54"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 15,
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/54/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 110,
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/54/revisions/110"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=54"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=54"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=54"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 52,
  "date": "2012-04-09T12:45:47",
  "date_gmt": "2012-04-09T10:45:47",
  "guid": {
    "rendered": "http://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/files/2012/04/cropped-INICIO.jpg"
  },
  "modified": "2012-04-09T12:45:47",
  "modified_gmt": "2012-04-09T10:45:47",
  "slug": "cropped-inicio-jpg",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/cropped-inicio-jpg/",
  "title": {
    "rendered": "cropped-INICIO.jpg"
  },
  "author": 977,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/files/2012/04/cropped-INICIO.jpg'><img width=\"300\" height=\"63\" src=\"https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/files/2012/04/cropped-INICIO-300x63.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/files/2012/04/cropped-INICIO-300x63.jpg 300w, https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/files/2012/04/cropped-INICIO.jpg 940w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n<p>http://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/files/2012/04/cropped-INICIO.jpg</p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": "<p>http://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/files/2012/04/cropped-INICIO.jpg</p>\n"
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "940",
    "height": "198",
    "hwstring_small": "height='26' width='128'",
    "file": "2012/04/cropped-INICIO.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "cropped-INICIO-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/files/2012/04/cropped-INICIO-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "cropped-INICIO-300x63.jpg",
        "width": "300",
        "height": "63",
        "source_url": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/files/2012/04/cropped-INICIO-300x63.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "cropped-INICIO.jpg",
        "width": 940,
        "height": 198,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/files/2012/04/cropped-INICIO.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": null,
  "source_url": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/files/2012/04/cropped-INICIO.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/52"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/977"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=52"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 19,
  "date": "2012-03-12T13:23:11",
  "date_gmt": "2012-03-12T12:23:11",
  "guid": {
    "rendered": "http://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/files/2012/03/cropped-SMV_cabras_indignadas_3.jpg"
  },
  "modified": "2012-03-12T13:23:11",
  "modified_gmt": "2012-03-12T12:23:11",
  "slug": "cropped-smv_cabras_indignadas_3-jpg",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/cropped-smv_cabras_indignadas_3-jpg/",
  "title": {
    "rendered": "cropped-SMV_cabras_indignadas_3.jpg"
  },
  "author": 977,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/files/2012/03/cropped-SMV_cabras_indignadas_3.jpg'><img width=\"300\" height=\"86\" src=\"https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/files/2012/03/cropped-SMV_cabras_indignadas_3-300x86.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/files/2012/03/cropped-SMV_cabras_indignadas_3-300x86.jpg 300w, https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/files/2012/03/cropped-SMV_cabras_indignadas_3-500x144.jpg 500w, https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/files/2012/03/cropped-SMV_cabras_indignadas_3.jpg 1000w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n<p>http://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/files/2012/03/cropped-SMV_cabras_indignadas_3.jpg</p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": "<p>http://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/files/2012/03/cropped-SMV_cabras_indignadas_3.jpg</p>\n"
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "1000",
    "height": "288",
    "hwstring_small": "height='36' width='128'",
    "file": "2012/03/cropped-SMV_cabras_indignadas_3.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "cropped-SMV_cabras_indignadas_3-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/files/2012/03/cropped-SMV_cabras_indignadas_3-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "cropped-SMV_cabras_indignadas_3-300x86.jpg",
        "width": "300",
        "height": "86",
        "source_url": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/files/2012/03/cropped-SMV_cabras_indignadas_3-300x86.jpg"
      },
      "small-feature": {
        "file": "cropped-SMV_cabras_indignadas_3-500x144.jpg",
        "width": "500",
        "height": "144",
        "source_url": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/files/2012/03/cropped-SMV_cabras_indignadas_3-500x144.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "cropped-SMV_cabras_indignadas_3.jpg",
        "width": 1000,
        "height": 288,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/files/2012/03/cropped-SMV_cabras_indignadas_3.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": null,
  "source_url": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/files/2012/03/cropped-SMV_cabras_indignadas_3.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/19"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/977"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=19"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 18,
  "date": "2012-03-12T13:22:12",
  "date_gmt": "2012-03-12T12:22:12",
  "guid": {
    "rendered": "http://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/files/2012/03/SMV_cabras_indignadas_2.jpg"
  },
  "modified": "2012-03-12T13:22:12",
  "modified_gmt": "2012-03-12T12:22:12",
  "slug": "smv_cabras_indignadas_2-jpg",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/smv_cabras_indignadas_2-jpg/",
  "title": {
    "rendered": "SMV_cabras_indignadas_2.jpg"
  },
  "author": 977,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/files/2012/03/SMV_cabras_indignadas_2.jpg'><img width=\"1\" height=\"1\" src=\"https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/files/2012/03/SMV_cabras_indignadas_2.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" /></a></p>\n<p>http://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/files/2012/03/SMV_cabras_indignadas_2.jpg</p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": "<p>http://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/files/2012/03/SMV_cabras_indignadas_2.jpg</p>\n"
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {},
  "post": null,
  "source_url": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/files/2012/03/SMV_cabras_indignadas_2.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/18"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/977"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=18"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 10,
  "date": "2012-03-12T12:20:40",
  "date_gmt": "2012-03-12T11:20:40",
  "guid": {
    "rendered": "http://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/calendario/"
  },
  "modified": "2012-03-30T10:09:33",
  "modified_gmt": "2012-03-30T08:09:33",
  "slug": "calendario",
  "status": "publish",
  "type": "page",
  "link": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/calendario/",
  "title": {
    "rendered": "Calendario"
  },
  "content": {
    "rendered": "",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "",
    "protected": false
  },
  "author": 977,
  "featured_media": 0,
  "parent": 0,
  "menu_order": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/10"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/page"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/977"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=10"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 2,
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/10/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 51,
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/10/revisions/51"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=10"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 2,
  "date": "2012-03-09T20:22:22",
  "date_gmt": "2012-03-09T19:22:22",
  "guid": {
    "rendered": "http://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/?page_id=2"
  },
  "modified": "2012-03-13T13:31:00",
  "modified_gmt": "2012-03-13T12:31:00",
  "slug": "contacto",
  "status": "publish",
  "type": "page",
  "link": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/contacto/",
  "title": {
    "rendered": "Contacto"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Puedes contactar con nosotrxs a trav\u00e9s de la siguiente direcci\u00f3n:</p>\n<p>asambleapopular15m.smv[arroba]gmail.com</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Puedes contactar con nosotrxs a trav\u00e9s de la siguiente direcci\u00f3n: asambleapopular15m.smv[arroba]gmail.com</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 977,
  "featured_media": 0,
  "parent": 0,
  "menu_order": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/2"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/page"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/977"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=2"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 4,
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/2/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 9,
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/2/revisions/9"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=2"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 1,
  "date": "2012-03-09T20:22:22",
  "date_gmt": "2012-03-09T19:22:22",
  "guid": {
    "rendered": "http://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/?p=1"
  },
  "modified": "2012-04-22T22:12:17",
  "modified_gmt": "2012-04-22T20:12:17",
  "slug": "bienvenidos",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/2012/03/09/bienvenidos/",
  "title": {
    "rendered": "Bienvenidos a la nueva web de la Asamblea Popular 15M de San Mart\u00edn de la Vega"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>La Asamblea Popular 15M de San Mart\u00edn de la Vega se traslada virtualmente a <a href=\"http://tomalosbarrios.net/\">tomalosbarrios.net</a>. De momento la p\u00e1gina antigua (<a title=\"www.sanmartindelavegatomalaplaza.com\" href=\"http://www.sanmartindelavegatomalaplaza.com/\">www.sanmartindelavegatomalaplaza.com</a>) sigue funcionando, aunque no va a seguir siendo actualizada.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>La Asamblea Popular 15M de San Mart\u00edn de la Vega se traslada virtualmente a tomalosbarrios.net. De momento la p\u00e1gina antigua (www.sanmartindelavegatomalaplaza.com) sigue funcionando, aunque no va a seguir siendo actualizada.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 977,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "open",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    9
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/1"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/977"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=1"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 5,
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/1/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 107,
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/1/revisions/107"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=1"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=1"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://sanmartindelavega.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=1"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
}]