[
    {
        "id": 578,
        "date": "2012-07-10T22:03:55",
        "date_gmt": "2012-07-10T20:03:55",
        "guid": {
            "rendered": "http://segovia.tomalaplaza.net/?p=578"
        },
        "modified": "2012-07-10T22:03:55",
        "modified_gmt": "2012-07-10T20:03:55",
        "slug": "foro-social-de-segovia",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://segovia.tomalaplaza.net/2012/07/10/foro-social-de-segovia/",
        "title": {
            "rendered": "FORO SOCIAL DE SEGOVIA"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p><a href=\"http://forosocialsg.blogspot.se/\">http://forosocialsg.blogspot.se/</a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>http://forosocialsg.blogspot.se/</p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 1083,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "closed",
        "ping_status": "closed",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            9
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/578"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/1083"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=578"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 2,
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/578/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 580,
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/578/revisions/580"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=578"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=578"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=578"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 571,
        "date": "2012-07-10T21:29:28",
        "date_gmt": "2012-07-10T19:29:28",
        "guid": {
            "rendered": "http://segovia.tomalaplaza.net/?p=571"
        },
        "modified": "2012-07-10T21:32:54",
        "modified_gmt": "2012-07-10T19:32:54",
        "slug": "que-guapo-ye-desahuciar-a-un-bebe",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://segovia.tomalaplaza.net/2012/07/10/que-guapo-ye-desahuciar-a-un-bebe/",
        "title": {
            "rendered": "\u201cQu\u00e9 guapo ye desahuciar a un beb\u00e9\u201d"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p><img class=\"alignleft\" src=\"http://periodismohumano.com/files/2012/06/sm-cp-DSC_8007.jpg\" alt=\"\" width=\"247\" height=\"164\" />Como es habitual en muchas ejecuciones hipotecarias, la operaci\u00f3n policial comenz\u00f3 una hora antes de la comunicada por la orden judicial, las nueve de la ma\u00f1ana. En previsi\u00f3n, una veintena de ciudadanos afines a la <a href=\"http://afectadosporlahipoteca.wordpress.com/\">Plataforma de Afectados por la Hipoteca</a> y al <strong>15M</strong> pernoctaron en la casa de<a href=\"http://periodismohumano.com/economia/desahuciados-porque-no-les-paga.html\"> Jorge, Patricia y su beb\u00e9 de 5 meses Amanda</a>. Esta familia de trabajadores aut\u00f3nomos del transporte de paqueter\u00eda cayeron en desgracia cuando empezaron a acumular impagos de las empresas que los subcontrataban, entre otras, una propiedad de el exconcejal de cultura del Partido Popular, Jos\u00e9 Su\u00e1rez Arias-Cachero, conocido como \u201cFelechosa\u201d, y actual consejero general en representaci\u00f3n de FORO en <strong>Cajastur, la entidad p\u00fablica que les niega la daci\u00f3n en pago </strong>y el alquiler social.</p>\n<p><img class=\"alignright\" src=\"http://periodismohumano.com/files/2012/06/sm-cp-DSC_7988.jpg\" alt=\"\" width=\"247\" height=\"159\" />Antes de 8 de la ma\u00f1ana unos <strong>diez furgones policiales acordonaban la zona y cortaban los accesos a la calle</strong> de la vivienda, en Ciudad Naranco, un barrio de trabajadores de Oviedo. Para entonces, ya un grupo de unas 50 personas de todas las edades protestaban contra el desahucio coreando \u201cEl mundo al rev\u00e9s, desahuciar a un beb\u00e9\u201d.</p>\n<p>Poco despu\u00e9s, con la llegada de la comisi\u00f3n judicial y el aumento de la tensi\u00f3n entre los manifestantes, se produce una primera carga policial cuando algunos agentes salen del cord\u00f3n y, durante la persecuci\u00f3n a algunos participantes en la protesta, a uno se le cae la pistola y las balas.</p>\n<p><img class=\"alignleft\" src=\"http://periodismohumano.com/files/2012/06/sm-cp-gun-DSC_81651.jpg\" alt=\"\" width=\"216\" height=\"151\" /> <img class=\"alignleft\" src=\"http://periodismohumano.com/files/2012/06/sm-por-cp-DSC_8019.jpg\" alt=\"\" width=\"209\" height=\"151\" /></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Sorprendi\u00f3 igualmente que los propios polic\u00edas contuvieran a algunos de sus compa\u00f1eros que, parec\u00eda, se hab\u00edan tomado los insultos de los manifestantes de forma personal.</p>\n<p>Poco despu\u00e9s, una decena de agentes se empleaban a fondo en abrir el portal, una tarea que terminar\u00eda llev\u00e1ndoles m\u00e1s de media hora porque hab\u00eda sido atrancada por dentro con vigas met\u00e1licas. Mientras, segu\u00edan llegando manifestantes, entre ellos, algunos<strong> mineros en muestra de solidaridad </strong>del sector con la familia desahuciada.</p>\n<p><img class=\"alignleft\" src=\"http://www.periodismohumano.com/files/2012/06/sm-cp-DSC_8051.jpg\" alt=\"\" width=\"218\" height=\"154\" />En ese momento un polic\u00eda baja de un furg\u00f3n y empieza a grabar ostentosamente a los ciudadanos participantes en la protesta as\u00ed como a las personas que permanec\u00edan en el balc\u00f3n del piso.</p>\n<p>El ambiente se iba tensando entre los miembros de las fuerzas de seguridad al pasar el tiempo y no conseguir abrir el portal mientras desde el inmueble vaciaban cubos con l\u00edquido. Tambi\u00e9n entre los manifestantes, seg\u00fan los golpes cada vez m\u00e1s fuertes anunciaban la proximidad de su entrada en el edificio.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><img class=\"alignright\" src=\"http://periodismohumano.com/files/2012/06/sm-cp-DSC_8227.jpg\" alt=\"\" width=\"306\" height=\"191\" />Jorge y Patricia se conocieron en Espa\u00f1a poco despu\u00e9s de llegar ambos desde Ecuador. Ella trabajaba limpiando casas y cuidando a personas mayores, y \u00e9l como alba\u00f1il hasta que desarroll\u00f3 una alergia al polvo. Fue entonces cuando creo una empresa de transporte para la que lleg\u00f3 a contratar a cuatro trabajadores m\u00e1s Patricia. Pero con la llegada de la crisis, como contamos en un amplio reportaje en <a href=\"http://periodismohumano.com/economia/desahuciados-porque-no-les-paga.html\">Periodismo Humano</a>, <strong>los pagar\u00e9s a 90 d\u00edas se le iban acumulando y descontando de la l\u00ednea de cr\u00e9dito</strong> hasta que se encontr\u00f3 con una deuda de 80.000 euros por parte de tres empresas asturianas. Hoy deben a Cajastur unos 100.000 euros por su casa con las costas judiciales incluidas. \u201cNosotros no queremos quedarnos con la casa si no la podemos pagar. <strong>Lo que queremos es no cargar con la deuda si lo entregamos.</strong> Invertimos 30.000 euros en reformar esta casa: cambiamos la instalaci\u00f3n el\u00e9ctrica, las tuber\u00edas\u2026 est\u00e1 todo nuevo. Solicitamos el alquiler social de este piso porque habiendo tantos cerrados, Cajastur ganar\u00eda algo en lugar de estar cerrado estrope\u00e1ndose\u201d, nos dec\u00eda hace dos semanas Patricia.</p>\n<p>En la protesta, en determinado momento, un polic\u00eda pide el carnet de identidad a uno de los manifestantes sin explicarle el motivo.</p>\n<p>Otro polic\u00eda decide explicarle que \u201cse le va a apercibir por insultar a la Polic\u00eda en la v\u00eda p\u00fablica\u201d. No responden cuando les preguntan d\u00f3nde tienen el n\u00famero de identificaci\u00f3n. Una mujer pregunta a los polic\u00edas \u201c\u00bfno nos est\u00e1is insultando vosotros con lo que est\u00e1is haciendo?\u201d. La <a href=\"http://www.prevenciontortura.org/\">Coordinadora para la Prevenci\u00f3n y Denuncia de la Tortura</a> recoge en su \u00faltimo informe su preocupaci\u00f3n porque las multas a los manifestantes est\u00e9n siendo utilizadas como una forma de amedrentar a la ciudadan\u00eda. \u201c\u201cLas multas son una forma indirecta de maltrato institucional, \u2018no te detengo pero por participar en una movilizaci\u00f3n ciudadana de protesta te van a caer 500 o 600 euros\u2019 (\u2026) Ahora la resistencia pasiva no est\u00e1 penada con c\u00e1rcel pero s\u00ed con dinero\u201d, opinaba en una <a href=\"http://periodismohumano.com/sociedad/libertad-y-justicia/las-multas-por-protestar-son-una-forma-de-maltrato-institucional.html\">entrevista para Periodismo Humano</a> Carlos Hern\u00e1ndez, portavoz de la ONG.</p>\n<p>Mientras en el piso, una veintena de personas acompa\u00f1an a Jorge. Pertenecientes al 15M y a la PAH, hab\u00edan i<a href=\"http://www.lavozdeasturias.es/asturias/oviedo/sueno-hogar-convertido-pesadilla_0_683331685.html\">mpedido ya la primera orden de desahucio </a>en abril. Hace algunas semanas, cuando se les comunic\u00f3 la fecha para la segunda orden de alzamiento, los <strong>afectados decidieron que no quer\u00edan que voluntarios volvieran a impedirlo \u201cporque no sabemos a d\u00f3nde nos lleva este c\u00edrculo de violencia</strong>, ni queremos que hieran a nadie, y nos da pudor molestar de nuevo a los vecinos del barrio\u201d, nos contaba Jorge en su momento. Pero el apoyo y el empe\u00f1o de un grupo de personas del 15M as\u00ed como la desesperaci\u00f3n de la pareja, les hizo cambiar de opini\u00f3n y aceptar esa ayuda. M\u00e1s de 300 personas terminaron participando en la concentraci\u00f3n.</p>\n<p><img class=\"alignleft\" src=\"http://periodismohumano.com/files/2012/06/sm-cp-DSC_8296.jpg\" alt=\"\" width=\"159\" height=\"124\" /><img class=\"alignright\" src=\"http://periodismohumano.com/files/2012/06/sm-cp-DSC_8273.jpg\" alt=\"\" width=\"173\" height=\"129\" />Desde la casa de Jorge y Patricia cae un colch\u00f3n amarrado y poco despu\u00e9s una mochila. Cuando uno de los manifestantes se acerca a recogerlo y un polic\u00eda intenta impedirlo, se desata una carga policial que acaba con una joven herida\u00a0 sangrando por la nariz y dos detenidos, una mujer y un hombre, que han sido acusados de desobediencia y atentado a la autoridad. \u201cEsas mochilas pod\u00edan tener elementos peligrosos, armas blancas, pelotas o piedras y entonces es de inter\u00e9s policial saber qu\u00e9 conten\u00eda esa mochila\u201d, explicaba el responsable a pie de calle de la operaci\u00f3n policial.</p>\n<p>Durante toda la ma\u00f1ana, vecinos hab\u00edan observado los hechos desde sus ventanas silenciosamente. Pero con la detenci\u00f3n de los encerrados en el piso fueron muchos, entre ellos varias ancianas, los que se fueron sumando a una improvisada cacerolada que fue recibida con aplausos por los manifestantes de la calle, emocion\u00e1ndose m\u00e1s de uno.</p>\n<p>En la protesta se ve\u00edan algunos rostros veteranos de la lucha social en Asturias. <a href=\"http://ipsnoticias.net/print.asp?idnews=41390\">Carmina Bascar\u00e1n</a>, una defensora de los derechos humanos fundadora del Centro de la Vida y de los Derechos Humanos en A\u00e7ailandia Brasil, dedicado a la erradicaci\u00f3n del trabajo esclavo, ya de vuelta en Espa\u00f1a gritaba \u201cLos g\u00fceliflautas tambi\u00e9n estamos aqu\u00ed\u201d. Cerca de ella se encontraba Segundo, trabajador y <strong>sindicalista de los astilleros gijoneses</strong>, conocido en las luchas que durante a\u00f1os mantuvo el sector contra las amenazas de cierre que finalmente se consumaron. \u201cHoy desahucian a una familia con la que el banco podr\u00eda haber llegado a un acuerdo. Est\u00e1 visto que los banqueros no responden m\u00e1s que a sus intereses y l\u00f3gicamente la gente tenemos que protestar y apoyar a estas familias porque s\u00ed\u201d.</p>\n<p>Cuando ya todo hab\u00eda acabado y ni los polic\u00edas ni los manifestantes sab\u00edan muy bien qu\u00e9 hac\u00edan en la calle mientras los vecinos segu\u00edan observando desde los balcones, se dirigieron a la sede de Cajastur donde Jorge ha pasado una semana bajo la lluvia y el sol en huelga de hambre sin recibir ninguna respuesta de la entidad p\u00fablica sobre su demanda que no es quedarse con la casa, sino que con su entrega se salde su deuda hipotecaria que con costas judiciales asciende a 100.00 euros \u201cporque si no no hay vida que se pueda remontar\u201d, nos dec\u00eda hace una semana, y el alquiler social.</p>\n<p>Los polic\u00edas cambiaron los cascos por gorras y dos furgones policiales vigilaron la protesta en la sucursal.</p>\n<p>En un comunicado conjunto de la <a href=\"http://www.facebook.com/pages/Pah-Asturias/159228544205338\">PAH Asturias</a> y la <a href=\"http://asambleallano.blogspot.com.es/2012/06/normal-0-21-false-false-false-es-x-none.html\">Asamblea del 15M del barrio gijon\u00e9s El Llano</a>, denuncian que\u00a0 \u201clas numerosas grabaciones y las declaraciones de los implicados ponen de manifiesto que las Fuerzas de Orden P\u00fablico han actuado con total desproporci\u00f3n no dudando en agredir a las personas que pac\u00edficamente mostraban su solidaridad con la familia desahuciada. Pero, el que se hayan producido estos incidentes no pueden ocultar el hecho dram\u00e1tico de que hoy una familia tenga que dormir bajo el cobijo de familiares y amigos al haber sido despojados del que fuera su hogar\u201d.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>V\u00cdDEOS DE LA NOTICIA:</p>\n<p><a href=\"http://www.youtube.com/watch?v=JLqAuJYimXA\">http://www.youtube.com/watch?v=JLqAuJYimXA</a></p>\n<p><a href=\"http://www.youtube.com/watch?v=7HrG9Q_O6KQ\">http://www.youtube.com/watch?v=7HrG9Q_O6KQ</a></p>\n<p><a href=\"http://www.youtube.com/watch?v=a_3eqq_vsqw\">http://www.youtube.com/watch?v=a_3eqq_vsqw</a></p>\n<p><a href=\"http://www.youtube.com/watch?v=dwrPYLICimQ\">http://www.youtube.com/watch?v=dwrPYLICimQ</a></p>\n<p><a href=\"http://www.youtube.com/watch?v=rA_hBS0lbYM\">http://www.youtube.com/watch?v=rA_hBS0lbYM</a></p>\n<p><a href=\"http://www.youtube.com/watch?v=tAOxgK6CIB8\">http://www.youtube.com/watch?v=tAOxgK6CIB8</a></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>FUENTE: <a href=\"http://periodismohumano.com/sociedad/libertad-y-justicia/que-guapu-ye-desahuciar-a-un-bebe.html\">http://periodismohumano.com/sociedad/libertad-y-justicia/que-guapu-ye-desahuciar-a-un-bebe.html</a></p>\n<p>M\u00c1S SOBRE LOS DESHAUCIOS:\u00a0<a href=\"http://periodismohumano.com/economia/mi-vida-despues-de-un-desahucio.html\"> http://periodismohumano.com/economia/mi-vida-despues-de-un-desahucio.html</a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Como es habitual en muchas ejecuciones hipotecarias, la operaci\u00f3n policial comenz\u00f3 una hora antes de la comunicada por la orden judicial, las nueve de la ma\u00f1ana. En previsi\u00f3n, una veintena [&hellip;]</p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 1083,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "closed",
        "ping_status": "closed",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            8
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/571"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/1083"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=571"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 6,
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/571/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 576,
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/571/revisions/576"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=571"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=571"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=571"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 568,
        "date": "2012-07-10T21:04:28",
        "date_gmt": "2012-07-10T19:04:28",
        "guid": {
            "rendered": "http://segovia.tomalaplaza.net/?p=568"
        },
        "modified": "2012-07-10T21:04:28",
        "modified_gmt": "2012-07-10T19:04:28",
        "slug": "la-batalla-de-soton-y-sus-danos-colaterales",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://segovia.tomalaplaza.net/2012/07/10/la-batalla-de-soton-y-sus-danos-colaterales/",
        "title": {
            "rendered": "La batalla de Sot\u00f3n y sus \u201cda\u00f1os colaterales\u201d"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p><a href=\"http://www.youtube.com/watch?v=1pt-nfQN4vQ&amp;feature=player_detailpage\">La batalla de Sot\u00f3n y sus &#8220;da\u00f1os colaterales&#8221; </a></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>M\u00e1s de 200 piquetes mineros preparan al amanecer una barricada sitiando los alrededores del\u00a0 Pozo Sot\u00f3n (San Mart\u00edn del Rey Aurelio, Asturias). Los mineros terminan enfrent\u00e1ndose a decenas de polic\u00edas antidisturbios que intentan despejar los cortes de carretera. El inicio de los enfrentamientos termina con cargas policiales contra un grupo de vecinos y trabajadores de un pol\u00edgono industrial pr\u00f3ximo al Pozo a los que la polic\u00eda intenta dispersar a golpe de gases lacrim\u00f3genos. Son casi 100 personas que contemplaban alejadas los enfrentamientos y vitoreaban la punter\u00eda de los voladores lanzados por los piquetes mineros. Los \u201cciviles\u201d acusan a la Polic\u00eda Nacional de utilizarles como escudos para evitar que los piquetes sigan lanz\u00e1ndoles cohetes. Minutos m\u00e1s tarde la batalla se traslada a las puertas del Pozo Fond\u00f3n donde los enfrentamientos entre mineros y antidisturbios se prolongan durante m\u00e1s de dos horas.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>FUENTE:\u00a0 <a href=\"http://remine.periodismohumano.com/2012/07/08/la-batalla-de-soton-y-sus-danos-colaterales/\">http://remine.periodismohumano.com/2012/07/08/la-batalla-de-soton-y-sus-danos-colaterales/</a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>La batalla de Sot\u00f3n y sus &#8220;da\u00f1os colaterales&#8221; &nbsp; M\u00e1s de 200 piquetes mineros preparan al amanecer una barricada sitiando los alrededores del\u00a0 Pozo Sot\u00f3n (San Mart\u00edn del Rey Aurelio, [&hellip;]</p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 1083,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "closed",
        "ping_status": "closed",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            7
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/568"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/1083"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=568"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 2,
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/568/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 570,
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/568/revisions/570"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=568"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=568"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=568"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 564,
        "date": "2012-07-10T20:58:55",
        "date_gmt": "2012-07-10T18:58:55",
        "guid": {
            "rendered": "http://segovia.tomalaplaza.net/?p=564"
        },
        "modified": "2012-07-10T20:58:55",
        "modified_gmt": "2012-07-10T18:58:55",
        "slug": "periodismo-humano",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://segovia.tomalaplaza.net/2012/07/10/periodismo-humano/",
        "title": {
            "rendered": "PERIODISMO HUMANO"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p><img class=\"alignleft\" src=\"http://4.bp.blogspot.com/-LiH3pN1py_E/TzBNK1wPYmI/AAAAAAAAAdg/YIve1ThHQN0/s1600/Periodismo_humano.JPG\" alt=\"\" width=\"147\" height=\"92\" /></p>\n<p><a href=\"http://periodismohumano.com/\">http://periodismohumano.com/</a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>http://periodismohumano.com/</p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 1083,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "closed",
        "ping_status": "closed",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            9
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/564"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/1083"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=564"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 3,
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/564/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 567,
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/564/revisions/567"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=564"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=564"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=564"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 558,
        "date": "2012-07-10T20:42:44",
        "date_gmt": "2012-07-10T18:42:44",
        "guid": {
            "rendered": "http://segovia.tomalaplaza.net/?p=558"
        },
        "modified": "2012-07-10T20:54:21",
        "modified_gmt": "2012-07-10T18:54:21",
        "slug": "portada-abc-06072012-nina-herida-en-la-guerra-minera",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://segovia.tomalaplaza.net/2012/07/10/portada-abc-06072012-nina-herida-en-la-guerra-minera/",
        "title": {
            "rendered": "PORTADA ABC 06/07/2012 : Ni\u00f1a herida en la guerra minera"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>Que el periodismo en Espa\u00f1a est\u00e1 a niveles de &#8220;bono basura&#8221; es algo obvio en los \u00faltimos a\u00f1os. Atr\u00e1s quedan los tiempos en que cualquier pol\u00edtico o partido temblaba ante un periodista dispuesto a llegar hasta las \u00faltimas consecuencias en pos de la verdad. Ahora no. Los diarios &#8220;informativos&#8221;, escritos y hablados no son m\u00e1s que instrumentos al servicio del poder pol\u00edtico, sin el m\u00e1s m\u00ednimo sentido cr\u00edtico. Se trata simplemente de folletos o boletines propagand\u00edsticos, escritos con p\u00e9simo gusto y en demasiados casos, p\u00e9sima ortograf\u00eda y gram\u00e1tica. Un caso de hoy, ABC y su &#8220;visi\u00f3n&#8221; de las protestas mineras.</p>\n<p><img class=\"alignleft\" src=\"http://4.bp.blogspot.com/-3HLx1Jc_QKs/T_jCwGRaXLI/AAAAAAAAAos/Td7ruOjXPaY/s1600/Una-ni%C3%B1a-herida-en-la-guerra-minera.jpg\" alt=\"\" width=\"360\" height=\"331\" /></p>\n<p>El titular: &#8220;<strong>Una ni\u00f1a herida en la guerra minera</strong>&#8220;, roza o m\u00e1s bien toca el insulto a la inteligencia. Entre ABC y La Raz\u00f3n se reparten los premios a la manipulaci\u00f3n informativa. Si uno publica una portada torticera, r\u00e1pidamente el otro se apresura a superarla sin dilaci\u00f3n.</p>\n<p>Por supuesto, en una portada manipulada referente a manifestaciones ciudadanas siempre ha de aparecer un tipo encapuchado y armado, humo y fuego por todas partes, coches quemados a ser posible y un sinf\u00edn de detalles que orienten al lector a identificar sin duda al malo de la pel\u00edcula. En este caso, los manifestantes, por supuesto. No aparece ni por asomo la polic\u00eda, ni la Guardia Civil y mucho menos actuaci\u00f3n alguna de estos \u00faltimos que pueda ser cuestionada. Recordemos que las Fuerzas y Cuerpos de Seguridad del Estado van armados y bien protegidos. Es una contienda desigual, pero para los &#8220;periodistas&#8221; del ABC, el peligro lo representan los ciudadanos que protestan.</p>\n<p>Ya en p\u00e1ginas interiores no existe an\u00e1lisis alguno sobre el origen del conflicto. No hay alusiones al recorte por parte del Gobierno de Rajoy a la miner\u00eda, despu\u00e9s de haber prometido mantener las subvenciones hasta 2018. Cualquiera que lo lea, sin conocer el fondo del asunto, puede llegar a la conclusi\u00f3n de que se trata de un altercado grave contra un gobierno leg\u00edtimo que intenta defenderse de la violencia extrema del pueblo. Ya lo dice la tipograf\u00eda bajo el t\u00edtulo: &#8220;<strong>Dos columnas de manifestantes se aproximan a un Madrid blindado</strong>&#8220;, \u00bfles suena a los m\u00e1s mayores?, s\u00ed, se trata de un lenguaje claramente &#8220;guerracivilista&#8221;, como nos tienen acostumbrados los medios afines a la derecha.</p>\n<p>En cuanto a la ni\u00f1a herida, anoche, en TVE1 se hizo referencia a &#8220;un objeto&#8221;, sin especificar ni de d\u00f3nde proced\u00eda ni qu\u00e9 objeto era. Dicho objeto era una pelota de goma, usada por la Guardia Civil, ahora bien, en ABC se reproduce el comunicado pueril de la delegaci\u00f3n del gobierno. Sin desperdicio.</p>\n<blockquote><p><em>Fuentes de la Delegaci\u00f3n del Gobierno advierten de que la pelota que caus\u00f3 la fractura de la ventana y las lesiones a la menor \u00ab<strong>presenta marcas que hacen presuponer que pudo ser recuperada y reutilizada por los alborotadores</strong>\u00bb</em></p></blockquote>\n<p>Claro, claro, los mineros atacando a una ni\u00f1a con una pelota de la Guardia Civil. Surrealista en grado sumo. A este paso, en las manifestaciones en que haya ciudadanos heridos ser\u00e1 porque estos mismos les han quitado las porras a los anti-disturbios y han agredido a mujeres, ni\u00f1os y ancianos.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>FUENTE:\u00a0 <a href=\"http://laesquinalejana.com/2012/07/08/diario-abc-propaganda-gubernamental/\">http://laesquinalejana.com/2012/07/08/diario-abc-propaganda-gubernamental/</a></p>\n<p>MAS INFORMACI\u00d3N:</p>\n<p><a href=\"http://politica.elpais.com/politica/2012/07/06/actualidad/1341535320_307983.html\">http://politica.elpais.com/politica/2012/07/06/actualidad/1341535320_307983.html</a></p>\n<p><a href=\"http://www.antena3.com/noticias/economia/incidentes-mineros-guardia-civil-cortes-varias-carreteras_2012070600013.html\">http://www.antena3.com/noticias/economia/incidentes-mineros-guardia-civil-cortes-varias-carreteras_2012070600013.html</a></p>\n<p><a href=\"http://www.que.es/ultimas-noticias/espana/201207061154-disturbios-pola-lena-entre-mineros-cont.html\">http://www.que.es/ultimas-noticias/espana/201207061154-disturbios-pola-lena-entre-mineros-cont.html</a></p>\n<p><a href=\"http://www.telemadrid.es/?q=noticias/nacional/noticia/una-nina-herida-en-su-propia-casda-por-las-protestas-mineras\">http://www.telemadrid.es/?q=noticias/nacional/noticia/una-nina-herida-en-su-propia-casda-por-las-protestas-mineras</a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Que el periodismo en Espa\u00f1a est\u00e1 a niveles de &#8220;bono basura&#8221; es algo obvio en los \u00faltimos a\u00f1os. Atr\u00e1s quedan los tiempos en que cualquier pol\u00edtico o partido temblaba ante [&hellip;]</p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 1083,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "closed",
        "ping_status": "closed",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            13
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/558"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/1083"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=558"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 5,
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/558/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 560,
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/558/revisions/560"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=558"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=558"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=558"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 555,
        "date": "2012-07-10T20:32:28",
        "date_gmt": "2012-07-10T18:32:28",
        "guid": {
            "rendered": "http://segovia.tomalaplaza.net/?p=555"
        },
        "modified": "2012-07-10T20:32:28",
        "modified_gmt": "2012-07-10T18:32:28",
        "slug": "carta-de-un-minero-asturiano",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://segovia.tomalaplaza.net/2012/07/10/carta-de-un-minero-asturiano/",
        "title": {
            "rendered": "Carta de un minero asturiano"
        },
        "content": {
            "rendered": "<div><img class=\"alignleft\" src=\"http://1.bp.blogspot.com/-hHLBWD_crjY/T_VvoaS-q9I/AAAAAAAADJg/g7IBhHe23vg/s1600/mineros.jpg\" alt=\"\" width=\"308\" height=\"228\" /></div>\n<div>He trabajado 25 a\u00f1os en la mina, baj\u00e9 a un pozo cuando ten\u00eda 18 a\u00f1os y me gustar\u00eda deciros que me asombran muchos comentarios que leo sobre la miner\u00eda y las prejubilaciones, en \u00e9ste grupo y en otros.Os doy mi parecer, para ver si puedo disipar varias dudas que veo que hay sobre \u00e9ste sector.</div>\n<div>\n<p>1\u00ba -La lucha que est\u00e1n llevando los compa\u00f1eros en \u00e9stos momentos, no es para pedir dinero, sino para que se respete el acuerdo firmado el a\u00f1o pasado entre el Ministerio de Industria y los sindicatos mineros, la firma de \u00e9ste acuerdo ten\u00eda unas ayudas asignadas hasta el a\u00f1o 2018.</p>\n<p>\u00c9ste dinero lo di\u00f3 La Comunidad Europea y no los Gobiernos Espa\u00f1oles, con \u00e9sto quiero decir que no lo puso ning\u00fan espa\u00f1ol para ayudarnos como piensa mucha de la gente que tanto nos critica. En cuanto a \u00e9ste dinero lo que yo me pregunto, como casi todas las familias mineras, es donde est\u00e1 la parte de los Fondos Mineros que supuestamente ir\u00eda destinada a la creaci\u00f3n de industrias alternativas al carb\u00f3n en las cuencas mineras, despu\u00e9s del cierre de las minas. Pues bien, c\u00f3mo en muchos otros sectores, el dinero lo manejaron los pol\u00edticos y los sindicatos. Con parte de \u00e9ste dinero, os podr\u00eda decir, por ejemplo, que el Se\u00f1or Gabino de Lorenzo ( ex-alcalde de Oviedo) pag\u00f3 las farolas de su ciudad, el nuevo Palacio de Exposiciones y Congresos y otras muchas obras. La ex-alcaldesa de Gij\u00f3n ( la Se\u00f1ora Felgeroso) lo invirti\u00f3 en la Universidad Laboral y c\u00f3mo el primero, tambi\u00e9n en otras obras.</p>\n<p>En el Valle de Tur\u00f3n,perteneciente a la Cuenca del Caudal, donde yo vivo, con m\u00e1s de 600 muertos ( que sepamos, pues en la guerra civil se quemaron los archivos anteriores ) en las minas desde el a\u00f1o 1889 hasta el 2006 cuando se cerraron, hicieron un polideportivo que por cierto, se inaugur\u00f3 sin aseos y as\u00ed siguen, una senda para pasear y poco mas.Todo nuestro entorno esta lleno de escombreras, que poco a poco se est\u00e1n intentando recuperar.Pero de reindustrializaci\u00f3n, que es lo crea los puestos de trabajo estables para que siga habiendo vida, casi nada.</p>\n<p>2\u00ba -Veo con asombro que a mucha gente le parece mal \u00e9sta ayuda, no quisiera escribir \u00e9sto, pero hay ayudas a otros sectores como la ganader\u00eda, el campo, la pesca y muchas m\u00e1s que no voy a mencionar, yo personalmente me alegro, prefiero que las ayudas sean para los trabajadores que para los chorizos que nos roban todos los d\u00edas.</p>\n<p>3\u00ba -Despu\u00e9s de acabar la guerra civil en este pa\u00eds, parece que muchos de vosotros no sab\u00e9is que los mineros espa\u00f1oles estuvieron trabajando una hora gratis, al d\u00eda y durante muchisimo tiempo, para levantar lo que el franquismo destruy\u00f3, cuando en nuestras casas no ten\u00edamos ni para comer.</p>\n<p>4\u00ba -En el a\u00f1o 1962 los mineros empezaron una huelga que se extendi\u00f3 por toda Espa\u00f1a, donde se consiguieron muchos de los derechos que tenemos todos los espa\u00f1oles hoy en d\u00eda y que ahora est\u00e1n tratando de arrebatarnos. En \u00e9sta huelga hubo muchos palos, presos, hambre y destierros hacia otras provincias de Espa\u00f1a separ\u00e1ndolos de sus familias y que empezaron a regresar en el a\u00f1o 1980.</p>\n<p>5\u00ba -Sobre las prejubilaciones, es mentira que los mineros se prejubilen con 40 a\u00f1os y habl\u00e1is de euros con si fuese que nos toc\u00f3 la primitiva, la realidad es otra, dentro de de las mensualidades que cobran los prejubilados est\u00e1 incluida la parte de sus pagas extraordinarias y van en funci\u00f3n de las categor\u00edas laborales,no cobra lo mismo un picador,que un barrenista \u00f3 que un ayudante de barrenista etc., su cotizaci\u00f3n es al 50%, quiero decir con \u00e9sto que nosotros cada dos a\u00f1os, cotizamos a La Seguridad Social un a\u00f1o mas, por ejemplo yo que trabaje 25 a\u00f1os, he cotizado a La Seguridad Social 37 a\u00f1os y medio,\u00bf alguno de vosotros cre\u00e9is que llegareis a pagar lo que nosotros aportamos a dicha Seguridad Social?.</p>\n<p>6\u00ba -El carb\u00f3n que traen de fuera seg\u00fan vosotros es m\u00e1s barato que el aut\u00f3ctono, lo pongo en duda pero voy a pensar que es verdad, \u00bfqu\u00e9 quer\u00e9is vernos siendo unos esclavos como en \u00e9stos pa\u00edses? yo no quiero que ning\u00fan trabajador del mundo lo sea. Esto que voy a escribir es un hecho real, he trabajado con compa\u00f1eros Checos y Polacos, cuando llegaron a Asturias y empezaron a comprar en los comercios, estaban acojonados porque pod\u00edan comprar la cantidad que quisieran y en sus pa\u00edses no pod\u00edan hacerlo. La primera Navidad que pasaron con nosotros tra\u00edan en cada mano una tableta de turr\u00f3n.. nosotros les pregunt\u00e1bamos que por qu\u00e9 hac\u00edan eso y nos dec\u00edan que en su pa\u00eds, no se pod\u00edan permitir ni comprarlo ya que su salario solo llegaba para mal comer. Con \u00e9sto quiero decir que sino defendemos nuestros derechos nos pasar\u00e1 lo mismo.</p>\n<p>7\u00ba -Sobre los cortes de carretera contestar\u00e9 a todos esos que tanto protestan porque los mineros les impiden acudir al trabajo o a estudiar y dicen que cuando tengan problemas en su empresa, ir\u00e1n a los centros de trabajo de otros a &#8220;fastidiar&#8221;. Os dir\u00e9 que siempre que algunos compa\u00f1eros de otros sectores nos pidieron ayuda para defender sus puestos de trabajo, hemos parado 24 horas, apoyando aqu\u00ed y fuera de aqu\u00ed. Cuando las huelgas de los mineros Ingleses, paramos de trabajar y se hizo una colecta para mandarles dinero para que pudieran alimentar a sus familias. \u00bfalguno duda que no vamos a unirnos a cualquier sector afectado?.Pero parece que ahora cuesta trabajo hasta pedir ayuda a los dem\u00e1s.Apoyarnos unos a otros es fundamental, pero lo que hacemos sin embargo es lo contrario y as\u00ed los de arriba siempre jugaran con ventaja.</p>\n<p>Si todos los trabajadores espa\u00f1oles estuviesen tan unidos como los mineros, los gobernantes de este pa\u00eds se lo pensar\u00edan mucho antes de hacernos recortes como los est\u00e1n haciendo, os lo puedo asegurar. Reflexionar sobre quien os impide ir a trabajar o a clase, con los despidos legales de hoy en d\u00eda y los recortes en educaci\u00f3n, los que os lo est\u00e1n impidiendo son nuestros pol\u00edticos.</p>\n<p>Tambi\u00e9n me gustar\u00eda decirles a los que opinan que deber\u00edamos ir a quejarnos a Madrid a las puertas del Ministerio y que &#8220;a los dem\u00e1s les dejemos tranquilos&#8221;, que s\u00ed que hemos ido, pero por la censura medi\u00e1tica que estamos teniendo puede ser que no se est\u00e9 informando con transparencia.</p>\n<p>Creo firmemente que el trabajador que defiende sus derechos no es un terrorista como nos llaman ahora por luchar por el bienestar de nuestras familias.</p>\n<p>Os invito a todos a que salg\u00e1is de vuestras casas y defend\u00e1is lo vuestro. Qued\u00e1ndoos en casa, est\u00e1is permitiendo que poco a poco consigan meteros el hambre en vuestras vidas.</p>\n<p>Quieren que nuestros hijos y los vuestros sean analfabetos como nosotros, que vimos las paredes de la escuela m\u00e1s por fuera que por dentro, un pueblo analfabeto es m\u00e1s f\u00e1cil de dominar.</p>\n<p>Manteneros informados, contrastar todo lo que ve\u00e1is por la televisi\u00f3n, ahora ten\u00e9is Internet, m\u00f3viles, para poder estar en contacto permanente, organizaros, de la forma que quer\u00e1is, pac\u00edficamente o directamente en las barricadas, pero organizaros!Marcar objetivos a conseguir en un plazo corto de tiempo, el gobierno va muy r\u00e1pido cuando es su favor y lo sab\u00e9is. Quitar la palabra &#8220;miedo&#8221; \u00f3 la frase &#8220;total para lo que va a servir&#8221; de vuestras mentes y tomar el control de vuestro futuro.</p>\n<p>Si alguien no entiende algo de lo que escrib\u00ed o me quiere hacer alguna pregunta m\u00e1s concreta, si puedo, se la contestare con mucho gusto.</p>\n<p>Much\u00edsimas gracias a todos y todas los que nos apoy\u00e1is desde otras provincias y desde otros pa\u00edses.</p>\n<p>Un saludo.</p>\n<p>Juan Jos\u00e9 Fern\u00e1ndez. Asturias.</p>\n<p>FUENTE:\u00a0<a href=\"http://www.teayudamosencontrartrabajo.net/2012/07/la-carta-de-un-minero-porque-estamos.html\"> http://www.teayudamosencontrartrabajo.net/2012/07/la-carta-de-un-minero-porque-estamos.html</a></p>\n</div>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>He trabajado 25 a\u00f1os en la mina, baj\u00e9 a un pozo cuando ten\u00eda 18 a\u00f1os y me gustar\u00eda deciros que me asombran muchos comentarios que leo sobre la miner\u00eda y [&hellip;]</p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 1083,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "closed",
        "ping_status": "closed",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            12
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/555"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/1083"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=555"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 2,
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/555/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 557,
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/555/revisions/557"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=555"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=555"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=555"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 551,
        "date": "2012-07-10T20:18:21",
        "date_gmt": "2012-07-10T18:18:21",
        "guid": {
            "rendered": "http://segovia.tomalaplaza.net/?p=551"
        },
        "modified": "2012-07-10T20:24:43",
        "modified_gmt": "2012-07-10T18:24:43",
        "slug": "madrid-con-los-mineros-marcha-negra",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://segovia.tomalaplaza.net/2012/07/10/madrid-con-los-mineros-marcha-negra/",
        "title": {
            "rendered": "MADRID CON LOS MINEROS: MARCHA NEGRA"
        },
        "content": {
            "rendered": "<div>\n<p><img class=\"alignleft\" src=\"http://2.bp.blogspot.com/-ogOjz8-IaFo/T_sglU0a5dI/AAAAAAAACbk/bJdmgzKjO3E/s1600/CARBONES-A4.jpg\" alt=\"\" width=\"232\" height=\"326\" /></p>\n<p>El pasado 22 de junio, desde distintas cuencas, los mineros comenzaron una marcha a pie hasta Madrid, para exigir al gobierno una soluci\u00f3n al conflicto. El 10 de julio por la noche llegar\u00e1n a la ciudad de Madrid y deben encontrar el recibimiento que merecen. Es una verg\u00fcenza rescatar a los banqueros y echar a la calle a los mineros. Hay convocadas una manifestaci\u00f3n-recibimiento la noche del martes y dos manifestaciones el mi\u00e9rcoles.</p>\n</div>\n<div></div>\n<h2>Convocatorias en Madrid</h2>\n<p><img src=\"http://info.nodo50.org/local/cache-vignettes/L8xH11/puce-cebf5.gif\" alt=\"-\" width=\"8\" height=\"11\" />\u00a0<strong>Martes 10 de julio</strong>: recepci\u00f3n de la marcha a las 22:00 hs. en Moncloa y manifestaci\u00f3n hasta la Puerta del Sol.<br />\n<img src=\"http://info.nodo50.org/local/cache-vignettes/L8xH11/puce-cebf5.gif\" alt=\"-\" width=\"8\" height=\"11\" />\u00a0<strong>Mi\u00e9rcoles 11 de julio: a las 11:00 hs.</strong>, recibimiento y manifestaci\u00f3n desde la Plaza de Col\u00f3n hasta el Ministerio de Industria.<br />\n<img src=\"http://info.nodo50.org/local/cache-vignettes/L8xH11/puce-cebf5.gif\" alt=\"-\" width=\"8\" height=\"11\" />\u00a0<strong>Mi\u00e9rcoles 11 de julio a las 19:30 hs.</strong>, manifestaci\u00f3n de apoyo a la lucha de los mineros desde Atocha a la Puerta del Sol.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>FUENTE:\u00a0<a href=\"http://info.nodo50.org/Madrid-con-los-mineros.html\"> http://info.nodo50.org/Madrid-con-los-mineros.html</a></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<div>\n<div>\n<p>El grupo de apoyo a los mineros del 15-M de Madrid ha acordado sumarse a las acciones que los integrantes de la denominada &#8216;Marcha Negra&#8217; tienen previsto llevar a cabo en la capital, donde finalizar\u00e1n este domingo su recorrido.</p>\n<p>En un comunicado, este grupo de apoyo a los mineros ha se\u00f1alado que estar\u00e1n presentes en la <strong>marcha nocturna convocada para la noche del 10 de julio</strong> y tambi\u00e9n en las dos manifestaciones que habr\u00e1 al d\u00eda siguiente, as\u00ed como en cualquier otra acci\u00f3n de apoyo a los mineros.</p>\n<p>Para el grupo de apoyo a los mineros del 15-M, la lucha de los trabajadores de este sector se enmarca dentro de la resistencia que mantienen a la &#8220;transferencia de rentas&#8221; que se est\u00e1 produciendo hacia los bancos y los mercados, que, en su opini\u00f3n, &#8220;atenta contra los derechos sociales, las condiciones de vida de las personas y la democracia&#8221;.</p>\n<p>La &#8216;Marcha Negra&#8217; llegar\u00e1 a la Comunidad de Madrid en <strong>dos columnas -una procedente de Asturias y Le\u00f3n</strong>, por la A-6, y <strong>otra proveniente de Arag\u00f3n</strong> por la A-2-, que confluir\u00e1n el d\u00eda 10 en el Paraninfo de Ciudad Universitaria, desde donde saldr\u00e1n a las 22.30 horas hacia la Puerta del Sol, con la previsi\u00f3n de llegar a la misma a la una de la madrugada. El d\u00eda 11 habr\u00e1 una manifestaci\u00f3n que subir\u00e1 por el paseo de la Castellana, desde la altura de Jos\u00e9 Ortega y Gasset hasta el Ministerio de Industria, entre las 11.00 y las 14.00 horas.</p>\n<p>Una vez en la capital, los mineros <a href=\"http://www.elmundo.es/elmundo/2012/07/06/madrid/1341576066.html\">tendr\u00e1n facilidades para manifestarse y para pernoctar en edificios p\u00fablicos</a>, pero <strong>en ning\u00fan caso podr\u00e1n acampar &#8220;ilegalmente&#8221; en la Puerta del Sol</strong>, en la que se concentrar\u00e1n el d\u00eda 10 por la noche. As\u00ed lo ha asegurado la delegada del Gobierno en Madrid, Cristina Cifuentes, sobre el dispositivo que se pondr\u00e1 en marcha con motivo de la llegada a la regi\u00f3n madrile\u00f1a.</p>\n<p>FUENTE: <a href=\"www.elmundo.es/elmundo/2012/07/07/espana/1341632976.html\">www.elmundo.es/elmundo/2012/07/07/espana/1341632976.html</a></p>\n</div>\n</div>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>El pasado 22 de junio, desde distintas cuencas, los mineros comenzaron una marcha a pie hasta Madrid, para exigir al gobierno una soluci\u00f3n al conflicto. El 10 de julio por [&hellip;]</p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 1083,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "closed",
        "ping_status": "closed",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            1
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/551"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/1083"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=551"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 3,
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/551/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 553,
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/551/revisions/553"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=551"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=551"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=551"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 550,
        "date": "2012-07-10T20:01:32",
        "date_gmt": "2012-07-10T18:01:32",
        "guid": {
            "rendered": "http://segovia.tomalaplaza.net/files/2012/07/f.jpg"
        },
        "modified": "2012-07-10T20:01:32",
        "modified_gmt": "2012-07-10T18:01:32",
        "slug": "f-jpg",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://segovia.tomalaplaza.net/f-jpg/",
        "title": {
            "rendered": "f.jpg"
        },
        "author": 1083,
        "comment_status": "closed",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://segovia.tomalaplaza.net/files/2012/07/f.jpg'><img width=\"300\" height=\"118\" src=\"https://segovia.tomalaplaza.net/files/2012/07/f-300x118.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://segovia.tomalaplaza.net/files/2012/07/f-300x118.jpg 300w, https://segovia.tomalaplaza.net/files/2012/07/f-1024x404.jpg 1024w, https://segovia.tomalaplaza.net/files/2012/07/f-640x250.jpg 640w, https://segovia.tomalaplaza.net/files/2012/07/f.jpg 1600w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n<p>http://segovia.tomalaplaza.net/files/2012/07/f.jpg</p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": "<p>http://segovia.tomalaplaza.net/files/2012/07/f.jpg</p>\n"
        },
        "alt_text": "",
        "media_type": "image",
        "mime_type": "image/jpeg",
        "media_details": {
            "width": "1600",
            "height": "632",
            "hwstring_small": "height='50' width='128'",
            "file": "2012/07/f.jpg",
            "sizes": {
                "thumbnail": {
                    "file": "f-150x150.jpg",
                    "width": "150",
                    "height": "150",
                    "source_url": "https://segovia.tomalaplaza.net/files/2012/07/f-150x150.jpg"
                },
                "medium": {
                    "file": "f-300x118.jpg",
                    "width": "300",
                    "height": "118",
                    "source_url": "https://segovia.tomalaplaza.net/files/2012/07/f-300x118.jpg"
                },
                "large": {
                    "file": "f-1024x404.jpg",
                    "width": "1024",
                    "height": "404",
                    "source_url": "https://segovia.tomalaplaza.net/files/2012/07/f-1024x404.jpg"
                },
                "single-thumb": {
                    "file": "f-620x250.jpg",
                    "width": "620",
                    "height": "250",
                    "source_url": "https://segovia.tomalaplaza.net/files/2012/07/f-620x250.jpg"
                },
                "sidebar-thumb": {
                    "file": "f-36x36.jpg",
                    "width": "36",
                    "height": "36",
                    "source_url": "https://segovia.tomalaplaza.net/files/2012/07/f-36x36.jpg"
                },
                "featured-slideshow-thumb": {
                    "file": "f-640x250.jpg",
                    "width": "640",
                    "height": "250",
                    "source_url": "https://segovia.tomalaplaza.net/files/2012/07/f-640x250.jpg"
                },
                "node-based-thumb": {
                    "file": "f-195x110.jpg",
                    "width": "195",
                    "height": "110",
                    "source_url": "https://segovia.tomalaplaza.net/files/2012/07/f-195x110.jpg"
                },
                "quick-preview-thumb": {
                    "file": "f-115x115.jpg",
                    "width": "115",
                    "height": "115",
                    "source_url": "https://segovia.tomalaplaza.net/files/2012/07/f-115x115.jpg"
                },
                "full": {
                    "file": "f.jpg",
                    "width": 1600,
                    "height": 632,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://segovia.tomalaplaza.net/files/2012/07/f.jpg"
                }
            },
            "image_meta": {
                "aperture": "22",
                "credit": "",
                "camera": "NIKON D300",
                "caption": "",
                "created_timestamp": "1253467846",
                "copyright": "",
                "focal_length": "18",
                "iso": "400",
                "shutter_speed": "0.008",
                "title": ""
            }
        },
        "post": null,
        "source_url": "https://segovia.tomalaplaza.net/files/2012/07/f.jpg",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media/550"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/1083"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=550"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 336,
        "date": "2011-12-13T10:01:06",
        "date_gmt": "2011-12-13T08:01:06",
        "guid": {
            "rendered": "http://segovia.tomalaplaza.net/?p=336"
        },
        "modified": "2012-07-10T19:16:32",
        "modified_gmt": "2012-07-10T17:16:32",
        "slug": "sin-noticias-de-islandia",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://segovia.tomalaplaza.net/2011/12/13/sin-noticias-de-islandia/",
        "title": {
            "rendered": "SIN NOTICIAS DE ISLANDIA:"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>    Si alguien cree que no hay censura en la actualidad, que me diga si as\u00ed como se ha sabido todo lo que pasa en Egipto, por qu\u00e9 los peri\u00f3dicos no han dicho nada de nada sobre lo que pasa en Islandia:</p>\n<p>    En Islandia, el pueblo ha hecho dimitir a un gobierno completo, se nacionalizaron los principales bancos, se decidi\u00f3 no pagar la deuda que estos crearon con Gran Breta\u00f1a y Holanda a causa de su mala pol\u00edtica financiera y se acaba de crear una asamblea popular para reescribir su Constituci\u00f3n.</p>\n<p>    Y todo ello de forma pac\u00edfica.</p>\n<p>    Toda una revoluci\u00f3n contra el poder que ha conducido hasta la crisis actual.</p>\n<p>    He aqu\u00ed, por qu\u00e9 no se han dado a conocer hechos durante dos a\u00f1os:</p>\n<p>    \u00bfQu\u00e9 pasar\u00eda si el resto de ciudadanos europeos tomaran ejemplo?</p>\n<p>    Esta es, brevemente, la historia de los hechos:</p>\n<p>    2008. Se nacionaliza el principal banco del pa\u00eds.</p>\n<p>    La moneda se desploma, la bolsa suspende su actividad.</p>\n<p>    El pa\u00eds est\u00e1 en bancarrota.</p>\n<p>    2009. Las protestas ciudadanas frente al parlamento logran que se convoquen elecciones anticipadas y provocan la dimisi\u00f3n del Primer Ministro, y de todo su gobierno en bloque.</p>\n<p>    Contin\u00faa la p\u00e9sima situaci\u00f3n econ\u00f3mica del pa\u00eds.</p>\n<p>    Mediante una ley se propone la devoluci\u00f3n de la deuda a GB y Holanda mediante el pago de 3.500 millones de euros, suma que pagar\u00e1n todos las familias islandesas mensualmente durante los pr\u00f3ximos 15 a\u00f1os al 5,5% de inter\u00e9s.</p>\n<p>    2010. La gente se vuelve a echar a la calle y solicita someter la ley a refer\u00e9ndum.<br />\n    En enero de 2010, el Presidente se niega a ratificarla y anuncia que habr\u00e1 consulta popular.</p>\n<p>    En marzo se celebra el refer\u00e9ndum y el NO al pago de la deuda arrasa con un 93% de los votos.</p>\n<p>    A todo esto, el gobierno ha iniciado una investigaci\u00f3n para dirimir jur\u00eddicamente las responsabilidades de la crisis. Comienzan las detenciones de varios banqueros y altos ejecutivos.</p>\n<p>    La Interpol dicta una orden, y todos los banqueros implicados, abandonan el pa\u00eds.</p>\n<p>    En este contexto de crisis, se elige una asamblea para redactar una nueva Constituci\u00f3n que recoja las lecciones aprendidas de la crisis y que sustituya a la actual, una copia de la Constituci\u00f3n danesa.<br />\n    Para ello, se recurre directamente al pueblo soberano.</p>\n<p>    Se eligen 25 ciudadanos sin filiaci\u00f3n pol\u00edtica de los 522 que se han presentado a las candidaturas, para lo cual s\u00f3lo era necesario ser mayor de edad y tener el apoyo de 30 personas.<br />\n    La asamblea constitucional comienza su trabajo en febrero de 2011 para presentar un proyecto de carta magna a partir de las recomendaciones consensuadas en distintas asambleas que se celebran por todo el pa\u00eds.<br />\n    Debe ser aprobada por el actual Parlamento y por el que se constituya tras las pr\u00f3ximas elecciones legislativas.</p>\n<p>    Esta es la breve historia de la Revoluci\u00f3n Islandesa:<br />\n    -dimisi\u00f3n de todo un gobierno en bloque,<br />\n    -nacionalizaci\u00f3n de la banca,<br />\n    -refer\u00e9ndum para que el pueblo decida sobre las decisiones econ\u00f3micas trascendentales,<br />\n    -encarcelaci\u00f3n de responsables de la crisis y<br />\n    -reescritura de la constituci\u00f3n por los ciudadanos.</p>\n<p>    \u00bfSe nos ha hablado de esto en los medios de comunicaci\u00f3n europeos?<br />\n    \u00bfSe ha comentado en las tertulias pol\u00edticas radiof\u00f3nicas?<br />\n    \u00bfSe han visto im\u00e1genes de los hechos por la TV?</p>\n<p>    Claro que no.</p>\n<p>    El pueblo island\u00e9s ha sabido dar una lecci\u00f3n a toda Europa, plant\u00e1ndole cara al sistema y dando una lecci\u00f3n de democracia al resto del mundo.</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Si alguien cree que no hay censura en la actualidad, que me diga si as\u00ed como se ha sabido todo lo que pasa en Egipto, por qu\u00e9 los peri\u00f3dicos no [&hellip;]</p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 1083,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "closed",
        "ping_status": "closed",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            12
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/336"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/1083"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=336"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 5,
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/336/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 518,
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/336/revisions/518"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=336"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=336"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=336"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 332,
        "date": "2011-12-08T17:39:39",
        "date_gmt": "2011-12-08T15:39:39",
        "guid": {
            "rendered": "http://segovia.tomalaplaza.net/?p=332"
        },
        "modified": "2012-07-10T19:16:10",
        "modified_gmt": "2012-07-10T17:16:10",
        "slug": "10-estrategias-de-manipulacion-para-arrearnos-como-ganado",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://segovia.tomalaplaza.net/2011/12/08/10-estrategias-de-manipulacion-para-arrearnos-como-ganado/",
        "title": {
            "rendered": "10 Estrategias de manipulacion para arrearnos como ganado"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>El ling\u00fcista Noam Chomsky elabor\u00f3 la lista de las \u201c10 Estrategias de Manipulaci\u00f3n\u201d que se utilizan, a trav\u00e9s de los medios, para arrearnos:</p>\n<p>1. <b>La estrategia de la distracci\u00f3n</b><br />\nEl elemento primordial del control social es la estrategia de la distracci\u00f3n que consiste en desviar la atenci\u00f3n del p\u00fablico de los problemas importantes y de los cambios decididos por las \u00e9lites pol\u00edticas y econ\u00f3micas, mediante la t\u00e9cnica del diluvio o inundaci\u00f3n de continuas distracciones y de informaciones insignificantes. La estrategia de la distracci\u00f3n es igualmente indispensable para impedir al p\u00fablico interesarse por los conocimientos esenciales, en el \u00e1rea de la ciencia, la econom\u00eda, la psicolog\u00eda, la neurobiolog\u00eda y la cibern\u00e9tica. \u201cMantener la Atenci\u00f3n del p\u00fablico distra\u00edda, lejos de los verdaderos problemas sociales, cautivada por temas sin importancia real. Mantener al p\u00fablico ocupado, ocupado, ocupado, sin ning\u00fan tiempo para pensar (ver &#8220;Armas silenciosas para guerras tranquilas&#8221;)</p>\n<p>&#8220;El terror se basa en la incomunicaci\u00f3n y el aislamiento &#8221; (Rodolfo Walsh)</p>\n<p>2. <b>Crear problemas y despu\u00e9s ofrecer soluciones</b><br />\nEste m\u00e9todo tambi\u00e9n es llamado \u201cproblema-reacci\u00f3n-soluci\u00f3n\u201d. Se crea un problema, una \u201csituaci\u00f3n\u201d prevista para causar cierta reacci\u00f3n en el p\u00fablico, a fin de que \u00e9ste sea el mandante de las medidas que se desea hacer aceptar. Por ejemplo: Dejar que se desenvuelva o se intensifique la violencia urbana (Delincuencia), u organizar atentados sangrientos, a fin de que el p\u00fablico sea el demandante de, estrictas, pol\u00edticas y leyes de seguridad en perjuicio de su propia libertad. O tambi\u00e9n: crear una crisis econ\u00f3mica para hacer aceptar como un mal necesario el retroceso de los derechos sociales, privatizaciones y el desmantelamiento de los servicios p\u00fablicos.</p>\n<p>3. <b>La estrategia de la gradualidad</b><br />\nPara hacer que se acepte una medida inaceptable, basta aplicarla gradualmente, a cuentagotas, por a\u00f1os consecutivos (Como se viene haciendo con ciertas privatizaciones). Es de esa manera que condiciones socioecon\u00f3micas radicalmente nuevas (neoliberalismo) fueron impuestas durante las d\u00e9cadas de 1980 y 1990: Estado de bienestar m\u00ednimo, privatizaciones, precariedad, flexibilidad, desempleo en masa, salarios que ya no aseguran ingresos decentes, tantos cambios que hubieran provocado una revoluci\u00f3n si se hubiesen aplicado de una sola vez.</p>\n<p>4. <b>La estrategia de diferir</b><br />\nOtra manera de hacer aceptar una decisi\u00f3n impopular es la de presentarla como \u201cdolorosa, pero necesaria\u201d (Como la actual reforma a la edad de las pensiones del Gobierno y la oposici\u00f3n espa\u00f1ola), obteniendo la aceptaci\u00f3n p\u00fablica, en el momento, para una aplicaci\u00f3n futura. Es m\u00e1s f\u00e1cil aceptar un sacrificio futuro que un sacrificio inmediato. Primero, porque el esfuerzo no es empleado inmediatamente. Luego, porque el p\u00fablico, la masa, tiene siempre la tendencia a esperar ingenuamente que \u201cdespu\u00e9s de esto todo ir\u00e1 a mejor y el sacrificio podr\u00e1 ser evitado\u201d. Esto da m\u00e1s tiempo al p\u00fablico para acostumbrarse a la idea del cambio y de aceptarla con resignaci\u00f3n cuando llegue el momento.</p>\n<p>5.<b> Dirigirse al p\u00fablico como criaturas de poca edad o enfermos mentales</b><br />\nLa mayor\u00eda de la publicidad comercial o pol\u00edtica televisiva dirigida al gran p\u00fablico utiliza discurso, argumentos, personajes y una entonaci\u00f3n particularmente infantil, muchas veces pr\u00f3ximos a la debilidad, como si el espectador fuese una criatura de poca edad o un deficiente mental. Cuanto m\u00e1s grande sea el enga\u00f1o al espectador, m\u00e1s se tiende a adoptar un tono infantil. \u00bfPor qu\u00e9? \u201cSi uno se dirige a una persona como si ella tuviese la edad de 12 a\u00f1os o menos, entonces, en raz\u00f3n de la sugestionabilidad, ella tender\u00e1 a una respuesta o reacci\u00f3n tambi\u00e9n desprovista de un sentido cr\u00edtico como la de una persona de 12 a\u00f1os o menos a\u00f1os de edad&#8221; (ver \u201cArmas silenciosas para guerras tranquilas\u201d).</p>\n<p>6.<b> Utilizar el aspecto emocional m\u00e1s que reflexivo</b><br />\nHacer uso del aspecto emocional es una t\u00e9cnica cl\u00e1sica para causar Shock, una suerte de corto circuito en el an\u00e1lisis racional, y finalmente al sentido cr\u00edtico de los individuos. (Ejemplo mostrar una y otra vez a v\u00edctimas de un desastre, un atentado o de una crisis econ\u00f3mica, para utilizarlas como justificante y as\u00ed llevar a cabo \u201cDecisiones impopulares, pero necesarias\u201d)  Por otra parte, la utilizaci\u00f3n del registro emocional permite abrir la puerta de acceso al inconsciente para implantar o injertar ideas, deseos, miedos y temores, compulsiones, o inducir comportamientos\u2026<br />\n&#8220;El arte de nuestros enemigos es desmoralizar, entristecer a los pueblos. Los pueblos deprimidos no vencen. Nada grande se puede hacer con la tristeza&#8221; (Arturo Jauretche)</p>\n<p>7. <b>Mantener al p\u00fablico en la ignorancia y la mediocridad</b><br />\nHacer que el p\u00fablico sea incapaz de comprender las t\u00e9cnicas que influyen directamente en \u00e9l  y los m\u00e9todos utilizados para su control y esclavitud. \u201cLa calidad de la educaci\u00f3n dada a las clases sociales inferiores debe ser la m\u00e1s pobre y mediocre posible con el acceso a la menor cantidad de informaci\u00f3n verdadera, de forma que la distancia de la ignorancia que se planea entre las clases inferiores y superiores parezca, sea y permanezca inalcanzable para las inferiores&#8221;</p>\n<p>\u201cLa mayor\u00eda de los profesores ense\u00f1an hechos, los buenos profesores ense\u00f1an ideas y los grandes profesores ense\u00f1an c\u00f3mo pensar\u201d (Jonathan Pool)</p>\n<p>&#8220;La ignorancia es el peor enemigo de la civilizaci\u00f3n, y la ignorancia suele ser, en sus efectos, tan malvada como la propia maldad&#8221; (Eugenio Mar\u00eda de Hostos)</p>\n<p>8.<b> Estimular al p\u00fablico a ser complaciente con la mediocridad</b><br />\nPromover al p\u00fablico a creer que es \u201cLa moda\u201d ser simple, est\u00fapido, vulgar e inculto. Instando a tratar como a \u201cBicho raro\u201d a quien piensa m\u00e1s de la cuenta. \u00bfIr\u00f3nico no?</p>\n<p>9.<b> Reforzar la auto-culpabilidad</b><br />\nHacer creer, al individuo, que \u00e9l es el \u00fanico culpable de su propia desgracia, por causa de su poca inteligencia, m\u00ednimas capacidades, o de su insuficiente esfuerzo. As\u00ed, en lugar de rebelarse en contra del injusto sistema econ\u00f3mico en el que vive, el individuo se auto-desvalida y se culpa, lo que genera un estado depresivo, uno de cuyos efectos es la inhibici\u00f3n de su acci\u00f3n.</p>\n<p>10.<b>Conocer a los individuos mejor de lo que ellos mismos se conocen.</b><br />\nEn el transcurso de los \u00faltimos 50 a\u00f1os, los avances acelerados de la ciencia han generado una creciente brecha entre los conocimientos del p\u00fablico y aquellos pose\u00eddas y utilizados por las \u00e9lites dominantes. Gracias a la biolog\u00eda, la neurobiolog\u00eda y la psicolog\u00eda aplicada, el \u201cSistema\u201d ha disfrutado de un conocimiento avanzado del ser humano, tanto de forma f\u00edsica como psicol\u00f3gicamente. El sistema ha conseguido conocer mejor al individuo com\u00fan de lo que \u00e9l se conoce a s\u00ed mismo. Esto significa que, en la mayor\u00eda de los casos, el sistema ejerce un control mayor y un gran poder de manipulaci\u00f3n y utilizaci\u00f3n de los individuos, mayor que el de los individuos sobre s\u00ed mismos.<br />\nArticulo sacado de una entrada del blog http://www.thesystemcrash.com </p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>El ling\u00fcista Noam Chomsky elabor\u00f3 la lista de las \u201c10 Estrategias de Manipulaci\u00f3n\u201d que se utilizan, a trav\u00e9s de los medios, para arrearnos: 1. La estrategia de la distracci\u00f3n El [&hellip;]</p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 1083,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "closed",
        "ping_status": "closed",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            12
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/332"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/1083"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=332"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 4,
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/332/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 517,
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/332/revisions/517"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=332"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=332"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=332"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 306,
        "date": "2011-10-25T18:27:31",
        "date_gmt": "2011-10-25T16:27:31",
        "guid": {
            "rendered": "http://segovia.tomalaplaza.net/?p=306"
        },
        "modified": "2012-07-10T19:17:04",
        "modified_gmt": "2012-07-10T17:17:04",
        "slug": "gran-recibimiento-a-esperanza-aguirre-en-segovia",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://segovia.tomalaplaza.net/2011/10/25/gran-recibimiento-a-esperanza-aguirre-en-segovia/",
        "title": {
            "rendered": "GRAN RECIBIMIENTO A ESPERANZA AGUIRRE EN SEGOVIA"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>El pasado dia\u00a0 24 de Octubre de 2011 Esperanza Aguirre, la presidenta del PP de Madrid, particip\u00f3 en la presentaci\u00f3n de los candidatos al Congreso de los Diputados y al Senado por Segovia. Hasta ah\u00ed todo normal, pero lo que los peri\u00f3dicos no cuentan es que en la puerta del Hotel San Facundo, lugar donde se celebr\u00f3 el acto, adem\u00e1s de sus simpatizantes tambi\u00e9n la estaba esperando un grupo de gente al son de los coros &#8220;Espe-Espe-Espe-Especulaci\u00f3n&#8221;.</p>\n<p>Estas personas decidieron acudir individualmente a recibirla de forma no tan amable, cosa que por cierto, no ha salido (casualmente) en ning\u00fan peri\u00f3dico ni cadena televisiva (salvo segoviaaldia, mis felicitaciones hacia ellos). Ante esta desinformaci\u00f3n fraudulenta por parte de los medios, aqu\u00ed os dejo la prueba de lo que ocurri\u00f3:</p>\n<p><a href=\"http://www.youtube.com/watch?v=NxhPKRCBNQY&amp;feature=player_detailpage\">Partido Popular Segovia. Elecciones 20N. Presentaci\u00f3n candidatos. Esperanza Aguirre 24/10/2011</a></p>\n<p>Seg\u00fan las noticias que me han llegado, este grupo se encontraba en la acera, con unas pancartas y un meg\u00e1fono, expresando sus opiniones. Cosa que para nada es ilegal, y que estaban en todo su derecho de hacer; pero claro, puesto que no todo el mundo tolera las opiniones de los dem\u00e1s, r\u00e1pidamente apareci\u00f3 la polic\u00eda para acallar sus voces.</p>\n<p>En este blog est\u00e1 el testimonio de una de esas personas, acompa\u00f1ado de fotos y v\u00eddeos para mayor informaci\u00f3n:</p>\n<p><a href=\"http://diqno666.blogspot.com/2011/10/videos-y-fotos-accion-en-contra-de-la.html\">http://diqno666.blogspot.com/2011/10/videos-y-fotos-accion-en-contra-de-la.html</a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>El pasado dia\u00a0 24 de Octubre de 2011 Esperanza Aguirre, la presidenta del PP de Madrid, particip\u00f3 en la presentaci\u00f3n de los candidatos al Congreso de los Diputados y al [&hellip;]</p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 1083,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "closed",
        "ping_status": "closed",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            11
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/306"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/1083"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=306"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 6,
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/306/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 519,
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/306/revisions/519"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=306"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=306"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=306"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 279,
        "date": "2011-09-25T10:03:52",
        "date_gmt": "2011-09-25T08:03:52",
        "guid": {
            "rendered": "http://segovia.tomalaplaza.net/?p=279"
        },
        "modified": "2012-07-10T19:18:51",
        "modified_gmt": "2012-07-10T17:18:51",
        "slug": "5-razones-para-confiar-en-el-15m",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://segovia.tomalaplaza.net/2011/09/25/5-razones-para-confiar-en-el-15m/",
        "title": {
            "rendered": "5 razones para confiar en el 15M"
        },
        "content": {
            "rendered": "<h2><a href=\"http://www.antimilitaristas.org/spip.php?article4981\"> <img src=\"http://www.antimilitaristas.org/IMG/arton4981.jpg\" alt=\"\" width=\"272\" height=\"177\" align=\"left\" /> </a></h2>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Es frecuente encontrar, en los \u00faltimos tiempos, a gentes que muestran un creciente escepticismo en lo que se refiere al futuro del movimiento del 15 de mayo. Si en unos casos tal vez le piden demasiado a una iniciativa que tiene apenas cuatro meses, en otros parecen olvidar que luego del par\u00e9ntesis estival puede abrirse camino un claro repunte del movimiento. El escenario al respecto -adelanto de las elecciones legislativas, radicalizaci\u00f3n de las agresiones, posible huelga general, asentamiento de las protestas en institutos y universidades- parece singularmente propicio, tanto m\u00e1s cuanto que la propia biolog\u00eda del 15-M ha mostrado sobradamente su capacidad para hacer frente a retos muy dispares.</p>\n<p>Las cosas como fueren, en este texto me propongo poco m\u00e1s que enunciar cinco ideas que invitan a mantener encendida la llama de la confianza que merece un movimiento que ha roto, por fortuna, muchos moldes.</p>\n<p>1. El escenario perfilado alrededor del 15-M es claramente preferible a cualquiera de los anteriores. Ello es as\u00ed hasta el punto de que incluso l@s m\u00e1s esc\u00e9ptic@s al respecto, que han tenido a bien subrayar la condici\u00f3n interclasista y la indefinici\u00f3n program\u00e1tica del movimiento, se han mostrado com\u00fanmente inclinad@s a defender, pese a todo, la participaci\u00f3n en aqu\u00e9l. En ese sentido el 15-M configura, por un lado, un in\u00e9dito espacio de experimentaci\u00f3n a trav\u00e9s de la asamblea y ha permitido, por el otro, la reuni\u00f3n de gentes muy dispares, en una actitud de gen\u00e9rico respeto de las diferencias. Aunque no sin problemas, las dos almas iniciales del 15-M -los movimientos sociales alternativos y l@s j\u00f3venes indignad@s- han entendido que se necesitaban mutuamente y, en consecuencia, se han vivificado la una a la otra sobre la base de la certeza de que no precisaban de l\u00edderes ni de representaciones externas. La mayor\u00eda de l@s integrantes del movimiento piden algo m\u00e1s, mucho m\u00e1s, que la reforma de la ley electoral y la introducci\u00f3n de medidas que castiguen la corrupci\u00f3n.</p>\n<p>2. Cualquier persona que se acerque desprejuiciadamente al 15-M tendr\u00e1 r\u00e1pidamente la oportunidad de comprobar que las demandas de l@s activistas -el programa que defienden, si queremos decirlo as\u00ed- son mucho m\u00e1s radicales y consecuentes que lo que retratan los medios de comunicaci\u00f3n progresistas. Estos \u00faltimos, empe\u00f1ados en rebajar esa radicalidad, olvidan que la mayor\u00eda de l@s integrantes del movimiento piden algo m\u00e1s, mucho m\u00e1s, que la reforma de la ley electoral y la introducci\u00f3n de medidas que castiguen la corrupci\u00f3n. De la contestaci\u00f3n de la epidermis que constituyen la corrupci\u00f3n mencionada y la precariedad se ha pasado r\u00e1pidamente, en la mayor\u00eda de los casos, a la del capitalismo como un todo. El \u00abse va a acabar, se va a acabar, se va a acabar la paz social\u00bb retrata fidedignamente el sentido de fondo del programa m\u00ednimo de estas horas.</p>\n<p>3. En muchas asambleas es f\u00e1cil apreciar la firme voluntad de trascender las limitaciones iniciales, generacionales y discursivas, del movimiento. En tal sentido, y en un momento como \u00e9ste, existe una conciencia cristalina en lo que se refiere a la necesidad inexcusable de trasladar muchas de las perspectivas del 15-M al mundo del trabajo. Convengamos que en ese terreno, y las reglas del juego como est\u00e1n, es dif\u00edcil que el movimiento vaya a conectar con las alica\u00eddas c\u00fapulas de los dos sindicatos mayoritarios. Aunque la tarea al respecto es cualquier cosa menos sencilla, son much@s los activist@s cada vez m\u00e1s claramente conscientes de que el futuro del 15-M pasa por su consolidaci\u00f3n en la forma de un movimiento que, asambleario y autogestionario, plante cara al capitalismo en todos los \u00f3rdenes de la vida y lo haga, por a\u00f1adidura, desde perspectivas antipatriarcales, antidesarrollistas e internacionalistas.</p>\n<p>4. El movimiento disfruta de un activo tan estimulante como parad\u00f3jico: no hay ning\u00fan motivo para concluir que nuestros gobernantes -los de ahora como los de dentro de unos meses- van a modificar un \u00e1pice el gui\u00f3n de sumisi\u00f3n al capital que aplican pundonorosamente. Todo invita a concluir, antes bien, que la defensa obscena de los intereses y de las pr\u00e1cticas especulativas del gran capital va a ganar terreno en los pr\u00f3ximos meses. No olvidemos que lo anterior, que es una mala noticia en s\u00ed misma, tiene efectos saludables en t\u00e9rminos de la l\u00f3gica de consolidaci\u00f3n del 15-M: no hay mayor riesgo de que este \u00faltimo se vea frenado por eventuales concesiones gubernamentales o, en su caso, experimente agudas divisiones internas. Se multiplican, en cambio, los datos que obligan a pertrechar respuestas en la calle como las que propicia el movimiento.</p>\n<p>5. Admitamos, aun as\u00ed, que las certezas en lo que hace a un futuro venturoso del movimiento del 15 de mayo est\u00e1n de m\u00e1s. El hecho de que este \u00faltimo haya exhibido una fuerza y una vitalidad desconocidas entre nosotr@s no es raz\u00f3n suficiente para dar por seguro un futuro plet\u00f3rico. Importa subrayar, sin embargo, que al calor del movimiento ha cobrado cuerpo algo que, se desarrollen los hechos como se desarrollen, tiene su relieve: muchas gentes han empezado a descubrir que pueden hacer cosas que antes no estaban en su horizonte mental. Y que las pueden hacer colectivamente. \u00c9ste es un legado muy estimulante para lo que se avecina en los a\u00f1os venideros.</p>\n<p><em>Carlos Taibo es profesor de Ciencia Pol\u00edtica de la Universidad Aut\u00f3noma de Madrid.</em><strong></strong></p>\n<p>Articulo publicado con el permiso del autor mediante <strong><a href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/2.5/es/\" target=\"_blank\">licencia de Creative Commons</a></strong></p>\n<p>Usted es libre de:</p>\n<ul>\n<li>copiar, distribuir y comunicar p\u00fablicamente la obra</li>\n</ul>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>&nbsp; Es frecuente encontrar, en los \u00faltimos tiempos, a gentes que muestran un creciente escepticismo en lo que se refiere al futuro del movimiento del 15 de mayo. Si en [&hellip;]</p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 1083,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "closed",
        "ping_status": "closed",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            12
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/279"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/1083"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=279"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 3,
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/279/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 521,
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/279/revisions/521"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=279"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=279"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=279"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 263,
        "date": "2011-09-13T14:16:18",
        "date_gmt": "2011-09-13T12:16:18",
        "guid": {
            "rendered": "http://segovia.tomalaplaza.net/files/2011/09/CARTEL.jpg"
        },
        "modified": "2011-09-13T14:16:18",
        "modified_gmt": "2011-09-13T12:16:18",
        "slug": "cartel",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://segovia.tomalaplaza.net/cartel/",
        "title": {
            "rendered": "CARTEL"
        },
        "author": 854,
        "comment_status": "closed",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://segovia.tomalaplaza.net/files/2011/09/CARTEL.jpg'><img width=\"212\" height=\"300\" src=\"https://segovia.tomalaplaza.net/files/2011/09/CARTEL-212x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://segovia.tomalaplaza.net/files/2011/09/CARTEL-212x300.jpg 212w, https://segovia.tomalaplaza.net/files/2011/09/CARTEL-723x1024.jpg 723w\" sizes=\"(max-width: 212px) 100vw, 212px\" /></a></p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": ""
        },
        "alt_text": "",
        "media_type": "image",
        "mime_type": "image/jpeg",
        "media_details": {
            "width": "2480",
            "height": "3508",
            "hwstring_small": "height='96' width='67'",
            "file": "2011/09/CARTEL.jpg",
            "sizes": {
                "thumbnail": {
                    "file": "CARTEL-150x150.jpg",
                    "width": "150",
                    "height": "150",
                    "source_url": "https://segovia.tomalaplaza.net/files/2011/09/CARTEL-150x150.jpg"
                },
                "medium": {
                    "file": "CARTEL-212x300.jpg",
                    "width": "212",
                    "height": "300",
                    "source_url": "https://segovia.tomalaplaza.net/files/2011/09/CARTEL-212x300.jpg"
                },
                "large": {
                    "file": "CARTEL-723x1024.jpg",
                    "width": "723",
                    "height": "1024",
                    "source_url": "https://segovia.tomalaplaza.net/files/2011/09/CARTEL-723x1024.jpg"
                },
                "single-thumb": {
                    "file": "CARTEL-620x250.jpg",
                    "width": "620",
                    "height": "250",
                    "source_url": "https://segovia.tomalaplaza.net/files/2011/09/CARTEL-620x250.jpg"
                },
                "sidebar-thumb": {
                    "file": "CARTEL-36x36.jpg",
                    "width": "36",
                    "height": "36",
                    "source_url": "https://segovia.tomalaplaza.net/files/2011/09/CARTEL-36x36.jpg"
                },
                "featured-slideshow-thumb": {
                    "file": "CARTEL-640x250.jpg",
                    "width": "640",
                    "height": "250",
                    "source_url": "https://segovia.tomalaplaza.net/files/2011/09/CARTEL-640x250.jpg"
                },
                "node-based-thumb": {
                    "file": "CARTEL-195x110.jpg",
                    "width": "195",
                    "height": "110",
                    "source_url": "https://segovia.tomalaplaza.net/files/2011/09/CARTEL-195x110.jpg"
                },
                "quick-preview-thumb": {
                    "file": "CARTEL-115x115.jpg",
                    "width": "115",
                    "height": "115",
                    "source_url": "https://segovia.tomalaplaza.net/files/2011/09/CARTEL-115x115.jpg"
                },
                "full": {
                    "file": "CARTEL.jpg",
                    "width": 2480,
                    "height": 3508,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://segovia.tomalaplaza.net/files/2011/09/CARTEL.jpg"
                }
            },
            "image_meta": {
                "aperture": "0",
                "credit": "",
                "camera": "",
                "caption": "",
                "created_timestamp": "0",
                "copyright": "",
                "focal_length": "0",
                "iso": "0",
                "shutter_speed": "0",
                "title": ""
            }
        },
        "post": null,
        "source_url": "https://segovia.tomalaplaza.net/files/2011/09/CARTEL.jpg",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media/263"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/854"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=263"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 257,
        "date": "2011-09-11T09:20:54",
        "date_gmt": "2011-09-11T07:20:54",
        "guid": {
            "rendered": "http://segovia.tomalaplaza.net/?p=257"
        },
        "modified": "2012-07-10T19:21:53",
        "modified_gmt": "2012-07-10T17:21:53",
        "slug": "palabras-de-la-editora-del-video-la-violencia-engendra",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://segovia.tomalaplaza.net/2011/09/11/palabras-de-la-editora-del-video-la-violencia-engendra/",
        "title": {
            "rendered": "Palabras de la editora del video &#8220;La violencia engendra&#8230;.&#8221;"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>Este es el video&#8230;</p>\n<p><div class=\"entry-embed\"><iframe width=\"500\" height=\"281\" src=\"https://www.youtube.com/embed/HvvtG2JXwiI?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen></iframe></div> ( que le teneis mas abajo en otra publicacion tambien )</p>\n<p>Y estas sus palabras de porque el video. No he podido resitir la tentacion de publicarlas con permiso previo de la autora. CHESTE15M. Desde aqui gracias por el video y por tus palabras.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>He visto como, tras los varios episodios de cargas policiales que han sufrido los manifestantes, empiezan a verse distintas actitudes entre miembros del movimiento. Unos abogan por una violencia que, en algunos casos, consideran necesaria para lograr cambios y otros siguen queriendo que el movimiento siga pac\u00edfico hasta el final.<br />\nLa pregunta que a m\u00ed me surge es \u00bfQu\u00e9 cambios queremos lograr y cu\u00e1l es el fin del movimiento en s\u00ed? Yo tengo mi opini\u00f3n personal al respecto: creo que la lucha no es contra el poder sino contra la dormida consciencia humana que legitima ese poder (por eso he a\u00f1adido im\u00e1genes de injusticias a nivel global y las consecuencias \u00faltimas del capitalismo). Por lo tanto veo que si quiero &#8220;conScienciar&#8221; (Consciencia: Conocimiento inmediato que el sujeto tiene de s\u00ed mismo, de sus actos y reflexiones. Capacidad de los seres humanos de verse y reconocerse a s\u00ed mismos y de juzgar sobre esa visi\u00f3n y reconocimiento.) no lo lograr\u00e9 siendo violento ya que asustar\u00e9 a aquel que hubiera tenido inter\u00e9s en escucharme.<br />\nCreo que el poder no teme que ocupemos el congreso ni que respondamos con violencia, lo que teme es que cada vez seamos m\u00e1s los que nos demos cuenta de sus mentiras y actuemos en consecuencia no entrando en su juego: no endeud\u00e1ndonos, no consumiendo cosas in\u00fatiles, no crey\u00e9ndonos sus discursos, no separ\u00e1ndonos, no qued\u00e1ndonos en casa&#8230;<br />\nPara m\u00ed las cargas policiales, el enfrentar a cat\u00f3licos y laicos deliberadamente, llamarnos &#8220;perroflautas&#8221;, &#8220;antisistema&#8221;. &#8220;radicales&#8221;, &#8220;piojosos&#8221;, &#8220;violentos&#8221;, las entrevistas manipuladas y la informaci\u00f3n sesgada de algunos medios, etc. son provocaciones.<br />\nCuando utilizo el t\u00e9rmino perro/s no es porque yo piense que los que se defienden violentamente lo son. Es porque es lo que est\u00e1n deseando llamarnos, es porque est\u00e1n provocando que actuemos como tales para poder al fin llamarnos violentos y radicales con raz\u00f3n.<br />\nHago la comparaci\u00f3n entre perros y seres humanos porque los perros no son conscientes de las consecuencias de sus actos. Si un perro apaleado por su amo supiera que al morderle, \u00e9ste tendr\u00eda la excusa perfecta para sacrificarlo, no lo har\u00eda. En vez de morder la mano de su amo morder\u00eda la cuerda que le mantiene preso.<br />\nLos seres humanos somos inteligentes e imaginativos, pero tambi\u00e9n instintivos y pasionales. La &#8220;moraleja&#8221; del v\u00eddeo es que debemos ser capaces de pensar en otras formas de lucha para no recibir esos porrazos y al final no hartarnos de recibirlos sabiendo cu\u00e1les ser\u00edan las consecuencias. No pretendo que nos hagamos m\u00e1rtires, pretendo que evolucionemos en la lucha y no tengan ni excusas para darnos.<br />\nSe me ocurre no concentrarse en un sitio (total, los medios nunca dir\u00e1n la verdad sobre el n\u00famero de participantes) sino dispersarnos por todo el territorio c\u00f3mo se hizo en Madrid tras el cierre de la Puerta del Sol. Por ejemplo.<br />\nLas im\u00e1genes de Londres y Grecia son ilustrativas. No hacen referencia a comparaciones sino a una situaci\u00f3n deseada por el poder. Podr\u00eda haber elegido cualquiera en el espacio/tiempo pero he preferido que fuesen im\u00e1genes cercanas.<br />\nEl por qu\u00e9 de la elecci\u00f3n del tema: La canci\u00f3n de los Rage Against the Machine &#8220;Killing in the Name&#8221; habla sobre el racismo de las fuerzas del orden estadounidenses, pero por estos lares muchos de nosotros la hemos sentido c\u00f3mo un himno a la rebeld\u00eda y a la necesidad de responder violentamente ante la opresi\u00f3n. Es un icono. Pero al igual que hemos &#8220;reinventado&#8221; la forma de luchar una vez, la podemos reinventar de nuevo y darle un nuevo enfoque a este m\u00edtico tema.<br />\nEllos dicen, entre otras cosas: &#8220;Now you do what they told/taugh ya&#8221; (Ahora haces lo que te dijeron/ense\u00f1aron) &#8220;Now you&#8217;re under control&#8221; (Ahora est\u00e1s bajo control). Pues yo lo que he querido es cambiar el significado de eso que nos dicen y ense\u00f1an que tenemos que hacer. Ya no es: &#8220;estate calladito o sino recibes&#8221;. Ha cambiado a: &#8220;ven aqu\u00ed si tienes cojones y dame razones para darte m\u00e1s duro&#8221;.<br />\nMe siento m\u00e1s poderosa (no es una errata, soy mujer) dej\u00e1ndoles con ganas de pegarme que tir\u00e1ndoles una piedra. Prefiero ver su impotencia que su miedo. Prefiero abandonarles que enfrentarme a ellos.</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Este es el video&#8230; ( que le teneis mas abajo en otra publicacion tambien ) Y estas sus palabras de porque el video. No he podido resitir la tentacion de [&hellip;]</p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 1083,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "closed",
        "ping_status": "closed",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            7
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/257"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/1083"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=257"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 6,
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/257/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 527,
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/257/revisions/527"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=257"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=257"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=257"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 244,
        "date": "2011-08-31T14:05:05",
        "date_gmt": "2011-08-31T12:05:05",
        "guid": {
            "rendered": "http://segovia.tomalaplaza.net/files/2011/08/reforma.pdf"
        },
        "modified": "2011-08-31T14:05:05",
        "modified_gmt": "2011-08-31T12:05:05",
        "slug": "reforma",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://segovia.tomalaplaza.net/reforma/",
        "title": {
            "rendered": "reforma"
        },
        "author": 854,
        "comment_status": "closed",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://segovia.tomalaplaza.net/files/2011/08/reforma.pdf'>reforma</a></p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": "<p>reforma</p>\n"
        },
        "alt_text": "",
        "media_type": "file",
        "mime_type": "application/pdf",
        "media_details": {},
        "post": null,
        "source_url": "https://segovia.tomalaplaza.net/files/2011/08/reforma.pdf",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media/244"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/854"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=244"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 243,
        "date": "2011-08-31T13:59:51",
        "date_gmt": "2011-08-31T11:59:51",
        "guid": {
            "rendered": "http://segovia.tomalaplaza.net/files/2011/08/manifa1.jpg"
        },
        "modified": "2011-08-31T13:59:51",
        "modified_gmt": "2011-08-31T11:59:51",
        "slug": "manifa-2",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://segovia.tomalaplaza.net/manifa-2/",
        "title": {
            "rendered": "manifa"
        },
        "author": 854,
        "comment_status": "closed",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://segovia.tomalaplaza.net/files/2011/08/manifa1.jpg'><img width=\"212\" height=\"300\" src=\"https://segovia.tomalaplaza.net/files/2011/08/manifa1-212x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://segovia.tomalaplaza.net/files/2011/08/manifa1-212x300.jpg 212w, https://segovia.tomalaplaza.net/files/2011/08/manifa1-723x1024.jpg 723w\" sizes=\"(max-width: 212px) 100vw, 212px\" /></a></p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": ""
        },
        "alt_text": "",
        "media_type": "image",
        "mime_type": "image/jpeg",
        "media_details": {
            "width": "2480",
            "height": "3508",
            "hwstring_small": "height='96' width='67'",
            "file": "2011/08/manifa1.jpg",
            "sizes": {
                "thumbnail": {
                    "file": "manifa1-150x150.jpg",
                    "width": "150",
                    "height": "150",
                    "source_url": "https://segovia.tomalaplaza.net/files/2011/08/manifa1-150x150.jpg"
                },
                "medium": {
                    "file": "manifa1-212x300.jpg",
                    "width": "212",
                    "height": "300",
                    "source_url": "https://segovia.tomalaplaza.net/files/2011/08/manifa1-212x300.jpg"
                },
                "large": {
                    "file": "manifa1-723x1024.jpg",
                    "width": "723",
                    "height": "1024",
                    "source_url": "https://segovia.tomalaplaza.net/files/2011/08/manifa1-723x1024.jpg"
                },
                "single-thumb": {
                    "file": "manifa1-620x250.jpg",
                    "width": "620",
                    "height": "250",
                    "source_url": "https://segovia.tomalaplaza.net/files/2011/08/manifa1-620x250.jpg"
                },
                "sidebar-thumb": {
                    "file": "manifa1-36x36.jpg",
                    "width": "36",
                    "height": "36",
                    "source_url": "https://segovia.tomalaplaza.net/files/2011/08/manifa1-36x36.jpg"
                },
                "featured-slideshow-thumb": {
                    "file": "manifa1-640x250.jpg",
                    "width": "640",
                    "height": "250",
                    "source_url": "https://segovia.tomalaplaza.net/files/2011/08/manifa1-640x250.jpg"
                },
                "node-based-thumb": {
                    "file": "manifa1-195x110.jpg",
                    "width": "195",
                    "height": "110",
                    "source_url": "https://segovia.tomalaplaza.net/files/2011/08/manifa1-195x110.jpg"
                },
                "quick-preview-thumb": {
                    "file": "manifa1-115x115.jpg",
                    "width": "115",
                    "height": "115",
                    "source_url": "https://segovia.tomalaplaza.net/files/2011/08/manifa1-115x115.jpg"
                },
                "full": {
                    "file": "manifa1.jpg",
                    "width": 2480,
                    "height": 3508,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://segovia.tomalaplaza.net/files/2011/08/manifa1.jpg"
                }
            },
            "image_meta": {
                "aperture": "0",
                "credit": "",
                "camera": "",
                "caption": "",
                "created_timestamp": "0",
                "copyright": "",
                "focal_length": "0",
                "iso": "0",
                "shutter_speed": "0",
                "title": ""
            }
        },
        "post": null,
        "source_url": "https://segovia.tomalaplaza.net/files/2011/08/manifa1.jpg",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media/243"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/854"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=243"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 237,
        "date": "2011-08-30T01:34:12",
        "date_gmt": "2011-08-29T23:34:12",
        "guid": {
            "rendered": "http://segovia.tomalaplaza.net/files/2011/08/REFERENDUM.jpg"
        },
        "modified": "2011-08-30T01:34:12",
        "modified_gmt": "2011-08-29T23:34:12",
        "slug": "referendum",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://segovia.tomalaplaza.net/referendum/",
        "title": {
            "rendered": "REFERENDUM"
        },
        "author": 854,
        "comment_status": "closed",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://segovia.tomalaplaza.net/files/2011/08/REFERENDUM.jpg'><img width=\"300\" height=\"212\" src=\"https://segovia.tomalaplaza.net/files/2011/08/REFERENDUM-300x212.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://segovia.tomalaplaza.net/files/2011/08/REFERENDUM-300x212.jpg 300w, https://segovia.tomalaplaza.net/files/2011/08/REFERENDUM-1024x723.jpg 1024w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": ""
        },
        "alt_text": "",
        "media_type": "image",
        "mime_type": "image/jpeg",
        "media_details": {
            "width": "3508",
            "height": "2480",
            "hwstring_small": "height='90' width='128'",
            "file": "2011/08/REFERENDUM.jpg",
            "sizes": {
                "thumbnail": {
                    "file": "REFERENDUM-150x150.jpg",
                    "width": "150",
                    "height": "150",
                    "source_url": "https://segovia.tomalaplaza.net/files/2011/08/REFERENDUM-150x150.jpg"
                },
                "medium": {
                    "file": "REFERENDUM-300x212.jpg",
                    "width": "300",
                    "height": "212",
                    "source_url": "https://segovia.tomalaplaza.net/files/2011/08/REFERENDUM-300x212.jpg"
                },
                "large": {
                    "file": "REFERENDUM-1024x723.jpg",
                    "width": "1024",
                    "height": "723",
                    "source_url": "https://segovia.tomalaplaza.net/files/2011/08/REFERENDUM-1024x723.jpg"
                },
                "single-thumb": {
                    "file": "REFERENDUM-620x250.jpg",
                    "width": "620",
                    "height": "250",
                    "source_url": "https://segovia.tomalaplaza.net/files/2011/08/REFERENDUM-620x250.jpg"
                },
                "sidebar-thumb": {
                    "file": "REFERENDUM-36x36.jpg",
                    "width": "36",
                    "height": "36",
                    "source_url": "https://segovia.tomalaplaza.net/files/2011/08/REFERENDUM-36x36.jpg"
                },
                "featured-slideshow-thumb": {
                    "file": "REFERENDUM-640x250.jpg",
                    "width": "640",
                    "height": "250",
                    "source_url": "https://segovia.tomalaplaza.net/files/2011/08/REFERENDUM-640x250.jpg"
                },
                "node-based-thumb": {
                    "file": "REFERENDUM-195x110.jpg",
                    "width": "195",
                    "height": "110",
                    "source_url": "https://segovia.tomalaplaza.net/files/2011/08/REFERENDUM-195x110.jpg"
                },
                "quick-preview-thumb": {
                    "file": "REFERENDUM-115x115.jpg",
                    "width": "115",
                    "height": "115",
                    "source_url": "https://segovia.tomalaplaza.net/files/2011/08/REFERENDUM-115x115.jpg"
                },
                "full": {
                    "file": "REFERENDUM.jpg",
                    "width": 3508,
                    "height": 2480,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://segovia.tomalaplaza.net/files/2011/08/REFERENDUM.jpg"
                }
            },
            "image_meta": {
                "aperture": "0",
                "credit": "",
                "camera": "",
                "caption": "",
                "created_timestamp": "0",
                "copyright": "",
                "focal_length": "0",
                "iso": "0",
                "shutter_speed": "0",
                "title": ""
            }
        },
        "post": null,
        "source_url": "https://segovia.tomalaplaza.net/files/2011/08/REFERENDUM.jpg",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media/237"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/854"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=237"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 236,
        "date": "2011-08-30T01:33:56",
        "date_gmt": "2011-08-29T23:33:56",
        "guid": {
            "rendered": "http://segovia.tomalaplaza.net/files/2011/08/manifa.jpg"
        },
        "modified": "2011-08-30T01:33:56",
        "modified_gmt": "2011-08-29T23:33:56",
        "slug": "manifa",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://segovia.tomalaplaza.net/manifa/",
        "title": {
            "rendered": "manifa"
        },
        "author": 854,
        "comment_status": "closed",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://segovia.tomalaplaza.net/files/2011/08/manifa.jpg'><img width=\"212\" height=\"300\" src=\"https://segovia.tomalaplaza.net/files/2011/08/manifa-212x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://segovia.tomalaplaza.net/files/2011/08/manifa-212x300.jpg 212w, https://segovia.tomalaplaza.net/files/2011/08/manifa-723x1024.jpg 723w\" sizes=\"(max-width: 212px) 100vw, 212px\" /></a></p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": ""
        },
        "alt_text": "",
        "media_type": "image",
        "mime_type": "image/jpeg",
        "media_details": {
            "width": "2480",
            "height": "3508",
            "hwstring_small": "height='96' width='67'",
            "file": "2011/08/manifa.jpg",
            "sizes": {
                "thumbnail": {
                    "file": "manifa-150x150.jpg",
                    "width": "150",
                    "height": "150",
                    "source_url": "https://segovia.tomalaplaza.net/files/2011/08/manifa-150x150.jpg"
                },
                "medium": {
                    "file": "manifa-212x300.jpg",
                    "width": "212",
                    "height": "300",
                    "source_url": "https://segovia.tomalaplaza.net/files/2011/08/manifa-212x300.jpg"
                },
                "large": {
                    "file": "manifa-723x1024.jpg",
                    "width": "723",
                    "height": "1024",
                    "source_url": "https://segovia.tomalaplaza.net/files/2011/08/manifa-723x1024.jpg"
                },
                "single-thumb": {
                    "file": "manifa-620x250.jpg",
                    "width": "620",
                    "height": "250",
                    "source_url": "https://segovia.tomalaplaza.net/files/2011/08/manifa-620x250.jpg"
                },
                "sidebar-thumb": {
                    "file": "manifa-36x36.jpg",
                    "width": "36",
                    "height": "36",
                    "source_url": "https://segovia.tomalaplaza.net/files/2011/08/manifa-36x36.jpg"
                },
                "featured-slideshow-thumb": {
                    "file": "manifa-640x250.jpg",
                    "width": "640",
                    "height": "250",
                    "source_url": "https://segovia.tomalaplaza.net/files/2011/08/manifa-640x250.jpg"
                },
                "node-based-thumb": {
                    "file": "manifa-195x110.jpg",
                    "width": "195",
                    "height": "110",
                    "source_url": "https://segovia.tomalaplaza.net/files/2011/08/manifa-195x110.jpg"
                },
                "quick-preview-thumb": {
                    "file": "manifa-115x115.jpg",
                    "width": "115",
                    "height": "115",
                    "source_url": "https://segovia.tomalaplaza.net/files/2011/08/manifa-115x115.jpg"
                },
                "full": {
                    "file": "manifa.jpg",
                    "width": 2480,
                    "height": 3508,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://segovia.tomalaplaza.net/files/2011/08/manifa.jpg"
                }
            },
            "image_meta": {
                "aperture": "0",
                "credit": "",
                "camera": "",
                "caption": "",
                "created_timestamp": "0",
                "copyright": "",
                "focal_length": "0",
                "iso": "0",
                "shutter_speed": "0",
                "title": ""
            }
        },
        "post": null,
        "source_url": "https://segovia.tomalaplaza.net/files/2011/08/manifa.jpg",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media/236"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/854"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=236"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 215,
        "date": "2011-08-26T11:49:31",
        "date_gmt": "2011-08-26T09:49:31",
        "guid": {
            "rendered": "http://segovia.tomalaplaza.net/?p=215"
        },
        "modified": "2012-07-10T19:22:10",
        "modified_gmt": "2012-07-10T17:22:10",
        "slug": "guia-para-crear-una-red-de-solidaridad",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://segovia.tomalaplaza.net/2011/08/26/guia-para-crear-una-red-de-solidaridad/",
        "title": {
            "rendered": "GU\u00cdA PARA CREAR UNA RED DE SOLIDARIDAD"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>Este documento nos llega desde Seattle, son 17 p\u00e1ginas donde dos de los coordinadores de la Red de Solidaridad de Seattle, recien rebautizada como SeaSol, nos explican c\u00f3mo hacer para crear y mantener una red de este tipo. Echad un ojo al documento, es muy interesante.</p>\n<p><a href=\"http://segovia.tomalaplaza.net/files/2011/08/guia-para-red-de-apoyo-mutuo-seattle.pdf\">guia-para-red-de-apoyo-mutuo-seattle</a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Este documento nos llega desde Seattle, son 17 p\u00e1ginas donde dos de los coordinadores de la Red de Solidaridad de Seattle, recien rebautizada como SeaSol, nos explican c\u00f3mo hacer para [&hellip;]</p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 1083,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "closed",
        "ping_status": "closed",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            10
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/215"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/1083"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=215"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 4,
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/215/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 528,
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/215/revisions/528"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=215"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=215"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=215"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 216,
        "date": "2011-08-26T11:48:22",
        "date_gmt": "2011-08-26T09:48:22",
        "guid": {
            "rendered": "http://segovia.tomalaplaza.net/files/2011/08/guia-para-red-de-apoyo-mutuo-seattle.pdf"
        },
        "modified": "2011-08-26T11:48:22",
        "modified_gmt": "2011-08-26T09:48:22",
        "slug": "guia-para-red-de-apoyo-mutuo-seattle",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://segovia.tomalaplaza.net/2011/08/26/guia-para-crear-una-red-de-solidaridad/guia-para-red-de-apoyo-mutuo-seattle/",
        "title": {
            "rendered": "guia-para-red-de-apoyo-mutuo-seattle"
        },
        "author": 854,
        "comment_status": "closed",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://segovia.tomalaplaza.net/files/2011/08/guia-para-red-de-apoyo-mutuo-seattle.pdf'>guia-para-red-de-apoyo-mutuo-seattle</a></p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": "<p>guia-para-red-de-apoyo-mutuo-seattle</p>\n"
        },
        "alt_text": "",
        "media_type": "file",
        "mime_type": "application/pdf",
        "media_details": {},
        "post": 215,
        "source_url": "https://segovia.tomalaplaza.net/files/2011/08/guia-para-red-de-apoyo-mutuo-seattle.pdf",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media/216"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/854"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=216"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 210,
        "date": "2011-08-22T00:12:33",
        "date_gmt": "2011-08-21T22:12:33",
        "guid": {
            "rendered": "http://segovia.tomalaplaza.net/?p=210"
        },
        "modified": "2012-07-10T19:22:33",
        "modified_gmt": "2012-07-10T17:22:33",
        "slug": "lo-que-debes-saber-sobre-las-detenciones-policiales",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://segovia.tomalaplaza.net/2011/08/22/lo-que-debes-saber-sobre-las-detenciones-policiales/",
        "title": {
            "rendered": "Lo que debes saber sobre las detenciones policiales."
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>Os dejo un articulo muy interesante y muy necesario para los tiempos que corren.</p>\n<p>OJO CON LA POLICIA.</p>\n<p style=\"text-align: center\"><a href=\"http://www.grupotortuga.com/Conoce-tus-derechos-ante-la\"><img class=\"aligncenter\" src=\"http://www.grupotortuga.com/IMG/arton14383.jpg\" alt=\"\" width=\"267\" height=\"201\" align=\"left\" /></a></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Comparte, difunde,twittea&#8230;..</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><a title=\"http://directoriodenoticias.wordpress.com/2011/08/21/lo-que-debes-saber-sobre-las-identificaciones-policiales-en-la-calle/\" href=\"http://directoriodenoticias.wordpress.com/2011/08/21/lo-que-debes-saber-sobre-las-identificaciones-policiales-en-la-calle/\">http://directoriodenoticias.wordpress.com/2011/08/21/lo-que-debes-saber-sobre-las-identificaciones-policiales-en-la-calle/</a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Os dejo un articulo muy interesante y muy necesario para los tiempos que corren. OJO CON LA POLICIA. &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; Comparte, difunde,twittea&#8230;.. &nbsp; &nbsp; http://directoriodenoticias.wordpress.com/2011/08/21/lo-que-debes-saber-sobre-las-identificaciones-policiales-en-la-calle/</p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 1083,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "closed",
        "ping_status": "closed",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            10
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/210"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/1083"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=210"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 6,
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/210/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 529,
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/210/revisions/529"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=210"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=210"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=210"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 194,
        "date": "2011-08-03T01:20:24",
        "date_gmt": "2011-08-02T23:20:24",
        "guid": {
            "rendered": "http://segovia.tomalaplaza.net/files/2011/08/e2oxu.jpg"
        },
        "modified": "2011-08-03T01:20:24",
        "modified_gmt": "2011-08-02T23:20:24",
        "slug": "e2oxu",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://segovia.tomalaplaza.net/e2oxu/",
        "title": {
            "rendered": "15M en la Plaza Mayor de Madrid"
        },
        "author": 407,
        "comment_status": "closed",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://segovia.tomalaplaza.net/files/2011/08/e2oxu.jpg'><img width=\"300\" height=\"199\" src=\"https://segovia.tomalaplaza.net/files/2011/08/e2oxu-300x199.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://segovia.tomalaplaza.net/files/2011/08/e2oxu-300x199.jpg 300w, https://segovia.tomalaplaza.net/files/2011/08/e2oxu.jpg 640w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": ""
        },
        "alt_text": "",
        "media_type": "image",
        "mime_type": "image/jpeg",
        "media_details": {
            "width": "640",
            "height": "426",
            "hwstring_small": "height='85' width='128'",
            "file": "2011/08/e2oxu.jpg",
            "sizes": {
                "thumbnail": {
                    "file": "e2oxu-150x150.jpg",
                    "width": "150",
                    "height": "150",
                    "source_url": "https://segovia.tomalaplaza.net/files/2011/08/e2oxu-150x150.jpg"
                },
                "medium": {
                    "file": "e2oxu-300x199.jpg",
                    "width": "300",
                    "height": "199",
                    "source_url": "https://segovia.tomalaplaza.net/files/2011/08/e2oxu-300x199.jpg"
                },
                "single-thumb": {
                    "file": "e2oxu-620x250.jpg",
                    "width": "620",
                    "height": "250",
                    "source_url": "https://segovia.tomalaplaza.net/files/2011/08/e2oxu-620x250.jpg"
                },
                "sidebar-thumb": {
                    "file": "e2oxu-36x36.jpg",
                    "width": "36",
                    "height": "36",
                    "source_url": "https://segovia.tomalaplaza.net/files/2011/08/e2oxu-36x36.jpg"
                },
                "featured-slideshow-thumb": {
                    "file": "e2oxu-640x250.jpg",
                    "width": "640",
                    "height": "250",
                    "source_url": "https://segovia.tomalaplaza.net/files/2011/08/e2oxu-640x250.jpg"
                },
                "node-based-thumb": {
                    "file": "e2oxu-195x110.jpg",
                    "width": "195",
                    "height": "110",
                    "source_url": "https://segovia.tomalaplaza.net/files/2011/08/e2oxu-195x110.jpg"
                },
                "quick-preview-thumb": {
                    "file": "e2oxu-115x115.jpg",
                    "width": "115",
                    "height": "115",
                    "source_url": "https://segovia.tomalaplaza.net/files/2011/08/e2oxu-115x115.jpg"
                },
                "full": {
                    "file": "e2oxu.jpg",
                    "width": 640,
                    "height": 426,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://segovia.tomalaplaza.net/files/2011/08/e2oxu.jpg"
                }
            },
            "image_meta": {
                "aperture": "0",
                "credit": "",
                "camera": "",
                "caption": "",
                "created_timestamp": "0",
                "copyright": "",
                "focal_length": "0",
                "iso": "0",
                "shutter_speed": "0",
                "title": ""
            }
        },
        "post": null,
        "source_url": "https://segovia.tomalaplaza.net/files/2011/08/e2oxu.jpg",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media/194"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/407"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=194"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 190,
        "date": "2011-08-03T00:08:30",
        "date_gmt": "2011-08-02T22:08:30",
        "guid": {
            "rendered": "http://segovia.tomalaplaza.net/files/2011/08/congreso.pdf"
        },
        "modified": "2011-08-03T00:08:30",
        "modified_gmt": "2011-08-02T22:08:30",
        "slug": "congreso",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://segovia.tomalaplaza.net/congreso/",
        "title": {
            "rendered": "DOCUMENTO ENTREGADO EN EL CONGRESO"
        },
        "author": 407,
        "comment_status": "closed",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://segovia.tomalaplaza.net/files/2011/08/congreso.pdf'>DOCUMENTO ENTREGADO EN EL CONGRESO</a></p>\n<p>El archivo esta en pdf es una version para imprimir a doble cara para hacer un boletin!!!</p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": "<p>QU\u00c9 ES EL 15M: DOCUMENTO ENTREGADO EN EL CONGRESO</p>\n"
        },
        "alt_text": "",
        "media_type": "file",
        "mime_type": "application/pdf",
        "media_details": {},
        "post": null,
        "source_url": "https://segovia.tomalaplaza.net/files/2011/08/congreso.pdf",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media/190"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/407"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=190"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 187,
        "date": "2011-08-01T23:05:58",
        "date_gmt": "2011-08-01T21:05:58",
        "guid": {
            "rendered": "http://segovia.tomalaplaza.net/?p=187"
        },
        "modified": "2012-07-10T19:25:58",
        "modified_gmt": "2012-07-10T17:25:58",
        "slug": "el-15-o-volvermos-a-ser-uno",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://segovia.tomalaplaza.net/2011/08/01/el-15-o-volvermos-a-ser-uno/",
        "title": {
            "rendered": "El 15 O volvermos a ser uno!!"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>Video internacional sobre el 15 de Octubre de 2011</p>\n<p><div class=\"entry-embed\"><iframe width=\"500\" height=\"281\" src=\"https://www.youtube.com/embed/jc_MbNcIIcY?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen></iframe></div><br />\nVamos calentando motores!!!</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Video internacional sobre el 15 de Octubre de 2011 Vamos calentando motores!!!</p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 1083,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "closed",
        "ping_status": "closed",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            7
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/187"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/1083"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=187"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 3,
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/187/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 531,
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/187/revisions/531"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=187"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=187"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=187"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 184,
        "date": "2011-07-30T10:21:45",
        "date_gmt": "2011-07-30T08:21:45",
        "guid": {
            "rendered": "http://segovia.tomalaplaza.net/?p=184"
        },
        "modified": "2012-07-10T19:26:15",
        "modified_gmt": "2012-07-10T17:26:15",
        "slug": "serie-de-videos-todos-cuentan",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://segovia.tomalaplaza.net/2011/07/30/serie-de-videos-todos-cuentan/",
        "title": {
            "rendered": "serie de videos TODOS CUENTAN"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>Os dejo el primer video de una serie de 6 ( esta es la parte 1 de 6 ) de un peque\u00f1o&#8221;GRAN&#8221; documental</p>\n<p>Pero vale mas una imagen que mil palabras.</p>\n<div class=\"entry-embed\"><iframe width=\"500\" height=\"281\" src=\"https://www.youtube.com/embed/yWaszPxC_CY?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen></iframe></div>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Os dejo el primer video de una serie de 6 ( esta es la parte 1 de 6 ) de un peque\u00f1o&#8221;GRAN&#8221; documental Pero vale mas una imagen que mil [&hellip;]</p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 1083,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "closed",
        "ping_status": "closed",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            7
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/184"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/1083"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=184"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 3,
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/184/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 532,
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/184/revisions/532"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=184"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=184"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=184"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 176,
        "date": "2011-07-27T10:17:13",
        "date_gmt": "2011-07-27T08:17:13",
        "guid": {
            "rendered": "http://segovia.tomalaplaza.net/?p=176"
        },
        "modified": "2012-07-10T19:27:15",
        "modified_gmt": "2012-07-10T17:27:15",
        "slug": "video-ruta-norte-amanecer-en-moradillo-de-roa-burgos",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://segovia.tomalaplaza.net/2011/07/27/video-ruta-norte-amanecer-en-moradillo-de-roa-burgos/",
        "title": {
            "rendered": "Video ruta norte amanecer en moradillo de roa (Burgos)"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>Ahi os dejo un video cedido por Bea , recopilatorio de imagenes del amanecer en moradillo de roa ( Burgos )</p>\n<p>Disfrutarlo.</p>\n<div class=\"entry-embed\"><iframe width=\"500\" height=\"375\" src=\"https://www.youtube.com/embed/91M1vRHpn2o?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen></iframe></div>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Ahi os dejo un video cedido por Bea , recopilatorio de imagenes del amanecer en moradillo de roa ( Burgos ) Disfrutarlo.</p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 1083,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "closed",
        "ping_status": "closed",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            7
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/176"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/1083"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=176"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 3,
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/176/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 533,
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/176/revisions/533"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=176"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=176"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=176"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 153,
        "date": "2011-07-05T22:07:31",
        "date_gmt": "2011-07-05T20:07:31",
        "guid": {
            "rendered": "http://segovia.tomalaplaza.net/?p=153"
        },
        "modified": "2012-07-10T19:28:26",
        "modified_gmt": "2012-07-10T17:28:26",
        "slug": "el-documental-para-entender-el-15m",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://segovia.tomalaplaza.net/2011/07/05/el-documental-para-entender-el-15m/",
        "title": {
            "rendered": "El documental para entender el 15M"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>Especial Completo en Lainformacion.com:<br />\n<a rel=\"nofollow\" href=\"http://especiales.lainformacion.com/espana/documental15m/\" target=\"_blank\">especiales.lainformacion.com / espana / documental15m /</a></p>\n<div class=\"entry-embed\"><iframe width=\"500\" height=\"375\" src=\"https://www.youtube.com/embed/jYANcg4dO3M?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen></iframe></div>\n<p>Direcci\u00f3n: Adriano Mor\u00e1n<br />\nGuion e imagen: David Tesouro / Adriano Mor\u00e1n<br />\nRedaccion: Laura Albor, Laura Pintos, David Tesouro, Adriano Mor\u00e1n<br />\nAyudantes de Redacci\u00f3n: Jos\u00e9 Manuel Rodr\u00edguez, V\u00edctor Navarro<br />\nDise\u00f1o y desarrollo: Alejandro Navarro / Pasagali Antonio<br />\nBanda Sonora: Javier Alvarez / Duo Cobra</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Especial Completo en Lainformacion.com: especiales.lainformacion.com / espana / documental15m / Direcci\u00f3n: Adriano Mor\u00e1n Guion e imagen: David Tesouro / Adriano Mor\u00e1n Redaccion: Laura Albor, Laura Pintos, David Tesouro, Adriano Mor\u00e1n [&hellip;]</p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 1083,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "closed",
        "ping_status": "closed",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            10
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/153"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/1083"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=153"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 8,
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/153/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 536,
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/153/revisions/536"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=153"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=153"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=153"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 149,
        "date": "2011-06-29T14:54:01",
        "date_gmt": "2011-06-29T12:54:01",
        "guid": {
            "rendered": "http://segovia.tomalaplaza.net/?p=149"
        },
        "modified": "2012-07-10T19:28:11",
        "modified_gmt": "2012-07-10T17:28:11",
        "slug": "de-ajustados-a-ajustadores",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://segovia.tomalaplaza.net/2011/06/29/de-ajustados-a-ajustadores/",
        "title": {
            "rendered": "De ajustados a ajustadores"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p><strong>Federico Mayor Zaragoza</strong> \u2013 Comit\u00e9 de Apoyo de ATTAC.</p>\n<p>Durante d\u00e9cadas, los pa\u00edses m\u00e1s pr\u00f3speros de la Tierra, que hab\u00edan  sustituido las ayudas por pr\u00e9stamos, los conced\u00edan en unas condiciones  draconianas, a las que denominaban \u201cajuste estructural\u201d.</p>\n<p>Para recibir estos cr\u00e9ditos los pa\u00edses deb\u00edan, en efecto, cumplir  tres requisitos: privatizaci\u00f3n, reducci\u00f3n de los efectivos  administrativos, y realizar infraestructuras (que, siendo un pa\u00eds \u201cen  desarrollo\u201d eran ejecutadas por empresas de los pa\u00edses prestamistas).</p>\n<p>En diversas ocasiones puse de manifiesto, antes los \u00f3rganos  directivos de la UNESCO, mi total disconformidad con unas exigencias que  beneficiaban m\u00e1s a los donantes que a los prestatarios.</p>\n<p>Los \u201crecortes\u201d en los efectivos p\u00fablicos se aplicaban, sobre todo, a los maestros y profesores!</p>\n<p>Siendo Rector de la Universidad de Granada, en 1969, me encomendaron  -entonces Espa\u00f1a era un pa\u00eds \u201csubdesarrollado\u201d- recibir un importante  pr\u00e9stamo del Banco Mundial para la formaci\u00f3n profesional en Andaluc\u00eda  oriental.</p>\n<p>No quiero entrar en detalles, pero s\u00ed decir que, al cabo de casi dos  a\u00f1os, sabiendo adem\u00e1s todas las cargas que deben ser satisfechas por  quienes reciben los pr\u00e9stamos desde el inicio de las negociaciones,  decid\u00ed expulsar de mi despacho a la numerosa Delegaci\u00f3n del Banco  Mundial que, por tercera vez, se desplazaba a Granada desde Washington  para ir \u201celaborando\u201d las distintas fases del proceso. Pens\u00e9 que era  inadmisible la humillaci\u00f3n a la que de manera permanente nos somet\u00eda la  burocracia del Banco. El Ministro a la saz\u00f3n \u2013don Jos\u00e9 Luis Villar  Palas\u00ed- acept\u00f3, por cierto, dada las razones que la motivaron, mi  decisi\u00f3n.</p>\n<p>Pues bien: ahora se han vuelto las tornas y son los pa\u00edses que hasta  hace unos a\u00f1os \u201cajustaban\u201d a los pa\u00edses en v\u00edas de desarrollo los que  ahora se ven \u201cajustados\u201d y deben hacer recorte tras recorte, privatizar,  reducir los efectivos y sueldos de los funcionarios\u2026</p>\n<p>Lo \u00fanico que sucede es que, si lo miramos bien, en \u00faltimo t\u00e9rmino, el  \u201cgran dominio\u201d que estaba detr\u00e1s de los ajustes estructurales es el  mismo que ahora promueve los ajustes de los otrora pa\u00edses acaudalados y  maneja, a su gusto, las agencias de calificaci\u00f3n.</p>\n<p>De \u201cajustadores\u201d a \u201cajustados\u201d. Conviene aprender r\u00e1pidamente la lecci\u00f3n. Y reaccionar.</p>\n<p><a href=\"http://federicomayor.blogspot.com/\" target=\"_blank\"><em>La Fuerza de la Palabra.</em></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Federico Mayor Zaragoza \u2013 Comit\u00e9 de Apoyo de ATTAC. Durante d\u00e9cadas, los pa\u00edses m\u00e1s pr\u00f3speros de la Tierra, que hab\u00edan sustituido las ayudas por pr\u00e9stamos, los conced\u00edan en unas condiciones [&hellip;]</p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 1083,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "closed",
        "ping_status": "closed",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            12
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/149"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/1083"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=149"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 3,
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/149/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 535,
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/149/revisions/535"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=149"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=149"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=149"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 131,
        "date": "2011-06-16T18:10:23",
        "date_gmt": "2011-06-16T16:10:23",
        "guid": {
            "rendered": "http://segovia.tomalaplaza.net/?p=131"
        },
        "modified": "2012-07-10T19:29:35",
        "modified_gmt": "2012-07-10T17:29:35",
        "slug": "comunicado-desde-las-plazas-15m-sobre-los-hechos-ocurridos-en-barcelona-15j",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://segovia.tomalaplaza.net/2011/06/16/comunicado-desde-las-plazas-15m-sobre-los-hechos-ocurridos-en-barcelona-15j/",
        "title": {
            "rendered": "Comunicado desde las Plazas 15M sobre los hechos ocurridos en Barcelona 15J."
        },
        "content": {
            "rendered": "<p><strong>Comunicado desde las Plazas 15M sobre los hechos ocurridos en Barcelona 15J.</strong></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Desde las plazas del 15 M se condena rotundamente cualquier tipo de acci\u00f3n violenta, agresiva o represiva contra cualquier ser humano.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Somos un movimiento pacifista que trabaja para dar voz al pueblo y transformar el sistema actual en un organismo m\u00e1s justo y que garantice las premisas de libertad e igualdad.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Es por esto que nuestra herramienta es el ejercicio de la palabra y la escucha, y la \u201cacci\u00f3n social directa\u201d desde la sensatez, la reflexi\u00f3n y el apoyo mutuo.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>La firmeza en nuestros prop\u00f3sitos incluye la prudencia y el respeto.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Por tanto:</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>TOLERANCIA CERO FRENTE A LA VIOLENCIA.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Insistimos: nos desmarcamos de manera absoluta de todo acto violento y reiteramos que en nuestras convocatorias s\u00f3lo se promueven acciones pac\u00edficas, esta es nuestra \u00fanica manera de actuaci\u00f3n. Finalmente queremos manifestar tambi\u00e9n todo nuestro apoyo a las Asambleas de las plaza por las acciones que promueven y gracias a toda la gente</p>\n<p>por realizarlas de forma pacifica y amistosa.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong>Plazas 15M</strong></p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Comunicado desde las Plazas 15M sobre los hechos ocurridos en Barcelona 15J. &nbsp; Desde las plazas del 15 M se condena rotundamente cualquier tipo de acci\u00f3n violenta, agresiva o represiva [&hellip;]</p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 1083,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "closed",
        "ping_status": "closed",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            8
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/131"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/1083"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=131"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 4,
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/131/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 538,
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/131/revisions/538"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=131"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=131"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=131"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 127,
        "date": "2011-06-16T09:33:52",
        "date_gmt": "2011-06-16T07:33:52",
        "guid": {
            "rendered": "http://segovia.tomalaplaza.net/?p=127"
        },
        "modified": "2012-07-10T19:30:29",
        "modified_gmt": "2012-07-10T17:30:29",
        "slug": "policias-infiltrados-en-la-manifestacion-bcn",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://segovia.tomalaplaza.net/2011/06/16/policias-infiltrados-en-la-manifestacion-bcn/",
        "title": {
            "rendered": "Policias infiltrados en la manifestaci\u00f3n BCN"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>Video de los policias que provocaron los altercados en Barcelona, los que empujaron , lanzaron y rompieron cosas el dia de la protesta ( 15-6-2011 ) para que la carga policial este justificada.</p>\n<p>En cuanto fueron descubiertos un par de llamadas y tenian alli a un monton de antidisturbios para protegerles ( se les llevaron detenidos\u00bf?\u00bf )\u00a0 el video es una evidencia clarisima de como actua la policia para tirar abajo un movimiento pacifico.</p>\n<p>El video no tiene desperdicio.</p>\n<a href=\"http://www.youtube.com/watch?v=YcmvzRvsf8g&#038;feature=player_embedded\">http://www.youtube.com/watch?v=YcmvzRvsf8g&amp;feature=player_embedded</a>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Video de los policias que provocaron los altercados en Barcelona, los que empujaron , lanzaron y rompieron cosas el dia de la protesta ( 15-6-2011 ) para que la carga [&hellip;]</p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 1083,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "closed",
        "ping_status": "closed",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            8
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/127"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/1083"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=127"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 3,
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/127/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 541,
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/127/revisions/541"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=127"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=127"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=127"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 123,
        "date": "2011-06-10T12:02:41",
        "date_gmt": "2011-06-10T10:02:41",
        "guid": {
            "rendered": "http://segovia.tomalaplaza.net/?p=123"
        },
        "modified": "2012-07-10T19:29:52",
        "modified_gmt": "2012-07-10T17:29:52",
        "slug": "asi-ven-el-movimiento-en-francia",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://segovia.tomalaplaza.net/2011/06/10/asi-ven-el-movimiento-en-francia/",
        "title": {
            "rendered": "Asi ven el movimiento en Francia"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>Un video que no os podeis perder. ASI VEN EL MOVIMIENTO 15M EN FRANCIA, ASI VEN A LOS INDIGNADOS ESPA\u00d1OLES Y POR A\u00d1ADIDURA DE TODO EL MUNDO.</p>\n<div class=\"entry-embed\"><iframe width=\"500\" height=\"281\" src=\"https://www.youtube.com/embed/f8-ub-04QeQ?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen></iframe></div>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Un video que no os podeis perder. ASI VEN EL MOVIMIENTO 15M EN FRANCIA, ASI VEN A LOS INDIGNADOS ESPA\u00d1OLES Y POR A\u00d1ADIDURA DE TODO EL MUNDO.</p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 1083,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "closed",
        "ping_status": "closed",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            7
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/123"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/1083"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=123"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 4,
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/123/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 539,
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/123/revisions/539"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=123"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=123"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=123"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 121,
        "date": "2011-06-10T11:54:05",
        "date_gmt": "2011-06-10T09:54:05",
        "guid": {
            "rendered": "http://segovia.tomalaplaza.net/?p=121"
        },
        "modified": "2012-07-10T19:30:01",
        "modified_gmt": "2012-07-10T17:30:01",
        "slug": "video-noticias-4-movimiento-15m",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://segovia.tomalaplaza.net/2011/06/10/video-noticias-4-movimiento-15m/",
        "title": {
            "rendered": "Video Noticias 4 movimiento 15M"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>Aqui os dejo un video de las noticias 4 sobre las protestas que ayer y antes de ayer ( dias 8 y 9 de Junio ) se han producido en Valencia y Madrid.</p>\n<div class=\"entry-embed\"><iframe width=\"500\" height=\"375\" src=\"https://www.youtube.com/embed/PSZZDUgIaUg?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen></iframe></div>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Aqui os dejo un video de las noticias 4 sobre las protestas que ayer y antes de ayer ( dias 8 y 9 de Junio ) se han producido en [&hellip;]</p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 1083,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "closed",
        "ping_status": "closed",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            7
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/121"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/1083"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=121"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 3,
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/121/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 540,
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/121/revisions/540"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=121"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=121"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=121"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 96,
        "date": "2011-06-08T10:52:15",
        "date_gmt": "2011-06-08T08:52:15",
        "guid": {
            "rendered": "http://segovia.tomalaplaza.net/?p=96"
        },
        "modified": "2012-07-10T19:32:02",
        "modified_gmt": "2012-07-10T17:32:02",
        "slug": "video-eduardo-galeano-en-bcn",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://segovia.tomalaplaza.net/2011/06/08/video-eduardo-galeano-en-bcn/",
        "title": {
            "rendered": "Video Eduardo Galeano en BCN"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>Habla una INSTITUCI\u00d3N VIVA!</p>\n<div class=\"entry-embed\"><iframe width=\"500\" height=\"281\" src=\"https://www.youtube.com/embed/TArwBnDguSY?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen></iframe></div>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Habla una INSTITUCI\u00d3N VIVA!</p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 1083,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "closed",
        "ping_status": "closed",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            7
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/96"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/1083"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=96"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 4,
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/96/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 545,
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/96/revisions/545"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=96"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=96"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=96"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 84,
        "date": "2011-06-06T12:24:11",
        "date_gmt": "2011-06-06T10:24:11",
        "guid": {
            "rendered": "http://segovia.tomalaplaza.net/?p=84"
        },
        "modified": "2012-07-10T19:33:29",
        "modified_gmt": "2012-07-10T17:33:29",
        "slug": "lo-que-la-tecnologia-aporta-a-las-nuevas-manifestaciones-democraticas-globales",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://segovia.tomalaplaza.net/2011/06/06/lo-que-la-tecnologia-aporta-a-las-nuevas-manifestaciones-democraticas-globales/",
        "title": {
            "rendered": "Lo que la tecnolog\u00eda aporta a las nuevas manifestaciones democr\u00e1ticas globales"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p><strong>Lo que la tecnolog\u00eda aporta a las nuevas manifestaciones democr\u00e1ticas globales</strong></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<h3>May. 27 , 2011</h3>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><span style=\"font-family: Calibri;font-size: medium\">\u00bfQu\u00e9  tienen en com\u00fan las manifestaciones del norte de \u00c1frica, las que est\u00e1n  ocurriendo en Madrid y las que se est\u00e1n produciendo en Chile? Todas  ellas est\u00e1n siendo protagonizadas por ciudadanos comunes y corrientes  que se han organizado en t\u00e9rminos horizontales, independientemente de  los partidos pol\u00edticos e incluso contra ellos. Adem\u00e1s todas han  comenzado con exigencias espec\u00edficas de mayor democratizaci\u00f3n para  devenir en una demanda de transformaci\u00f3n del sistema pol\u00edtico en su  conjunto. Otro elemento en com\u00fan es la ausencia de l\u00edderes carism\u00e1ticos y  visiones ideol\u00f3gicas cerradas que permitan asignarle alg\u00fan color  espec\u00edfico a estas acciones. Adem\u00e1s, y este es el punto m\u00e1s interesante y  novedoso, podemos apreciar la utilidad del uso intensivo de la  tecnolog\u00eda, especialmente \u00a0internet, las redes sociales,\u00a0 y la telefon\u00eda m\u00f3vil.</span></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><span style=\"font-family: Calibri;font-size: medium\">En  efecto todas estas manifestaciones est\u00e1n siendo coordinadas a trav\u00e9s de  las redes sociales de un modo que es imposible por los medios  tradicionales. Las redes permiten formas de deliberaci\u00f3n m\u00e1s democr\u00e1tica  que las que permit\u00edan los partidos pol\u00edticos y por otro lado permiten  que los miembros discutan con mayor libertad y reflexi\u00f3n que lo que  permite el debate tradicional de la prensa o en los medios audiovisuales  m\u00e1s susceptibles a la manipulaci\u00f3n. En las redes no importa tanto la  autoridad de quien argumenta, sino el argumento mismo. Esto sucede  porque los ciudadanos as\u00ed como pueden integrarse con mucha facilidad a  las causas propuestas, tambi\u00e9n pueden abandonarla si perciben mala fe o  un intento de manipulaci\u00f3n.</span></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><span style=\"font-family: Calibri;font-size: medium\">Otro  elemento a destacar es la forma de participaci\u00f3n, ya que el tiempo, el  esfuerzo y el riesgo que cada ciudadano asume en este tipo de  movimientos es altamente variable, lo que posibilita un arco muy grande  de involucramiento por parte de cada cual. As\u00ed la suma de los esfuerzos  particulares dentro de la acci\u00f3n colectiva recoge tanto la peque\u00f1a  acci\u00f3n de redistribuir un mensaje en Twitter hasta compromisos m\u00e1s  profundos. Ello genera una invitaci\u00f3n a participar que permite a cada  uno participar a su modo, de acuerdo a sus propios intereses y  capacidades y con la ventaja del anonimato si es que se desea, lo cual  minimiza los costos y riesgos en contextos poco democr\u00e1ticos. Esto da  pie para que personas que con los m\u00e9todos tradicionales de acci\u00f3n no  participar\u00edan puedan ahora hacerlo y realmente colaborar en el esfuerzo  colectivo. </span></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><span style=\"font-family: Calibri;font-size: medium\">Este es caso de <strong><a href=\"http://anonhispano.blogspot.com/2011/05/operacion-tormenta-del-sur.html\"><span style=\"color: #800080\">Anonymous</span></a></strong> y su ya famoso lema \u201csomos legi\u00f3n\u201d. Anonymous es un movimiento  trasnacional, descentralizado, sin lideres ni voceros y altamente  flexible. Si a los partidos pol\u00edticos suele asoci\u00e1rseles con met\u00e1foras  como las de un aparato monol\u00edtico y poco permeable, Anonymous puede  comparase entonces con el agua que todo lo penetra y que no puede ser  atrapada con el\u00a0 tenedor habitual de la represi\u00f3n estatal.  Anonymous remite a un movimiento sin una cabeza visible, de personas  corrientes que desean seguir si\u00e9ndolo, que se coordina en foros a trav\u00e9s  de internet para llevar a cabo acciones virtuales como los ataques de  denegaci\u00f3n de servicio que tumban web de partidos, empresas o gobiernos,  que es lo m\u00e1s parecido a plantarse ante un ministerio en la realidad  material. Para ello Anonymous cuenta con varios instrumentos  inform\u00e1ticos, que hasta el m\u00e1s ignorante en tecnolog\u00eda puede usar con  plena seguridad, como el </span><a href=\"http://www.anonchile.tk/2011/05/loic.html\"><span style=\"color: #800080;font-family: Calibri;font-size: medium\">software LOIC</span></a><span style=\"font-family: Calibri;font-size: medium\"> que el ciudadano interesado puede descargar y que permite ya sea desde  la comodidad del hogar o desde un tel\u00e9fono celular participar junto a  otros cientos de miles en una ciberprotesta. Anonymous combina estas  acciones con la participaci\u00f3n en la calle con movilizaciones en que  suele usarse la m\u00e1scara del protagonista de Vendetta, personaje ya  m\u00edtico en los movimientos en Internet (</span><a href=\"http://anonhispano.blogspot.com/2011/05/operacion-tormenta-del-sur.html\"><span style=\"color: #800080;font-family: Calibri;font-size: medium\">De hecho ya est\u00e1n planificando acciones contra HidroAys\u00e9n</span></a><span style=\"font-family: Calibri;font-size: medium\">).  Sus \u00e9xitos han sido relevantes movilizando a miles y socializando los  problemas que los motivan. Lo que resulta llamativo desde la perspectiva  pol\u00edtica tradicional es que Anonymous renuncia expl\u00edcitamente a ser  representados por alg\u00fan liderazgo, ya que se define como antes se  indicaba como un movimiento de personas comunes que quieren seguir  si\u00e9ndolo y no manipulados por los distintos liderazgos y las ideolog\u00edas  dominantes. Su base es la b\u00fasqueda de mayor democracia y su medio es la  libertad y transparencia que la red posibilita.</span></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><span style=\"font-family: Calibri;font-size: medium\">Otros  grupos tienen un car\u00e1cter m\u00e1s reducido y especializado que tienen como  objetivo la b\u00fasqueda y redistribuci\u00f3n de la informaci\u00f3n que es  considerada fundamental para el ejercicio del debate p\u00fablico. Tal es el  objetivo de la ya c\u00e9lebre <strong><a href=\"http://wikileaks.nodo50.info/\"><span style=\"color: #800080\">Wikileaks</span></a></strong>,  que a esta altura nadie razonablemente puede negar su impacto e  importancia. No se trata, como dijo tan equivocadamente Vargas Llosa, de  simples chismes. La evidencia de grandes casos de corrupci\u00f3n, de los  mecanismos de recogida de informaci\u00f3n por parte de EE.UU. y como  colabora y coacciona a otros gobiernos, la descripci\u00f3n de la vida en el  campo de concentraci\u00f3n de Guant\u00e1namo, entre otros </span><a href=\"http://www.collateralmurder.com/\"><span style=\"color: #800080;font-family: Calibri;font-size: medium\">cr\u00edmenes de guerra</span></a><span style=\"font-family: Calibri;font-size: medium\"> y otros muchos secretos filtrados son m\u00e1s que una evidencia de su  impacto en la pol\u00edtica internacional. Otra organizaci\u00f3n importante es <strong><a href=\"http://madrid.indymedia.org/\"><span style=\"color: #800080\">Indymedia</span></a></strong> que se define como la agencia global de informaci\u00f3n del movimiento  altermundialista o antiglobalizaci\u00f3n. Indymedia es sostenido por cientos  de activistas de muchos pa\u00edses, tambi\u00e9n Chile, que distribuye notas,  convocatorias, fotos y videos de acciones denunciando a los gobiernos y  empresas y organismos econ\u00f3micos internacionales. Indymedia tiene una  visi\u00f3n ideol\u00f3gica m\u00e1s definida que otros movimientos.</span></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><span style=\"font-family: Calibri;font-size: medium\">Otro grupo importante es <strong><a href=\"http://info.nodo50.org/\"><span style=\"color: #800080\">Nodo50</span></a></strong> que entrega un soporte t\u00e9cnico especializado a diversas organizaciones  de pocos recursos de todo el mundo. Nodo50 se define a s\u00ed mismo como el  movimiento de contrainformaci\u00f3n en la red para enfrentar la visi\u00f3n de  mundo e informar de los problemas que los medios tradicionales no  entregan. <strong><a href=\"http://www.avaaz.org/es/\"><span style=\"color: #800080\">Avaaz</span></a></strong> por su parte opera como un acupunturista que define acciones concretas y  globales de protesta contra gobiernos e instituciones que violan los  derechos humanos. Para participar los ciudadanos registran sus correos  en los que reciben una alerta de acciones especificas que van desde  detener una pena de muerte a la promulgaci\u00f3n de leyes penales contra la  homosexualidad o bien llevar equipos de comunicaciones y computadores  para ayudar a las protestas en el norte de \u00c1frica y mantener abiertas  las comunicaciones contra los gobiernos que atentan contra sus pueblos.  Los participantes de Avaaz gastan en promedio menos de un minuto en  llevar a cabo una acci\u00f3n que mirada desde lo colectivo lleva a  resultados muy positivos como el salvar vidas.</span></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong><a href=\"http://www.democraciarealya.es/?tag=democracia-ya\"><span style=\"color: #800080;font-family: Calibri;font-size: medium\">Democracia ya</span></a></strong><span style=\"font-family: Calibri;font-size: medium\">,  que en estos d\u00edas est\u00e1 conmoviendo la pol\u00edtica espa\u00f1ola, opera en base a  las redes sociales m\u00e1s b\u00e1sicas como Facebook y Twitter en acciones  virtuales, encuentros y acampadas en las principales plazas del pa\u00eds. Su  composici\u00f3n es altamente heterog\u00e9nea; j\u00f3venes cesantes (en el paro),  estudiantes, trabajadores precarios, etc., y con gran inteligencia han  logrado plantear la subordinaci\u00f3n de los gobiernos a las entidades  financieras. Un elemento importante es que el movimiento vehiculiza una  gran cantidad de material visual (fotos, videos) para mostrar y  documentar el accionar del movimiento, sus logros, as\u00ed como para  denunciar desmedidas respuestas policiales. Esto resulta particularmente  importante, ya que poder mostrar lo que sucede es fundamental para la  amplificaci\u00f3n de los movimientos y ayuda a prevenir una represi\u00f3n  desmesurada. Podr\u00edan citarse otro importantes movimientos que se han  adaptado a la participaci\u00f3n en red, pero lo que se trata es mostrar unas  l\u00f3gicas nuevas m\u00e1s que un catalogo de movimientos sociales.</span></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><span style=\"font-family: Calibri;font-size: medium\">Los  manifestantes de nuevo cu\u00f1o virtual han entendido que en las redes e  Internet en general no puede decirse nada que no pueda repetirse delante  de un juez. De este modo la transparencia completa lejos de  debilitarlos los cohesiona y e inmuniza ante las infiltraciones  indeseables. </span></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><span style=\"font-family: Calibri;font-size: medium\">Pero tampoco hay que ser ingenuo, como se\u00f1al\u00f3 </span><a href=\"http://pijamasurf.com/2011/03/internet-es-una-maquina-masiva-de-espionaje-julian-assange/\"><span style=\"color: #800080;font-family: Calibri;font-size: medium\">Julian Assange</span></a><span style=\"font-family: Calibri;font-size: medium\"> en una reciente conferencia, las redes sociales como Facebook y Twitter  son esencialmente d\u00e9biles a la hora de mantener secretos as\u00ed como la  intimidad de sus miembros. M\u00e1s aun es posible hacer un mapa de  relaciones de un usuario, lo que implica un peligro para la autonom\u00eda en  contextos antidemocr\u00e1ticos. Este peligro proviene como se\u00f1ala Assange  de que ambas redes est\u00e1n en manos de privados, es decir no son un bien  p\u00fablico, y est\u00e1n bajo la ley de los EE.UU. Por ende los datos son  accesibles y permiten crear un perfil pol\u00edtico. Pero tambi\u00e9n ya se est\u00e1n  dise\u00f1ando otras formas de redes que se espera tengan un funcionamiento  autorregulado sin una gesti\u00f3n centralizada.</span></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><span style=\"font-family: Calibri;font-size: medium\">Finalmente  es una buena noticia que el inter\u00e9s por la pol\u00edtica haya vuelto de  manera novedosa, actualizada a nuestros tiempos y con mayor sentido de  la democracia del cual los pol\u00edticos tradicionales parecen carecer.</span></p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Lo que la tecnolog\u00eda aporta a las nuevas manifestaciones democr\u00e1ticas globales &nbsp; May. 27 , 2011 &nbsp; \u00bfQu\u00e9 tienen en com\u00fan las manifestaciones del norte de \u00c1frica, las que est\u00e1n [&hellip;]</p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 1083,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "closed",
        "ping_status": "closed",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            12
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/84"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/1083"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=84"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 3,
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/84/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 546,
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/84/revisions/546"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=84"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=84"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=84"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 61,
        "date": "2011-06-05T21:50:25",
        "date_gmt": "2011-06-05T19:50:25",
        "guid": {
            "rendered": "http://segovia.tomalaplaza.net/?p=61"
        },
        "modified": "2012-07-10T19:33:50",
        "modified_gmt": "2012-07-10T17:33:50",
        "slug": "aparte-de-atacar-quieren-denunciar",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://segovia.tomalaplaza.net/2011/06/05/aparte-de-atacar-quieren-denunciar/",
        "title": {
            "rendered": "Aparte de  atacar quieren denunciar"
        },
        "content": {
            "rendered": "<h1>Aparte de\u00a0 atacar quieren denunciar:</h1>\n<h1>Los Mossos estudian denunciar a los &#8216;indignados&#8217; de Plaza Catalu\u00f1a</h1>\n<h2>Por supuestas agresiones a antidisturbios durante las cargas policiales del pasado viernes</h2>\n<p>&nbsp;</p>\n<div></div>\n<div>\n<div><img src=\"http://imagenes.publico.es/resources/archivos/2011/6/3/1307123006480detalledn.jpg\" alt=\"Imagen del desalojo en Barcelona. ARNAU BACH\" /></p>\n<div>\n<h3>Imagen del desalojo en Barcelona. ARNAU BACH</h3>\n</div>\n</div>\n<div>\n<h5>Noticias relacionadas</h5>\n<ul>\n<li>\n<h4><a title=\"Las denuncias a los Mossos se complican al ir sin identificaci\u00f3n\" href=\"http://www.publico.es/espana/379461/las-denuncias-a-los-mossos-se-complican-al-ir-sin-identificacion\" target=\"_blank\">Las denuncias a los Mossos se complican al ir sin identificaci\u00f3n</a></h4>\n</li>\n<li>\n<h4><a title=\"Los desalojados del 15-M de Lleida denunciar\u00e1n a los Mossos\" href=\"http://www.publico.es/espana/379423/los-desalojados-del-15-m-de-lleida-denunciaran-a-los-mossos\" target=\"_blank\">Los desalojados del 15-M de Lleida denunciar\u00e1n a los Mossos</a></h4>\n</li>\n<li>\n<h4><a title=\"Miles de firmas condenan la operaci\u00f3n de los Mossos\" href=\"http://www.publico.es/espana/378949/miles-de-firmas-condenan-la-operacion-de-los-mossos\" target=\"_blank\">Miles de firmas condenan la operaci\u00f3n de los Mossos</a></h4>\n</li>\n<li>\n<h4><a title=\"Los Mossos reprimen con dureza a los indignados y reavivan la protesta\" href=\"http://www.publico.es/espana/378819/los-mossos-reprimen-con-dureza-a-los-indignados-y-reavivan-la-protesta\" target=\"_blank\">Los Mossos reprimen con dureza a los indignados y reavivan la protesta</a></h4>\n</li>\n</ul>\n</div>\n</div>\n<p>La Direcci\u00f3n General de los Mossos d&#8217;Esquadra est\u00e1 estudiando la posibilidad de denunciar a los &#8216;indignados&#8217; por supuestas agresiones a antidisturbios durante las duras <a href=\"http://www.publico.es/espana/378819/los-mossos-reprimen-con-dureza-a-los-indignados-y-reavivan-la-protesta\" target=\"_blank\">cargas policiales del pasado viernes</a> en la acampada de la plaza Catalu\u00f1a una vez hayan recopilado todas las pruebas para se\u00f1alar a los responsables.<br />\nSeg\u00fan han explicado a Europa Press fuentes policiales, ahora se est\u00e1n evaluando todos los datos y revisando las im\u00e1genes grabadas en el lugar, tambi\u00e9n desde el helic\u00f3ptero, para elaborar minuciosos atestados que podr\u00edan entregar al juez para que instruya diligencias contra los violentos.<br />\nDesde la direcci\u00f3n de los Mossos no quieren que quede impune ninguna actuaci\u00f3n contra la polic\u00eda, que ese d\u00eda tuvo un balance de 37 agentes heridos de un total de 121, dos de ellos trasladados al hospital.<br />\nDe cara a futuras actuaciones, el consejero de Interior, Felip Puig, ya ha planteado la posibilidad de que los agentes lleven una microc\u00e1mara en el casco, para tener im\u00e1genes sobre todo lo que ocurre.<br />\nM\u00e1s adelante, Puig, ajeno a las m\u00faltiples peticiones de dimisi\u00f3n, estudiar\u00e1 si decide derogar la orden que impuls\u00f3 su antecesor Joan Saura para que todos los agentes uniformados vayan siempre identificados, ya que ni en \u00e9poca del ecosocialista ni ahora con el nuevo consejero esto se ha cumplido en el caso de los antidisturbios cuando se ponen el chaleco antitrauma.<br />\nAducen que la mayor\u00eda de polic\u00edas europeas con unidades dedicadas al orden p\u00fablico no van identificadas y que el n\u00famero identificativo sirve en muchas ocasiones para ir en contra de los mossos.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<h1>pasalo!</h1>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Aparte de\u00a0 atacar quieren denunciar: Los Mossos estudian denunciar a los &#8216;indignados&#8217; de Plaza Catalu\u00f1a Por supuestas agresiones a antidisturbios durante las cargas policiales del pasado viernes &nbsp; Imagen del [&hellip;]</p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 1083,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "closed",
        "ping_status": "closed",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            8
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/61"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/1083"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=61"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 3,
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/61/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 548,
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/61/revisions/548"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=61"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=61"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://segovia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=61"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    }
]