[
  {
    "id": 649,
    "date": "2012-03-11T20:08:32",
    "date_gmt": "2012-03-11T19:08:32",
    "guid": {
      "rendered": "http://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/?page_id=649"
    },
    "modified": "2012-03-11T20:08:32",
    "modified_gmt": "2012-03-11T19:08:32",
    "slug": "resumen-de-la-reforma-laboral",
    "status": "publish",
    "type": "page",
    "link": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/resumen-de-la-reforma-laboral/",
    "title": {
      "rendered": "Resumen de La Reforma Laboral"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p>Aqu\u00ed os dejamos un resumen de la reforma laboral, con la que dejamos de ser trabajadores y nos convertimos en esclavos oficialmente.</p>\n<p>\u00a1\u00a1\u00a1\u00a1No somos mercanc\u00eda en manos de pol\u00edticos, empresarios y banqueros!!!!</p>\n<p>RESUMEN DE LA REFORMA LABORAL:</p>\n<p>1) NUEVO CONTRATO CON DESPIDO LIBRE Y GRATUITO:<br />\nSe crea el contrato indefinido para pymes (empresas de menos de 50 trabajadores): El trabajador tendr\u00e1 un PER\u00cdODO DE PRUEBA DE 1 A\u00d1O, independientemente de lo que marque el convenio. Por lo tanto, despido libre y gratuito durante el primer a\u00f1o. El trabajador podr\u00e1 ser despedido sin ninguna explicaci\u00f3n y sin recibir ninguna indemnizaci\u00f3n. Este contrato se puede utilizar con cualquier trabajador.</p>\n<p>Subvenciones:</p>\n<p>Cuando se utilice este contrato con un menor de 30 a\u00f1os, subvenci\u00f3n de tres mil euros al empresario. Para mantener la deducci\u00f3n el contrato debe durar 3 a\u00f1os, o devolver la deducci\u00f3n.</p>\n<p>Por contratar a un parado que est\u00e9 cobrando prestaci\u00f3n de desempleo, subvenci\u00f3n del 50% del dinero que le quede por cobrar al parado. Si el parado no tiene prestaci\u00f3n no hay subvenci\u00f3n, realiz\u00e1ndose una clara discriminaci\u00f3n entre parados con y sin prestaci\u00f3n.</p>\n<p>Se permite despedir por causas objetivas (20 d\u00edas de indemnizaci\u00f3n) a un trabajador antiguo, y contratar a otro trabajador con este contrato nuevo.</p>\n<p>2) POSIBLE DESAPARICI\u00d3N DE LOS CONVENIOS COLECTIVOS EN 2 A\u00d1OS, aplic\u00e1ndose EL SALARIO M\u00cdNIMO:</p>\n<p>Desaparece la obligaci\u00f3n de que se prorrogue un convenio mientras se negocia el nuevo. Cuando se est\u00e9 negociando un nuevo convenio se prorrogar\u00e1 el que hab\u00eda como m\u00e1ximo 2 a\u00f1os. Si no hay nuevo acuerdo, a los 2 a\u00f1os desaparece el convenio, y se podr\u00e1n aplicar las condiciones m\u00ednimas del Estatuto de los Trabajadores (Salario m\u00ednimo 640,41\u20ac al mes, etc.).</p>\n<p>3) EL SALARIO SE DECIDIR\u00c1 EN LA EMPRESA, PRIORIDAD DEL CONVENIO DE EMPRESA:</p>\n<p>Si se hace un convenio colectivo de empresa, \u00e9ste tendr\u00e1 prioridad sobre el convenio de provincia, auton\u00f3mico o estatal del sector en salarios, horarios, jornada, vacaciones, etc, salt\u00e1ndose el principio legal de aplicar la norma m\u00e1s favorable para el trabajador. Se fomenta la competencia desleal entre empresas del mismo sector y territorio, con distintos salarios.</p>\n<p>4) AUMENTA EL PODER DE DECISI\u00d3N DEL EMPRESARIO, SIN NEGOCIACI\u00d3N:</p>\n<p>El empresario podr\u00e1 rebajar el salario si existen causas econ\u00f3micas que lo justifiquen (disminuci\u00f3n de ingresos), sin necesidad de acuerdo con los trabajadores y sus representantes. Si el trabajador no est\u00e1 de acuerdo con la rebaja del salario podr\u00e1 extinguir su contrato con 20 d\u00edas de indemnizaci\u00f3n.</p>\n<p>Se permite que unas 80 horas de trabajo al a\u00f1o (5% de la jornada anual) las distribuya el empresario seg\u00fan su conveniencia.</p>\n<p>5) EL EMPRESARIO PODR\u00c1 DEJAR DE APLICAR EL CONVENIO DEL SECTOR:</p>\n<p>Si una empresa reduce sus ingresos durante 6 meses podr\u00e1 dejar de aplicar el convenio colectivo, aplicando otros salarios, jornada y horarios distintos.</p>\n<p>6) SE FACILITA y ABARATA EL DESPIDO DE LOS CONTRATOS EXISTENTES:</p>\n<p>La indemnizaci\u00f3n por despido improcedente (falta de pago de n\u00f3minas, despido sin causa justificada, etc.) pasa de 45 d\u00edas de salario por a\u00f1o trabajado con un m\u00e1ximo de 42 mensualidades, a 33 d\u00edas de salario por a\u00f1o trabajado con un m\u00e1ximo de 24 mensualidades para todos los contratos de trabajo que se firmen a partir de ahora. Por tanto, la antig\u00fcedad acumulada se pagar\u00e1 a 45 d\u00edas, y la que se acumule a partir de ahora a 33 d\u00edas.</p>\n<p>Se reduce el tope m\u00e1ximo de indemnizaci\u00f3n: los trabajadores que ya lleven 16 a\u00f1os o m\u00e1s en su empresa no acumular\u00e1n m\u00e1s antig\u00fcedad a efectos de despido.</p>\n<p>Se eliminan los salarios de tramitaci\u00f3n en caso de despido: Hasta ahora, el tiempo que pasaba desde el despido hasta la sentencia del juez que declaraba ese despido como improcedente, se ten\u00eda que pagar al trabajador como si hubiera sido trabajado (eran los llamados salarios de tramitaci\u00f3n).</p>\n<p>El empresario podr\u00e1 hacer un despido colectivo (ERE) cuando haya 9 meses seguidos de disminuci\u00f3n de ingresos en la empresa. No ser\u00e1 necesario que est\u00e9 en peligro la continuidad o vida de la empresa para despedir.</p>\n<p>Se elimina la necesidad que la Delegaci\u00f3n de Trabajo autorice el ERE, o la suspensi\u00f3n de contratos o reducci\u00f3n de jornada.</p>\n<p>7) SE FACILITA EL DESPIDO POR FALTAS AL TRABAJO JUSTIFICADAS:</p>\n<p>Si faltas al trabajo 8 d\u00edas en 2 meses, \u00f3 20 d\u00edas en 4 meses, incluso si la falta es justificada por baja m\u00e9dica por enfermedad, te pueden despedir con 20 d\u00edas de indemnizaci\u00f3n. Se elimina el requisito de que exista un \u00edndice de absentismo superior al 5% en tu empresa para poder despedir en caso de ausencias justificadas.</p>\n<p>SE MANTIENEN LAS SUBVENCIONES A LOS DESPIDOS:</p>\n<p>En las empresas de menos de 25 trabajadores, cuando haya despidos objetivos con una indemnizaci\u00f3n de 20 d\u00edas de salario por a\u00f1o trabajado, el Fogasa pagar\u00e1 8 d\u00edas de los 20. Por tanto, al empresario le costar\u00e1 el despido objetivo 12 d\u00edas de salario.</p>\n<p>9) SE AUTORIZA EL DESPIDO GENERALIZADO POR PRIMERA VEZ EN EL SECTOR P\u00daBLICO.</p>\n<p>Cuando en una Administraci\u00f3n P\u00fablica (Ayuntamiento, Diputaci\u00f3n, Comunidad Aut\u00f3noma, etc.) se lleven 9 meses seguidos de insuficiencia presupuestaria podr\u00e1n despedir al personal laboral fijo por despido objetivo con 20 d\u00edas de indemnizaci\u00f3n.</p>\n<p>10) LAS EMPRESAS DE TRABAJO TEMPORAL GESTIONAR\u00c1N LAS OFERTAS DE EMPLEO DEL ANTIGUO INEM:</p>\n<p>Las ETT, con \u00e1nimo de lucro, podr\u00e1n ser agencias de colocaci\u00f3n. Gestionar\u00e1n las ofertas del antiguo INEM. Podr\u00e1n seleccionar a los candidatos que enviar\u00e1n para los puestos que demanden las empresas. Es una Privatizaci\u00f3n del Servicio P\u00fablico de Empleo. \u00bfBajo qu\u00e9 criterios seleccionar\u00e1n a los candidatos?</p>\n<p>11) CONTRATO PARA LA FORMACI\u00d3N, M\u00c1S LARGO Y CON MENOS SALARIO:</p>\n<p>Se ampl\u00eda la duraci\u00f3n a 3 a\u00f1os. Antes era obligatorio pagar el Salario M\u00ednimo Interprofesional (SMI) entero, independientemente de la jornada real realizada. Ahora se puede cobrar menos del Salario M\u00ednimo, a proporci\u00f3n de la jornada realizada. La formaci\u00f3n podr\u00e1 impartirse en la misma empresa.</p>\n<p>12) POTENCIACI\u00d3N DEL CONTRATO A TIEMPO PARCIAL, CON JORNADA DE TRABAJO VARIABLE:</p>\n<p>Los trabajadores con contrato a tiempo parcial pueden hacer horas extras.</p>\n<p>13) LOS DESEMPLEADOS HAR\u00c1N \u201cTRABAJOS EN BENEFICIO DE LA COMUNIDAD\u201d:</p>\n<p>Los desempleados, al igual que las penas alternativas al ingreso en prisi\u00f3n, har\u00e1n trabajos en beneficio de la comunidad.</p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>Aqu\u00ed os dejamos un resumen de la reforma laboral, con la que dejamos de ser trabajadores y nos convertimos en esclavos oficialmente. \u00a1\u00a1\u00a1\u00a1No somos mercanc\u00eda en manos de pol\u00edticos, empresarios y banqueros!!!! RESUMEN DE LA REFORMA LABORAL: 1) NUEVO CONTRATO CON DESPIDO LIBRE Y GRATUITO: Se crea el contrato indefinido para pymes (empresas de menos [&hellip;]</p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 714,
    "featured_media": 0,
    "parent": 0,
    "menu_order": 0,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/649"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/page"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/714"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=649"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 1,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/649/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 650,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/649/revisions/650"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=649"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 646,
    "date": "2012-03-11T20:06:31",
    "date_gmt": "2012-03-11T19:06:31",
    "guid": {
      "rendered": "http://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/?p=646"
    },
    "modified": "2012-03-11T20:20:30",
    "modified_gmt": "2012-03-11T19:20:30",
    "slug": "resumen-de-la-reforma-laboral",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/2012/03/11/resumen-de-la-reforma-laboral/",
    "title": {
      "rendered": "Resumen de La Reforma Laboral"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p>Breve resumen de la reforma laboral, con la que dejamos de ser trabajadores y nos convertimos en esclavos oficialmente.</p>\n<p>\u00a1\u00a1\u00a1\u00a1No somos mercanc\u00eda en manos de pol\u00edticos, empresarios y banqueros!!!!</p>\n<p>RESUMEN DE LA REFORMA LABORAL:</p>\n<p>1) NUEVO CONTRATO CON DESPIDO LIBRE Y GRATUITO:<br />\nSe crea el contrato indefinido para pymes (empresas de menos de 50 trabajadores): El trabajador tendr\u00e1 un PER\u00cdODO DE PRUEBA DE 1 A\u00d1O, independientemente de lo que marque el convenio. Por lo tanto, despido libre y gratuito durante el primer a\u00f1o. El trabajador podr\u00e1 ser despedido sin ninguna explicaci\u00f3n y sin recibir ninguna indemnizaci\u00f3n. Este contrato se puede utilizar con cualquier trabajador.</p>\n<h6><em><strong>\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 <em><strong><a title=\"Resumen de La Reforma Laboral\" href=\"http://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/resumen-de-la-reforma-laboral/\">Seguir Leyendo</a></strong></em> \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 </strong></em></h6>\n<p>&nbsp;</p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>Breve resumen de la reforma laboral, con la que dejamos de ser trabajadores y nos convertimos en esclavos oficialmente. \u00a1\u00a1\u00a1\u00a1No somos mercanc\u00eda en manos de pol\u00edticos, empresarios y banqueros!!!! RESUMEN DE LA REFORMA LABORAL: 1) NUEVO CONTRATO CON DESPIDO LIBRE Y GRATUITO: Se crea el contrato indefinido para pymes (empresas de menos de 50 trabajadores): [&hellip;]</p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 714,
    "featured_media": 0,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [
      1
    ],
    "tags": [],
    "jetpack_featured_media_url": "",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/646"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/714"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=646"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 11,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/646/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 648,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/646/revisions/648"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=646"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=646"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=646"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 631,
    "date": "2011-11-19T11:42:37",
    "date_gmt": "2011-11-19T10:42:37",
    "guid": {
      "rendered": "http://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/11/CArtel1.png"
    },
    "modified": "2011-11-19T11:42:37",
    "modified_gmt": "2011-11-19T10:42:37",
    "slug": "cartel1",
    "status": "inherit",
    "type": "attachment",
    "link": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/2011/11/19/proxima-asamblea-popular-25-de-noviembre-2000-plaza-real/cartel1/",
    "title": {
      "rendered": "CArtel1"
    },
    "author": 714,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "description": {
      "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/11/CArtel1.png'><img width=\"210\" height=\"300\" src=\"https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/11/CArtel1-210x300.png\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/11/CArtel1-210x300.png 210w, https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/11/CArtel1.png 506w\" sizes=\"(max-width: 210px) 100vw, 210px\" /></a></p>\n"
    },
    "caption": {
      "rendered": ""
    },
    "alt_text": "",
    "media_type": "image",
    "mime_type": "image/png",
    "media_details": {
      "width": "506",
      "height": "720",
      "hwstring_small": "height='96' width='67'",
      "file": "2011/11/CArtel1.png",
      "sizes": {
        "thumbnail": {
          "file": "CArtel1-150x150.png",
          "width": "150",
          "height": "150",
          "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/11/CArtel1-150x150.png"
        },
        "medium": {
          "file": "CArtel1-210x300.png",
          "width": "210",
          "height": "300",
          "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/11/CArtel1-210x300.png"
        },
        "post-thumbnail": {
          "file": "CArtel1-506x198.png",
          "width": "506",
          "height": "198",
          "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/11/CArtel1-506x198.png"
        },
        "full": {
          "file": "CArtel1.png",
          "width": 506,
          "height": 720,
          "mime_type": "image/png",
          "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/11/CArtel1.png"
        }
      },
      "image_meta": {
        "aperture": "0",
        "credit": "",
        "camera": "",
        "caption": "",
        "created_timestamp": "0",
        "copyright": "",
        "focal_length": "0",
        "iso": "0",
        "shutter_speed": "0",
        "title": ""
      }
    },
    "post": 630,
    "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/11/CArtel1.png",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/631"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/714"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=631"
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 630,
    "date": "2011-11-19T11:43:02",
    "date_gmt": "2011-11-19T10:43:02",
    "guid": {
      "rendered": "http://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/?p=630"
    },
    "modified": "2011-11-19T12:04:13",
    "modified_gmt": "2011-11-19T11:04:13",
    "slug": "proxima-asamblea-popular-25-de-noviembre-2000-plaza-real",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/2011/11/19/proxima-asamblea-popular-25-de-noviembre-2000-plaza-real/",
    "title": {
      "rendered": "PR\u00d3XIMA ASAMBLEA POPULAR 25 DE NOVIEMBRE                      20:00 H  PLAZA REAL"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p><a href=\"http://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/11/CArtel1.png\"><br />\n<img class=\"aligncenter size-medium wp-image-631\" src=\"http://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/11/CArtel1-210x300.png\" alt=\"\" width=\"210\" height=\"300\" srcset=\"https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/11/CArtel1-210x300.png 210w, https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/11/CArtel1.png 506w\" sizes=\"(max-width: 210px) 100vw, 210px\" /></a>[cetsEmbedGmap src=http://maps.google.es/maps?q=plaza+real,+5+san+martin+de+valdeiglesias&amp;hl=es&amp;ie=UTF8&amp;ll=40.361972,-4.396323&amp;spn=0.00439,0.008433&amp;sll=40.363731,-4.398402&amp;sspn=0.002269,0.004216&amp;vpsrc=6&amp;hnear=Plaza+de+la+Real,+5,+28680+San+Mart%C3%ADn+de+Valdeiglesias,+Madrid,+Comunidad+de+Madrid&amp;t=m&amp;z=17 width=650 height=225 marginwidth=0 marginheight=0 frameborder=0 scrolling=no]</p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>[cetsEmbedGmap src=http://maps.google.es/maps?q=plaza+real,+5+san+martin+de+valdeiglesias&amp;hl=es&amp;ie=UTF8&amp;ll=40.361972,-4.396323&amp;spn=0.00439,0.008433&amp;sll=40.363731,-4.398402&amp;sspn=0.002269,0.004216&amp;vpsrc=6&amp;hnear=Plaza+de+la+Real,+5,+28680+San+Mart%C3%ADn+de+Valdeiglesias,+Madrid,+Comunidad+de+Madrid&amp;t=m&amp;z=17 width=650 height=225 marginwidth=0 marginheight=0 frameborder=0 scrolling=no]</p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 714,
    "featured_media": 0,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [
      1
    ],
    "tags": [],
    "jetpack_featured_media_url": "",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/630"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/714"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=630"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 13,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/630/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 633,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/630/revisions/633"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=630"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=630"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=630"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 626,
    "date": "2011-10-06T17:47:47",
    "date_gmt": "2011-10-06T15:47:47",
    "guid": {
      "rendered": "http://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/10/CARTEL-8-OCT1.jpg"
    },
    "modified": "2011-10-06T17:47:47",
    "modified_gmt": "2011-10-06T15:47:47",
    "slug": "cartel-8-oct-2",
    "status": "inherit",
    "type": "attachment",
    "link": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/cartel-8-oct-2/",
    "title": {
      "rendered": "CARTEL 8 OCT"
    },
    "author": 714,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "description": {
      "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/10/CARTEL-8-OCT1.jpg'><img width=\"212\" height=\"300\" src=\"https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/10/CARTEL-8-OCT1-212x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/10/CARTEL-8-OCT1-212x300.jpg 212w, https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/10/CARTEL-8-OCT1-723x1024.jpg 723w\" sizes=\"(max-width: 212px) 100vw, 212px\" /></a></p>\n"
    },
    "caption": {
      "rendered": ""
    },
    "alt_text": "",
    "media_type": "image",
    "mime_type": "image/jpeg",
    "media_details": {
      "width": "3508",
      "height": "4963",
      "hwstring_small": "height='96' width='67'",
      "file": "2011/10/CARTEL-8-OCT1.jpg",
      "sizes": {
        "thumbnail": {
          "file": "CARTEL-8-OCT1-150x150.jpg",
          "width": "150",
          "height": "150",
          "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/10/CARTEL-8-OCT1-150x150.jpg"
        },
        "medium": {
          "file": "CARTEL-8-OCT1-212x300.jpg",
          "width": "212",
          "height": "300",
          "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/10/CARTEL-8-OCT1-212x300.jpg"
        },
        "large": {
          "file": "CARTEL-8-OCT1-723x1024.jpg",
          "width": "723",
          "height": "1024",
          "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/10/CARTEL-8-OCT1-723x1024.jpg"
        },
        "post-thumbnail": {
          "file": "CARTEL-8-OCT1-940x198.jpg",
          "width": "940",
          "height": "198",
          "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/10/CARTEL-8-OCT1-940x198.jpg"
        },
        "full": {
          "file": "CARTEL-8-OCT1.jpg",
          "width": 3508,
          "height": 4963,
          "mime_type": "image/jpeg",
          "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/10/CARTEL-8-OCT1.jpg"
        }
      },
      "image_meta": {
        "aperture": "0",
        "credit": "",
        "camera": "",
        "caption": "",
        "created_timestamp": "0",
        "copyright": "",
        "focal_length": "0",
        "iso": "0",
        "shutter_speed": "0",
        "title": ""
      }
    },
    "post": 624,
    "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/10/CARTEL-8-OCT1.jpg",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/626"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/714"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=626"
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 625,
    "date": "2011-10-06T17:44:36",
    "date_gmt": "2011-10-06T15:44:36",
    "guid": {
      "rendered": "http://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/10/CARTEL-8-OCT.jpg"
    },
    "modified": "2011-10-06T17:44:36",
    "modified_gmt": "2011-10-06T15:44:36",
    "slug": "cartel-8-oct",
    "status": "inherit",
    "type": "attachment",
    "link": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/cartel-8-oct/",
    "title": {
      "rendered": "CARTEL 8 OCT"
    },
    "author": 714,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "description": {
      "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/10/CARTEL-8-OCT.jpg'><img width=\"212\" height=\"300\" src=\"https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/10/CARTEL-8-OCT-212x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/10/CARTEL-8-OCT-212x300.jpg 212w, https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/10/CARTEL-8-OCT-723x1024.jpg 723w\" sizes=\"(max-width: 212px) 100vw, 212px\" /></a></p>\n"
    },
    "caption": {
      "rendered": ""
    },
    "alt_text": "",
    "media_type": "image",
    "mime_type": "image/jpeg",
    "media_details": {
      "width": "3508",
      "height": "4963",
      "hwstring_small": "height='96' width='67'",
      "file": "2011/10/CARTEL-8-OCT.jpg",
      "sizes": {
        "thumbnail": {
          "file": "CARTEL-8-OCT-150x150.jpg",
          "width": "150",
          "height": "150",
          "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/10/CARTEL-8-OCT-150x150.jpg"
        },
        "medium": {
          "file": "CARTEL-8-OCT-212x300.jpg",
          "width": "212",
          "height": "300",
          "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/10/CARTEL-8-OCT-212x300.jpg"
        },
        "large": {
          "file": "CARTEL-8-OCT-723x1024.jpg",
          "width": "723",
          "height": "1024",
          "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/10/CARTEL-8-OCT-723x1024.jpg"
        },
        "post-thumbnail": {
          "file": "CARTEL-8-OCT-940x198.jpg",
          "width": "940",
          "height": "198",
          "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/10/CARTEL-8-OCT-940x198.jpg"
        },
        "full": {
          "file": "CARTEL-8-OCT.jpg",
          "width": 3508,
          "height": 4963,
          "mime_type": "image/jpeg",
          "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/10/CARTEL-8-OCT.jpg"
        }
      },
      "image_meta": {
        "aperture": "0",
        "credit": "",
        "camera": "",
        "caption": "",
        "created_timestamp": "0",
        "copyright": "",
        "focal_length": "0",
        "iso": "0",
        "shutter_speed": "0",
        "title": ""
      }
    },
    "post": 624,
    "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/10/CARTEL-8-OCT.jpg",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/625"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/714"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=625"
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 619,
    "date": "2011-09-28T23:51:49",
    "date_gmt": "2011-09-28T21:51:49",
    "guid": {
      "rendered": "http://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/CARTEL-1-OCT1.jpg"
    },
    "modified": "2011-09-28T23:51:49",
    "modified_gmt": "2011-09-28T21:51:49",
    "slug": "cartel-1-oct-2",
    "status": "inherit",
    "type": "attachment",
    "link": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/2011/09/28/proxima-asamblea-popular-1-de-octubre-1200-h-parque-de-la-estacion/cartel-1-oct-2/",
    "title": {
      "rendered": "CARTEL 1 OCT"
    },
    "author": 714,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "description": {
      "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/CARTEL-1-OCT1.jpg'><img width=\"212\" height=\"300\" src=\"https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/CARTEL-1-OCT1-212x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/CARTEL-1-OCT1-212x300.jpg 212w, https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/CARTEL-1-OCT1-723x1024.jpg 723w\" sizes=\"(max-width: 212px) 100vw, 212px\" /></a></p>\n"
    },
    "caption": {
      "rendered": ""
    },
    "alt_text": "",
    "media_type": "image",
    "mime_type": "image/jpeg",
    "media_details": {
      "width": "3508",
      "height": "4963",
      "hwstring_small": "height='96' width='67'",
      "file": "2011/09/CARTEL-1-OCT1.jpg",
      "sizes": {
        "thumbnail": {
          "file": "CARTEL-1-OCT1-150x150.jpg",
          "width": "150",
          "height": "150",
          "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/CARTEL-1-OCT1-150x150.jpg"
        },
        "medium": {
          "file": "CARTEL-1-OCT1-212x300.jpg",
          "width": "212",
          "height": "300",
          "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/CARTEL-1-OCT1-212x300.jpg"
        },
        "large": {
          "file": "CARTEL-1-OCT1-723x1024.jpg",
          "width": "723",
          "height": "1024",
          "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/CARTEL-1-OCT1-723x1024.jpg"
        },
        "post-thumbnail": {
          "file": "CARTEL-1-OCT1-940x198.jpg",
          "width": "940",
          "height": "198",
          "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/CARTEL-1-OCT1-940x198.jpg"
        },
        "full": {
          "file": "CARTEL-1-OCT1.jpg",
          "width": 3508,
          "height": 4963,
          "mime_type": "image/jpeg",
          "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/CARTEL-1-OCT1.jpg"
        }
      },
      "image_meta": {
        "aperture": "0",
        "credit": "",
        "camera": "",
        "caption": "",
        "created_timestamp": "0",
        "copyright": "",
        "focal_length": "0",
        "iso": "0",
        "shutter_speed": "0",
        "title": ""
      }
    },
    "post": 618,
    "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/CARTEL-1-OCT1.jpg",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/619"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/714"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=619"
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 618,
    "date": "2011-09-28T23:54:18",
    "date_gmt": "2011-09-28T21:54:18",
    "guid": {
      "rendered": "http://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/?p=618"
    },
    "modified": "2011-09-28T23:54:18",
    "modified_gmt": "2011-09-28T21:54:18",
    "slug": "proxima-asamblea-popular-1-de-octubre-1200-h-parque-de-la-estacion",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/2011/09/28/proxima-asamblea-popular-1-de-octubre-1200-h-parque-de-la-estacion/",
    "title": {
      "rendered": "PR\u00d3XIMA ASAMBLEA POPULAR. 1 DE OCTUBRE, 12:00 H. PARQUE DE LA ESTACI\u00d3N."
    },
    "content": {
      "rendered": "<p style=\"text-align: center\"><a href=\"http://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/CARTEL-1-OCT1.jpg\"><img class=\"size-medium wp-image-619 aligncenter\" src=\"http://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/CARTEL-1-OCT1-212x300.jpg\" alt=\"\" width=\"212\" height=\"300\" srcset=\"https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/CARTEL-1-OCT1-212x300.jpg 212w, https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/CARTEL-1-OCT1-723x1024.jpg 723w\" sizes=\"(max-width: 212px) 100vw, 212px\" /></a></p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "",
      "protected": false
    },
    "author": 714,
    "featured_media": 0,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [
      1
    ],
    "tags": [],
    "jetpack_featured_media_url": "",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/618"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/714"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=618"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 2,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/618/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 621,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/618/revisions/621"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=618"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=618"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=618"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 617,
    "date": "2011-09-28T23:48:25",
    "date_gmt": "2011-09-28T21:48:25",
    "guid": {
      "rendered": "http://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/CARTEL-1-OCT.jpg"
    },
    "modified": "2011-09-28T23:48:25",
    "modified_gmt": "2011-09-28T21:48:25",
    "slug": "cartel-1-oct",
    "status": "inherit",
    "type": "attachment",
    "link": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/cartel-1-oct/",
    "title": {
      "rendered": "PR\u00d3XIMA ASAMBLEA POPULAR. 1 OCTUBRE, 12:00 H. PARQUE DE LA ESTACI\u00d3N."
    },
    "author": 714,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "description": {
      "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/CARTEL-1-OCT.jpg'><img width=\"212\" height=\"300\" src=\"https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/CARTEL-1-OCT-212x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/CARTEL-1-OCT-212x300.jpg 212w, https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/CARTEL-1-OCT-723x1024.jpg 723w\" sizes=\"(max-width: 212px) 100vw, 212px\" /></a></p>\n"
    },
    "caption": {
      "rendered": ""
    },
    "alt_text": "",
    "media_type": "image",
    "mime_type": "image/jpeg",
    "media_details": {
      "width": "3508",
      "height": "4963",
      "hwstring_small": "height='96' width='67'",
      "file": "2011/09/CARTEL-1-OCT.jpg",
      "sizes": {
        "thumbnail": {
          "file": "CARTEL-1-OCT-150x150.jpg",
          "width": "150",
          "height": "150",
          "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/CARTEL-1-OCT-150x150.jpg"
        },
        "medium": {
          "file": "CARTEL-1-OCT-212x300.jpg",
          "width": "212",
          "height": "300",
          "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/CARTEL-1-OCT-212x300.jpg"
        },
        "large": {
          "file": "CARTEL-1-OCT-723x1024.jpg",
          "width": "723",
          "height": "1024",
          "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/CARTEL-1-OCT-723x1024.jpg"
        },
        "post-thumbnail": {
          "file": "CARTEL-1-OCT-940x198.jpg",
          "width": "940",
          "height": "198",
          "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/CARTEL-1-OCT-940x198.jpg"
        },
        "full": {
          "file": "CARTEL-1-OCT.jpg",
          "width": 3508,
          "height": 4963,
          "mime_type": "image/jpeg",
          "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/CARTEL-1-OCT.jpg"
        }
      },
      "image_meta": {
        "aperture": "0",
        "credit": "",
        "camera": "",
        "caption": "",
        "created_timestamp": "0",
        "copyright": "",
        "focal_length": "0",
        "iso": "0",
        "shutter_speed": "0",
        "title": ""
      }
    },
    "post": null,
    "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/CARTEL-1-OCT.jpg",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/617"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/714"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=617"
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 603,
    "date": "2011-09-27T16:50:27",
    "date_gmt": "2011-09-27T14:50:27",
    "guid": {
      "rendered": "http://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/?p=603"
    },
    "modified": "2011-09-27T16:50:27",
    "modified_gmt": "2011-09-27T14:50:27",
    "slug": "comunicado-de-prensa-acto-%e2%80%9cpor-la-educacion-publica%e2%80%9d-3-de-septiembre-de-2011",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/2011/09/27/comunicado-de-prensa-acto-%e2%80%9cpor-la-educacion-publica%e2%80%9d-3-de-septiembre-de-2011/",
    "title": {
      "rendered": "Comunicado de prensa Acto \u201cPOR LA EDUCACI\u00d3N P\u00daBLICA\u201d 3 de Septiembre de 2011"
    },
    "content": {
      "rendered": "<div>\n<p><strong></strong>\u00a0</p>\n<p><strong>POR LO P\u00daBLICO, POR TUS HIJOS</strong></p>\n<p><strong></strong>\u00a0</p>\n<p><img src=\"http://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/Pancarta-300x225.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"225\" />Pancarta</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Ante la preocupante situaci\u00f3n por la que atraviesa la Educaci\u00f3n P\u00fablica y la falta de informaci\u00f3n veraz y objetiva que ofrecen los medios de comunicaci\u00f3n a cerca del tema, la Asamblea 15M Alberche-Ti\u00e9tar (San Mart\u00edn de Valdeiglesias), decidi\u00f3 organizar un Acto Cultural-Informativo en defensa de la educaci\u00f3n p\u00fablica de calidad y en contra de los recortes que va a sufrir. Este acto se celebr\u00f3 el pasado 3 de Septiembre en la Plaza de la Corredera de SMV, con el objetivo de informar a los ciudadanos a cerca de la situaci\u00f3n de la Educaci\u00f3n P\u00fablica, los recortes y c\u00f3mo afectan a los centros educativos de la localidad.</p>\n</div>\n<p>El acto dio comienzo sobre las 20:00 H. Cont\u00f3 con la\u00a0 intervenci\u00f3n de profesores, padres/madres y alumnos de los centros educativos del municipio, que expusieron sus puntos de vista y aportaron informaci\u00f3n como: la principal reivindicaci\u00f3n de los profesores no es el aumento de las horas lectivas, sino c\u00f3mo afecta esto en el tiempo y la calidad de la atenci\u00f3n que pueden dar a sus alumnos teniendo tambi\u00e9n en cuenta el aumento del n\u00famero de alumnos por clase que se produce por la no contrataci\u00f3n de suficientes profesores; que entre 2006 y 2010, el presupuesto dedicado a la educaci\u00f3n p\u00fablica baj\u00f3 un 42%, mientras que la ayuda a los modelos educativos privados aument\u00f3 un 11%; y que los recortes en primaria afectan principalmente a la parte m\u00e1s social de la educaci\u00f3n: atenci\u00f3n a la diversidad, necesidades educativas especiales, refuerzo, extraescolares, etc; tambi\u00e9n se inform\u00f3 que en el I.E.S. Pedro de Tolosa de San Mart\u00edn este a\u00f1o contar\u00e1n con 10 profesores menos, adem\u00e1s de los 8 profesores menos con los que contaron en el curso pasado. Entre otras cosas.</p>\n<div><a href=\"http://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/Durante-la-proyecci\u00f3n.jpg\"><img src=\"http://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/Durante-la-proyecci\u00f3n-300x167.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"167\" /></a>Durante la proyecci\u00f3n&nbsp;</p>\n</div>\n<p>Durante la jornada tambi\u00e9n nos acompa\u00f1aron grupos musicales de diferentes estilos y los m\u00e1s peque\u00f1os disfrutaron de juegos infantiles. Tambi\u00e9n se proyectaron distintos v\u00eddeos principalmente sobre educaci\u00f3n, durante la proyecci\u00f3n de uno de los v\u00eddeos la gente se arranc\u00f3 a aplaudir espont\u00e1neamente al escuchar lo que en una parte de \u00e9l se dec\u00eda.</p>\n<div><a href=\"http://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/El-punto-de-info..jpg\"><img src=\"http://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/El-punto-de-info.-150x150.jpg\" alt=\"\" width=\"150\" height=\"150\" /></a>Vista desde el punto de informaci\u00f3n&nbsp;</p>\n</div>\n<p>Se instal\u00f3 un punto de informaci\u00f3n, en el que tanto asistentes al acto como viandantes, pudieron informarse a cerca de diversos temas como: La Privatizaci\u00f3n del Canal de Isabel II, Stop Desahucios, \u00bfQu\u00e9 es el 15M?, Los Recortes en Educaci\u00f3n, tambi\u00e9n hab\u00eda un buz\u00f3n para recoger propuestas, y folletos en los que se explicaban las propuestas tanto locales como estatales en las que se est\u00e1n trabajando en la Asamblea. Compa\u00f1eros de la Asamblea \u00a0de Chapiner\u00eda aportaron informaci\u00f3n sobre educaci\u00f3n, las Escuelas Libres y educaci\u00f3n alternativa entre otros temas.</p>\n<p>El acto finaliz\u00f3 sobre las 22:30 y se procedi\u00f3 a retirar todo el material y la limpieza de la plaza. Se calcula que el acto cont\u00f3 con la asistencia de unas 200 personas.</p>\n<p>Tambi\u00e9n se record\u00f3 a todos los asistentes, que semanalmente se est\u00e1n realizando Asambleas Populares en San Mart\u00edn que se realizan los s\u00e1bados a las 12:00 H. en el Parque de la Estaci\u00f3n y a las que animamos a participar a todos los ciudadanos para impulsar una regeneraci\u00f3n pol\u00edtica, social y cultural.</p>\n<p>Agradecemos a las asambleas de Chapiner\u00eda, 15 M Ti\u00e9tar, a los artistas que nos acompa\u00f1aron \u00a0y \u00a0a los vecinos de San Mart\u00edn de Valdeiglesias y de la comarca, su apoyo y colaboraci\u00f3n en este acto que esperamos nos ayude a todos a concienciarnos de lo importante que es defender el futuro de nuestros hijos.</p>\n<div><a href=\"http://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/DSCF1760.jpg\"><img src=\"http://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/DSCF1760-169x300.jpg\" alt=\"\" width=\"169\" height=\"300\" /></a>Escultura de botellas de agua&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<div><a href=\"http://www.youtube.com/watch?v=M6Cq3ixUeqg\"><img src=\"http://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/Video.png\" alt=\"\" width=\"646\" height=\"365\" /></a></div>\n<p>Video proyectado durante el acto</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n</div>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>\u00a0 POR LO P\u00daBLICO, POR TUS HIJOS \u00a0 Pancarta &nbsp; Ante la preocupante situaci\u00f3n por la que atraviesa la Educaci\u00f3n P\u00fablica y la falta de informaci\u00f3n veraz y objetiva que ofrecen los medios de comunicaci\u00f3n a cerca del tema, la Asamblea 15M Alberche-Ti\u00e9tar (San Mart\u00edn de Valdeiglesias), decidi\u00f3 organizar un Acto Cultural-Informativo en defensa de [&hellip;]</p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 714,
    "featured_media": 0,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [
      1
    ],
    "tags": [],
    "jetpack_featured_media_url": "",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/603"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/714"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=603"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 10,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/603/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 613,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/603/revisions/613"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=603"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=603"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=603"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 596,
    "date": "2011-09-26T22:24:16",
    "date_gmt": "2011-09-26T20:24:16",
    "guid": {
      "rendered": "http://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/Video.png"
    },
    "modified": "2011-09-26T22:24:16",
    "modified_gmt": "2011-09-26T20:24:16",
    "slug": "video",
    "status": "inherit",
    "type": "attachment",
    "link": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/documentos/primercomunicado/comunicado-de-prensa-acto-%e2%80%9cpor-la-educacion-publica%e2%80%9d-3-de-septiembre-de-2011/video/",
    "title": {
      "rendered": "Video"
    },
    "author": 714,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "description": {
      "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/Video.png'><img width=\"300\" height=\"169\" src=\"https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/Video-300x169.png\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/Video-300x169.png 300w, https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/Video.png 923w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
    },
    "caption": {
      "rendered": "<p>Video proyectado durante el acto</p>\n"
    },
    "alt_text": "",
    "media_type": "image",
    "mime_type": "image/png",
    "media_details": {
      "width": "923",
      "height": "522",
      "hwstring_small": "height='72' width='128'",
      "file": "2011/09/Video.png",
      "sizes": {
        "thumbnail": {
          "file": "Video-150x150.png",
          "width": "150",
          "height": "150",
          "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/Video-150x150.png"
        },
        "medium": {
          "file": "Video-300x169.png",
          "width": "300",
          "height": "169",
          "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/Video-300x169.png"
        },
        "post-thumbnail": {
          "file": "Video-923x198.png",
          "width": "923",
          "height": "198",
          "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/Video-923x198.png"
        },
        "full": {
          "file": "Video.png",
          "width": 923,
          "height": 522,
          "mime_type": "image/png",
          "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/Video.png"
        }
      },
      "image_meta": {
        "aperture": "0",
        "credit": "",
        "camera": "",
        "caption": "",
        "created_timestamp": "0",
        "copyright": "",
        "focal_length": "0",
        "iso": "0",
        "shutter_speed": "0",
        "title": ""
      }
    },
    "post": 574,
    "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/Video.png",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/596"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/714"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=596"
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 592,
    "date": "2011-09-26T22:08:31",
    "date_gmt": "2011-09-26T20:08:31",
    "guid": {
      "rendered": "http://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/DSCF1760.jpg"
    },
    "modified": "2011-09-26T22:08:31",
    "modified_gmt": "2011-09-26T20:08:31",
    "slug": "dscf1760",
    "status": "inherit",
    "type": "attachment",
    "link": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/documentos/primercomunicado/comunicado-de-prensa-acto-%e2%80%9cpor-la-educacion-publica%e2%80%9d-3-de-septiembre-de-2011/dscf1760/",
    "title": {
      "rendered": "Escultura de botellas de agua"
    },
    "author": 714,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "description": {
      "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/DSCF1760.jpg'><img width=\"169\" height=\"300\" src=\"https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/DSCF1760-169x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/DSCF1760-169x300.jpg 169w, https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/DSCF1760-576x1024.jpg 576w, https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/DSCF1760.jpg 1208w\" sizes=\"(max-width: 169px) 100vw, 169px\" /></a></p>\n"
    },
    "caption": {
      "rendered": "<p>Escultura de botellas de agua</p>\n"
    },
    "alt_text": "",
    "media_type": "image",
    "mime_type": "image/jpeg",
    "media_details": {
      "width": "1208",
      "height": "2144",
      "hwstring_small": "height='96' width='54'",
      "file": "2011/09/DSCF1760.jpg",
      "sizes": {
        "thumbnail": {
          "file": "DSCF1760-150x150.jpg",
          "width": "150",
          "height": "150",
          "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/DSCF1760-150x150.jpg"
        },
        "medium": {
          "file": "DSCF1760-169x300.jpg",
          "width": "169",
          "height": "300",
          "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/DSCF1760-169x300.jpg"
        },
        "large": {
          "file": "DSCF1760-576x1024.jpg",
          "width": "576",
          "height": "1024",
          "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/DSCF1760-576x1024.jpg"
        },
        "post-thumbnail": {
          "file": "DSCF1760-940x198.jpg",
          "width": "940",
          "height": "198",
          "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/DSCF1760-940x198.jpg"
        },
        "full": {
          "file": "DSCF1760.jpg",
          "width": 1208,
          "height": 2144,
          "mime_type": "image/jpeg",
          "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/DSCF1760.jpg"
        }
      },
      "image_meta": {
        "aperture": "3.1",
        "credit": "",
        "camera": "FinePix S2950",
        "caption": "",
        "created_timestamp": "1308424419",
        "copyright": "",
        "focal_length": "5",
        "iso": "64",
        "shutter_speed": "0.0083333333333333",
        "title": ""
      }
    },
    "post": 574,
    "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/DSCF1760.jpg",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/592"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/714"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=592"
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 590,
    "date": "2011-09-26T22:04:00",
    "date_gmt": "2011-09-26T20:04:00",
    "guid": {
      "rendered": "http://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/Pancarta.jpg"
    },
    "modified": "2011-09-26T22:04:00",
    "modified_gmt": "2011-09-26T20:04:00",
    "slug": "pancarta",
    "status": "inherit",
    "type": "attachment",
    "link": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/documentos/primercomunicado/comunicado-de-prensa-acto-%e2%80%9cpor-la-educacion-publica%e2%80%9d-3-de-septiembre-de-2011/pancarta/",
    "title": {
      "rendered": "Pancarta"
    },
    "author": 714,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "description": {
      "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/Pancarta.jpg'><img width=\"300\" height=\"225\" src=\"https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/Pancarta-300x225.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/Pancarta-300x225.jpg 300w, https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/Pancarta-1024x768.jpg 1024w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
    },
    "caption": {
      "rendered": "<p>Pancarta</p>\n"
    },
    "alt_text": "",
    "media_type": "image",
    "mime_type": "image/jpeg",
    "media_details": {
      "width": "2000",
      "height": "1500",
      "hwstring_small": "height='96' width='128'",
      "file": "2011/09/Pancarta.jpg",
      "sizes": {
        "thumbnail": {
          "file": "Pancarta-150x150.jpg",
          "width": "150",
          "height": "150",
          "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/Pancarta-150x150.jpg"
        },
        "medium": {
          "file": "Pancarta-300x225.jpg",
          "width": "300",
          "height": "225",
          "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/Pancarta-300x225.jpg"
        },
        "large": {
          "file": "Pancarta-1024x768.jpg",
          "width": "1024",
          "height": "768",
          "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/Pancarta-1024x768.jpg"
        },
        "post-thumbnail": {
          "file": "Pancarta-940x198.jpg",
          "width": "940",
          "height": "198",
          "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/Pancarta-940x198.jpg"
        },
        "full": {
          "file": "Pancarta.jpg",
          "width": 2000,
          "height": 1500,
          "mime_type": "image/jpeg",
          "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/Pancarta.jpg"
        }
      },
      "image_meta": {
        "aperture": "4",
        "credit": "",
        "camera": "FinePix S1600",
        "caption": "",
        "created_timestamp": "1296419343",
        "copyright": "",
        "focal_length": "10.4",
        "iso": "100",
        "shutter_speed": "0.01",
        "title": ""
      }
    },
    "post": 574,
    "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/Pancarta.jpg",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/590"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/714"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=590"
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 584,
    "date": "2011-09-26T21:35:41",
    "date_gmt": "2011-09-26T19:35:41",
    "guid": {
      "rendered": "http://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/El-punto-de-info..jpg"
    },
    "modified": "2011-09-26T21:35:41",
    "modified_gmt": "2011-09-26T19:35:41",
    "slug": "el-punto-de-info",
    "status": "inherit",
    "type": "attachment",
    "link": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/documentos/primercomunicado/comunicado-de-prensa-acto-%e2%80%9cpor-la-educacion-publica%e2%80%9d-3-de-septiembre-de-2011/el-punto-de-info/",
    "title": {
      "rendered": "Vista desde el punto de informaci\u00f3n"
    },
    "author": 714,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "description": {
      "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/El-punto-de-info..jpg'><img width=\"300\" height=\"223\" src=\"https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/El-punto-de-info.-300x223.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/El-punto-de-info.-300x223.jpg 300w, https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/El-punto-de-info.-1024x764.jpg 1024w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
    },
    "caption": {
      "rendered": "<p>Vista desde el punto de informaci\u00f3n</p>\n"
    },
    "alt_text": "",
    "media_type": "image",
    "mime_type": "image/jpeg",
    "media_details": {
      "width": "2048",
      "height": "1529",
      "hwstring_small": "height='96' width='128'",
      "file": "2011/09/El-punto-de-info..jpg",
      "sizes": {
        "thumbnail": {
          "file": "El-punto-de-info.-150x150.jpg",
          "width": "150",
          "height": "150",
          "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/El-punto-de-info.-150x150.jpg"
        },
        "medium": {
          "file": "El-punto-de-info.-300x223.jpg",
          "width": "300",
          "height": "223",
          "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/El-punto-de-info.-300x223.jpg"
        },
        "large": {
          "file": "El-punto-de-info.-1024x764.jpg",
          "width": "1024",
          "height": "764",
          "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/El-punto-de-info.-1024x764.jpg"
        },
        "post-thumbnail": {
          "file": "El-punto-de-info.-940x198.jpg",
          "width": "940",
          "height": "198",
          "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/El-punto-de-info.-940x198.jpg"
        },
        "full": {
          "file": "El-punto-de-info..jpg",
          "width": 2048,
          "height": 1529,
          "mime_type": "image/jpeg",
          "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/El-punto-de-info..jpg"
        }
      },
      "image_meta": {
        "aperture": "0",
        "credit": "",
        "camera": "",
        "caption": "",
        "created_timestamp": "0",
        "copyright": "",
        "focal_length": "0",
        "iso": "0",
        "shutter_speed": "0",
        "title": ""
      }
    },
    "post": 574,
    "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/El-punto-de-info..jpg",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/584"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/714"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=584"
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 583,
    "date": "2011-09-26T21:35:13",
    "date_gmt": "2011-09-26T19:35:13",
    "guid": {
      "rendered": "http://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/Durante-la-proyecci\u00f3n.jpg"
    },
    "modified": "2011-09-26T21:35:13",
    "modified_gmt": "2011-09-26T19:35:13",
    "slug": "durante-la-proyeccion",
    "status": "inherit",
    "type": "attachment",
    "link": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/documentos/primercomunicado/comunicado-de-prensa-acto-%e2%80%9cpor-la-educacion-publica%e2%80%9d-3-de-septiembre-de-2011/durante-la-proyeccion/",
    "title": {
      "rendered": "Durante la proyecci\u00f3n"
    },
    "author": 714,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "description": {
      "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/Durante-la-proyecci\u00f3n.jpg'><img width=\"300\" height=\"167\" src=\"https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/Durante-la-proyecci\u00f3n-300x167.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/Durante-la-proyecci\u00f3n-300x167.jpg 300w, https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/Durante-la-proyecci\u00f3n-1024x572.jpg 1024w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
    },
    "caption": {
      "rendered": "<p>Durante la proyecci\u00f3n</p>\n"
    },
    "alt_text": "",
    "media_type": "image",
    "mime_type": "image/jpeg",
    "media_details": {
      "width": "1920",
      "height": "1073",
      "hwstring_small": "height='71' width='128'",
      "file": "2011/09/Durante-la-proyecci\u00f3n.jpg",
      "sizes": {
        "thumbnail": {
          "file": "Durante-la-proyecci\u00f3n-150x150.jpg",
          "width": "150",
          "height": "150",
          "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/Durante-la-proyecci\u00f3n-150x150.jpg"
        },
        "medium": {
          "file": "Durante-la-proyecci\u00f3n-300x167.jpg",
          "width": "300",
          "height": "167",
          "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/Durante-la-proyecci\u00f3n-300x167.jpg"
        },
        "large": {
          "file": "Durante-la-proyecci\u00f3n-1024x572.jpg",
          "width": "1024",
          "height": "572",
          "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/Durante-la-proyecci\u00f3n-1024x572.jpg"
        },
        "post-thumbnail": {
          "file": "Durante-la-proyecci\u00f3n-940x198.jpg",
          "width": "940",
          "height": "198",
          "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/Durante-la-proyecci\u00f3n-940x198.jpg"
        },
        "full": {
          "file": "Durante-la-proyecci\u00f3n.jpg",
          "width": 1920,
          "height": 1073,
          "mime_type": "image/jpeg",
          "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/Durante-la-proyecci\u00f3n.jpg"
        }
      },
      "image_meta": {
        "aperture": "0",
        "credit": "",
        "camera": "",
        "caption": "",
        "created_timestamp": "0",
        "copyright": "",
        "focal_length": "0",
        "iso": "0",
        "shutter_speed": "0",
        "title": ""
      }
    },
    "post": 574,
    "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/Durante-la-proyecci\u00f3n.jpg",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/583"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/714"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=583"
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 580,
    "date": "2011-09-26T21:30:17",
    "date_gmt": "2011-09-26T19:30:17",
    "guid": {
      "rendered": "http://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/Durante-los-juegos-infantiles.jpg"
    },
    "modified": "2011-09-26T21:30:17",
    "modified_gmt": "2011-09-26T19:30:17",
    "slug": "durante-los-juegos-infantiles",
    "status": "inherit",
    "type": "attachment",
    "link": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/documentos/primercomunicado/comunicado-de-prensa-acto-%e2%80%9cpor-la-educacion-publica%e2%80%9d-3-de-septiembre-de-2011/durante-los-juegos-infantiles/",
    "title": {
      "rendered": "Durante los juegos infantiles"
    },
    "author": 714,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "description": {
      "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/Durante-los-juegos-infantiles.jpg'><img width=\"300\" height=\"223\" src=\"https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/Durante-los-juegos-infantiles-300x223.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/Durante-los-juegos-infantiles-300x223.jpg 300w, https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/Durante-los-juegos-infantiles-1024x764.jpg 1024w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
    },
    "caption": {
      "rendered": "<p>Durante los juegos infantiles</p>\n"
    },
    "alt_text": "",
    "media_type": "image",
    "mime_type": "image/jpeg",
    "media_details": {
      "width": "2048",
      "height": "1529",
      "hwstring_small": "height='96' width='128'",
      "file": "2011/09/Durante-los-juegos-infantiles.jpg",
      "sizes": {
        "thumbnail": {
          "file": "Durante-los-juegos-infantiles-150x150.jpg",
          "width": "150",
          "height": "150",
          "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/Durante-los-juegos-infantiles-150x150.jpg"
        },
        "medium": {
          "file": "Durante-los-juegos-infantiles-300x223.jpg",
          "width": "300",
          "height": "223",
          "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/Durante-los-juegos-infantiles-300x223.jpg"
        },
        "large": {
          "file": "Durante-los-juegos-infantiles-1024x764.jpg",
          "width": "1024",
          "height": "764",
          "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/Durante-los-juegos-infantiles-1024x764.jpg"
        },
        "post-thumbnail": {
          "file": "Durante-los-juegos-infantiles-940x198.jpg",
          "width": "940",
          "height": "198",
          "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/Durante-los-juegos-infantiles-940x198.jpg"
        },
        "full": {
          "file": "Durante-los-juegos-infantiles.jpg",
          "width": 2048,
          "height": 1529,
          "mime_type": "image/jpeg",
          "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/Durante-los-juegos-infantiles.jpg"
        }
      },
      "image_meta": {
        "aperture": "0",
        "credit": "",
        "camera": "",
        "caption": "",
        "created_timestamp": "0",
        "copyright": "",
        "focal_length": "0",
        "iso": "0",
        "shutter_speed": "0",
        "title": ""
      }
    },
    "post": 574,
    "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/Durante-los-juegos-infantiles.jpg",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/580"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/714"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=580"
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 574,
    "date": "2011-09-26T21:26:43",
    "date_gmt": "2011-09-26T19:26:43",
    "guid": {
      "rendered": "http://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/?page_id=574"
    },
    "modified": "2011-09-26T22:41:44",
    "modified_gmt": "2011-09-26T20:41:44",
    "slug": "comunicado-de-prensa-acto-%e2%80%9cpor-la-educacion-publica%e2%80%9d-3-de-septiembre-de-2011",
    "status": "publish",
    "type": "page",
    "link": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/documentos/primercomunicado/comunicado-de-prensa-acto-%e2%80%9cpor-la-educacion-publica%e2%80%9d-3-de-septiembre-de-2011/",
    "title": {
      "rendered": "Comunicado de prensa Acto \u201cPOR LA EDUCACI\u00d3N P\u00daBLICA\u201d  3 de Septiembre de 2011"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p style=\"text-align: justify\"><strong>POR LO P\u00daBLICO, POR TUS HIJOS</strong></p>\n<div id=\"attachment_590\" style=\"width: 310px\" class=\"wp-caption alignleft\"><img aria-describedby=\"caption-attachment-590\" class=\"size-medium wp-image-590\" src=\"http://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/Pancarta-300x225.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"225\" srcset=\"https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/Pancarta-300x225.jpg 300w, https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/Pancarta-1024x768.jpg 1024w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /><p id=\"caption-attachment-590\" class=\"wp-caption-text\">Pancarta</p></div>\n<p style=\"text-align: justify\">Ante la preocupante situaci\u00f3n por la que atraviesa la Educaci\u00f3n P\u00fablica y la falta deinformaci\u00f3n veraz y objetiva que ofrecen los medios de comunicaci\u00f3n a cerca del tema, la Asamblea 15M Alberche-Ti\u00e9tar (San Mart\u00edn de Valdeiglesias), decidi\u00f3 organizar un Acto Cultural-Informativo en defensa de la educaci\u00f3n p\u00fablica de calidad y en contra de los recortes que va a sufrir. Este acto se celebr\u00f3 el pasado 3 de Septiembre en la Plaza de la Corredera de SMV, con el objetivo de informar a los ciudadanos a cerca de la situaci\u00f3n de la Educaci\u00f3n P\u00fablica, los recortes y c\u00f3mo afectan a los centros educativos de la localidad.</p>\n<p style=\"text-align: justify\">El acto dio comienzo sobre las 20:00 H. Cont\u00f3 con la\u00a0 intervenci\u00f3n de profesores, padres/madres y alumnos de los centros educativos del municipio, que expusieron sus puntos de vista y aportaron informaci\u00f3n como: la principal reivindicaci\u00f3n de los profesores no es el aumento de las horas lectivas, sino c\u00f3mo afecta esto en el tiempo y la calidad de la atenci\u00f3n que pueden dar a sus alumnos teniendo tambi\u00e9n en cuenta el aumento del n\u00famero de alumnos por clase que se produce por la no contrataci\u00f3n de suficientes profesores; que entre 2006 y 2010, el presupuesto dedicado a la educaci\u00f3n p\u00fablica baj\u00f3 un 42%, mientras que la ayuda a los modelos educativos privados aument\u00f3 un 11%; y que los recortes en primaria afectan principalmente a la parte m\u00e1s social de la educaci\u00f3n: atenci\u00f3n a la diversidad, necesidades educativas especiales, refuerzo, extraescolares, etc; tambi\u00e9n se inform\u00f3 que en el I.E.S. Pedro de Tolosa de San Mart\u00edn este a\u00f1o contar\u00e1n con 10 profesores menos, adem\u00e1s de los 8 profesores menos con los que contaron en el curso pasado. Entre otras cosas.</p>\n<div id=\"attachment_583\" style=\"width: 310px\" class=\"wp-caption alignright\"><a href=\"http://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/Durante-la-proyecci\u00f3n.jpg\"><img aria-describedby=\"caption-attachment-583\" class=\"size-medium wp-image-583\" src=\"http://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/Durante-la-proyecci\u00f3n-300x167.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"167\" srcset=\"https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/Durante-la-proyecci\u00f3n-300x167.jpg 300w, https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/Durante-la-proyecci\u00f3n-1024x572.jpg 1024w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a><p id=\"caption-attachment-583\" class=\"wp-caption-text\">Durante la proyecci\u00f3n</p></div>\n<p style=\"text-align: justify\">Durante la jornada tambi\u00e9n nos acompa\u00f1aron grupos musicales de diferentes estilos y los m\u00e1s peque\u00f1os disfrutaron de juegos infantiles. Tambi\u00e9n se proyectaron distintos v\u00eddeos principalmente sobre educaci\u00f3n, durante la proyecci\u00f3n de uno de los v\u00eddeos la gente se arranc\u00f3 a aplaudir espont\u00e1neamente al escuchar lo que en una parte de \u00e9l se dec\u00eda.</p>\n<div id=\"attachment_584\" style=\"width: 160px\" class=\"wp-caption alignleft\"><a href=\"http://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/El-punto-de-info..jpg\"><img aria-describedby=\"caption-attachment-584\" class=\"size-thumbnail wp-image-584\" src=\"http://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/El-punto-de-info.-150x150.jpg\" alt=\"\" width=\"150\" height=\"150\" /></a><p id=\"caption-attachment-584\" class=\"wp-caption-text\">Vista desde el punto de informaci\u00f3n</p></div>\n<p style=\"text-align: justify\">Se instal\u00f3 un punto de informaci\u00f3n, en el que tanto asistentes al acto como viandantes, pudieron informarse a cerca de diversos temas como: La Privatizaci\u00f3n del Canal de Isabel II, Stop Desahucios, \u00bfQu\u00e9 es el 15M?, Los Recortes en Educaci\u00f3n, tambi\u00e9n hab\u00eda un buz\u00f3n para recoger propuestas, y folletos en los que se explicaban las propuestas tanto locales como estatales en las que se est\u00e1n trabajando en la Asamblea. Compa\u00f1eros de la Asamblea \u00a0de Chapiner\u00eda aportaron informaci\u00f3n sobre educaci\u00f3n, las Escuelas Libres y educaci\u00f3n alternativa entre otros temas.</p>\n<p style=\"text-align: justify\">El acto finaliz\u00f3 sobre las 22:30 y se procedi\u00f3 a retirar todo el material y la limpieza de la plaza. Se calcula que el acto cont\u00f3 con la asistencia de unas 200 personas.</p>\n<p style=\"text-align: justify\">Tambi\u00e9n se record\u00f3 a todos los asistentes, que semanalmente se est\u00e1n realizando Asambleas Populares en San Mart\u00edn que se realizan los s\u00e1bados a las 12:00 H. en el Parque de la Estaci\u00f3n y a las que animamos a participar a todos los ciudadanos para impulsar una regeneraci\u00f3n pol\u00edtica, social y cultural.</p>\n<p style=\"text-align: justify\">Agradecemos a las asambleas de Chapiner\u00eda, 15 M Ti\u00e9tar, a los artistas que nos acompa\u00f1aron \u00a0y \u00a0a los vecinos de San Mart\u00edn de Valdeiglesias y de la comarca, su apoyo y colaboraci\u00f3n en este acto que esperamos nos ayude a todos a concienciarnos de lo importante que es defender el futuro de nuestros hijos.</p>\n<div id=\"attachment_592\" style=\"width: 179px\" class=\"wp-caption aligncenter\"><a href=\"http://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/DSCF1760.jpg\"><img aria-describedby=\"caption-attachment-592\" class=\"size-medium wp-image-592\" src=\"http://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/DSCF1760-169x300.jpg\" alt=\"\" width=\"169\" height=\"300\" srcset=\"https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/DSCF1760-169x300.jpg 169w, https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/DSCF1760-576x1024.jpg 576w, https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/DSCF1760.jpg 1208w\" sizes=\"(max-width: 169px) 100vw, 169px\" /></a><p id=\"caption-attachment-592\" class=\"wp-caption-text\">Escultura de botellas de agua</p></div>\n<p>&nbsp;</p>\n<div id=\"attachment_596\" style=\"width: 656px\" class=\"wp-caption aligncenter\"><a href=\"http://www.youtube.com/watch?v=M6Cq3ixUeqg\"><img aria-describedby=\"caption-attachment-596\" class=\"size-full wp-image-596 \" src=\"http://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/Video.png\" alt=\"\" width=\"646\" height=\"365\" srcset=\"https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/Video.png 923w, https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/Video-300x169.png 300w\" sizes=\"(max-width: 646px) 100vw, 646px\" /></a><p id=\"caption-attachment-596\" class=\"wp-caption-text\">Video proyectado durante el acto</p></div>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>POR LO P\u00daBLICO, POR TUS HIJOS Ante la preocupante situaci\u00f3n por la que atraviesa la Educaci\u00f3n P\u00fablica y la falta deinformaci\u00f3n veraz y objetiva que ofrecen los medios de comunicaci\u00f3n a cerca del tema, la Asamblea 15M Alberche-Ti\u00e9tar (San Mart\u00edn de Valdeiglesias), decidi\u00f3 organizar un Acto Cultural-Informativo en defensa de la educaci\u00f3n p\u00fablica de calidad [&hellip;]</p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 714,
    "featured_media": 0,
    "parent": 2,
    "menu_order": 2,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/574"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/page"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/714"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=574"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 20,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/574/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 581,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/574/revisions/581"
        }
      ],
      "up": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/2"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=574"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 567,
    "date": "2011-09-26T21:21:35",
    "date_gmt": "2011-09-26T19:21:35",
    "guid": {
      "rendered": "http://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/?page_id=567"
    },
    "modified": "2011-09-26T21:21:57",
    "modified_gmt": "2011-09-26T19:21:57",
    "slug": "primer-comunicado-de-prensa",
    "status": "publish",
    "type": "page",
    "link": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/documentos/primercomunicado/primer-comunicado-de-prensa/",
    "title": {
      "rendered": "Primer Comunicado de Prensa"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p>&nbsp;</p>\n<p><strong>Primer comunicado de prensa del Movimiento 15-M de la Comarca Alberche-Ti\u00e9tar</strong></p>\n<p>Vecinos de algunos pueblos de la sierra suroeste de Madrid\u00a0<strong>(San Martin de Valdeiglesias, Pelayos de la Presa, Cadalso de los Vidrios, Navahondilla&#8230;)</strong>\u00a0se constituyen en el Movimiento 15-M de la Comarca Alberche-Ti\u00e9tar, auspiciados por el esp\u00edritu asambleario de Acampada Sol y Tomalaplaza.net</p>\n<p>Nuestro objetivo es debatir y consensuar propuestas para mejorar la actual Democracia y hacerla m\u00e1s participativa y justa tanto a nivel local y comarcal (en colaboraci\u00f3n con otras asambleas vecinas) como a nivel auton\u00f3mico y nacional formando parte de la Asamblea de Barrios y Pueblos de Madrid.</p>\n<p>El grupo se re\u00fane semanalmente en asambleas populares que en la actualidad se vienen celebrando los fines de semana, en el Parque de la Estaci\u00f3n de San Mart\u00edn de Valdeiglesias, en las que se deciden las propuestas, cuyas decisiones y actas son publicadas luego en las diferentes plataformas oficiales que el grupo ha creado en las redes sociales (Facebook, Twitter, un Foro y diferentes Blogs)</p>\n<p>Desde el 15 de mayo\u00a0hasta hoy se han celebrado un total de 6 asambleas. Asimismo, el 11 de junio, fecha de constituci\u00f3n de los plenos municipales, se realiz\u00f3 una acci\u00f3n informativa hacia la ciudadan\u00eda en la Plaza del Ayuntamiento de San Mart\u00edn de Valdeiglesias, y algunos de los integrantes del Movimiento asistieron al acto\u00a0en el sal\u00f3n de plenos.</p>\n<p>Desde el grupo deseamos y estamos abiertos a que se unan todos los vecinos que deseen participar en un proyecto de concienciaci\u00f3n solidaria en pro de los verdaderos intereses de los habitantes de la zona.</p>\n<p>Para concluir, desde el grupo queremos aclarar que \u00e9ste es el primer comunicado oficial del Movimiento, el \u00fanico respaldado hasta ahora por la Asamblea del Movimiento 15-M de la Comarca Alberche-Ti\u00e9tar.</p>\n<p>Sitios oficiales:</p>\n<p>P\u00e1gina en Facebook: Toma la plaza comarca Albeche-Tietar<br />\nContacto: alberche.tietar.tomalaplaza@gmail.com<br />\nBlogs (en construcci\u00f3n):<br />\nhttp://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/<br />\nhttp://pelayos.tomalosbarrios.net/<br />\nhttp://cadalso.tomalosbarrios.net/</p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>&nbsp; Primer comunicado de prensa del Movimiento 15-M de la Comarca Alberche-Ti\u00e9tar Vecinos de algunos pueblos de la sierra suroeste de Madrid\u00a0(San Martin de Valdeiglesias, Pelayos de la Presa, Cadalso de los Vidrios, Navahondilla&#8230;)\u00a0se constituyen en el Movimiento 15-M de la Comarca Alberche-Ti\u00e9tar, auspiciados por el esp\u00edritu asambleario de Acampada Sol y Tomalaplaza.net Nuestro objetivo [&hellip;]</p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 714,
    "featured_media": 0,
    "parent": 2,
    "menu_order": 1,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/567"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/page"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/714"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=567"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 5,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/567/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 572,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/567/revisions/572"
        }
      ],
      "up": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/2"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=567"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 557,
    "date": "2011-09-26T21:00:17",
    "date_gmt": "2011-09-26T19:00:17",
    "guid": {
      "rendered": "http://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/?page_id=557"
    },
    "modified": "2011-09-26T21:00:17",
    "modified_gmt": "2011-09-26T19:00:17",
    "slug": "acta-17%c2%aa-asamblea",
    "status": "publish",
    "type": "page",
    "link": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/actas/acta-17%c2%aa-asamblea/",
    "title": {
      "rendered": "Acta 17\u00aa Asamblea"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p><strong><span style=\"text-decoration: underline\">ACTA 17\u00aa ASAMBLEA.</span></strong></p>\n<p>FECHA: 24 de Septiembre.</p>\n<p>HORA INICIO \u2013 FIN: 12:20 \u2013 14:30.</p>\n<p>LUGAR: Parque de la Bola.</p>\n<p>Se acuerda que la pr\u00f3xima asamblea ser\u00e1 el <strong>S\u00e1bado 1 de Octubre, a las 12:00h. en el PARQUE DE LA ESTACI\u00d3N.</strong></p>\n<p>Se aprueba el acta de la asamblea n\u00ba 16.</p>\n<p>Sobre el escrito de Participaci\u00f3n ciudadana y Concejales de Barrio, se informa que no ha sido posible entregarlos por la falta de algunas firmas en el documento, se entregar\u00e1 la pr\u00f3xima semana.</p>\n<p>Tambi\u00e9n se informa que no se ha recibido ninguna contestaci\u00f3n referente a los escritos anteriormente registrados en el ayuntamiento.</p>\n<p>Sobre la propuesta de \u201cBanca Limpia\u201d se informa que se va a hacer un modelo de escrito para cada entidad bancaria en el que s\u00f3lo ser\u00e1 necesario rellenar los datos personales de la persona interesada en entregarlo. Se baraja la idea de poner o no \u201c15-M Alberche &#8211; Ti\u00e9tar\u201d en el documento, se propone y consensua hacer el modelo de escrito con una leng\u00fceta recortable, para que cada persona pueda decidir si entregarlo con o sin leng\u00fceta. Se intentar\u00e1 llevar copias del escrito a la jornada del d\u00eda 25 en La Adrada y mandarlo a todos los correos para su difusi\u00f3n.</p>\n<p>Se procede a la lectura del borrador de la Nota de Prensa del Acto del d\u00eda 3. Se decide incluir el lugar de realizaci\u00f3n de las Asambleas (Parque de la Estaci\u00f3n), debido a su extensi\u00f3n se plantea reducirla, quitar la parte donde se describe la decoraci\u00f3n de la plaza y tambi\u00e9n quitar la descripci\u00f3n de las propuestas y mandarlas en un documento por separado. Se informa que la edici\u00f3n cierra el d\u00eda 27, por lo que se decide mandarla lo antes posible adjuntando las fotos que se proponen. Tambi\u00e9n se plantea la idea de mandar un comunicado mensual, en el que se expliquen los avances y las propuestas en las que estamos trabajando.</p>\n<p>Sobre la jornada de La Adrada del d\u00eda 25: Se recogen los folletos para el punto de informaci\u00f3n, se llevar\u00e1n chalecos amarillos y la pancarta \u201cPOR LO PUBLICO, POR NUESTROS HIJOS\u201d.</p>\n<p>Sobre la APM, se informa que se est\u00e1n haciendo peri\u00f3dicos comarcales o por zonas. Se informa que el 25 de septiembre hay una asamblea extraordinaria, para ver qu\u00e9 se va a hacer con las propuestas consensuadas, tomar una posici\u00f3n sobre las manifestaciones de Palestina. Se intentan buscar voluntarios para asistir a la pr\u00f3xima APM del 2 de Octubre.</p>\n<p>Sobre el 15-O, una persona se ofrece voluntaria para buscar informaci\u00f3n sobre ello y presentarla en la pr\u00f3xima asamblea para decidir si lo apoyamos y planteamos acciones como asamblea.</p>\n<p>Infraestructura: El encargado de gestionar el correo informa que llegan demasiados correos. Se propone hacer un archivo de informaci\u00f3n general a la que tenga acceso todo el mundo. Tambi\u00e9n se configurar\u00e1n filtros para la clasificaci\u00f3n autom\u00e1tica de los correos. Se consensua dar la contrase\u00f1a del correo general a todo el que la solicite, por correo o en la asamblea, para que las personas puedan acceder a \u00e9l e informarse. Tambi\u00e9n se propone cambiar el icono del correo general.</p>\n<p>Sobre las propuestas: Se hace un repaso de todas las propuestas en las que hay inscrita al menos una persona.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Pedir al ayuntamiento que explique cu\u00e1les son los presupuestos que se reciben de la Administraci\u00f3n central para afrontar los pagos mensuales m\u00ednimos: Actualmente hay una persona inscrita en esta propuesta y en la asamblea hay otra persona que se suma a ella. Estas dos personas elaborar\u00e1n un escrito para entregar al ayuntamiento.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Recuperaci\u00f3n de la V\u00eda: Actualmente hay una persona inscrita en la propuesta y en la asamblea hay una persona que se une a participar en ella. Se decide comenzar a trabajar en la propuesta este invierno y realizar las acciones que se acuerden de cara a la primavera. Se decide buscar informaci\u00f3n sobre el proyecto comarcal de la Agenda 21. Tambi\u00e9n se propone realizar una campa\u00f1a para dignificar los m\u00e1rgenes del camino, ya que todas las fincas tienen acceso por otros caminos y actualmente est\u00e1n llenos de colchones, pal\u00e9s, somieres\u2026.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Ateneo: Se comenta que como el local para realizar las asambleas en invierno y el que se quiere solicitar como Ateneo ser\u00eda el mismo, una persona se ofrece voluntaria para gestionar la cesi\u00f3n del local.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Recuperaci\u00f3n de las tierras de la Marquesa de Casta\u00f1iza: Actualmente hay tres personas disponibles para trabajar en la propuesta y en la asamblea se han prestado dos personas m\u00e1s. Se propone buscar la informaci\u00f3n necesaria para comenzar a trabajar en la propuesta y buscar tambi\u00e9n informaci\u00f3n sobre el funcionamiento de\u00a0 cooperativas.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Cultura como inversi\u00f3n, no como gasto: Actualmente hay una persona que se ofrece para trabajar en la propuesta. Se propone utilizar todos los elementos para realizar actos culturales como inversi\u00f3n y recuperar los trabajos tradicionales de la zona.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Separaci\u00f3n de poderes: Hay una persona para trabajar en la propuesta. Se propone realizar un \u201ccoloquio\u201d o charla \u2013 debate sobre el tema en el Ateneo.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Banco de Tempo: Hay tres personas para realizar la propuesta. Se propone descargar el programa de internet de la p\u00e1gina tupatrocinio\u2026</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Banca limpia: Hay una persona en la propuesta. M\u00e1s arriba se describe c\u00f3mo se va a llevar a cabo la propuesta.</p>\n<p>Se han consensuado las siguientes propuestas:</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Solicitar al Ayuntamiento que se hagan carteles a los visitantes de la playa del Pantano para que con un texto GRANDIELOCUENTE , invite a los visitantes que si generan basura, se la lleven en una bolsa para no dejarla tirada.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Colocar un cartel en la ruta M 957, DONDE hubo el incendio, con el Logo nuestro y alg\u00fan escrito sobre el cuidado del medio ambiente, averiguar si es un lugar p\u00fablico o privado. Por ejemplo un cartel que diga CUIDEMOS EL MEDIOAMBIENTE, ES DE TODOS\u201d o algo que integre a los que pasan por el lugar.</p>\n<p>Tambi\u00e9n se acuerda analizar el funcionamiento de los talleres municipales.</p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>ACTA 17\u00aa ASAMBLEA. FECHA: 24 de Septiembre. HORA INICIO \u2013 FIN: 12:20 \u2013 14:30. LUGAR: Parque de la Bola. Se acuerda que la pr\u00f3xima asamblea ser\u00e1 el S\u00e1bado 1 de Octubre, a las 12:00h. en el PARQUE DE LA ESTACI\u00d3N. Se aprueba el acta de la asamblea n\u00ba 16. Sobre el escrito de Participaci\u00f3n ciudadana [&hellip;]</p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 714,
    "featured_media": 0,
    "parent": 136,
    "menu_order": 17,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/557"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/page"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/714"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=557"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 1,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/557/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 558,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/557/revisions/558"
        }
      ],
      "up": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/136"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=557"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 543,
    "date": "2011-09-26T20:27:03",
    "date_gmt": "2011-09-26T18:27:03",
    "guid": {
      "rendered": "http://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/08/acta2.png"
    },
    "modified": "2011-09-26T20:27:03",
    "modified_gmt": "2011-09-26T18:27:03",
    "slug": "acta2",
    "status": "inherit",
    "type": "attachment",
    "link": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/actas/acta2/",
    "title": {
      "rendered": "acta2"
    },
    "author": 714,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "description": {
      "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/08/acta2.png'><img width=\"300\" height=\"21\" src=\"https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/08/acta2-300x21.png\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/08/acta2-300x21.png 300w, https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/08/acta2.png 415w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
    },
    "caption": {
      "rendered": ""
    },
    "alt_text": "",
    "media_type": "image",
    "mime_type": "image/png",
    "media_details": {
      "width": "415",
      "height": "30",
      "hwstring_small": "height='9' width='128'",
      "file": "2011/08/acta2.png",
      "sizes": {
        "thumbnail": {
          "file": "acta2-150x30.png",
          "width": "150",
          "height": "30",
          "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/08/acta2-150x30.png"
        },
        "medium": {
          "file": "acta2-300x21.png",
          "width": "300",
          "height": "21",
          "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/08/acta2-300x21.png"
        },
        "full": {
          "file": "acta2.png",
          "width": 415,
          "height": 30,
          "mime_type": "image/png",
          "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/08/acta2.png"
        }
      },
      "image_meta": {
        "aperture": "0",
        "credit": "",
        "camera": "",
        "caption": "",
        "created_timestamp": "0",
        "copyright": "",
        "focal_length": "0",
        "iso": "0",
        "shutter_speed": "0",
        "title": ""
      }
    },
    "post": 136,
    "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/08/acta2.png",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/543"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/714"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=543"
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 535,
    "date": "2011-09-26T20:18:30",
    "date_gmt": "2011-09-26T18:18:30",
    "guid": {
      "rendered": "http://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/08/acta-1.png"
    },
    "modified": "2011-09-26T20:18:30",
    "modified_gmt": "2011-09-26T18:18:30",
    "slug": "acta-1",
    "status": "inherit",
    "type": "attachment",
    "link": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/actas/acta-1/",
    "title": {
      "rendered": "acta 1"
    },
    "author": 714,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "description": {
      "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/08/acta-1.png'><img width=\"300\" height=\"23\" src=\"https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/08/acta-1-300x23.png\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/08/acta-1-300x23.png 300w, https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/08/acta-1.png 407w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
    },
    "caption": {
      "rendered": ""
    },
    "alt_text": "",
    "media_type": "image",
    "mime_type": "image/png",
    "media_details": {
      "width": "407",
      "height": "32",
      "hwstring_small": "height='10' width='128'",
      "file": "2011/08/acta-1.png",
      "sizes": {
        "thumbnail": {
          "file": "acta-1-150x32.png",
          "width": "150",
          "height": "32",
          "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/08/acta-1-150x32.png"
        },
        "medium": {
          "file": "acta-1-300x23.png",
          "width": "300",
          "height": "23",
          "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/08/acta-1-300x23.png"
        },
        "full": {
          "file": "acta-1.png",
          "width": 407,
          "height": 32,
          "mime_type": "image/png",
          "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/08/acta-1.png"
        }
      },
      "image_meta": {
        "aperture": "0",
        "credit": "",
        "camera": "",
        "caption": "",
        "created_timestamp": "0",
        "copyright": "",
        "focal_length": "0",
        "iso": "0",
        "shutter_speed": "0",
        "title": ""
      }
    },
    "post": 136,
    "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/08/acta-1.png",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/535"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/714"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=535"
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 500,
    "date": "2011-09-21T21:48:26",
    "date_gmt": "2011-09-21T19:48:26",
    "guid": {
      "rendered": "http://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/?page_id=500"
    },
    "modified": "2011-09-21T21:50:01",
    "modified_gmt": "2011-09-21T19:50:01",
    "slug": "500-2",
    "status": "publish",
    "type": "page",
    "link": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/actas/500-2/",
    "title": {
      "rendered": "Acta 16\u00aa Asamblea"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p><strong>ACTA 16\u00aa ASAMBLEA POPULAR SAN MARTIN DE VALDEIGLESIAS\u00a0</strong><strong>COMARCA ALBERCHE-TIETAR</strong>.</p>\n<p><strong>LUGAR: PARQUE DE LA BOLA</strong></p>\n<p><strong>FECHA Y HORA: 17\u00a0DE\u00a0SEPTIEMBRE 12H</strong></p>\n<p><strong>\u00a0</strong></p>\n<p>1. Se aprueba el acta de la 15\u00aa asamblea</p>\n<p>2. Se consensua debatir los puntos pendientes de las anteriores asambleas;</p>\n<p>Propuestas sobre enlace con otras asambleas (Extensi\u00f3n)</p>\n<p>Se consensua que el equipo de extensi\u00f3n lo lleven al menos 3 personas, encarg\u00e1ndose 1 de la relaci\u00f3n con la asamblea de 15 M Titar, otra (la misma que se encargue del correo general ) de la asamblea popular de Madrid (APM) y otra de las propuestas que necesiten ser consensuadas de otras asambleas. Se intentar\u00e1 hacer un enlace a muestra p\u00e1gina del calendario de toma las barrios para que la persona que lo desee pueda visionar y asistir al resto de eventos al que somos invitados. Se consensua la necesidad de estar representados en la APM y que la persona que baje el acta sea voluntaria y con car\u00e1cter rotativo.</p>\n<p>Propuestas sobre la rotaci\u00f3n de infraestructura</p>\n<p>Se recuerda que todos somos administradores y todos podemos publicar en las p\u00e1ginas de la asamblea art\u00edculos relativos al 15 M (un compa\u00f1ero se ofrece voluntario para difundir en ellas las noticias que lo necesiten y lleguen al correo general). En relaci\u00f3n a este punto se acuerda redactar un escrito para Toma los Barrios para que nos den las contrase\u00f1as del Blog de Toma la Plaza ya que la persona que viene gestion\u00e1ndolo no ha compartido en ning\u00fan momento las claves ni deja que se lleve a cabo la rotaci\u00f3n horizontal.</p>\n<p>Se solicita rotaci\u00f3n en dinamizaci\u00f3n y se consensua que el orden del d\u00eda se confeccione en un hilo de coordinaci\u00f3n donde se pueda ir apuntando las propuestas que necesiten ser consensuadas.</p>\n<p>Propuesta de difusi\u00f3n local (Carteles)</p>\n<p>Se consensua que se gastaran 5 \u20ac en la impresi\u00f3n de carteles A4 para difusi\u00f3n de las asambleas y que se repartir\u00e1n a los presentes para que los peguen para la siguiente convocatoria.</p>\n<p>3. Se da lectura a algunas de las propuestas consensuadas que necesitan ser retomadas (Banco de tiempo, d\u00f3nde nos vamos a meter en invierno\u2026) y se consensua hacer un documento de todo lo consensuado para exponerlo en la pr\u00f3xima asamblea, valorarlo y crear grupos de trabajo.</p>\n<p>4. Se consensua la creaci\u00f3n de un documento/impreso rellenable sobre la banca limpia.</p>\n<p>5. Se a\u00f1aden como propuestas:</p>\n<p>Charlas informativas para captaci\u00f3n de nuevos miembros en el instituto y en la escuela de adultos.</p>\n<p>Proyecci\u00f3n de cine/debate</p>\n<p>Escuela taller para recuperaci\u00f3n del antiguo vivero del ayuntamiento</p>\n<p>Nuevos actos informativos del 15 M</p>\n<p>6. La Pr\u00f3xima asamblea tendr\u00e1 lugar el S\u00e1bado 24/9/11 a las 12:00h. en el Parque de la Bola.</p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>ACTA 16\u00aa ASAMBLEA POPULAR SAN MARTIN DE VALDEIGLESIAS\u00a0COMARCA ALBERCHE-TIETAR. LUGAR: PARQUE DE LA BOLA FECHA Y HORA: 17\u00a0DE\u00a0SEPTIEMBRE 12H \u00a0 1. Se aprueba el acta de la 15\u00aa asamblea 2. Se consensua debatir los puntos pendientes de las anteriores asambleas; Propuestas sobre enlace con otras asambleas (Extensi\u00f3n) Se consensua que el equipo de extensi\u00f3n lo [&hellip;]</p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 714,
    "featured_media": 0,
    "parent": 136,
    "menu_order": 16,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/500"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/page"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/714"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=500"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 3,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/500/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 502,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/500/revisions/502"
        }
      ],
      "up": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/136"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=500"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 496,
    "date": "2011-09-21T21:45:19",
    "date_gmt": "2011-09-21T19:45:19",
    "guid": {
      "rendered": "http://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/?page_id=496"
    },
    "modified": "2011-09-21T21:46:34",
    "modified_gmt": "2011-09-21T19:46:34",
    "slug": "acta-15%c2%aa-asamblea",
    "status": "publish",
    "type": "page",
    "link": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/actas/acta-15%c2%aa-asamblea/",
    "title": {
      "rendered": "Acta 15\u00aa Asamblea"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p><strong><span style=\"text-decoration: underline\">ACTA ASAMBLEA N\u00ba 15</span></strong></p>\n<p><strong>FECHA</strong>: S\u00e1bado 10 de Septiembre.</p>\n<p><strong>HORA DE INICIO-FIN: </strong>19:45 \u2013 22:00</p>\n<p><strong>LUGAR:</strong> Parque de la Bola (junto al hogar del pensionista).</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Se acuerda que la pr\u00f3xima asamblea ser\u00e1 <strong>el s\u00e1bado 17 de septiembre, a las 12:00 h., en el Parque de la Bola (junto al Hogar del Pensionista).</strong></p>\n<p>Se aprueban las actas de las asambleas 13\u00aa y 14\u00aa.</p>\n<p>Se informa que hay asambleas (Gredos Revolution) que est\u00e1n llevando a cabo una iniciativa para hacer chapas del movimiento para recaudar fondos. Nos preguntan si nos unimos a la iniciativa. Se discuten diferentes opiniones, hay posturas que no son partidarias de vender chapas para recaudar dinero, otras que opinan que es importante sumarse a las iniciativas de otras asambleas y otras que creen que el lema de las chapas deber\u00eda ser m\u00e1s aglutinador, haciendo referencia al 15-M y a la comarca Ti\u00e9tar-Alberche. Como conclusi\u00f3n se decide que no nos unimos a la iniciativa de las chapas, sin perjuicio de que se haga de manera individual, pero s\u00ed vemos bien que se lleven a cabo iniciativas o acciones conjuntas que aglutinen a las asambleas de la zona.</p>\n<p>Una compa\u00f1era se ofrece voluntaria como enlace con otras asambleas de la zona. Nos sumamos a la iniciativa del d\u00eda 25 del 15-M Valle del Ti\u00e9tar.</p>\n<p><strong>Conclusiones del Acto Cultural-Informativo por la Educaci\u00f3n P\u00fablica:</strong></p>\n<p>Consideramos que fue un \u00e9xito, tanto en la organizaci\u00f3n y desarrollo del acto as\u00ed como respecto a la asistencia que estuvo en torno a las 200 personas.</p>\n<p>Con respecto a los gastos, del dinero recaudado para la realizaci\u00f3n del acto han sobrado 30\u20ac, un miembro de la asamblea queda como depositario de este dinero.</p>\n<p>De los folletos que se imprimieron para entregar en el punto de informaci\u00f3n sobraron algunos, se considera que los folletos de \u201cPropuestas\u201d, \u201cQu\u00e9 es el 15-M\u201d, \u201cStop Desahucios\u201d y el \u201cCanal de Isabel II\u201d, se pueden reutilizar en otras ocasiones; con respecto a los folletos referentes a los recortes en educaci\u00f3n, se propone y aprueba, que las personas que quieran se lleven un \u201ctaco\u201d para repartirlos ya sea buzoneando, dej\u00e1ndolos en los limpiaparabrisas de los coches o como cada uno crea oportuno. Una persona aconseja repartirlos de forma peri\u00f3dica, en vez de repartirlos todos de una vez.</p>\n<p>Con respecto a las fotos y los v\u00eddeos que se hicieron durante el acto, se acuerda quedar el Jueves 15 de Septiembre en el Anfiteatro de la Estaci\u00f3n a las 19:00h. para hacer una selecci\u00f3n de fotos y un montaje de los v\u00eddeos para su difusi\u00f3n.</p>\n<p>Se acuerda que la asamblea elaborar\u00e1 una nota de prensa, que se enviar\u00e1 a todos los medios sin discriminaci\u00f3n, en la que adem\u00e1s de hacer una cr\u00f3nica sobre el acto cultural-informativo por la educaci\u00f3n p\u00fablica, se incluir\u00e1n todas las acciones y propuestas que se est\u00e1n realizando desde la asamblea. Tambi\u00e9n se propone redactar un manifiesto sobre la Educaci\u00f3n P\u00fablica en base a la informaci\u00f3n recopilada y a la que se expuso en el acto. En la reuni\u00f3n de trabajo del jueves 15, tambi\u00e9n se comenzar\u00e1 con la redacci\u00f3n de la nota de prensa y el manifiesto.</p>\n<p>Una persona\u00a0 plantea si vamos a apoyar las iniciativas y acciones del sector educativo de la zona. Despu\u00e9s de debatirlo, se concluye que la asamblea prestar\u00e1 colaboraci\u00f3n y/o apoyo siempre que se requiera.</p>\n<p>Sobre el escrito \u201cConcejales de Barrio y Participaci\u00f3n Ciudadana\u201d,\u00a0 tras la lectura del escrito con las modificaciones acordadas en la 14\u00aa asamblea, se aprueba. Se firmar\u00e1 en la reuni\u00f3n de trabajo del jueves 15, para entregarlo en el ayuntamiento esa misma semana.</p>\n<p>Se informa que el ayuntamiento todav\u00eda no ha contestado a los tres \u00faltimos escritos que se han entregado.</p>\n<p>Se informa sobre las convocatorias del 18 de Septiembre \u201cToma las Calles por la Huelga General\u201d, 25 de Septiembre \u201cAfectados por la Hipoteca\u201d y el 15 de Octubre \u201cManifestaci\u00f3n Global\u201d.</p>\n<p>Se abre un debate seg\u00fan la informaci\u00f3n recibida, sobre el hecho de que la Asamblea General de Sol no quiera unirse a la APM, se concluye que se intentar\u00e1 recabar m\u00e1s informaci\u00f3n sobre este tema para debatirlo m\u00e1s ampliamente.</p>\n<p>Se\u00a0consens\u00faa\u00a0que se colgar\u00e1n en la p\u00e1gina de difusi\u00f3n de facebook, solamente las noticias o informaci\u00f3n relacionadas con nuestra comarca, las relacionadas con la APM, la Asamblea de Sol y las convocatorias de manifestaciones o actos, as\u00ed como nuestras actas y documentos p\u00fablicos.</p>\n<p>Debido a la expulsi\u00f3n de algunos administradores de la p\u00e1gina de facebook existente, sin ning\u00fan tipo de aviso ni explicaci\u00f3n y quedando esta p\u00e1gina bajo el control de un solo administrador, se aprueba la creaci\u00f3n de una nueva p\u00e1gina de facebook OFICIAL, en la que todas las personas que asisten a las asambleas ser\u00e1n nombradas administradores. Se acuerda invitar a todas las personas que est\u00e1n suscritas a la anterior p\u00e1gina a suscribirse a la nueva p\u00e1gina oficial. Se solicita al actual y \u00fanico administrador de la p\u00e1gina de facebook \u201cToma la Plaza Comarca del Alberche-Ti\u00e9tar\u201d que d\u00e9 de baja la misma.</p>\n<p>Se acuerda que se solicita al actual y \u00fanico administrador del Blog, la clave del mismo, para que se pueda hacer efectiva la rotaci\u00f3n de la gesti\u00f3n y administraci\u00f3n del blog, tal y como se consensu\u00f3 en la 14\u00aa asamblea. La clave del blog deber\u00e1 remitirse al correo general para ser entregada a la persona encargada de la gesti\u00f3n y administraci\u00f3n del blog durante el pr\u00f3ximo mes.</p>\n<p>Los puntos 6\u00bab y 7\u00ba del orden del d\u00eda se posponen a la pr\u00f3xima asamblea, y se acuerda que se tratar\u00e1n al inicio de la pr\u00f3xima asamblea.</p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>ACTA ASAMBLEA N\u00ba 15 FECHA: S\u00e1bado 10 de Septiembre. HORA DE INICIO-FIN: 19:45 \u2013 22:00 LUGAR: Parque de la Bola (junto al hogar del pensionista). &nbsp; Se acuerda que la pr\u00f3xima asamblea ser\u00e1 el s\u00e1bado 17 de septiembre, a las 12:00 h., en el Parque de la Bola (junto al Hogar del Pensionista). Se aprueban [&hellip;]</p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 714,
    "featured_media": 0,
    "parent": 136,
    "menu_order": 15,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/496"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/page"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/714"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=496"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 3,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/496/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 498,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/496/revisions/498"
        }
      ],
      "up": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/136"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=496"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 494,
    "date": "2011-09-21T21:42:29",
    "date_gmt": "2011-09-21T19:42:29",
    "guid": {
      "rendered": "http://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/?page_id=494"
    },
    "modified": "2011-09-21T21:42:29",
    "modified_gmt": "2011-09-21T19:42:29",
    "slug": "acta-14-asamblea",
    "status": "publish",
    "type": "page",
    "link": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/actas/acta-14-asamblea/",
    "title": {
      "rendered": "Acta 14 Asamblea"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p><strong>ACTA 14\u00aa ASAMBLEA POPULAR SAN MARTIN DE VALDEIGLESIAS\u00a0</strong><strong>COMARCA ALBERCHE-TIETAR</strong>.</p>\n<p><strong>LUGAR:PARQUE DE LA BOLA</strong></p>\n<p><strong>FECHA Y HORA: 27\u00a0DE AGOSTO 20H</strong></p>\n<p>Pr\u00f3xima asamblea: 10 de Septiembre en el Parque de la Bola a las 19:30.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&#8211; Se acuerda quedar el pr\u00f3ximo martes 30 de agosto y el jueves 1 de septiembre a las 19:00 en el Parque de la Bola, para seguir trabajando en el acto informativo-cultural del d\u00eda 3 de septiembre.</p>\n<p>&#8211; Queda pendiente de aprobaci\u00f3n el acta de la asamblea anterior.</p>\n<p>&#8211; Se presentan una serie de carteles y d\u00edpticos informativos para el acto del d\u00eda 3, que quedan aprobados, se acuerda buscar precios para las fotocopias y tener los impresos para el jueves. Se recaudan 65\u20ac para las fotocopias.</p>\n<p>&#8211; Se hace una puesta en com\u00fan sobre los avances realizados para el acto del d\u00eda 3. Se acuerda que adem\u00e1s de las exposiciones se har\u00e1n juegos infantiles.</p>\n<p>&#8211; Se constituye una comisi\u00f3n de \u201cAcci\u00f3n\u201d para el acto del d\u00eda 3, la integran 4 voluntarios.</p>\n<p>&#8211; Se organiza la presentaci\u00f3n del acto del d\u00eda 3 de septiembre.</p>\n<p>&#8211; Se confirma la actuaci\u00f3n de dos grupos musicales para el acto del d\u00eda 3 de septiembre.</p>\n<p>&#8211; Se acuerda hacer, despu\u00e9s del acto del d\u00eda 3, un manifiesto sobre la educaci\u00f3n p\u00fablica, donde se recojan las conclusiones y propuestas que se extraigan de este acto.</p>\n<p>&#8211; Se consensua la propuesta \u201cBanco de Tiempo\u201d, se trabajar\u00e1 en los detalles de esta propuesta para poder ponerla en pr\u00e1ctica en el acto del d\u00eda 3 de septiembre.</p>\n<p>&#8211; Se informa por varios miembros de la asamblea sobre los siguientes puntos:</p>\n<p>&#8211; Seg\u00fan consta en el acta n\u00ba 11 se acord\u00f3 la no utilizaci\u00f3n del email de googlegroups por lo que fue eliminado.</p>\n<p>Se ha creado un nuevo email llamado alberche.tietar15M@googlegroups.com que se denomina correo \u201cno oficial\u201d NO ES VALIDO Y NO REPRESENTA A LA ASAMBLEA.</p>\n<p>Por estos motivos la asamblea resuelve que la gesti\u00f3n tanto del correo general como del blog, han de ser tareas rotativas. Se acuerda que las rotaciones ser\u00e1n mensuales y en cada rotaci\u00f3n se cambiar\u00e1 la clave. Y esta ser\u00e1 conocida por dos o tres asistentes a la Asamblea. Estos cambios de clave se har\u00e1n efectivos a partir del d\u00eda siguiente a la Asamblea.</p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>ACTA 14\u00aa ASAMBLEA POPULAR SAN MARTIN DE VALDEIGLESIAS\u00a0COMARCA ALBERCHE-TIETAR. LUGAR:PARQUE DE LA BOLA FECHA Y HORA: 27\u00a0DE AGOSTO 20H Pr\u00f3xima asamblea: 10 de Septiembre en el Parque de la Bola a las 19:30. &nbsp; &#8211; Se acuerda quedar el pr\u00f3ximo martes 30 de agosto y el jueves 1 de septiembre a las 19:00 en el [&hellip;]</p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 714,
    "featured_media": 0,
    "parent": 136,
    "menu_order": 14,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/494"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/page"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/714"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=494"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 1,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/494/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 495,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/494/revisions/495"
        }
      ],
      "up": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/136"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=494"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 492,
    "date": "2011-09-21T21:40:39",
    "date_gmt": "2011-09-21T19:40:39",
    "guid": {
      "rendered": "http://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/?page_id=492"
    },
    "modified": "2011-09-21T21:40:39",
    "modified_gmt": "2011-09-21T19:40:39",
    "slug": "acta-13%c2%aa-asamblea",
    "status": "publish",
    "type": "page",
    "link": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/actas/acta-13%c2%aa-asamblea/",
    "title": {
      "rendered": "Acta 13\u00aa Asamblea"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p><strong>ACTA 13\u00aa ASAMBLEA POPULAR SAN MARTIN DE VALDEIGLESIAS\u00a0</strong><strong>COMARCA ALBERCHE-TIETAR</strong>.</p>\n<p><strong>LUGAR:\u00a0PARQUE DE LA BOLA</strong></p>\n<p><strong>\u00a0</strong><strong>FECHA Y HORA: 20\u00a0DE AGOSTO, 20H</strong></p>\n<p><strong>\u00a0</strong>Pr\u00f3xima asamblea: S\u00e1bado 27 de agosto en el Parque de la Bola a las 20:00.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&#8211; Se aprueba el acta de la anterior asamblea.</p>\n<p>&#8211; Se acuerda enviar un correo explicando c\u00f3mo entrar a N-1 y buscar un d\u00eda para explicarlo f\u00edsicamente.</p>\n<p>&#8211; Se debate acerca de los sindicatos, tras un rato debatiendo, al no llegar a un acuerdo sobre el tema y considerar que ser\u00eda interesante continuar con el tema en la siguiente asamblea, se acuerda incluirlo en el pr\u00f3ximo orden del d\u00eda.</p>\n<p>&#8211; Se inform\u00f3 a cerca de la recogida de firmas a trav\u00e9s de la pagina \u00a0web \u201cActuable\u201d, para pedir a la organizaci\u00f3n de la JMJ que se desvincule de del intento de atentado. Se acuerda que quien quiera lo apoye de manera individual.</p>\n<p>&#8211; Sobre la petici\u00f3n por parte de la secretar\u00eda de la APM de mandarles las propuestas que queramos a\u00f1adir al orden del d\u00eda de la pr\u00f3xima Asamblea de la APM, se acuerda hablar sobre este tema en una de las reuniones entre semana y retomarlo en la siguiente asamblea, ya que el plazo para enviar las propuestas es el 29 de Septiembre.</p>\n<p>&#8211; Sobre el escrito consulta popular y presupuestos participativos, se acuerda modificarlo, a\u00f1adiendo que el gobierno local se comprometa a respetar la ordenanza municipal de participaci\u00f3n ciudadana, y pidiendo un cambio de m\u00e9todo de elecci\u00f3n del concejal de cada barrio, para evitar manipulaci\u00f3n o desinter\u00e9s por el cargo, ya que actualmente se escoge por \u201csorteo\u201d entre todos los vecinos de San Martin, y se propone que el concejal sea elegido de entre lxs vecinxs que se presenten voluntarios, por sorteo o votaci\u00f3n (sobre esto \u00faltimo no se lleg\u00f3 a un acuerdo).</p>\n<p>Algunas personas informaron en la asamblea a cerca del m\u00e9todo de decisi\u00f3n en los plenos municipales, explicaron que los grupos municipales se re\u00fanen a puerta cerrada en comisiones, en las que debaten e incluso llega a acuerdos sobre lo que votar\u00e1n sobre los temas que se van a tratar en el pleno p\u00fablico.</p>\n<p>La din\u00e1mica de los plenos p\u00fablicos consiste en: primero se vota y luego se \u201cdebate\u201d. Es decir, que el debate que all\u00ed se realiza nunca va a servir para cambiar una decisi\u00f3n, ya que todo ha quedado aprobado o decidido antes del debate. De este modo la participaci\u00f3n ciudadana se reduce a poder intervenir en este est\u00e9ril debate, en el que ning\u00fan argumento o dato que se aporte por parte de los ciudadanos podr\u00eda influir en las decisiones que se tomen.</p>\n<p>Despu\u00e9s de debatir sobre la informaci\u00f3n aportada, se acuerda incluir en el escrito de consulta popular y participaci\u00f3n ciudadana plantear al ayuntamiento c\u00f3mo podemos acceder a las comisiones de trabajo de los grupos municipales en las que se debate de los temas que se trataran en los plenos y as\u00ed poder participar realmente antes de las votaciones.</p>\n<p>Tambi\u00e9n se acuerda pedir que en los plenos haya turnos de palabra populares antes de las votaciones.</p>\n<p>&#8211; Sobre el acto del d\u00eda 3 de septiembre se acuerda quedar el martes y el jueves en el parque de la Bola a las 19:00, para seguir trabajando en \u00e9l.</p>\n<p>&#8211; Se debate sobre la posibilidad de llevar a consenso algunos temas que en principio son informativos, en los casos puntuales que se acuerden en la asamblea. Se acuerda que si se podr\u00e1n consensuar.</p>\n<p>&#8211; Se debate sobre la necesidad o no de incluir los nombres de las personas en las actas y el n\u00famero de asistentes, se decide que no es necesario poner nombres y que el n\u00famero de asistentes se podr\u00e1 solamente en actas no p\u00fablicas. Una persona comenta que ser\u00eda interesante que en el acta se describiese con m\u00e1s detalle lo que se debate, en lugar de incluir s\u00f3lo los consensos. Para facilitar esta labor se propone grabar las asambleas, aunque sobre esto \u00faltimo no se toma una decisi\u00f3n. Se decide tomar actas m\u00e1s extensas, aunque en las actas p\u00fablicas solo se incluir\u00e1n los consensos.</p>\n<p>&#8211; Una persona comenta sobre el tema del desbroce de v\u00edas p\u00fablicas, que se recoge en uno de los escritos ya entregados al ayuntamiento, que en Costa de Madrid comenzaron a desbrozar pero lo han dejado a medias, o ni eso. Se propone que se hagan fotos de la zona a la que se refiere para dirigir un escrito al ayuntamiento. Se decide posponer el tema por falta de tiempo.</p>\n<p>&#8211; Se pospone la lectura de propuestas por falta de tiempo.</p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>ACTA 13\u00aa ASAMBLEA POPULAR SAN MARTIN DE VALDEIGLESIAS\u00a0COMARCA ALBERCHE-TIETAR. LUGAR:\u00a0PARQUE DE LA BOLA \u00a0FECHA Y HORA: 20\u00a0DE AGOSTO, 20H \u00a0Pr\u00f3xima asamblea: S\u00e1bado 27 de agosto en el Parque de la Bola a las 20:00. &nbsp; &#8211; Se aprueba el acta de la anterior asamblea. &#8211; Se acuerda enviar un correo explicando c\u00f3mo entrar a N-1 [&hellip;]</p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 714,
    "featured_media": 0,
    "parent": 136,
    "menu_order": 13,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/492"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/page"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/714"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=492"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 1,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/492/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 493,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/492/revisions/493"
        }
      ],
      "up": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/136"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=492"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 488,
    "date": "2011-09-21T21:36:32",
    "date_gmt": "2011-09-21T19:36:32",
    "guid": {
      "rendered": "http://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/?page_id=488"
    },
    "modified": "2011-09-21T21:37:46",
    "modified_gmt": "2011-09-21T19:37:46",
    "slug": "acta-12%c2%aa-asamblea",
    "status": "publish",
    "type": "page",
    "link": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/actas/acta-12%c2%aa-asamblea/",
    "title": {
      "rendered": "Acta 12\u00aa Asamblea"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p><strong>ACTA 12\u00aa ASAMBLEA:</strong></p>\n<p>Lugar: Parque de la Bola<strong>\u00a0</strong></p>\n<p>Fecha: 12 de Agosto, 20 H.</p>\n<p>&#8211; Se acuerda realizar las pr\u00f3ximas asambleas en el Parque de la bola junto al hogar del pensionista.</p>\n<p>&#8211; Queda aprobado el acta anterior y se acuerda para ahorrar tiempo no leer en las asambleas el acta anterior para su aprobaci\u00f3n ya que se enviar\u00e1 a la lista de correo y se considera que de esta manera todxs estamos informados.</p>\n<p>&#8211; En el punto de informaci\u00f3n sobre el escrito de la falta de recogida de basuras en urbanizaciones, tasas de basuras y subida del IBI, se acuerda ampliarlo solicitando adem\u00e1s al Ayuntamiento que dentro de la polic\u00eda municipal se cree un departamento de polic\u00eda medioambiental.</p>\n<p>&#8211; En el punto de informaci\u00f3n sobre los avances del acto cultural-informativo del d\u00eda 03-09-2011 un compa\u00f1ero se ofrece para intentar conseguir un proyector y se acuerda volver a quedar el Martes para concretar las m\u00faltiples ideas surgidas durante la asamblea, manteniendo en principio la idea de leer un escrito por parte de un alumno, un padre y un miembro del AMPA. Tambi\u00e9n se ofrece otra persona para montar un video de unos 5-10 minutos que ser\u00e1 repetido continuamente y el montaje de un puesto de informaci\u00f3n en el que estar\u00e1n disponibles nuestros folletos: \u00bfQu\u00e9 es el 15M?, desahucios, privatizaci\u00f3n del canal y uno con los avances y propuestas recibidas en nuestra asamblea. Tambi\u00e9n se acuerda hacer un pasacalles para repartir 1000 octavillas con informaci\u00f3n sobre los recortes en la educaci\u00f3n que ya tenemos y que terminar\u00e1 en la plaza. Todas estas ideas a\u00fan son provisionales.</p>\n<p>&#8211; \u00a0Se acuerda posponer la lectura del informe sobre N-1 y se invita a la gente a que lo pruebe para entre todos sacar conclusiones y no solo tener las del equipo de inform\u00e1tica.</p>\n<p>&#8211; Se pospone la charla sobre el apoyo o no a los sindicatos.</p>\n<p>&#8211; Se aprueba la entrega del escrito para la condena por parte de los grupos municipales de las agresiones policiales sufridas por los ciudadanos frente al ministerio del interior y el cierre de Sol.</p>\n<p>&#8211; Se aprueba la entrega del escrito para la solicitud del contrato del Ayuntamiento con el Canal de Isabel II.</p>\n<p>&#8211; Se aprueba la entrega del escrito con la solicitud de informaci\u00f3n sobre la sustituci\u00f3n de tuber\u00edas contaminantes.</p>\n<p>&#8211; Sobre la propuesta recibida para elegir uno o dos responsables comunicacionales, que ser\u00e1n sustituidos por otros en cada Asamblea, y tras varias opiniones sobre el tema se acuerda continuar haci\u00e9ndolo como hasta ahora por la falta de voluntarios para este trabajo y adem\u00e1s a\u00f1adir en la cabecera de los emails enviados la palabra INFORMACI\u00d3N si se trata de informaci\u00f3n de otras asambleas y se acuerda seguir enviando los carteles, el acta, las propuestas recibidas y el orden del d\u00eda.</p>\n<p>&#8211; Se recoge la propuesta de un asambleario que como no est\u00e1 en el orden del d\u00eda no puede ser aprobada. Hace referencia a una solicitud para que la persona que hace una propuesta\u00a0 sea la que la explique y en caso de no estar presente no se podr\u00e1 llevar a la asamblea.</p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>ACTA 12\u00aa ASAMBLEA: Lugar: Parque de la Bola\u00a0 Fecha: 12 de Agosto, 20 H. &#8211; Se acuerda realizar las pr\u00f3ximas asambleas en el Parque de la bola junto al hogar del pensionista. &#8211; Queda aprobado el acta anterior y se acuerda para ahorrar tiempo no leer en las asambleas el acta anterior para su aprobaci\u00f3n [&hellip;]</p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 714,
    "featured_media": 0,
    "parent": 136,
    "menu_order": 12,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/488"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/page"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/714"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=488"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 3,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/488/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 490,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/488/revisions/490"
        }
      ],
      "up": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/136"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=488"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 483,
    "date": "2011-09-21T21:31:19",
    "date_gmt": "2011-09-21T19:31:19",
    "guid": {
      "rendered": "http://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/?page_id=483"
    },
    "modified": "2011-09-21T21:32:45",
    "modified_gmt": "2011-09-21T19:32:45",
    "slug": "acta-11%c2%aa-asamblea",
    "status": "publish",
    "type": "page",
    "link": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/actas/acta-11%c2%aa-asamblea/",
    "title": {
      "rendered": "Acta 11\u00aa Asamblea"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p>Acta 11\u00aa Asamblea:</p>\n<p><em>Lectura del documento: Reflexi\u00f3n abierta de Pensamiento Colectivo</em></p>\n<p><em>. Lectura \u00a0del orden del d\u00eda.</em></p>\n<p><em>. Se consensua el cambio de d\u00eda debido a la Asamblea de Arenas de Sampedro que se celebrar\u00e1 el s\u00e1bado 13 de agosto. Pasando a celebrarse el Viernes 12 de agosto en el parque de la bola, zona hogar del pensionista.</em></p>\n<p><em>. Asamblea de Arenas.\u00a0 De los asistentes nadie confirma su asistencia.</em></p>\n<p><em>. Lectura y aprobaci\u00f3n del acta anterior.</em></p>\n<p><em>. Se aprueba pasar por el ayuntamiento el martes de \u00e9sta semana para hablar con la teniente alcalde sobre el acto de los recortes en educaci\u00f3n.</em></p>\n<p><em>. Se solicitar\u00e1 al ayuntamiento y grupos municipales, condenar los actos violentos del 4 de agosto mediante comunicado.</em></p>\n<p><em>. Se consensua hacer un escrito al ayuntamiento informando de la ley org\u00e1nica de la retirada de tuber\u00edas y pidiendo responsabilidades si no cumplen con esta ley.</em></p>\n<p><em>. Se paraliza de momento la acci\u00f3n de la v\u00eda verde</em><em>,\u00a0 por falta de informaci\u00f3n y de representantes.</em></p>\n<p><em>. Se consensua pedir mediante escrito al ayuntamiento que cumpla sus ordenanzas sobre los concejales de barrio y urbanizaciones para que tenga reuniones con el pueblo, tambi\u00e9n sobre los presupuestos participativos, y que se incluyan en las tres zonas en los que est\u00e1 clasificado el pueblo tambi\u00e9n a las urbanizaciones.</em></p>\n<p><em>. Se consensua retomar el tema de contacto con otras asociaciones y realizar los escritos pertinentes.</em></p>\n<p><em>. Se consensua poner en el folleto de informaci\u00f3n del acto de los recortes en educaci\u00f3n el nombre del pueblo de\u00a0<strong>San Mart\u00edn de Valdeiglesias</strong>, y cambiar Gobierno Regional por Gobierno de la Comunidad de Madrid.</em></p>\n<p><em>. Hemos reunido entre los asistentes 14,70 \u20ac m\u00e1s 5\u20ac que otro asambleario ha quedado en aportar, \u00a0para los folletos que se repartir\u00e1n con motivo del acto de \u00a0los recortes en educaci\u00f3n.</em></p>\n<p><em>. Se har\u00e1 un comunicado de prensa para el tema de los recortes en educaci\u00f3n.</em></p>\n<p>. Se consensua no pedir permiso de reuni\u00f3n para la concentraci\u00f3n del acto de educaci\u00f3n ya que consideramos avisado al ayuntamiento cuando le entregamos el escrito anunciando el acto de los recortes en educaci\u00f3n.</p>\n<p>. Se aprueba dejar el tema de N-1 para la pr\u00f3xima asamblea.</p>\n<p>. Se lee la propuesta de usar un nuevo correo de grupo,\u00a0<em>google groups alberche-tietar@googlegroups.com</em>. Se desestima este correo. Se consensua no diversificar tanto la comunicaci\u00f3n entre miembros, y seguir usando el correo existente y el grupo de coordinaci\u00f3n para comunicarnos.</p>\n<p>. Se valorar\u00e1 en cada situaci\u00f3n puntual y concreta si apoyamos manifestaciones promovidas por sindicatos, por diversidad de opiniones, no hay consenso referente a la manera de actuar frente a sindicatos, dej\u00e1ndose \u00e9ste tema para retomarse en pr\u00f3ximas asambleas.</p>\n<p>. Por la falta de informaci\u00f3n sobre los promotores de la recogida de firmas f\u00edsicas para la empresa CEVESA, y por la finalizaci\u00f3n del plazo y entrega de las mismas, se consensua no retomar \u00e9ste tema a no ser que alguien contacte con los promotores y les entregue las firmas recogidas en ACTUABLE .</p>\n<p>. Se desestima la propuesta de hacer asambleas cada 15 d\u00edas, seguimos haci\u00e9ndolas semanalmente as\u00ed como quedar entre diario los martes y los jueves para seguir trabajando, tambi\u00e9n que cada persona desde casa avance con los escritos de propuestas aprobadas para su puesta en com\u00fan en el grupo de trabajo compuesto por todas las personas que quieran asistir.</p>\n<p>. Se desestima la propuesta de hacer asambleas tem\u00e1ticas, ya que cada asamblea engloba en si diversos temas\u00a0 de inter\u00e9s general.</p>\n<p>. Se consensua que se siga con la din\u00e1mica de firmar 3 personas voluntarias y de manera rotativa en los escritos a entregar al ayuntamiento,\u00a0 con el fin de tener un control met\u00f3dico de los escritos que se entregan (qui\u00e9n los entrega, cu\u00e1ndo, qui\u00e9n firma) \u00a0y as\u00ed saber a qu\u00e9 personas responder\u00e1 el ayuntamiento.</p>\n<p>. Se desestima la propuesta de que estos documentos se cuelguen en la red para ser descargados y entregados de manera individual.</p>\n<p>. Se consensua que se cuelgue en la p\u00e1gina de difusi\u00f3n y en el blog el documento entregado al ayuntamiento y sellado por el mismo (ocultando nombres de firmantes y d.n.i.).</p>\n<p>. Se aprueba posponer a la pr\u00f3xima asamblea las propuestas recogidas en la asamblea del 30 de Julio por falta de tiempo.</p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>Acta 11\u00aa Asamblea: Lectura del documento: Reflexi\u00f3n abierta de Pensamiento Colectivo . Lectura \u00a0del orden del d\u00eda. . Se consensua el cambio de d\u00eda debido a la Asamblea de Arenas de Sampedro que se celebrar\u00e1 el s\u00e1bado 13 de agosto. Pasando a celebrarse el Viernes 12 de agosto en el parque de la bola, zona [&hellip;]</p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 714,
    "featured_media": 0,
    "parent": 136,
    "menu_order": 11,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/483"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/page"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/714"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=483"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 4,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/483/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 487,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/483/revisions/487"
        }
      ],
      "up": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/136"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=483"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 473,
    "date": "2011-09-21T21:02:49",
    "date_gmt": "2011-09-21T19:02:49",
    "guid": {
      "rendered": "http://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/08/des.jpg"
    },
    "modified": "2011-09-21T21:02:49",
    "modified_gmt": "2011-09-21T19:02:49",
    "slug": "des",
    "status": "inherit",
    "type": "attachment",
    "link": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/stop-desahucios/des/",
    "title": {
      "rendered": "des"
    },
    "author": 714,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "description": {
      "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/08/des.jpg'><img width=\"300\" height=\"75\" src=\"https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/08/des-300x75.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/08/des-300x75.jpg 300w, https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/08/des.jpg 830w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
    },
    "caption": {
      "rendered": ""
    },
    "alt_text": "",
    "media_type": "image",
    "mime_type": "image/jpeg",
    "media_details": {
      "width": "830",
      "height": "210",
      "hwstring_small": "height='32' width='128'",
      "file": "2011/08/des.jpg",
      "sizes": {
        "thumbnail": {
          "file": "des-150x150.jpg",
          "width": "150",
          "height": "150",
          "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/08/des-150x150.jpg"
        },
        "medium": {
          "file": "des-300x75.jpg",
          "width": "300",
          "height": "75",
          "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/08/des-300x75.jpg"
        },
        "post-thumbnail": {
          "file": "des-830x198.jpg",
          "width": "830",
          "height": "198",
          "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/08/des-830x198.jpg"
        },
        "full": {
          "file": "des.jpg",
          "width": 830,
          "height": 210,
          "mime_type": "image/jpeg",
          "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/08/des.jpg"
        }
      },
      "image_meta": {
        "aperture": "0",
        "credit": "",
        "camera": "",
        "caption": "",
        "created_timestamp": "0",
        "copyright": "",
        "focal_length": "0",
        "iso": "0",
        "shutter_speed": "0",
        "title": ""
      }
    },
    "post": 201,
    "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/08/des.jpg",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/473"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/714"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=473"
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 466,
    "date": "2011-09-21T19:12:24",
    "date_gmt": "2011-09-21T17:12:24",
    "guid": {
      "rendered": "http://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/Y-MUCHAS-MAS.png"
    },
    "modified": "2011-09-21T19:12:24",
    "modified_gmt": "2011-09-21T17:12:24",
    "slug": "y-muchas-mas",
    "status": "inherit",
    "type": "attachment",
    "link": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/propuestas/y-muchas-mas/",
    "title": {
      "rendered": "Y MUCHAS MAS"
    },
    "author": 714,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "description": {
      "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/Y-MUCHAS-MAS.png'><img width=\"187\" height=\"23\" src=\"https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/Y-MUCHAS-MAS.png\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" /></a></p>\n"
    },
    "caption": {
      "rendered": ""
    },
    "alt_text": "",
    "media_type": "image",
    "mime_type": "image/png",
    "media_details": {
      "width": "187",
      "height": "23",
      "hwstring_small": "height='15' width='128'",
      "file": "2011/09/Y-MUCHAS-MAS.png",
      "sizes": {
        "thumbnail": {
          "file": "Y-MUCHAS-MAS-150x23.png",
          "width": "150",
          "height": "23",
          "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/Y-MUCHAS-MAS-150x23.png"
        },
        "full": {
          "file": "Y-MUCHAS-MAS.png",
          "width": 187,
          "height": 23,
          "mime_type": "image/png",
          "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/Y-MUCHAS-MAS.png"
        }
      },
      "image_meta": {
        "aperture": "0",
        "credit": "",
        "camera": "",
        "caption": "",
        "created_timestamp": "0",
        "copyright": "",
        "focal_length": "0",
        "iso": "0",
        "shutter_speed": "0",
        "title": ""
      }
    },
    "post": 415,
    "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/Y-MUCHAS-MAS.png",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/466"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/714"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=466"
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 452,
    "date": "2011-09-20T22:18:13",
    "date_gmt": "2011-09-20T20:18:13",
    "guid": {
      "rendered": "http://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/cultura1.png"
    },
    "modified": "2011-09-20T22:18:13",
    "modified_gmt": "2011-09-20T20:18:13",
    "slug": "cultura1",
    "status": "inherit",
    "type": "attachment",
    "link": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/propuestas/cultura1/",
    "title": {
      "rendered": "cultura1"
    },
    "author": 714,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "description": {
      "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/cultura1.png'><img width=\"300\" height=\"9\" src=\"https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/cultura1-300x9.png\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/cultura1-300x9.png 300w, https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/cultura1.png 470w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
    },
    "caption": {
      "rendered": ""
    },
    "alt_text": "",
    "media_type": "image",
    "mime_type": "image/png",
    "media_details": {
      "width": "470",
      "height": "15",
      "hwstring_small": "height='4' width='128'",
      "file": "2011/09/cultura1.png",
      "sizes": {
        "thumbnail": {
          "file": "cultura1-150x15.png",
          "width": "150",
          "height": "15",
          "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/cultura1-150x15.png"
        },
        "medium": {
          "file": "cultura1-300x9.png",
          "width": "300",
          "height": "9",
          "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/cultura1-300x9.png"
        },
        "full": {
          "file": "cultura1.png",
          "width": 470,
          "height": 15,
          "mime_type": "image/png",
          "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/cultura1.png"
        }
      },
      "image_meta": {
        "aperture": "0",
        "credit": "",
        "camera": "",
        "caption": "",
        "created_timestamp": "0",
        "copyright": "",
        "focal_length": "0",
        "iso": "0",
        "shutter_speed": "0",
        "title": ""
      }
    },
    "post": 415,
    "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/cultura1.png",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/452"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/714"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=452"
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 451,
    "date": "2011-09-20T22:17:03",
    "date_gmt": "2011-09-20T20:17:03",
    "guid": {
      "rendered": "http://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/incendio.png"
    },
    "modified": "2011-09-20T22:17:03",
    "modified_gmt": "2011-09-20T20:17:03",
    "slug": "incendio",
    "status": "inherit",
    "type": "attachment",
    "link": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/propuestas/incendio/",
    "title": {
      "rendered": "incendio"
    },
    "author": 714,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "description": {
      "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/incendio.png'><img width=\"256\" height=\"17\" src=\"https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/incendio.png\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" /></a></p>\n"
    },
    "caption": {
      "rendered": ""
    },
    "alt_text": "",
    "media_type": "image",
    "mime_type": "image/png",
    "media_details": {
      "width": "256",
      "height": "17",
      "hwstring_small": "height='8' width='128'",
      "file": "2011/09/incendio.png",
      "sizes": {
        "thumbnail": {
          "file": "incendio-150x17.png",
          "width": "150",
          "height": "17",
          "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/incendio-150x17.png"
        },
        "full": {
          "file": "incendio.png",
          "width": 256,
          "height": 17,
          "mime_type": "image/png",
          "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/incendio.png"
        }
      },
      "image_meta": {
        "aperture": "0",
        "credit": "",
        "camera": "",
        "caption": "",
        "created_timestamp": "0",
        "copyright": "",
        "focal_length": "0",
        "iso": "0",
        "shutter_speed": "0",
        "title": ""
      }
    },
    "post": 415,
    "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/incendio.png",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/451"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/714"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=451"
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 450,
    "date": "2011-09-20T22:15:23",
    "date_gmt": "2011-09-20T20:15:23",
    "guid": {
      "rendered": "http://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/tierras1.png"
    },
    "modified": "2011-09-20T22:15:23",
    "modified_gmt": "2011-09-20T20:15:23",
    "slug": "tierras1",
    "status": "inherit",
    "type": "attachment",
    "link": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/propuestas/tierras1/",
    "title": {
      "rendered": "tierras1"
    },
    "author": 714,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "description": {
      "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/tierras1.png'><img width=\"300\" height=\"10\" src=\"https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/tierras1-300x10.png\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/tierras1-300x10.png 300w, https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/tierras1.png 511w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
    },
    "caption": {
      "rendered": ""
    },
    "alt_text": "",
    "media_type": "image",
    "mime_type": "image/png",
    "media_details": {
      "width": "511",
      "height": "18",
      "hwstring_small": "height='4' width='128'",
      "file": "2011/09/tierras1.png",
      "sizes": {
        "thumbnail": {
          "file": "tierras1-150x18.png",
          "width": "150",
          "height": "18",
          "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/tierras1-150x18.png"
        },
        "medium": {
          "file": "tierras1-300x10.png",
          "width": "300",
          "height": "10",
          "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/tierras1-300x10.png"
        },
        "full": {
          "file": "tierras1.png",
          "width": 511,
          "height": 18,
          "mime_type": "image/png",
          "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/tierras1.png"
        }
      },
      "image_meta": {
        "aperture": "0",
        "credit": "",
        "camera": "",
        "caption": "",
        "created_timestamp": "0",
        "copyright": "",
        "focal_length": "0",
        "iso": "0",
        "shutter_speed": "0",
        "title": ""
      }
    },
    "post": 415,
    "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/tierras1.png",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/450"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/714"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=450"
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 448,
    "date": "2011-09-20T22:09:41",
    "date_gmt": "2011-09-20T20:09:41",
    "guid": {
      "rendered": "http://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/agua1.png"
    },
    "modified": "2011-09-20T22:09:41",
    "modified_gmt": "2011-09-20T20:09:41",
    "slug": "agua-2",
    "status": "inherit",
    "type": "attachment",
    "link": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/propuestas/agua-2/",
    "title": {
      "rendered": "agua"
    },
    "author": 714,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "description": {
      "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/agua1.png'><img width=\"300\" height=\"11\" src=\"https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/agua1-300x11.png\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/agua1-300x11.png 300w, https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/agua1.png 473w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
    },
    "caption": {
      "rendered": ""
    },
    "alt_text": "",
    "media_type": "image",
    "mime_type": "image/png",
    "media_details": {
      "width": "473",
      "height": "18",
      "hwstring_small": "height='4' width='128'",
      "file": "2011/09/agua1.png",
      "sizes": {
        "thumbnail": {
          "file": "agua1-150x18.png",
          "width": "150",
          "height": "18",
          "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/agua1-150x18.png"
        },
        "medium": {
          "file": "agua1-300x11.png",
          "width": "300",
          "height": "11",
          "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/agua1-300x11.png"
        },
        "full": {
          "file": "agua1.png",
          "width": 473,
          "height": 18,
          "mime_type": "image/png",
          "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/agua1.png"
        }
      },
      "image_meta": {
        "aperture": "0",
        "credit": "",
        "camera": "",
        "caption": "",
        "created_timestamp": "0",
        "copyright": "",
        "focal_length": "0",
        "iso": "0",
        "shutter_speed": "0",
        "title": ""
      }
    },
    "post": 415,
    "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/agua1.png",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/448"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/714"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=448"
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 447,
    "date": "2011-09-20T22:09:00",
    "date_gmt": "2011-09-20T20:09:00",
    "guid": {
      "rendered": "http://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/agua.png"
    },
    "modified": "2011-09-20T22:09:00",
    "modified_gmt": "2011-09-20T20:09:00",
    "slug": "agua",
    "status": "inherit",
    "type": "attachment",
    "link": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/propuestas/agua/",
    "title": {
      "rendered": "agua"
    },
    "author": 714,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "description": {
      "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/agua.png'><img width=\"300\" height=\"11\" src=\"https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/agua-300x11.png\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/agua-300x11.png 300w, https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/agua.png 473w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
    },
    "caption": {
      "rendered": ""
    },
    "alt_text": "",
    "media_type": "image",
    "mime_type": "image/png",
    "media_details": {
      "width": "473",
      "height": "18",
      "hwstring_small": "height='4' width='128'",
      "file": "2011/09/agua.png",
      "sizes": {
        "thumbnail": {
          "file": "agua-150x18.png",
          "width": "150",
          "height": "18",
          "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/agua-150x18.png"
        },
        "medium": {
          "file": "agua-300x11.png",
          "width": "300",
          "height": "11",
          "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/agua-300x11.png"
        },
        "full": {
          "file": "agua.png",
          "width": 473,
          "height": 18,
          "mime_type": "image/png",
          "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/agua.png"
        }
      },
      "image_meta": {
        "aperture": "0",
        "credit": "",
        "camera": "",
        "caption": "",
        "created_timestamp": "0",
        "copyright": "",
        "focal_length": "0",
        "iso": "0",
        "shutter_speed": "0",
        "title": ""
      }
    },
    "post": 415,
    "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/agua.png",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/447"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/714"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=447"
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 446,
    "date": "2011-09-20T22:07:17",
    "date_gmt": "2011-09-20T20:07:17",
    "guid": {
      "rendered": "http://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/via.png"
    },
    "modified": "2011-09-20T22:07:17",
    "modified_gmt": "2011-09-20T20:07:17",
    "slug": "via",
    "status": "inherit",
    "type": "attachment",
    "link": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/propuestas/via/",
    "title": {
      "rendered": "via"
    },
    "author": 714,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "description": {
      "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/via.png'><img width=\"300\" height=\"19\" src=\"https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/via-300x19.png\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/via-300x19.png 300w, https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/via.png 641w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
    },
    "caption": {
      "rendered": ""
    },
    "alt_text": "",
    "media_type": "image",
    "mime_type": "image/png",
    "media_details": {
      "width": "641",
      "height": "42",
      "hwstring_small": "height='8' width='128'",
      "file": "2011/09/via.png",
      "sizes": {
        "thumbnail": {
          "file": "via-150x42.png",
          "width": "150",
          "height": "42",
          "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/via-150x42.png"
        },
        "medium": {
          "file": "via-300x19.png",
          "width": "300",
          "height": "19",
          "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/via-300x19.png"
        },
        "full": {
          "file": "via.png",
          "width": 641,
          "height": 42,
          "mime_type": "image/png",
          "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/via.png"
        }
      },
      "image_meta": {
        "aperture": "0",
        "credit": "",
        "camera": "",
        "caption": "",
        "created_timestamp": "0",
        "copyright": "",
        "focal_length": "0",
        "iso": "0",
        "shutter_speed": "0",
        "title": ""
      }
    },
    "post": 415,
    "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/via.png",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/446"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/714"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=446"
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 445,
    "date": "2011-09-20T22:05:40",
    "date_gmt": "2011-09-20T20:05:40",
    "guid": {
      "rendered": "http://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/presupuestos.png"
    },
    "modified": "2011-09-20T22:05:40",
    "modified_gmt": "2011-09-20T20:05:40",
    "slug": "presupuestos",
    "status": "inherit",
    "type": "attachment",
    "link": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/propuestas/presupuestos/",
    "title": {
      "rendered": "presupuestos"
    },
    "author": 714,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "description": {
      "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/presupuestos.png'><img width=\"300\" height=\"9\" src=\"https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/presupuestos-300x9.png\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/presupuestos-300x9.png 300w, https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/presupuestos.png 600w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
    },
    "caption": {
      "rendered": ""
    },
    "alt_text": "",
    "media_type": "image",
    "mime_type": "image/png",
    "media_details": {
      "width": "600",
      "height": "18",
      "hwstring_small": "height='3' width='128'",
      "file": "2011/09/presupuestos.png",
      "sizes": {
        "thumbnail": {
          "file": "presupuestos-150x18.png",
          "width": "150",
          "height": "18",
          "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/presupuestos-150x18.png"
        },
        "medium": {
          "file": "presupuestos-300x9.png",
          "width": "300",
          "height": "9",
          "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/presupuestos-300x9.png"
        },
        "full": {
          "file": "presupuestos.png",
          "width": 600,
          "height": 18,
          "mime_type": "image/png",
          "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/presupuestos.png"
        }
      },
      "image_meta": {
        "aperture": "0",
        "credit": "",
        "camera": "",
        "caption": "",
        "created_timestamp": "0",
        "copyright": "",
        "focal_length": "0",
        "iso": "0",
        "shutter_speed": "0",
        "title": ""
      }
    },
    "post": 415,
    "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/presupuestos.png",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/445"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/714"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=445"
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 444,
    "date": "2011-09-20T22:02:36",
    "date_gmt": "2011-09-20T20:02:36",
    "guid": {
      "rendered": "http://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/cambiar.png"
    },
    "modified": "2011-09-20T22:02:36",
    "modified_gmt": "2011-09-20T20:02:36",
    "slug": "cambiar",
    "status": "inherit",
    "type": "attachment",
    "link": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/propuestas/cambiar/",
    "title": {
      "rendered": "cambiar"
    },
    "author": 714,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "description": {
      "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/cambiar.png'><img width=\"300\" height=\"36\" src=\"https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/cambiar-300x36.png\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/cambiar-300x36.png 300w, https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/cambiar.png 581w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
    },
    "caption": {
      "rendered": ""
    },
    "alt_text": "",
    "media_type": "image",
    "mime_type": "image/png",
    "media_details": {
      "width": "581",
      "height": "71",
      "hwstring_small": "height='15' width='128'",
      "file": "2011/09/cambiar.png",
      "sizes": {
        "thumbnail": {
          "file": "cambiar-150x71.png",
          "width": "150",
          "height": "71",
          "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/cambiar-150x71.png"
        },
        "medium": {
          "file": "cambiar-300x36.png",
          "width": "300",
          "height": "36",
          "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/cambiar-300x36.png"
        },
        "full": {
          "file": "cambiar.png",
          "width": 581,
          "height": 71,
          "mime_type": "image/png",
          "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/cambiar.png"
        }
      },
      "image_meta": {
        "aperture": "0",
        "credit": "",
        "camera": "",
        "caption": "",
        "created_timestamp": "0",
        "copyright": "",
        "focal_length": "0",
        "iso": "0",
        "shutter_speed": "0",
        "title": ""
      }
    },
    "post": 415,
    "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/cambiar.png",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/444"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/714"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=444"
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 443,
    "date": "2011-09-20T21:58:26",
    "date_gmt": "2011-09-20T19:58:26",
    "guid": {
      "rendered": "http://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/propuestas.png"
    },
    "modified": "2011-09-20T21:58:26",
    "modified_gmt": "2011-09-20T19:58:26",
    "slug": "propuestas-2",
    "status": "inherit",
    "type": "attachment",
    "link": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/propuestas/propuestas-2/",
    "title": {
      "rendered": "propuestas"
    },
    "author": 714,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "description": {
      "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/propuestas.png'><img width=\"300\" height=\"40\" src=\"https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/propuestas-300x40.png\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/propuestas-300x40.png 300w, https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/propuestas.png 547w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
    },
    "caption": {
      "rendered": ""
    },
    "alt_text": "",
    "media_type": "image",
    "mime_type": "image/png",
    "media_details": {
      "width": "547",
      "height": "74",
      "hwstring_small": "height='17' width='128'",
      "file": "2011/09/propuestas.png",
      "sizes": {
        "thumbnail": {
          "file": "propuestas-150x74.png",
          "width": "150",
          "height": "74",
          "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/propuestas-150x74.png"
        },
        "medium": {
          "file": "propuestas-300x40.png",
          "width": "300",
          "height": "40",
          "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/propuestas-300x40.png"
        },
        "full": {
          "file": "propuestas.png",
          "width": 547,
          "height": 74,
          "mime_type": "image/png",
          "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/propuestas.png"
        }
      },
      "image_meta": {
        "aperture": "0",
        "credit": "",
        "camera": "",
        "caption": "",
        "created_timestamp": "0",
        "copyright": "",
        "focal_length": "0",
        "iso": "0",
        "shutter_speed": "0",
        "title": ""
      }
    },
    "post": 415,
    "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/propuestas.png",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/443"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/714"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=443"
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 440,
    "date": "2011-09-20T21:47:33",
    "date_gmt": "2011-09-20T19:47:33",
    "guid": {
      "rendered": "http://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/flor1.png"
    },
    "modified": "2011-09-20T21:47:33",
    "modified_gmt": "2011-09-20T19:47:33",
    "slug": "flor1",
    "status": "inherit",
    "type": "attachment",
    "link": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/propuestas/flor1/",
    "title": {
      "rendered": "flor1"
    },
    "author": 714,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "description": {
      "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/flor1.png'><img width=\"285\" height=\"300\" src=\"https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/flor1-285x300.png\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/flor1-285x300.png 285w, https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/flor1-975x1024.png 975w\" sizes=\"(max-width: 285px) 100vw, 285px\" /></a></p>\n"
    },
    "caption": {
      "rendered": ""
    },
    "alt_text": "",
    "media_type": "image",
    "mime_type": "image/png",
    "media_details": {
      "width": "1765",
      "height": "1853",
      "hwstring_small": "height='96' width='91'",
      "file": "2011/09/flor1.png",
      "sizes": {
        "thumbnail": {
          "file": "flor1-150x150.png",
          "width": "150",
          "height": "150",
          "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/flor1-150x150.png"
        },
        "medium": {
          "file": "flor1-285x300.png",
          "width": "285",
          "height": "300",
          "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/flor1-285x300.png"
        },
        "large": {
          "file": "flor1-975x1024.png",
          "width": "975",
          "height": "1024",
          "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/flor1-975x1024.png"
        },
        "post-thumbnail": {
          "file": "flor1-940x198.png",
          "width": "940",
          "height": "198",
          "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/flor1-940x198.png"
        },
        "full": {
          "file": "flor1.png",
          "width": 1765,
          "height": 1853,
          "mime_type": "image/png",
          "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/flor1.png"
        }
      },
      "image_meta": {
        "aperture": "0",
        "credit": "",
        "camera": "",
        "caption": "",
        "created_timestamp": "0",
        "copyright": "",
        "focal_length": "0",
        "iso": "0",
        "shutter_speed": "0",
        "title": ""
      }
    },
    "post": 415,
    "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/flor1.png",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/440"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/714"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=440"
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 439,
    "date": "2011-09-20T21:46:07",
    "date_gmt": "2011-09-20T19:46:07",
    "guid": {
      "rendered": "http://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/EMPRESAS.png"
    },
    "modified": "2011-09-20T21:46:07",
    "modified_gmt": "2011-09-20T19:46:07",
    "slug": "empresas",
    "status": "inherit",
    "type": "attachment",
    "link": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/propuestas/empresas/",
    "title": {
      "rendered": "EMPRESAS"
    },
    "author": 714,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "description": {
      "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/EMPRESAS.png'><img width=\"173\" height=\"23\" src=\"https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/EMPRESAS.png\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" /></a></p>\n"
    },
    "caption": {
      "rendered": ""
    },
    "alt_text": "",
    "media_type": "image",
    "mime_type": "image/png",
    "media_details": {
      "width": "173",
      "height": "23",
      "hwstring_small": "height='17' width='128'",
      "file": "2011/09/EMPRESAS.png",
      "sizes": {
        "thumbnail": {
          "file": "EMPRESAS-150x23.png",
          "width": "150",
          "height": "23",
          "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/EMPRESAS-150x23.png"
        },
        "full": {
          "file": "EMPRESAS.png",
          "width": 173,
          "height": 23,
          "mime_type": "image/png",
          "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/EMPRESAS.png"
        }
      },
      "image_meta": {
        "aperture": "0",
        "credit": "",
        "camera": "",
        "caption": "",
        "created_timestamp": "0",
        "copyright": "",
        "focal_length": "0",
        "iso": "0",
        "shutter_speed": "0",
        "title": ""
      }
    },
    "post": 415,
    "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/EMPRESAS.png",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/439"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/714"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=439"
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 438,
    "date": "2011-09-20T21:44:50",
    "date_gmt": "2011-09-20T19:44:50",
    "guid": {
      "rendered": "http://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/ESTADO-LAICO.png"
    },
    "modified": "2011-09-20T21:44:50",
    "modified_gmt": "2011-09-20T19:44:50",
    "slug": "estado-laico",
    "status": "inherit",
    "type": "attachment",
    "link": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/propuestas/estado-laico/",
    "title": {
      "rendered": "ESTADO LAICO"
    },
    "author": 714,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "description": {
      "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/ESTADO-LAICO.png'><img width=\"126\" height=\"21\" src=\"https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/ESTADO-LAICO.png\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" /></a></p>\n"
    },
    "caption": {
      "rendered": ""
    },
    "alt_text": "",
    "media_type": "image",
    "mime_type": "image/png",
    "media_details": {
      "width": "126",
      "height": "21",
      "hwstring_small": "height='21' width='126'",
      "file": "2011/09/ESTADO-LAICO.png",
      "image_meta": {
        "aperture": "0",
        "credit": "",
        "camera": "",
        "caption": "",
        "created_timestamp": "0",
        "copyright": "",
        "focal_length": "0",
        "iso": "0",
        "shutter_speed": "0",
        "title": ""
      },
      "sizes": {}
    },
    "post": 415,
    "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/ESTADO-LAICO.png",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/438"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/714"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=438"
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 437,
    "date": "2011-09-20T21:43:07",
    "date_gmt": "2011-09-20T19:43:07",
    "guid": {
      "rendered": "http://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/NO-A-LA-PRIVATICACION.png"
    },
    "modified": "2011-09-20T21:43:07",
    "modified_gmt": "2011-09-20T19:43:07",
    "slug": "no-a-la-privaticacion",
    "status": "inherit",
    "type": "attachment",
    "link": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/propuestas/no-a-la-privaticacion/",
    "title": {
      "rendered": "NO A LA CORRUPCION"
    },
    "author": 714,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "description": {
      "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/NO-A-LA-PRIVATICACION.png'><img width=\"181\" height=\"20\" src=\"https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/NO-A-LA-PRIVATICACION.png\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" /></a></p>\n"
    },
    "caption": {
      "rendered": ""
    },
    "alt_text": "",
    "media_type": "image",
    "mime_type": "image/png",
    "media_details": {
      "width": "181",
      "height": "20",
      "hwstring_small": "height='14' width='128'",
      "file": "2011/09/NO-A-LA-PRIVATICACION.png",
      "sizes": {
        "thumbnail": {
          "file": "NO-A-LA-PRIVATICACION-150x20.png",
          "width": "150",
          "height": "20",
          "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/NO-A-LA-PRIVATICACION-150x20.png"
        },
        "full": {
          "file": "NO-A-LA-PRIVATICACION.png",
          "width": 181,
          "height": 20,
          "mime_type": "image/png",
          "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/NO-A-LA-PRIVATICACION.png"
        }
      },
      "image_meta": {
        "aperture": "0",
        "credit": "",
        "camera": "",
        "caption": "",
        "created_timestamp": "0",
        "copyright": "",
        "focal_length": "0",
        "iso": "0",
        "shutter_speed": "0",
        "title": ""
      }
    },
    "post": 415,
    "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/NO-A-LA-PRIVATICACION.png",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/437"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/714"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=437"
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 436,
    "date": "2011-09-20T21:42:00",
    "date_gmt": "2011-09-20T19:42:00",
    "guid": {
      "rendered": "http://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/POLITICA.png"
    },
    "modified": "2011-09-20T21:42:00",
    "modified_gmt": "2011-09-20T19:42:00",
    "slug": "politica",
    "status": "inherit",
    "type": "attachment",
    "link": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/propuestas/politica/",
    "title": {
      "rendered": "POLITICA"
    },
    "author": 714,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "description": {
      "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/POLITICA.png'><img width=\"162\" height=\"19\" src=\"https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/POLITICA.png\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/POLITICA.png 162w, https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/POLITICA-150x19.png 150w\" sizes=\"(max-width: 162px) 100vw, 162px\" /></a></p>\n"
    },
    "caption": {
      "rendered": ""
    },
    "alt_text": "",
    "media_type": "image",
    "mime_type": "image/png",
    "media_details": {
      "width": "162",
      "height": "19",
      "hwstring_small": "height='15' width='128'",
      "file": "2011/09/POLITICA.png",
      "sizes": {
        "thumbnail": {
          "file": "POLITICA-150x19.png",
          "width": "150",
          "height": "19",
          "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/POLITICA-150x19.png"
        },
        "full": {
          "file": "POLITICA.png",
          "width": 162,
          "height": 19,
          "mime_type": "image/png",
          "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/POLITICA.png"
        }
      },
      "image_meta": {
        "aperture": "0",
        "credit": "",
        "camera": "",
        "caption": "",
        "created_timestamp": "0",
        "copyright": "",
        "focal_length": "0",
        "iso": "0",
        "shutter_speed": "0",
        "title": ""
      }
    },
    "post": 415,
    "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/POLITICA.png",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/436"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/714"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=436"
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 435,
    "date": "2011-09-20T21:40:53",
    "date_gmt": "2011-09-20T19:40:53",
    "guid": {
      "rendered": "http://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/REFORMA.png"
    },
    "modified": "2011-09-20T21:40:53",
    "modified_gmt": "2011-09-20T19:40:53",
    "slug": "reforma",
    "status": "inherit",
    "type": "attachment",
    "link": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/propuestas/reforma/",
    "title": {
      "rendered": "REFORMA"
    },
    "author": 714,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "description": {
      "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/REFORMA.png'><img width=\"150\" height=\"24\" src=\"https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/REFORMA.png\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" /></a></p>\n"
    },
    "caption": {
      "rendered": ""
    },
    "alt_text": "",
    "media_type": "image",
    "mime_type": "image/png",
    "media_details": {
      "width": "150",
      "height": "24",
      "hwstring_small": "height='20' width='128'",
      "file": "2011/09/REFORMA.png",
      "image_meta": {
        "aperture": "0",
        "credit": "",
        "camera": "",
        "caption": "",
        "created_timestamp": "0",
        "copyright": "",
        "focal_length": "0",
        "iso": "0",
        "shutter_speed": "0",
        "title": ""
      },
      "sizes": {}
    },
    "post": 415,
    "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/REFORMA.png",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/435"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/714"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=435"
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 434,
    "date": "2011-09-20T21:39:49",
    "date_gmt": "2011-09-20T19:39:49",
    "guid": {
      "rendered": "http://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/LEYES.png"
    },
    "modified": "2011-09-20T21:39:49",
    "modified_gmt": "2011-09-20T19:39:49",
    "slug": "leyes",
    "status": "inherit",
    "type": "attachment",
    "link": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/propuestas/leyes/",
    "title": {
      "rendered": "LEYES"
    },
    "author": 714,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "description": {
      "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/LEYES.png'><img width=\"247\" height=\"21\" src=\"https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/LEYES.png\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" /></a></p>\n"
    },
    "caption": {
      "rendered": ""
    },
    "alt_text": "",
    "media_type": "image",
    "mime_type": "image/png",
    "media_details": {
      "width": "247",
      "height": "21",
      "hwstring_small": "height='10' width='128'",
      "file": "2011/09/LEYES.png",
      "sizes": {
        "thumbnail": {
          "file": "LEYES-150x21.png",
          "width": "150",
          "height": "21",
          "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/LEYES-150x21.png"
        },
        "full": {
          "file": "LEYES.png",
          "width": 247,
          "height": 21,
          "mime_type": "image/png",
          "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/LEYES.png"
        }
      },
      "image_meta": {
        "aperture": "0",
        "credit": "",
        "camera": "",
        "caption": "",
        "created_timestamp": "0",
        "copyright": "",
        "focal_length": "0",
        "iso": "0",
        "shutter_speed": "0",
        "title": ""
      }
    },
    "post": 415,
    "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/LEYES.png",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/434"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/714"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=434"
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 433,
    "date": "2011-09-20T21:38:03",
    "date_gmt": "2011-09-20T19:38:03",
    "guid": {
      "rendered": "http://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/DERECOS.png"
    },
    "modified": "2011-09-20T21:38:03",
    "modified_gmt": "2011-09-20T19:38:03",
    "slug": "derecos",
    "status": "inherit",
    "type": "attachment",
    "link": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/propuestas/derecos/",
    "title": {
      "rendered": "DERECHOS"
    },
    "author": 714,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "description": {
      "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/DERECOS.png'><img width=\"165\" height=\"22\" src=\"https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/DERECOS.png\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" /></a></p>\n"
    },
    "caption": {
      "rendered": ""
    },
    "alt_text": "",
    "media_type": "image",
    "mime_type": "image/png",
    "media_details": {
      "width": "165",
      "height": "22",
      "hwstring_small": "height='17' width='128'",
      "file": "2011/09/DERECOS.png",
      "sizes": {
        "thumbnail": {
          "file": "DERECOS-150x22.png",
          "width": "150",
          "height": "22",
          "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/DERECOS-150x22.png"
        },
        "full": {
          "file": "DERECOS.png",
          "width": 165,
          "height": 22,
          "mime_type": "image/png",
          "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/DERECOS.png"
        }
      },
      "image_meta": {
        "aperture": "0",
        "credit": "",
        "camera": "",
        "caption": "",
        "created_timestamp": "0",
        "copyright": "",
        "focal_length": "0",
        "iso": "0",
        "shutter_speed": "0",
        "title": ""
      }
    },
    "post": 415,
    "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/DERECOS.png",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/433"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/714"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=433"
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 432,
    "date": "2011-09-20T21:35:22",
    "date_gmt": "2011-09-20T19:35:22",
    "guid": {
      "rendered": "http://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/ELECTORAL.png"
    },
    "modified": "2011-09-20T21:35:22",
    "modified_gmt": "2011-09-20T19:35:22",
    "slug": "electoral",
    "status": "inherit",
    "type": "attachment",
    "link": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/propuestas/electoral/",
    "title": {
      "rendered": "ELECTORAL"
    },
    "author": 714,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "description": {
      "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/ELECTORAL.png'><img width=\"252\" height=\"20\" src=\"https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/ELECTORAL.png\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" /></a></p>\n"
    },
    "caption": {
      "rendered": ""
    },
    "alt_text": "",
    "media_type": "image",
    "mime_type": "image/png",
    "media_details": {
      "width": "252",
      "height": "20",
      "hwstring_small": "height='10' width='128'",
      "file": "2011/09/ELECTORAL.png",
      "sizes": {
        "thumbnail": {
          "file": "ELECTORAL-150x20.png",
          "width": "150",
          "height": "20",
          "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/ELECTORAL-150x20.png"
        },
        "full": {
          "file": "ELECTORAL.png",
          "width": 252,
          "height": 20,
          "mime_type": "image/png",
          "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/ELECTORAL.png"
        }
      },
      "image_meta": {
        "aperture": "0",
        "credit": "",
        "camera": "",
        "caption": "",
        "created_timestamp": "0",
        "copyright": "",
        "focal_length": "0",
        "iso": "0",
        "shutter_speed": "0",
        "title": ""
      }
    },
    "post": 415,
    "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/ELECTORAL.png",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/432"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/714"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=432"
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 431,
    "date": "2011-09-20T21:33:07",
    "date_gmt": "2011-09-20T19:33:07",
    "guid": {
      "rendered": "http://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/ESTATAL.png"
    },
    "modified": "2011-09-20T21:33:07",
    "modified_gmt": "2011-09-20T19:33:07",
    "slug": "estatal",
    "status": "inherit",
    "type": "attachment",
    "link": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/propuestas/estatal/",
    "title": {
      "rendered": "ESTATAL"
    },
    "author": 714,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "description": {
      "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/ESTATAL.png'><img width=\"258\" height=\"25\" src=\"https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/ESTATAL.png\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" /></a></p>\n"
    },
    "caption": {
      "rendered": ""
    },
    "alt_text": "",
    "media_type": "image",
    "mime_type": "image/png",
    "media_details": {
      "width": "258",
      "height": "25",
      "hwstring_small": "height='12' width='128'",
      "file": "2011/09/ESTATAL.png",
      "sizes": {
        "thumbnail": {
          "file": "ESTATAL-150x25.png",
          "width": "150",
          "height": "25",
          "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/ESTATAL-150x25.png"
        },
        "full": {
          "file": "ESTATAL.png",
          "width": 258,
          "height": 25,
          "mime_type": "image/png",
          "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/ESTATAL.png"
        }
      },
      "image_meta": {
        "aperture": "0",
        "credit": "",
        "camera": "",
        "caption": "",
        "created_timestamp": "0",
        "copyright": "",
        "focal_length": "0",
        "iso": "0",
        "shutter_speed": "0",
        "title": ""
      }
    },
    "post": 415,
    "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/ESTATAL.png",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/431"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/714"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=431"
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 430,
    "date": "2011-09-20T21:28:28",
    "date_gmt": "2011-09-20T19:28:28",
    "guid": {
      "rendered": "http://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/cambiar-el-mundo.png"
    },
    "modified": "2011-09-20T21:28:28",
    "modified_gmt": "2011-09-20T19:28:28",
    "slug": "cambiar-el-mundo",
    "status": "inherit",
    "type": "attachment",
    "link": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/propuestas/cambiar-el-mundo/",
    "title": {
      "rendered": "cambiar el mundo"
    },
    "author": 714,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "description": {
      "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/cambiar-el-mundo.png'><img width=\"300\" height=\"41\" src=\"https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/cambiar-el-mundo-300x41.png\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/cambiar-el-mundo-300x41.png 300w, https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/cambiar-el-mundo.png 555w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
    },
    "caption": {
      "rendered": ""
    },
    "alt_text": "",
    "media_type": "image",
    "mime_type": "image/png",
    "media_details": {
      "width": "555",
      "height": "76",
      "hwstring_small": "height='17' width='128'",
      "file": "2011/09/cambiar-el-mundo.png",
      "sizes": {
        "thumbnail": {
          "file": "cambiar-el-mundo-150x76.png",
          "width": "150",
          "height": "76",
          "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/cambiar-el-mundo-150x76.png"
        },
        "medium": {
          "file": "cambiar-el-mundo-300x41.png",
          "width": "300",
          "height": "41",
          "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/cambiar-el-mundo-300x41.png"
        },
        "full": {
          "file": "cambiar-el-mundo.png",
          "width": 555,
          "height": 76,
          "mime_type": "image/png",
          "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/cambiar-el-mundo.png"
        }
      },
      "image_meta": {
        "aperture": "0",
        "credit": "",
        "camera": "",
        "caption": "",
        "created_timestamp": "0",
        "copyright": "",
        "focal_length": "0",
        "iso": "0",
        "shutter_speed": "0",
        "title": ""
      }
    },
    "post": 415,
    "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/cambiar-el-mundo.png",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/430"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/714"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=430"
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 429,
    "date": "2011-09-20T21:25:55",
    "date_gmt": "2011-09-20T19:25:55",
    "guid": {
      "rendered": "http://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/cultura3.png"
    },
    "modified": "2011-09-20T21:25:55",
    "modified_gmt": "2011-09-20T19:25:55",
    "slug": "cultura3",
    "status": "inherit",
    "type": "attachment",
    "link": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/propuestas/cultura3/",
    "title": {
      "rendered": "cultura3"
    },
    "author": 714,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "description": {
      "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/cultura3.png'><img width=\"300\" height=\"15\" src=\"https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/cultura3-300x15.png\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/cultura3-300x15.png 300w, https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/cultura3.png 437w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
    },
    "caption": {
      "rendered": ""
    },
    "alt_text": "",
    "media_type": "image",
    "mime_type": "image/png",
    "media_details": {
      "width": "437",
      "height": "22",
      "hwstring_small": "height='6' width='128'",
      "file": "2011/09/cultura3.png",
      "sizes": {
        "thumbnail": {
          "file": "cultura3-150x22.png",
          "width": "150",
          "height": "22",
          "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/cultura3-150x22.png"
        },
        "medium": {
          "file": "cultura3-300x15.png",
          "width": "300",
          "height": "15",
          "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/cultura3-300x15.png"
        },
        "full": {
          "file": "cultura3.png",
          "width": 437,
          "height": 22,
          "mime_type": "image/png",
          "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/cultura3.png"
        }
      },
      "image_meta": {
        "aperture": "0",
        "credit": "",
        "camera": "",
        "caption": "",
        "created_timestamp": "0",
        "copyright": "",
        "focal_length": "0",
        "iso": "0",
        "shutter_speed": "0",
        "title": ""
      }
    },
    "post": 415,
    "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/cultura3.png",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/429"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/714"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=429"
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 428,
    "date": "2011-09-20T21:24:50",
    "date_gmt": "2011-09-20T19:24:50",
    "guid": {
      "rendered": "http://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/cultura2.png"
    },
    "modified": "2011-09-20T21:24:50",
    "modified_gmt": "2011-09-20T19:24:50",
    "slug": "cultura2",
    "status": "inherit",
    "type": "attachment",
    "link": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/propuestas/cultura2/",
    "title": {
      "rendered": "cultura2"
    },
    "author": 714,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "description": {
      "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/cultura2.png'><img width=\"300\" height=\"15\" src=\"https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/cultura2-300x15.png\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/cultura2-300x15.png 300w, https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/cultura2.png 476w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
    },
    "caption": {
      "rendered": ""
    },
    "alt_text": "",
    "media_type": "image",
    "mime_type": "image/png",
    "media_details": {
      "width": "476",
      "height": "25",
      "hwstring_small": "height='6' width='128'",
      "file": "2011/09/cultura2.png",
      "sizes": {
        "thumbnail": {
          "file": "cultura2-150x25.png",
          "width": "150",
          "height": "25",
          "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/cultura2-150x25.png"
        },
        "medium": {
          "file": "cultura2-300x15.png",
          "width": "300",
          "height": "15",
          "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/cultura2-300x15.png"
        },
        "full": {
          "file": "cultura2.png",
          "width": 476,
          "height": 25,
          "mime_type": "image/png",
          "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/cultura2.png"
        }
      },
      "image_meta": {
        "aperture": "0",
        "credit": "",
        "camera": "",
        "caption": "",
        "created_timestamp": "0",
        "copyright": "",
        "focal_length": "0",
        "iso": "0",
        "shutter_speed": "0",
        "title": ""
      }
    },
    "post": 415,
    "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/cultura2.png",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/428"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/714"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=428"
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 425,
    "date": "2011-09-20T21:19:19",
    "date_gmt": "2011-09-20T19:19:19",
    "guid": {
      "rendered": "http://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/tierras2.png"
    },
    "modified": "2011-09-20T21:19:19",
    "modified_gmt": "2011-09-20T19:19:19",
    "slug": "tierras2",
    "status": "inherit",
    "type": "attachment",
    "link": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/propuestas/tierras2/",
    "title": {
      "rendered": "tierras2"
    },
    "author": 714,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "description": {
      "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/tierras2.png'><img width=\"300\" height=\"12\" src=\"https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/tierras2-300x12.png\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/tierras2-300x12.png 300w, https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/tierras2.png 517w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
    },
    "caption": {
      "rendered": ""
    },
    "alt_text": "",
    "media_type": "image",
    "mime_type": "image/png",
    "media_details": {
      "width": "517",
      "height": "21",
      "hwstring_small": "height='5' width='128'",
      "file": "2011/09/tierras2.png",
      "sizes": {
        "thumbnail": {
          "file": "tierras2-150x21.png",
          "width": "150",
          "height": "21",
          "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/tierras2-150x21.png"
        },
        "medium": {
          "file": "tierras2-300x12.png",
          "width": "300",
          "height": "12",
          "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/tierras2-300x12.png"
        },
        "full": {
          "file": "tierras2.png",
          "width": 517,
          "height": 21,
          "mime_type": "image/png",
          "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/tierras2.png"
        }
      },
      "image_meta": {
        "aperture": "0",
        "credit": "",
        "camera": "",
        "caption": "",
        "created_timestamp": "0",
        "copyright": "",
        "focal_length": "0",
        "iso": "0",
        "shutter_speed": "0",
        "title": ""
      }
    },
    "post": 415,
    "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/tierras2.png",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/425"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/714"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=425"
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 419,
    "date": "2011-09-20T21:10:27",
    "date_gmt": "2011-09-20T19:10:27",
    "guid": {
      "rendered": "http://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/basuras.png"
    },
    "modified": "2011-09-20T21:10:27",
    "modified_gmt": "2011-09-20T19:10:27",
    "slug": "basuras",
    "status": "inherit",
    "type": "attachment",
    "link": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/propuestas/basuras/",
    "title": {
      "rendered": "basuras"
    },
    "author": 714,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "description": {
      "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/basuras.png'><img width=\"300\" height=\"20\" src=\"https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/basuras-300x20.png\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/basuras-300x20.png 300w, https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/basuras.png 834w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
    },
    "caption": {
      "rendered": ""
    },
    "alt_text": "",
    "media_type": "image",
    "mime_type": "image/png",
    "media_details": {
      "width": "834",
      "height": "57",
      "hwstring_small": "height='8' width='128'",
      "file": "2011/09/basuras.png",
      "sizes": {
        "thumbnail": {
          "file": "basuras-150x57.png",
          "width": "150",
          "height": "57",
          "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/basuras-150x57.png"
        },
        "medium": {
          "file": "basuras-300x20.png",
          "width": "300",
          "height": "20",
          "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/basuras-300x20.png"
        },
        "full": {
          "file": "basuras.png",
          "width": 834,
          "height": 57,
          "mime_type": "image/png",
          "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/basuras.png"
        }
      },
      "image_meta": {
        "aperture": "0",
        "credit": "",
        "camera": "",
        "caption": "",
        "created_timestamp": "0",
        "copyright": "",
        "focal_length": "0",
        "iso": "0",
        "shutter_speed": "0",
        "title": ""
      }
    },
    "post": 415,
    "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/basuras.png",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/419"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/714"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=419"
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 415,
    "date": "2011-09-20T21:53:26",
    "date_gmt": "2011-09-20T19:53:26",
    "guid": {
      "rendered": "http://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/?page_id=415"
    },
    "modified": "2011-09-21T19:19:13",
    "modified_gmt": "2011-09-21T17:19:13",
    "slug": "propuestas",
    "status": "publish",
    "type": "page",
    "link": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/propuestas/",
    "title": {
      "rendered": "Propuestas"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p style=\"text-align: center\"><img class=\"size-medium wp-image-443 aligncenter\" src=\"http://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/propuestas-300x40.png\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"40\" srcset=\"https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/propuestas-300x40.png 300w, https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/propuestas.png 547w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></p>\n<p style=\"text-align: center\"><img class=\"size-medium wp-image-440 aligncenter\" style=\"border-style: initial;border-color: initial\" src=\"http://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/flor1-285x300.png\" alt=\"\" width=\"185\" height=\"192\" /></p>\n<address><img class=\"size-full wp-image-444 aligncenter\" src=\"http://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/cambiar.png\" alt=\"\" width=\"523\" height=\"64\" srcset=\"https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/cambiar.png 581w, https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/cambiar-300x36.png 300w\" sizes=\"(max-width: 523px) 100vw, 523px\" /></address>\n<address>\u00a0</address>\n<address><img class=\"alignleft size-full wp-image-445\" src=\"http://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/presupuestos.png\" alt=\"\" width=\"600\" height=\"18\" srcset=\"https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/presupuestos.png 600w, https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/presupuestos-300x9.png 300w\" sizes=\"(max-width: 600px) 100vw, 600px\" /></address>\n<p>Hemos solicitado al Ayuntamiento, que tal y como consta en las ordenanzas municipales, se comprometa a la elaboraci\u00f3n de presupuestos participativos mediante reuniones informativas y de debate en las que los ciudadanxs opinen y aporten propuestas o mejoras a la gesti\u00f3n municipal.</p>\n<p>Para garantizar la atenci\u00f3n y seguimiento de las demandas expresadas por lxs vecinxs, hemos solicitado que el alcalde y concejalxs junto con los concejalxs de barrio como representantes del pueblo se re\u00fanan al menos una vez por cada pleno con lxs ciudadanxs; que se incluyan en las concejal\u00edas de barrios las urbanizaciones actualmente excluidas en las ordenanzas; y que se cambie el sistema de elecci\u00f3n de concejalxs de barrio para que resulte m\u00e1s eficaz.</p>\n<p><img class=\"alignleft size-full wp-image-446\" src=\"http://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/via.png\" alt=\"\" width=\"641\" height=\"42\" srcset=\"https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/via.png 641w, https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/via-300x19.png 300w\" sizes=\"(max-width: 641px) 100vw, 641px\" /></p>\n<p>En muchos lugares de Espa\u00f1a estas antiguas v\u00edas se recuperan y\u00a0 se arreglan y se promocionan tur\u00edsticamente, puesto que sus enclaves son maravillosos y las sendas son estupendas para recorrerlas en bici o caminando. Proponemos recuperar nuestra v\u00eda y a\u00f1adirla al grupo de v\u00edas verdes que recorren toda Espa\u00f1a, generando turismo y por tanto riqueza a la zona.</p>\n<p><img class=\"alignleft size-full wp-image-419\" src=\"http://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/basuras.png\" alt=\"\" width=\"834\" height=\"57\" srcset=\"https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/basuras.png 834w, https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/basuras-300x20.png 300w\" sizes=\"(max-width: 834px) 100vw, 834px\" /></p>\n<p>El Ayuntamiento tiene la obligaci\u00f3n de hacer una recogida selectiva de basuras y en San Mart\u00edn hay urbanizaciones y zonas del pueblo en las que el Ayuntamiento no presta ese servicio, por lo que se ha solicitado que se instalen los contenedores necesarios en todas las urbanizaciones y zonas de San Mart\u00edn para que los ciudadanos puedan reciclar su basura.</p>\n<p><img class=\"alignleft size-full wp-image-448\" src=\"http://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/agua1.png\" alt=\"\" width=\"473\" height=\"18\" srcset=\"https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/agua1.png 473w, https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/agua1-300x11.png 300w\" sizes=\"(max-width: 473px) 100vw, 473px\" /></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Nos hemos dirigido al Ayuntamiento, record\u00e1ndoles la Ley por la cual deben estar sustituidas, antes del 1 de enero de 2012 todas las TUBER\u00cdAS CONTAMINANTES como son las de hierro y uralita, que son muy perjudiciales para la salud, no podemos permitir que el agua que usamos sea fuente de graves enfermedades.</p>\n<p>En cuanto a la intenci\u00f3n del Gobierno de la Comunidad de Madrid de privatizar el Canal de Isabel II, nos oponemos radicalmente a ello, ya que consideramos que el agua es un bien de primera necesidad que no puede ser gestionado por empresas privadas, que lejos de realizar campa\u00f1as de ahorro de agua, ya que es un bien escaso, y que seg\u00fan la l\u00f3gica del beneficio de las empresas privadas antepondr\u00e1n \u00e9stos a la concienciaci\u00f3n y consumo responsable, adem\u00e1s de encarecer el precio del servicio.</p>\n<p><img class=\"alignleft size-full wp-image-450\" src=\"http://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/tierras1.png\" alt=\"\" width=\"511\" height=\"18\" srcset=\"https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/tierras1.png 511w, https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/tierras1-300x10.png 300w\" sizes=\"(max-width: 511px) 100vw, 511px\" /></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>La Marquesa de Casta\u00f1iza, propietaria del Cerro de Guisando, cedi\u00f3 unos terrenos, distribuidos en suertes, para que fueran trabajados por personas de San Mart\u00edn de Valdeiglesias en t\u00e9rminos de usufructo (para \u201cpan-comer\u201d), seg\u00fan lo entender\u00edamos ahora. Es competencia del Ayuntamiento la administraci\u00f3n de esos terrenos. El que se lleve a cabo o no a tenor de lo que dispusiera la marquesa es algo que no est\u00e1 claro.</p>\n<p>Estamos recabando informaci\u00f3n y trabajando en</p>\n<p>&#8211; La situaci\u00f3n actual de las suertes y a qui\u00e9n o a qui\u00e9nes est\u00e1n adjudicadas.</p>\n<p>&#8211; La posibilidad de llevar a cabo un proyecto agrario o agr\u00edcola bien en su totalidad\u00a0o en parte.</p>\n<p>&#8211; La posibilidad de solicitar al Consorcio Sierra Oeste apoyo financiero a proyectos en el marco\u00a0de la Estrategia de Desarrollo Comarcal de la Sierra Oeste de Madrid 2007/2013. A trav\u00e9s de subvenciones procedentes de la Uni\u00f3n Europea mediante\u00a0el Fondo Europeo Agr\u00edcola de Desarrollo Rural (FEADER) y de Comunidad de Madrid.</p>\n<p><img class=\"alignleft size-full wp-image-451\" src=\"http://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/incendio.png\" alt=\"\" width=\"256\" height=\"17\" /></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Ante el riesgo de incendio que sufrimos todos los a\u00f1os en la \u00e9poca estival, nos hemos dirigido al Ayuntamiento solicitando el desbroce de todas las calles, cunetas y caminos rurales de San Mart\u00edn, as\u00ed como la limpieza de todas las parcelas y solares que se encuentren en terreno urbano.</p>\n<p><img class=\"alignleft size-full wp-image-452\" src=\"http://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/cultura1.png\" alt=\"\" width=\"470\" height=\"15\" srcset=\"https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/cultura1.png 470w, https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/cultura1-300x9.png 300w\" sizes=\"(max-width: 470px) 100vw, 470px\" /></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Deben mantenerse las dotaciones presupuestarias de los Presupuestos Municipales para 2012 para mantener e incrementar las actividades culturales que se han venido desarrollando en la Comarca de la Sierra Oeste.</p>\n<p>Las actividades culturales, especialmente las literarias, teatrales, musicales y cinematogr\u00e1ficas, son un polo de atracci\u00f3n en el marco de la potenciaci\u00f3n del turismo cercano y de calidad, como elemento fundamental para el desarrollo de esta Comarca, desde la complementariedad en lugar de la confrontaci\u00f3n.</p>\n<p>Las actividades culturales son cauce adecuado para aunar voluntades individuales, al margen de intereses econ\u00f3micos y partidistas, as\u00ed como de ideolog\u00edas radicalizadas, al ser uno de sus elementos fundamentales la voluntad de di\u00e1logo razonado y razonable.</p>\n<p>Existen en la Comarca monumentos de reconocida calidad y prestigio como pueden ser: El Monasterio de Santa Mar\u00eda la Real en Pelayos de la Presa; el Castillo del Condestable Don \u00c1lvaro de Luna en San Mart\u00edn de Valdeiglesias y el Palacio de don \u00c1lvaro de Luna, Condestable de Castilla, en Cadalso de los Vidrios, los Toros de Guisando, declarado\u00a0monumento nacional\u00a0en 1931 y Piedra Escrita, monumento megal\u00edtico en honor a la diosa\u00a0Diana, de origen romano, en Cenicientos.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><img class=\"alignleft size-full wp-image-431\" src=\"http://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/ESTATAL.png\" alt=\"\" width=\"258\" height=\"25\" /></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><img class=\"alignleft size-full wp-image-432\" src=\"http://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/ELECTORAL.png\" alt=\"\" width=\"252\" height=\"20\" /></p>\n<h5></h5>\n<h4>\u00a0Para que las listas <strong>sean abiertas y con circunscripci\u00f3n \u00fanica</strong>. La obtenci\u00f3n de esca\u00f1os debe ser proporcional al n\u00famero de votos.</h4>\n<h4><img class=\"alignleft size-full wp-image-433\" src=\"http://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/DERECOS.png\" alt=\"\" width=\"165\" height=\"22\" /></h4>\n<h4></h4>\n<h4>Atenci\u00f3n a los derechos b\u00e1sicos y fundamentales recogidos en la Constituci\u00f3n como son:</h4>\n<h4>&#8211; <strong>Derecho a una vivienda digna</strong>, articulando una reforma de la Ley Hipotecaria para que la entrega de la vivienda en caso de impago cancele la deuda.</h4>\n<h4>&#8211;\u00a0<strong>Sanidad p\u00fablica</strong>, gratuita y universal.</h4>\n<p><span class=\"Apple-style-span\" style=\"color: #000000;font-size: 15px;line-height: 21px\">&#8211; <strong>Libre circulaci\u00f3n</strong> de personas y refuerzo de una educaci\u00f3n p\u00fablica y laica.</span></p>\n<h4><img class=\"alignleft size-full wp-image-434\" src=\"http://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/LEYES.png\" alt=\"\" width=\"247\" height=\"21\" /></h4>\n<h4></h4>\n<h4>Abolici\u00f3n de las leyes y medidas discriminatorias e injustas como son la\u00a0<strong>Ley del Plan Bolonia</strong>\u00a0y el Espacio Europeo de Educaci\u00f3n Superior, la Ley de Extranjer\u00eda y la conocida como\u00a0<strong>Ley Sinde.</strong></h4>\n<h4><strong></strong><img class=\"alignleft size-full wp-image-435\" src=\"http://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/REFORMA.png\" alt=\"\" width=\"150\" height=\"24\" /></h4>\n<h4></h4>\n<h4>Reforma fiscal favorable para las rentas m\u00e1s bajas, una reforma de los impuestos de patrimonio y sucesiones. Implantaci\u00f3n de la Tasa Tobin, la cual grava las transferencias financieras internacionales y supresi\u00f3n de los para\u00edsos fiscales.</h4>\n<h4><img class=\"alignleft size-full wp-image-436\" src=\"http://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/POLITICA.png\" alt=\"\" width=\"162\" height=\"19\" srcset=\"https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/POLITICA.png 162w, https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/POLITICA-150x19.png 150w\" sizes=\"(max-width: 162px) 100vw, 162px\" /></h4>\n<h4></h4>\n<h4>Reforma de las condiciones laborales de la clase pol\u00edtica para que\u00a0<strong>se abolan sus sueldos vitalicios</strong>. Que los programas y las propuestas pol\u00edticas tengan car\u00e1cter vinculante.</h4>\n<h4><img class=\"alignnone size-full wp-image-437\" src=\"http://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/NO-A-LA-PRIVATICACION.png\" alt=\"\" width=\"181\" height=\"20\" /></h4>\n<h4>Rechazo y condena de la corrupci\u00f3n. Que sea obligatorio por la Ley Electoral presentar unas listas limpias y<strong>\u00a0</strong><strong>libres de imputados</strong>\u00a0o condenados por corrupci\u00f3n.</h4>\n<h4><img class=\"alignleft size-full wp-image-438\" src=\"http://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/ESTADO-LAICO.png\" alt=\"\" width=\"126\" height=\"21\" /></h4>\n<h4></h4>\n<h4><strong>Desvinculaci\u00f3n verdadera entre la Iglesia y el Estado</strong>, como establece el art\u00edculo 16 de la Constituci\u00f3n.</h4>\n<h4><img class=\"alignleft size-full wp-image-439\" src=\"http://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/EMPRESAS.png\" alt=\"\" width=\"173\" height=\"23\" /></h4>\n<h4></h4>\n<h4>Recuperaci\u00f3n de las empresas p\u00fablicas privatizadas.</h4>\n<p><img class=\"size-full wp-image-466 alignnone\" src=\"http://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/Y-MUCHAS-MAS.png\" alt=\"\" width=\"187\" height=\"23\" /></p>\n<p style=\"text-align: center\">Escribe tus propuestas a este correo: <strong>propuestas.alberche.tietar@gmail.com</strong></p>\n<p style=\"text-align: center\">\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>\u00a0 Hemos solicitado al Ayuntamiento, que tal y como consta en las ordenanzas municipales, se comprometa a la elaboraci\u00f3n de presupuestos participativos mediante reuniones informativas y de debate en las que los ciudadanxs opinen y aporten propuestas o mejoras a la gesti\u00f3n municipal. Para garantizar la atenci\u00f3n y seguimiento de las demandas expresadas por lxs [&hellip;]</p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 714,
    "featured_media": 0,
    "parent": 0,
    "menu_order": 3,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/415"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/page"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/714"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=415"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 19,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/415/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 471,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/415/revisions/471"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=415"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 407,
    "date": "2011-09-19T23:50:22",
    "date_gmt": "2011-09-19T21:50:22",
    "guid": {
      "rendered": "http://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/CARTEL-24-sep1.jpg"
    },
    "modified": "2011-09-19T23:50:22",
    "modified_gmt": "2011-09-19T21:50:22",
    "slug": "cartel-24-sep-2",
    "status": "inherit",
    "type": "attachment",
    "link": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/cartel-24-sep-2/",
    "title": {
      "rendered": "CARTEL 24 sep"
    },
    "author": 714,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "description": {
      "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/CARTEL-24-sep1.jpg'><img width=\"212\" height=\"300\" src=\"https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/CARTEL-24-sep1-212x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/CARTEL-24-sep1-212x300.jpg 212w, https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/CARTEL-24-sep1-723x1024.jpg 723w\" sizes=\"(max-width: 212px) 100vw, 212px\" /></a></p>\n"
    },
    "caption": {
      "rendered": ""
    },
    "alt_text": "",
    "media_type": "image",
    "mime_type": "image/jpeg",
    "media_details": {
      "width": "3508",
      "height": "4963",
      "hwstring_small": "height='96' width='67'",
      "file": "2011/09/CARTEL-24-sep1.jpg",
      "sizes": {
        "thumbnail": {
          "file": "CARTEL-24-sep1-150x150.jpg",
          "width": "150",
          "height": "150",
          "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/CARTEL-24-sep1-150x150.jpg"
        },
        "medium": {
          "file": "CARTEL-24-sep1-212x300.jpg",
          "width": "212",
          "height": "300",
          "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/CARTEL-24-sep1-212x300.jpg"
        },
        "large": {
          "file": "CARTEL-24-sep1-723x1024.jpg",
          "width": "723",
          "height": "1024",
          "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/CARTEL-24-sep1-723x1024.jpg"
        },
        "post-thumbnail": {
          "file": "CARTEL-24-sep1-940x198.jpg",
          "width": "940",
          "height": "198",
          "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/CARTEL-24-sep1-940x198.jpg"
        },
        "full": {
          "file": "CARTEL-24-sep1.jpg",
          "width": 3508,
          "height": 4963,
          "mime_type": "image/jpeg",
          "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/CARTEL-24-sep1.jpg"
        }
      },
      "image_meta": {
        "aperture": "0",
        "credit": "",
        "camera": "",
        "caption": "",
        "created_timestamp": "0",
        "copyright": "",
        "focal_length": "0",
        "iso": "0",
        "shutter_speed": "0",
        "title": ""
      }
    },
    "post": 404,
    "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/CARTEL-24-sep1.jpg",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/407"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/714"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=407"
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 405,
    "date": "2011-09-19T23:45:01",
    "date_gmt": "2011-09-19T21:45:01",
    "guid": {
      "rendered": "http://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/CARTEL-24-sep.jpg"
    },
    "modified": "2011-09-19T23:45:01",
    "modified_gmt": "2011-09-19T21:45:01",
    "slug": "cartel-24-sep",
    "status": "inherit",
    "type": "attachment",
    "link": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/cartel-24-sep/",
    "title": {
      "rendered": "Pr\u00f3xima asamblea popular 24 de septiembre"
    },
    "author": 714,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "description": {
      "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/CARTEL-24-sep.jpg'><img width=\"212\" height=\"300\" src=\"https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/CARTEL-24-sep-212x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/CARTEL-24-sep-212x300.jpg 212w, https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/CARTEL-24-sep-723x1024.jpg 723w\" sizes=\"(max-width: 212px) 100vw, 212px\" /></a></p>\n"
    },
    "caption": {
      "rendered": ""
    },
    "alt_text": "",
    "media_type": "image",
    "mime_type": "image/jpeg",
    "media_details": {
      "width": "3508",
      "height": "4963",
      "hwstring_small": "height='96' width='67'",
      "file": "2011/09/CARTEL-24-sep.jpg",
      "sizes": {
        "thumbnail": {
          "file": "CARTEL-24-sep-150x150.jpg",
          "width": "150",
          "height": "150",
          "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/CARTEL-24-sep-150x150.jpg"
        },
        "medium": {
          "file": "CARTEL-24-sep-212x300.jpg",
          "width": "212",
          "height": "300",
          "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/CARTEL-24-sep-212x300.jpg"
        },
        "large": {
          "file": "CARTEL-24-sep-723x1024.jpg",
          "width": "723",
          "height": "1024",
          "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/CARTEL-24-sep-723x1024.jpg"
        },
        "post-thumbnail": {
          "file": "CARTEL-24-sep-940x198.jpg",
          "width": "940",
          "height": "198",
          "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/CARTEL-24-sep-940x198.jpg"
        },
        "full": {
          "file": "CARTEL-24-sep.jpg",
          "width": 3508,
          "height": 4963,
          "mime_type": "image/jpeg",
          "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/CARTEL-24-sep.jpg"
        }
      },
      "image_meta": {
        "aperture": "0",
        "credit": "",
        "camera": "",
        "caption": "",
        "created_timestamp": "0",
        "copyright": "",
        "focal_length": "0",
        "iso": "0",
        "shutter_speed": "0",
        "title": ""
      }
    },
    "post": 404,
    "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/CARTEL-24-sep.jpg",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/405"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/714"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=405"
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 371,
    "date": "2011-09-16T19:44:08",
    "date_gmt": "2011-09-16T17:44:08",
    "guid": {
      "rendered": "http://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/CARTEL-17-Sept.jpg"
    },
    "modified": "2011-09-16T19:44:08",
    "modified_gmt": "2011-09-16T17:44:08",
    "slug": "cartel-17-sept",
    "status": "inherit",
    "type": "attachment",
    "link": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/2011/09/16/17sep/cartel-17-sept/",
    "title": {
      "rendered": "CARTEL 17 Sept"
    },
    "author": 714,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "description": {
      "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/CARTEL-17-Sept.jpg'><img width=\"212\" height=\"300\" src=\"https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/CARTEL-17-Sept-212x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/CARTEL-17-Sept-212x300.jpg 212w, https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/CARTEL-17-Sept-723x1024.jpg 723w\" sizes=\"(max-width: 212px) 100vw, 212px\" /></a></p>\n"
    },
    "caption": {
      "rendered": ""
    },
    "alt_text": "",
    "media_type": "image",
    "mime_type": "image/jpeg",
    "media_details": {
      "width": "3508",
      "height": "4963",
      "hwstring_small": "height='96' width='67'",
      "file": "2011/09/CARTEL-17-Sept.jpg",
      "sizes": {
        "thumbnail": {
          "file": "CARTEL-17-Sept-150x150.jpg",
          "width": "150",
          "height": "150",
          "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/CARTEL-17-Sept-150x150.jpg"
        },
        "medium": {
          "file": "CARTEL-17-Sept-212x300.jpg",
          "width": "212",
          "height": "300",
          "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/CARTEL-17-Sept-212x300.jpg"
        },
        "large": {
          "file": "CARTEL-17-Sept-723x1024.jpg",
          "width": "723",
          "height": "1024",
          "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/CARTEL-17-Sept-723x1024.jpg"
        },
        "post-thumbnail": {
          "file": "CARTEL-17-Sept-940x198.jpg",
          "width": "940",
          "height": "198",
          "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/CARTEL-17-Sept-940x198.jpg"
        },
        "full": {
          "file": "CARTEL-17-Sept.jpg",
          "width": 3508,
          "height": 4963,
          "mime_type": "image/jpeg",
          "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/CARTEL-17-Sept.jpg"
        }
      },
      "image_meta": {
        "aperture": "0",
        "credit": "",
        "camera": "",
        "caption": "",
        "created_timestamp": "0",
        "copyright": "",
        "focal_length": "0",
        "iso": "0",
        "shutter_speed": "0",
        "title": ""
      }
    },
    "post": 368,
    "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/CARTEL-17-Sept.jpg",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/371"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/714"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=371"
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 368,
    "date": "2011-09-16T19:45:38",
    "date_gmt": "2011-09-16T17:45:38",
    "guid": {
      "rendered": "http://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/?p=368"
    },
    "modified": "2011-09-16T19:48:28",
    "modified_gmt": "2011-09-16T17:48:28",
    "slug": "17sep",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/2011/09/16/17sep/",
    "title": {
      "rendered": "Pr\u00f3xima Asamblea en 17 de Septiembre en el Parque de la Bola"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p><a href=\"http://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/CARTEL-17-Sept.jpg\"><img class=\"aligncenter size-large wp-image-371\" src=\"http://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/CARTEL-17-Sept-723x1024.jpg\" alt=\"\" width=\"640\" height=\"906\" srcset=\"https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/CARTEL-17-Sept-723x1024.jpg 723w, https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/CARTEL-17-Sept-212x300.jpg 212w\" sizes=\"(max-width: 640px) 100vw, 640px\" /></a></p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "",
      "protected": false
    },
    "author": 714,
    "featured_media": 0,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [
      11
    ],
    "tags": [],
    "jetpack_featured_media_url": "",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/368"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/714"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=368"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 3,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/368/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 374,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/368/revisions/374"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=368"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=368"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=368"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 355,
    "date": "2011-09-06T21:55:05",
    "date_gmt": "2011-09-06T19:55:05",
    "guid": {
      "rendered": "http://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/CARTEL-10-Sept.jpg"
    },
    "modified": "2011-09-06T21:55:05",
    "modified_gmt": "2011-09-06T19:55:05",
    "slug": "cartel-10-sept",
    "status": "inherit",
    "type": "attachment",
    "link": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/2011/09/06/asamblea-popular-10-de-septiembre/cartel-10-sept/",
    "title": {
      "rendered": "CARTEL 10 Sept"
    },
    "author": 714,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "description": {
      "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/CARTEL-10-Sept.jpg'><img width=\"212\" height=\"300\" src=\"https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/CARTEL-10-Sept-212x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/CARTEL-10-Sept-212x300.jpg 212w, https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/CARTEL-10-Sept-723x1024.jpg 723w\" sizes=\"(max-width: 212px) 100vw, 212px\" /></a></p>\n"
    },
    "caption": {
      "rendered": ""
    },
    "alt_text": "",
    "media_type": "image",
    "mime_type": "image/jpeg",
    "media_details": {
      "width": "3508",
      "height": "4963",
      "hwstring_small": "height='96' width='67'",
      "file": "2011/09/CARTEL-10-Sept.jpg",
      "sizes": {
        "thumbnail": {
          "file": "CARTEL-10-Sept-150x150.jpg",
          "width": "150",
          "height": "150",
          "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/CARTEL-10-Sept-150x150.jpg"
        },
        "medium": {
          "file": "CARTEL-10-Sept-212x300.jpg",
          "width": "212",
          "height": "300",
          "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/CARTEL-10-Sept-212x300.jpg"
        },
        "large": {
          "file": "CARTEL-10-Sept-723x1024.jpg",
          "width": "723",
          "height": "1024",
          "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/CARTEL-10-Sept-723x1024.jpg"
        },
        "post-thumbnail": {
          "file": "CARTEL-10-Sept-940x198.jpg",
          "width": "940",
          "height": "198",
          "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/CARTEL-10-Sept-940x198.jpg"
        },
        "full": {
          "file": "CARTEL-10-Sept.jpg",
          "width": 3508,
          "height": 4963,
          "mime_type": "image/jpeg",
          "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/CARTEL-10-Sept.jpg"
        }
      },
      "image_meta": {
        "aperture": "0",
        "credit": "",
        "camera": "",
        "caption": "",
        "created_timestamp": "0",
        "copyright": "",
        "focal_length": "0",
        "iso": "0",
        "shutter_speed": "0",
        "title": ""
      }
    },
    "post": 352,
    "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/CARTEL-10-Sept.jpg",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/355"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/714"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=355"
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 352,
    "date": "2011-09-06T21:57:18",
    "date_gmt": "2011-09-06T19:57:18",
    "guid": {
      "rendered": "http://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/?p=352"
    },
    "modified": "2011-09-09T19:15:45",
    "modified_gmt": "2011-09-09T17:15:45",
    "slug": "asamblea-popular-10-de-septiembre",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/2011/09/06/asamblea-popular-10-de-septiembre/",
    "title": {
      "rendered": "Pr\u00f3xima asamblea popular 10 de Septiembre."
    },
    "content": {
      "rendered": "<p>Os invitamos a una nueva asamblea popular de San Mart\u00edn de Valdeiglesias, que se celebrar\u00e1 el pr\u00f3ximo <strong>S\u00e1bado 10 de Septiembre a las <span style=\"font-size: medium\">19:30 h.</span></strong> en el parque de la Bola.</p>\n<p><a href=\"http://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/CARTEL-10-Sept.jpg\"><img class=\"aligncenter size-large wp-image-355\" src=\"http://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/CARTEL-10-Sept-723x1024.jpg\" alt=\"\" width=\"640\" height=\"906\" srcset=\"https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/CARTEL-10-Sept-723x1024.jpg 723w, https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/CARTEL-10-Sept-212x300.jpg 212w\" sizes=\"(max-width: 640px) 100vw, 640px\" /></a></p>\n<p>Si podeis imprimid alg\u00fan <a href=\"http://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/CARTEL-10-Sept.jpg\" target=\"_blank\">cartel</a> por vuestra cuenta y colgadlo en alg\u00fan lugar visible \ud83d\ude09</p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>Os invitamos a una nueva asamblea popular de San Mart\u00edn de Valdeiglesias, que se celebrar\u00e1 el pr\u00f3ximo S\u00e1bado 10 de Septiembre a las 19:30 h. en el parque de la Bola. Si podeis imprimid alg\u00fan cartel por vuestra cuenta y colgadlo en alg\u00fan lugar visible \ud83d\ude09</p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 714,
    "featured_media": 0,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [
      11
    ],
    "tags": [],
    "jetpack_featured_media_url": "",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/352"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/714"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=352"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 4,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/352/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 358,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/352/revisions/358"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=352"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=352"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=352"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 350,
    "date": "2011-09-04T20:12:43",
    "date_gmt": "2011-09-04T18:12:43",
    "guid": {
      "rendered": "http://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/cropped-CARTEL-JORNADA-RECORTES-EDUCACION1.jpg"
    },
    "modified": "2011-09-04T20:12:43",
    "modified_gmt": "2011-09-04T18:12:43",
    "slug": "cropped-cartel-jornada-recortes-educacion1-jpg",
    "status": "inherit",
    "type": "attachment",
    "link": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/cropped-cartel-jornada-recortes-educacion1-jpg/",
    "title": {
      "rendered": "cropped-CARTEL-JORNADA-RECORTES-EDUCACION1.jpg"
    },
    "author": 714,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "description": {
      "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/cropped-CARTEL-JORNADA-RECORTES-EDUCACION1.jpg'><img width=\"300\" height=\"63\" src=\"https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/cropped-CARTEL-JORNADA-RECORTES-EDUCACION1-300x63.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/cropped-CARTEL-JORNADA-RECORTES-EDUCACION1-300x63.jpg 300w, https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/cropped-CARTEL-JORNADA-RECORTES-EDUCACION1.jpg 940w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n<p>http://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/cropped-CARTEL-JORNADA-RECORTES-EDUCACION1.jpg</p>\n"
    },
    "caption": {
      "rendered": "<p>http://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/cropped-CARTEL-JORNADA-RECORTES-EDUCACION1.jpg</p>\n"
    },
    "alt_text": "",
    "media_type": "image",
    "mime_type": "image/jpeg",
    "media_details": {
      "width": "940",
      "height": "198",
      "hwstring_small": "height='26' width='128'",
      "file": "2011/09/cropped-CARTEL-JORNADA-RECORTES-EDUCACION1.jpg",
      "sizes": {
        "thumbnail": {
          "file": "cropped-CARTEL-JORNADA-RECORTES-EDUCACION1-150x150.jpg",
          "width": "150",
          "height": "150",
          "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/cropped-CARTEL-JORNADA-RECORTES-EDUCACION1-150x150.jpg"
        },
        "medium": {
          "file": "cropped-CARTEL-JORNADA-RECORTES-EDUCACION1-300x63.jpg",
          "width": "300",
          "height": "63",
          "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/cropped-CARTEL-JORNADA-RECORTES-EDUCACION1-300x63.jpg"
        },
        "full": {
          "file": "cropped-CARTEL-JORNADA-RECORTES-EDUCACION1.jpg",
          "width": 940,
          "height": 198,
          "mime_type": "image/jpeg",
          "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/cropped-CARTEL-JORNADA-RECORTES-EDUCACION1.jpg"
        }
      },
      "image_meta": {
        "aperture": "0",
        "credit": "",
        "camera": "",
        "caption": "",
        "created_timestamp": "0",
        "copyright": "",
        "focal_length": "0",
        "iso": "0",
        "shutter_speed": "0",
        "title": ""
      }
    },
    "post": null,
    "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/cropped-CARTEL-JORNADA-RECORTES-EDUCACION1.jpg",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/350"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/714"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=350"
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 349,
    "date": "2011-09-04T20:08:24",
    "date_gmt": "2011-09-04T18:08:24",
    "guid": {
      "rendered": "http://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/cropped-CARTEL-JORNADA-RECORTES-EDUCACION1-724x1024.jpg"
    },
    "modified": "2011-09-04T20:08:24",
    "modified_gmt": "2011-09-04T18:08:24",
    "slug": "cropped-cartel-jornada-recortes-educacion1-724x1024-jpg",
    "status": "inherit",
    "type": "attachment",
    "link": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/cropped-cartel-jornada-recortes-educacion1-724x1024-jpg/",
    "title": {
      "rendered": "cropped-CARTEL-JORNADA-RECORTES-EDUCACION1-724&#215;1024.jpg"
    },
    "author": 714,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "description": {
      "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/cropped-CARTEL-JORNADA-RECORTES-EDUCACION1-724x1024.jpg'><img width=\"300\" height=\"63\" src=\"https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/cropped-CARTEL-JORNADA-RECORTES-EDUCACION1-724x1024-300x63.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/cropped-CARTEL-JORNADA-RECORTES-EDUCACION1-724x1024-300x63.jpg 300w, https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/cropped-CARTEL-JORNADA-RECORTES-EDUCACION1-724x1024.jpg 940w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n<p>http://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/cropped-CARTEL-JORNADA-RECORTES-EDUCACION1-724&#215;1024.jpg</p>\n"
    },
    "caption": {
      "rendered": "<p>http://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/cropped-CARTEL-JORNADA-RECORTES-EDUCACION1-724&#215;1024.jpg</p>\n"
    },
    "alt_text": "",
    "media_type": "image",
    "mime_type": "image/jpeg",
    "media_details": {
      "width": "940",
      "height": "198",
      "hwstring_small": "height='26' width='128'",
      "file": "2011/09/cropped-CARTEL-JORNADA-RECORTES-EDUCACION1-724x1024.jpg",
      "sizes": {
        "thumbnail": {
          "file": "cropped-CARTEL-JORNADA-RECORTES-EDUCACION1-724x1024-150x150.jpg",
          "width": "150",
          "height": "150",
          "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/cropped-CARTEL-JORNADA-RECORTES-EDUCACION1-724x1024-150x150.jpg"
        },
        "medium": {
          "file": "cropped-CARTEL-JORNADA-RECORTES-EDUCACION1-724x1024-300x63.jpg",
          "width": "300",
          "height": "63",
          "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/cropped-CARTEL-JORNADA-RECORTES-EDUCACION1-724x1024-300x63.jpg"
        },
        "full": {
          "file": "cropped-CARTEL-JORNADA-RECORTES-EDUCACION1-724x1024.jpg",
          "width": 940,
          "height": 198,
          "mime_type": "image/jpeg",
          "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/cropped-CARTEL-JORNADA-RECORTES-EDUCACION1-724x1024.jpg"
        }
      },
      "image_meta": {
        "aperture": "0",
        "credit": "",
        "camera": "",
        "caption": "",
        "created_timestamp": "0",
        "copyright": "",
        "focal_length": "0",
        "iso": "0",
        "shutter_speed": "0",
        "title": ""
      }
    },
    "post": null,
    "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/09/cropped-CARTEL-JORNADA-RECORTES-EDUCACION1-724x1024.jpg",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/349"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/714"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=349"
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 346,
    "date": "2011-08-31T20:23:06",
    "date_gmt": "2011-08-31T18:23:06",
    "guid": {
      "rendered": "http://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/08/CARTEL-JORNADA-RECORTES-EDUCACION12.jpg"
    },
    "modified": "2011-08-31T20:23:06",
    "modified_gmt": "2011-08-31T18:23:06",
    "slug": "cartel-jornada-recortes-educacion12-jpg",
    "status": "inherit",
    "type": "attachment",
    "link": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/cartel-jornada-recortes-educacion12-jpg/",
    "title": {
      "rendered": "CARTEL-JORNADA-RECORTES-EDUCACION12.jpg"
    },
    "author": 714,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "description": {
      "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/08/CARTEL-JORNADA-RECORTES-EDUCACION12.jpg'><img width=\"1\" height=\"1\" src=\"https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/08/CARTEL-JORNADA-RECORTES-EDUCACION12.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" /></a></p>\n<p>http://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/08/CARTEL-JORNADA-RECORTES-EDUCACION12.jpg</p>\n"
    },
    "caption": {
      "rendered": "<p>http://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/08/CARTEL-JORNADA-RECORTES-EDUCACION12.jpg</p>\n"
    },
    "alt_text": "",
    "media_type": "image",
    "mime_type": "image/jpeg",
    "media_details": {},
    "post": null,
    "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/08/CARTEL-JORNADA-RECORTES-EDUCACION12.jpg",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/346"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/714"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=346"
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 345,
    "date": "2011-08-31T20:20:21",
    "date_gmt": "2011-08-31T18:20:21",
    "guid": {
      "rendered": "http://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/08/CARTEL-JORNADA-RECORTES-EDUCACION11.jpg"
    },
    "modified": "2011-08-31T20:20:21",
    "modified_gmt": "2011-08-31T18:20:21",
    "slug": "cartel-jornada-recortes-educacion11-jpg",
    "status": "inherit",
    "type": "attachment",
    "link": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/cartel-jornada-recortes-educacion11-jpg/",
    "title": {
      "rendered": "CARTEL-JORNADA-RECORTES-EDUCACION11.jpg"
    },
    "author": 714,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "description": {
      "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/08/CARTEL-JORNADA-RECORTES-EDUCACION11.jpg'><img width=\"1\" height=\"1\" src=\"https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/08/CARTEL-JORNADA-RECORTES-EDUCACION11.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" /></a></p>\n<p>http://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/08/CARTEL-JORNADA-RECORTES-EDUCACION11.jpg</p>\n"
    },
    "caption": {
      "rendered": "<p>http://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/08/CARTEL-JORNADA-RECORTES-EDUCACION11.jpg</p>\n"
    },
    "alt_text": "",
    "media_type": "image",
    "mime_type": "image/jpeg",
    "media_details": {},
    "post": null,
    "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/08/CARTEL-JORNADA-RECORTES-EDUCACION11.jpg",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/345"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/714"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=345"
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 335,
    "date": "2011-08-31T18:44:24",
    "date_gmt": "2011-08-31T16:44:24",
    "guid": {
      "rendered": "http://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/08/CARTEL-JORNADA-RECORTES-EDUCACION1.jpg"
    },
    "modified": "2011-08-31T18:44:24",
    "modified_gmt": "2011-08-31T16:44:24",
    "slug": "cartel-jornada-recortes-educacion1",
    "status": "inherit",
    "type": "attachment",
    "link": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/2011/08/31/acto-educacion/cartel-jornada-recortes-educacion1/",
    "title": {
      "rendered": "CARTEL JORNADA RECORTES EDUCACION1"
    },
    "author": 714,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "description": {
      "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/08/CARTEL-JORNADA-RECORTES-EDUCACION1.jpg'><img width=\"212\" height=\"300\" src=\"https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/08/CARTEL-JORNADA-RECORTES-EDUCACION1-212x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/08/CARTEL-JORNADA-RECORTES-EDUCACION1-212x300.jpg 212w, https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/08/CARTEL-JORNADA-RECORTES-EDUCACION1-724x1024.jpg 724w\" sizes=\"(max-width: 212px) 100vw, 212px\" /></a></p>\n"
    },
    "caption": {
      "rendered": ""
    },
    "alt_text": "",
    "media_type": "image",
    "mime_type": "image/jpeg",
    "media_details": {
      "width": "3508",
      "height": "4961",
      "hwstring_small": "height='96' width='67'",
      "file": "2011/08/CARTEL-JORNADA-RECORTES-EDUCACION1.jpg",
      "sizes": {
        "thumbnail": {
          "file": "CARTEL-JORNADA-RECORTES-EDUCACION1-150x150.jpg",
          "width": "150",
          "height": "150",
          "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/08/CARTEL-JORNADA-RECORTES-EDUCACION1-150x150.jpg"
        },
        "medium": {
          "file": "CARTEL-JORNADA-RECORTES-EDUCACION1-212x300.jpg",
          "width": "212",
          "height": "300",
          "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/08/CARTEL-JORNADA-RECORTES-EDUCACION1-212x300.jpg"
        },
        "large": {
          "file": "CARTEL-JORNADA-RECORTES-EDUCACION1-724x1024.jpg",
          "width": "724",
          "height": "1024",
          "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/08/CARTEL-JORNADA-RECORTES-EDUCACION1-724x1024.jpg"
        },
        "post-thumbnail": {
          "file": "CARTEL-JORNADA-RECORTES-EDUCACION1-940x198.jpg",
          "width": "940",
          "height": "198",
          "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/08/CARTEL-JORNADA-RECORTES-EDUCACION1-940x198.jpg"
        },
        "full": {
          "file": "CARTEL-JORNADA-RECORTES-EDUCACION1.jpg",
          "width": 3508,
          "height": 4961,
          "mime_type": "image/jpeg",
          "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/08/CARTEL-JORNADA-RECORTES-EDUCACION1.jpg"
        }
      },
      "image_meta": {
        "aperture": "0",
        "credit": "",
        "camera": "",
        "caption": "",
        "created_timestamp": "0",
        "copyright": "",
        "focal_length": "0",
        "iso": "0",
        "shutter_speed": "0",
        "title": ""
      }
    },
    "post": 331,
    "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/08/CARTEL-JORNADA-RECORTES-EDUCACION1.jpg",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/335"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/714"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=335"
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 334,
    "date": "2011-08-31T18:40:50",
    "date_gmt": "2011-08-31T16:40:50",
    "guid": {
      "rendered": "http://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/08/cartel3sep.jpg"
    },
    "modified": "2011-08-31T18:40:50",
    "modified_gmt": "2011-08-31T16:40:50",
    "slug": "cartel3sep",
    "status": "inherit",
    "type": "attachment",
    "link": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/2011/08/31/acto-educacion/cartel3sep/",
    "title": {
      "rendered": "cartel3sep"
    },
    "author": 714,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "description": {
      "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/08/cartel3sep.jpg'><img width=\"212\" height=\"300\" src=\"https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/08/cartel3sep-212x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/08/cartel3sep-212x300.jpg 212w, https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/08/cartel3sep.jpg 424w\" sizes=\"(max-width: 212px) 100vw, 212px\" /></a></p>\n"
    },
    "caption": {
      "rendered": ""
    },
    "alt_text": "",
    "media_type": "image",
    "mime_type": "image/jpeg",
    "media_details": {
      "width": "424",
      "height": "600",
      "hwstring_small": "height='96' width='67'",
      "file": "2011/08/cartel3sep.jpg",
      "sizes": {
        "thumbnail": {
          "file": "cartel3sep-150x150.jpg",
          "width": "150",
          "height": "150",
          "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/08/cartel3sep-150x150.jpg"
        },
        "medium": {
          "file": "cartel3sep-212x300.jpg",
          "width": "212",
          "height": "300",
          "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/08/cartel3sep-212x300.jpg"
        },
        "post-thumbnail": {
          "file": "cartel3sep-424x198.jpg",
          "width": "424",
          "height": "198",
          "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/08/cartel3sep-424x198.jpg"
        },
        "full": {
          "file": "cartel3sep.jpg",
          "width": 424,
          "height": 600,
          "mime_type": "image/jpeg",
          "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/08/cartel3sep.jpg"
        }
      },
      "image_meta": {
        "aperture": "0",
        "credit": "",
        "camera": "",
        "caption": "",
        "created_timestamp": "0",
        "copyright": "",
        "focal_length": "0",
        "iso": "0",
        "shutter_speed": "0",
        "title": ""
      }
    },
    "post": 331,
    "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/08/cartel3sep.jpg",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/334"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/714"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=334"
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 331,
    "date": "2011-08-31T19:00:11",
    "date_gmt": "2011-08-31T17:00:11",
    "guid": {
      "rendered": "http://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/?p=331"
    },
    "modified": "2011-09-02T00:36:52",
    "modified_gmt": "2011-09-01T22:36:52",
    "slug": "acto-educacion",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/2011/08/31/acto-educacion/",
    "title": {
      "rendered": "Acto a favor de una educaci\u00f3n p\u00fablica y de calidad"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p>&nbsp;</p>\n<p><a href=\"http://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/08/CARTEL-JORNADA-RECORTES-EDUCACION1.jpg\"><img class=\"aligncenter size-large wp-image-335\" src=\"http://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/08/CARTEL-JORNADA-RECORTES-EDUCACION1-724x1024.jpg\" alt=\"\" width=\"640\" height=\"905\" srcset=\"https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/08/CARTEL-JORNADA-RECORTES-EDUCACION1-724x1024.jpg 724w, https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/08/CARTEL-JORNADA-RECORTES-EDUCACION1-212x300.jpg 212w\" sizes=\"(max-width: 640px) 100vw, 640px\" /></a></p>\n<p>&#8211; Se montar\u00e1 una mesa de informaci\u00f3n con un buz\u00f3n de sugerencias y con los siguientes documentos:</p>\n<p>&#8211; \u201c\u00bfQu\u00e9 es el 15M?\u201d</p>\n<p>&#8211; \u201cPrivatizaci\u00f3n del Canal de Isabel II\u201d</p>\n<p>&#8211; \u201cRecortes en educaci\u00f3n\u201d</p>\n<p>&#8211; \u201cStop-desahucios\u201d</p>\n<p>&#8211; \u201cPropuestas 15M\u201d</p>\n<p>Estos documentos tambi\u00e9n se repartir\u00e1n a mano entre los asistentes.</p>\n<p>&#8211; A las 19:30 h. se abrir\u00e1 el acto con el reparto de informaci\u00f3n por las calles sobre los recortes en la educaci\u00f3n, mientras se pondr\u00e1 m\u00fasica en la plaza para llamar la atenci\u00f3n.</p>\n<p>&#8211; A las 20:00 h. se comenzar\u00e1 con varios juegos y actividades para ni\u00f1os.</p>\n<p>&#8211; A las 20:30 h. una compa\u00f1era del 15M dar\u00e1 introducci\u00f3n al acto y leer\u00e1 una breve presentaci\u00f3n del 15M.</p>\n<p>&#8211; Seguidamente participar\u00e1 una alumna, un miembro del AMPA y un profesor (este \u00faltimo a\u00fan por confirmar) explicando c\u00f3mo les afectar\u00e1n los recortes.</p>\n<p>&#8211; Sobre las 21:00 h. tendremos un par de actuaciones musicales</p>\n<p>&#8211; Una vez terminadas se proyectar\u00e1n videos.</p>\n<p>&#8211; A las 23:00 un compa\u00f1ero del 15M cerrar\u00e1 el acto con otro breve discurso de despedida.</p>\n<p>Esperamos que podais asistir!!<br />\n&#8230;la educaci\u00f3n es la base de la civilizaci\u00f3n.</p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>&nbsp; &#8211; Se montar\u00e1 una mesa de informaci\u00f3n con un buz\u00f3n de sugerencias y con los siguientes documentos: &#8211; \u201c\u00bfQu\u00e9 es el 15M?\u201d &#8211; \u201cPrivatizaci\u00f3n del Canal de Isabel II\u201d &#8211; \u201cRecortes en educaci\u00f3n\u201d &#8211; \u201cStop-desahucios\u201d &#8211; \u201cPropuestas 15M\u201d Estos documentos tambi\u00e9n se repartir\u00e1n a mano entre los asistentes. &#8211; A las 19:30 h. se [&hellip;]</p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 714,
    "featured_media": 0,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [
      12
    ],
    "tags": [],
    "jetpack_featured_media_url": "",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/331"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/714"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=331"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 7,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/331/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 375,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/331/revisions/375"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=331"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=331"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=331"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 315,
    "date": "2011-08-29T15:14:10",
    "date_gmt": "2011-08-29T13:14:10",
    "guid": {
      "rendered": "http://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/08/CARTEL_JORNADA_RECORTES_EDUCACION_OKbj.jpg"
    },
    "modified": "2011-08-29T15:14:10",
    "modified_gmt": "2011-08-29T13:14:10",
    "slug": "cartel_jornada_recortes_educacion_okbj",
    "status": "inherit",
    "type": "attachment",
    "link": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/cartel_jornada_recortes_educacion_okbj/",
    "title": {
      "rendered": "CARTEL_JORNADA_RECORTES_EDUCACION_OKbj"
    },
    "author": 714,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "description": {
      "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/08/CARTEL_JORNADA_RECORTES_EDUCACION_OKbj.jpg'><img width=\"212\" height=\"300\" src=\"https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/08/CARTEL_JORNADA_RECORTES_EDUCACION_OKbj-212x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/08/CARTEL_JORNADA_RECORTES_EDUCACION_OKbj-212x300.jpg 212w, https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/08/CARTEL_JORNADA_RECORTES_EDUCACION_OKbj-724x1024.jpg 724w\" sizes=\"(max-width: 212px) 100vw, 212px\" /></a></p>\n"
    },
    "caption": {
      "rendered": ""
    },
    "alt_text": "",
    "media_type": "image",
    "mime_type": "image/jpeg",
    "media_details": {
      "width": "3508",
      "height": "4961",
      "hwstring_small": "height='96' width='67'",
      "file": "2011/08/CARTEL_JORNADA_RECORTES_EDUCACION_OKbj.jpg",
      "sizes": {
        "thumbnail": {
          "file": "CARTEL_JORNADA_RECORTES_EDUCACION_OKbj-150x150.jpg",
          "width": "150",
          "height": "150",
          "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/08/CARTEL_JORNADA_RECORTES_EDUCACION_OKbj-150x150.jpg"
        },
        "medium": {
          "file": "CARTEL_JORNADA_RECORTES_EDUCACION_OKbj-212x300.jpg",
          "width": "212",
          "height": "300",
          "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/08/CARTEL_JORNADA_RECORTES_EDUCACION_OKbj-212x300.jpg"
        },
        "large": {
          "file": "CARTEL_JORNADA_RECORTES_EDUCACION_OKbj-724x1024.jpg",
          "width": "724",
          "height": "1024",
          "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/08/CARTEL_JORNADA_RECORTES_EDUCACION_OKbj-724x1024.jpg"
        },
        "post-thumbnail": {
          "file": "CARTEL_JORNADA_RECORTES_EDUCACION_OKbj-940x198.jpg",
          "width": "940",
          "height": "198",
          "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/08/CARTEL_JORNADA_RECORTES_EDUCACION_OKbj-940x198.jpg"
        },
        "full": {
          "file": "CARTEL_JORNADA_RECORTES_EDUCACION_OKbj.jpg",
          "width": 3508,
          "height": 4961,
          "mime_type": "image/jpeg",
          "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/08/CARTEL_JORNADA_RECORTES_EDUCACION_OKbj.jpg"
        }
      },
      "image_meta": {
        "aperture": "0",
        "credit": "",
        "camera": "",
        "caption": "",
        "created_timestamp": "1308151447",
        "copyright": "",
        "focal_length": "0",
        "iso": "0",
        "shutter_speed": "0",
        "title": ""
      }
    },
    "post": null,
    "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/08/CARTEL_JORNADA_RECORTES_EDUCACION_OKbj.jpg",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/315"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/714"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=315"
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 305,
    "date": "2011-08-18T16:33:59",
    "date_gmt": "2011-08-18T14:33:59",
    "guid": {
      "rendered": "http://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/08/CARTEL-ASAMBLEAS-20-AGOSTO.jpg"
    },
    "modified": "2011-08-18T16:33:59",
    "modified_gmt": "2011-08-18T14:33:59",
    "slug": "cartel-asambleas-20-agosto",
    "status": "inherit",
    "type": "attachment",
    "link": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/2011/08/18/asamblea-20-agosto/cartel-asambleas-20-agosto/",
    "title": {
      "rendered": "Pr\u00f3xima Asamblea Popular el 20 de Agosto"
    },
    "author": 714,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "description": {
      "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/08/CARTEL-ASAMBLEAS-20-AGOSTO.jpg'><img width=\"211\" height=\"300\" src=\"https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/08/CARTEL-ASAMBLEAS-20-AGOSTO-211x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/08/CARTEL-ASAMBLEAS-20-AGOSTO-211x300.jpg 211w, https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/08/CARTEL-ASAMBLEAS-20-AGOSTO-722x1024.jpg 722w\" sizes=\"(max-width: 211px) 100vw, 211px\" /></a></p>\n<p>Os invitamos a nuestra pr\u00f3xima asamblea, que se celebrar\u00e1 el s\u00e1bado 20 de Agosto.<br />\nDe igual manera os invitamos a participar en las reuniones que realizamos los martes y jueves a las 20:00 h. en el parque de la Bola, para adelantar trabajo, dar y recibir informaci\u00f3n e intercambiar ideas. Si no puedes asistir, tambi\u00e9n puedes hacerlo a trav\u00e9s de internet mandando un correo a alberche.tietar.tomalaplaza@gmail.com<br />\nSi teneis alguna idea para mejorar las cosas, este es vuestro sitio, un lugar del pueblo para el pueblo, Os esperamos!!</p>\n"
    },
    "caption": {
      "rendered": "<p>Os invitamos a nuestra pr\u00f3xima asamblea, que se celebrar\u00e1 el s\u00e1bado 20 de Agosto. De igual manera os invitamos a participar en las reuniones que realizamos los martes y jueves a las 20:00 h. en el parque de la Bola, para adelantar trabajo, dar y recibir informaci\u00f3n e intercambiar ideas. Si no puedes asistir, tambi\u00e9n [&hellip;]</p>\n"
    },
    "alt_text": "",
    "media_type": "image",
    "mime_type": "image/jpeg",
    "media_details": {
      "width": "3494",
      "height": "4954",
      "hwstring_small": "height='96' width='67'",
      "file": "2011/08/CARTEL-ASAMBLEAS-20-AGOSTO.jpg",
      "sizes": {
        "thumbnail": {
          "file": "CARTEL-ASAMBLEAS-20-AGOSTO-150x150.jpg",
          "width": "150",
          "height": "150",
          "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/08/CARTEL-ASAMBLEAS-20-AGOSTO-150x150.jpg"
        },
        "medium": {
          "file": "CARTEL-ASAMBLEAS-20-AGOSTO-211x300.jpg",
          "width": "211",
          "height": "300",
          "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/08/CARTEL-ASAMBLEAS-20-AGOSTO-211x300.jpg"
        },
        "large": {
          "file": "CARTEL-ASAMBLEAS-20-AGOSTO-722x1024.jpg",
          "width": "722",
          "height": "1024",
          "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/08/CARTEL-ASAMBLEAS-20-AGOSTO-722x1024.jpg"
        },
        "post-thumbnail": {
          "file": "CARTEL-ASAMBLEAS-20-AGOSTO-940x198.jpg",
          "width": "940",
          "height": "198",
          "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/08/CARTEL-ASAMBLEAS-20-AGOSTO-940x198.jpg"
        },
        "full": {
          "file": "CARTEL-ASAMBLEAS-20-AGOSTO.jpg",
          "width": 3494,
          "height": 4954,
          "mime_type": "image/jpeg",
          "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/08/CARTEL-ASAMBLEAS-20-AGOSTO.jpg"
        }
      },
      "image_meta": {
        "aperture": "0",
        "credit": "",
        "camera": "",
        "caption": "",
        "created_timestamp": "0",
        "copyright": "",
        "focal_length": "0",
        "iso": "0",
        "shutter_speed": "0",
        "title": ""
      }
    },
    "post": 304,
    "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/08/CARTEL-ASAMBLEAS-20-AGOSTO.jpg",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/305"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/714"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=305"
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 304,
    "date": "2011-08-18T16:49:53",
    "date_gmt": "2011-08-18T14:49:53",
    "guid": {
      "rendered": "http://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/?p=304"
    },
    "modified": "2011-08-19T16:14:51",
    "modified_gmt": "2011-08-19T14:14:51",
    "slug": "asamblea-20-agosto",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/2011/08/18/asamblea-20-agosto/",
    "title": {
      "rendered": "Pr\u00f3xima Asamblea Popular 20 de Agosto a las 20h"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p><a href=\"http://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/08/CARTEL-ASAMBLEAS-20-AGOSTO.jpg\"><img class=\"aligncenter size-medium wp-image-305\" src=\"http://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/08/CARTEL-ASAMBLEAS-20-AGOSTO-211x300.jpg\" alt=\"\" width=\"211\" height=\"300\" srcset=\"https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/08/CARTEL-ASAMBLEAS-20-AGOSTO-211x300.jpg 211w, https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/08/CARTEL-ASAMBLEAS-20-AGOSTO-722x1024.jpg 722w\" sizes=\"(max-width: 211px) 100vw, 211px\" /></a></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Os invitamos a nuestra pr\u00f3xima asamblea, que se celebrar\u00e1 el <strong>s\u00e1bado</strong> <strong>20 de Agosto</strong>.<br />\nDe igual manera os invitamos a participar en las reuniones que realizamos los martes y jueves a las<strong> 20:00 h. en el parque de la Bola</strong>, para adelantar trabajo, dar y recibir informaci\u00f3n e intercambiar ideas.</p>\n<p>Si no podeis asistir, os animamos a que nos sigais enviado vuestras propuestas y sugerencias para que sean tratadas en las mismas y todo el mundo pueda verse representado. (<a href=\"mailto:alberche.tietar.tomalaplaza@gmail.com\">alberche.tietar.tomalaplaza@gmail.com</a>)</p>\n<p>Si teneis alguna idea para mejorar las cosas, este es vuestro sitio, un lugar del pueblo para el pueblo, Os esperamos!!</p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>&nbsp; Os invitamos a nuestra pr\u00f3xima asamblea, que se celebrar\u00e1 el s\u00e1bado 20 de Agosto. De igual manera os invitamos a participar en las reuniones que realizamos los martes y jueves a las 20:00 h. en el parque de la Bola, para adelantar trabajo, dar y recibir informaci\u00f3n e intercambiar ideas. Si no podeis asistir, [&hellip;]</p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 714,
    "featured_media": 0,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [
      11
    ],
    "tags": [],
    "jetpack_featured_media_url": "",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/304"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/714"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=304"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 8,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/304/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 313,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/304/revisions/313"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=304"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=304"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=304"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 296,
    "date": "2011-08-14T15:01:53",
    "date_gmt": "2011-08-14T13:01:53",
    "guid": {
      "rendered": "http://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/08/propuesta_reforma_constitucion.pdf"
    },
    "modified": "2011-08-14T15:01:53",
    "modified_gmt": "2011-08-14T13:01:53",
    "slug": "propuesta_reforma_constitucion",
    "status": "inherit",
    "type": "attachment",
    "link": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/documentos/propuesta_reforma_constitucion/",
    "title": {
      "rendered": "propuesta_reforma_constitucion"
    },
    "author": 714,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "description": {
      "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/08/propuesta_reforma_constitucion.pdf'>propuesta_reforma_constitucion</a></p>\n"
    },
    "caption": {
      "rendered": "<p>propuesta_reforma_constitucion</p>\n"
    },
    "alt_text": "",
    "media_type": "file",
    "mime_type": "application/pdf",
    "media_details": {},
    "post": 216,
    "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/08/propuesta_reforma_constitucion.pdf",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/296"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/714"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=296"
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 291,
    "date": "2011-08-14T14:57:32",
    "date_gmt": "2011-08-14T12:57:32",
    "guid": {
      "rendered": "http://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/08/Estatuto-de-autonomia-madrid.pdf"
    },
    "modified": "2011-08-14T14:57:32",
    "modified_gmt": "2011-08-14T12:57:32",
    "slug": "estatuto-de-autonomia-madrid",
    "status": "inherit",
    "type": "attachment",
    "link": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/documentos/estatuto-de-autonomia-madrid/",
    "title": {
      "rendered": "Estatuto-de-autonomia-madrid"
    },
    "author": 714,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "description": {
      "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/08/Estatuto-de-autonomia-madrid.pdf'>Estatuto-de-autonomia-madrid</a></p>\n"
    },
    "caption": {
      "rendered": "<p>Estatuto-de-autonomia-madrid</p>\n"
    },
    "alt_text": "",
    "media_type": "file",
    "mime_type": "application/pdf",
    "media_details": {},
    "post": 216,
    "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/08/Estatuto-de-autonomia-madrid.pdf",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/291"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/714"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=291"
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 286,
    "date": "2011-08-14T14:53:36",
    "date_gmt": "2011-08-14T12:53:36",
    "guid": {
      "rendered": "http://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/08/Reglamento-participacion-ciudadana.pdf"
    },
    "modified": "2011-08-14T14:53:36",
    "modified_gmt": "2011-08-14T12:53:36",
    "slug": "reglamento-participacion-ciudadana",
    "status": "inherit",
    "type": "attachment",
    "link": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/documentos/reglamento-participacion-ciudadana/",
    "title": {
      "rendered": "Reglamento participacion ciudadana"
    },
    "author": 714,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "description": {
      "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/08/Reglamento-participacion-ciudadana.pdf'>Reglamento participacion ciudadana</a></p>\n"
    },
    "caption": {
      "rendered": "<p>Reglamento participacion ciudadana</p>\n"
    },
    "alt_text": "",
    "media_type": "file",
    "mime_type": "application/pdf",
    "media_details": {},
    "post": 216,
    "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/08/Reglamento-participacion-ciudadana.pdf",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/286"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/714"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=286"
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 276,
    "date": "2011-08-14T13:53:44",
    "date_gmt": "2011-08-14T11:53:44",
    "guid": {
      "rendered": "http://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/08/Derecho-de-reunion.pdf"
    },
    "modified": "2011-08-14T13:53:44",
    "modified_gmt": "2011-08-14T11:53:44",
    "slug": "derecho-de-reunion",
    "status": "inherit",
    "type": "attachment",
    "link": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/derecho-de-reunion/",
    "title": {
      "rendered": "Derecho de reunion"
    },
    "author": 714,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "description": {
      "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/08/Derecho-de-reunion.pdf'>Derecho de reunion</a></p>\n"
    },
    "caption": {
      "rendered": "<p>Derecho de reunion</p>\n"
    },
    "alt_text": "",
    "media_type": "file",
    "mime_type": "application/pdf",
    "media_details": {},
    "post": null,
    "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/08/Derecho-de-reunion.pdf",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/276"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/714"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=276"
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 267,
    "date": "2011-08-14T12:22:25",
    "date_gmt": "2011-08-14T10:22:25",
    "guid": {
      "rendered": "http://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/?page_id=267"
    },
    "modified": "2011-08-14T12:22:25",
    "modified_gmt": "2011-08-14T10:22:25",
    "slug": "carta-de-los-profesores-de-la-ensenanza-publica-de-la-comunidad-de-madrid",
    "status": "publish",
    "type": "page",
    "link": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/documentos/carta-de-los-profesores-de-la-ensenanza-publica-de-la-comunidad-de-madrid/",
    "title": {
      "rendered": "Carta de los profesores de la ense\u00f1anza p\u00fablica de la comunidad de Madrid"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p>Estimadas Familias:</p>\n<p>Esta carta pretende informarles acerca de la situaci\u00f3n actual de la Ense\u00f1anza P\u00fablica en la Comunidad de Madrid y con la intenci\u00f3n de buscar su apoyo y su mayor implicaci\u00f3n posible. Cuando menos, su apoyo moral y su comprensi\u00f3n hacia la cosa de la Ense\u00f1anza P\u00fablica (con may\u00fasculas) y hacia quienes la hacemos posible con lo mejor de nosotros.<br />\nEsto es un texto extenso. Si no tiene tiempo de leer todo, qu\u00e9dese al menos con el MENSAJE PRINCIPAL, que es el siguiente:</p>\n<p>Se est\u00e1 recortando en la Educaci\u00f3n de sus hijos. Los profesores nos estamos movilizando para defender nuestra dignidad como trabajadores y la calidad de la Educaci\u00f3n que damos, y quiero pedirle que aporte su granito de arena o, cuando menos, comprenda la situaci\u00f3n y apoye al profesorado.</p>\n<p>No es habitual que los docentes seamos tan directos en cuestiones como \u00e9stas, pero creo que la gravedad de la situaci\u00f3n lo merece. Tambi\u00e9n quiero dejar claro que esta carta no pretende hablar de pol\u00edtica sino de Educaci\u00f3n pero, por desgracia, la primera influye fuertemente sobre la segunda. No obstante, tratar\u00e9 de limitarme a exponer datos objetivos dejando para ustedes la reflexi\u00f3n en los planos no puramente educativos.</p>\n<p>\u00bfQu\u00e9 es lo que est\u00e1 pasando?<br />\nEl 4 de julio de 2011, coincidiendo casualmente con el periodo estival y cuando los centros educativos est\u00e1n pr\u00e1cticamente vac\u00edos y, por tanto, sin forma de contacto directa con las familias, la Consejer\u00eda de Educaci\u00f3n de la Comunidad de Madrid ha dictado unas instrucciones dirigidas a los Institutos P\u00fablicos (no concertados ni privados) de ESO, Bachillerato, Formaci\u00f3n Profesional y otros, que suponen un recorte sangrante de plantilla. Un recorte dif\u00edcil de cuantificar, pero la mayor\u00eda de los equipos directivos de los centros lo han calculado en torno al 15%, unos 3.000 profesores en total. Esto significa que un instituto medio perder\u00e1 10-12 profesores de distintas materias. Es una barbaridad que ya se suma a otro recorte similar producido en el curso anterior y por el cual la plantilla general de docentes ya se redujo en m\u00e1s de 2.000 compa\u00f1eros.</p>\n<p>EN LA ESO Y EN EL BACHILLERATO el recorte se traducir\u00e1 en:<br />\n\u00b7 Eliminaci\u00f3n de desdobles de Lengua, Matem\u00e1ticas y otras materias.<br />\n\u00b7 Desaparici\u00f3n de grupos reducidos de Ingl\u00e9s.<br />\n\u00b7 Reducci\u00f3n del n\u00famero y calidad de las optativas.<br />\n\u00b7 Cierre de la biblioteca y de otros servicios.<br />\n\u00b7 Peor funcionamiento de los medios t\u00e9cnicos, inform\u00e1tica, audiovisuales\u2026<br />\n\u00b7 Reducci\u00f3n de las guardias de patio y de aulas. Sus hijos estar\u00e1n menos vigilados (o no vigilados) en el recreo y ante la circunstancia de bajas por enfermedad, ya que dichas bajas se cubren tarde y mal.<br />\n\u00b7 Reducci\u00f3n o eliminaci\u00f3n de las actividades extraescolares.<br />\n\u00b7 Aumento del n\u00famero de alumnos por clase, superando en muchos casos los 30 alumnos por aula y en algunos niveles casi 40 alumnos por aula.<br />\n\u00b7 Menor disponibilidad de los equipos de Orientaci\u00f3n educativa/profesional.<br />\n\u00b7 Reducci\u00f3n de la atenci\u00f3n a alumnos con problemas de aprendizaje. Esto impacta directamente no solo sobre estos alumnos, que se quedan sin la atenci\u00f3n m\u00e1s individualizada que necesitan, sino tambi\u00e9n sobre el resto, que inevitablemente ver\u00e1n lastrado su aprendizaje con un profesor que debe simultanear varias l\u00edneas de ense\u00f1anza: una con el grupo principal y otra por cada uno de los alumnos menos adelantados.</p>\n<p>En la FORMACI\u00d3N PROFESIONAL tambi\u00e9n tiene el mismo impacto, ya que esta se imparte en los mismos institutos que la ESO y el Bachillerato. En la FP se invirtieron muchos recursos para darle la dignidad que perdi\u00f3 y que merece. No hay que olvidar que Europa est\u00e1 insistiendo constantemente en la importancia de la FP. Pero estos recortes son un jarro de agua fr\u00eda sobre un objetivo que poco a poco se va consiguiendo. Tienen, entre muchas otras, las siguientes implicaciones:<br />\n\u00b7 Eliminaci\u00f3n de ciclos de FP totalmente necesarios para regenerar el empleo y la tan mencionada productividad. La FP tiene que estar en los barrios y en los pueblos para llegar a todos. Se trata de una formaci\u00f3n m\u00e1s local y cercana a las empresas y debe estar dispersa por el territorio.<br />\n\u00b7 Masificaci\u00f3n de alumnos en las aulas. Esto es especialmente grave en este nivel educativo en primer lugar porque el perfil del alumnado es en muchos casos uno que no ha triunfado en otros estudios m\u00e1s te\u00f3ricos y que requiere una atenci\u00f3n muy personalizada, y, en segundo lugar, por el car\u00e1cter eminentemente pr\u00e1ctico de la FP que requiere lo mismo.<br />\n\u00b7 Dificultades para la autoformaci\u00f3n de los profesores de FP, que son en gran medida autodidactas, al poder dedicar menos tiempo a esta tarea, mientras que en el \u00e1mbito de la FP la formaci\u00f3n d\u00eda a d\u00eda es vital.</p>\n<p>Por otro lado, tambi\u00e9n se ven afectadas las ESCUELAS OFICIALES DE IDIOMAS y las de ARTES PL\u00c1STICAS Y DISE\u00d1O. Los recortes son brutales en todas las etapas educativas.</p>\n<p>Adem\u00e1s, en los centros de INFANTIL Y PRIMARIA ya se vienen arrastrando desde hace mucho tiempo problemas de masificaci\u00f3n y falta de medios humanos que provocan un deterioro en la etapa Secundaria y siguientes. El deterioro es global y llega hasta el mercado laboral: si los ni\u00f1os no vienen con una buena base no se puede construir gran cosa sobre los conocimientos que traen.</p>\n<p>Todas estas medidas ya est\u00e1n aprobadas de forma unilateral por parte de la Consejer\u00eda (sin previa consulta o negociaci\u00f3n con los centros ni con los mediadores sindicales), as\u00ed que s\u00f3lo cabe pedir que sean retiradas.</p>\n<p>Esto se suma, adem\u00e1s, a demasiados a\u00f1os de dejadez y abandono de los medios materiales, sistemas audiovisuales, salas de ordenadores, sistemas de calefacci\u00f3n, aire acondicionado (donde lo hay), internet\u2026</p>\n<p>\u00bfCu\u00e1l es el motivo de los recortes?<br />\nEl motivo que esgrime la Consejer\u00eda es la necesidad de ahorro por la crisis. Pero:<br />\nEn primer lugar, ahorro se lleva haciendo desde hace mucho tiempo por cuestiones como las enunciadas arriba. A este ahorro se suma, adem\u00e1s, la bajada de sueldo conjunta de Gobierno Central y Auton\u00f3mico.<br />\nEn segundo lugar, paralelamente a estos recortes, valorados por la propia Consejera de Educaci\u00f3n en 60 millones de euros, se est\u00e1n implantando ventajas fiscales para quienes estudian en centros privados que cuestan en torno a los 74 millones a la Comunidad, seg\u00fan datos publicados recientemente en la prensa de Madrid.<br />\nPor ello, parece que el motivo de los recortes en lo P\u00fablico NO es el ahorro.</p>\n<p>\u00bfY qu\u00e9 ocurre con las tutor\u00edas?<br />\nOtra de las instrucciones directas de la Comunidad de Madrid afecta gravemente a las tutor\u00edas. En un principio, la Consejer\u00eda hab\u00eda decidido eliminar completamente la hora de tutor\u00eda con alumnos (no as\u00ed en concertados ni privados, por supuesto). Despu\u00e9s, ante la protesta del colectivo docente en pleno y las cr\u00edticas de la opini\u00f3n p\u00fablica ante tama\u00f1o esc\u00e1ndalo, dieron instrucciones de que en esas horas de tutor\u00eda los alumnos recibir\u00edan apoyo de Lengua, Matem\u00e1ticas e Ingl\u00e9s. Han intentado enmendar esta chapuza mediante una orden que exige a los tutores realizar tutor\u00edas individualizadas con los alumnos, pero esto es algo que ya realizamos todos cuando es necesario, y de ning\u00fan modo sustituye a la tutor\u00eda grupal.</p>\n<p>El perjuicio de cara a los alumnos es enorme. Con estas medidas, la labor tutorial queda completamente disminuida y no se podr\u00e1n llevar a cabo algunas cuestiones de vital importancia en el desarrollo educativo y personal del alumno:<br />\n\u00b7 Multitud de talleres que vienen realiz\u00e1ndose todos los a\u00f1os sobre determinados temas transversales y educaci\u00f3n en valores.<br />\n\u00b7 T\u00e9cnicas de estudio.<br />\n\u00b7 Orientaci\u00f3n acad\u00e9mica y profesional.<br />\n\u00b7 Interacci\u00f3n positiva de la clase y diagn\u00f3stico y soluci\u00f3n de problemas.<br />\n\u00b7 En general, la tutor\u00eda se convierte en un espacio de \u201cruegos y preguntas\u201d muy necesario en los centros educativos.</p>\n<p>Adem\u00e1s, la supresi\u00f3n de la tutor\u00eda tampoco produce absolutamente ning\u00fan ahorro por lo que no somos pocos quienes pensamos que su motivaci\u00f3n es evitar que puedan tratarse en clase temas que es necesario tratar. La tutor\u00eda lleva d\u00e9cadas as\u00ed y funciona bien. Lo sabemos los profesores. No hay por qu\u00e9 cambiarla.</p>\n<p>\u00bfQu\u00e9 son las horas de docencia directa?<br />\nLa Consejer\u00eda se ha dedicado a difamar datos sobre las horas de trabajo de los profesores en los que s\u00f3lo habla de las horas de docencia directa, es decir, las horas que estamos f\u00edsicamente delante de los alumnos. Sin embargo, hay muchas otras tareas igualmente importantes que es necesario realizar, y no solo la preparaci\u00f3n de las clases sino muchas otras actividades complementarias que est\u00e1n perfectamente estipuladas por la legislaci\u00f3n y en los horarios individuales de cada uno de nosotros.<br />\nNo se dejen enga\u00f1ar. Esto es como si cont\u00e1ramos las horas que trabaja la Consejera de Educaci\u00f3n en funci\u00f3n del tiempo que est\u00e1 sentada en su esca\u00f1o.</p>\n<p>\u00bfA qui\u00e9n afecta todo esto?<br />\n\u00bfA qui\u00e9n afectan las medidas dictadas por la Consejer\u00eda? Al menos:<br />\n\u00b7 A los alumnos, que reciben una peor formaci\u00f3n como estudiantes y como personas.<br />\n\u00b7 A las familias, que ver\u00e1n c\u00f3mo el tiempo de que disponemos los profesores para atenderles se reduce (todav\u00eda m\u00e1s del que ya se redujo el curso pasado).<br />\n\u00b7 A los profesores que actualmente conservan su trabajo, ya que, adem\u00e1s de soportar una reducci\u00f3n previa de sueldo del 7%, soportan tambi\u00e9n un aumento en la carga de trabajo de m\u00e1s del 10%. En estas circunstancias no es posible trabajar con calidad en un \u00e1mbito en el que cada detalle cuenta.<br />\n\u00b7 A los profesores que pierden su trabajo, que son, por ahora, los interinos. En realidad, esto supone una doble amoralidad, cuando menos: haber tenido trabajando como eventuales a miles de personas de forma continuada sin un contrato fijo y despedir ahora de golpe a 3.000 personas sin convocar un ERE (una cifra que hay que unir a la de los 2.200 despedidos el a\u00f1o pasado).<br />\n\u00b7 A la sociedad, que pagar\u00e1 las consecuencias de la mala formaci\u00f3n de los futuros trabajadores que deben levantar y mantener el pa\u00eds. El impacto de un curso desaprovechado se arrastra durante todos los estudios, igual que cuando un chico pincha en una asignatura un a\u00f1o en concreto y cuesta tanto recuperar el nivel en pr\u00f3ximos a\u00f1os.</p>\n<p>\u00bfQu\u00e9 va a hacer el profesorado al respecto?<br />\nTodo esto desmotiva y mina enormemente el \u00e1nimo de los profesores, que no dejamos de ser personas, y desv\u00eda nuestra atenci\u00f3n y nuestros esfuerzos de lo que es importante de verdad, que no es otra cosa que educar y formar a sus hijos.<br />\nNos estamos organizando para luchar contra estos desprop\u00f3sitos. Dadas las fechas, es muy dif\u00edcil realizar acciones concretas. Una de las opciones que se baraja con m\u00e1s fuerza es la de la huelga indefinida a partir del 1 de septiembre o a partir del primer d\u00eda de clase. Estoy seguro de poder decir en nombre de todos que sentimos sinceramente tener que recurrir a esta situaci\u00f3n por los perjuicios que ocasionar\u00e1 pero lo creemos desgraciadamente necesario en el contexto actual. Estamos mirando a medio y largo plazo y luchando por el futuro de la Educaci\u00f3n P\u00fablica y de nuestros alumnos. Esperamos que lo entiendan.<br />\nTambi\u00e9n luchamos, l\u00f3gicamente, por nuestras condiciones como trabajadores pero por suerte o por desgracia la mayor\u00eda de nosotros se mueve en gran medida por vocaci\u00f3n. Basta observar que la respuesta ante la situaci\u00f3n actual no tiene nada que ver con la que se produjo ante la reducci\u00f3n de salario de un 7% de hace unos meses.</p>\n<p>\u00bfY, ahora que lo sabe, qu\u00e9 va a hacer usted?<br />\nEn esta situaci\u00f3n ESPERAMOS CONTAR CON SU APOYO, y este es el principal objetivo de esta carta. Est\u00e1 en juego la educaci\u00f3n de sus hijos, que est\u00e1n siendo ninguneados por la Consejer\u00eda, con el agravante de que a los alumnos de la ense\u00f1anza concertada y privada no les afectan los recortes.</p>\n<p>Los profesores necesitamos sentirnos apoyados por los padres y alumnos, verdaderos protagonistas del sistema educativo. Ante esta petici\u00f3n, por favor ignoren la imagen que puedan tener de los pocos profesores y maestros no v\u00e1lidos que puedan haberse encontrado. Tengan por seguro que en la Educaci\u00f3n P\u00fablica de la Comunidad de Madrid, la enorme mayor\u00eda son profesionales implicados que se dejan la piel por los alumnos. Pero, as\u00ed, en estas condiciones, nos ponen en una situaci\u00f3n insostenible.</p>\n<p>Estamos convencidos de que si estas movilizaciones tienen el apoyo de las familias la Consejer\u00eda va a tener que rectificar en muy poco tiempo y se podr\u00e1n reanudar las clases pronto. Es m\u00e1s, estoy seguro de que, una vez resuelta la situaci\u00f3n muchos profesores lo daremos todo para recuperar el tiempo perdido. Yo el primero.</p>\n<p>\u00bfDe qu\u00e9 forma concreta puede protestar?<br />\nLes animo a realizar por su propio inter\u00e9s, apoyen o no nuestras movilizaciones, la mayor cantidad posible de las siguientes acciones (\u00a1o al menos una!):<br />\n\u00b7 Pidan explicaciones a la Direcci\u00f3n de los institutos. Algunos han protestado en\u00e9rgicamente. Otros, no tanto. Inf\u00f3rmense de qu\u00e9 ha hecho su instituto al respecto y pongan una queja all\u00ed mismo si no es suficiente.<br />\n\u00b7 Pidan explicaciones e interpongan una reclamaci\u00f3n por escrito en la Inspecci\u00f3n Educativa. Todos los d\u00edas hay un inspector de guardia con el que se puede hablar sin ning\u00fan problema ni implicaci\u00f3n posterior. Est\u00e1n para atender a profesores, familias, etc. Los inspectores est\u00e1n en las Direcciones de \u00c1rea Territoriales. Hay cinco: Norte, Sur, Este, Oeste y Capital. Inf\u00f3rmense de cu\u00e1l es la que corresponde a su centro. Podr\u00e1n encontrar f\u00e1cilmente las direcciones y tel\u00e9fonos en Google buscando \u201cDAT Madrid Oeste\u201d, por ejemplo.<br />\n\u00b7 Pidan explicaciones y pongan una queja por escrito en la Consejer\u00eda de Educaci\u00f3n. Tambi\u00e9n deben atenderles.<br />\n\u00b7 Pidan explicaciones y pongan una queja por escrito en el 012, tel\u00e9fono de la Comunidad de Madrid. Si tienen tarifa plana pueden llamar gratis al 915804260 \u2013es lo mismo\u2013. Marquen la opci\u00f3n 4: Educaci\u00f3n.<br />\n\u00b7 Pongan un escrito gen\u00e9rico quej\u00e1ndose de los aspectos que m\u00e1s les preocupen en cualquier \u201coficina de registro de la Comunidad de Madrid\u201d. Busquen ese literal en Google: en el primer resultado de la b\u00fasqueda est\u00e1 el buscador de oficinas. En el segundo est\u00e1 el listado completo.<br />\n\u00b7 Coordinen sus acciones con la AMPA. La del Blas de Otero, entre muchas otras, ya se est\u00e1 moviendo: ampaiesblasdeotero.wordpress.com<br />\n(*) Realizar las quejas por escrito es MUY importante, ya que lo verbal no consta en ning\u00fan sitio y se toma m\u00e1s a la ligera. No hace falta saber redactar como Cervantes: palabras llanas y claras son perfectas para hacerse entender. Pidan explicaciones y qu\u00e9jense de la situaci\u00f3n. Tienen todo el derecho del mundo y tambi\u00e9n el deber, si me lo permiten, ya que la Educaci\u00f3n P\u00fablica es de todos: profesores, alumnos y familias.</p>\n<p>Insisto: necesitamos su apoyo.<br />\nNo dejen de quejarse por pensar que no vale de nada. Les aseguro que su participaci\u00f3n es important\u00edsima. Probablemente muchos de quienes reciban esta carta se preocupen por el asunto y empaticen con el profesorado. Eso ya es mucho. Pero si un peque\u00f1o porcentaje de las familias se presenta en la Consejer\u00eda de Educaci\u00f3n a pedir explicaciones, esta carta habr\u00e1 triunfado. Formen parte de ese 1%, \u00f3 10%, o, qui\u00e9n sabe, de esa mayor\u00eda que al menos pide explicaciones, y si\u00e9ntanse orgullosos de haber puesto su granito de arena para el futuro de sus hijos.</p>\n<p>Si\u00e9ntanse libres de reenviar o fotocopiar esta carta a todas las familias interesadas en la P\u00fablica, de la guarder\u00eda a la universidad. Es m\u00e1s, h\u00e1ganlo por favor.<br />\nPara informaci\u00f3n y noticias, googleen \u201crecortes huelga educaci\u00f3n madrid\u201d.<br />\nPara terminar, quiero darles las gracias por tomarse el tiempo de leer este escrito y reitero mi malestar por las molestias que las movilizaciones puedan ocasionarles. Espero que entiendan su necesidad y se unan para que las movilizaciones tengan la menor duraci\u00f3n posible y se restablezca el necesario ambiente de aprendizaje.<br />\nReciban un afectuoso saludo de los profesores de la ense\u00f1anza p\u00fablica de la comunidad de Madrid.</p>\n<p>Fuente:\u00a0<a href=\"http://asambleavillaverde.es/foro/viewtopic.php?f=6&amp;t=315\">http://asambleavillaverde.es/foro/viewtopic.php?f=6&amp;t=315</a></p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>Estimadas Familias: Esta carta pretende informarles acerca de la situaci\u00f3n actual de la Ense\u00f1anza P\u00fablica en la Comunidad de Madrid y con la intenci\u00f3n de buscar su apoyo y su mayor implicaci\u00f3n posible. Cuando menos, su apoyo moral y su comprensi\u00f3n hacia la cosa de la Ense\u00f1anza P\u00fablica (con may\u00fasculas) y hacia quienes la hacemos [&hellip;]</p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 714,
    "featured_media": 0,
    "parent": 216,
    "menu_order": 0,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/267"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/page"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/714"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=267"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 1,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/267/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 270,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/267/revisions/270"
        }
      ],
      "up": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/216"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=267"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 216,
    "date": "2011-08-14T11:26:45",
    "date_gmt": "2011-08-14T09:26:45",
    "guid": {
      "rendered": "http://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/?page_id=216"
    },
    "modified": "2011-08-14T11:49:03",
    "modified_gmt": "2011-08-14T09:49:03",
    "slug": "documentos",
    "status": "publish",
    "type": "page",
    "link": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/documentos/",
    "title": {
      "rendered": "Documentos"
    },
    "content": {
      "rendered": "",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "",
      "protected": false
    },
    "author": 714,
    "featured_media": 0,
    "parent": 0,
    "menu_order": 0,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "closed",
    "template": "",
    "meta": [],
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/216"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/page"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/714"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=216"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 2,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/216/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 237,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/216/revisions/237"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=216"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 213,
    "date": "2011-08-13T14:46:58",
    "date_gmt": "2011-08-13T12:46:58",
    "guid": {
      "rendered": "http://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/08/stop-desahucioscasa.jpg"
    },
    "modified": "2011-08-13T14:46:58",
    "modified_gmt": "2011-08-13T12:46:58",
    "slug": "stop-desahucioscasa",
    "status": "inherit",
    "type": "attachment",
    "link": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/stop-desahucios/stop-desahucioscasa/",
    "title": {
      "rendered": "stop-desahucioscasa"
    },
    "author": 714,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "description": {
      "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/08/stop-desahucioscasa.jpg'><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/08/stop-desahucioscasa.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" /></a></p>\n"
    },
    "caption": {
      "rendered": ""
    },
    "alt_text": "",
    "media_type": "image",
    "mime_type": "image/jpeg",
    "media_details": {
      "width": "150",
      "height": "150",
      "hwstring_small": "height='96' width='96'",
      "file": "2011/08/stop-desahucioscasa.jpg",
      "image_meta": {
        "aperture": "0",
        "credit": "",
        "camera": "",
        "caption": "",
        "created_timestamp": "0",
        "copyright": "",
        "focal_length": "0",
        "iso": "0",
        "shutter_speed": "0",
        "title": ""
      },
      "sizes": {}
    },
    "post": 201,
    "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/08/stop-desahucioscasa.jpg",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/213"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/714"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=213"
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 201,
    "date": "2011-08-13T14:45:16",
    "date_gmt": "2011-08-13T12:45:16",
    "guid": {
      "rendered": "http://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/?page_id=201"
    },
    "modified": "2011-09-21T21:22:17",
    "modified_gmt": "2011-09-21T19:22:17",
    "slug": "stop-desahucios",
    "status": "publish",
    "type": "page",
    "link": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/stop-desahucios/",
    "title": {
      "rendered": "Stop Desahucios!"
    },
    "content": {
      "rendered": "<h2><strong><img class=\"aligncenter size-full wp-image-473\" src=\"http://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/08/des.jpg\" alt=\"\" width=\"830\" height=\"210\" srcset=\"https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/08/des.jpg 830w, https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/08/des-300x75.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 830px) 100vw, 830px\" /></strong></h2>\n<p><strong>La <span style=\"text-decoration: underline\"><span style=\"color: #000000;text-decoration: underline\"><a href=\"http://afectadosporlahipoteca.wordpress.com/\" target=\"_blank\"><span style=\"color: #000000;text-decoration: underline\">Plataforma de Afectados por la Hipoteca-PAH</span></a></span></span> es una asociaci\u00f3n</strong><strong>\u00a0</strong><strong>totalmente gratuita</strong><strong>\u00a0</strong><strong>(as\u00ed como lo son todos los recursos que \u00e9sta proporciona) que agrupa a personas con dificultades para pagar la hipoteca o que se encuentran en proceso de ejecuci\u00f3n hipotecaria y personas solidarias con esta problem\u00e1tica</strong>. Un grupo de personas completamente apartidista decidieron crear esta asociaci\u00f3n en febrero de 2009 ante la constataci\u00f3n de que el marco legal actual est\u00e1 dise\u00f1ado para garantizar que los bancos cobren las deudas, mientras que deja desprotegidas a las personas hipotecadas que por motivos como el paro o la subida de las cuotas no pueden hacer frente a las letras. La vivienda es un derecho b\u00e1sico y es intolerable que seamos much\u00edsimas las personas que podemos ser desahuciadas de la vivienda y a\u00fan as\u00ed continuar arrastrando una deuda de por vida.</p>\n<p>Queremos dar batalla en una dimensi\u00f3n jur\u00eddica y pol\u00edtica. Por un lado est\u00e1n estudiando junto con abogados la posibilidad de presentar demandas para denunciar determinadas pr\u00e1cticas extremadamente abusivas que se han dado en los \u00faltimos a\u00f1os como los seguros que no sirven para nada, el hecho de que se prevean m\u00ednimos al tipo de inter\u00e9s pero no m\u00e1ximos o los avales cruzados. Por otro lado, se est\u00e1n realizando acciones para visibilizar la situaci\u00f3n de los hipotecados y transmitir nuestra situaci\u00f3n y nuestras reivindicaciones a la sociedad.</p>\n<p>Sus principales campa\u00f1as son:</p>\n<p><span style=\"color: #000000\">&#8211; <span style=\"text-decoration: underline\"><strong><a href=\"http://afectadosporlahipoteca.wordpress.com/stop-desalojos/\" target=\"_blank\"><span style=\"color: #000000;text-decoration: underline\">STOP DESAHUCIOS</span></a></strong></span></span>: Ante la vulneraci\u00f3n sistem\u00e1tica de nuestros derechos, la PAH hace un llamamiento a la acci\u00f3n. Estamos convencidos que ha llegado el momento de alzar nuestra voz y gritar: \u00a1No permitiremos m\u00e1s desalojos! \u00a1No dejaremos que el banco nos eche de casa!</p>\n<p>&#8211; <strong><span style=\"text-decoration: underline;color: #000000\"><a href=\"http://afectadosporlahipoteca.wordpress.com/campana-dacion-en-pago/\" target=\"_blank\"><span style=\"text-decoration: underline;color: #000000\">DACI\u00d3N EN PAGO</span></a></span>:</strong> en caso de residencia habitual y deudores de buena fe, que con la entrega de la vivienda se cancele la deuda hipotecaria. En junio de 2010 la PAH y el Observatorio DESC trasladaron al Congreso una propuesta de modificaci\u00f3n de ley que fue rechazada por PP y PSOE. La voz organizada de los afectados\u00a0 ha conseguido sumar a colectivos sociales y organizaciones sindicales y en breve se pondr\u00e1 en marcha una ILP para recoger firmas y llevar de nuevo la propuesta de la PAH al Congreso de los diputados.</p>\n<p><strong>&#8211; <span style=\"text-decoration: underline\"><span style=\"color: #000000\"><a href=\"http://afectadosporlahipoteca.wordpress.com/mociones-ayuntamientos/\" target=\"_blank\"><span style=\"color: #000000;text-decoration: underline\">AYUNTAMIENTOS POR LA DACI\u00d3N EN PAGO Y CONTRA LOS DESAHUCIOS!</span></a></span></span>: </strong>campa\u00f1a para que los ayuntamientos se posicionen en la grave problem\u00e1tica que afecta a ya casi 300.000 familias en todo el estado: la injusta regulaci\u00f3n hipotecaria que hace que las personas no s\u00f3lo pierdan sus viviendas sino que encima se queden con buena parte de la deuda, con una condena financiera de por vida.</p>\n<p>A pesar de que los procesos de ejecuci\u00f3n hipotecaria dependen de una normativa de competencia estatal, sus efectos dram\u00e1ticos se concretan en el \u00e1mbito municipal, puesto que es en los municipios donde se producen los brutales y masivos desahucios, y es a los ayuntamientos a donde se dirigen mayoritariamente las personas y familias afectadas en busca de ayuda. As\u00ed, los ayuntamientos se convierten en doblemente perjudicados: en primer lugar porque se vulneran los derechos fundamentales de sus ciudadanos; en segundo lugar, porque en pleno contexto de crisis, cuando los recursos son m\u00e1s escasos que nunca, reciben todas las peticiones de ayuda de las personas y familias empobrecidas.</p>\n<h2></h2>\n<p>&nbsp;</p>\n<p style=\"text-align: center\"><em>Si tu banco te esta acosando porque no puedes hacer frente a la hipoteca, si pretenden echarte de tu casa porque no puedes pagar las letras o simplemente\u00a0 te solidarizas con la causa y quieres colaborar escr\u00edbenos a:</em><strong><em><span style=\"color: #000000\"> <strong>stopdesahucios.alberchetietar@gmail.com </strong></span></em><br />\n</strong></p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>La Plataforma de Afectados por la Hipoteca-PAH es una asociaci\u00f3n\u00a0totalmente gratuita\u00a0(as\u00ed como lo son todos los recursos que \u00e9sta proporciona) que agrupa a personas con dificultades para pagar la hipoteca o que se encuentran en proceso de ejecuci\u00f3n hipotecaria y personas solidarias con esta problem\u00e1tica. Un grupo de personas completamente apartidista decidieron crear esta asociaci\u00f3n [&hellip;]</p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 714,
    "featured_media": 0,
    "parent": 0,
    "menu_order": 0,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/201"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/page"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/714"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=201"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 20,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/201/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 474,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/201/revisions/474"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=201"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 196,
    "date": "2011-08-11T23:01:07",
    "date_gmt": "2011-08-11T21:01:07",
    "guid": {
      "rendered": "http://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/08/CARTEL-ASAMBLEAS-12-AGOSTO-11.jpg"
    },
    "modified": "2011-08-11T23:01:07",
    "modified_gmt": "2011-08-11T21:01:07",
    "slug": "cartel-asambleas-12-agosto-1-2",
    "status": "inherit",
    "type": "attachment",
    "link": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/2011/08/11/asamblea-12-de-agosto-2000-h-parque-de-la-bola/cartel-asambleas-12-agosto-1-2/",
    "title": {
      "rendered": "CARTEL ASAMBLEAS 12 AGOSTO-1"
    },
    "author": 714,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "description": {
      "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/08/CARTEL-ASAMBLEAS-12-AGOSTO-11.jpg'><img width=\"212\" height=\"300\" src=\"https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/08/CARTEL-ASAMBLEAS-12-AGOSTO-11-212x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/08/CARTEL-ASAMBLEAS-12-AGOSTO-11-212x300.jpg 212w, https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/08/CARTEL-ASAMBLEAS-12-AGOSTO-11-725x1024.jpg 725w\" sizes=\"(max-width: 212px) 100vw, 212px\" /></a></p>\n"
    },
    "caption": {
      "rendered": ""
    },
    "alt_text": "",
    "media_type": "image",
    "mime_type": "image/jpeg",
    "media_details": {
      "width": "3508",
      "height": "4952",
      "hwstring_small": "height='96' width='68'",
      "file": "2011/08/CARTEL-ASAMBLEAS-12-AGOSTO-11.jpg",
      "sizes": {
        "thumbnail": {
          "file": "CARTEL-ASAMBLEAS-12-AGOSTO-11-150x150.jpg",
          "width": "150",
          "height": "150",
          "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/08/CARTEL-ASAMBLEAS-12-AGOSTO-11-150x150.jpg"
        },
        "medium": {
          "file": "CARTEL-ASAMBLEAS-12-AGOSTO-11-212x300.jpg",
          "width": "212",
          "height": "300",
          "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/08/CARTEL-ASAMBLEAS-12-AGOSTO-11-212x300.jpg"
        },
        "large": {
          "file": "CARTEL-ASAMBLEAS-12-AGOSTO-11-725x1024.jpg",
          "width": "725",
          "height": "1024",
          "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/08/CARTEL-ASAMBLEAS-12-AGOSTO-11-725x1024.jpg"
        },
        "post-thumbnail": {
          "file": "CARTEL-ASAMBLEAS-12-AGOSTO-11-940x198.jpg",
          "width": "940",
          "height": "198",
          "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/08/CARTEL-ASAMBLEAS-12-AGOSTO-11-940x198.jpg"
        },
        "full": {
          "file": "CARTEL-ASAMBLEAS-12-AGOSTO-11.jpg",
          "width": 3508,
          "height": 4952,
          "mime_type": "image/jpeg",
          "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/08/CARTEL-ASAMBLEAS-12-AGOSTO-11.jpg"
        }
      },
      "image_meta": {
        "aperture": "0",
        "credit": "",
        "camera": "",
        "caption": "",
        "created_timestamp": "0",
        "copyright": "",
        "focal_length": "0",
        "iso": "0",
        "shutter_speed": "0",
        "title": ""
      }
    },
    "post": 195,
    "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/08/CARTEL-ASAMBLEAS-12-AGOSTO-11.jpg",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/196"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/714"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=196"
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 195,
    "date": "2011-08-11T23:02:02",
    "date_gmt": "2011-08-11T21:02:02",
    "guid": {
      "rendered": "http://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/?p=195"
    },
    "modified": "2011-08-15T01:54:52",
    "modified_gmt": "2011-08-14T23:54:52",
    "slug": "asamblea-12-de-agosto-2000-h-parque-de-la-bola",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/2011/08/11/asamblea-12-de-agosto-2000-h-parque-de-la-bola/",
    "title": {
      "rendered": "Asamblea 12 de Agosto 20:00 h. Parque de la Bola."
    },
    "content": {
      "rendered": "<p><a href=\"http://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/08/CARTEL-ASAMBLEAS-12-AGOSTO-11.jpg\"><img class=\"aligncenter size-medium wp-image-196\" src=\"http://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/08/CARTEL-ASAMBLEAS-12-AGOSTO-11-212x300.jpg\" alt=\"\" width=\"212\" height=\"300\" srcset=\"https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/08/CARTEL-ASAMBLEAS-12-AGOSTO-11-212x300.jpg 212w, https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/08/CARTEL-ASAMBLEAS-12-AGOSTO-11-725x1024.jpg 725w\" sizes=\"(max-width: 212px) 100vw, 212px\" /></a></p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "",
      "protected": false
    },
    "author": 714,
    "featured_media": 0,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [
      11
    ],
    "tags": [],
    "jetpack_featured_media_url": "",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/195"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/714"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=195"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 4,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/195/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 199,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/195/revisions/199"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=195"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=195"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=195"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 194,
    "date": "2011-08-11T22:48:26",
    "date_gmt": "2011-08-11T20:48:26",
    "guid": {
      "rendered": "http://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/08/CARTEL-ASAMBLEAS-12-AGOSTO-1.jpg"
    },
    "modified": "2011-08-11T22:48:26",
    "modified_gmt": "2011-08-11T20:48:26",
    "slug": "cartel-asambleas-12-agosto-1",
    "status": "inherit",
    "type": "attachment",
    "link": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/cartel-asambleas-12-agosto-1/",
    "title": {
      "rendered": "CARTEL ASAMBLEAS 12 AGOSTO-1"
    },
    "author": 714,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "description": {
      "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/08/CARTEL-ASAMBLEAS-12-AGOSTO-1.jpg'><img width=\"212\" height=\"300\" src=\"https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/08/CARTEL-ASAMBLEAS-12-AGOSTO-1-212x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/08/CARTEL-ASAMBLEAS-12-AGOSTO-1-212x300.jpg 212w, https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/08/CARTEL-ASAMBLEAS-12-AGOSTO-1-725x1024.jpg 725w\" sizes=\"(max-width: 212px) 100vw, 212px\" /></a></p>\n<p>\u00bfQu\u00e9 necesita tu pueblo?<br />\n\u00bfOs preocupan temas como la educaci\u00f3n la precarizaci\u00f3n y privatizaci\u00f3n de servicios p\u00fablicos?<br />\n\u00bfOs gustar\u00eda saber si nuestros impuestos se gast\u00e1n en las verdaderas necesidades del pueblo?<br />\nSi teneis alguna idea para mejorar las cosas, este es vuestro sitio, un lugar del pueblo para el pueblo, Os esperamos!!</p>\n"
    },
    "caption": {
      "rendered": "<p>\u00bfQu\u00e9 necesita tu pueblo? \u00bfOs preocupan temas como la educaci\u00f3n la precarizaci\u00f3n y privatizaci\u00f3n de servicios p\u00fablicos? \u00bfOs gustar\u00eda saber si nuestros impuestos se gast\u00e1n en las verdaderas necesidades del pueblo? Si teneis alguna idea para mejorar las cosas, este es vuestro sitio, un lugar del pueblo para el pueblo, Os esperamos!!</p>\n"
    },
    "alt_text": "",
    "media_type": "image",
    "mime_type": "image/jpeg",
    "media_details": {
      "width": "3508",
      "height": "4952",
      "hwstring_small": "height='96' width='68'",
      "file": "2011/08/CARTEL-ASAMBLEAS-12-AGOSTO-1.jpg",
      "sizes": {
        "thumbnail": {
          "file": "CARTEL-ASAMBLEAS-12-AGOSTO-1-150x150.jpg",
          "width": "150",
          "height": "150",
          "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/08/CARTEL-ASAMBLEAS-12-AGOSTO-1-150x150.jpg"
        },
        "medium": {
          "file": "CARTEL-ASAMBLEAS-12-AGOSTO-1-212x300.jpg",
          "width": "212",
          "height": "300",
          "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/08/CARTEL-ASAMBLEAS-12-AGOSTO-1-212x300.jpg"
        },
        "large": {
          "file": "CARTEL-ASAMBLEAS-12-AGOSTO-1-725x1024.jpg",
          "width": "725",
          "height": "1024",
          "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/08/CARTEL-ASAMBLEAS-12-AGOSTO-1-725x1024.jpg"
        },
        "post-thumbnail": {
          "file": "CARTEL-ASAMBLEAS-12-AGOSTO-1-940x198.jpg",
          "width": "940",
          "height": "198",
          "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/08/CARTEL-ASAMBLEAS-12-AGOSTO-1-940x198.jpg"
        },
        "full": {
          "file": "CARTEL-ASAMBLEAS-12-AGOSTO-1.jpg",
          "width": 3508,
          "height": 4952,
          "mime_type": "image/jpeg",
          "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/08/CARTEL-ASAMBLEAS-12-AGOSTO-1.jpg"
        }
      },
      "image_meta": {
        "aperture": "0",
        "credit": "",
        "camera": "",
        "caption": "",
        "created_timestamp": "0",
        "copyright": "",
        "focal_length": "0",
        "iso": "0",
        "shutter_speed": "0",
        "title": ""
      }
    },
    "post": null,
    "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/08/CARTEL-ASAMBLEAS-12-AGOSTO-1.jpg",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/194"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/714"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=194"
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 190,
    "date": "2011-08-08T22:38:01",
    "date_gmt": "2011-08-08T20:38:01",
    "guid": {
      "rendered": "http://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/08/P1110086b.jpg"
    },
    "modified": "2011-08-08T22:38:01",
    "modified_gmt": "2011-08-08T20:38:01",
    "slug": "p1110086b",
    "status": "inherit",
    "type": "attachment",
    "link": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/2011/08/08/nuevas-secciones-en-el-blog/p1110086b/",
    "title": {
      "rendered": "P1110086b"
    },
    "author": 714,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "description": {
      "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/08/P1110086b.jpg'><img width=\"300\" height=\"168\" src=\"https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/08/P1110086b-300x168.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/08/P1110086b-300x168.jpg 300w, https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/08/P1110086b-1024x576.jpg 1024w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
    },
    "caption": {
      "rendered": "<p>Primera pancarta que viajo a la capital all\u00e1 por el 19J </p>\n"
    },
    "alt_text": "",
    "media_type": "image",
    "mime_type": "image/jpeg",
    "media_details": {
      "width": "3072",
      "height": "1728",
      "hwstring_small": "height='72' width='128'",
      "file": "2011/08/P1110086b.jpg",
      "sizes": {
        "thumbnail": {
          "file": "P1110086b-150x150.jpg",
          "width": "150",
          "height": "150",
          "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/08/P1110086b-150x150.jpg"
        },
        "medium": {
          "file": "P1110086b-300x168.jpg",
          "width": "300",
          "height": "168",
          "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/08/P1110086b-300x168.jpg"
        },
        "large": {
          "file": "P1110086b-1024x576.jpg",
          "width": "1024",
          "height": "576",
          "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/08/P1110086b-1024x576.jpg"
        },
        "post-thumbnail": {
          "file": "P1110086b-940x198.jpg",
          "width": "940",
          "height": "198",
          "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/08/P1110086b-940x198.jpg"
        },
        "full": {
          "file": "P1110086b.jpg",
          "width": 3072,
          "height": 1728,
          "mime_type": "image/jpeg",
          "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/08/P1110086b.jpg"
        }
      },
      "image_meta": {
        "aperture": "3.2",
        "credit": "",
        "camera": "DMC-FZ8",
        "caption": "",
        "created_timestamp": "1308481700",
        "copyright": "",
        "focal_length": "10.9",
        "iso": "100",
        "shutter_speed": "0.001",
        "title": ""
      }
    },
    "post": 187,
    "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/08/P1110086b.jpg",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/190"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/714"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=190"
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 187,
    "date": "2011-08-08T22:48:26",
    "date_gmt": "2011-08-08T20:48:26",
    "guid": {
      "rendered": "http://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/?p=187"
    },
    "modified": "2011-08-08T22:48:26",
    "modified_gmt": "2011-08-08T20:48:26",
    "slug": "nuevas-secciones-en-el-blog",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/2011/08/08/nuevas-secciones-en-el-blog/",
    "title": {
      "rendered": "Nuevas secciones en el blog!"
    },
    "content": {
      "rendered": "<div id=\"attachment_190\" style=\"width: 650px\" class=\"wp-caption aligncenter\"><a href=\"http://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/08/P1110086b.jpg\"><img aria-describedby=\"caption-attachment-190\" class=\"size-large wp-image-190 \" src=\"http://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/08/P1110086b-1024x576.jpg\" alt=\"\" width=\"640\" height=\"360\" srcset=\"https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/08/P1110086b-1024x576.jpg 1024w, https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/08/P1110086b-300x168.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 640px) 100vw, 640px\" /></a><p id=\"caption-attachment-190\" class=\"wp-caption-text\">Primera pancarta que viaj\u00f3 a la capital desde la comarca all\u00e1 por el 19J</p></div>\n<p>Se han creado nuevas secciones en el blog, <a href=\"http://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/actas/\">actas</a> y <a href=\"http://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/sugerencias/\">sugerencias</a>, pr\u00f3ximamente tendremos algunas m\u00e1s.</p>\n<p>Gracias por vuestra paciencia.</p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>Se han creado nuevas secciones en el blog, actas y sugerencias, pr\u00f3ximamente tendremos algunas m\u00e1s. Gracias por vuestra paciencia.</p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 714,
    "featured_media": 0,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [
      12
    ],
    "tags": [
      3,
      6,
      15,
      7,
      5,
      13
    ],
    "jetpack_featured_media_url": "",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/187"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/714"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=187"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 1,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/187/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 191,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/187/revisions/191"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=187"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=187"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=187"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 157,
    "date": "2011-08-08T16:45:10",
    "date_gmt": "2011-08-08T14:45:10",
    "guid": {
      "rendered": "http://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/?page_id=157"
    },
    "modified": "2011-09-21T19:20:21",
    "modified_gmt": "2011-09-21T17:20:21",
    "slug": "sugerencias",
    "status": "publish",
    "type": "page",
    "link": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/sugerencias/",
    "title": {
      "rendered": "Contacto"
    },
    "content": {
      "rendered": "<h3>Si quieres recibir m\u00e1s informaci\u00f3n o tienes cualquier duda, escr\u00edbenos a:</h3>\n<ul>\n<li><strong><span class=\"Apple-style-span\" style=\"font-size: 17px;line-height: 21px;color: #000000\"><span style=\"color: #000000\">alberche.tietar.tomalaplaza@gmail.com</span></span></strong></li>\n</ul>\n<h3>Seguro que tienes buenas ideas, manda tus propuestas a:</h3>\n<ul>\n<li><span style=\"color: #000000\"><strong><span class=\"Apple-style-span\" style=\"font-size: 17px;line-height: 25px\"><span style=\"color: #000000\">propuestas.alberche.tietar@gmail.com</span></span></strong></span></li>\n</ul>\n<h3>B\u00fascanos en facebook: <strong>15M Alberche-Ti\u00e9tar (P\u00c1GINA OFICIAL)</strong></h3>\n<h3><span style=\"color: #000000\"><a href=\"http://www.facebook.com/pages/15M-Alberche-Ti%C3%A9tar-P%C3%81GINA-OFICIAL/229463193769263\"><span style=\"color: #000000\">http://www.facebook.com/pages/15M-Alberche-Ti%C3%A9tar-P%C3%81GINA-OFICIAL/229463193769263</span></a></span></h3>\n<p>&nbsp;</p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>Si quieres recibir m\u00e1s informaci\u00f3n o tienes cualquier duda, escr\u00edbenos a: alberche.tietar.tomalaplaza@gmail.com Seguro que tienes buenas ideas, manda tus propuestas a: propuestas.alberche.tietar@gmail.com B\u00fascanos en facebook: 15M Alberche-Ti\u00e9tar (P\u00c1GINA OFICIAL) http://www.facebook.com/pages/15M-Alberche-Ti%C3%A9tar-P%C3%81GINA-OFICIAL/229463193769263 &nbsp;</p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 714,
    "featured_media": 0,
    "parent": 0,
    "menu_order": 6,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/157"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/page"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/714"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=157"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 5,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/157/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 412,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/157/revisions/412"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=157"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 152,
    "date": "2011-08-08T16:28:18",
    "date_gmt": "2011-08-08T14:28:18",
    "guid": {
      "rendered": "http://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/?page_id=152"
    },
    "modified": "2011-09-21T22:13:54",
    "modified_gmt": "2011-09-21T20:13:54",
    "slug": "acta-10%c2%aa-asamblea",
    "status": "publish",
    "type": "page",
    "link": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/actas/acta-10%c2%aa-asamblea/",
    "title": {
      "rendered": "Acta 10\u00aa Asamblea"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p><strong>ACTA 10\u00aa ASAMBLEA</strong></p>\n<p><strong>LUGAR: Parque de la Estaci\u00f3n</strong></p>\n<p><strong>FECHA: 30 de Julio de 2011</strong></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&#8211; Se acuerda que la pr\u00f3xima asamblea ser\u00e1 el 6 de Agosto en el Parque de la Estaci\u00f3n.</p>\n<p>&#8211; Se aprueba el acta de la 9\u00aa asamblea.</p>\n<p>&#8211; Se acuerda celebrar un acto cultural-informativo el d\u00eda 3 de Septiembre, en la Plaza de la Corredera.</p>\n<p>&#8211; Se aprueba el escrito de solicitud al ayuntamiento de la Plaza de la Corredera para el acto del 3 de Septiembre, proponiendo el d\u00eda 4 como fecha alternativa.</p>\n<p>&#8211; Se aprueba el texto a incluir en la cuartilla informativa sobre los recortes en educaci\u00f3n.</p>\n<p>&#8211; Se acuerda que una persona de la asamblea se informe sobre el acto referente a los recortes en educaci\u00f3n p\u00fablica que se va a realizar en la asamblea de Tetu\u00e1n y nos traslade la informaci\u00f3n.</p>\n<p>&#8211; Se acuerda solicitar al ayuntamiento el acuerdo firmado con el Canal de Isabel II.</p>\n<p>&#8211; Se acuerda colocar un buz\u00f3n de propuestas, tanto en negocios como en espacios p\u00fablicos.</p>\n<p>&#8211; Se aprueba trabajar en el escrito dirigido al ayuntamiento de Pelayos de la Pesa, para exigir el cumplimiento de la ley, y cambiar el actual nombre de la Plaza del ayuntamiento por su nombre hist\u00f3rico: Plaza Real.</p>\n<p>&#8211; Se aprueba crear una cuenta en la p\u00e1gina web \u201cActuable\u201d para la recogida de firmas de manera telem\u00e1tica. Se acuerda que se estudiar\u00e1 en cada caso abrir una recogida de firmas o no. La recogida de firmas online ir\u00e1 siempre acompa\u00f1ada de recogida de firmas a pie de calle.</p>\n<p>&#8211; Se aprueba el escrito sobre la prevenci\u00f3n de incendios para ser presentado antes de la pr\u00f3xima asamblea en el ayuntamiento.</p>\n<p>&#8211; Se acuerda hacer una acci\u00f3n de concienciaci\u00f3n y se\u00f1alizaci\u00f3n en el pantano de San Juan.</p>\n<p>&#8211; Se aprueba que en las asambleas se elija a una persona encargada de dar informaci\u00f3n a las personas que asisten por primera vez a la asamblea o que lo soliciten.</p>\n<p>&#8211; Se aprueba hacer un texto explicativo sobre la asamblea y las direcciones de contacto y de informaci\u00f3n, para repartir a las personas que asistan por primera vez a la asamblea o que lo soliciten.</p>\n<p>&#8211; Sobre las propuestas de la APM:</p>\n<p>Sobre las marchas indignadas valoramos que s\u00ed se ha conseguido el objetivo, ya que se ha recogido gran parte de la problem\u00e1tica en el texto que se present\u00f3 en el Congreso de los Diputados.</p>\n<p>De las opciones planteadas por la APM sobre la rotaci\u00f3n en la secretar\u00eda de la misma, se opta que \u00e9sta se lleve en conjunto con otras asambleas, en lugar de encargarse una sola asamblea cada vez.</p>\n<p>De las opciones planteadas por la APM sobre la periodicidad de celebraci\u00f3n de asambleas, se opta por que sean cada 15 d\u00edas, en vez de mensuales, a excepci\u00f3n del mes de agosto, en el que no se celebrar\u00e1n.</p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>ACTA 10\u00aa ASAMBLEA LUGAR: Parque de la Estaci\u00f3n FECHA: 30 de Julio de 2011 &nbsp; &#8211; Se acuerda que la pr\u00f3xima asamblea ser\u00e1 el 6 de Agosto en el Parque de la Estaci\u00f3n. &#8211; Se aprueba el acta de la 9\u00aa asamblea. &#8211; Se acuerda celebrar un acto cultural-informativo el d\u00eda 3 de Septiembre, en [&hellip;]</p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 714,
    "featured_media": 0,
    "parent": 136,
    "menu_order": 10,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/152"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/page"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/714"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=152"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 5,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/152/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 522,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/152/revisions/522"
        }
      ],
      "up": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/136"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=152"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 136,
    "date": "2011-08-08T16:22:27",
    "date_gmt": "2011-08-08T14:22:27",
    "guid": {
      "rendered": "http://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/?page_id=136"
    },
    "modified": "2011-09-26T21:01:35",
    "modified_gmt": "2011-09-26T19:01:35",
    "slug": "actas",
    "status": "publish",
    "type": "page",
    "link": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/actas/",
    "title": {
      "rendered": "Actas"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p><strong><em><a href=\"http://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/actas/acta-1%C2%AA-asamblea/\" target=\"_blank\">&#8211; Acta 1\u00aa Asamblea</a></em></strong></p>\n<p><strong><em><a title=\"Acta 2\u00aa Asamblea\" href=\"http://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/actas/acta-2%c2%aa-asamblea/\" target=\"_blank\">&#8211; Acta 2\u00aa Asamblea</a></em></strong></p>\n<p><strong><em><a title=\"Acta 3\u00aa Asamblea\" href=\"http://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/actas/acta-3%c2%aa-asamblea/\" target=\"_blank\">&#8211; Acta 3\u00aa Asamblea</a></em></strong></p>\n<p><strong><em><a title=\"Acta 4\u00aa Asamblea\" href=\"http://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/actas/acta-4%c2%aa-asamblea/\" target=\"_blank\">&#8211; Acta 4\u00aa <strong><em>Asamblea</em></strong></a></em></strong></p>\n<p><strong><em><a title=\"Acta 5\u00aa Asamblea\" href=\"http://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/actas/acta-5%c2%aa-asamblea/\" target=\"_blank\">&#8211; Acta 5\u00aa\u00a0<strong><em>Asamblea</em></strong></a></em></strong></p>\n<p><a title=\"Acta 6\u00aa Asamblea\" href=\"http://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/actas/acta-6%c2%aa-asamblea/\"><strong><em><strong><em></em></strong></em></strong><strong><em>&#8211; Acta 6\u00aa\u00a0<strong><em>Asamblea</em></strong></em></strong></a></p>\n<p><a title=\"Acta 7\u00aa Asamblea\" href=\"http://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/actas/acta-7%c2%aa-asamblea/\"><strong><em><strong><em></em></strong></em></strong><strong><em>&#8211; Acta 7\u00aa\u00a0<strong><em>Asamblea</em></strong></em></strong></a></p>\n<p><a title=\"Acta 8\u00aa Asamblea\" href=\"http://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/actas/acta-8%c2%aa-asamblea/\"><strong><em><strong><em></em></strong></em></strong><strong><em>&#8211; Acta 8\u00aa\u00a0<strong><em>Asamblea</em></strong></em></strong></a></p>\n<p><a title=\"Acta 9\u00aa Asamblea\" href=\"http://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/actas/acta-de-la-9%c2%aa-asamblea/\"><strong><em><strong><em></em></strong></em></strong><strong><em>&#8211; Acta 9\u00aa\u00a0<strong><em>Asamblea</em></strong></em></strong></a></p>\n<p><a title=\"Acta 10\u00aa Asamblea\" href=\"http://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/actas/acta-10%c2%aa-asamblea/\"><strong><em><strong><em></em></strong></em></strong><strong><em>&#8211; Acta 10\u00aa\u00a0<strong><em>Asamblea</em></strong></em></strong></a></p>\n<p><a title=\"Acta 11\u00aa Asamblea\" href=\"http://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/actas/acta-11%c2%aa-asamblea/\"><strong><em><strong><em></em></strong></em></strong><strong><em>&#8211; Acta 11\u00aa\u00a0<strong><em>Asamblea</em></strong></em></strong></a></p>\n<p><a title=\"Acta 12\u00aa Asamblea\" href=\"http://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/actas/acta-12%c2%aa-asamblea/\"><strong><em><strong><em></em></strong></em></strong><strong><em>&#8211; Acta 12\u00aa\u00a0<strong><em>Asamblea</em></strong></em></strong></a></p>\n<p><a title=\"Acta 13\u00aa Asamblea\" href=\"http://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/actas/acta-13%c2%aa-asamblea/\"><strong><em><strong><em></em></strong></em></strong><strong><em>&#8211; Acta 13\u00aa\u00a0<strong><em>Asamblea</em></strong></em></strong></a></p>\n<p><a title=\"Acta 14 Asamblea\" href=\"http://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/actas/acta-14-asamblea/\"><strong><em><strong><em></em></strong></em></strong><strong><em>&#8211; Acta 14\u00aa\u00a0<strong><em>Asamblea</em></strong></em></strong></a></p>\n<p><a title=\"Acta 15\u00aa Asamblea\" href=\"http://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/actas/acta-15%c2%aa-asamblea/\"><strong><em><strong><em></em></strong></em></strong><strong><em>&#8211; Acta 15\u00aa\u00a0<strong><em>Asamblea</em></strong></em></strong></a></p>\n<p><a title=\"Acta 16\u00aa Asamblea\" href=\"http://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/actas/500-2/\"><strong><em><strong><em></em></strong></em></strong><strong><em>&#8211; Acta 16\u00aa\u00a0<strong><em>Asamblea</em></strong></em></strong></a></p>\n<p><a title=\"Acta 17\u00aa Asamblea\" href=\"http://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/actas/acta-17%c2%aa-asamblea/\" target=\"_blank\"><strong><em><strong><em></em></strong></em></strong><strong><em>&#8211; Acta 17\u00aa\u00a0<strong><em>Asamblea</em></strong></em></strong></a></p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>&#8211; Acta 1\u00aa Asamblea &#8211; Acta 2\u00aa Asamblea &#8211; Acta 3\u00aa Asamblea &#8211; Acta 4\u00aa Asamblea &#8211; Acta 5\u00aa\u00a0Asamblea &#8211; Acta 6\u00aa\u00a0Asamblea &#8211; Acta 7\u00aa\u00a0Asamblea &#8211; Acta 8\u00aa\u00a0Asamblea &#8211; Acta 9\u00aa\u00a0Asamblea &#8211; Acta 10\u00aa\u00a0Asamblea &#8211; Acta 11\u00aa\u00a0Asamblea &#8211; Acta 12\u00aa\u00a0Asamblea &#8211; Acta 13\u00aa\u00a0Asamblea &#8211; Acta 14\u00aa\u00a0Asamblea &#8211; Acta 15\u00aa\u00a0Asamblea &#8211; Acta 16\u00aa\u00a0Asamblea &#8211; Acta 17\u00aa\u00a0Asamblea</p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 714,
    "featured_media": 0,
    "parent": 0,
    "menu_order": 0,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/136"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/page"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/714"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=136"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 33,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/136/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 171,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/136/revisions/171"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=136"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 131,
    "date": "2011-08-08T16:20:32",
    "date_gmt": "2011-08-08T14:20:32",
    "guid": {
      "rendered": "http://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/?page_id=131"
    },
    "modified": "2011-09-26T20:22:12",
    "modified_gmt": "2011-09-26T18:22:12",
    "slug": "acta-1%c2%aa-asamblea",
    "status": "publish",
    "type": "page",
    "link": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/actas/acta-1%c2%aa-asamblea/",
    "title": {
      "rendered": "Acta 1\u00aa Asamblea"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p><strong>Acta 1\u00aa Asamblea \u00a0(28-05-11)</strong></p>\n<p><strong>COMARCA ALBERCHE-TIETAR\u00a0</strong></p>\n<p><strong></strong><strong>ASAMBLEA POPULAR DE SAN MARTIN DE VALDEIGLESIAS.</strong></p>\n<p><strong>FECHA, HORA Y LUGAR:\u00a028 DE MAYO 12H PLAZA DE LA CORREDERA</strong></p>\n<p>&#8211; Las Personas que &#8230;se convocaron en la plaza de la Corredera fueron\u00a0aproximadamente\u00a047.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&#8211; Se aprueba el repudio a la represi\u00f3n ejercida por los mossos de escuadra en Barcelona y reproche a sus directivos y a Generalitat de Catalu\u00f1ya.</p>\n<p>&#8211; Se discute la propuesta si la acampada de sol debe permanecer o debe levantarse. Se decide por consenso que el movimiento 15M DEBE DEJAR UNA PRESENCIA PERMANENTE SIN NECESIDAD QUE EXISTA LA ACAMPADA.</p>\n<p>&#8211; Se acuerda asistir a la toma de posesi\u00f3n del equipo de gobierno entrante, el 11 de junio en San\u00a0Mart\u00edn\u00a0de Valdeiglesias.</p>\n<p>&#8211; Se aprueba que se modifique el e-mail antiguo (sierraoeste.tomalaplaza@gmail.com) por \u00e9ste otro: (Alberche.tietar.tomalaplaza@gmail.com).</p>\n<p>&#8211; Un\u00a0asamble\u00edsta\u00a0se ofrece para crear un grupo de coordinacion y una p\u00e1gina de difusi\u00f3n en facebook para coordinar las tareas entre semana.</p>\n<p>&#8211; Una asamble\u00edsta se ofrece para abrir una cuenta en Twiter Alberche Tietar.</p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>Acta 1\u00aa Asamblea \u00a0(28-05-11) COMARCA ALBERCHE-TIETAR\u00a0 ASAMBLEA POPULAR DE SAN MARTIN DE VALDEIGLESIAS. FECHA, HORA Y LUGAR:\u00a028 DE MAYO 12H PLAZA DE LA CORREDERA &#8211; Las Personas que &#8230;se convocaron en la plaza de la Corredera fueron\u00a0aproximadamente\u00a047. &nbsp; &#8211; Se aprueba el repudio a la represi\u00f3n ejercida por los mossos de escuadra en Barcelona y [&hellip;]</p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 714,
    "featured_media": 0,
    "parent": 136,
    "menu_order": 1,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "closed",
    "template": "",
    "meta": [],
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/131"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/page"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/714"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=131"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 8,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/131/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 394,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/131/revisions/394"
        }
      ],
      "up": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/136"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=131"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 127,
    "date": "2011-08-08T16:19:35",
    "date_gmt": "2011-08-08T14:19:35",
    "guid": {
      "rendered": "http://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/?page_id=127"
    },
    "modified": "2011-09-21T22:10:06",
    "modified_gmt": "2011-09-21T20:10:06",
    "slug": "acta-2%c2%aa-asamblea",
    "status": "publish",
    "type": "page",
    "link": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/actas/acta-2%c2%aa-asamblea/",
    "title": {
      "rendered": "Acta 2\u00aa Asamblea"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p><strong>Acta 2\u00aa Asamblea </strong></p>\n<p><strong>COMARCA ALBERCHE-TIETAR\u00a0</strong></p>\n<p><strong> ASAMBLEA POPULAR DE SAN MARTIN DE VALDEIGLESIAS. </strong></p>\n<p><strong>FECHA, HORA Y LUGAR:\u00a04 JUNIO 12 HORAS JARDINES LA ESTACI\u00d3N</strong></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&#8211; Apenas comenzada la asamblea un periodista de la COPE comienza a hacer fotos a los participantes. Se le hace saber que hay personas que no dan su consentimiento para ello.</p>\n<p>&#8211; Se acuerda que a los medios de comunicaci\u00f3n se les facilitar\u00e1 el acta consensuada, sin que se puedan tomar fotograf\u00edas que no hayan sido expresamente consentidas.</p>\n<p>&#8211; Un asamble\u00edsta explica los principales acuerdos de la asamblea de Sol:</p>\n<p>\u2022 Solicitar la dimisi\u00f3n del Consejero de Seguridad de Catalu\u00f1a.</p>\n<p>\u2022 Manifestaci\u00f3n en Sol el 19 de junio.</p>\n<p>\u2022 Acci\u00f3n contra los desahucios.</p>\n<p>\u2022 Asistencia a los plenos por los vecinos.</p>\n<p>\u2022 Reforma Ley Electoral.</p>\n<p>&#8211; Se remiti\u00f3 a Sol el acta y la nueva direcci\u00f3n.</p>\n<p>&#8211; Se acuerda abrir el blog de Comarca Alberche.Tietar.</p>\n<p>&#8211; Se aprueba el texto que recoge las peticiones a los concejales electos que tomar\u00e1n su cargo el d\u00eda 11.</p>\n<p>&#8211; Se queda en entregar tanto a los concejales asistentes como al p\u00fablico cercano las hojas con las peticiones y los puntos b\u00e1sicos del 15 M y formas de contacto con la asamblea comarcal.</p>\n<p>&#8211; Se acuerda llevar un \u201cpost-it\u201d con 15 M o Comarca Alberche.Tietar para diferenciarnos del resto.</p>\n<p>&#8211; Ante los posibles incumplimientos de normativas, se acuerda buscar asesoramiento legal previo, para conocer bien los derechos que tenemos. (reparto de publicidad en v\u00eda p\u00fablica, derecho de reuni\u00f3n en espacios abiertos, asistencia al pleno con emblema\u2026 etc).</p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>Acta 2\u00aa Asamblea COMARCA ALBERCHE-TIETAR\u00a0 ASAMBLEA POPULAR DE SAN MARTIN DE VALDEIGLESIAS. FECHA, HORA Y LUGAR:\u00a04 JUNIO 12 HORAS JARDINES LA ESTACI\u00d3N &nbsp; &#8211; Apenas comenzada la asamblea un periodista de la COPE comienza a hacer fotos a los participantes. Se le hace saber que hay personas que no dan su consentimiento para ello. &#8211; [&hellip;]</p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 714,
    "featured_media": 0,
    "parent": 136,
    "menu_order": 2,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "closed",
    "template": "",
    "meta": [],
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/127"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/page"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/714"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=127"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 7,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/127/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 505,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/127/revisions/505"
        }
      ],
      "up": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/136"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=127"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 123,
    "date": "2011-08-08T16:18:32",
    "date_gmt": "2011-08-08T14:18:32",
    "guid": {
      "rendered": "http://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/?page_id=123"
    },
    "modified": "2011-09-21T22:10:50",
    "modified_gmt": "2011-09-21T20:10:50",
    "slug": "acta-3%c2%aa-asamblea",
    "status": "publish",
    "type": "page",
    "link": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/actas/acta-3%c2%aa-asamblea/",
    "title": {
      "rendered": "Acta 3\u00aa Asamblea"
    },
    "content": {
      "rendered": "<div><span class=\"Apple-style-span\" style=\"font-size: 16px;line-height: 20px\"><strong>Acta 3\u00aa Asamblea</strong></span></div>\n<p><strong>COMARCA ALBERCHE-TIETAR\u00a0</strong></p>\n<p><strong> ASAMBLEA POPULAR DE SAN MARTIN DE VALDEIGLESIAS. </strong></p>\n<p><strong>FECHA, HORA Y LUGAR: 12 DE JUNIO 12H PARQUE DE LA ESTACI\u00d3N</strong></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>\u2022 La asamblea comienza a las 12:25.</p>\n<p>\u2022 Se acuerda una hora de cierre: las 14:00 h. dejando un margen de 30 minutos.</p>\n<p>\u2022 Se acuerda organizarnos formando grupos de trabajo</p>\n<p>\u2022 Se necesita alguien para traducci\u00f3n. Una asamble\u00edsta se ofrece voluntaria.</p>\n<p>\u2022 Se define equipo: de Difusi\u00f3n: Redes sociales, prensa, pegada de carteles, reparto de folletos\u2026 la difusi\u00f3n externa: debe ser por parte de todos.</p>\n<p>\u2022 Dos asamble\u00edstas se ofrecen para crear un blog y meter la info all\u00ed.</p>\n<p>\u2022 Hay que crear un v\u00ednculo con las diferentes asambleas de otros pueblos. 4 asamble\u00edstas tienen contacto directo con asambleas de Tietar y Sol, se acuerda que se cree el equipo de extensi\u00f3n.</p>\n<p>\u2022 Se acuerda que en las octavillas que se repartan debe aparecer la rese\u00f1a de Alberche-Tietar, o la direcci\u00f3n de Facebook o correo electr\u00f3nico.</p>\n<p>\u2022 Se acuerda que las actas deben estar colgadas para que todo el mundo las vea.</p>\n<p>\u2022 Se propone la ense\u00f1anza del Google docs, Calendar\u2026 de manera directa reuni\u00e9ndose con port\u00e1tiles los que quieran apuntarse.</p>\n<p>\u2022 Se definen los equipos, quedando de momento 3:</p>\n<p>1. Eq. Propuestas.</p>\n<p>2. Eq. Coordinaci\u00f3n con otras asambleas. Extensi\u00f3n.</p>\n<p>3. Eq. Comunicaci\u00f3n.</p>\n<p>.Prensa</p>\n<p>.Pi\u00e9 de calle</p>\n<p>.Interna</p>\n<p>.Gr\u00e1fica</p>\n<p>\u2022 Un asamble\u00edsta propone pedir al ayuntamiento un aula para para poder reunirnos, se acuerda que empiece a moverlo.</p>\n<p>\u2022 Se aprueba la propuesta del cambio de sitio de la siguiente reuni\u00f3n a la plaza del ayuntamiento por mayor\u00eda de tr\u00e1nsito de personas.</p>\n<p>\u2022 Se acuerda que la comisi\u00f3n de propuestas mande el orden del d\u00eda de la siguiente reuni\u00f3n por mail. Para ello todos han debido mandar antes del jueves sus propuestas.</p>\n<p>\u2022 Quedamos para la pr\u00f3xima asamblea el s\u00e1bado 18 a las 12:00 h. en el parque de la estaci\u00f3n.</p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>Acta 3\u00aa Asamblea COMARCA ALBERCHE-TIETAR\u00a0 ASAMBLEA POPULAR DE SAN MARTIN DE VALDEIGLESIAS. FECHA, HORA Y LUGAR: 12 DE JUNIO 12H PARQUE DE LA ESTACI\u00d3N &nbsp; \u2022 La asamblea comienza a las 12:25. \u2022 Se acuerda una hora de cierre: las 14:00 h. dejando un margen de 30 minutos. \u2022 Se acuerda organizarnos formando grupos de [&hellip;]</p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 714,
    "featured_media": 0,
    "parent": 136,
    "menu_order": 3,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "closed",
    "template": "",
    "meta": [],
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/123"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/page"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/714"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=123"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 5,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/123/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 525,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/123/revisions/525"
        }
      ],
      "up": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/136"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=123"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 119,
    "date": "2011-08-08T16:17:23",
    "date_gmt": "2011-08-08T14:17:23",
    "guid": {
      "rendered": "http://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/?page_id=119"
    },
    "modified": "2011-09-21T21:59:31",
    "modified_gmt": "2011-09-21T19:59:31",
    "slug": "acta-4%c2%aa-asamblea",
    "status": "publish",
    "type": "page",
    "link": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/actas/acta-4%c2%aa-asamblea/",
    "title": {
      "rendered": "Acta 4\u00aa Asamblea"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p><strong>Acta de la 4\u00aa Asamblea </strong></p>\n<p><strong>COMARCA ALBERCHE-TIETAR\u00a0</strong></p>\n<p><strong>ASAMBLEA POPULAR DE SAN MARTIN DE VALDEIGLESIAS.</strong></p>\n<p><strong>FECHA, HORA Y LUGAR:\u00a018 DE JUNIO 12H PARQUE DE LA ESTACI\u00d3N</strong></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&#8211; Se re\u00fane la Asamblea en el Parque de la Estaci\u00f3n a las 12:00 h. para tratar los siguientes puntos;</p>\n<p>&#8230;Protocolo de metodolog\u00eda asamblearia</p>\n<p>&#8211; Se da lectura a varios textos sobre metodolog\u00eda asamblearia y se pasan a debate. Se aprueba por lo que pasa a incorporarse al orden del d\u00eda.</p>\n<p>1. Turno de Voluntarios para moderaci\u00f3n, acta y turno de palabra</p>\n<p>2. Presentaci\u00f3n de asistentes y explicaci\u00f3n a los nuevos del funcionamiento asambleario.</p>\n<p>3. Elecci\u00f3n del lugar, fecha y hora de la pr\u00f3xima asamblea</p>\n<p>&#8211; Se decide probar un par de semanas los domingos de 20:00 a 22:00 h. en el parque de la estaci\u00f3n para comprobar la afluencia.</p>\n<p>4. Informaci\u00f3n de los trabajos realizados por las comisiones y grupos</p>\n<p>\u2022 Se informa a la asamblea que se pospone la creaci\u00f3n del blog por falta de tiempo del grupo de trabajo encargado.</p>\n<p>\u2022 La asamblea examina el logo y la plantilla de cartel presentada por un asambleario y\u00a0consens\u00faa\u00a0su uso.</p>\n<p>\u2022 La comisi\u00f3n extensi\u00f3n informa sobre el autocar propuesto por la Asamblea del Ti\u00e9tar para acudir a la manifestaci\u00f3n del domingo 19 J. Se decide acudir por nuestros propios medios y quedar con ellos a las 12:30 h. en la Puerta del museo Reina Sof\u00eda.</p>\n<p>&#8211; Se\u00a0consens\u00faa\u00a0dejar libertad al grupo de extensi\u00f3n para que siga con los acercamientos de las asambleas 15m Tietar y Arenas.</p>\n<p>\u2022 A los compa\u00f1eros del equipo de prensa se les propone desde la asamblea que redacten un comunicado, si puede ser para la pr\u00f3xima reuni\u00f3n, con el f\u00edn de consensuarlo y que nos permita tener una base para contestar a los medios de comunicaci\u00f3n.</p>\n<p>\u2022 Se aprueba que el equipo de prensa redacte un comunicado para consensuarlo en la pr\u00f3xima asamblea.</p>\n<p>\u2022 El equipo de propuestas ha creado un nuevo mail para recoger y organizar todas las acciones y/o ideas que tengamos (propuestas.alberche.tietar@gmail.com)</p>\n<p>Debido a la falta de tiempo las propuestas se posponen hasta la pr\u00f3xima asamblea.</p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>Acta de la 4\u00aa Asamblea COMARCA ALBERCHE-TIETAR\u00a0 ASAMBLEA POPULAR DE SAN MARTIN DE VALDEIGLESIAS. FECHA, HORA Y LUGAR:\u00a018 DE JUNIO 12H PARQUE DE LA ESTACI\u00d3N &nbsp; &#8211; Se re\u00fane la Asamblea en el Parque de la Estaci\u00f3n a las 12:00 h. para tratar los siguientes puntos; &#8230;Protocolo de metodolog\u00eda asamblearia &#8211; Se da lectura a [&hellip;]</p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 714,
    "featured_media": 0,
    "parent": 136,
    "menu_order": 4,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "closed",
    "template": "",
    "meta": [],
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/119"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/page"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/714"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=119"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 4,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/119/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 512,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/119/revisions/512"
        }
      ],
      "up": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/136"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=119"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 115,
    "date": "2011-08-08T16:16:18",
    "date_gmt": "2011-08-08T14:16:18",
    "guid": {
      "rendered": "http://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/?page_id=115"
    },
    "modified": "2011-09-21T22:00:40",
    "modified_gmt": "2011-09-21T20:00:40",
    "slug": "acta-5%c2%aa-asamblea",
    "status": "publish",
    "type": "page",
    "link": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/actas/acta-5%c2%aa-asamblea/",
    "title": {
      "rendered": "Acta 5\u00aa Asamblea"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p><strong>Acta de la 5\u00aa Asamblea </strong></p>\n<p><strong>COMARCA ALBERCHE-TIETAR\u00a0</strong></p>\n<p><strong>ASAMBLEA POPULAR DE SAN MARTIN DE VALDEIGLESIAS.</strong></p>\n<p><strong>FECHA, HORA Y LUGAR:\u00a026 DE JUNIO 2011 20 HORAS JARDINES DE LA ESTACI\u00d3N</strong></p>\n<p>&#8230;</p>\n<p>&#8211; Comienza la Asamblea con un breve repaso del documento &#171;Metodolog\u00eda Asamblearia&#187;. Siguiendo las indicaciones del mismo se procede a elegir al moderador, responsable del turno de palabra y responsable de tomar el acta. Acto seguido, se fija la fecha y el lugar de la siguiente asamblea:</p>\n<p>&#8211; Domingo 3 de Julio a las 20h en los Jardines de la Estaci\u00f3n</p>\n<p>&#8211; Se acuerda que todas las propuestas se env\u00eden al equipo de propuestas antes del jueves a las 00:00.</p>\n<p>&#8211; Se\u00a0consens\u00faa\u00a0que el equipo de extensi\u00f3n aporte las propuestas que se est\u00e9n debatiendo en Sol.</p>\n<p>&#8211; Se aprueba el comunicado de prensa y se\u00a0consens\u00faa\u00a0eliminar la parte que hace alusi\u00f3n a las comisiones que se han creado y a la propuesta de limpieza del pantano.</p>\n<p>&#8211; Se acuerda finalmente que el nombre con el que apareceremos en la prensa ser\u00e1 Movimiento 15M de la Comarca Alberche-Ti\u00e9tar (MCAT) y se aprueba la elaboraci\u00f3n de un comunicado corto dirigido s\u00f3lo a la prensa local en el que se dir\u00e1 simplemente c\u00f3mo nos llamamos, los d\u00edas que nos reunimos y d\u00f3nde&#8230;.</p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>Acta de la 5\u00aa Asamblea COMARCA ALBERCHE-TIETAR\u00a0 ASAMBLEA POPULAR DE SAN MARTIN DE VALDEIGLESIAS. FECHA, HORA Y LUGAR:\u00a026 DE JUNIO 2011 20 HORAS JARDINES DE LA ESTACI\u00d3N &#8230; &#8211; Comienza la Asamblea con un breve repaso del documento &#171;Metodolog\u00eda Asamblearia&#187;. Siguiendo las indicaciones del mismo se procede a elegir al moderador, responsable del turno de [&hellip;]</p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 714,
    "featured_media": 0,
    "parent": 136,
    "menu_order": 5,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "closed",
    "template": "",
    "meta": [],
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/115"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/page"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/714"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=115"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 3,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/115/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 514,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/115/revisions/514"
        }
      ],
      "up": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/136"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=115"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 111,
    "date": "2011-08-08T16:14:14",
    "date_gmt": "2011-08-08T14:14:14",
    "guid": {
      "rendered": "http://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/?page_id=111"
    },
    "modified": "2011-09-21T22:11:45",
    "modified_gmt": "2011-09-21T20:11:45",
    "slug": "acta-6%c2%aa-asamblea",
    "status": "publish",
    "type": "page",
    "link": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/actas/acta-6%c2%aa-asamblea/",
    "title": {
      "rendered": "Acta 6\u00aa Asamblea"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p><strong>ACTA 6\u00aa ASAMBLEA POPULAR SAN MARTIN DEVALDEIGLESIAS</strong></p>\n<p><strong>COMARCA ALBERCHE-TIETAR</strong>.</p>\n<p><strong>\u00a0</strong></p>\n<p><strong></strong><strong>LUGAR:</strong> Parque de la estaci\u00f3n</p>\n<p><strong>FECHA:</strong> 03-07-2011</p>\n<p><strong>HORA DE INICIO Y FIN:</strong> 20:30 \u2013 23:00</p>\n<p><strong>N\u00ba DE ASISTENTES:</strong> 16</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong>PR\u00d3XIMA ASAMBLEA:</strong> 09-07-2011</p>\n<p><strong>LUGAR:</strong> Parque de la estaci\u00f3n</p>\n<p><strong>HORA:</strong> 20:00</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&#8211; \u00a0<em>Se aprueba la creaci\u00f3n del equipo de dinamizaci\u00f3n y sus funciones. El moderador ser\u00e1 rotativo, se elegir\u00e1 al principio de cada asamblea para la siguiente y llegar\u00e1 media hora antes de comenzar la asamblea que le corresponda moderar para prepararla junto al equipo de dinamizaci\u00f3n.</em></p>\n<p>&#8211; <em>Las pr\u00f3ximas asambleas se realizar\u00e1n los S\u00e1bados a las 20:00 horas en el parque de la estaci\u00f3n. Se aprueba que se contin\u00fae durante dos S\u00e1bados con ese horario y lugar para comprobar asistencia y volver incluir este punto en el orden del d\u00eda pasado ese tiempo.</em></p>\n<p><em>&#8211; ACTAS, queda consensuado y aprobado que:</em></p>\n<p><em>Dos personas tomaran el acta, a ser posible una con ordenador.</em></p>\n<p><em></em><em>&#8211; El acta se consensuar\u00e1 al final de cada asamblea y se aprobar\u00e1 en la siguiente para dar un margen de tiempo ante cualquier error cometido en la toma de la misma.</em></p>\n<p><em>&#8211; El equipo de dinamizaci\u00f3n propone nuevo formato de acta y se acepta, acordando que en el acta aparecer\u00e1n exclusivamente las propuestas consensuadas y las que se traten en la asamblea pero queden pendientes por falta de consenso.</em></p>\n<p>&#8211; <em>Se\u00a0consens\u00faa\u00a0que la informaci\u00f3n m\u00e1s relevante que llega al correo general y es gestionada por el equipo de coordinaci\u00f3n con otras asambleas (extensi\u00f3n), ser\u00e1 remitida a los correos de todos los miembros para mantenerlos informados y se actualizar\u00e1 el calendario existente en el Facebook de coordinaci\u00f3n.</em></p>\n<p><em>\u00a0</em>&#8211; \u00a0<em>Se\u00a0consens\u00faa\u00a0agradecer desde la asamblea Toma la plaza Alberche-Tietar a la asociaci\u00f3n \u201cCuarta carabela\u201d y a su representante Nayo el ofrecimiento de ayuda y apoyo en la realizaci\u00f3n de acciones teatrales.</em></p>\n<p><em>\u00a0</em>&#8211; \u00a0<em>Queda consensuado y aprobado enviar el 5\u00ba borrador realizado como comunicado de prensa a los medios. De esta tarea se encargar\u00e1 el equipo de difusi\u00f3n.</em></p>\n<p><em>\u00a0</em>&#8211; \u00a0<em>Quedan fusionados los equipos de Prensa y Redacci\u00f3n por falta de gente en prensa y para facilitar la comunicaci\u00f3n y el trabajo entre los mismos.</em></p>\n<p><em>&#8211; \u00a0Se informa por parte del equipo de propuestas de las propuestas recibidas hasta la fecha quedando todas aceptadas. Ser\u00e1n tratadas y elaboradas m\u00e1s detenidamente por cada comisi\u00f3n informando de sus avances o propuestas para su consecuci\u00f3n en cada asamblea.</em></p>\n<p><em>&#8211; \u00a0Se acuerda tratar con m\u00e1xima prioridad las propuestas locales, y consensuar en cada asamblea las propuestas Estatales para poder enviarlas cada 15 d\u00edas a Sol por parte del equipo de extensi\u00f3n.</em></p>\n<p><em>&#8211; \u00a0Se intentar\u00e1 recopilar informaci\u00f3n de los posibles desahucios por un miembro del grupo e informar en la pr\u00f3xima asamblea de los mismos. Se ofrece tambi\u00e9n para hacer de enlace y proporcionarles la informaci\u00f3n y contactos de los que dispone sobre la asociaci\u00f3n Stop-desahucios.</em></p>\n<p><em>&#8211; Queda aprobado traer informaci\u00f3n para la pr\u00f3xima asamblea por parte de un voluntario sobre un problema local que existe con una familia y la custodia de una menor.</em><em>\u00a0 \u00a0</em></p>\n<p>&#8211; \u00a0<em>Creaci\u00f3n de comisiones. En base a las propuestas aceptadas se crean las siguientes comisiones que quedan abiertas a posibles voluntarios:</em></p>\n<p><em>&#8211; Comisi\u00f3n de legal.</em></p>\n<p><em></em><em>&#8211; Comisi\u00f3n de medio-ambiente.</em></p>\n<p><em>&#8211; Comisi\u00f3n de local. (Solicitudes de informaci\u00f3n y documentos al ayuntamiento,\u00a0 escritos, etc.)</em></p>\n<p><em>&#8211; Comisi\u00f3n de acci\u00f3n.</em></p>\n<p>&#8211; <em>Un compa\u00f1ero informa de su reuni\u00f3n con el Alcalde de San Mart\u00edn de Valdeigleisas en la que este se ofreci\u00f3 a entregarnos una llave para hacer uso de un local para realizar talleres, asambleas, cineforum, etc. y devolverla una vez terminado su uso.</em></p>\n<p><em>Queda pendiente de debatir en la pr\u00f3xima asamblea la posible legalidad o ilegalidad de la oferta del Alcalde de San Mart\u00edn de Valdeiglesias por no estar constituidos como asociaci\u00f3n y por la diferencia de opiniones entre los asistentes.</em></p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>ACTA 6\u00aa ASAMBLEA POPULAR SAN MARTIN DEVALDEIGLESIAS COMARCA ALBERCHE-TIETAR. \u00a0 LUGAR: Parque de la estaci\u00f3n FECHA: 03-07-2011 HORA DE INICIO Y FIN: 20:30 \u2013 23:00 N\u00ba DE ASISTENTES: 16 &nbsp; PR\u00d3XIMA ASAMBLEA: 09-07-2011 LUGAR: Parque de la estaci\u00f3n HORA: 20:00 &nbsp; &#8211; \u00a0Se aprueba la creaci\u00f3n del equipo de dinamizaci\u00f3n y sus funciones. El moderador [&hellip;]</p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 714,
    "featured_media": 0,
    "parent": 136,
    "menu_order": 6,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "closed",
    "template": "",
    "meta": [],
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/111"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/page"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/714"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=111"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 5,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/111/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 526,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/111/revisions/526"
        }
      ],
      "up": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/136"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=111"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 107,
    "date": "2011-08-08T16:13:15",
    "date_gmt": "2011-08-08T14:13:15",
    "guid": {
      "rendered": "http://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/?page_id=107"
    },
    "modified": "2011-09-21T22:12:59",
    "modified_gmt": "2011-09-21T20:12:59",
    "slug": "acta-7%c2%aa-asamblea",
    "status": "publish",
    "type": "page",
    "link": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/actas/acta-7%c2%aa-asamblea/",
    "title": {
      "rendered": "Acta 7\u00aa Asamblea"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p><strong>Acta 7\u00aa Asamblea, celebrada el 09/07/2011</strong></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>La asamblea empez\u00f3 sobre las 20:30 y termin\u00f3 sobre las 22:30.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>La pr\u00f3xima asamblea se realizar\u00e1 el S\u00e1bado 16, en el Parque de la Estaci\u00f3n a las 20:00h.</p>\n<p><em><strong>&#8211; Punto del orden del\u00a0d\u00eda\u00a0N\u00ba1:</strong></em></p>\n<p>Un compa\u00f1ero lee un fragmento del texto &#171;<em>Reflexi\u00f3n abierta de Pensamiento Colectivo</em>&#187;\u00a0dando un mensaje de motivaci\u00f3n y recordatorio de lo que nos une.</p>\n<p><em><strong>&#8211; Punto del orden del d\u00eda N\u00ba2:</strong></em></p>\n<p>Lectura del orden del dia.</p>\n<p><em><strong>&#8211; Punto del orden del d\u00eda N\u00ba 3:</strong></em></p>\n<p><em><strong>\u00a0</strong></em>Se ley\u00f3 el acta de la 6\u00aa asamblea, \u00a0y se hizo la siguiente aclaraci\u00f3n en el punto que se refiere al grupo teatral:</p>\n<p>Cualquier acci\u00f3n tanto l\u00fadica como po\u00e9tica que se realice desde el entorno de la asamblea, se har\u00e1 utilizando el nombre de la asamblea, y no el de un particular. Nadie podr\u00e1 utilizar el nombre de la asamblea en beneficio propio.</p>\n<p>Tras esta aclaraci\u00f3n el acta qued\u00f3 aprobada.</p>\n<p><strong><em>&#8211; Punto del orden del d\u00eda N\u00ba 4:</em></strong></p>\n<p>Explicaci\u00f3n de las funciones del equipo de dinamizaci\u00f3n y los motivos de su creaci\u00f3n para las personas que no acudieron a la anterior asamblea.</p>\n<p><strong><em>&#8211; Punto del orden del d\u00eda N\u00ba 5:</em></strong></p>\n<p><strong><em>\u00a0</em></strong>Se descarta que existan dudas sobre puntos del orden del di\u00e1 02.07.11. planteadas por algunos miembros durante la semana.</p>\n<p><strong><em>&#8211; Punto del orden del d\u00eda N\u00ba 6:</em></strong></p>\n<p>Informaci\u00f3n del equipo inform\u00e1tico sobre la necesidad de tomar una decisi\u00f3n y designar un responsable por equipo de la cuenta de correo general o crear una cuenta propia por equipo.</p>\n<p><strong><em>&#8211; Punto del orden del d\u00eda N\u00ba 7:</em></strong></p>\n<p>Confirmaci\u00f3n de las tareas asumidas en los diferentes equipos y la necesidad de la colaboraci\u00f3n mediante el grupo de coordinaci\u00f3n en Facebook de algunos miembros que no muestran ninguna actividad ni pertenecen a ning\u00fan equipo de trabajo.</p>\n<p>Se recuerda que ese grupo de trabajo existe con el fin de coordinar las diferentes tareas necesarias para el avance de la asamblea durante la semana y que para estar informados existen otras vias como el correo, los blogs y la p\u00e1gina de difusi\u00f3n en Facebook.</p>\n<p><strong><em>&#8211; Punto del orden del d\u00eda N\u00ba 8:</em></strong></p>\n<p>Informaci\u00f3n recopilada durante la semana sobre Stop-desaucios por la comisi\u00f3n de vivienda:</p>\n<p>Se informa de que se ha creado una cuenta (stopdesahucios.alberchetietar@gmail.com) para hacer de enlace entre posibles afectados en la zona y las plataformas de apoyo sobre este tema.</p>\n<p>Informaci\u00f3n sobre la situaci\u00f3n de la menor de la localidad en situaci\u00f3n de cambio de custodia:</p>\n<p>La Asamblea consensua\u00a0que no tomar\u00e1 ninguna postura referente al caso de la menor y se informa al resto de miembros que, desde la Comisi\u00f3n Legal hemos ofrecido nuestro apoyo y asesoramiento.</p>\n<p><em><strong>&#8211; Punto del d\u00eda N\u00ba 9:</strong></em></p>\n<p>Debate sobre sobre la necesidad/utilidad de disponer de un espacio para realizar reuniones, talleres etc..</p>\n<p><em>\u00a0<strong>\u00a0</strong></em>&#8211; En caso de necesitar un espacio para reuniones o talleres, para los cuales sea necesario hacer una petici\u00f3n formal, se consensua que dichos espacios se solicitaran por los cauces legales establecidos.</p>\n<p>&#8211; Se acuerda que en caso de necesitar ordenadores o servicios como una red wi-fi se utilizaran los que ofrece la biblioteca p\u00fablica, procurando hacerlo en grupos lo m\u00e1s reducidos posibles, para no molestar a otros usuarios.</p>\n<p>&#8211; Se sugiere la posibilidad de solicitar el &#171;Cafe Teatro&#187; para realizar alg\u00fan acto/reuni\u00f3n.</p>\n<p><em>\u00a0<strong>&#8211; Punto del orden del d\u00eda N\u00ba 10:</strong></em></p>\n<p><em><strong>\u00a0</strong></em>&#8211; Se debate la propuesta del equipo inform\u00e1tico sobre la necesidad de tomar una decisi\u00f3n y designar un responsable por equipo de la cuenta de correo general o crear una cuenta propia por equipo.</p>\n<p>Se hace la recomendaci\u00f3n de que cada persona no asuma demasiadas tareas salvo si estas est\u00e1n directamente relaccionas.</p>\n<p>Se aprob\u00f3 la primera opci\u00f3n y se designaron un encargado y suplente en los siguientes equipos:</p>\n<p><em>Dise\u00f1o, Propuestas, Difusi\u00f3n.</em></p>\n<p>Quedando pendientes de designaci\u00f3n los siguientes:</p>\n<p><em>Extensi\u00f3n y equipo de prensa/redacci\u00f3n</em></p>\n<p><em>\u00a0(Por no estar presentes algunos de sus miembros y no querer acumular tareas por el resto de miembros presentes que ya habian asumido esta misma responsabilidad en otros equipos.)</em></p>\n<p>Se vuelve a realizar una petici\u00f3n de nuevos colaboradores entre los asistentes que a\u00fan no tienen alguna tarea asumida.</p>\n<p><em><strong>\u00a0</strong></em>&#8211; Se debate la propuesta sobre la confirmaci\u00f3n de las tareas asumidas en los diferentes equipos y la necesidad de la colaboraci\u00f3n mediante el grupo de coordinaci\u00f3n en Facebook de algunos miembros que no muestran ninguna actividad ni son miembros de ning\u00fan equipo de trabajo.</p>\n<p>Se consensua abrir un plazo de una semana (hasta la pr\u00f3xima asamblea) para que las personas interesadas se ratifiquen.</p>\n<p>&#8211;<em><strong>Punto del d\u00eda N\u00ba 11:</strong></em></p>\n<p><em><strong>\u00a0</strong></em>Este punto (elecci\u00f3n de voluntarios para acudir a sol), se pospuso a la siguiente asamblea por falta de representaci\u00f3n del equipo de extension, hasta ahora responsable de esta funci\u00f3n.</p>\n<p><em><strong>&#8211; Punto del d\u00eda N\u00ba 12:</strong></em></p>\n<p><em><strong>\u00a0</strong></em>&#8211; Dentro de este punto, referente a las propuestas, se abri\u00f3 un debate sobre c\u00f3mo dirigirse a los organismos p\u00fablicos. Se propuso que los escritos se dirigiesen tanto al concejal que corresponda, como a los portavoces de todos los grupos municipales.</p>\n<p>Se consensu\u00f3 que cada comisi\u00f3n decidir\u00e1 en cada actuaci\u00f3n la manera exacta para dirigirse al organismo p\u00fablico pertinente.</p>\n<p><em><strong>&#8211; Punto del d\u00eda N\u00ba 13:</strong>\u00a0\u00a0</em></p>\n<p><em>Lectura de un poema por un asambleario y finalizaci\u00f3n de la asamblea con un muy buen sabor de boca&#8230; (Berenjenas con queso)</em></p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>Acta 7\u00aa Asamblea, celebrada el 09/07/2011 &nbsp; La asamblea empez\u00f3 sobre las 20:30 y termin\u00f3 sobre las 22:30. &nbsp; La pr\u00f3xima asamblea se realizar\u00e1 el S\u00e1bado 16, en el Parque de la Estaci\u00f3n a las 20:00h. &#8211; Punto del orden del\u00a0d\u00eda\u00a0N\u00ba1: Un compa\u00f1ero lee un fragmento del texto &#171;Reflexi\u00f3n abierta de Pensamiento Colectivo&#187;\u00a0dando un mensaje [&hellip;]</p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 714,
    "featured_media": 0,
    "parent": 136,
    "menu_order": 7,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "closed",
    "template": "",
    "meta": [],
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/107"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/page"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/714"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=107"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 5,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/107/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 527,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/107/revisions/527"
        }
      ],
      "up": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/136"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=107"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 103,
    "date": "2011-08-08T16:11:24",
    "date_gmt": "2011-08-08T14:11:24",
    "guid": {
      "rendered": "http://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/?page_id=103"
    },
    "modified": "2011-09-21T22:05:32",
    "modified_gmt": "2011-09-21T20:05:32",
    "slug": "acta-8%c2%aa-asamblea",
    "status": "publish",
    "type": "page",
    "link": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/actas/acta-8%c2%aa-asamblea/",
    "title": {
      "rendered": "Acta 8\u00aa Asamblea"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p><strong>ACTA 8\u00aa ASAMBLEA</strong></p>\n<p><strong>\u00a0</strong></p>\n<p><strong>FECHA: 16.07.2011</strong></p>\n<p><strong>HORA DE INICIO Y DE FIN: 20:00-21:30</strong></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&#8211; Con motivo de la llegada a Sol de la Marcha Indignada el d\u00eda 23 de Julio, ya que coincide con la celebraci\u00f3n de la siguiente asamblea, se acuerda cambiar la fecha de la pr\u00f3xima asamblea al VIERNES 22 DE JULIO A LAS 20:00 EN EL PARQUE DE LA ESTACI\u00d3N.</p>\n<p>&#8211; Se acuerda que si se quiere llevar a cabo la Marcha por la V\u00eda dentro del marco de la propuesta ya aprobada \u201cRecuperaci\u00f3n de la antigua v\u00eda del tren como recurso tur\u00edstico\u201d se deben llevar a cabo una serie de acciones previas, se informar\u00e1 a los grupos de trabajo y comisiones de las tareas concretas que les corresponden.</p>\n<p>&#8211; Una persona informa que ha elaborado tres textos para presentar en el ayuntamiento sobre los siguientes temas: Potabilidad del agua en San Mart\u00edn (Canal de Isabel II), Micro Bus para Costa de Madrid, desbroce de las aceras y cunetas de Costa de Madrid para la prevenci\u00f3n de incendios. Todos estos textos ser\u00e1n presentados a consenso en la pr\u00f3xima asamblea.</p>\n<p>&#8211; Una persona informa sobre los recortes que va a sufrir la educaci\u00f3n en la Comunidad de Madrid, ya aprobados para el curso 2011-2012. Se acuerda buscar informaci\u00f3n sobre este tema, y ponerse en contacto con diferentes asociaciones.</p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>ACTA 8\u00aa ASAMBLEA \u00a0 FECHA: 16.07.2011 HORA DE INICIO Y DE FIN: 20:00-21:30 &nbsp; &#8211; Con motivo de la llegada a Sol de la Marcha Indignada el d\u00eda 23 de Julio, ya que coincide con la celebraci\u00f3n de la siguiente asamblea, se acuerda cambiar la fecha de la pr\u00f3xima asamblea al VIERNES 22 DE JULIO [&hellip;]</p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 714,
    "featured_media": 0,
    "parent": 136,
    "menu_order": 8,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "closed",
    "template": "",
    "meta": [],
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/103"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/page"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/714"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=103"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 3,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/103/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 519,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/103/revisions/519"
        }
      ],
      "up": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/136"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=103"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 98,
    "date": "2011-08-08T16:09:26",
    "date_gmt": "2011-08-08T14:09:26",
    "guid": {
      "rendered": "http://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/?page_id=98"
    },
    "modified": "2011-09-21T22:07:10",
    "modified_gmt": "2011-09-21T20:07:10",
    "slug": "acta-de-la-9%c2%aa-asamblea",
    "status": "publish",
    "type": "page",
    "link": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/actas/acta-de-la-9%c2%aa-asamblea/",
    "title": {
      "rendered": "Acta 9\u00aa Asamblea"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p><strong>Acta de la 9\u00aa Asamblea</strong></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong>Lugar:</strong> Parque de la Estaci\u00f3n</p>\n<p><strong>Fecha:</strong> 22 de Julio de 2011</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&#8211; Se acuerda que la pr\u00f3xima asamblea ser\u00e1 el s\u00e1bado 30 de Julio, a las 20:00, en el parque de la estaci\u00f3n.</p>\n<p>&#8211; En la lectura del acta de la 6\u00aa asamblea, sobre la valoraci\u00f3n del punto 3 del orden del d\u00eda, se acuerda que se evaluar\u00e1 en cada ocasi\u00f3n si alg\u00fan grupo o empresa que colabore con la asamblea debe mostrar su nombre o no.</p>\n<p>&#8211; Tras la anterior modificaci\u00f3n, quedan aprobadas todas las actas de las asambleas anteriores para ser subidas al blog.</p>\n<p>&#8211; Se acuerda reunir informaci\u00f3n sobre los recortes en la educaci\u00f3n.</p>\n<p>&#8211; Se acuerda incluir en los carteles que anuncian la asamblea un par de puntos de los que se vayan a tratar en la misma.</p>\n<p>&#8211; Se pide al equipo de inform\u00e1tica un \u201cinforme\u201d sobre N-1 y su comparativa con Facebook.</p>\n<p>&#8211; Se acuerda enviar a la lista de correo, todas las semanas, las actas, el orden del d\u00eda y las acciones de esa semana.</p>\n<p>&#8211; Se acuerda trabajar en la propuesta \u201cRecuperaci\u00f3n de la antigua v\u00eda del tren como recurso tur\u00edstico\u201d.</p>\n<p>&#8211; Se aprueba trabajar en un escrito sobre el derroche de energ\u00eda y la necesidad de un cambio hacia energ\u00edas renovables.</p>\n<p>&#8211; Se acuerda, sobre los escritos que se registren en el ayuntamiento, que se enviar\u00e1 uno al alcalde y otro al concejal correspondiente, en lugar de uno conjunto, as\u00ed como a los grupos municipales.</p>\n<p>&#8211; Se aprueba que los escritos al ayuntamiento vayan firmados por tres personas (diferentes cada vez), ya que se estima que es un n\u00famero de personas que da represantatividad, pero no revela el n\u00famero total de personas que asisten a la asamblea.</p>\n<p>&#8211; Se aprueba entregar en el ayuntamiento el escrito sobre la recogida selectiva de basuras.</p>\n<p>&#8211; Sobre las propuestas de sol:</p>\n<p>La asamblea se posiciona en contra de la privatizaci\u00f3n del Canal de Isabel II.</p>\n<p>La asamblea se posiciona en contra de utilizaci\u00f3n de recursos p\u00fablicos para la financiaci\u00f3n de la visita de papa.</p>\n<p>La asamblea aprueba el esquema de funcionamiento de la APM.</p>\n<p>La asamblea, de las opciones que se planteaban sobre la toma de decisiones de la APM, se decanta por la opci\u00f3n de un qu\u00f3rum.</p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>Acta de la 9\u00aa Asamblea &nbsp; Lugar: Parque de la Estaci\u00f3n Fecha: 22 de Julio de 2011 &nbsp; &#8211; Se acuerda que la pr\u00f3xima asamblea ser\u00e1 el s\u00e1bado 30 de Julio, a las 20:00, en el parque de la estaci\u00f3n. &#8211; En la lectura del acta de la 6\u00aa asamblea, sobre la valoraci\u00f3n del punto [&hellip;]</p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 714,
    "featured_media": 0,
    "parent": 136,
    "menu_order": 9,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "closed",
    "template": "",
    "meta": [],
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/98"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/page"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/714"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=98"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 6,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/98/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 520,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/98/revisions/520"
        }
      ],
      "up": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/136"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=98"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 88,
    "date": "2011-08-03T23:11:04",
    "date_gmt": "2011-08-03T21:11:04",
    "guid": {
      "rendered": "http://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/08/Cartel-6-ago2.jpg"
    },
    "modified": "2011-08-03T23:11:04",
    "modified_gmt": "2011-08-03T21:11:04",
    "slug": "cartel-6-ago-3",
    "status": "inherit",
    "type": "attachment",
    "link": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/2011/08/03/asamblea6ago/cartel-6-ago-3/",
    "title": {
      "rendered": "Cartel 6 ago"
    },
    "author": 714,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "description": {
      "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/08/Cartel-6-ago2.jpg'><img width=\"203\" height=\"300\" src=\"https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/08/Cartel-6-ago2-203x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/08/Cartel-6-ago2-203x300.jpg 203w, https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/08/Cartel-6-ago2.jpg 423w\" sizes=\"(max-width: 203px) 100vw, 203px\" /></a></p>\n"
    },
    "caption": {
      "rendered": ""
    },
    "alt_text": "",
    "media_type": "image",
    "mime_type": "image/jpeg",
    "media_details": {
      "width": "423",
      "height": "625",
      "hwstring_small": "height='96' width='64'",
      "file": "2011/08/Cartel-6-ago2.jpg",
      "sizes": {
        "thumbnail": {
          "file": "Cartel-6-ago2-150x150.jpg",
          "width": "150",
          "height": "150",
          "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/08/Cartel-6-ago2-150x150.jpg"
        },
        "medium": {
          "file": "Cartel-6-ago2-203x300.jpg",
          "width": "203",
          "height": "300",
          "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/08/Cartel-6-ago2-203x300.jpg"
        },
        "post-thumbnail": {
          "file": "Cartel-6-ago2-423x198.jpg",
          "width": "423",
          "height": "198",
          "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/08/Cartel-6-ago2-423x198.jpg"
        },
        "full": {
          "file": "Cartel-6-ago2.jpg",
          "width": 423,
          "height": 625,
          "mime_type": "image/jpeg",
          "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/08/Cartel-6-ago2.jpg"
        }
      },
      "image_meta": {
        "aperture": "0",
        "credit": "",
        "camera": "",
        "caption": "",
        "created_timestamp": "0",
        "copyright": "",
        "focal_length": "0",
        "iso": "0",
        "shutter_speed": "0",
        "title": ""
      }
    },
    "post": 85,
    "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/08/Cartel-6-ago2.jpg",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/88"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/714"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=88"
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 87,
    "date": "2011-08-03T23:09:42",
    "date_gmt": "2011-08-03T21:09:42",
    "guid": {
      "rendered": "http://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/08/Cartel-6-ago1.jpg"
    },
    "modified": "2011-08-03T23:09:42",
    "modified_gmt": "2011-08-03T21:09:42",
    "slug": "cartel-6-ago-2",
    "status": "inherit",
    "type": "attachment",
    "link": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/2011/08/03/asamblea6ago/cartel-6-ago-2/",
    "title": {
      "rendered": "Cartel 6 ago"
    },
    "author": 714,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "description": {
      "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/08/Cartel-6-ago1.jpg'><img width=\"203\" height=\"300\" src=\"https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/08/Cartel-6-ago1-203x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/08/Cartel-6-ago1-203x300.jpg 203w, https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/08/Cartel-6-ago1.jpg 423w\" sizes=\"(max-width: 203px) 100vw, 203px\" /></a></p>\n"
    },
    "caption": {
      "rendered": ""
    },
    "alt_text": "",
    "media_type": "image",
    "mime_type": "image/jpeg",
    "media_details": {
      "width": "423",
      "height": "625",
      "hwstring_small": "height='96' width='64'",
      "file": "2011/08/Cartel-6-ago1.jpg",
      "sizes": {
        "thumbnail": {
          "file": "Cartel-6-ago1-150x150.jpg",
          "width": "150",
          "height": "150",
          "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/08/Cartel-6-ago1-150x150.jpg"
        },
        "medium": {
          "file": "Cartel-6-ago1-203x300.jpg",
          "width": "203",
          "height": "300",
          "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/08/Cartel-6-ago1-203x300.jpg"
        },
        "post-thumbnail": {
          "file": "Cartel-6-ago1-423x198.jpg",
          "width": "423",
          "height": "198",
          "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/08/Cartel-6-ago1-423x198.jpg"
        },
        "full": {
          "file": "Cartel-6-ago1.jpg",
          "width": 423,
          "height": 625,
          "mime_type": "image/jpeg",
          "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/08/Cartel-6-ago1.jpg"
        }
      },
      "image_meta": {
        "aperture": "0",
        "credit": "",
        "camera": "",
        "caption": "",
        "created_timestamp": "0",
        "copyright": "",
        "focal_length": "0",
        "iso": "0",
        "shutter_speed": "0",
        "title": ""
      }
    },
    "post": 85,
    "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/08/Cartel-6-ago1.jpg",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/87"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/714"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=87"
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 86,
    "date": "2011-08-03T23:09:17",
    "date_gmt": "2011-08-03T21:09:17",
    "guid": {
      "rendered": "http://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/08/Cartel-6-ago.jpg"
    },
    "modified": "2011-08-03T23:09:17",
    "modified_gmt": "2011-08-03T21:09:17",
    "slug": "cartel-6-ago",
    "status": "inherit",
    "type": "attachment",
    "link": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/2011/08/03/asamblea6ago/cartel-6-ago/",
    "title": {
      "rendered": "Cartel 6 ago"
    },
    "author": 714,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "description": {
      "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/08/Cartel-6-ago.jpg'><img width=\"203\" height=\"300\" src=\"https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/08/Cartel-6-ago-203x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/08/Cartel-6-ago-203x300.jpg 203w, https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/08/Cartel-6-ago.jpg 423w\" sizes=\"(max-width: 203px) 100vw, 203px\" /></a></p>\n"
    },
    "caption": {
      "rendered": ""
    },
    "alt_text": "",
    "media_type": "image",
    "mime_type": "image/jpeg",
    "media_details": {
      "width": "423",
      "height": "625",
      "hwstring_small": "height='96' width='64'",
      "file": "2011/08/Cartel-6-ago.jpg",
      "sizes": {
        "thumbnail": {
          "file": "Cartel-6-ago-150x150.jpg",
          "width": "150",
          "height": "150",
          "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/08/Cartel-6-ago-150x150.jpg"
        },
        "medium": {
          "file": "Cartel-6-ago-203x300.jpg",
          "width": "203",
          "height": "300",
          "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/08/Cartel-6-ago-203x300.jpg"
        },
        "post-thumbnail": {
          "file": "Cartel-6-ago-423x198.jpg",
          "width": "423",
          "height": "198",
          "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/08/Cartel-6-ago-423x198.jpg"
        },
        "full": {
          "file": "Cartel-6-ago.jpg",
          "width": 423,
          "height": 625,
          "mime_type": "image/jpeg",
          "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/08/Cartel-6-ago.jpg"
        }
      },
      "image_meta": {
        "aperture": "0",
        "credit": "",
        "camera": "",
        "caption": "",
        "created_timestamp": "0",
        "copyright": "",
        "focal_length": "0",
        "iso": "0",
        "shutter_speed": "0",
        "title": ""
      }
    },
    "post": 85,
    "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/08/Cartel-6-ago.jpg",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/86"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/714"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=86"
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 85,
    "date": "2011-08-03T23:22:31",
    "date_gmt": "2011-08-03T21:22:31",
    "guid": {
      "rendered": "http://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/?p=85"
    },
    "modified": "2011-08-06T01:07:53",
    "modified_gmt": "2011-08-05T23:07:53",
    "slug": "asamblea6ago",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/2011/08/03/asamblea6ago/",
    "title": {
      "rendered": "Pr\u00f3xima Asamblea Popular el 6 de Agosto"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p>\u00bfQu\u00e9 necesita tu pueblo? En San Mart\u00edn de Valdeiglesias celebramos asambleas populares todos los S\u00e1bados a las 20:00 h. en el parque de la estaci\u00f3n, donde hablamos de problemas y deseos de nuestra Comarca ( S.M. de Valdeiglesias, Pelayos de la Presa, Cadalso de los Vidrios, Rozas de Puerto Real&#8230;) . Ac\u00e9rcate y participa, puedes exponer tus propuestas. Entre todxs podemos!!</p>\n<p><a href=\"http://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/08/Cartel-6-ago2.jpg\"><img class=\"aligncenter size-medium wp-image-88\" src=\"http://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/08/Cartel-6-ago2-203x300.jpg\" alt=\"\" width=\"203\" height=\"300\" srcset=\"https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/08/Cartel-6-ago2-203x300.jpg 203w, https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/08/Cartel-6-ago2.jpg 423w\" sizes=\"(max-width: 203px) 100vw, 203px\" /></a></p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>\u00bfQu\u00e9 necesita tu pueblo? En San Mart\u00edn de Valdeiglesias celebramos asambleas populares todos los S\u00e1bados a las 20:00 h. en el parque de la estaci\u00f3n, donde hablamos de problemas y deseos de nuestra Comarca ( S.M. de Valdeiglesias, Pelayos de la Presa, Cadalso de los Vidrios, Rozas de Puerto Real&#8230;) . Ac\u00e9rcate y participa, puedes [&hellip;]</p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 714,
    "featured_media": 0,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [
      11
    ],
    "tags": [],
    "jetpack_featured_media_url": "",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/85"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/714"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=85"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 6,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/85/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 94,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/85/revisions/94"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=85"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=85"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=85"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 76,
    "date": "2011-07-29T06:58:28",
    "date_gmt": "2011-07-29T04:58:28",
    "guid": {
      "rendered": "http://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Asamblea-30J.jpg"
    },
    "modified": "2011-07-29T06:58:28",
    "modified_gmt": "2011-07-29T04:58:28",
    "slug": "asamblea-30j",
    "status": "inherit",
    "type": "attachment",
    "link": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/2011/07/29/asamblea-30-de-julio/asamblea-30j/",
    "title": {
      "rendered": "Asamblea 30J"
    },
    "author": 714,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "description": {
      "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Asamblea-30J.jpg'><img width=\"211\" height=\"300\" src=\"https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Asamblea-30J-211x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Asamblea-30J-211x300.jpg 211w, https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Asamblea-30J-723x1024.jpg 723w, https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Asamblea-30J.jpg 1447w\" sizes=\"(max-width: 211px) 100vw, 211px\" /></a></p>\n"
    },
    "caption": {
      "rendered": ""
    },
    "alt_text": "",
    "media_type": "image",
    "mime_type": "image/jpeg",
    "media_details": {
      "width": "1447",
      "height": "2048",
      "hwstring_small": "height='96' width='67'",
      "file": "2011/07/Asamblea-30J.jpg",
      "sizes": {
        "thumbnail": {
          "file": "Asamblea-30J-150x150.jpg",
          "width": "150",
          "height": "150",
          "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Asamblea-30J-150x150.jpg"
        },
        "medium": {
          "file": "Asamblea-30J-211x300.jpg",
          "width": "211",
          "height": "300",
          "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Asamblea-30J-211x300.jpg"
        },
        "large": {
          "file": "Asamblea-30J-723x1024.jpg",
          "width": "723",
          "height": "1024",
          "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Asamblea-30J-723x1024.jpg"
        },
        "post-thumbnail": {
          "file": "Asamblea-30J-940x198.jpg",
          "width": "940",
          "height": "198",
          "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Asamblea-30J-940x198.jpg"
        },
        "full": {
          "file": "Asamblea-30J.jpg",
          "width": 1447,
          "height": 2048,
          "mime_type": "image/jpeg",
          "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Asamblea-30J.jpg"
        }
      },
      "image_meta": {
        "aperture": "0",
        "credit": "",
        "camera": "",
        "caption": "",
        "created_timestamp": "0",
        "copyright": "",
        "focal_length": "0",
        "iso": "0",
        "shutter_speed": "0",
        "title": ""
      }
    },
    "post": 69,
    "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Asamblea-30J.jpg",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/76"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/714"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=76"
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 69,
    "date": "2011-07-29T07:02:26",
    "date_gmt": "2011-07-29T05:02:26",
    "guid": {
      "rendered": "http://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/?p=69"
    },
    "modified": "2011-07-29T07:12:15",
    "modified_gmt": "2011-07-29T05:12:15",
    "slug": "asamblea-30-de-julio",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/2011/07/29/asamblea-30-de-julio/",
    "title": {
      "rendered": "Comparte tus inquietudes! Asamblea 30 de Julio"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p><a href=\"http://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Asamblea-30J.jpg\"><img class=\"aligncenter size-medium wp-image-76\" src=\"http://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Asamblea-30J-211x300.jpg\" alt=\"\" width=\"211\" height=\"300\" srcset=\"https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Asamblea-30J-211x300.jpg 211w, https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Asamblea-30J-723x1024.jpg 723w, https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Asamblea-30J.jpg 1447w\" sizes=\"(max-width: 211px) 100vw, 211px\" /></a></p>\n<p><em>\u00bfOs preocupan temas como la educaci\u00f3n la precarizaci\u00f3n y privatizaci\u00f3n de servicios p\u00fablicos? \u00bfOs gustar\u00eda saber si nuestros impuestos se gast\u00e1n en las verdaderas necesidades del pueblo?</em></p>\n<p>Si teneis alguna idea para mejorar las cosas, este es vuestro sitio, un lugar del pueblo para el pueblo, Os esperamos!!</p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>\u00bfOs preocupan temas como la educaci\u00f3n la precarizaci\u00f3n y privatizaci\u00f3n de servicios p\u00fablicos? \u00bfOs gustar\u00eda saber si nuestros impuestos se gast\u00e1n en las verdaderas necesidades del pueblo? Si teneis alguna idea para mejorar las cosas, este es vuestro sitio, un lugar del pueblo para el pueblo, Os esperamos!!</p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 714,
    "featured_media": 0,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [
      11
    ],
    "tags": [],
    "jetpack_featured_media_url": "",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/69"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/714"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=69"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 7,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/69/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 83,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/69/revisions/83"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=69"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=69"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=69"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 61,
    "date": "2011-07-15T01:52:08",
    "date_gmt": "2011-07-14T23:52:08",
    "guid": {
      "rendered": "http://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Asamblea16J.jpg"
    },
    "modified": "2011-07-15T01:52:08",
    "modified_gmt": "2011-07-14T23:52:08",
    "slug": "asamblea16j",
    "status": "inherit",
    "type": "attachment",
    "link": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/2011/07/15/proxima-asamblea-16-de-julio/asamblea16j/",
    "title": {
      "rendered": "Asamblea16J"
    },
    "author": 714,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "description": {
      "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Asamblea16J.jpg'><img width=\"198\" height=\"300\" src=\"https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Asamblea16J-198x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Asamblea16J-198x300.jpg 198w, https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Asamblea16J-677x1024.jpg 677w, https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Asamblea16J.jpg 813w\" sizes=\"(max-width: 198px) 100vw, 198px\" /></a></p>\n"
    },
    "caption": {
      "rendered": "<p>Pr\u00f3xima Asamblea Sabado 16 de Julio</p>\n"
    },
    "alt_text": "",
    "media_type": "image",
    "mime_type": "image/jpeg",
    "media_details": {
      "width": "813",
      "height": "1228",
      "hwstring_small": "height='96' width='63'",
      "file": "2011/07/Asamblea16J.jpg",
      "sizes": {
        "thumbnail": {
          "file": "Asamblea16J-150x150.jpg",
          "width": "150",
          "height": "150",
          "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Asamblea16J-150x150.jpg"
        },
        "medium": {
          "file": "Asamblea16J-198x300.jpg",
          "width": "198",
          "height": "300",
          "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Asamblea16J-198x300.jpg"
        },
        "large": {
          "file": "Asamblea16J-677x1024.jpg",
          "width": "677",
          "height": "1024",
          "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Asamblea16J-677x1024.jpg"
        },
        "post-thumbnail": {
          "file": "Asamblea16J-813x198.jpg",
          "width": "813",
          "height": "198",
          "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Asamblea16J-813x198.jpg"
        },
        "full": {
          "file": "Asamblea16J.jpg",
          "width": 813,
          "height": 1228,
          "mime_type": "image/jpeg",
          "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Asamblea16J.jpg"
        }
      },
      "image_meta": {
        "aperture": "0",
        "credit": "",
        "camera": "",
        "caption": "",
        "created_timestamp": "0",
        "copyright": "",
        "focal_length": "0",
        "iso": "0",
        "shutter_speed": "0",
        "title": ""
      }
    },
    "post": 58,
    "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Asamblea16J.jpg",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/61"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/714"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=61"
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 58,
    "date": "2011-07-15T01:58:09",
    "date_gmt": "2011-07-14T23:58:09",
    "guid": {
      "rendered": "http://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/?p=58"
    },
    "modified": "2011-07-15T01:58:09",
    "modified_gmt": "2011-07-14T23:58:09",
    "slug": "proxima-asamblea-16-de-julio",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/2011/07/15/proxima-asamblea-16-de-julio/",
    "title": {
      "rendered": "Pr\u00f3xima Asamblea 16 de Julio"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p>Participa asistiendo y exponiendo las necesidades de tu pueblo!!</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<div id=\"attachment_61\" style=\"width: 208px\" class=\"wp-caption aligncenter\"><a href=\"http://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Asamblea16J.jpg\"><img aria-describedby=\"caption-attachment-61\" class=\"size-medium wp-image-61\" src=\"http://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Asamblea16J-198x300.jpg\" alt=\"\" width=\"198\" height=\"300\" srcset=\"https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Asamblea16J-198x300.jpg 198w, https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Asamblea16J-677x1024.jpg 677w, https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Asamblea16J.jpg 813w\" sizes=\"(max-width: 198px) 100vw, 198px\" /></a><p id=\"caption-attachment-61\" class=\"wp-caption-text\">Pr\u00f3xima Asamblea Sabado 16 de Julio</p></div>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>Participa asistiendo y exponiendo las necesidades de tu pueblo!! &nbsp;</p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 714,
    "featured_media": 0,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [
      11
    ],
    "tags": [],
    "jetpack_featured_media_url": "",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/58"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/714"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=58"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 3,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/58/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 64,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/58/revisions/64"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=58"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=58"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=58"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 15,
    "date": "2011-07-05T14:16:05",
    "date_gmt": "2011-07-05T12:16:05",
    "guid": {
      "rendered": "http://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Cartel-9-julio.jpg"
    },
    "modified": "2011-07-05T14:16:05",
    "modified_gmt": "2011-07-05T12:16:05",
    "slug": "cartel-9-julio",
    "status": "inherit",
    "type": "attachment",
    "link": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/2011/07/05/proxima-asamblea-popular-9-julio-a-las-20h/cartel-9-julio/",
    "title": {
      "rendered": "Cartel Asamblea 9 julio"
    },
    "author": 714,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "description": {
      "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Cartel-9-julio.jpg'><img width=\"212\" height=\"300\" src=\"https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Cartel-9-julio-212x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Cartel-9-julio-212x300.jpg 212w, https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Cartel-9-julio-724x1024.jpg 724w, https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Cartel-9-julio.jpg 1448w\" sizes=\"(max-width: 212px) 100vw, 212px\" /></a></p>\n"
    },
    "caption": {
      "rendered": ""
    },
    "alt_text": "",
    "media_type": "image",
    "mime_type": "image/jpeg",
    "media_details": {
      "width": "1448",
      "height": "2048",
      "hwstring_small": "height='96' width='67'",
      "file": "2011/07/Cartel-9-julio.jpg",
      "sizes": {
        "thumbnail": {
          "file": "Cartel-9-julio-150x150.jpg",
          "width": "150",
          "height": "150",
          "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Cartel-9-julio-150x150.jpg"
        },
        "medium": {
          "file": "Cartel-9-julio-212x300.jpg",
          "width": "212",
          "height": "300",
          "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Cartel-9-julio-212x300.jpg"
        },
        "large": {
          "file": "Cartel-9-julio-724x1024.jpg",
          "width": "724",
          "height": "1024",
          "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Cartel-9-julio-724x1024.jpg"
        },
        "post-thumbnail": {
          "file": "Cartel-9-julio-940x198.jpg",
          "width": "940",
          "height": "198",
          "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Cartel-9-julio-940x198.jpg"
        },
        "full": {
          "file": "Cartel-9-julio.jpg",
          "width": 1448,
          "height": 2048,
          "mime_type": "image/jpeg",
          "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Cartel-9-julio.jpg"
        }
      },
      "image_meta": {
        "aperture": "0",
        "credit": "",
        "camera": "",
        "caption": "",
        "created_timestamp": "0",
        "copyright": "",
        "focal_length": "0",
        "iso": "0",
        "shutter_speed": "0",
        "title": ""
      }
    },
    "post": 12,
    "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Cartel-9-julio.jpg",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/15"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/714"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=15"
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 12,
    "date": "2011-07-05T14:19:49",
    "date_gmt": "2011-07-05T12:19:49",
    "guid": {
      "rendered": "http://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/?p=12"
    },
    "modified": "2011-07-15T02:00:32",
    "modified_gmt": "2011-07-15T00:00:32",
    "slug": "proxima-asamblea-popular-9-julio-a-las-20h",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/2011/07/05/proxima-asamblea-popular-9-julio-a-las-20h/",
    "title": {
      "rendered": "Pr\u00f3xima Asamblea Popular 9 Julio a las 20h"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p>&nbsp;</p>\n<p>Esta semana hemos decidido cambiar de dia, para dar oportunidad a todo el mundo que no haya podido acercarse antes, <em><strong>ser\u00e1 el s\u00e1bado en el mismo lugar, el parque de la estaci\u00f3n a las 20h</strong></em>, os esperamos y os rogamos que si teneis problemas para acudir personalmente nos sigais enviado vuestras propuestas y sugerencias para que sean tratadas en las mismas y todo el mundo pueda verse representado.</p>\n<p>Pr\u00f3ximamente publicaremos el orden del dia para que todos podais saber que es lo que se va a tratar en la asamblea y podais trasladar vuestras opiniones tanto si podeis acudir como si no.</p>\n<p>Gracias a todos por creer en esta iniciativa popular y ayudar cada semana a que sigamos creciendo y avanzando!</p>\n<p>Equipo de Coordinaci\u00f3n Toma la Plaza Comarca del Alberche-Tietar</p>\n<p><a href=\"http://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Cartel-9-julio.jpg\"><img class=\"size-medium wp-image-15 aligncenter\" src=\"http://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Cartel-9-julio-212x300.jpg\" alt=\"\" width=\"212\" height=\"300\" srcset=\"https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Cartel-9-julio-212x300.jpg 212w, https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Cartel-9-julio-724x1024.jpg 724w, https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Cartel-9-julio.jpg 1448w\" sizes=\"(max-width: 212px) 100vw, 212px\" /></a></p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>&nbsp; Esta semana hemos decidido cambiar de dia, para dar oportunidad a todo el mundo que no haya podido acercarse antes, ser\u00e1 el s\u00e1bado en el mismo lugar, el parque de la estaci\u00f3n a las 20h, os esperamos y os rogamos que si teneis problemas para acudir personalmente nos sigais enviado vuestras propuestas y sugerencias [&hellip;]</p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 714,
    "featured_media": 0,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [
      11
    ],
    "tags": [],
    "jetpack_featured_media_url": "",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/12"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/714"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=12"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 6,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/12/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 67,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/12/revisions/67"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=12"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=12"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=12"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 3,
    "date": "2011-07-05T13:11:47",
    "date_gmt": "2011-07-05T11:11:47",
    "guid": {
      "rendered": "http://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/07/SAM_0323.jpg"
    },
    "modified": "2011-07-05T13:11:47",
    "modified_gmt": "2011-07-05T11:11:47",
    "slug": "sam_0323-jpg",
    "status": "inherit",
    "type": "attachment",
    "link": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/sam_0323-jpg/",
    "title": {
      "rendered": "SAM_0323.jpg"
    },
    "author": 714,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "description": {
      "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/07/SAM_0323.jpg'><img width=\"1\" height=\"1\" src=\"https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/07/SAM_0323.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" /></a></p>\n<p>http://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/07/SAM_0323.jpg</p>\n"
    },
    "caption": {
      "rendered": "<p>http://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/07/SAM_0323.jpg</p>\n"
    },
    "alt_text": "",
    "media_type": "image",
    "mime_type": "image/jpeg",
    "media_details": {},
    "post": null,
    "source_url": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/files/2011/07/SAM_0323.jpg",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/3"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/714"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=3"
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 2,
    "date": "2011-06-28T08:02:28",
    "date_gmt": "2011-06-28T08:02:28",
    "guid": {
      "rendered": "http://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/?page_id=2"
    },
    "modified": "2011-09-26T21:27:41",
    "modified_gmt": "2011-09-26T19:27:41",
    "slug": "primercomunicado",
    "status": "publish",
    "type": "page",
    "link": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/documentos/primercomunicado/",
    "title": {
      "rendered": "Comunicados de prensa"
    },
    "content": {
      "rendered": "<h3></h3>\n<h3><strong><em><a title=\"Primer Comunicado de Prensa\" href=\"http://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/documentos/primercomunicado/primer-comunicado-de-prensa/\" target=\"_blank\">&#8211; Primer comunicado de prensa</a></em></strong></h3>\n<h3><a title=\"Comunicado de prensa Acto \u201cPOR LA EDUCACI\u00d3N P\u00daBLICA\u201d 3 de Septiembre de 2011\" href=\"http://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/documentos/primercomunicado/comunicado-de-prensa-acto-%e2%80%9cpor-la-educacion-publica%e2%80%9d-3-de-septiembre-de-2011/\" target=\"_blank\"><strong><em>&#8211; Comunicado de prensa Acto &#171;POR LA EDUCACI\u00d3N P\u00daBLICA&#187; \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 </em></strong><strong><em>3 de Septiembre de 2011</em></strong></a></h3>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>&#8211; Primer comunicado de prensa &#8211; Comunicado de prensa Acto &#171;POR LA EDUCACI\u00d3N P\u00daBLICA&#187; \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 3 de Septiembre de 2011</p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 714,
    "featured_media": 0,
    "parent": 216,
    "menu_order": 0,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/2"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/page"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/714"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=2"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 14,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/2/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 579,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/2/revisions/579"
        }
      ],
      "up": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/216"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=2"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 1,
    "date": "2011-07-05T08:02:28",
    "date_gmt": "2011-07-05T06:02:28",
    "guid": {
      "rendered": "http://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/?p=1"
    },
    "modified": "2011-07-05T14:09:22",
    "modified_gmt": "2011-07-05T12:09:22",
    "slug": "bienvenidxs",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/2011/07/05/bienvenidxs/",
    "title": {
      "rendered": "\u00a1Hola a todo el mundo!"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p>Bienvenidxs a este Blog que pretende crear un punto de encuentro y debate sobre el movimiento 15-M de la comarca del Alberche-Tietar (San Mart\u00edn de Valdeiglesias, Pelayos de la Presa, Cadalso de los V\u00eddrios, Rozas de Puerto Real y coolindantes) pr\u00f3ximamente inauguraremos el resto de los blogs de cada una de las localidades que integran este movimiento por y para los ciudadan@s</p>\n<p>Contacto para cualquier sugerencia o aclaraci\u00f3n:</p>\n<p>alberche.tietar.tomalaplaza@gmail.com</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Gracias a tod@s!</p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>Bienvenidxs a este Blog que pretende crear un punto de encuentro y debate sobre el movimiento 15-M de la comarca del Alberche-Tietar (San Mart\u00edn de Valdeiglesias, Pelayos de la Presa, Cadalso de los V\u00eddrios, Rozas de Puerto Real y coolindantes) pr\u00f3ximamente inauguraremos el resto de los blogs de cada una de las localidades que integran [&hellip;]</p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 714,
    "featured_media": 0,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [
      1
    ],
    "tags": [
      3,
      6,
      4,
      7,
      5
    ],
    "jetpack_featured_media_url": "",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/1"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/714"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=1"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 3,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/1/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 8,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/1/revisions/8"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=1"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=1"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https://smvaldeiglesias.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=1"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  }
]