[{
  "id": 41,
  "date": "2017-01-22T14:09:04",
  "date_gmt": "2017-01-22T14:09:04",
  "guid": {
    "rendered": "http://soria.tomalaplaza.net/community/"
  },
  "modified": "2017-01-22T14:09:04",
  "modified_gmt": "2017-01-22T14:09:04",
  "slug": "community",
  "status": "publish",
  "type": "page",
  "link": "https://soria.tomalaplaza.net/community/",
  "title": {
    "rendered": "Forum"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>[wpforo]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>[wpforo]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 1657,
  "featured_media": 0,
  "parent": 0,
  "menu_order": 0,
  "comment_status": "close",
  "ping_status": "close",
  "template": "",
  "meta": [],
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://soria.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/41"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://soria.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://soria.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/page"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://soria.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/1657"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://soria.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=41"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://soria.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/41/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://soria.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=41"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 30,
  "date": "2011-06-07T01:36:41",
  "date_gmt": "2011-06-07T01:36:41",
  "guid": {
    "rendered": "http://soria.tomalaplaza.net/?page_id=30"
  },
  "modified": "2011-06-07T01:36:41",
  "modified_gmt": "2011-06-07T01:36:41",
  "slug": "scheduler",
  "status": "publish",
  "type": "page",
  "link": "https://soria.tomalaplaza.net/scheduler/",
  "title": {
    "rendered": "scheduler"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>[[scheduler_plugin]]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>[[scheduler_plugin]]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 1,
  "featured_media": 0,
  "parent": 0,
  "menu_order": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "template": "",
  "meta": [],
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://soria.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/30"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://soria.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://soria.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/page"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://soria.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/1"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://soria.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=30"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://soria.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/30/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://soria.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=30"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 27,
  "date": "2011-05-20T20:02:38",
  "date_gmt": "2011-05-20T20:02:38",
  "guid": {
    "rendered": "http://soria.tomalaplaza.net/?p=27"
  },
  "modified": "2011-05-20T20:03:17",
  "modified_gmt": "2011-05-20T20:03:17",
  "slug": "blog-httpdemocraciarealyasoria-blogspot",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://soria.tomalaplaza.net/2011/05/20/blog-httpdemocraciarealyasoria-blogspot/",
  "title": {
    "rendered": "Blog http://democraciarealyasoria.blogspot"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Pode\u00eds ver toda la informaci\u00f3n de la #acampadasoria en el blog:</p>\n<p><a href=\"http://democraciarealyasoria.blogspot.com\">http://democraciarealyasoria.blogspot.com</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Pode\u00eds ver toda la informaci\u00f3n de la #acampadasoria en el blog: http://democraciarealyasoria.blogspot.com</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 21,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://soria.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/27"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://soria.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://soria.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://soria.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/21"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://soria.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=27"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://soria.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/27/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://soria.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=27"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://soria.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=27"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://soria.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=27"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 6,
  "date": "2011-05-19T12:58:44",
  "date_gmt": "2011-05-19T12:58:44",
  "guid": {
    "rendered": "http://soria.tomalaplaza.net/?p=6"
  },
  "modified": "2011-05-19T13:12:19",
  "modified_gmt": "2011-05-19T13:12:19",
  "slug": "los-sorianos-tambien-tomaremos-la-plaza",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://soria.tomalaplaza.net/2011/05/19/los-sorianos-tambien-tomaremos-la-plaza/",
  "title": {
    "rendered": "Los sorianos tambi\u00e9n tomaremos la plaza!!!"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><img class=\"aligncenter\" src=\"http://img827.imageshack.us/img827/2864/soria2.jpg\" border=\"0\" alt=\"\" /></p>\n<p>Esta tarde a las 20.00 horas Soria se unir\u00e1 a\u00a0todas las ciudades en las que se est\u00e1n realizando acampadas (<a href=\"http://tomalaplaza.net/lista-de-ciudades-que-ya-han-tomado-la-plaza/\">http://www.tomalaplaza.net/lista-de-ciudades-que-ya-han-tomado-la-plaza/</a>). A las 20 horas est\u00e1 previsto el inicio de la acampada en la Plaza Mayor, no pode\u00eds faltar. Os necesitamos a <a href=\"mailto:tod@s\">tod@s</a> para que se produzcan cambios importantes. Cambios que nos afectar\u00e1n a todos y que son necesarios.</p>\n<h2>\u00bfQue queremos?</h2>\n<p>Queremos una sociedad nueva que d\u00e9 prioridad a la\u00a0 vida por encima de los intereses econ\u00f3micos y pol\u00edticos. Abogamos por\u00a0 un cambio en la sociedad y en la conciencia social.</p>\n<p>Demostrar que la sociedad no se ha dormido y que seguiremos luchando por lo que nos merecemos mediante la v\u00eda pac\u00edfica.</p>\n<p><strong>Lo queremos todo, lo queremos ahora, si est\u00e1s de acuerdo con nosotros: \u00a1\u00daNETE!</strong></p>\n<p>Os contaremos todo lo que ocurra en la Plaza Mayor porque\u00a0\u00a0\u201cEs mejor arriesgar y perder que perder por no haber arriesgado\u201d&#8230;</p>\n<p>M\u00e1s informaci\u00f3n:</p>\n<p>Twitter: @acampadasoria #acampadasoria #spanishrevolution #nonosvamos</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Esta tarde a las 20.00 horas Soria se unir\u00e1 a\u00a0todas las ciudades en las que se est\u00e1n realizando acampadas (http://www.tomalaplaza.net/lista-de-ciudades-que-ya-han-tomado-la-plaza/). A las 20 horas est\u00e1 previsto el inicio de la acampada en la Plaza Mayor, no pode\u00eds faltar. Os necesitamos a tod@s para que se produzcan cambios importantes. Cambios que nos afectar\u00e1n a todos y [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 21,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://soria.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/6"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://soria.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://soria.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://soria.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/21"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://soria.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=6"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://soria.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/6/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://soria.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=6"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://soria.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=6"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://soria.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=6"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
}]