[
    {
        "id": 134,
        "date": "2011-10-25T18:46:04",
        "date_gmt": "2011-10-25T16:46:04",
        "guid": {
            "rendered": "http://torrelodones.tomalosbarrios.net/?page_id=134"
        },
        "modified": "2011-10-25T18:46:04",
        "modified_gmt": "2011-10-25T16:46:04",
        "slug": "asamblea",
        "status": "publish",
        "type": "page",
        "link": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/actas/asamblea/",
        "title": {
            "rendered": "Asamblea"
        },
        "content": {
            "rendered": "",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "",
            "protected": false
        },
        "author": 799,
        "featured_media": 0,
        "parent": 112,
        "menu_order": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/134"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/page"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/799"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=134"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 3,
                    "href": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/134/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 139,
                    "href": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/134/revisions/139"
                }
            ],
            "up": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/112"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=134"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 112,
        "date": "2011-10-20T08:23:37",
        "date_gmt": "2011-10-20T06:23:37",
        "guid": {
            "rendered": "http://torrelodones.tomalosbarrios.net/?page_id=112"
        },
        "modified": "2011-10-22T11:21:49",
        "modified_gmt": "2011-10-22T09:21:49",
        "slug": "actas",
        "status": "publish",
        "type": "page",
        "link": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/actas/",
        "title": {
            "rendered": "Actas"
        },
        "content": {
            "rendered": "",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "",
            "protected": false
        },
        "author": 799,
        "featured_media": 0,
        "parent": 0,
        "menu_order": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "closed",
        "template": "",
        "meta": [],
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/112"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/page"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/799"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=112"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 2,
                    "href": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/112/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 127,
                    "href": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/112/revisions/127"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=112"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 116,
        "date": "2011-10-20T06:16:18",
        "date_gmt": "2011-10-20T06:16:18",
        "guid": {
            "rendered": "http://torrelodones.tomalosbarrios.net/calendar/"
        },
        "modified": "2011-10-20T08:21:14",
        "modified_gmt": "2011-10-20T06:21:14",
        "slug": "calendar",
        "status": "publish",
        "type": "page",
        "link": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/calendar/",
        "title": {
            "rendered": "Calendario"
        },
        "content": {
            "rendered": "",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "",
            "protected": false
        },
        "author": 799,
        "featured_media": 0,
        "parent": 0,
        "menu_order": 0,
        "comment_status": "closed",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/116"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/page"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/799"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=116"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 2,
                    "href": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/116/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 175,
                    "href": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/116/revisions/175"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=116"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 106,
        "date": "2011-09-09T11:48:35",
        "date_gmt": "2011-09-09T11:48:35",
        "guid": {
            "rendered": "http://torrelodones.tomalosbarrios.net/?p=106"
        },
        "modified": "2011-09-09T11:48:35",
        "modified_gmt": "2011-09-09T11:48:35",
        "slug": "%c2%bfpor-que-se-muere-la-gente-en-somalia-cuales-son-las-causas-y-quienes-son-los-verdaderos-piratas",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/2011/09/09/%c2%bfpor-que-se-muere-la-gente-en-somalia-cuales-son-las-causas-y-quienes-son-los-verdaderos-piratas/",
        "title": {
            "rendered": "\u00bfPor qu\u00e9 se muere la gente en Somalia, cu\u00e1les son las causas y qui\u00e9nes son los verdaderos piratas?"
        },
        "content": {
            "rendered": "<div><a href=\"http://3.bp.blogspot.com/-rgXfCOkNOfg/TlLp1NjSujI/AAAAAAAAEzg/IjaTAv-3MY8/s1600/SOSmalia.jpg\"><img class=\"alignright\" style=\"border: 0pt none\" src=\"http://3.bp.blogspot.com/-rgXfCOkNOfg/TlLp1NjSujI/AAAAAAAAEzg/IjaTAv-3MY8/s320/SOSmalia.jpg\" alt=\"\" width=\"269\" height=\"187\" border=\"0\" /></a></div>\n<p>Primero les robamos su petr\u00f3leo, despu\u00e9s les quitamos su pesca, mas tarde les arruinamos sus aguas us\u00e1ndolas de vertedero nuclear y basurero radioactivo. A continuaci\u00f3n, especulamos con su deuda externa, beneficio para su dictador y sus socios, el BM y el FMI. Finalmente, les hacemos que paguen 7 veces mas por su cereales cotidianos, como el sorgo, cuyo precio se eleva al antojo de las multinacionales en la bolsa de Chicago. Y cuando la hambruna ya es inevitable, llegan la ONU y la FAO para certificarla, contabilizar los miles de muertos y pedir ayuda internacional ante el mas que presumible empeoramiento de la situaci\u00f3n en el <strong>cuerno de Africa</strong>.</p>\n<div><a href=\"http://4.bp.blogspot.com/-mVjLJtkSHk0/TlLqcYRaqeI/AAAAAAAAEzo/-zeorIsZ_90/s1600/cuerno%2Bde%2Bafrica.jpg\"><img class=\"aligncenter\" style=\"border: 0pt none\" src=\"http://4.bp.blogspot.com/-mVjLJtkSHk0/TlLqcYRaqeI/AAAAAAAAEzo/-zeorIsZ_90/s320/cuerno%2Bde%2Bafrica.jpg\" alt=\"\" width=\"160\" height=\"160\" border=\"0\" /></a></div>\n<p>R\u00e1pidamente, eso s\u00ed, <strong>C\u00e1ritas y Cruz Roja</strong>, abren sendas cuentas, obviamente en los bancos que nos han metido en esta crisis, y entre eso y la parafernalia de la <strong>visita del Papa</strong>, cuya iglesia ha prometido una limosna de 50.000\u20ac (comp\u00e1renla con los 50 millones de la JMJ), ya se nos olvida el problema, desaparece de los medios y as\u00ed, ni nos preguntamos, ni nos cuestionamos, ni nos creemos <strong>las verdaderas causas de lo que est\u00e1 pasando en Somalia</strong>, que no son como dice la FAO la grave sequ\u00eda.</p>\n<div><a href=\"http://3.bp.blogspot.com/-HyBIwUSLXsc/TlLq0QIFeZI/AAAAAAAAEzw/UdLn5_fgA4c/s1600/126326_Pirata_somali.jpg\"><img class=\"alignright\" style=\"border: 0pt none\" src=\"http://3.bp.blogspot.com/-HyBIwUSLXsc/TlLq0QIFeZI/AAAAAAAAEzw/UdLn5_fgA4c/s320/126326_Pirata_somali.jpg\" alt=\"\" width=\"320\" height=\"282\" border=\"0\" /></a></div>\n<p>La hambruna de Somalia no est\u00e1 ocasionada principalmente por la sequ\u00eda, ni por las malas cosechas. <strong>La crisis alimentaria, tiene sus causas en un racimo de injusticias, agresiones, saqueos, dictadura, imperialismo, capitalismo </strong>y faltas de escr\u00fapulos de quienes buscan el beneficio de los grandes capitales a toda costa y a cualquier precio.</p>\n<p>Anteayer tuve la ocasi\u00f3n de presentar en Santander este <a href=\"http://dotsub.com/view/8446e7d0-e5b4-496a-a6d2-38767e3b520a\" target=\"_blank\">impresionante v\u00eddeo </a><br />\ny que pese a su calidad, veracidad y actualidad, casi nadie de los presentes conoc\u00eda. Se llama <strong>Piratas</strong>, y es un magn\u00edfico <strong>documental de 23 minutos</strong> producido y dirigido por <strong>Juan Falque</strong> que no me resisto a colgar aqu\u00ed:<br />\n<strong>\u00bfQui\u00e9nes son pues los verdaderos piratas de los mares?</strong><br />\nSi es en este contexto en el que nacen los supuestos \u201cpiratas somal\u00edes\u201d yo digo, \u00a1VIVAN ESTOS PIRATAS!. Porque <strong>los verdaderos bandidos del mar no son ellos, sino los que siguen pescando ilegalmente</strong> con banderas compradas a 500\u20ac y los que les siguen dejando sus basuras nucleares</p>\n<p>En la prensa oficial, me da igual que se llame La Raz\u00f3n, El Mundo, o El Pa\u00eds, todos ellos <strong>adalides de la desinformaci\u00f3n</strong>, pocas veces podr\u00e9is ver estas cosas, salvo que nos las cuenten al rev\u00e9s (como as\u00ed nos contaban lo de los terribles piratas somal\u00edes). Otra cosas es que leamos, <a href=\"http://www.rebelion.org/noticia.php?id=84531\">REBELION.ORG</a>, <a href=\"http://www.diagonalperiodico.net/Somalia-quienes-son-los-autenticos.html\">DIAGONAL.NET</a> o <a href=\"http://www.kaosenlared.net/noticia/piratas-somalies-son-pescadores-lucha-contra-saqueo-occidental-pesca-a-2\">KAOS EN LA RED.NET</a> , que ya han ido denunciando distintas causas hace mas de tres a\u00f1os, o blogs de gente honesta y preparada que ponen el dedo en la llaga, como dos de los blogs amigos que sigo, uno de Rafa <a href=\"http://rafa-almazan.blogspot.com/2011/07/miles-de-ninos-muertos-por-la-hambruna.html\">&#171;Kabila&#187; </a> y otro, <a href=\"http://ciberculturalia.blogspot.com/2011/07/cuerno-de-africa-espacio-de-desolacion.html\">Carmen</a> <a href=\"http://ciberculturalia.blogspot.com/2011/08/negociando-con-la-muerte.html\" target=\"_blank\">&#171;Ciberculturalia&#187;</a>.<br />\nInf\u00f3rmense pues, lean, contrasten la informaci\u00f3n alternativa, cuesti\u00f3nense y al menos, SI estar\u00e1n mas informad@s. Si quieren dar un paso m\u00e1s, cu\u00e9ntenlo, dif\u00fandanlo, hablen de ello y denuncien. Y si a\u00fan quieren m\u00e1s, s\u00famense a las organizaciones y p\u00e1ginas como <a href=\"http://www.umoya.org/index.php?option=com_content&amp;view=article&amp;id=7091%3Asomalia-contaminada-la-otra-pirateriadocumental-sobre-el-trafico-de-residuos-toxicos-en-somalia&amp;catid=1%3Aactualidad&amp;Itemid=34&amp;lang=es\">UMOYA y los comit\u00e9s de solidaridad con el \u00c1frica negra</a>, que s\u00ed nos cuentan este y otros expolios.</p>\n<div><a href=\"http://2.bp.blogspot.com/-H9FtTRmcbL4/TlLrDi3fH9I/AAAAAAAAEz4/uK-1N4rihHU/s1600/defensa%2Bespa%25C3%25B1ola.jpg\"><img class=\"alignleft\" style=\"border: 0pt none\" src=\"http://2.bp.blogspot.com/-H9FtTRmcbL4/TlLrDi3fH9I/AAAAAAAAEz4/uK-1N4rihHU/s320/defensa%2Bespa%25C3%25B1ola.jpg\" alt=\"\" width=\"320\" height=\"236\" border=\"0\" /></a></div>\n<p>Por mi parte, yo as\u00ed lo cuento, se lo ofrezco y me sumo a la petici\u00f3n que recientemente hac\u00eda <a href=\"http://www.quiendebeaquien.org/spip.php?article2137\">&#171;Quien debe a Quien&#187;</a> al Estado Espa\u00f1ol, para minimizar los problemas del Cuerno de \u00c1frica. A saber:<br />\n1. Cancelaci\u00f3n de la deuda somal\u00ed.<br />\n2. Retirada de las operaciones militares de la zona, especialmente de la operaci\u00f3n Atalanta.<br />\n3. Impulso de medidas contra la especulaci\u00f3n financiera con los alimentos, y<br />\n4. Salida de la alimentaci\u00f3n de la OMC como paso previo para el impulso de un modelo agroalimentario m\u00e1s localizado y basado en la seguridad alimentaria.</p>\n<p>Porque como dice Amparo Peris, mientras <a href=\"http://www.deverdaddigital.com/ver_articulo.php?art=11521\">EEUU impone la hambruna en Somalia</a>, <strong>\u00a1S\u00ed se puede acabar con el hambre y la pobreza!</strong><strong></strong></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Post sacado de <a href=\"http://luisangelaguilar.blogspot.com\" target=\"_blank\">http://luisangelaguilar.blogspot.com</a> <strong><br />\n</strong></p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Primero les robamos su petr\u00f3leo, despu\u00e9s les quitamos su pesca, mas tarde les arruinamos sus aguas us\u00e1ndolas de vertedero nuclear y basurero radioactivo. A continuaci\u00f3n, especulamos con su deuda externa, beneficio para su dictador y sus socios, el BM y &hellip; <a href=\"https://torrelodones.tomalosbarrios.net/2011/09/09/%c2%bfpor-que-se-muere-la-gente-en-somalia-cuales-son-las-causas-y-quienes-son-los-verdaderos-piratas/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 799,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            1
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/106"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/799"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=106"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 1,
                    "href": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/106/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 109,
                    "href": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/106/revisions/109"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=106"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=106"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=106"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 100,
        "date": "2011-09-05T14:51:08",
        "date_gmt": "2011-09-05T14:51:08",
        "guid": {
            "rendered": "http://torrelodones.tomalosbarrios.net/?p=100"
        },
        "modified": "2011-09-05T14:51:21",
        "modified_gmt": "2011-09-05T14:51:21",
        "slug": "aguirre-envio-cartas-con-errores-de-ortografia-a-profesores-de-madrid",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/2011/09/05/aguirre-envio-cartas-con-errores-de-ortografia-a-profesores-de-madrid/",
        "title": {
            "rendered": "Aguirre envi\u00f3 cartas con errores de ortograf\u00eda a profesores de Madrid"
        },
        "content": {
            "rendered": "<h3>La Comunidad solo da por buena la misiva de la presidenta que tenga sello de registro</h3>\n<p><strong>EL PA\u00cdS/ PILAR \u00c1LVAREZ</strong> &#8211; Madrid &#8211; 05/09/2011</p>\n<p><a href=\"http://torrelodones.tomalosbarrios.net/files/2011/09/Carta_Esperanza_Aguirre_profesores1.jpg\"><img class=\"alignleft size-medium wp-image-103\" src=\"http://torrelodones.tomalosbarrios.net/files/2011/09/Carta_Esperanza_Aguirre_profesores1-225x300.jpg\" alt=\"\" width=\"225\" height=\"300\" srcset=\"https://torrelodones.tomalosbarrios.net/files/2011/09/Carta_Esperanza_Aguirre_profesores1-225x300.jpg 225w, https://torrelodones.tomalosbarrios.net/files/2011/09/Carta_Esperanza_Aguirre_profesores1.jpg 500w\" sizes=\"(max-width: 225px) 100vw, 225px\" /></a>La presidenta de la Comunidad de Madrid <a href=\"http://www.elpais.com/articulo/sociedad/Aguirre/pide/profesores/madrilenos/mayor/esfuerzo/situacion/critica/pais/elpepiespmad/20110830elpepusoc_1/Tes\">remiti\u00f3 el pasado 30 de agosto una carta a los profesores </a>de Educaci\u00f3n Secundaria de la Comunidad de Madrid explicando los motivos de los recortes con el objetivo de encontrar la comprensi\u00f3n de los docentes. La carta est\u00e1 escrita con errores ortogr\u00e1ficos. Hasta cuatro veces se escribe, por ejemplo, la palabra &#171;m\u00e1s&#187; sin tilde. Los profesores que permanecen encerrados en dependencias de la consejer\u00eda la han corregido a boligr\u00e1fo rojo como si fuera un trabajo de sus alumnos. La <a href=\"http://yfrog.com/z/klsoesbij\">misiva con las precisiones es accesible</a> desde la cuenta de Twitter de los docentes encerrados.</p>\n<p>Despu\u00e9s de confirmar que al menos tres profesores recibieron la carta mal escrita junto con la n\u00f3mina de agosto, este peri\u00f3dico ha consultado a la Comunidad de Madrid. Un portavoz del \u00e1rea de Presidencia ha declarado que la carta a la que se refieren los sindicatos de la ense\u00f1anza es falsa y que &#171;la \u00fanica carta oficial es la que lleva sello de registro&#187;y que este peri\u00f3dico <a href=\"http://www.elpais.com/elpaismedia/ultimahora/media/201108/30/sociedad/20110830elpepusoc_1_Pes_PDF.pdf\">public\u00f3 el pasado 30 de agosto </a>en su web. No obstante, el Gobierno regional no ha aclarado si en las misivas enviadas a los docentes hab\u00eda alg\u00fan ejemplar con errores ortogr\u00e1ficos. Los profesores a los que les llegaron los textos incorrectos aseguran que estos no llevaban el sello de registro.</p>\n<p>&#171;Est\u00e1&#187; del verbo estar aparece sin la adecuada puntuaci\u00f3n, lo mismo ocurre con otros verbos y con la palabra &#171;m\u00e1s&#187;. Este error se repite dos veces en una misma frase: &#171;S\u00e9 que es dif\u00edcil pedir que se entreguen mas a su vocaci\u00f3n de profesores en la misma carta en la que se les explica que van a tener que trabajar mas (&#8230;)&#187;. Los profesores reprochan en dichas correcciones que la carta est\u00e1 &#171;mal argumentada&#187;, hace un &#171;uso excesivo de may\u00fasculas&#187; y &#171;no es convincente&#187;.</p>\n<p>Esperanza Aguirre fundamenta <a href=\"http://www.elpais.com/articulo/madrid/directores/institutos/tendran/prescindir/2500/profesores/elpepusoc/20110708elpmad_1/Tes\">los recortes anunciados </a>en la &#171;situaci\u00f3n cr\u00edtica por la que atraviesa nuestro pa\u00eds&#187; donde &#171;los comercios cierran, las empresas despiden, los j\u00f3venes van a engrosar las listas del paro&#8230;&#187;. A estos argumentos los docentes responden en el margen de la hoja con una cr\u00edtica sobre las consecuencias de los recortes en su campo: &#171;a peor educaci\u00f3n, m\u00e1s paro&#187;.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>La Comunidad solo da por buena la misiva de la presidenta que tenga sello de registro EL PA\u00cdS/ PILAR \u00c1LVAREZ &#8211; Madrid &#8211; 05/09/2011 La presidenta de la Comunidad de Madrid remiti\u00f3 el pasado 30 de agosto una carta a &hellip; <a href=\"https://torrelodones.tomalosbarrios.net/2011/09/05/aguirre-envio-cartas-con-errores-de-ortografia-a-profesores-de-madrid/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 799,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            1
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/100"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/799"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=100"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 2,
                    "href": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/100/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 105,
                    "href": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/100/revisions/105"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=100"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=100"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=100"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 103,
        "date": "2011-09-05T14:50:47",
        "date_gmt": "2011-09-05T14:50:47",
        "guid": {
            "rendered": "http://torrelodones.tomalosbarrios.net/files/2011/09/Carta_Esperanza_Aguirre_profesores1.jpg"
        },
        "modified": "2011-09-05T14:50:47",
        "modified_gmt": "2011-09-05T14:50:47",
        "slug": "carta_esperanza_aguirre_profesores-2",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/2011/09/05/aguirre-envio-cartas-con-errores-de-ortografia-a-profesores-de-madrid/carta_esperanza_aguirre_profesores-2/",
        "title": {
            "rendered": "Carta_Esperanza_Aguirre_profesores"
        },
        "author": 799,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://torrelodones.tomalosbarrios.net/files/2011/09/Carta_Esperanza_Aguirre_profesores1.jpg'><img width=\"225\" height=\"300\" src=\"https://torrelodones.tomalosbarrios.net/files/2011/09/Carta_Esperanza_Aguirre_profesores1-225x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://torrelodones.tomalosbarrios.net/files/2011/09/Carta_Esperanza_Aguirre_profesores1-225x300.jpg 225w, https://torrelodones.tomalosbarrios.net/files/2011/09/Carta_Esperanza_Aguirre_profesores1.jpg 500w\" sizes=\"(max-width: 225px) 100vw, 225px\" /></a></p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": ""
        },
        "alt_text": "",
        "media_type": "image",
        "mime_type": "image/jpeg",
        "media_details": {
            "width": "500",
            "height": "666",
            "hwstring_small": "height='96' width='72'",
            "file": "2011/09/Carta_Esperanza_Aguirre_profesores1.jpg",
            "sizes": {
                "thumbnail": {
                    "file": "Carta_Esperanza_Aguirre_profesores1-150x150.jpg",
                    "width": "150",
                    "height": "150",
                    "source_url": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/files/2011/09/Carta_Esperanza_Aguirre_profesores1-150x150.jpg"
                },
                "medium": {
                    "file": "Carta_Esperanza_Aguirre_profesores1-225x300.jpg",
                    "width": "225",
                    "height": "300",
                    "source_url": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/files/2011/09/Carta_Esperanza_Aguirre_profesores1-225x300.jpg"
                },
                "post-thumbnail": {
                    "file": "Carta_Esperanza_Aguirre_profesores1-500x198.jpg",
                    "width": "500",
                    "height": "198",
                    "source_url": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/files/2011/09/Carta_Esperanza_Aguirre_profesores1-500x198.jpg"
                },
                "full": {
                    "file": "Carta_Esperanza_Aguirre_profesores1.jpg",
                    "width": 500,
                    "height": 666,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/files/2011/09/Carta_Esperanza_Aguirre_profesores1.jpg"
                }
            },
            "image_meta": {
                "aperture": "0",
                "credit": "",
                "camera": "",
                "caption": "",
                "created_timestamp": "0",
                "copyright": "",
                "focal_length": "0",
                "iso": "0",
                "shutter_speed": "0",
                "title": ""
            }
        },
        "post": 100,
        "source_url": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/files/2011/09/Carta_Esperanza_Aguirre_profesores1.jpg",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/103"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/799"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=103"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 102,
        "date": "2011-09-05T14:49:52",
        "date_gmt": "2011-09-05T14:49:52",
        "guid": {
            "rendered": "http://torrelodones.tomalosbarrios.net/files/2011/09/Carta_Esperanza_Aguirre_profesores.jpg"
        },
        "modified": "2011-09-05T14:49:52",
        "modified_gmt": "2011-09-05T14:49:52",
        "slug": "carta_esperanza_aguirre_profesores",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/2011/09/05/aguirre-envio-cartas-con-errores-de-ortografia-a-profesores-de-madrid/carta_esperanza_aguirre_profesores/",
        "title": {
            "rendered": "Carta_Esperanza_Aguirre_profesores"
        },
        "author": 799,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://torrelodones.tomalosbarrios.net/files/2011/09/Carta_Esperanza_Aguirre_profesores.jpg'><img width=\"225\" height=\"300\" src=\"https://torrelodones.tomalosbarrios.net/files/2011/09/Carta_Esperanza_Aguirre_profesores-225x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://torrelodones.tomalosbarrios.net/files/2011/09/Carta_Esperanza_Aguirre_profesores-225x300.jpg 225w, https://torrelodones.tomalosbarrios.net/files/2011/09/Carta_Esperanza_Aguirre_profesores.jpg 500w\" sizes=\"(max-width: 225px) 100vw, 225px\" /></a></p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": ""
        },
        "alt_text": "",
        "media_type": "image",
        "mime_type": "image/jpeg",
        "media_details": {
            "width": "500",
            "height": "666",
            "hwstring_small": "height='96' width='72'",
            "file": "2011/09/Carta_Esperanza_Aguirre_profesores.jpg",
            "sizes": {
                "thumbnail": {
                    "file": "Carta_Esperanza_Aguirre_profesores-150x150.jpg",
                    "width": "150",
                    "height": "150",
                    "source_url": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/files/2011/09/Carta_Esperanza_Aguirre_profesores-150x150.jpg"
                },
                "medium": {
                    "file": "Carta_Esperanza_Aguirre_profesores-225x300.jpg",
                    "width": "225",
                    "height": "300",
                    "source_url": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/files/2011/09/Carta_Esperanza_Aguirre_profesores-225x300.jpg"
                },
                "post-thumbnail": {
                    "file": "Carta_Esperanza_Aguirre_profesores-500x198.jpg",
                    "width": "500",
                    "height": "198",
                    "source_url": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/files/2011/09/Carta_Esperanza_Aguirre_profesores-500x198.jpg"
                },
                "full": {
                    "file": "Carta_Esperanza_Aguirre_profesores.jpg",
                    "width": 500,
                    "height": 666,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/files/2011/09/Carta_Esperanza_Aguirre_profesores.jpg"
                }
            },
            "image_meta": {
                "aperture": "0",
                "credit": "",
                "camera": "",
                "caption": "",
                "created_timestamp": "0",
                "copyright": "",
                "focal_length": "0",
                "iso": "0",
                "shutter_speed": "0",
                "title": ""
            }
        },
        "post": 100,
        "source_url": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/files/2011/09/Carta_Esperanza_Aguirre_profesores.jpg",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/102"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/799"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=102"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 96,
        "date": "2011-09-02T09:08:55",
        "date_gmt": "2011-09-02T09:08:55",
        "guid": {
            "rendered": "http://torrelodones.tomalosbarrios.net/files/2011/09/Juan_Jose_Millas_imagen_archivo.jpg"
        },
        "modified": "2011-09-02T09:08:55",
        "modified_gmt": "2011-09-02T09:08:55",
        "slug": "juan_jose_millas_imagen_archivo",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/2011/09/02/otono-caliente-por-juan-jose-millas/juan_jose_millas_imagen_archivo/",
        "title": {
            "rendered": "Juan_Jose_Millas_imagen_archivo"
        },
        "author": 799,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://torrelodones.tomalosbarrios.net/files/2011/09/Juan_Jose_Millas_imagen_archivo.jpg'><img width=\"300\" height=\"220\" src=\"https://torrelodones.tomalosbarrios.net/files/2011/09/Juan_Jose_Millas_imagen_archivo-300x220.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://torrelodones.tomalosbarrios.net/files/2011/09/Juan_Jose_Millas_imagen_archivo-300x220.jpg 300w, https://torrelodones.tomalosbarrios.net/files/2011/09/Juan_Jose_Millas_imagen_archivo.jpg 340w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": ""
        },
        "alt_text": "",
        "media_type": "image",
        "mime_type": "image/jpeg",
        "media_details": {
            "width": "340",
            "height": "250",
            "hwstring_small": "height='94' width='128'",
            "file": "2011/09/Juan_Jose_Millas_imagen_archivo.jpg",
            "sizes": {
                "thumbnail": {
                    "file": "Juan_Jose_Millas_imagen_archivo-150x150.jpg",
                    "width": "150",
                    "height": "150",
                    "source_url": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/files/2011/09/Juan_Jose_Millas_imagen_archivo-150x150.jpg"
                },
                "medium": {
                    "file": "Juan_Jose_Millas_imagen_archivo-300x220.jpg",
                    "width": "300",
                    "height": "220",
                    "source_url": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/files/2011/09/Juan_Jose_Millas_imagen_archivo-300x220.jpg"
                },
                "post-thumbnail": {
                    "file": "Juan_Jose_Millas_imagen_archivo-340x198.jpg",
                    "width": "340",
                    "height": "198",
                    "source_url": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/files/2011/09/Juan_Jose_Millas_imagen_archivo-340x198.jpg"
                },
                "full": {
                    "file": "Juan_Jose_Millas_imagen_archivo.jpg",
                    "width": 340,
                    "height": 250,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/files/2011/09/Juan_Jose_Millas_imagen_archivo.jpg"
                }
            },
            "image_meta": {
                "aperture": "0",
                "credit": "",
                "camera": "",
                "caption": "",
                "created_timestamp": "0",
                "copyright": "",
                "focal_length": "0",
                "iso": "0",
                "shutter_speed": "0",
                "title": ""
            }
        },
        "post": 92,
        "source_url": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/files/2011/09/Juan_Jose_Millas_imagen_archivo.jpg",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/96"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/799"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=96"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 92,
        "date": "2011-09-02T09:06:49",
        "date_gmt": "2011-09-02T09:06:49",
        "guid": {
            "rendered": "http://torrelodones.tomalosbarrios.net/?p=92"
        },
        "modified": "2011-09-02T09:09:16",
        "modified_gmt": "2011-09-02T09:09:16",
        "slug": "otono-caliente-por-juan-jose-millas",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/2011/09/02/otono-caliente-por-juan-jose-millas/",
        "title": {
            "rendered": "Oto\u00f1o caliente por Juan Jos\u00e9 Mill\u00e1s"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p><a href=\"http://torrelodones.tomalosbarrios.net/files/2011/09/Juan_Jose_Millas_imagen_archivo.jpg\"><img class=\"alignleft size-medium wp-image-96\" src=\"http://torrelodones.tomalosbarrios.net/files/2011/09/Juan_Jose_Millas_imagen_archivo-300x220.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"220\" srcset=\"https://torrelodones.tomalosbarrios.net/files/2011/09/Juan_Jose_Millas_imagen_archivo-300x220.jpg 300w, https://torrelodones.tomalosbarrios.net/files/2011/09/Juan_Jose_Millas_imagen_archivo.jpg 340w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n<p>Es muy de agradecer que los mercados hayan dado a Zapatero \u00f3rdenes tajantes de adelantar las elecciones. De otro modo, y en vista de la pericia que est\u00e1 demostrando en la marcha atr\u00e1s, podr\u00eda cargarse las leyes relacionadas con la igualdad y los derechos civiles que \u00e9l mismo impuls\u00f3 durante la primera legislatura. Resulta impresionante la velocidad a la que conduce la locomotora en direcci\u00f3n contraria a s\u00ed mismo.</p>\n<p>Aspiraba a ser un presidente borgiano y ha devenido en un converso radical, de los que se comen a los can\u00edbales. Si antes le molestaba que los poderosos votaran todos los d\u00edas del a\u00f1o, ahora le irrita que no lo hagan cada hora. Pero \u00e9l est\u00e1 dispuesto a enmendar ese error de la naturaleza, le va a hacer a Rajoy el programa de siete legislaturas, para que no tenga necesidad de salir del letargo que se le atribuye.</p>\n<p>Ha dejado sin espacio a los partidarios de la derecha econ\u00f3mica y a los de la extrema derecha financiera. Y para que quede claro qui\u00e9n manda aqu\u00ed, gobierne quien gobierne, comunica sus decisiones al l\u00edder del PP antes que a los \u00f3rganos del PSOE y que al mism\u00edsimo Rubalcaba, cuyo pragmatismo felipista, en tal situaci\u00f3n, parece un realismo de provincias. En todo esto hay muy poco Borges y mucho Lazarillo de Tormes, o sea, m\u00e1s picaresca espa\u00f1ola que metaf\u00edsica rioplatense.</p>\n<p>Y democracia cero, claro, lo llaman democracia y no lo es. Menos mal, ya decimos, que los mercados, como los ricos franceses, tienen su sensibilidad y le han dado \u00f3rdenes de dejar de romper piernas, que se estaba pasando. En todo caso, ha puesto contra las cuerdas a su propio partido, a IU, a los sindicatos y al 15-M, que est\u00e1n l\u00f3gicamente a cinco minutos de tomar la calle. Esto es lo que se llama no decepcionar al respetable. En otras palabras, una biograf\u00eda, literalmente hablando, de la hostia. El oto\u00f1o caliente est\u00e1 servido.</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Es muy de agradecer que los mercados hayan dado a Zapatero \u00f3rdenes tajantes de adelantar las elecciones. De otro modo, y en vista de la pericia que est\u00e1 demostrando en la marcha atr\u00e1s, podr\u00eda cargarse las leyes relacionadas con la &hellip; <a href=\"https://torrelodones.tomalosbarrios.net/2011/09/02/otono-caliente-por-juan-jose-millas/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 799,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            1
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/92"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/799"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=92"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 3,
                    "href": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/92/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 95,
                    "href": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/92/revisions/95"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=92"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=92"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=92"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 89,
        "date": "2011-09-01T12:00:47",
        "date_gmt": "2011-09-01T12:00:47",
        "guid": {
            "rendered": "http://torrelodones.tomalosbarrios.net/files/2011/09/Martin_Pallin_magistrado_Supremo.jpg"
        },
        "modified": "2011-09-01T12:00:47",
        "modified_gmt": "2011-09-01T12:00:47",
        "slug": "martin_pallin_magistrado_supremo",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/2011/09/01/somos-ciudadanos-%c2%a1digamos-no-por-jose-antonio-martin-pallin/martin_pallin_magistrado_supremo/",
        "title": {
            "rendered": "Martin_Pallin_magistrado_Supremo"
        },
        "author": 799,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://torrelodones.tomalosbarrios.net/files/2011/09/Martin_Pallin_magistrado_Supremo.jpg'><img width=\"250\" height=\"250\" src=\"https://torrelodones.tomalosbarrios.net/files/2011/09/Martin_Pallin_magistrado_Supremo.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://torrelodones.tomalosbarrios.net/files/2011/09/Martin_Pallin_magistrado_Supremo.jpg 250w, https://torrelodones.tomalosbarrios.net/files/2011/09/Martin_Pallin_magistrado_Supremo-150x150.jpg 150w\" sizes=\"(max-width: 250px) 100vw, 250px\" /></a></p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": ""
        },
        "alt_text": "",
        "media_type": "image",
        "mime_type": "image/jpeg",
        "media_details": {
            "width": "250",
            "height": "250",
            "hwstring_small": "height='96' width='96'",
            "file": "2011/09/Martin_Pallin_magistrado_Supremo.jpg",
            "sizes": {
                "thumbnail": {
                    "file": "Martin_Pallin_magistrado_Supremo-150x150.jpg",
                    "width": "150",
                    "height": "150",
                    "source_url": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/files/2011/09/Martin_Pallin_magistrado_Supremo-150x150.jpg"
                },
                "post-thumbnail": {
                    "file": "Martin_Pallin_magistrado_Supremo-250x198.jpg",
                    "width": "250",
                    "height": "198",
                    "source_url": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/files/2011/09/Martin_Pallin_magistrado_Supremo-250x198.jpg"
                },
                "full": {
                    "file": "Martin_Pallin_magistrado_Supremo.jpg",
                    "width": 250,
                    "height": 250,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/files/2011/09/Martin_Pallin_magistrado_Supremo.jpg"
                }
            },
            "image_meta": {
                "aperture": "0",
                "credit": "",
                "camera": "",
                "caption": "",
                "created_timestamp": "0",
                "copyright": "",
                "focal_length": "0",
                "iso": "0",
                "shutter_speed": "0",
                "title": ""
            }
        },
        "post": 86,
        "source_url": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/files/2011/09/Martin_Pallin_magistrado_Supremo.jpg",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/89"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/799"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=89"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 86,
        "date": "2011-09-01T11:51:40",
        "date_gmt": "2011-09-01T11:51:40",
        "guid": {
            "rendered": "http://torrelodones.tomalosbarrios.net/?p=86"
        },
        "modified": "2011-09-01T12:02:10",
        "modified_gmt": "2011-09-01T12:02:10",
        "slug": "somos-ciudadanos-%c2%a1digamos-no-por-jose-antonio-martin-pallin",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/2011/09/01/somos-ciudadanos-%c2%a1digamos-no-por-jose-antonio-martin-pallin/",
        "title": {
            "rendered": "Somos ciudadanos \u00a1digamos no! por JOS\u00c9 ANTONIO MART\u00cdN PALL\u00cdN"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p><a href=\"http://torrelodones.tomalosbarrios.net/files/2011/09/Martin_Pallin_magistrado_Supremo.jpg\"><img class=\"alignleft size-full wp-image-89\" src=\"http://torrelodones.tomalosbarrios.net/files/2011/09/Martin_Pallin_magistrado_Supremo.jpg\" alt=\"\" width=\"250\" height=\"250\" srcset=\"https://torrelodones.tomalosbarrios.net/files/2011/09/Martin_Pallin_magistrado_Supremo.jpg 250w, https://torrelodones.tomalosbarrios.net/files/2011/09/Martin_Pallin_magistrado_Supremo-150x150.jpg 150w\" sizes=\"(max-width: 250px) 100vw, 250px\" /></a></p>\n<p style=\"text-align: left\">Una Constituci\u00f3n democr\u00e1tica se asienta sobre un pilar b\u00e1sico: la soberan\u00eda reside en el pueblo y este se conforma por ciudadanos libres e iguales ante la ley. Lamentablemente, tenemos que acudir a estos elementales principios despu\u00e9s de 32 a\u00f1os de vigencia de un texto salido de unos tiempos irrepetibles y, por ello, necesariamente mejorables para adaptarse a nuevas realidades.</p>\n<div style=\"text-align: left\">\n<div><strong>El refer\u00e9ndum no es de izquierdas ni de derechas, es una forma de expresarnos con libertad</strong></div>\n</div>\n<p style=\"text-align: left\">Somos muchos los que, desde diferentes perspectivas ideol\u00f3gicas, pensamos que se debe acometer una reforma constitucional. Son varios los cambios necesarios exigidos por una nueva base social en continua y acelerada evoluci\u00f3n. Ahora bien, nadie puede dudar de la necesidad de realizarla desde la m\u00e1s pura adaptaci\u00f3n a las previsiones y principios inalterables de las reglas del juego democr\u00e1tico. Es decir, respetando escrupulosamente el camino que debe seguir una decisi\u00f3n como la que se nos propone que va m\u00e1s all\u00e1 de un simple ajuste presupuestario. La Constituci\u00f3n de 1978 se aprob\u00f3 por refer\u00e9ndum y cualquier modificaci\u00f3n sustancial que afecte a derechos fundamentales debe seguir el mismo tr\u00e1mite.</p>\n<p style=\"text-align: left\">Hay que ser un irresponsable pol\u00edtico para mantener que la fijaci\u00f3n por norma constitucional de un d\u00e9ficit presupuestario no afecta a derechos tan fundamentales como la salud, la educaci\u00f3n y, en definitiva, el bienestar de los ciudadanos como meta irrenunciable en una sociedad soberana, equilibrada y libre de presiones externas intolerables. Mucho m\u00e1s inadmisible, cuando, seg\u00fan los dos l\u00edderes, que se han puesto de acuerdo en medio de un perenne estado de discordia, la reforma es necesaria para ganarse la confianza de los mercados. Que yo sepa, los mercados no tienen ni alma ni cuerpo, pero nos hemos dado cuenta de que los manejan unos delincuentes que, de momento, est\u00e1n siendo perseguidos infructuosamente en tribunales penales de diferentes pa\u00edses.</p>\n<p style=\"text-align: left\">Seg\u00fan los expertos, la crisis viene de atr\u00e1s y va para largo. En pleno verano y con las Cortes Generales de vacaciones, los l\u00edderes de los dos partidos pol\u00edticos con mayor representaci\u00f3n parlamentaria han decidido, de igual modo que ordenaron qui\u00e9n ten\u00eda que ser el presidente del Tribunal Supremo, que la receta milagrosa para crear empleo y generar confianza en los especuladores es importar la f\u00f3rmula alemana que estableci\u00f3 en su Constituci\u00f3n un l\u00edmite al d\u00e9ficit p\u00fablico. Desgraciadamente, no podemos trasplantar a nuestra cruda realidad la estructura econ\u00f3mica de una sociedad l\u00edder en patentes y en tejido industrial y con una potencia exportadora inalcanzable para nuestra cr\u00f3nica deficiencia creativa.</p>\n<p style=\"text-align: left\">Si me garantizan que copiando el texto alem\u00e1n Espa\u00f1a va a convertirse en una potencia industrial no dudar\u00eda en dar mi aprobaci\u00f3n. No creo que nadie tenga la osad\u00eda de sostener que el \u00fanico camino para incorporamos a la investigaci\u00f3n e innovaci\u00f3n pasa por ponerle un cors\u00e9 a los presupuestos del Estado.</p>\n<p style=\"text-align: left\">La modificaci\u00f3n se ha propuesto s\u00fabitamente, es decir, de forma alevosa en lenguaje jur\u00eddico y adem\u00e1s va seguida de una catarata de amenazas oscuras, mezcladas con vaciedades, para atemorizar al ciudadano que contempla inerme c\u00f3mo la crisis tiene una nueva cara cada d\u00eda.</p>\n<p style=\"text-align: left\">Ha llegado el momento de ejercitar nuestra dignidad y decir no. No al procedimiento, grosero en las formas y absolutamente inane en su contenido. Si no fuera por su intr\u00ednseca perversidad, pensar\u00edamos que nuestros gobernantes se han abrazado a la tierna ingenuidad de nuestros constituyentes de 1812 que recordaron a sus conciudadanos que deb\u00edan ser justos y ben\u00e9ficos.</p>\n<p style=\"text-align: left\">Si se consuma lo que parece irremediable, me atrever\u00eda a suplicar a los aut\u00f3cratas que incluyan un pasaje en el que se recuerde a los gestores p\u00fablicos que no deben ser derrochadores, populistas, irresponsables, vulgares y aprovechados. Quiz\u00e1 con estas admoniciones se conseguir\u00eda el ansiado, por algunos, d\u00e9ficit cero. Es decir, nada de nada, calor para unos pocos y fr\u00edo para la inmensa mayor\u00eda.</p>\n<p style=\"text-align: left\">\u00bfPodr\u00edan explicarnos los sabios de turno cu\u00e1l ser\u00eda el papel del Tribunal Constitucional en el marco institucional del Estado? Si sigue siendo el supremo int\u00e9rprete del texto constitucional tendr\u00e1 en sus manos el dilema de interferirse de forma inevitable, incurriendo en un peligroso activismo judicial, en el gobierno econ\u00f3mico de los ciudadanos.</p>\n<p style=\"text-align: left\">Los que contemplamos indignados el espect\u00e1culo de la elecci\u00f3n de sus magistrados empezamos a preocuparnos seriamente por el panorama que se nos avecina. No solo habr\u00e1 bloqueos, propuestas disparatadas o puro filibusterismo, puede haber v\u00edctimas. La lucha por colocar a los adeptos ser\u00e1 feroz. La muerte del Tribunal Constitucional ser\u00e1 irreversible. Es posible que sea esta una de las metas que se persigue.</p>\n<p style=\"text-align: left\">No nos pueden despojar impunemente de nuestra dignidad. La perder\u00edamos si no nos opusi\u00e9ramos, serena y firmemente, a esta iniciativa impuesta por unos gobernantes que han abjurado de sus responsabilidades con los ciudadanos que los han elegido.</p>\n<p style=\"text-align: left\">Querido Raimon, nunca me imagin\u00e9 que pasados los tiempos de la oposici\u00f3n a la dictadura me iba a salir del alma como un grito rebelde tu maravillosa e inolvidable consigna <em>\u00a1Diguem No! </em>\u00bfNo habr\u00e1 35 diputados o 26 senadores capaces de velar por la dignidad institucional?</p>\n<p style=\"text-align: left\">A nosotros, los ciudadanos, nos ha llegado el momento de movilizarnos para restituir a este pa\u00eds su dignidad perdida en el templo de los mercaderes. El refer\u00e9ndum no es de izquierdas ni de derechas, es una forma de expresarnos con libertad y proclamar nuestra dignidad.</p>\n<div>\n<p style=\"text-align: left\"><strong>Jos\u00e9 Antonio Mart\u00edn Pall\u00edn</strong> es comisionado de la Comisi\u00f3n Internacional de Juristas (Ginebra).</p>\n<p style=\"text-align: left\">(Publicado en EL PAIS)</p>\n</div>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Una Constituci\u00f3n democr\u00e1tica se asienta sobre un pilar b\u00e1sico: la soberan\u00eda reside en el pueblo y este se conforma por ciudadanos libres e iguales ante la ley. Lamentablemente, tenemos que acudir a estos elementales principios despu\u00e9s de 32 a\u00f1os de &hellip; <a href=\"https://torrelodones.tomalosbarrios.net/2011/09/01/somos-ciudadanos-%c2%a1digamos-no-por-jose-antonio-martin-pallin/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 799,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            1
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/86"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/799"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=86"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 3,
                    "href": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/86/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 91,
                    "href": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/86/revisions/91"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=86"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=86"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=86"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 84,
        "date": "2011-08-31T11:23:04",
        "date_gmt": "2011-08-31T11:23:04",
        "guid": {
            "rendered": "http://torrelodones.tomalosbarrios.net/tweets-archive/"
        },
        "modified": "2011-08-31T11:23:04",
        "modified_gmt": "2011-08-31T11:23:04",
        "slug": "tweets-archive",
        "status": "publish",
        "type": "page",
        "link": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/tweets-archive/",
        "title": {
            "rendered": "Twitter Feed"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>Our twitter feed</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Our twitter feed</p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 1,
        "featured_media": 0,
        "parent": 0,
        "menu_order": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/84"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/page"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/1"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=84"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 1,
                    "href": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/84/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 85,
                    "href": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/84/revisions/85"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=84"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 77,
        "date": "2011-08-21T17:22:53",
        "date_gmt": "2011-08-21T17:22:53",
        "guid": {
            "rendered": "http://torrelodones.tomalosbarrios.net/files/2011/08/carteles15m-puertasol-si-viene-la-policia-sacad-las-uvas-y-dsimulad.jpg"
        },
        "modified": "2011-08-21T17:22:53",
        "modified_gmt": "2011-08-21T17:22:53",
        "slug": "carteles15m-puertasol-si-viene-la-policia-sacad-las-uvas-y-dsimulad",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/2011/08/21/del-68-al-15-m-por-llatzer-moix-barcelona/carteles15m-puertasol-si-viene-la-policia-sacad-las-uvas-y-dsimulad/",
        "title": {
            "rendered": "carteles15m-puertasol-si-viene-la-policia-sacad-las-uvas-y-dsimulad"
        },
        "author": 799,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://torrelodones.tomalosbarrios.net/files/2011/08/carteles15m-puertasol-si-viene-la-policia-sacad-las-uvas-y-dsimulad.jpg'><img width=\"300\" height=\"256\" src=\"https://torrelodones.tomalosbarrios.net/files/2011/08/carteles15m-puertasol-si-viene-la-policia-sacad-las-uvas-y-dsimulad-300x256.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://torrelodones.tomalosbarrios.net/files/2011/08/carteles15m-puertasol-si-viene-la-policia-sacad-las-uvas-y-dsimulad-300x256.jpg 300w, https://torrelodones.tomalosbarrios.net/files/2011/08/carteles15m-puertasol-si-viene-la-policia-sacad-las-uvas-y-dsimulad.jpg 400w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": ""
        },
        "alt_text": "",
        "media_type": "image",
        "mime_type": "image/jpeg",
        "media_details": {
            "width": "400",
            "height": "342",
            "hwstring_small": "height='96' width='112'",
            "file": "2011/08/carteles15m-puertasol-si-viene-la-policia-sacad-las-uvas-y-dsimulad.jpg",
            "sizes": {
                "thumbnail": {
                    "file": "carteles15m-puertasol-si-viene-la-policia-sacad-las-uvas-y-dsimulad-150x150.jpg",
                    "width": "150",
                    "height": "150",
                    "source_url": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/files/2011/08/carteles15m-puertasol-si-viene-la-policia-sacad-las-uvas-y-dsimulad-150x150.jpg"
                },
                "medium": {
                    "file": "carteles15m-puertasol-si-viene-la-policia-sacad-las-uvas-y-dsimulad-300x256.jpg",
                    "width": "300",
                    "height": "256",
                    "source_url": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/files/2011/08/carteles15m-puertasol-si-viene-la-policia-sacad-las-uvas-y-dsimulad-300x256.jpg"
                },
                "post-thumbnail": {
                    "file": "carteles15m-puertasol-si-viene-la-policia-sacad-las-uvas-y-dsimulad-400x198.jpg",
                    "width": "400",
                    "height": "198",
                    "source_url": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/files/2011/08/carteles15m-puertasol-si-viene-la-policia-sacad-las-uvas-y-dsimulad-400x198.jpg"
                },
                "full": {
                    "file": "carteles15m-puertasol-si-viene-la-policia-sacad-las-uvas-y-dsimulad.jpg",
                    "width": 400,
                    "height": 342,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/files/2011/08/carteles15m-puertasol-si-viene-la-policia-sacad-las-uvas-y-dsimulad.jpg"
                }
            },
            "image_meta": {
                "aperture": "0",
                "credit": "",
                "camera": "",
                "caption": "",
                "created_timestamp": "0",
                "copyright": "",
                "focal_length": "0",
                "iso": "0",
                "shutter_speed": "0",
                "title": ""
            }
        },
        "post": 70,
        "source_url": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/files/2011/08/carteles15m-puertasol-si-viene-la-policia-sacad-las-uvas-y-dsimulad.jpg",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/77"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/799"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=77"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 70,
        "date": "2011-08-21T17:16:05",
        "date_gmt": "2011-08-21T17:16:05",
        "guid": {
            "rendered": "http://torrelodones.tomalosbarrios.net/?p=70"
        },
        "modified": "2011-08-21T17:24:44",
        "modified_gmt": "2011-08-21T17:24:44",
        "slug": "del-68-al-15-m-por-llatzer-moix-barcelona",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/2011/08/21/del-68-al-15-m-por-llatzer-moix-barcelona/",
        "title": {
            "rendered": "Del 68 al 15-M por Ll\u00e1tzer Moix /Barcelona"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p style=\"text-align: left\"><a href=\"http://torrelodones.tomalosbarrios.net/files/2011/08/carteles15m-puertasol-si-viene-la-policia-sacad-las-uvas-y-dsimulad.jpg\"><img class=\"alignleft size-medium wp-image-77\" src=\"http://torrelodones.tomalosbarrios.net/files/2011/08/carteles15m-puertasol-si-viene-la-policia-sacad-las-uvas-y-dsimulad-300x256.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"256\" srcset=\"https://torrelodones.tomalosbarrios.net/files/2011/08/carteles15m-puertasol-si-viene-la-policia-sacad-las-uvas-y-dsimulad-300x256.jpg 300w, https://torrelodones.tomalosbarrios.net/files/2011/08/carteles15m-puertasol-si-viene-la-policia-sacad-las-uvas-y-dsimulad.jpg 400w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a>BARCELONA: Prohibido prohibir. La imaginaci\u00f3n al poder. Debajo de los adoquines est\u00e1 la playa. Sed realistas, pedid lo imposible&#8230; Mayo del 68 se recuerda todav\u00eda por estos y otros lemas. A diferencia de las tradicionales consignas izquierdistas, con sus ecos heroicos, ortodoxos (y a la postre c\u00ednicos) de la revoluci\u00f3n sovi\u00e9tica, las proclamas de la revuelta francesa fueron un c\u00f3ctel de imaginaci\u00f3n, heterodoxia, ingenuidad y surrealismo. Se notaba que sus redactores no eran militantes dogm\u00e1ticos, sino j\u00f3venes universitarios con algunas lecturas, esp\u00edritu cr\u00edtico y ese punto so\u00f1ador propio de la edad de las promesas.</p>\n<p style=\"text-align: left\">Aquella fiesta dur\u00f3 poco. De hecho, los mejores esl\u00f3ganes que vinieron despu\u00e9s nos los endosaron los publicitarios. As\u00ed fue durante a\u00f1os y d\u00e9cadas. Hasta que el movimiento 15-M nos ha brindado con sus pintadas y carteles cierto reflejo del esp\u00edritu sesentayochesco. Le Monde Diplomatique \u2013publicaci\u00f3n, dig\u00e1moslo todo, afecta al histri\u00f3nico e insufrible Ch\u00e1vez\u2013 reun\u00eda en su edici\u00f3n de julio dos centenares y medio de lemas indignados, recogidos en la madrile\u00f1a Puerta del Sol. Algunos llevan camino de convertirse en cl\u00e1sicos del movimiento. Ya sea por su certera contundencia \u2013No es una crisis, es una estafa&#8230; Manos arriba, esto es un contrato\u2013; por su inspiraci\u00f3n cartesiana \u2013Pienso, luego estorbo\u2013; por su combatividad \u2013Sin casa, sin curro, sin pensi\u00f3n, \u00a1sin miedo!\u2013 o por su buen humor \u2013Poco pan, mucho chorizo\u2013. Pero, adem\u00e1s de los lemas m\u00e1s divulgados, hay otros que invitan por igual a la reflexi\u00f3n. Por ejemplo: No se trata de personas antisistema, se trata de sistema antipersonas. O: No somos mercanc\u00eda. O: Ya tenemos Sol, ahora: \u00a1la luna! (una feliz adaptaci\u00f3n a nuestras coordenadas espacio temporales del ya citado Sed realistas, pedid lo imposible)&#8230; Dicho esto, es de justicia agregar que no todo han sido hallazgos.</p>\n<p style=\"text-align: left\">Tambi\u00e9n hubo su cuota de plagio (o pr\u00e9stamo): Esta acampada cierra la calle, pero abre la v\u00eda&#8230; se invent\u00f3 en Par\u00eds en el 68. Y su cuota de infatuaci\u00f3n: Somos el cambio. Y su cuota de optimismo desbordado: Madrid ser\u00e1 la tumba del capitalismo (en la l\u00ednea del inexacto No pasar\u00e1n de Pasionaria). Y su cuota justiciera: La banca: \u00a1al banquillo!</p>\n<p style=\"text-align: left\">Pese a las r\u00e9moras de toda iniciativa asamblearia, pese a sus posteriores e indeseadas adherencias, el 15-M es, para su desgracia, un movimiento cargado de raz\u00f3n hist\u00f3rica: va muy mal un pa\u00eds cuya generaci\u00f3n mejor preparada llama a la puerta del mundo laboral y no se la abren. <strong></strong></p>\n<p style=\"text-align: left\"><strong>Y, dada la coyuntura actual, es de temer que sea un movimiento cargado de futuro. S\u00f3lo por eso, ya habr\u00eda que prestar atenci\u00f3n y ofrecer una respuesta sensata a sus integrantes. Pero es que, adem\u00e1s, han demostrado ser ingeniosos a la hora de expresar sus ideas. Lo cual, en tiempos de ignorancia y creciente desali\u00f1o verbal (en la tele, en la calle, al tel\u00e9fono, en los chats), merece un reconocimiento e incluso un aplauso. Aqu\u00ed va el m\u00edo.</strong></p>\n<p style=\"text-align: left\">(La Vanguardia)</p>\n<p style=\"text-align: left\">\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>BARCELONA: Prohibido prohibir. La imaginaci\u00f3n al poder. Debajo de los adoquines est\u00e1 la playa. Sed realistas, pedid lo imposible&#8230; Mayo del 68 se recuerda todav\u00eda por estos y otros lemas. A diferencia de las tradicionales consignas izquierdistas, con sus ecos &hellip; <a href=\"https://torrelodones.tomalosbarrios.net/2011/08/21/del-68-al-15-m-por-llatzer-moix-barcelona/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 799,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            1
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/70"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/799"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=70"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 7,
                    "href": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/70/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 73,
                    "href": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/70/revisions/73"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=70"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=70"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=70"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 68,
        "date": "2011-08-18T18:09:57",
        "date_gmt": "2011-08-18T18:09:57",
        "guid": {
            "rendered": "http://torrelodones.tomalosbarrios.net/files/2011/08/LAICA.png"
        },
        "modified": "2011-08-18T18:09:57",
        "modified_gmt": "2011-08-18T18:09:57",
        "slug": "laica",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/2011/08/17/desprestigio-del-catolicismo-por-francisco-delgad/laica/",
        "title": {
            "rendered": "LAICA"
        },
        "author": 799,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://torrelodones.tomalosbarrios.net/files/2011/08/LAICA.png'><img width=\"261\" height=\"148\" src=\"https://torrelodones.tomalosbarrios.net/files/2011/08/LAICA.png\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" /></a></p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": ""
        },
        "alt_text": "",
        "media_type": "image",
        "mime_type": "image/png",
        "media_details": {
            "width": "261",
            "height": "148",
            "hwstring_small": "height='72' width='128'",
            "file": "2011/08/LAICA.png",
            "sizes": {
                "thumbnail": {
                    "file": "LAICA-150x148.png",
                    "width": "150",
                    "height": "148",
                    "source_url": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/files/2011/08/LAICA-150x148.png"
                },
                "full": {
                    "file": "LAICA.png",
                    "width": 261,
                    "height": 148,
                    "mime_type": "image/png",
                    "source_url": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/files/2011/08/LAICA.png"
                }
            },
            "image_meta": {
                "aperture": "0",
                "credit": "",
                "camera": "",
                "caption": "",
                "created_timestamp": "0",
                "copyright": "",
                "focal_length": "0",
                "iso": "0",
                "shutter_speed": "0",
                "title": ""
            }
        },
        "post": 46,
        "source_url": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/files/2011/08/LAICA.png",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/68"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/799"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=68"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 65,
        "date": "2011-08-18T18:03:41",
        "date_gmt": "2011-08-18T18:03:41",
        "guid": {
            "rendered": "http://torrelodones.tomalosbarrios.net/files/2011/08/lorca11.jpg"
        },
        "modified": "2011-08-18T18:03:41",
        "modified_gmt": "2011-08-18T18:03:41",
        "slug": "lorca11",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/2011/08/18/garcia-lorca-hubiese-sido-un-indignado-por-ian-gibson/lorca11/",
        "title": {
            "rendered": "lorca11"
        },
        "author": 799,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://torrelodones.tomalosbarrios.net/files/2011/08/lorca11.jpg'><img width=\"268\" height=\"300\" src=\"https://torrelodones.tomalosbarrios.net/files/2011/08/lorca11-268x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://torrelodones.tomalosbarrios.net/files/2011/08/lorca11-268x300.jpg 268w, https://torrelodones.tomalosbarrios.net/files/2011/08/lorca11.jpg 303w\" sizes=\"(max-width: 268px) 100vw, 268px\" /></a></p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": ""
        },
        "alt_text": "",
        "media_type": "image",
        "mime_type": "image/jpeg",
        "media_details": {
            "width": "303",
            "height": "339",
            "hwstring_small": "height='96' width='85'",
            "file": "2011/08/lorca11.jpg",
            "sizes": {
                "thumbnail": {
                    "file": "lorca11-150x150.jpg",
                    "width": "150",
                    "height": "150",
                    "source_url": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/files/2011/08/lorca11-150x150.jpg"
                },
                "medium": {
                    "file": "lorca11-268x300.jpg",
                    "width": "268",
                    "height": "300",
                    "source_url": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/files/2011/08/lorca11-268x300.jpg"
                },
                "post-thumbnail": {
                    "file": "lorca11-303x198.jpg",
                    "width": "303",
                    "height": "198",
                    "source_url": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/files/2011/08/lorca11-303x198.jpg"
                },
                "full": {
                    "file": "lorca11.jpg",
                    "width": 303,
                    "height": 339,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/files/2011/08/lorca11.jpg"
                }
            },
            "image_meta": {
                "aperture": "0",
                "credit": "",
                "camera": "",
                "caption": "",
                "created_timestamp": "0",
                "copyright": "",
                "focal_length": "0",
                "iso": "0",
                "shutter_speed": "0",
                "title": ""
            }
        },
        "post": 56,
        "source_url": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/files/2011/08/lorca11.jpg",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/65"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/799"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=65"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 56,
        "date": "2011-08-18T17:41:24",
        "date_gmt": "2011-08-18T17:41:24",
        "guid": {
            "rendered": "http://torrelodones.tomalosbarrios.net/?p=56"
        },
        "modified": "2011-08-18T18:05:37",
        "modified_gmt": "2011-08-18T18:05:37",
        "slug": "garcia-lorca-hubiese-sido-un-indignado-por-ian-gibson",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/2011/08/18/garcia-lorca-hubiese-sido-un-indignado-por-ian-gibson/",
        "title": {
            "rendered": "Garc\u00eda Lorca hubiese sido un &#171;indignado&#187; por IAN GIBSON"
        },
        "content": {
            "rendered": "<div>\n<p style=\"text-align: left\"><a href=\"http://torrelodones.tomalosbarrios.net/files/2011/08/lorca11.jpg\"><img class=\"alignleft size-medium wp-image-65\" src=\"http://torrelodones.tomalosbarrios.net/files/2011/08/lorca11-268x300.jpg\" alt=\"\" width=\"268\" height=\"300\" srcset=\"https://torrelodones.tomalosbarrios.net/files/2011/08/lorca11-268x300.jpg 268w, https://torrelodones.tomalosbarrios.net/files/2011/08/lorca11.jpg 303w\" sizes=\"(max-width: 268px) 100vw, 268px\" /></a>Federico Garc\u00eda Lorca es un indignado que, a trav\u00e9s de toda su obra, desde sus escritos juveniles hasta La casa de Bernarda Alba \u2013terminada dos meses antes de su asesinato\u2013 nunca dej\u00f3 de protestar contra la injusticia y la crueldad. Su hermano dec\u00eda que, de los poetas de su generaci\u00f3n, era el m\u00e1s comprometido socialmente. Me parece indudable. En una entrevista lo explic\u00f3 as\u00ed: \u201cYo creo que el ser de Granada me inclina a la comprensi\u00f3n simp\u00e1tica de los perseguidos. Del gitano, del negro, del jud\u00edo&#8230;, del morisco que todos llevamos dentro\u201d.</p>\n<p style=\"text-align: left\">Retengamos la frase: \u201cLa comprensi\u00f3n simp\u00e1tica de los perseguidos\u201d. Lorca no era de quienes entend\u00edan la toma de su ciudad en 1492 por Fernando e Isabel como manifestaci\u00f3n de la providencia divina. Al contrario, se trataba para \u00e9l de un momento \u201cmal\u00edsimo\u201d porque supuso, y as\u00ed lo dijo p\u00fablicamente en otra ocasi\u00f3n, la p\u00e9rdida de \u201cuna civilizaci\u00f3n admirable, una poes\u00eda, unaastronom\u00eda, una arquitectura y una delicadeza \u00fanicas en el mundo\u201d.</p>\n<p style=\"text-align: left\">Para el poeta, uno de los principales adversarios a combatir es la Iglesia, con su papa a la cabeza .Y un sufrimiento humano inimaginable.</p>\n<p style=\"text-align: left\">Entre las instituciones que m\u00e1s le indignaban figuraba la Iglesia cat\u00f3lica, actitud suya compatible con la intensa admiraci\u00f3n que le merec\u00edan la persona y la ense\u00f1anza de Cristo. Todo ello quedaba ya plasmado en el impresionante caudal de los mencionados primeros escritos, hasta hace algunos a\u00f1os mayormente in\u00e9ditos y hoy publicados en su integridad (versos, prosas, teatro). En Lorca, de hecho, existe una profunda identificaci\u00f3n con Jes\u00fas: con el Jes\u00fas que ama a los pobres, cura a los enfermos y predica paz y caridad. Hasta se puede encontrar un paralelismo en la manera de su muerte.</p>\n<p style=\"text-align: left\">Para el poeta, uno de los principales adversarios a combatir es, pues, la Iglesia, con su papa a la cabeza. Y nunca como en 1929 cuando P\u00edo XI, que ya lleva siete a\u00f1os como tal, ha llegado a una entente con Musso-lini. Lorca, entonces en la metr\u00f3poli norteamericana y, como siempre, muy atento a lo que pasa en el mundo, decide levantar su voz de protesta. Y nace la extraordinaria oda-diatriba-imprecaci\u00f3n titulada Grito hacia Roma (Desde la torre del Chrysler Building), nunca publicada en vida e incluida en el p\u00f3stumo Poeta en Nueva York (1940).</p>\n<p style=\"text-align: left\">En el dorso del manuscrito hay dos t\u00edtulos tachados, Injusticia y Oda de la injusticia, tal vez previstos en un principio para el poema, y en el cuerpo del mismo tres versos, deshechos, de incitaci\u00f3n revolucionaria:</p>\n<p style=\"text-align: left\"><em>Compa\u00f1eros de todo el mundo</em></p>\n<p style=\"text-align: left\"><em>hombres de carne con vicios y con sue\u00f1os</em></p>\n<p style=\"text-align: left\"><em>ha llegado la hora de romper las puertas.</em></p>\n<p style=\"text-align: left\">No puede por menos que llamar la atenci\u00f3n la coincidencia de la llegada a Espa\u00f1a, precisamente hoy, del actual pont\u00edfice. Porque, despu\u00e9s del libro de Manuel Titos Mart\u00ednez, Verano del 36 en Granada (2005), lo m\u00e1s seguro es que Lorca cayera acribillado, entre Alfacar y V\u00edznar, en la madrugada sin luna del 18 de agosto de aquel infausto a\u00f1o. O sea, hace exactamente 75 a\u00f1os.<strong>En Lorca existe una profunda identificaci\u00f3n con el Jes\u00fas que ama a los pobres y predica la paz</strong></p>\n<p style=\"text-align: left\">Grito hacia Roma, lanzado desde lo alto del edificio m\u00e1s enhiesto del mundo (todav\u00eda no se hab\u00eda terminado el Empire State Building), sorprender\u00e1 a m\u00e1s de un lector no familiarizado con el Lorca neoyorquino. Y, si bien contiene alguna imagen dif\u00edcil de descifrar, no deja lugar para serias dudas interpretativas. Queda muy claro lo que quiere decir el poeta.</p>\n<p style=\"text-align: left\">No a\u00f1ado una palabra m\u00e1s. Que juzguen los lectores que se acerquen por vez primera a este magno documento humano o quienes ahora lo relean. Ah, \u00bflo conoce el papa que hoy aterriza en Madrid y para quien no son exactamente personas gratas los gays? Si no, me atrevo a recomend\u00e1rselo, aunque supongo que P\u00fablico no figura entre sus lecturas habituales.</p>\n</div>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Federico Garc\u00eda Lorca es un indignado que, a trav\u00e9s de toda su obra, desde sus escritos juveniles hasta La casa de Bernarda Alba \u2013terminada dos meses antes de su asesinato\u2013 nunca dej\u00f3 de protestar contra la injusticia y la crueldad. &hellip; <a href=\"https://torrelodones.tomalosbarrios.net/2011/08/18/garcia-lorca-hubiese-sido-un-indignado-por-ian-gibson/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 799,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            1
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/56"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/799"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=56"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 3,
                    "href": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/56/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 66,
                    "href": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/56/revisions/66"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=56"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=56"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=56"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 46,
        "date": "2011-08-17T08:56:36",
        "date_gmt": "2011-08-17T08:56:36",
        "guid": {
            "rendered": "http://torrelodones.tomalosbarrios.net/?p=46"
        },
        "modified": "2011-08-18T18:10:25",
        "modified_gmt": "2011-08-18T18:10:25",
        "slug": "desprestigio-del-catolicismo-por-francisco-delgad",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/2011/08/17/desprestigio-del-catolicismo-por-francisco-delgad/",
        "title": {
            "rendered": "Desprestigio del catolicismo por Francisco Delgado"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p><strong><em><a href=\"http://torrelodones.tomalosbarrios.net/files/2011/08/LAICA.png\"><img class=\"alignleft size-full wp-image-68\" src=\"http://torrelodones.tomalosbarrios.net/files/2011/08/LAICA.png\" alt=\"\" width=\"261\" height=\"148\" /></a>Presidente de Europa Laica. Diputado en la legislatura de 1977</em></strong></p>\n<p>El nacionalcatolicismo toma aire y sol estos d\u00edas en Madrid utilizando espacios y recursos p\u00fablicos. A trav\u00e9s de los medios de comunicaci\u00f3n, sus soberbios y ancestrales mensajes (incluidos los perdones masivos a pecados terrenales) llegan a todo el orbe cat\u00f3lico. Al mismo tiempo, sus voceros, cl\u00e9rigos o seglares, atacan con el furor de una cruzada medieval a un supuesto \u201claicismo intolerante y radical\u201d, confundi\u00e9ndolo con la serena y creciente secularizaci\u00f3n de la sociedad, porque en su paranoia piensan que su religi\u00f3n \u00fanica y verdadera est\u00e1 amenazada por los \u201cenemigos de Dios\u201d.</p>\n<p>No se dan cuenta de que esos imaginarios enemigos los tienen dentro como consecuencia de: actuaciones de sus jerarcas o de sus grupos m\u00e1s fundamentalistas; la visibilidad de las riquezas acumuladas durante siglos (la mayor\u00eda de las veces, a sangre y fuego o con leyes que les favorecen); sus dogmas caducos y, en ocasiones peligrosos, en materia de familia, de orientaci\u00f3n sexual y sexualidad, de igualdad de g\u00e9nero, de vida y de forma de muerte. Estas, entre otras, son las causas de su alejamiento de una sociedad plural cada vez m\u00e1s racional, m\u00e1s libre en su conciencia.</p>\n<p>Hace unas semanas, en la Universidad Internacional Men\u00e9ndez Pelayo, ofrec\u00ed una conferencia sobre Religiones y laicidad y, una vez m\u00e1s, una persona dedicada a la ense\u00f1anza del catecismo en las escuelas p\u00fablicas amablemente me increp\u00f3 sobre el hecho de que cada a\u00f1o se quedaba \u201ccon menos alumnos\u201d, argumentando que era consecuencia \u201cde una secularizaci\u00f3n creciente que amenazaba la moral de la ciudadan\u00eda\u201d. Esta persona hablaba de la moral cat\u00f3lica como si fuera de la Iglesia cat\u00f3lica no hubiera otra moral. La respuesta que le di no fue muy complicada: \u201cLa causa no es la laicidad y la secularizaci\u00f3n, sino sus dogmas y el desprestigio de la instituci\u00f3n cat\u00f3lica oficial, de la que usted depende\u201d.<br />\nCada d\u00eda que pasa, los medios de comunicaci\u00f3n (en especial las televisiones) ocupan m\u00e1s espacio en difundir los actos y fastos del evento cat\u00f3lico, en proporci\u00f3n directa con la ca\u00edda de la audiencia en esos momentos. Esta semana y hasta el domingo casi todo van a ser noticias del \u201cacontecimiento\u201d, con el permiso de los mercados, de la pugna electoral PP-PSOE y del f\u00fatbol.</p>\n<p>Benedicto XVI, como otras veces, llega en su interesada doble condici\u00f3n de \u201cpastor\u201d de sus fieles y como jefe de un Estado ficci\u00f3n: el Vaticano. Y viene a un Estado real, con una democracia formal, aunque \u201cconfesional\u201d en lo institucional, que concede enormes privilegios de tipo simb\u00f3lico, jur\u00eddico, tributario, econ\u00f3mico y en concesi\u00f3n de servicios, vulnerando el principio de igualdad y de aconfesionalidad que establece nuestra Constituci\u00f3n.<br />\nCientos de cargos p\u00fablicos y altas autoridades del Estado van a rendir pleites\u00eda a la jerarqu\u00eda cat\u00f3lica y a su m\u00e1ximo mandatario que, presumiblemente y una vez m\u00e1s, rodeado de una parafernalia escandalosa, har\u00e1 cr\u00edticas a nuestras leyes democr\u00e1ticas, a nuestra plural forma de convivencia y atacar\u00e1 otras iniciativas que se han quedado sin debatir en esta legislatura, como la ley de libertad de conciencia, la ley de muerte digna o la de igualdad de g\u00e9nero.</p>\n<p>Los miles de j\u00f3venes de muchas nacionalidades que estos d\u00edas visitan algunas de nuestras ciudades, adem\u00e1s de Madrid, se llevar\u00e1n la impresi\u00f3n de que est\u00e1n en \u201cterritorio cat\u00f3lico\u201d por la forma que les han organizado el viaje. La realidad es muy distinta. Los diferentes territorios que conforman Espa\u00f1a no se reducen a los confesionarios del Retiro, ni a los montajes de Cuatro Vientos y Cibeles. (Por cierto, en esta plaza el macroaltar tapa simb\u00f3lica y calculadamente el magn\u00edfico edificio civil del ayuntamiento). Espa\u00f1a es plural, diversa, tratamos de convivir personas de cientos de convicciones, organizadas o no. Esta es la impresi\u00f3n que deber\u00edan de llevarse los j\u00f3venes, pero no va ser as\u00ed. Los que alg\u00fan d\u00eda puedan volver a visitarnos, como ciudadanos y no como siervos, lo entender\u00e1n mucho mejor.</p>\n<p>La mayor\u00eda de la ciudadan\u00eda no es cat\u00f3lica practicante. Menos de un tercio declara serlo, otro tercio aproximado se declara creyente y/o cristiano no practicante; un porcentaje peque\u00f1o pertenece a otras religiones organizadas, y casi un tercio se declara ateo, indiferente, agn\u00f3stico, etc. Entre la ciudadan\u00eda menor de 30 a\u00f1os la situaci\u00f3n cambia mucho: s\u00f3lo el 9% se declara cat\u00f3lico practicante y el 49% agn\u00f3stico, ateo o indiferente.</p>\n<p>Por ello, por justicia y para construir el Estado democr\u00e1tico y de derecho, hay que situar toda simbolog\u00eda religiosa en la esfera de lo personal y privado; hay que eliminar el privilegio de exenciones tributarias, como el IBI y otros, a la Iglesia cat\u00f3lica (ahora que en Europa se est\u00e1 reclamando); se ha de denunciar (o no aplicar) el Concordato (Acuerdos de 1979); hay que elaborar una ley de libertad de conciencia que clarifique situaciones frontera que generan gran confusi\u00f3n entre las iglesias y el Estado; la ense\u00f1anza del dogma religioso ha de salir de la escuela financiada con fondos p\u00fablicos; y, por fin, se ha de adecuar a la realidad social actual la Constituci\u00f3n en su art\u00edculo 27 (sobre la formaci\u00f3n religiosa y moral) y especialmente en el 16 (eliminando la menci\u00f3n a la Iglesia cat\u00f3lica).</p>\n<p>Benedicto XVI se ir\u00e1 con su s\u00e9quito y nuevas casullas bordadas. Por fin se abrir\u00e1n espacios p\u00fablicos para el disfrute general. Se har\u00e1n cuentas y c\u00e1balas. Mientras, la secularizaci\u00f3n de la sociedad seguir\u00e1 avanzando, al mismo ritmo que aumenta el desprestigio de esta Iglesia de popes, boato, hipocres\u00eda, soberbia y riqueza. Entretanto, con otros problemas de fondo, los partidos mayoritarios, en su ceguera, permiten y fomentan privilegios caducos, de otra \u00e9poca.</p>\n<p>(p\u00fablico.es)</p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Presidente de Europa Laica. Diputado en la legislatura de 1977 El nacionalcatolicismo toma aire y sol estos d\u00edas en Madrid utilizando espacios y recursos p\u00fablicos. A trav\u00e9s de los medios de comunicaci\u00f3n, sus soberbios y ancestrales mensajes (incluidos los perdones &hellip; <a href=\"https://torrelodones.tomalosbarrios.net/2011/08/17/desprestigio-del-catolicismo-por-francisco-delgad/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 799,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            1
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/46"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/799"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=46"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 4,
                    "href": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/46/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 69,
                    "href": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/46/revisions/69"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=46"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=46"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=46"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 41,
        "date": "2011-08-16T16:25:27",
        "date_gmt": "2011-08-16T16:25:27",
        "guid": {
            "rendered": "http://torrelodones.tomalosbarrios.net/files/2011/08/cropped-15-M-PANCARTA1-TOMA.jpg"
        },
        "modified": "2011-08-16T16:25:27",
        "modified_gmt": "2011-08-16T16:25:27",
        "slug": "cropped-15-m-pancarta1-toma-jpg",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/cropped-15-m-pancarta1-toma-jpg/",
        "title": {
            "rendered": "cropped-15-M-PANCARTA1-TOMA.jpg"
        },
        "author": 799,
        "comment_status": "closed",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://torrelodones.tomalosbarrios.net/files/2011/08/cropped-15-M-PANCARTA1-TOMA.jpg'><img width=\"300\" height=\"63\" src=\"https://torrelodones.tomalosbarrios.net/files/2011/08/cropped-15-M-PANCARTA1-TOMA-300x63.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://torrelodones.tomalosbarrios.net/files/2011/08/cropped-15-M-PANCARTA1-TOMA-300x63.jpg 300w, https://torrelodones.tomalosbarrios.net/files/2011/08/cropped-15-M-PANCARTA1-TOMA.jpg 940w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n<p>http://torrelodones.tomalosbarrios.net/files/2011/08/cropped-15-M-PANCARTA1-TOMA.jpg</p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": "<p>http://torrelodones.tomalosbarrios.net/files/2011/08/cropped-15-M-PANCARTA1-TOMA.jpg</p>\n"
        },
        "alt_text": "",
        "media_type": "image",
        "mime_type": "image/jpeg",
        "media_details": {
            "width": "940",
            "height": "198",
            "hwstring_small": "height='26' width='128'",
            "file": "2011/08/cropped-15-M-PANCARTA1-TOMA.jpg",
            "sizes": {
                "thumbnail": {
                    "file": "cropped-15-M-PANCARTA1-TOMA-150x150.jpg",
                    "width": "150",
                    "height": "150",
                    "source_url": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/files/2011/08/cropped-15-M-PANCARTA1-TOMA-150x150.jpg"
                },
                "medium": {
                    "file": "cropped-15-M-PANCARTA1-TOMA-300x63.jpg",
                    "width": "300",
                    "height": "63",
                    "source_url": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/files/2011/08/cropped-15-M-PANCARTA1-TOMA-300x63.jpg"
                },
                "full": {
                    "file": "cropped-15-M-PANCARTA1-TOMA.jpg",
                    "width": 940,
                    "height": 198,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/files/2011/08/cropped-15-M-PANCARTA1-TOMA.jpg"
                }
            },
            "image_meta": {
                "aperture": "0",
                "credit": "",
                "camera": "",
                "caption": "",
                "created_timestamp": "0",
                "copyright": "",
                "focal_length": "0",
                "iso": "0",
                "shutter_speed": "0",
                "title": ""
            }
        },
        "post": null,
        "source_url": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/files/2011/08/cropped-15-M-PANCARTA1-TOMA.jpg",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/41"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/799"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=41"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 33,
        "date": "2011-08-16T10:33:51",
        "date_gmt": "2011-08-16T10:33:51",
        "guid": {
            "rendered": "http://torrelodones.tomalosbarrios.net/?p=33"
        },
        "modified": "2011-08-16T16:31:10",
        "modified_gmt": "2011-08-16T16:31:10",
        "slug": "la-asamblea-15-m-torrelodones-presente-en-las-fiestas",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/2011/08/16/la-asamblea-15-m-torrelodones-presente-en-las-fiestas/",
        "title": {
            "rendered": "La Asamblea 15 M Torrelodones presente en las fiestas"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p><strong>Torrelodones</strong>: Desde el comienzo de las fiestas en el pueblo de Torrelodones, distintos miembros de la Asamblea han podido poner\u00a0 y participar en un puesto de informaci\u00f3n. Mucha gente se ha acercado, mostrando inter\u00e9s y depositando\u00a0 apoyos al 15M y sus propuestas. Agradecemos a todos y todas las personas, familias, j\u00f3venes &#171;indignados&#187; y mayores &#171;indignados&#187; por vuestro apoyo.Y tambi\u00e9n para aquellos que no comparten nuestras propuestas por el grado de tolerancia y respeto. Gracias!!!</p>\n<p>Comisi\u00f3n de comunicaci\u00f3n Asamblea 15MTorrelodones.</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Torrelodones: Desde el comienzo de las fiestas en el pueblo de Torrelodones, distintos miembros de la Asamblea han podido poner\u00a0 y participar en un puesto de informaci\u00f3n. Mucha gente se ha acercado, mostrando inter\u00e9s y depositando\u00a0 apoyos al 15M y &hellip; <a href=\"https://torrelodones.tomalosbarrios.net/2011/08/16/la-asamblea-15-m-torrelodones-presente-en-las-fiestas/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 799,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            1
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/33"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/799"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=33"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 5,
                    "href": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/33/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 45,
                    "href": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/33/revisions/45"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=33"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=33"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=33"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 32,
        "date": "2011-08-16T10:25:38",
        "date_gmt": "2011-08-16T10:25:38",
        "guid": {
            "rendered": "http://torrelodones.tomalosbarrios.net/files/2011/08/cropped-15-M-PANCARTAtoma-los-barrios.jpg"
        },
        "modified": "2011-08-16T10:25:38",
        "modified_gmt": "2011-08-16T10:25:38",
        "slug": "cropped-15-m-pancartatoma-los-barrios-jpg",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/cropped-15-m-pancartatoma-los-barrios-jpg/",
        "title": {
            "rendered": "cropped-15-M-PANCARTAtoma-los-barrios.jpg"
        },
        "author": 799,
        "comment_status": "closed",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://torrelodones.tomalosbarrios.net/files/2011/08/cropped-15-M-PANCARTAtoma-los-barrios.jpg'><img width=\"300\" height=\"63\" src=\"https://torrelodones.tomalosbarrios.net/files/2011/08/cropped-15-M-PANCARTAtoma-los-barrios-300x63.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://torrelodones.tomalosbarrios.net/files/2011/08/cropped-15-M-PANCARTAtoma-los-barrios-300x63.jpg 300w, https://torrelodones.tomalosbarrios.net/files/2011/08/cropped-15-M-PANCARTAtoma-los-barrios.jpg 940w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n<p>http://torrelodones.tomalosbarrios.net/files/2011/08/cropped-15-M-PANCARTAtoma-los-barrios.jpg</p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": "<p>http://torrelodones.tomalosbarrios.net/files/2011/08/cropped-15-M-PANCARTAtoma-los-barrios.jpg</p>\n"
        },
        "alt_text": "",
        "media_type": "image",
        "mime_type": "image/jpeg",
        "media_details": {
            "width": "940",
            "height": "198",
            "hwstring_small": "height='26' width='128'",
            "file": "2011/08/cropped-15-M-PANCARTAtoma-los-barrios.jpg",
            "sizes": {
                "thumbnail": {
                    "file": "cropped-15-M-PANCARTAtoma-los-barrios-150x150.jpg",
                    "width": "150",
                    "height": "150",
                    "source_url": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/files/2011/08/cropped-15-M-PANCARTAtoma-los-barrios-150x150.jpg"
                },
                "medium": {
                    "file": "cropped-15-M-PANCARTAtoma-los-barrios-300x63.jpg",
                    "width": "300",
                    "height": "63",
                    "source_url": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/files/2011/08/cropped-15-M-PANCARTAtoma-los-barrios-300x63.jpg"
                },
                "full": {
                    "file": "cropped-15-M-PANCARTAtoma-los-barrios.jpg",
                    "width": 940,
                    "height": 198,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/files/2011/08/cropped-15-M-PANCARTAtoma-los-barrios.jpg"
                }
            },
            "image_meta": {
                "aperture": "0",
                "credit": "",
                "camera": "",
                "caption": "",
                "created_timestamp": "0",
                "copyright": "",
                "focal_length": "0",
                "iso": "0",
                "shutter_speed": "0",
                "title": ""
            }
        },
        "post": null,
        "source_url": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/files/2011/08/cropped-15-M-PANCARTAtoma-los-barrios.jpg",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/32"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/799"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=32"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 26,
        "date": "2011-08-11T18:12:08",
        "date_gmt": "2011-08-11T18:12:08",
        "guid": {
            "rendered": "http://torrelodones.tomalosbarrios.net/?p=26"
        },
        "modified": "2011-08-11T18:14:53",
        "modified_gmt": "2011-08-11T18:14:53",
        "slug": "26",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/2011/08/11/26/",
        "title": {
            "rendered": "Recortes en educaci\u00f3n por Jos\u00e9 Luis"
        },
        "content": {
            "rendered": "<div>\n<div>\n<div>\n<div dir=\"ltr\">\n<div>\n<div dir=\"ltr\">\n<div>\n<div dir=\"ltr\">\n<div>\n<div>\n<div>\n<div><strong>Estimadas Familias:</strong></div>\n</div>\n<div>Esta carta pretende \u00a0<strong><span style=\"text-decoration: underline\">informarles</span></strong> acerca de la situaci\u00f3n actual de la Ense\u00f1anza P\u00fablica en la Comunidad de Madrid y con la <strong><span style=\"text-decoration: underline\">intenci\u00f3n de buscar su apoyo y su mayor implicaci\u00f3n posible</span></strong>. Cuando menos, su apoyo moral y su comprensi\u00f3n hacia la cosa de la Ense\u00f1anza P\u00fablica (con may\u00fasculas) y hacia quienes la hacemos posible con lo mejor de nosotros.</div>\n</div>\n<div>Esto es un texto extenso. Si no tiene tiempo de leer todo, qu\u00e9dese al menos con el <strong><span style=\"text-decoration: underline\">MENSAJE PRINCIPAL</span></strong>, que es el siguiente:</div>\n</div>\n</div>\n<div>\n<div><strong>Se est\u00e1 recortando en la Educaci\u00f3n de sus hijos. Los profesores nos estamos movilizando para defender nuestra dignidad como trabajadores y la calidad de la Educaci\u00f3n que damos, y quiero pedirle que aporte su granito de arena o, cuando menos, comprenda la situaci\u00f3n y apoye al profesorado.</strong></div>\n</div>\n</div>\n</div>\n<div>No es habitual que los docentes seamos tan directos en cuestiones como \u00e9stas, pero creo que la gravedad de la situaci\u00f3n lo merece. Tambi\u00e9n quiero dejar claro que esta carta no pretende hablar de pol\u00edtica sino de Educaci\u00f3n pero, por desgracia, la primera influye fuertemente sobre la segunda. No obstante, tratar\u00e9 de limitarme a exponer datos objetivos dejando para ustedes la reflexi\u00f3n en los planos no puramente educativos.</div>\n</div>\n</div>\n<div><strong>\u00bfQu\u00e9 es lo que est\u00e1 pasando?</strong></div>\n</div>\n<div>El 4 de julio de 2011, coincidiendo <em>casualmente</em> con el periodo estival y cuando los centros educativos est\u00e1n pr\u00e1cticamente vac\u00edos y, por tanto, sin forma de contacto directa con las familias, la Consejer\u00eda de Educaci\u00f3n de la Comunidad de Madrid ha dictado unas instrucciones dirigidas a los Institutos P\u00fablicos (no concertados ni privados) de ESO, Bachillerato, Formaci\u00f3n Profesional y otros, que suponen un <strong><span style=\"text-decoration: underline\">recorte <em>sangrante</em> de plantilla</span></strong>. Un recorte dif\u00edcil de cuantificar, pero la mayor\u00eda de los equipos directivos de los centros lo han calculado en torno al 15%, unos 3.000 profesores en total. Esto significa que <strong><span style=\"text-decoration: underline\">un instituto medio perder\u00e1 10-12 profesores</span></strong> de distintas materias. Es una <strong><span style=\"text-decoration: underline\">barbaridad</span></strong> que ya se suma a otro recorte similar producido en el curso anterior y por el cual la plantilla general de docentes ya se redujo en m\u00e1s de 2.000 compa\u00f1eros.</div>\n</div>\n</div>\n<p><strong><span style=\"text-decoration: underline\">EN LA ESO Y EN EL BACHILLERATO</span></strong> el recorte se traducir\u00e1 en:\u00a0 Eliminaci\u00f3n de <strong><span style=\"text-decoration: underline\">desdobles de Lengua, Matem\u00e1ticas</span></strong> y otras materias. \u00b7\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Desaparici\u00f3n de grupos reducidos de <strong><span style=\"text-decoration: underline\">Ingl\u00e9s</span></strong>. \u00b7\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Reducci\u00f3n del n\u00famero y calidad de las <strong><span style=\"text-decoration: underline\">optativas</span></strong>. \u00b7\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Cierre de la <strong><span style=\"text-decoration: underline\">biblioteca</span></strong> y de otros servicios. \u00b7\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Peor funcionamiento de los medios t\u00e9cnicos, <strong><span style=\"text-decoration: underline\">inform\u00e1tica</span></strong>, audiovisuales\u2026 \u00b7\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Reducci\u00f3n de las guardias de patio y de aulas. <strong><span style=\"text-decoration: underline\">Sus hijos estar\u00e1n menos vigilados</span></strong> (o no vigilados) en el recreo y ante la circunstancia de bajas por enfermedad, ya que dichas bajas se cubren tarde y mal. \u00b7\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Reducci\u00f3n o eliminaci\u00f3n de las actividades <strong><span style=\"text-decoration: underline\">extraescolares</span></strong>. \u00b7\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Aumento del n\u00famero de alumnos por clase, superando en muchos casos los <strong><span style=\"text-decoration: underline\">30 alumnos por aula</span></strong> y en algunos niveles casi <strong><span style=\"text-decoration: underline\">40 alumnos por aula</span></strong>. \u00b7\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Menor disponibilidad de los equipos de <strong><span style=\"text-decoration: underline\">Orientaci\u00f3n</span></strong> educativa/profesional. \u00b7\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Reducci\u00f3n de la atenci\u00f3n a <strong><span style=\"text-decoration: underline\">alumnos con problemas de aprendizaje</span></strong>. Esto impacta directamente no solo sobre estos alumnos, que se quedan sin la atenci\u00f3n m\u00e1s individualizada que necesitan, sino tambi\u00e9n sobre el resto, que inevitablemente ver\u00e1n lastrado su aprendizaje con un profesor que debe simultanear varias l\u00edneas de ense\u00f1anza: una con el grupo principal y otra por cada uno de los alumnos menos adelantados. \u00a0 En la <strong><span style=\"text-decoration: underline\">FORMACI\u00d3N PROFESIONAL</span></strong> tambi\u00e9n tiene el mismo impacto, ya que esta se imparte en los mismos institutos que la ESO y el Bachillerato. En la FP se invirtieron muchos recursos para darle la dignidad que perdi\u00f3 y que merece. No hay que olvidar que Europa est\u00e1 insistiendo constantemente en la importancia de la FP. Pero estos recortes son un jarro de agua fr\u00eda sobre un objetivo que poco a poco se va consiguiendo. Tienen, entre muchas otras, las siguientes implicaciones: \u00b7\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 <strong><span style=\"text-decoration: underline\">Eliminaci\u00f3n de ciclos</span></strong> de FP totalmente necesarios para regenerar el empleo y la tan mencionada productividad. La FP tiene que estar en los barrios y en los pueblos para llegar a todos. Se trata de una formaci\u00f3n m\u00e1s local y cercana a las empresas y debe estar dispersa por el territorio. \u00b7\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 <strong><span style=\"text-decoration: underline\">Masificaci\u00f3n</span></strong> de alumnos en las aulas. Esto es especialmente grave en este nivel educativo en primer lugar porque el perfil del alumnado es en muchos casos uno que no ha triunfado en otros estudios m\u00e1s te\u00f3ricos y que requiere una atenci\u00f3n muy personalizada, y, en segundo lugar, por el car\u00e1cter eminentemente pr\u00e1ctico de la FP que requiere lo mismo.</p>\n<p>Dificultades para la <strong><span style=\"text-decoration: underline\">autoformaci\u00f3n</span></strong> de los profesores de FP, que son en gran medida autodidactas, al poder dedicar menos tiempo a esta tarea, mientras que en el \u00e1mbito de la FP la formaci\u00f3n d\u00eda a d\u00eda es vital. \u00a0 Por otro lado, tambi\u00e9n se ven afectadas las <strong><span style=\"text-decoration: underline\">ESCUELAS OFICIALES DE IDIOMAS</span></strong> y las de <strong><span style=\"text-decoration: underline\">ARTES PL\u00c1STICAS Y DISE\u00d1O</span></strong>. Los recortes son brutales en todas las etapas educativas. \u00a0 Adem\u00e1s, en los centros de <strong><span style=\"text-decoration: underline\">INFANTIL Y PRIMARIA</span></strong> ya se vienen arrastrando desde hace mucho tiempo problemas de masificaci\u00f3n y falta de medios humanos que provocan un deterioro en la etapa Secundaria y siguientes. El deterioro es global y llega hasta el mercado laboral: si los ni\u00f1os no vienen con una buena base no se puede construir gran cosa sobre los conocimientos que traen.</p>\n<p>Todas estas medidas <strong><span style=\"text-decoration: underline\">ya est\u00e1n aprobadas</span></strong> de forma unilateral por parte de la Consejer\u00eda (sin previa consulta o negociaci\u00f3n con los centros ni con los mediadores sindicales), as\u00ed que s\u00f3lo cabe pedir que sean retiradas. \u00a0 Esto se suma, adem\u00e1s, a demasiados a\u00f1os de dejadez y <strong><span style=\"text-decoration: underline\">abandono de los medios materiales</span></strong>, sistemas audiovisuales, salas de ordenadores, sistemas de calefacci\u00f3n, aire acondicionado (donde lo hay), internet\u2026 \u00a0 \u00bfCu\u00e1l es el motivo de los recortes? El motivo que esgrime la Consejer\u00eda es la necesidad de ahorro por la crisis. Pero: En primer lugar, ahorro se lleva haciendo desde hace mucho tiempo por cuestiones como las enunciadas arriba. A este ahorro se suma, adem\u00e1s, la bajada de sueldo conjunta de Gobierno Central y Auton\u00f3mico. En segundo lugar, paralelamente a estos recortes, valorados por la propia Consejera de Educaci\u00f3n en 60 millones de euros, se est\u00e1n implantando <strong><span style=\"text-decoration: underline\">ventajas fiscales</span></strong> para quienes estudian en <strong><span style=\"text-decoration: underline\">centros privados</span></strong> que cuestan en torno a los 74 millones<em> </em>a la Comunidad, seg\u00fan datos publicados recientemente en la prensa de Madrid. Por ello, parece que <strong><span style=\"text-decoration: underline\">el motivo de los recortes en lo P\u00fablico NO es el ahorro</span></strong>. \u00a0 \u00bfY qu\u00e9 ocurre con las tutor\u00edas? Otra de las instrucciones directas de la Comunidad de Madrid <strong><span style=\"text-decoration: underline\">afecta gravemente a las tutor\u00edas</span></strong>.</p>\n<p>En un principio, la Consejer\u00eda hab\u00eda decidido eliminar completamente la hora de tutor\u00eda con alumnos (no as\u00ed en concertados ni privados, por supuesto). Despu\u00e9s, ante la protesta del colectivo docente en pleno y las cr\u00edticas de la opini\u00f3n p\u00fablica ante tama\u00f1o esc\u00e1ndalo, dieron instrucciones de que en esas horas de tutor\u00eda los alumnos recibir\u00edan apoyo de Lengua, Matem\u00e1ticas e Ingl\u00e9s. Han intentado enmendar esta chapuza mediante una orden que exige a los tutores realizar tutor\u00edas individualizadas con los alumnos, pero esto es algo que ya realizamos todos cuando es necesario, y de ning\u00fan modo sustituye a la tutor\u00eda grupal. \u00a0 El perjuicio de cara a los alumnos es enorme.</p>\n<p>Con estas medidas, <strong><span style=\"text-decoration: underline\">la labor tutorial queda completamente disminuida</span></strong> y no se podr\u00e1n llevar a cabo algunas cuestiones de vital importancia en el desarrollo educativo y personal del alumno: \u00b7\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Multitud de talleres que vienen realiz\u00e1ndose todos los a\u00f1os sobre determinados temas transversales y educaci\u00f3n en valores. \u00b7\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 T\u00e9cnicas de estudio. \u00b7\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Orientaci\u00f3n acad\u00e9mica y profesional. \u00b7\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Interacci\u00f3n positiva de la clase y diagn\u00f3stico y soluci\u00f3n de problemas. \u00b7\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 En general, la tutor\u00eda se convierte en un espacio de \u201cruegos y preguntas\u201d muy necesario en los centros educativos. \u00a0 Adem\u00e1s, la supresi\u00f3n de la tutor\u00eda <strong><span style=\"text-decoration: underline\">tampoco</span></strong> produce absolutamente <strong><span style=\"text-decoration: underline\">ning\u00fan ahorro</span></strong> por lo que no somos pocos quienes pensamos que su motivaci\u00f3n es evitar que puedan tratarse en clase temas que es necesario tratar. <strong><span style=\"text-decoration: underline\">La tutor\u00eda lleva d\u00e9cadas as\u00ed y funciona bien. Lo sabemos los profesores. No hay por qu\u00e9 cambiarla.</span></strong> \u00a0 \u00bfQu\u00e9 son las horas de docencia directa?</p>\n<p>La Consejer\u00eda se ha dedicado a <em>difamar </em>datos sobre las horas de trabajo de los profesores en los que s\u00f3lo habla de las horas de docencia directa, es decir, las horas que estamos f\u00edsicamente delante de los alumnos. Sin embargo, hay <strong><em><span style=\"text-decoration: underline\">muchas</span></em><span style=\"text-decoration: underline\"> otras tareas</span></strong> igualmente importantes que es necesario realizar, y no solo la preparaci\u00f3n de las clases sino muchas otras actividades complementarias que est\u00e1n perfectamente estipuladas por la legislaci\u00f3n y en los horarios individuales de cada uno de nosotros. No se dejen enga\u00f1ar. Esto es como si cont\u00e1ramos las horas que trabaja la Consejera de Educaci\u00f3n en funci\u00f3n del tiempo que est\u00e1 sentada en su esca\u00f1o. \u00a0 \u00bfA qui\u00e9n afecta todo esto? \u00bfA qui\u00e9n afectan las medidas dictadas por la Consejer\u00eda? Al menos: \u00b7\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 A los <strong><span style=\"text-decoration: underline\">alumnos</span></strong>, que reciben una peor formaci\u00f3n como estudiantes y como personas. \u00b7\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 A las <strong><span style=\"text-decoration: underline\">familias</span></strong>, que ver\u00e1n c\u00f3mo el tiempo de que disponemos los profesores para atenderles se reduce (\u00adtodav\u00eda m\u00e1s\u00ad del que ya se redujo el curso pasado). \u00b7\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 A los <strong><span style=\"text-decoration: underline\">profesores</span></strong> que actualmente <strong><span style=\"text-decoration: underline\">conservan</span></strong> su trabajo, ya que, adem\u00e1s de soportar una reducci\u00f3n previa de sueldo del 7%, soportan tambi\u00e9n un aumento en la carga de trabajo de m\u00e1s del 10%. En estas circunstancias no es posible trabajar con calidad en un \u00e1mbito en el que cada detalle cuenta. \u00b7\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 A los <strong><span style=\"text-decoration: underline\">profesores</span></strong> que <strong><span style=\"text-decoration: underline\">pierden</span></strong> su trabajo, que son, por ahora, los interinos. En realidad, esto supone una doble amoralidad, cuando menos: haber tenido trabajando como eventuales a miles de personas de forma continuada sin un contrato fijo y despedir ahora de golpe a 3.000 personas sin convocar un ERE (una cifra que hay que unir a la de los 2.200 despedidos el a\u00f1o pasado). \u00b7\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 A la <strong><span style=\"text-decoration: underline\">sociedad</span></strong>, que pagar\u00e1 las consecuencias de la mala formaci\u00f3n de los futuros trabajadores que deben levantar y mantener el pa\u00eds. El impacto de un curso desaprovechado se arrastra durante todos los estudios, igual que cuando un chico <em>pincha</em> en una asignatura un a\u00f1o en concreto y cuesta tanto recuperar el nivel en pr\u00f3ximos a\u00f1os. \u00a0 \u00bfQu\u00e9 va a hacer el profesorado al respecto?</p>\n<p>Todo esto <strong><span style=\"text-decoration: underline\">desmotiva y mina enormemente el \u00e1nimo</span></strong> de los profesores, que no dejamos de ser personas, y desv\u00eda nuestra atenci\u00f3n y nuestros esfuerzos de lo que es importante de verdad, que no es otra cosa que <strong><span style=\"text-decoration: underline\">educar y formar a sus hijos</span></strong>. Nos estamos organizando para luchar contra estos desprop\u00f3sitos. Dadas las fechas, es muy dif\u00edcil realizar acciones concretas. Una de las opciones que se baraja con m\u00e1s fuerza es la de la <strong><span style=\"text-decoration: underline\">huelga indefinida</span></strong> a partir del 1 de septiembre o a partir del primer d\u00eda de clase.</p>\n<p>Estoy seguro de poder decir en nombre de todos que <strong><span style=\"text-decoration: underline\">sentimos sinceramente</span></strong> tener que recurrir a esta situaci\u00f3n por los perjuicios que ocasionar\u00e1 pero lo creemos desgraciadamente necesario en el contexto actual. Estamos mirando a medio y largo plazo y luchando por el futuro de la Educaci\u00f3n P\u00fablica y de nuestros alumnos. Esperamos que lo entiendan. Tambi\u00e9n luchamos, l\u00f3gicamente, por nuestras condiciones como trabajadores pero por suerte o por desgracia la mayor\u00eda de nosotros se mueve en gran medida por <strong><span style=\"text-decoration: underline\">vocaci\u00f3n</span></strong>.</p>\n<p>Basta observar que la respuesta ante la situaci\u00f3n actual no tiene nada que ver con la que se produjo ante la reducci\u00f3n de salario de un 7% de hace unos meses. \u00a0 \u00bfY, ahora que lo sabe, qu\u00e9 va a hacer usted? En esta situaci\u00f3n <strong><span style=\"text-decoration: underline\">ESPERAMOS CONTAR CON SU APOYO</span></strong>, y este es el principal objetivo de esta carta.</p>\n<p>Est\u00e1 en juego la educaci\u00f3n de sus hijos, que est\u00e1n siendo ninguneados por la Consejer\u00eda, con el agravante de que a los alumnos de la ense\u00f1anza concertada y privada no les afectan los recortes. \u00a0 Los profesores <strong><span style=\"text-decoration: underline\">necesitamos sentirnos apoyados por los padres y alumnos</span></strong>, verdaderos protagonistas del sistema educativo. Ante esta petici\u00f3n, por favor ignoren la imagen que puedan tener de los pocos profesores y maestros no v\u00e1lidos que puedan haberse encontrado. Tengan por seguro que en la Educaci\u00f3n P\u00fablica de la Comunidad de Madrid, la enorme mayor\u00eda son profesionales implicados que se dejan la piel por los alumnos. Pero, as\u00ed, en estas condiciones, nos ponen en una situaci\u00f3n insostenible. \u00a0 Estamos convencidos de que si estas movilizaciones tienen el apoyo de las familias la Consejer\u00eda va a tener que rectificar en muy poco tiempo y se podr\u00e1n reanudar las clases pronto. Es m\u00e1s, estoy seguro de que, una vez resuelta la situaci\u00f3n muchos profesores lo daremos todo para recuperar el tiempo perdido. <strong><span style=\"text-decoration: underline\">Yo el primero</span></strong>. \u00a0 \u00bfDe qu\u00e9 forma concreta puede protestar? Les animo a realizar <em>por su propio inter\u00e9s</em>, <em>apoyen o no nuestras movilizaciones</em>, \u00a0la mayor cantidad posible de las siguientes acciones (\u00a1o al menos una!): \u00b7</p>\n<p>Pidan explicaciones a la <strong><span style=\"text-decoration: underline\">Direcci\u00f3n</span></strong><strong><span style=\"text-decoration: underline\"> de los institutos</span></strong>. Algunos han protestado en\u00e9rgicamente. Otros, no tanto. Inf\u00f3rmense de qu\u00e9 ha hecho su instituto al respecto y pongan una queja all\u00ed mismo si no es suficiente. \u00b7</p>\n<p>Pidan explicaciones e interpongan una reclamaci\u00f3n <strong><span style=\"text-decoration: underline\">por escrito</span></strong> en la <strong><span style=\"text-decoration: underline\">Inspecci\u00f3n Educativa</span></strong>. Todos los d\u00edas hay un inspector de guardia con el que se puede hablar sin ning\u00fan problema ni implicaci\u00f3n posterior. Est\u00e1n para atender a profesores, familias, etc. Los inspectores est\u00e1n en las Direcciones de \u00c1rea Territoriales. Hay cinco: Norte, Sur, Este, Oeste y Capital. Inf\u00f3rmense de cu\u00e1l es la que corresponde a su centro. Podr\u00e1n encontrar f\u00e1cilmente las direcciones y tel\u00e9fonos en Google buscando \u201cDAT Madrid Oeste\u201d, por ejemplo.</p>\n<p>Pidan explicaciones y pongan una queja <strong><span style=\"text-decoration: underline\">por escrito</span></strong> en la <strong><span style=\"text-decoration: underline\">Consejer\u00eda</span></strong><strong><span style=\"text-decoration: underline\"> de Educaci\u00f3n</span></strong>. Tambi\u00e9n deben atenderles.</p>\n<p>Pidan explicaciones y pongan una queja <strong><span style=\"text-decoration: underline\">por escrito</span></strong> en el <strong><span style=\"text-decoration: underline\">012</span></strong>, tel\u00e9fono de la Comunidad de Madrid. Si tienen tarifa plana pueden llamar gratis al 915804260 \u2013es lo mismo\u2013. Marquen la opci\u00f3n 4: Educaci\u00f3n. \u00b7\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Pongan un escrito <strong><span style=\"text-decoration: underline\">gen\u00e9rico</span></strong> quej\u00e1ndose de los aspectos que m\u00e1s les preocupen en cualquier \u201coficina de registro de la Comunidad de Madrid\u201d. Busquen ese literal en Google: en el primer resultado de la b\u00fasqueda est\u00e1 el buscador de oficinas. En el segundo est\u00e1 el listado completo. \u00b7\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Coordinen sus acciones con la <strong><span style=\"text-decoration: underline\">AMPA</span></strong>. La del Blas de Otero, entre muchas otras, ya se est\u00e1 moviendo: <a href=\"http://ampaiesblasdeotero.wordpress.com/\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">ampaiesblasdeotero.wordpress.com</a> (*) Realizar las quejas por escrito es MUY importante, ya que lo verbal no consta en ning\u00fan sitio y se toma m\u00e1s a la ligera. No hace falta saber redactar como Cervantes: palabras llanas y claras son perfectas para hacerse entender.</p>\n<p>Pidan explicaciones y qu\u00e9jense de la situaci\u00f3n. Tienen todo el derecho del mundo y tambi\u00e9n el deber, si me lo permiten, ya que la Educaci\u00f3n P\u00fablica es de todos: profesores, alumnos y familias. \u00a0 Insisto: necesitamos su apoyo. No dejen de quejarse por pensar que no vale de nada. Les aseguro que su participaci\u00f3n es important\u00edsima. Probablemente muchos de quienes reciban esta carta se preocupen por el asunto y empaticen con el profesorado. Eso ya es mucho. Pero <strong><span style=\"text-decoration: underline\">si un peque\u00f1o porcentaje de las familias se presenta en la Consejer\u00eda de Educaci\u00f3n a pedir explicaciones, esta carta habr\u00e1 triunfado</span></strong>. Formen parte de ese 1%, \u00f3 10%, o, qui\u00e9n sabe, de esa mayor\u00eda que al menos pide explicaciones, y si\u00e9ntanse orgullosos de haber puesto su granito de arena para el futuro de sus hijos.</p>\n<p>Si\u00e9ntanse libres de <strong><span style=\"text-decoration: underline\">reenviar o fotocopiar esta carta</span></strong> a todas las familias interesadas en la P\u00fablica, de la guarder\u00eda a la universidad. Es m\u00e1s, <strong><span style=\"text-decoration: underline\">h\u00e1ganlo por favor</span></strong>. Para informaci\u00f3n y noticias, googleen \u201crecortes huelga educaci\u00f3n madrid\u201d. Para terminar, quiero darles las <strong><span style=\"text-decoration: underline\">gracias</span></strong> por tomarse el tiempo de leer este escrito y reitero mi malestar por las molestias que las movilizaciones puedan ocasionarles.</p>\n<p>Espero que entiendan su necesidad y se unan para que las movilizaciones tengan la menor duraci\u00f3n posible y se restablezca el necesario ambiente de aprendizaje. \u00a0Reciban un afectuoso saludo de <em>los profesores de la ense\u00f1anza p\u00fablica de la comunidad de Madrid.</em></p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Estimadas Familias: Esta carta pretende \u00a0informarles acerca de la situaci\u00f3n actual de la Ense\u00f1anza P\u00fablica en la Comunidad de Madrid y con la intenci\u00f3n de buscar su apoyo y su mayor implicaci\u00f3n posible. Cuando menos, su apoyo moral y su &hellip; <a href=\"https://torrelodones.tomalosbarrios.net/2011/08/11/26/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 799,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            1
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/26"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/799"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=26"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 4,
                    "href": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/26/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 30,
                    "href": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/26/revisions/30"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=26"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=26"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=26"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 21,
        "date": "2011-07-28T11:41:06",
        "date_gmt": "2011-07-28T11:41:06",
        "guid": {
            "rendered": "http://torrelodones.tomalosbarrios.net/?p=21"
        },
        "modified": "2011-07-28T11:41:06",
        "modified_gmt": "2011-07-28T11:41:06",
        "slug": "el-cuerno-de-africa-y-la-condonacion-de-la-deuda",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/2011/07/28/el-cuerno-de-africa-y-la-condonacion-de-la-deuda/",
        "title": {
            "rendered": "El cuerno de \u00c1frica y la condonaci\u00f3n de la deuda"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>Segun la FAO &#171;La hambruna en Somalia ha provocado la muerte de decenas de miles de personas en los \u00faltimos meses, y la situaci\u00f3n podr\u00eda agravarse&#187;. Las causas de la hambruna en el cuerno de \u00c1frica, y en Somalia en particular, no deben limitarse a la situaci\u00f3n de grave sequ\u00eda. La especulaci\u00f3n aliment\u00e1ria, el control del negocio por parte del agribusiness, el acaparamiento de tierras &#8230; y la pobreza del pa\u00eds estan entre otras causas. Somalia tiene una esperanza de vida al nacer de 50 a\u00f1os y tan s\u00f3lo un 30% de la poblaci\u00f3n tiene acceso al agua potable. Aqu\u00ed ten\u00e9is uno de los pocos art\u00edculos que analizan la situaci\u00f3n m\u00e1s all\u00e1 de cuestiones circunstanciales. &#171;5 claves para entender la crisis humanitaria en el Cuerno de \u00c1frica&#187; (en <a href=\"www.canalsolidario.org\">www.canalsolidario.org</a>).</p>\n<p>Entre ellas encontramos, como siempre, un endeudamiento ileg\u00edtimo acumulado a lo largo de d\u00e9cadas, y sobretodo desde la dictadura de Siad Barre desde 1969 a 1991.<br />\nM\u00e1s all\u00e0 del incremento de la deuda externa, entre 1981 y 1990 Somalia, a\u00fan bajo el r\u00e9gimen de Barre, implement\u00f3 una serie de pol\u00edticas de ajuste estructural lideradas por el FMI y el BM que supusieron privatizaciones, liberalizaci\u00f3n financiera y otras medidas de ajuste. La deuda pas\u00f3 de poco m\u00e1s de mil millones de d\u00f3lares en 1981 a 2.300 millones en 1990.</p>\n<p>Desde la ca\u00edda del dictador Barre, el valor de la deuda externa de Somalia no se ha incrementado demasiado. As\u00ed, durante el per\u00edodo 1990 \u2013 2009, la deuda ha pasado de 2.370 a 2.972 millones de d\u00f3lares, ya que la comunidad internacional no manten\u00eda relaciones inancieras con el Estado somal\u00ed fallido (no le daban cr\u00e9dito). En estos a\u00f1os, el aumento de la deuda externa somal\u00ed se debi\u00f3 principalmente a intereses por impagos que se acumulan a la deuda pendiente (incluyendo principal e intereses del cr\u00e9dito), por lo que podemos concluir que la mayor parte de la deuda actual de Somalia se debe a la dictadura de Siad Barre. De hecho, desde 1991 el Gobierno de Somalia s\u00f3lo ha realizado un pago de servicio de deuda, en 1996 (2,7 millones de d\u00f3lares), por lo que de facto se trata de un Estado en suspensi\u00f3n de pagos.</p>\n<p>En 2009 (\u00faltimo a\u00f1o del que tenemos datos) Somalia ten\u00eda una deuda externa de cerca de 3 mil millones de d\u00f3lares (supone unos 255 \u20ac / c\u00e1pita y se estima que significa m\u00e1s del 300% en relaci\u00f3n a su PIB).</p>\n<p>La FAO ha pedido 120 millones de d\u00f3lares para hacer frente a la hambruna que sufre el pa\u00eds.</p>\n<p>Somalia tiene una deuda de 26.73 millones de euros son con el Estado espa\u00f1ol. Esta deuda corresponde toda a dos cr\u00e9ditos FAD atorgados en 1987 y 1989. Ambos se otorgaron bajo el r\u00e9gimen dictatorial de Mohamed Siad Barre en el momento en que Felipe Gonz\u00e1lez era presidente del Estado espa\u00f1ol. Oficialmente el sector donde se destinaron dichos cr\u00e9ditos es el de transporte terrestre. No obstante, el destino \u00faltimo de los mismos fue para la venta de camiones y veh\u00edculos militares espa\u00f1oles a Somalia. Las empresas espa\u00f1olas que se beneficiaron de la operaci\u00f3n en ambos casos fueron ENASA &#8211; PEGASO y FOCOEX, que en el momento de la concesi\u00f3n de las cr\u00e9ditos eran 100% p\u00fablicas.</p>\n<p>Se trata puesde una deuda claramente ileg\u00edtima, de opresi\u00f3n, ya que estos cr\u00e9ditos sirvieron para mantener o fortalecer al r\u00e9gimen dictatorial y represor de Somalia.</p>\n<p>M\u00e1s all\u00e1 de la ayuda de emergencia que se pueda atorgar a Somalia en estos momentos de acuiciante hambruna (el Gobierno a prometido 25 millones de euros, algo menos de la deuda que le reclama a Somalia) es necesario que se cancele la deuda de Somalia con el Estado espa\u00f1ol por ileg\u00edtima, adem\u00e1s de servir el caso como ejemplo de como el Gobierno espa\u00f1ol sigue manteninedo viva deuda ileg\u00edtima de pa\u00edses que claramente requieren la cancelaci\u00f3n de su deuda para poder hacer frente a las necesidades b\u00e1sicas de su poblaci\u00f3n.</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Segun la FAO &#171;La hambruna en Somalia ha provocado la muerte de decenas de miles de personas en los \u00faltimos meses, y la situaci\u00f3n podr\u00eda agravarse&#187;. Las causas de la hambruna en el cuerno de \u00c1frica, y en Somalia en &hellip; <a href=\"https://torrelodones.tomalosbarrios.net/2011/07/28/el-cuerno-de-africa-y-la-condonacion-de-la-deuda/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 799,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            1
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/21"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/799"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=21"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 2,
                    "href": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/21/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 25,
                    "href": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/21/revisions/25"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=21"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=21"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=21"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 16,
        "date": "2011-07-26T10:09:25",
        "date_gmt": "2011-07-26T10:09:25",
        "guid": {
            "rendered": "http://torrelodones.tomalosbarrios.net/?p=16"
        },
        "modified": "2011-07-26T10:09:25",
        "modified_gmt": "2011-07-26T10:09:25",
        "slug": "encuentros-viviendo-en-deudocracia",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/2011/07/26/encuentros-viviendo-en-deudocracia/",
        "title": {
            "rendered": "Encuentros &#171;Viviendo en deudocracia&#187;"
        },
        "content": {
            "rendered": "<h1>Encuentros \u00abViviendo en deudocracia. La deuda en los pa\u00edses del Norte: Aprendiendo del Sur\u00bb</h1>\n<p><em><span style=\"font-size: x-small\">Los d\u00edas 7 y 8 de octubre, en Madrid, los encuentros \u201cViviendo en deudocracia: La deuda en los pa\u00edses del Norte: aprendiendo del Sur\u201d tratar\u00e1n de proporcionar claves para entender y afrontar la deuda y la actual situaci\u00f3n de crisis econ\u00f3mica que padecemos.</span><br />\n</em></p>\n<p><em><br />\n</em></p>\n<div><strong>Iban un griego, un irland\u00e9s, un portugu\u00e9s y un espa\u00f1ol\u2026 </strong></div>\n<div>Los pa\u00edses del Sur viven bajo el yugo de la crisis de la deuda desde los a\u00f1os setenta, obligados a recortar su gasto social por las severas pol\u00edticas de austeridad impuestas por el FMI y el Banco Mundial a cambio del pago de la deuda a los acreedores internacionales.</div>\n<div>Las primeras se\u00f1ales de alarma se disparan ahora en el Norte cuando Grecia, Irlanda, y Portugal, incapaces de soportar la deuda, han sido obligados a aceptar los \u201crescates\u201d impuestos por el FMI y la UE con escasos meses de diferencia, unos falsos \u201crescates\u201d acompa\u00f1ados de pol\u00edticas de austeridad a imagen y semejanza de los planes de ajuste estructural exigidos a los pa\u00edses empobrecidos.</div>\n<div>Y llegados a este punto\u2026 \u00bfes el Estado espa\u00f1ol diferente? Diversos economistas confirman que es muy posible que Espa\u00f1a siga el camino de los otros pa\u00edses perif\u00e9ricos y se vea abocado a un \u201crescate\u201d financiero para solventar su problema de deuda.</div>\n<div>Grecia, Irlanda y Portugal son ya pa\u00edses m\u00e1s injustos, m\u00e1s empobrecidos y con mayor desigualdad social que lo eran antes de los \u201crescates\u201d. Estas pol\u00edticas, a todas luces injustas, no solo no facilitan la recuperaci\u00f3n econ\u00f3mica, si no que aumentan la dependencia de los pa\u00edses endeudados de los mercados financieros, haciendo a los gobiernos menos responsables de sus pueblos y generando elevados niveles de pobreza y desempleo. Se trata de \u201crescates\u201d para aquellas elites econ\u00f3micas y financieras que nos han llevado a la crisis. Y cuando se anuncien mejoras, estas ser\u00e1n para esta minor\u00eda favorecida por el modelo econ\u00f3mico capitalista que esconde enormes desigualdades e injusticias detr\u00e1s de las fr\u00edas cifras macroecon\u00f3micas.</div>\n<div><strong>\u00bfY si no pagamos? </strong></div>\n<div>S\u00f3lo cuando los pueblos reclaman sus derechos y se oponen a las medidas de austeridad, al pago a las instituciones financieras y a la carga insostenible de la deuda, se vislumbra una posible recuperaci\u00f3n. Esto es lo que sucedi\u00f3 despu\u00e9s del \u201cCorralito\u201d en Argentina en el a\u00f1o 2001. M\u00e1s recientemente, el pueblo island\u00e9s se ha negado a pagar por asumir los errores de quienes han llevado a su pa\u00eds al abismo, diciendo \u2018no\u2019 al reembolso de una deuda claramente ileg\u00edtima. La salida a la islandesa ha supuesto la recuperaci\u00f3n de la democracia afirmando la voluntad de la ciudadan\u00eda frente a la arbitrariedad del poder p\u00fablico siempre influido por los grandes bancos y el consenso neoliberal del entorno internacional.</div>\n<div><strong>Para profundizar en la deudocracia que vivimos y sus consecuencias sobre los derechos sociales, as\u00ed como para analizar las alternativas, os invitamos a participar el 7 y 8 de octubre en Madrid en estos encuentros.<br />\n</strong></div>\n<div><strong><br />\n</strong></div>\n<div></div>\n<div></div>\n<div><span style=\"font-size: medium\"><strong><br />\n</strong></span></div>\n<div><strong><br />\n</strong></div>\n<div><span style=\"font-size: medium\"><strong>Programa</strong></span></div>\n<div><strong>Viernes 7 de octubre:</strong></div>\n<div>19:00 a 21:00 horas: Mesa Redonda: <strong>Distintas caras de la crisis:</strong><br />\n&#8211; Crisis: C\u00f3mo y Porqu\u00e9, Miren Etxezarreta, catedr\u00e1tica de econom\u00eda, miembro del colectivo TAIFA<br />\n&#8211; Crisis y mujer, Amaia P\u00e9rez Orozco, militante feminista y economista<br />\n&#8211; Crisis y derechos laborales, \u00c1ngel Luis Garc\u00eda, Secretario de Acci\u00f3n Sindical de CGT<br />\n&#8211; Crisis y medioambiente, Nerea Ram\u00edrez Piris, miembro de la Comisi\u00f3n de Educaci\u00f3n de Ecologistas en Acci\u00f3n<br />\n&#8211; Crisis y exclusi\u00f3n, Emiliano Tapia, de Baladre<br />\n&#8211; Crisis y banca, Lourdes Luc\u00eda Aguirre, socia y portavoz de ATTAC Espa\u00f1a</div>\n<div><strong>S\u00e1bado 8 de octubre:</strong></div>\n<div>9:30-10h Inscripciones</div>\n<div>10-11:30h MESA 1: <strong>C\u00f3mo y porqu\u00e9 hemos llegado hasta aqu\u00ed; analizar la deuda en el Norte (y el caso espa\u00f1ol) sin dejar de mirar al Sur </strong><br />\nEric Toussaint (CADTM)<br />\nDani G\u00f3mez (ODG)</div>\n<div>11:30h a 12h Caf\u00e9- descanso</div>\n<div>12-14h MESA 2: <strong>La crisis en otros rincones de Europa: perspectivas. </strong><br />\nGrecia: Leonidas Vatikiots (Economista y periodista griego)<br />\nIrlanda: Andy Storey (Action from Ireland)<br />\nIslandia: Gunnar (ATTAC Islandia)<br />\nPortugal: Lu\u00eds Bernardo (CADTM)</div>\n<div>16-17h: V\u00eddeo</div>\n<div>17-19h: MESA 3: <strong>Alternativas y resistencias frente al endeudamiento en el Norte. Tejiendo puentes con el Sur.</strong> Contaremos con la participaci\u00f3n de la gran mayor\u00eda de ponentes de las mesas 1 y 2 as\u00ed como con alguien del 15M Madrid.</div>\n<div>Puedes descargarte el d\u00edptico de difusi\u00f3n con el <a title=\"Diptico Qui\u00e9n debe a qui\u00e9n\" href=\"http://quiendebeaquien.org/IMG/pdf/diptico_viviendodeudocracia.pdf\" target=\"_blank\"><strong>programa aqu\u00ed</strong>.</a></div>\n<div><strong>Convoca: Red por la Abolici\u00f3n de la Deuda Externa \u00bfQui\u00e9n debe a qui\u00e9n?</strong></div>\n<div>M\u00e1s informaci\u00f3n: <a href=\"http://www.quiendebeaquien.org/\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">www.quiendebeaquien.org</a> <a href=\"mailto:%20quiendebeaquien.estatal@gmail.com\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">quiendebeaquien.estatal@gmail.com</a></div>\n<div><span style=\"font-size: x-small\"><em>Este encuentro se organiza de forma autogestionada por las personas y grupos que forman la red \u00bfQui\u00e9n debe a Qui\u00e9n? Si quieres contribuir a su financiaci\u00f3n puedes hacer un ingreso en la cuenta de Triodos Bank 1491- 0001 &#8211; 29 &#8211; 2007001528</em></span></div>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Encuentros \u00abViviendo en deudocracia. La deuda en los pa\u00edses del Norte: Aprendiendo del Sur\u00bb Los d\u00edas 7 y 8 de octubre, en Madrid, los encuentros \u201cViviendo en deudocracia: La deuda en los pa\u00edses del Norte: aprendiendo del Sur\u201d tratar\u00e1n de &hellip; <a href=\"https://torrelodones.tomalosbarrios.net/2011/07/26/encuentros-viviendo-en-deudocracia/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 799,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            1
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/16"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/799"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=16"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 1,
                    "href": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/16/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 19,
                    "href": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/16/revisions/19"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=16"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=16"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=16"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 12,
        "date": "2011-07-22T16:37:56",
        "date_gmt": "2011-07-22T16:37:56",
        "guid": {
            "rendered": "http://torrelodones.tomalosbarrios.net/?page_id=12"
        },
        "modified": "2011-07-22T16:37:56",
        "modified_gmt": "2011-07-22T16:37:56",
        "slug": "contacta",
        "status": "publish",
        "type": "page",
        "link": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/contacta/",
        "title": {
            "rendered": "Contacta"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p style=\"text-align: center\">Para contactar con nosotros p\u00e1sate por cualquier asamblea o manda un email a:</p>\n<p style=\"text-align: center\"><a href=\"mailto:asamblea15mtorrelodones@gmail.com\">asamblea15mtorrelodones@gmail.com</a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Para contactar con nosotros p\u00e1sate por cualquier asamblea o manda un email a: asamblea15mtorrelodones@gmail.com</p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 799,
        "featured_media": 0,
        "parent": 0,
        "menu_order": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/12"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/page"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/799"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=12"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 1,
                    "href": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/12/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 15,
                    "href": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/12/revisions/15"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=12"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 4,
        "date": "2011-07-21T12:15:50",
        "date_gmt": "2011-07-21T12:15:50",
        "guid": {
            "rendered": "http://torrelodones.tomalosbarrios.net/files/2011/07/cropped-Cabecera-Tomalosbarrios.jpg"
        },
        "modified": "2011-07-21T12:15:50",
        "modified_gmt": "2011-07-21T12:15:50",
        "slug": "cropped-cabecera-tomalosbarrios-jpg",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/cropped-cabecera-tomalosbarrios-jpg/",
        "title": {
            "rendered": "cropped-Cabecera-Tomalosbarrios.jpg"
        },
        "author": 799,
        "comment_status": "closed",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://torrelodones.tomalosbarrios.net/files/2011/07/cropped-Cabecera-Tomalosbarrios.jpg'><img width=\"300\" height=\"63\" src=\"https://torrelodones.tomalosbarrios.net/files/2011/07/cropped-Cabecera-Tomalosbarrios-300x63.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://torrelodones.tomalosbarrios.net/files/2011/07/cropped-Cabecera-Tomalosbarrios-300x63.jpg 300w, https://torrelodones.tomalosbarrios.net/files/2011/07/cropped-Cabecera-Tomalosbarrios.jpg 940w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n<p>http://torrelodones.tomalosbarrios.net/files/2011/07/cropped-Cabecera-Tomalosbarrios.jpg</p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": "<p>http://torrelodones.tomalosbarrios.net/files/2011/07/cropped-Cabecera-Tomalosbarrios.jpg</p>\n"
        },
        "alt_text": "",
        "media_type": "image",
        "mime_type": "image/jpeg",
        "media_details": {
            "width": "940",
            "height": "198",
            "hwstring_small": "height='26' width='128'",
            "file": "2011/07/cropped-Cabecera-Tomalosbarrios.jpg",
            "sizes": {
                "thumbnail": {
                    "file": "cropped-Cabecera-Tomalosbarrios-150x150.jpg",
                    "width": "150",
                    "height": "150",
                    "source_url": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/files/2011/07/cropped-Cabecera-Tomalosbarrios-150x150.jpg"
                },
                "medium": {
                    "file": "cropped-Cabecera-Tomalosbarrios-300x63.jpg",
                    "width": "300",
                    "height": "63",
                    "source_url": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/files/2011/07/cropped-Cabecera-Tomalosbarrios-300x63.jpg"
                },
                "full": {
                    "file": "cropped-Cabecera-Tomalosbarrios.jpg",
                    "width": 940,
                    "height": 198,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/files/2011/07/cropped-Cabecera-Tomalosbarrios.jpg"
                }
            },
            "image_meta": {
                "aperture": "0",
                "credit": "",
                "camera": "",
                "caption": "",
                "created_timestamp": "0",
                "copyright": "",
                "focal_length": "0",
                "iso": "0",
                "shutter_speed": "0",
                "title": ""
            }
        },
        "post": null,
        "source_url": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/files/2011/07/cropped-Cabecera-Tomalosbarrios.jpg",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/4"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/799"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=4"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 2,
        "date": "2011-07-18T09:50:06",
        "date_gmt": "2011-07-18T09:50:06",
        "guid": {
            "rendered": "http://torrelodones.tomalosbarrios.net/?page_id=2"
        },
        "modified": "2011-07-22T16:36:42",
        "modified_gmt": "2011-07-22T16:36:42",
        "slug": "pagina-ejemplo",
        "status": "publish",
        "type": "page",
        "link": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/pagina-ejemplo/",
        "title": {
            "rendered": "Informaci\u00f3n"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>Somos un movimiento social nacido de la indignaci\u00f3n ante el panorama pol\u00edtico y econ\u00f3mico actual, tanto nacional como internacional; y con el sue\u00f1o, ahora real, de cambio para conseguir un mundo m\u00e1s justo y democr\u00e1tico. Actuamos localmente pensando globalmente.</p>\n<p><strong>Nos reunimos en asamblea todos los s\u00e1bados a las 12 del mediod\u00eda en la Plaza del Ayuntamiento, a la izquierda del edificio principal</strong>. J\u00f3venes universitari@s, padres y madres con sus beb\u00e9s, jubilad@s, etc. todos conformamos una asamblea variopinta con un ambiente cercano y amable para involucrarse pol\u00edticamente en un cambio necesario.</p>\n<p>\u00a1An\u00edmate a ser parte de \u00e9l! \u00a1Ven a la asamblea 15M de Torrelodones!</p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Somos un movimiento social nacido de la indignaci\u00f3n ante el panorama pol\u00edtico y econ\u00f3mico actual, tanto nacional como internacional; y con el sue\u00f1o, ahora real, de cambio para conseguir un mundo m\u00e1s justo y democr\u00e1tico. Actuamos localmente pensando globalmente. Nos &hellip; <a href=\"https://torrelodones.tomalosbarrios.net/pagina-ejemplo/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 799,
        "featured_media": 0,
        "parent": 0,
        "menu_order": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/2"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/page"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/799"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=2"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 3,
                    "href": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/2/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 11,
                    "href": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/2/revisions/11"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=2"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 1,
        "date": "2011-07-18T09:50:06",
        "date_gmt": "2011-07-18T09:50:06",
        "guid": {
            "rendered": "http://torrelodones.tomalosbarrios.net/?p=1"
        },
        "modified": "2011-07-21T12:47:04",
        "modified_gmt": "2011-07-21T12:47:04",
        "slug": "hola-mundo",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/2011/07/18/hola-mundo/",
        "title": {
            "rendered": "\u00a1Hola a tod@s!"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>Bienvenid@s a este nuevo espacio de la Asamblea 15M de Torrelodones.</p>\n<p>A partir de ahora, <strong><a title=\"Blog oficial Asamblea 15M Torrelodones\" href=\"http://torrelodones.tomalosbarrios.net\" target=\"_blank\">http://torrelodones.tomalosbarrios.net</a> es el nuevo blog oficial de la Asamblea de nuestro pueblo.</strong> En cualquier caso, para acceder al blog anterior para mirar las publicaciones anteriores, accede pulsando el enlace:</p>\n<p><a title=\"Anterior Blog\" href=\"http://asamblea15mtorrelodones.blogspot.com/\" target=\"_blank\">http://asamblea15mtorrelodones.blogspot.com/</a></p>\n<p>Esperamos que este nuevo espacio sea un punto de encuentro, intercambio de ideas y propuestas y sea enriquecedor para todos.</p>\n<p>\u00a1Un saludo y hasta la siguiente entrada!</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Bienvenid@s a este nuevo espacio de la Asamblea 15M de Torrelodones. A partir de ahora, http://torrelodones.tomalosbarrios.net es el nuevo blog oficial de la Asamblea de nuestro pueblo. En cualquier caso, para acceder al blog anterior para mirar las publicaciones anteriores, &hellip; <a href=\"https://torrelodones.tomalosbarrios.net/2011/07/18/hola-mundo/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 799,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            1
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/1"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/799"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=1"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 2,
                    "href": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/1/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 7,
                    "href": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/1/revisions/7"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=1"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=1"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://torrelodones.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=1"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    }
]