[
  {
    "id": 340,
    "date": "2014-01-12T17:35:23",
    "date_gmt": "2014-01-12T17:35:23",
    "guid": {
      "rendered": "http://trescantos.tomalosbarrios.net/?page_id=340"
    },
    "modified": "2014-01-27T08:17:25",
    "modified_gmt": "2014-01-27T08:17:25",
    "slug": "actas-asamblea-popular-de-tres-cantos-2014",
    "status": "publish",
    "type": "page",
    "link": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/documentos/actas-asamblea-popular-de-tres-cantos-2014/",
    "title": {
      "rendered": "Actas Asamblea Popular de Tres Cantos 2014"
    },
    "content": {
      "rendered": "<address><a title=\"Acta Asamblea 5 Enero\" href=\"http://www.asamblea3cantos.org/foro/asamblea-popular-de-tres-cantos-general/1304-actas-de-la-asamblea-popular-de-tres-cantos?limit=8&amp;start=216#10542\">Acta Asamblea 5 Enero</a></address>\n<address><a title=\"Acta 12 Enero 2014\" href=\"http://www.asamblea3cantos.org/foro/asamblea-popular-de-tres-cantos-general/1304-actas-de-la-asamblea-popular-de-tres-cantos?limit=8&amp;start=216#10556\">Acta Asamblea 12 Enero</a></address>\n<address><a title=\"Acta 19 Enero 2014\" href=\"http://www.asamblea3cantos.org/foro/asamblea-popular-de-tres-cantos-general/1304-actas-de-la-asamblea-popular-de-tres-cantos?limit=8&amp;start=224#10578\">Acta Asamblea 19 Enero</a></address>\n<address><a title=\"Acta 26 Enero 2014\" href=\"http://www.asamblea3cantos.org/foro/asamblea-popular-de-tres-cantos-general/1304-actas-de-la-asamblea-popular-de-tres-cantos?limit=8&amp;start=224#10585\">Acta Asamblea 26 Enero</a></address>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>Acta Asamblea 5 Enero Acta Asamblea 12 Enero Acta Asamblea 19 Enero Acta Asamblea 26 Enero</p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 401,
    "featured_media": 0,
    "parent": 131,
    "menu_order": 0,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "closed",
    "template": "",
    "meta": [],
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/340"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/page"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/401"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=340"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 4,
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/340/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 356,
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/340/revisions/356"
        }
      ],
      "up": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/131"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=340"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 324,
    "date": "2013-03-18T19:26:26",
    "date_gmt": "2013-03-18T19:26:26",
    "guid": {
      "rendered": "http://trescantos.tomalosbarrios.net/?page_id=324"
    },
    "modified": "2013-03-18T19:29:47",
    "modified_gmt": "2013-03-18T19:29:47",
    "slug": "links-antirepresion",
    "status": "publish",
    "type": "page",
    "link": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/links/links-antirepresion/",
    "title": {
      "rendered": "Links antirepresi\u00f3n"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p><a href=\"http://stopidentificaciones.org/\">Stop identificaciones</a></p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>Stop identificaciones</p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 401,
    "featured_media": 0,
    "parent": 260,
    "menu_order": 0,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "closed",
    "template": "",
    "meta": [],
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/324"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/page"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/401"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=324"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 3,
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/324/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 331,
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/324/revisions/331"
        }
      ],
      "up": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/260"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=324"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 322,
    "date": "2013-03-18T19:24:55",
    "date_gmt": "2013-03-18T19:24:55",
    "guid": {
      "rendered": "http://trescantos.tomalosbarrios.net/?page_id=322"
    },
    "modified": "2014-01-27T08:21:40",
    "modified_gmt": "2014-01-27T08:21:40",
    "slug": "nuestros-videos",
    "status": "publish",
    "type": "page",
    "link": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/links/nuestros-videos/",
    "title": {
      "rendered": "Nuestros v\u00eddeos"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p><strong>Videos de la asamblea de Tres Cantos</strong></p>\n<ul>\n<li><strong>Video sobre la subida de sueldos de los concejales de Tres Cantos</strong></li>\n</ul>\n<p><a title=\"Video sobre la subida de sueldos de los concejales de Tres Cantos\" href=\"http://www.youtube.com/watch?v=hoMM7L6oIkY\" target=\"_blank\">http://www.youtube.com/watch?v=hoMM7L6oIkY</a></p>\n<ul>\n<li><strong>Video \u201cDie Spanien Rettung\u201d \u2013 El rescate a Espa\u00f1a</strong></li>\n</ul>\n<p><a title=\"Video &quot;Die Spanien Rettung&quot; - El rescate a Espa\u00f1a\" href=\"http://www.youtube.com/watch?v=Ibem1pX78Dw\">http://www.youtube.com/watch?v=Ibem1pX78Dw</a></p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>Videos de la asamblea de Tres Cantos Video sobre la subida de sueldos de los concejales de Tres Cantos http://www.youtube.com/watch?v=hoMM7L6oIkY Video \u201cDie Spanien Rettung\u201d \u2013 El rescate a Espa\u00f1a http://www.youtube.com/watch?v=Ibem1pX78Dw &nbsp;</p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 401,
    "featured_media": 0,
    "parent": 260,
    "menu_order": 0,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "closed",
    "template": "",
    "meta": [],
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/322"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/page"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/401"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=322"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 4,
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/322/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 358,
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/322/revisions/358"
        }
      ],
      "up": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/260"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=322"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 315,
    "date": "2013-03-18T18:30:57",
    "date_gmt": "2013-03-18T18:30:57",
    "guid": {
      "rendered": "http://trescantos.tomalosbarrios.net/?page_id=315"
    },
    "modified": "2013-03-18T18:34:39",
    "modified_gmt": "2013-03-18T18:34:39",
    "slug": "actas-grupos-de-trabajo-y-comisiones",
    "status": "publish",
    "type": "page",
    "link": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/documentos/actas-grupos-de-trabajo-y-comisiones/",
    "title": {
      "rendered": "Actas grupos de trabajo y comisiones"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p><strong>Actas del Grupo de Trabajo de Acci\u00f3n</strong></p>\n<ul>\n<li><a href=\"http://www.asamblea3cantos.org/foro/7-grupo-de-accion/546-acta-reunion-de-accion-dia-20-de-junio#546\">Reuni\u00f3n del 20 de Junio (mensaje en el foro)</a></li>\n<li><a href=\"http://www.asamblea3cantos.org/foro/7-grupo-de-accion/788-acta-reun-ion-accion-27-junio#788\">Reuni\u00f3n del 27 de Junio (mensaje en el foro)</a></li>\n</ul>\n<p><strong>Actas del Grupo de Trabajo de Salud</strong></p>\n<ul>\n<li><a href=\"http://www.asamblea3cantos.org/media/kunena/attachments/96/ACTADEASAMBLEADETRESCANTOSDEGRUPOSDETRABAJO.pdf\">Reuni\u00f3n del 4 de Junio (Documento en PDF)</a></li>\n<li><a href=\"http://www.asamblea3cantos.org/media/kunena/attachments/140/ActaGTSalud_AP3C_11junio2011_final.pdf\">Reuni\u00f3n del 11 de Junio (Documento en PDF)</a></li>\n<li><a href=\"http://www.asamblea3cantos.org/media/kunena/attachments/140/ActaSaludasambleadeTRESCANTOS18-6-11.doc\">Reuni\u00f3n del 18 de Junio (Documento en formato doc)</a></li>\n<li><a href=\"http://www.asamblea3cantos.org/media/kunena/attachments/140/ActaSaludasambleadeTRESCANTOS18-6-11.doc\">Reuni\u00f3n del 25 de Junio (Documento en formato doc)</a></li>\n</ul>\n<p><strong>Actas del Grupo de Trabajo de Medio Ambiente</strong></p>\n<ul>\n<li><a href=\"http://www.asamblea3cantos.org/foro/4-grupo-de-medio-ambiente/260-acta-de-la-2o-asamblea-de-lmedio-ambienter-11-06\">Actas de la segunda reuni\u00f3n</a>\u00a0(mensaje en el foro)</li>\n<li><a href=\"http://www.asamblea3cantos.org/foro/4-grupo-de-medio-ambiente/839-4o-acta-asamblea-medio-ambiente-280611\">Actas de la cuarta reuni\u00f3n</a>\u00a0(mensaje en el foro)</li>\n</ul>\n<p><strong>Actas del Grupo de Trabajo de Educaci\u00f3n y Cultura</strong></p>\n<ul>\n<li><a href=\"http://www.asamblea3cantos.org/media/kunena/attachments/82/ACTAEDUCACINyCULTURA11-06-11REVISADA.doc\">Reuni\u00f3n del 11 de Junio (Documento de Microsoft Word)</a></li>\n<li><a href=\"http://www.asamblea3cantos.org/media/kunena/attachments/128/Acta17dejunio.doc\">Reuni\u00f3n del 17 de Junio (Documento de Microsoft Word)</a></li>\n<li><a href=\"http://www.asamblea3cantos.org/foro/5-grupo-de-educacion-y-cultura/242-actas#770\">Reuni\u00f3n del 24 de Junio (mensaje en el foro)</a></li>\n</ul>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>Actas del Grupo de Trabajo de Acci\u00f3n Reuni\u00f3n del 20 de Junio (mensaje en el foro) Reuni\u00f3n del 27 de Junio (mensaje en el foro) Actas del Grupo de Trabajo de Salud Reuni\u00f3n del 4 de Junio (Documento en PDF) &hellip; <a href=\"https://trescantos.tomalosbarrios.net/documentos/actas-grupos-de-trabajo-y-comisiones/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 401,
    "featured_media": 0,
    "parent": 131,
    "menu_order": 0,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "closed",
    "template": "",
    "meta": [],
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/315"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/page"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/401"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=315"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 4,
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/315/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 321,
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/315/revisions/321"
        }
      ],
      "up": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/131"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=315"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 306,
    "date": "2013-03-10T00:33:45",
    "date_gmt": "2013-03-10T00:33:45",
    "guid": {
      "rendered": "http://trescantos.tomalosbarrios.net/files/2013/03/AP3C_Acta_20130309.rtf"
    },
    "modified": "2013-03-10T00:33:45",
    "modified_gmt": "2013-03-10T00:33:45",
    "slug": "ap3c_acta_20130309",
    "status": "inherit",
    "type": "attachment",
    "link": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/documentos/actas-2013/ap3c_acta_20130309/",
    "title": {
      "rendered": "AP3C_Acta_20130309"
    },
    "author": 401,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "description": {
      "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://trescantos.tomalosbarrios.net/files/2013/03/AP3C_Acta_20130309.rtf'>AP3C_Acta_20130309</a></p>\n"
    },
    "caption": {
      "rendered": "<p>AP3C_Acta_20130309</p>\n"
    },
    "alt_text": "",
    "media_type": "file",
    "mime_type": "application/rtf",
    "media_details": {},
    "post": 268,
    "source_url": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/files/2013/03/AP3C_Acta_20130309.rtf",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/306"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/401"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=306"
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 296,
    "date": "2013-03-09T18:52:23",
    "date_gmt": "2013-03-09T18:52:23",
    "guid": {
      "rendered": "http://trescantos.tomalosbarrios.net/?page_id=296"
    },
    "modified": "2013-03-18T19:28:54",
    "modified_gmt": "2013-03-18T19:28:54",
    "slug": "actas-asamblea-popular-de-tres-cantos-2011",
    "status": "publish",
    "type": "page",
    "link": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/documentos/actas-asamblea-popular-de-tres-cantos-2011/",
    "title": {
      "rendered": "Actas Asamblea Popular de Tres Cantos 2011"
    },
    "content": {
      "rendered": "<ul>\n<li><a href=\"http://dl.dropbox.com/u/871486/Asamblea/Acta7Asamblea3Cantos9-7-11.pdf\">Actas de la S\u00e9ptima Asamblea</a>\u00a0(9-7-2011)</li>\n<li>Actas de la Sexta Asamblea (2-7-2011)</li>\n<li><a href=\"http://trescantos.tomalosbarrios.net/2011/06/30/actas-de-la-quinta-asamblea-popular-25-de-junio-2011/\">Actas de la Quinta Asamblea</a>\u00a0(25-6-2011)</li>\n<li><a href=\"http://trescantos.tomalosbarrios.net/2011/06/26/actas-de-la-cuarta-asamblea-de-tres-cantos/\">Actas de la Cuarta Asamblea</a>\u00a0(18-6-2011)</li>\n<li><a href=\"http://trescantos.tomalosbarrios.net/2011/06/20/actas-de-la-tercera-asamblea-de-tres-cantos/\">Actas de la Tercera Asamblea</a>\u00a0(11-6-2011)</li>\n<li><a href=\"http://trescantos.tomalosbarrios.net/2011/06/07/acta-de-la-segunda-asamblea-de-tres-cantos/\">Actas de la Segunda Asamblea</a>\u00a0(4-6-2011)</li>\n<li><a href=\"https://trescantos.tomalosbarrios.net/2011/06/03/acta-de-constitucion-de-la-asamblea-de-tres-cantos/\">Acta de constituci\u00f3n de la Asamblea de Tres Cantos</a>\u00a0(28-5-2011)</li>\n</ul>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>Actas de la S\u00e9ptima Asamblea\u00a0(9-7-2011) Actas de la Sexta Asamblea (2-7-2011) Actas de la Quinta Asamblea\u00a0(25-6-2011) Actas de la Cuarta Asamblea\u00a0(18-6-2011) Actas de la Tercera Asamblea\u00a0(11-6-2011) Actas de la Segunda Asamblea\u00a0(4-6-2011) Acta de constituci\u00f3n de la Asamblea de Tres Cantos\u00a0(28-5-2011)</p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 401,
    "featured_media": 0,
    "parent": 131,
    "menu_order": 0,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "closed",
    "template": "",
    "meta": [],
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/296"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/page"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/401"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=296"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 5,
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/296/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 314,
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/296/revisions/314"
        }
      ],
      "up": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/131"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=296"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 275,
    "date": "2013-03-09T10:47:48",
    "date_gmt": "2013-03-09T10:47:48",
    "guid": {
      "rendered": "http://trescantos.tomalosbarrios.net/files/2013/03/AP3C_Acta_20130302.rtf"
    },
    "modified": "2013-03-09T10:47:48",
    "modified_gmt": "2013-03-09T10:47:48",
    "slug": "ap3c_acta_20130302",
    "status": "inherit",
    "type": "attachment",
    "link": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/documentos/actas-2013/ap3c_acta_20130302/",
    "title": {
      "rendered": "AP3C_Acta_20130302"
    },
    "author": 401,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "description": {
      "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://trescantos.tomalosbarrios.net/files/2013/03/AP3C_Acta_20130302.rtf'>AP3C_Acta_20130302</a></p>\n"
    },
    "caption": {
      "rendered": "<p>AP3C_Acta_20130302</p>\n"
    },
    "alt_text": "",
    "media_type": "file",
    "mime_type": "application/rtf",
    "media_details": {},
    "post": 268,
    "source_url": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/files/2013/03/AP3C_Acta_20130302.rtf",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/275"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/401"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=275"
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 274,
    "date": "2013-03-09T10:43:54",
    "date_gmt": "2013-03-09T10:43:54",
    "guid": {
      "rendered": "http://trescantos.tomalosbarrios.net/files/2013/03/AP3C_Acta_20130223.rtf"
    },
    "modified": "2013-03-09T10:43:54",
    "modified_gmt": "2013-03-09T10:43:54",
    "slug": "ap3c_acta_20130223",
    "status": "inherit",
    "type": "attachment",
    "link": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/documentos/actas-2013/ap3c_acta_20130223/",
    "title": {
      "rendered": "AP3C_Acta_20130223"
    },
    "author": 401,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "description": {
      "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://trescantos.tomalosbarrios.net/files/2013/03/AP3C_Acta_20130223.rtf'>AP3C_Acta_20130223</a></p>\n"
    },
    "caption": {
      "rendered": "<p>AP3C_Acta_20130223</p>\n"
    },
    "alt_text": "",
    "media_type": "file",
    "mime_type": "application/rtf",
    "media_details": {},
    "post": 268,
    "source_url": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/files/2013/03/AP3C_Acta_20130223.rtf",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/274"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/401"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=274"
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 273,
    "date": "2013-03-09T10:42:06",
    "date_gmt": "2013-03-09T10:42:06",
    "guid": {
      "rendered": "http://trescantos.tomalosbarrios.net/files/2013/03/AP3C_Acta_20130216.rtf"
    },
    "modified": "2013-03-09T10:42:06",
    "modified_gmt": "2013-03-09T10:42:06",
    "slug": "ap3c_acta_20130216",
    "status": "inherit",
    "type": "attachment",
    "link": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/documentos/actas-2013/ap3c_acta_20130216/",
    "title": {
      "rendered": "AP3C_Acta_20130216"
    },
    "author": 401,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "description": {
      "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://trescantos.tomalosbarrios.net/files/2013/03/AP3C_Acta_20130216.rtf'>AP3C_Acta_20130216</a></p>\n"
    },
    "caption": {
      "rendered": "<p>AP3C_Acta_20130216</p>\n"
    },
    "alt_text": "",
    "media_type": "file",
    "mime_type": "application/rtf",
    "media_details": {},
    "post": 268,
    "source_url": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/files/2013/03/AP3C_Acta_20130216.rtf",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/273"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/401"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=273"
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 271,
    "date": "2013-03-09T10:39:10",
    "date_gmt": "2013-03-09T10:39:10",
    "guid": {
      "rendered": "http://trescantos.tomalosbarrios.net/files/2013/03/AP3C_Acta_20130209.rtf"
    },
    "modified": "2013-03-09T10:39:10",
    "modified_gmt": "2013-03-09T10:39:10",
    "slug": "ap3c_acta_20130209",
    "status": "inherit",
    "type": "attachment",
    "link": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/documentos/actas-2013/ap3c_acta_20130209/",
    "title": {
      "rendered": "AP3C_Acta_20130209"
    },
    "author": 401,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "template": "",
    "meta": [],
    "description": {
      "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://trescantos.tomalosbarrios.net/files/2013/03/AP3C_Acta_20130209.rtf'>AP3C_Acta_20130209</a></p>\n"
    },
    "caption": {
      "rendered": "<p>AP3C_Acta_20130209</p>\n"
    },
    "alt_text": "",
    "media_type": "file",
    "mime_type": "application/rtf",
    "media_details": {},
    "post": 268,
    "source_url": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/files/2013/03/AP3C_Acta_20130209.rtf",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/271"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/401"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=271"
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 268,
    "date": "2013-03-09T10:32:29",
    "date_gmt": "2013-03-09T10:32:29",
    "guid": {
      "rendered": "http://trescantos.tomalosbarrios.net/?page_id=268"
    },
    "modified": "2014-01-27T08:17:31",
    "modified_gmt": "2014-01-27T08:17:31",
    "slug": "actas-2013",
    "status": "publish",
    "type": "page",
    "link": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/documentos/actas-2013/",
    "title": {
      "rendered": "Actas Asamblea Popular de Tres Cantos 2013"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p>&nbsp;</p>\n<ul>\n<li><a href=\"http://trescantos.tomalosbarrios.net/files/2013/03/AP3C_Acta_20130309.rtf\">Acta 9 de Marzo de 2013</a></li>\n<li><a href=\"http://trescantos.tomalosbarrios.net/files/2013/03/AP3C_Acta_20130302.rtf\">Acta 2 de Marzo de 2013</a></li>\n<li><a style=\"font-size: 16px\" href=\"http://trescantos.tomalosbarrios.net/files/2013/03/AP3C_Acta_20130223.rtf\">Acta 23 de Febrero de 2013</a></li>\n<li><a style=\"font-size: 16px\" href=\"http://trescantos.tomalosbarrios.net/files/2013/03/AP3C_Acta_20130216.rtf\">Acta 16 de Febrero de 2013</a></li>\n<li><a style=\"font-size: 16px\" href=\"http://trescantos.tomalosbarrios.net/files/2013/03/AP3C_Acta_20130209.rtf\">Acta 9 de Febrero de 2013</a></li>\n<li><a href=\"http://asamblea3cantos.org/foro/2-asamblea-popular-de-tres-cantos-general/1304-actas-de-la-asamblea-popular-de-tres-cantos?limit=8&amp;start=168#9444\">Acta 16 de Febrero de 2013</a></li>\n<li>&#8230;</li>\n<li><a title=\"Acta 17 Noviembre\" href=\"http://www.asamblea3cantos.org/foro/asamblea-popular-de-tres-cantos-general/1304-actas-de-la-asamblea-popular-de-tres-cantos?limit=8&amp;start=216#10426\">Acta 17 de Noviembre de 2013</a></li>\n<li><a title=\"Acta 1 Diciembre\" href=\"http://www.asamblea3cantos.org/foro/asamblea-popular-de-tres-cantos-general/1304-actas-de-la-asamblea-popular-de-tres-cantos?limit=8&amp;start=216#10476\">Acta 1 de Diciembre de 2013</a></li>\n<li><a title=\"Acta 29 Diciembre\" href=\"http://www.asamblea3cantos.org/foro/asamblea-popular-de-tres-cantos-general/1304-actas-de-la-asamblea-popular-de-tres-cantos?limit=8&amp;start=216#10540\">Acta 29 de Diciembre de 2013</a></li>\n</ul>\n<p>&nbsp;</p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>&nbsp; Acta 9 de Marzo de 2013 Acta 2 de Marzo de 2013 Acta 23 de Febrero de 2013 Acta 16 de Febrero de 2013 Acta 9 de Febrero de 2013 Acta 16 de Febrero de 2013 &#8230; Acta 17 &hellip; <a href=\"https://trescantos.tomalosbarrios.net/documentos/actas-2013/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 401,
    "featured_media": 0,
    "parent": 131,
    "menu_order": 0,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "closed",
    "template": "",
    "meta": [],
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/268"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/page"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/401"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=268"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 13,
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/268/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 350,
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/268/revisions/350"
        }
      ],
      "up": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/131"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=268"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 260,
    "date": "2013-03-09T10:28:53",
    "date_gmt": "2013-03-09T10:28:53",
    "guid": {
      "rendered": "http://trescantos.tomalosbarrios.net/?page_id=260"
    },
    "modified": "2014-05-12T08:44:28",
    "modified_gmt": "2014-05-12T08:44:28",
    "slug": "links",
    "status": "publish",
    "type": "page",
    "link": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/links/",
    "title": {
      "rendered": "Links"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p><span style=\"text-decoration: line-through\">\u00a0</span></p>\n<ul>\n<li><a style=\"font-size: 16px\" title=\"Nuestros v\u00eddeos\" href=\"http://trescantos.tomalosbarrios.net/links/nuestros-videos/\">\u00a0Nuestros v\u00eddeos</a>\u00a0(Asamblea popular de Tres Cantos)</li>\n<li><a title=\"Links antirepresi\u00f3n\" href=\"http://trescantos.tomalosbarrios.net/links/links-antirepresion/\">Antirepresi\u00f3n</a></li>\n<li><a href=\"http://www.tagarral.info/\">Plataforma Tagarral</a></li>\n<li><a href=\"http://www.asamblea3cantos.org\">Nuestra p\u00e1gina y FORO</a></li>\n</ul>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>\u00a0 \u00a0Nuestros v\u00eddeos\u00a0(Asamblea popular de Tres Cantos) Antirepresi\u00f3n Plataforma Tagarral Nuestra p\u00e1gina y FORO</p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 401,
    "featured_media": 0,
    "parent": 0,
    "menu_order": 0,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "closed",
    "template": "",
    "meta": [],
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/260"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/page"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/401"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=260"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 17,
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/260/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 363,
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/260/revisions/363"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=260"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 254,
    "date": "2014-02-12T21:00:29",
    "date_gmt": "2014-02-12T21:00:29",
    "guid": {
      "rendered": "http://trescantos.tomalosbarrios.net/?p=254"
    },
    "modified": "2014-05-12T08:32:49",
    "modified_gmt": "2014-05-12T08:32:49",
    "slug": "todos-los-sabados-a-las-1200-h",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/2014/02/12/todos-los-sabados-a-las-1200-h/",
    "title": {
      "rendered": "Todos los domingos a las 19,00 h"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p><span style=\"color: #800000\"><strong><a title=\"Asamblea Popular de Tres Cantos\" href=\"http://www.3cantos.org\" target=\"_blank\">ASAMBLEA POPULAR DE TRES CANTOS</a>\u00a0</strong></span></p>\n<p><strong>Todos los <span style=\"color: #ff0000\">DOMINGOS a las 19,00 h</span> &#8211; (horario de verano)</strong></p>\n<p><span style=\"color: #800000\"><strong> Plaza de Antonio Gala (Sector Literatos &#8211; 1\u00aa Fase)</strong></span></p>\n<p><strong>(Si llueve nos vemos en el local de la Asociaci\u00f3n de Vecinos de Tres Cantos)</strong></p>\n<p style=\"text-align: center\">\u00a1Acude! \u00a1\u00a0Inf\u00f3rmate! \u00a1Opina! \u00a1Comparte! \u00a1Act\u00faa!</p>\n<p style=\"text-align: center\"><span style=\"color: #ff0000\">Informaci\u00f3n actualizada en <a href=\"http://www.asamblea3cantos.org\" target=\"_blank\">nuestro foro</a></span></p>\n<p style=\"text-align: center\">Visitanos en <a href=\"http://www.facebook.com/pages/Asamblea-Popular-de-Tres-Cantos/101243919970679?fref=ts\" target=\"_blank\"><strong>Facebook</strong></a></p>\n<p style=\"text-align: center\">\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>ASAMBLEA POPULAR DE TRES CANTOS\u00a0 Todos los DOMINGOS a las 19,00 h &#8211; (horario de verano) Plaza de Antonio Gala (Sector Literatos &#8211; 1\u00aa Fase) (Si llueve nos vemos en el local de la Asociaci\u00f3n de Vecinos de Tres Cantos) &hellip; <a href=\"https://trescantos.tomalosbarrios.net/2014/02/12/todos-los-sabados-a-las-1200-h/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 401,
    "featured_media": 0,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "closed",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [
      1
    ],
    "tags": [],
    "jetpack_featured_media_url": "",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/254"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/401"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=254"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 11,
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/254/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 256,
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/254/revisions/256"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=254"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=254"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=254"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 246,
    "date": "2012-02-11T20:05:33",
    "date_gmt": "2012-02-11T20:05:33",
    "guid": {
      "rendered": "http://trescantos.tomalosbarrios.net/?page_id=246"
    },
    "modified": "2013-03-09T17:20:56",
    "modified_gmt": "2013-03-09T17:20:56",
    "slug": "tagarral",
    "status": "publish",
    "type": "page",
    "link": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/comunicados/tagarral/",
    "title": {
      "rendered": "No a la recalificaci\u00f3n de El Tagarral"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p><span style=\"color: #800000\"><strong>ASUNTO URGENTE: </strong></span></p>\n<p align=\"center\"><span style=\"color: #0000ff\">Propuesta del Ayuntamiento para <strong>recalificar</strong> terrenos en El Tagarral</span></p>\n<p>ANTECEDENTES del tema:</p>\n<p>Todos los vecinos hemos recibido una carta del Ayuntamiento al respecto. Si no es as\u00ed, en <a title=\"este enlace\" href=\"http://www.asamblea3cantos.org/foro/2-asamblea-popular-de-tres-cantos-general/5113-tagarral-el-mayor-problema-que-tiene-tres-cantos\" target=\"_blank\">este enlace</a>\u00a0a nuestro foro y <a href=\"http://www.3cantos.org/foro/4-vecinal-tres-cantos/1137-tagarral-ladrillazos-pendientes-de-folgado\" target=\"_blank\">en el de la A.VV.</a> puedes encontrar todos los detalles. La carta enviada utiliza una <strong>argumentaci\u00f3n tramposa</strong> con el \u00fanico objetivo de hacer llegar a la <strong>conclusi\u00f3n falaz</strong> de que la recalificaci\u00f3n es la \u00fanica soluci\u00f3n posible</p>\n<p>PRECEDENTES:</p>\n<p>En el a\u00f1o 2005 el Pleno del Ayuntamiento vot\u00f3 una resoluci\u00f3n sobre el problema con los votos a favor de PP, PSOE, TCU e IU en los siguientes t\u00e9rminos que <strong>negaba cualquier posibilidad de recalificar los terrenos para evitar una operaci\u00f3n especulativa</strong>.</p>\n<p>PROPUESTA DEL ACTUAL EQUIPO DE GOBIERNO:</p>\n<p><em>\u201cFirmar un acuerdo entre las tres Administraciones condenadas, en el cual se aporten soluciones encaminadas a satisfacer la demanda de los propietarios de los terrenos del Tagarral, dando por ejecutada la sentencia. Esta soluci\u00f3n podr\u00eda pasar por devolver a los terrenos objeto de litigio la calificaci\u00f3n que ten\u00edan con anterioridad al a\u00f1o 1987\u201d.</em></p>\n<p>Es decir, <strong>ahora proponen recalificar los terrenos. </strong></p>\n<p>CONSIDERACIONES:</p>\n<ol>\n<li>El problema no es responsabilidad directa de los tricantinos. La soluci\u00f3n debe proponerla el demandado principal, la Comunidad de Madrid.</li>\n<li>Los sucesivos gobiernos de la Comunidad y los Ayuntamientos implicados han \u201colvidado\u201d irresponsablemente el problema \u2013 permitiendo una escandalosa acumulaci\u00f3n de intereses hasta multiplicar por 3,5 veces la indemnizaci\u00f3n inicial.</li>\n<li>Dichos gobiernos responsables han ocultado deliberadamente el problema a los ciudadanos.</li>\n<li>Recalificar condiciona y perjudica gravemente nuestro entorno natural, nuestro modelo de ciudad y nuestra calidad de vida presente y futura.</li>\n<li>El Ayuntamiento nos amenaza (1.000 \u20ac) si no aceptamos su soluci\u00f3n.</li>\n<li>Los posibles perjudicados somos los vecinos y nuestra debe ser la decisi\u00f3n.</li>\n</ol>\n<div><span style=\"font-size: small\"><span style=\"line-height: 24px\">Acude a la :</span></span></div>\n<div><strong><span style=\"font-size: small\"><span style=\"line-height: 24px\"><a href=\"http://www.3cantos.org/media/kunena/attachments/2/ColorTagarralA4.gif\" target=\"_blank\">Reuni\u00f3n Informativa el pr\u00f3ximo 18 a las 12,00 h en la Plaza de Antonio Gala (Literatos)</a></span></span></strong></div>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>ASUNTO URGENTE: Propuesta del Ayuntamiento para recalificar terrenos en El Tagarral ANTECEDENTES del tema: Todos los vecinos hemos recibido una carta del Ayuntamiento al respecto. Si no es as\u00ed, en este enlace\u00a0a nuestro foro y en el de la A.VV. &hellip; <a href=\"https://trescantos.tomalosbarrios.net/comunicados/tagarral/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 401,
    "featured_media": 0,
    "parent": 10,
    "menu_order": 0,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "closed",
    "template": "onecolumn-page.php",
    "meta": [],
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/246"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/page"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/401"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=246"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 4,
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/246/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 287,
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/246/revisions/287"
        }
      ],
      "up": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/10"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=246"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 203,
    "date": "2011-07-31T11:36:43",
    "date_gmt": "2011-07-31T11:36:43",
    "guid": {
      "rendered": "http://trescantos.tomalosbarrios.net/?p=203"
    },
    "modified": "2011-09-17T10:16:25",
    "modified_gmt": "2011-09-17T10:16:25",
    "slug": "modificacion-del-calendario-de-las-asambleas-todos-los-miercoles",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/2011/07/31/modificacion-del-calendario-de-las-asambleas-todos-los-miercoles/",
    "title": {
      "rendered": "Modificaci\u00f3n del calendario de las asambleas"
    },
    "content": {
      "rendered": "<div>Ayer (30 de Julio) la Asamblea acord\u00f3 modificar, temporalmente, la din\u00e1mica de las Asambleas. Con independencia de los Grupos y Comisiones que quieran y puedan mantener sus propias Asambleas, se unifica una convocatoria com\u00fan abierta a todas las personas que lo deseen los mi\u00e9rcoles a las 19;00 h en el local de la Asociaci\u00f3n de Vecinos.</div>\n<div>En consecuencia al modificarse la din\u00e1mica &#8211; Grupos de Trabajo y Comisiones lanzan Propuestas para Asamblea &#8211; las Asambleas Generales obtendr\u00e1n su Orden del D\u00eda de estas reuniones de los mi\u00e9rcoles.Es razonable pensar que las Asambleas sean m\u00e1s deliberativas que decisorias, salvo casos urgentes o necesarios.Inicialmente est\u00e1 previsto retomar el calendario y la din\u00e1mica habitual a partir del 10 de Septiembre, salvo que las Asambleas previas aconsejen cualquier modificaci\u00f3n &#8211; adelanto fechas o nuevos cambios &#8211; que consideren razonables.</p>\n</div>\n<div>\n<ul>\n<li><span class=\"Apple-style-span\" style=\"font-size: 12px;line-height: 18px\">S\u00e1bados &#8211; 19,30 h. &#8211; Plaza de Antonio Gala. Asambleas tem\u00e1ticas y temas urgentes.</span></li>\n<li><span class=\"Apple-style-span\" style=\"font-size: 12px;line-height: 18px\">Mi\u00e9rcoles &#8211; 19,00 h.- Local Asociaci\u00f3n de Vecinos &#8211; Reuniones conjuntas de TODOS los Grupos y COMISIONES.</span></li>\n</ul>\n</div>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>Ayer (30 de Julio) la Asamblea acord\u00f3 modificar, temporalmente, la din\u00e1mica de las Asambleas. Con independencia de los Grupos y Comisiones que quieran y puedan mantener sus propias Asambleas, se unifica una convocatoria com\u00fan abierta a todas las personas que &hellip; <a href=\"https://trescantos.tomalosbarrios.net/2011/07/31/modificacion-del-calendario-de-las-asambleas-todos-los-miercoles/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 401,
    "featured_media": 0,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "open",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [
      1
    ],
    "tags": [],
    "jetpack_featured_media_url": "",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/203"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/401"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=203"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 5,
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/203/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 352,
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/203/revisions/352"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=203"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=203"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=203"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 196,
    "date": "2011-07-22T19:11:24",
    "date_gmt": "2011-07-22T19:11:24",
    "guid": {
      "rendered": "http://trescantos.tomalosbarrios.net/?p=196"
    },
    "modified": "2011-09-17T10:16:25",
    "modified_gmt": "2011-09-17T10:16:25",
    "slug": "manifestaciones-15m-sabado-23-y-domingo-24",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/2011/07/22/manifestaciones-15m-sabado-23-y-domingo-24/",
    "title": {
      "rendered": "MANIFESTACIONES 15M S\u00e1bado 23 y Domingo 24"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p>Con motivo de la llegada de las marchas indignadas desde diferentes puntos de Espa\u00f1a, se han convocado dos nuevas concentraciones/manifestaciones. \u00a1Tenemos que seguir luchando por nuestros derechos!</p>\n<p><strong>S\u00c1BADO 23</strong>&#8211; Marcha reivindicativa. Salida desde <strong>PLAZA DE CASTILLA</strong> <strong>18:00 horas</strong>, \u00a0hacia <strong>SOL</strong> (Concentraci\u00f3n a las <strong>21:00 horas</strong>)</p>\n<p>Recorrido: Nuevos Ministerios &#8211;\u00a0Rub\u00e9n Dar\u00edo &#8211;\u00a0Alonso Mart\u00ednez \u00a0&#8211; C/\u00a0Fuencarral &#8211;\u00a0Montera &#8211; 21,00\u00a0Sol (Actividades hasta las 24,00 h)</p>\n<p><strong>DOMINGO 24:</strong> \u00a0<strong>Manifestaci\u00f3n (</strong><span class=\"Apple-style-span\" style=\"color: #000000;font-family: Georgia, 'Times New Roman', 'Bitstream Charter', Times, serif;font-size: 12px;line-height: 18px\"><a href=\"http://madrid.tomalaplaza.net/files/2011/07/mani_24_atocha_sol.gif\">Ver cartel</a>)\u00a0</span><strong>18,30 h ATOCHA\u00a0&#8211; SOL, </strong>donde se realizar\u00e1n acciones y Asamblea.</p>\n<p>Recordad que la Asamblea Popular de Tres Cantos ha sido cancelada este s\u00e1bado 23 para acudir a las concentraciones en Madrid.</p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>Con motivo de la llegada de las marchas indignadas desde diferentes puntos de Espa\u00f1a, se han convocado dos nuevas concentraciones/manifestaciones. \u00a1Tenemos que seguir luchando por nuestros derechos! S\u00c1BADO 23&#8211; Marcha reivindicativa. Salida desde PLAZA DE CASTILLA 18:00 horas, \u00a0hacia SOL &hellip; <a href=\"https://trescantos.tomalosbarrios.net/2011/07/22/manifestaciones-15m-sabado-23-y-domingo-24/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 525,
    "featured_media": 0,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "open",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [
      1
    ],
    "tags": [],
    "jetpack_featured_media_url": "",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/196"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/525"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=196"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 4,
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/196/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 218,
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/196/revisions/218"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=196"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=196"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=196"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 190,
    "date": "2011-07-21T20:50:16",
    "date_gmt": "2011-07-21T20:50:16",
    "guid": {
      "rendered": "http://trescantos.tomalosbarrios.net/?p=190"
    },
    "modified": "2011-09-17T10:16:25",
    "modified_gmt": "2011-09-17T10:16:25",
    "slug": "acogida-marchas-populares",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/2011/07/21/acogida-marchas-populares/",
    "title": {
      "rendered": "Acogida marchas populares"
    },
    "content": {
      "rendered": "<div>\n<div><span class=\"Apple-style-span\" style=\"color: #000000;font-size: 22px;line-height: 32px\">CONVOCATORIAS:</span></div>\n</div>\n<div>\n<h2>Jueves d\u00eda 21 puedes ir a recibirlos a\u00a0<a title=\"Colmenar\" href=\"http://www.15mcolmenarviejo.org/\" target=\"_blank\">Colmenar</a>\u00a0(Plaza Ayuntamiento)</h2>\n<p>Viernes 22 quedamos a las 9,45 h en la Estaci\u00f3n para salir a recibirles a la carretera (pendiente de confirmar\u00a0<a title=\"en el foro\" href=\"http://asamblea3cantos.org/foro/2-asamblea-popular-de-tres-cantos-general/693-acogida-a-ls-companers-que-llegaran-a-madrid?limit=8&amp;start=64\" target=\"_blank\">en el foro</a>)<!--more--></p>\n<p>se\u00a0re\u00fanen\u00a0con la marcha de Cantabria y comen en la Universidad Aut\u00f3noma (hora aprox. 14 h.)</p>\n<p>Sobre las 17 h. salen caminando de la Aut\u00f3noma a Parque Norte (detr\u00e1s de la Paz)</p>\n<p>Convocada la recepci\u00f3n en Parque Norte sobre las 19 h. (a partir de las 18,30 preparativos all\u00ed)</p>\n<p>S\u00e1bado 23 Salimos a las 18 h. de Plaza de Castilla en direcci\u00f3n a Sol (<a title=\"ver cartel\" href=\"http://madrid.tomalaplaza.net/files/2011/07/cartel_def_marchas.gif\" target=\"_blank\">Ver cartel</a>)\u00a0Recorrido hacia Sol el s\u00e1bado 23 :\u00a017.45 Parque Norte &#8211;\u00a0Paseo de la Castellana &#8211; 18,00\u00a0Plaza de Castilla &#8211;</p>\n<p>Nuevos Ministerios &#8211;\u00a0Rub\u00e9n Dar\u00edo &#8211;\u00a0Alonso Mart\u00ednez \u00a0&#8211; C/\u00a0Fuencarral &#8211;\u00a0Montera &#8211; 21,00\u00a0Sol (Actividades hasta las 24,00 h)</p>\n<p>Domin. 24 \u00a0Manifestaci\u00f3n 18,30 h ATOCHA &#8211; SOL (<a title=\"Ver cartel\" href=\"http://madrid.tomalaplaza.net/files/2011/07/mani_24_atocha_sol.gif\" target=\"_blank\">Ver cartel</a>). M\u00e1s acciones y Asambleas.</p>\n<p>Lunes 25 \u00a0 \u00a0I Foro Social 15 M</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><em>Duplicado de:\u00a0<a href=\"http://asamblea3cantos.org/component/content/article/44-noticias/82-acogida-marchas-populares\">http://asamblea3cantos.org/component/content/article/44-noticias/82-acogida-marchas-populares</a></em></p>\n</div>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>CONVOCATORIAS: Jueves d\u00eda 21 puedes ir a recibirlos a\u00a0Colmenar\u00a0(Plaza Ayuntamiento) Viernes 22 quedamos a las 9,45 h en la Estaci\u00f3n para salir a recibirles a la carretera (pendiente de confirmar\u00a0en el foro)</p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 401,
    "featured_media": 0,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "open",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [
      1
    ],
    "tags": [],
    "jetpack_featured_media_url": "",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/190"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/401"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=190"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 5,
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/190/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 219,
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/190/revisions/219"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=190"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=190"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=190"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 187,
    "date": "2011-07-16T21:48:03",
    "date_gmt": "2011-07-16T21:48:03",
    "guid": {
      "rendered": "http://trescantos.tomalosbarrios.net/?p=187"
    },
    "modified": "2011-09-17T10:16:25",
    "modified_gmt": "2011-09-17T10:16:25",
    "slug": "actas-de-la-septima-asamblea-9-7-11",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/2011/07/16/actas-de-la-septima-asamblea-9-7-11/",
    "title": {
      "rendered": "Actas de la S\u00e9ptima Asamblea (9-7-11)"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p>Aqu\u00ed est\u00e1n las actas de la S\u00e9ptima Asamblea Popular, del d\u00eda 9 de Julio:</p>\n<ul>\n<li><a href=\"http://dl.dropbox.com/u/871486/Asamblea/Acta7Asamblea3Cantos9-7-11.pdf\">Actas de la S\u00e9ptima Asamblea</a></li>\n</ul>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>Aqu\u00ed est\u00e1n las actas de la S\u00e9ptima Asamblea Popular, del d\u00eda 9 de Julio: Actas de la S\u00e9ptima Asamblea</p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 401,
    "featured_media": 0,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "open",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [
      1
    ],
    "tags": [],
    "jetpack_featured_media_url": "",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/187"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/401"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=187"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 2,
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/187/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 220,
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/187/revisions/220"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=187"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=187"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=187"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 181,
    "date": "2011-07-14T12:17:24",
    "date_gmt": "2011-07-14T12:17:24",
    "guid": {
      "rendered": "http://trescantos.tomalosbarrios.net/?p=181"
    },
    "modified": "2011-09-17T10:16:25",
    "modified_gmt": "2011-09-17T10:16:25",
    "slug": "monografico-sobre-el-campo-de-golf",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/2011/07/14/monografico-sobre-el-campo-de-golf/",
    "title": {
      "rendered": "Monogr\u00e1fico sobre el campo de Golf"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p>Os recordamos que hoy hay una reuni\u00f3n dedicada al Campo de Golf que, como sabemos, algunos tienen intenci\u00f3n de construir en nuestro pueblo si no lo evitamos. Ser\u00e1 hoy en la Asociaci\u00f3n de Vecinos (que colaboran muy generosamente con nosotros) a las 19 horas.</p>\n<p>El s\u00e1bado, al final de la asamblea, habr\u00e1 un espacio para informarnos y hablar del tema.</p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>Os recordamos que hoy hay una reuni\u00f3n dedicada al Campo de Golf que, como sabemos, algunos tienen intenci\u00f3n de construir en nuestro pueblo si no lo evitamos. Ser\u00e1 hoy en la Asociaci\u00f3n de Vecinos (que colaboran muy generosamente con nosotros) &hellip; <a href=\"https://trescantos.tomalosbarrios.net/2011/07/14/monografico-sobre-el-campo-de-golf/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 401,
    "featured_media": 0,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "open",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [
      1
    ],
    "tags": [],
    "jetpack_featured_media_url": "",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/181"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/401"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=181"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 2,
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/181/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 221,
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/181/revisions/221"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=181"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=181"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=181"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 169,
    "date": "2011-06-30T16:34:01",
    "date_gmt": "2011-06-30T16:34:01",
    "guid": {
      "rendered": "http://trescantos.tomalosbarrios.net/?p=169"
    },
    "modified": "2011-09-17T10:16:25",
    "modified_gmt": "2011-09-17T10:16:25",
    "slug": "actas-de-la-quinta-asamblea-popular-25-de-junio-2011",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/2011/06/30/actas-de-la-quinta-asamblea-popular-25-de-junio-2011/",
    "title": {
      "rendered": "Actas de la Quinta Asamblea Popular (25 de Junio 2011)"
    },
    "content": {
      "rendered": "<div style=\"margin: 1ex\">\n<div>\n<p><a href=\"http://dl.dropbox.com/u/871486/Asamblea/Asamblea%205%2025-5-11.doc\">Descargar en formato .doc</a></p>\n<p><!-- \t\t@page { margin: 0.79in } \t\tP { margin-bottom: 0.08in } \t\tA:link { color: #0000ff } --><span style=\"font-family: Calibri, sans-serif\"><strong>Acta de la Quinta Asamblea de Tres Cantos</strong></span></p>\n<p><span style=\"font-family: Calibri, sans-serif\">Fecha: 25 de Junio de 2011 a las 19:30.</span></p>\n<p><span style=\"font-family: Calibri, sans-serif\">Lugar: Plaza de Antonio Gala \u2013 Sector Literatos \u2013 Tres Cantos</span></p>\n<p><!--more--></p>\n<p><span style=\"font-family: Calibri, sans-serif\">Organizaci\u00f3n:</span></p>\n<ul>\n<li>Una moderadora.</li>\n<li>Tres facilitadores</li>\n<li>Tres personas para el turno de palabra.</li>\n<li>Dos personas para toma de acta.</li>\n</ul>\n<p><span style=\"font-family: Calibri, sans-serif\">Pr\u00f3xima Asamblea: S\u00e1bado 2 de Julio en la plaza de Antonio Gala a las 19.30.</span></p>\n<p><span style=\"font-family: Calibri, sans-serif\"><strong>ORDEN DEL D\u00cdA</strong></span></p>\n<ul>\n<li>Bienvenida, recordatorio funcionamiento de la Asamblea.</li>\n<li>Informaci\u00f3n: Informaci\u00f3n general Comisi\u00f3n Comunicaci\u00f3n, de otras comisiones, grupos de trabajo y particulares.</li>\n<li>Propuestas de cada comisi\u00f3n. grupo de trabajo y particulares.</li>\n<li>Cierre. Convocatoria de la pr\u00f3xima Asamblea y referencias a las acciones realizadas durante la semana.</li>\n</ul>\n<p><span style=\"font-family: Calibri, sans-serif\"><strong>INTRODUCCI\u00d3N</strong></span></p>\n<p><span style=\"font-family: Calibri, sans-serif\">La moderadora da la bienvenida a los asistentes, expone lo que significa y que representa el Movimiento 15M en Tres Cantos, recuerda el funcionamiento de la Asamblea y la correcta utilizaci\u00f3n de los signos que en ella se utilizan.</span></p>\n<p><span style=\"font-family: Calibri, sans-serif\">Se solicita a aquellas personas que deseen proponer alg\u00fan tema que lo informe a los facilitadores para incluirlos en el orden del d\u00eda.</span></p>\n<p><span style=\"font-family: Calibri, sans-serif\">Se recuerda que el Grupo de Acci\u00f3n coordina la acci\u00f3n consensuada de \u201cConga reivindicativa\u201d al t\u00e9rmino de la asamblea, a realizar en el recinto ferial.</span></p>\n<p><span style=\"font-family: Calibri, sans-serif\"><strong>INFORMACI\u00d3N</strong></span></p>\n<p><span style=\"font-family: Calibri, sans-serif\">La Comisi\u00f3n de comunicaci\u00f3n expone Informaci\u00f3n general sobre el Movimiento 15M, sobre la manifestaci\u00f3n del 19J y la situaci\u00f3n en Grecia durante la semana:</span></p>\n<ul>\n<li>Acciones realizadas para evitar desahucios, se han parado 7.</li>\n<li>Eco de la Asamblea de Tres Cantos en los medios de comunicaci\u00f3n. Correo Norte ha escrito acerca de nuestra Asamblea. Entrevista para TVE Parlamento a varios compa\u00f1eros de Tres Cantos que intervienen a t\u00edtulo individual sobre temas generales del 15M y de la Asamblea de Tres Cantos.</li>\n<li>Marchas convergentes en Madrid desde varios puntos de la pen\u00ednsula.</li>\n<li>El martes 21 de junio, acampada de varios cientos de compa\u00f1eros del 15M en las Cortes contra la negoci\u00f3n laboral que se est\u00e1 debatiendo.</li>\n<li>Repercusi\u00f3n del 19J dentro y fuera de Espa\u00f1a, siendo un \u00e9xito aqu\u00ed, en otras ciudades de Europa y Sudam\u00e9rica.</li>\n<li>El presidente de Grecia supera una moci\u00f3n de censura, siguen manifestaciones constantes en la plaza principal de Atenas.</li>\n<li>En la pr\u00f3xima Asamblea de Barrios y Pueblos de Sol se va a tratar la coordinaci\u00f3n de Asambleas Generales de Grupos de Trabajo, se dar\u00e1 m\u00e1s informaci\u00f3n en la Asamblea del s\u00e1bado que viene.</li>\n</ul>\n<p><span style=\"font-family: Calibri, sans-serif\">Informaci\u00f3n de los grupos de trabajo y comisiones:</span></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><span style=\"font-family: Calibri, sans-serif\">1. Informaciones de la Comisi\u00f3n de Coordinaci\u00f3n.</span></p>\n<ul>\n<li><span style=\"font-family: Calibri, sans-serif\">Reuniones \tsemanales, mi\u00e9rcoles a las 19:00 en las Asociaci\u00f3n de Vecinos.</span></li>\n<li><span style=\"font-family: Calibri, sans-serif\">Uno \tde sus objetivos es el de coordinar los Grupos de Trabajo y las \tComisiones, es muy importante que acudan todos los portavoces de GT \ty Comisiones, ya que en las \u00faltimas reuniones han faltado hasta dos \tportavoces.</span></li>\n</ul>\n<p><span style=\"font-family: Calibri, sans-serif\">Tambi\u00e9n coordina con los trabajos realizados en el foro de la Asamblea de Tres Cantos (</span><span style=\"color: #0000ff\"><span style=\"text-decoration: underline\"><a href=\"http://www.asamblea3cantos.org/\"><span style=\"font-family: Calibri, sans-serif\">www.asamblea3cantos.org</span></a></span></span><span style=\"font-family: Calibri, sans-serif\">)</span></p>\n<ul>\n<li><span style=\"font-family: Calibri, sans-serif\">Otro \tobjetivo es la coordinaci\u00f3n del 15M en Tres Cantos con el 15M en \totros pueblos y barrios, a trav\u00e9s de los enlaces con la Asamblea \tGeneral de Sol y con otras Asambleas de la Sierra Norte.</span></li>\n<li><span style=\"font-family: Calibri, sans-serif\">Adem\u00e1s \tse encarga de la dinamizaci\u00f3n de asambleas ya que no pueden \tdesdoblarse para generar un grupo de trabajo independiente, por \tfalta de personas. Anima a la participaci\u00f3n de personas en este \tsentido, ya que es importante la rotaci\u00f3n de las responsabilidades. \tEn la pr\u00f3xima semana se quiere establecerse un taller de \tdinamizaci\u00f3n, de forma continuada, para lo que se requiere fijar un \td\u00eda, por lo que todas las personas que quieran acudir pueden poner \ten el foro el momento que mejor les vendr\u00eda.</span></li>\n</ul>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><span style=\"font-family: Calibri, sans-serif\">2. Informaciones de la Comisi\u00f3n de Infraestructura.</span></p>\n<ul>\n<li><span style=\"font-family: Calibri, sans-serif\">Reuniones \tsemanales, jueves a las 19:00h frente a la Bodega.</span></li>\n<li><span style=\"font-family: Calibri, sans-serif\">El \tportavoz expone que no desea seguir en esta Comisi\u00f3n ya que hay \tfalta de apoyo para realizar los trabajos, que no hay participaci\u00f3n \ty siempre son los mismos, es necesario que acuda gente de manera \turgente para que las asambleas sigan adelante. </span></li>\n<li><span style=\"font-family: Calibri, sans-serif\">El \tmoderador invita a la gente a participar y rotar los trabajos.</span></li>\n</ul>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><span style=\"font-family: Calibri, sans-serif\">3. Informaciones de la Comisi\u00f3n de Comunicaci\u00f3n. </span></p>\n<ul>\n<li><span style=\"font-family: Calibri, sans-serif\">Explica \tque la reuni\u00f3n es cada lunes en la Plaza del Ayuntamiento a las \t12:00.</span></li>\n<li><span style=\"font-family: Calibri, sans-serif\">Se \tencargan de la informaci\u00f3n general de la Asamblea y de los \tcomunicados del movimiento 15M.</span></li>\n<li><span style=\"font-family: Calibri, sans-serif\">Int1. \tUna persona comenta que a esa hora no se puede apuntar nadie.</span></li>\n<li><span style=\"font-family: Calibri, sans-serif\">El \tportavoz recuerda que siempre es flexible el horario cuando alguien \tinteresado lo requiera.</span></li>\n</ul>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><span style=\"font-family: Calibri, sans-serif\">4. Informaciones del Grupo de Trabajo de Acci\u00f3n. </span></p>\n<ul>\n<li><span style=\"font-family: Calibri, sans-serif\">Informa \tque la reuni\u00f3n es el lunes a las 20:00 en la Plaza de Antonio Gala.</span></li>\n<li><span style=\"font-family: Calibri, sans-serif\">Comenta \tla realizaci\u00f3n de la quema de deseos del jueves en la Plaza de la \tFamilia y que hubo muchas personas de las fiestas que se interesaron \tpor esta actividad.</span></li>\n<li><span style=\"font-family: Calibri, sans-serif\">Comenta \tla cacerolada del viernes que consigui\u00f3 seguir al Alcalde.</span></li>\n<li><span style=\"font-family: Calibri, sans-serif\">Recuerda \tla marcha reivindicativa hasta el recinto ferial, realizaci\u00f3n de \tconga reivindicativa y lectura de un manifiesto cuyo texto se leer\u00e1 \tal finalizar dicha conga. </span></li>\n</ul>\n<p><span style=\"font-family: Calibri, sans-serif\">El manifiesto se puede leer aqu\u00ed: </span><span style=\"color: #0000ff\"><span style=\"text-decoration: underline\"><a href=\"http://www.asamblea3cantos.org/foro/2-asamblea-popular-de-tres-cantos-general/683-manifiesto-para-fiestas\"><span style=\"font-family: Calibri, sans-serif\">http://www.asamblea3cantos.org/foro/2-asamblea-popular-de-tres-cantos-general/683-manifiesto-para-fiestas</span></a></span></span><span style=\"font-family: Calibri, sans-serif\"> </span></p>\n<ul>\n<li><span style=\"font-family: Calibri, sans-serif\">Finalmente \trecuerda la acci\u00f3n de la noche del domingo durante los fuegos \tartificiales, en los que se desplegar\u00e1 una pancarta gigante que hay \tque alumbrar con linternas que tendremos que llevar todos, se ha \tquedado a las 22:30 para organizarla.</span></li>\n</ul>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><span style=\"font-family: Calibri, sans-serif\">5. Informaciones del Grupo de Trabajo de Pol\u00edtica y Econom\u00eda. </span></p>\n<ul>\n<li><span style=\"font-family: Calibri, sans-serif\">Informa \tque la reuni\u00f3n es el mi\u00e9rcoles a las 20:00 en la Plaza de Antonio \tGala, con una explicaci\u00f3n de la forma de trabajo del grupo y \trealiza una invitaci\u00f3n a participar por cualquier persona que lo \tdesee.</span></li>\n<li><span style=\"font-family: Calibri, sans-serif\">Explica \tque por la indignaci\u00f3n generalizada que ha levantado la subida de \tsueldos de los concejales el grupo ha realizado una Iniciativa \tPopular como Proposici\u00f3n de Acuerdo de Pleno, trabajada en la \treuni\u00f3n del grupo, con aportaciones en el foro y finalmente por el \tGrupo de Trabajo de Legal. </span></li>\n</ul>\n<p><span style=\"font-family: Calibri, sans-serif\">Lee el texto integro de la iniciativa, tambi\u00e9n disponible en el foro, en el que se solicita que se revoque o suspenda el acuerdo del Pleno de la Corporaci\u00f3n Municipal del 17 de Junio de 2011 en el que se aumentan las retribuciones de los titulares de las Concejal\u00edas Municipales. Para enviarlo al ayuntamiento se har\u00e1 una recogida de firmas.</span></p>\n<p><span style=\"font-family: Calibri, sans-serif\">El texto se encuentra en este link del foro, donde adem\u00e1s se comenta: </span></p>\n<p><span style=\"color: #0000ff\"><span style=\"text-decoration: underline\"><a href=\"http://www.asamblea3cantos.org/foro/2-asamblea-popular-de-tres-cantos-general/718-recogida-firmas-peticion-popular-pr-nuevos-sueldos\"><span style=\"font-family: Calibri, sans-serif\">http://www.asamblea3cantos.org/foro/2-asamblea-popular-de-tres-cantos-general/718-recogida-firmas-peticion-popular-pr-nuevos-sueldos</span></a></span></span><span style=\"font-family: Calibri, sans-serif\"> </span></p>\n<p><span style=\"font-family: Calibri, sans-serif\">La moderadora recuerda el link al foro de la Asamblea de Tres Cantos (</span><span style=\"color: #0000ff\"><span style=\"text-decoration: underline\"><a href=\"http://www.asamblea3cantos.org/\"><span style=\"font-family: Calibri, sans-serif\">www.asamblea3cantos.org</span></a></span></span><span style=\"font-family: Calibri, sans-serif\">).</span></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><span style=\"font-family: Calibri, sans-serif\">6. Informaciones del Grupo de Trabajo de Medioambiente.</span></p>\n<ul>\n<li><span style=\"font-family: Calibri, sans-serif\">Las \treuniones semanales son los martes a las 20:00h en el Parque central \tcerca de la Plaza de la familia, donde se juega a la petanca.</span></li>\n<li><span style=\"font-family: Calibri, sans-serif\">Informa \tque las asambleas hasta ahora han consistido en definir el \tfuncionamiento y los objetivos que iban a llevar a cabo, entre \tellos, se ha empezado a realizar el boceto de la creaci\u00f3n de un \tgrupo de producci\u00f3n-consumo de alimentaci\u00f3n ecol\u00f3gica en Tres \tCantos y la creaci\u00f3n de huertos urbanos en espacios no \taprovechados.</span></li>\n</ul>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><span style=\"font-family: Calibri, sans-serif\">7. Informaciones del Grupo de Trabajo de Salud. </span></p>\n<ul>\n<li><span style=\"font-family: Calibri, sans-serif\">Informa \tque la reuni\u00f3n es el martes a las 19:30 en la Asociaci\u00f3n de \tVecinos.</span></li>\n<li><span style=\"font-family: Calibri, sans-serif\">Explica \tque sus objetivos son trabajar sobre los cuatro puntos m\u00ednimos de \tla Asamblea de Sol, en aplicaci\u00f3n a Tres Cantos.</span></li>\n</ul>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><span style=\"font-family: Calibri, sans-serif\">8. Informaciones del Grupo de Educaci\u00f3n y Cultura. </span></p>\n<ul>\n<li><span style=\"font-family: Calibri, sans-serif\">Informa \tque la reuni\u00f3n es el viernes a las 19:30 en la Plaza de Antonio \tGala, y  que todav\u00eda es un grupo reducido para desdoblarse de \tmanera independiente Educaci\u00f3n y Cultura, animan a la gente a su \tparticipaci\u00f3n para poder hacerlo.</span></li>\n<li><span style=\"font-family: Calibri, sans-serif\">Informa \tque un compa\u00f1ero acudi\u00f3 a la Concejal\u00eda de Educaci\u00f3n y Cultura \tdel Ayuntamiento para solicitar los presupuestos y datos educativos, \tas\u00ed como de presupuestos y actividades culturales de Tres Cantos. \tComenta que no fue atendido desde Educaci\u00f3n y Cultura, se \tcomprometi\u00f3 a dar informaci\u00f3n en una semana.</span></li>\n<li><span style=\"font-family: Calibri, sans-serif\">El \t grupo est\u00e1 trabajando  con el Reglamento de Normas B\u00e1sicas sobre \tconciertos Educativos de 1985, llegando a varias conclusiones:</span>\n<ul>\n<li><span style=\"font-family: Calibri, sans-serif\">En \t\tTres Cantos no hay justificaci\u00f3n real para un nuevo centro \t\tconcertado y en cualquier caso son los centros p\u00fablicos los que \t\tdeben recibir los fondos p\u00fablicos para mejorar la calidad de la \t\tense\u00f1anza.</span></li>\n<li><span style=\"font-family: Calibri, sans-serif\">Existe \t\tcontradicci\u00f3n en el reglamento respecto a la obtenci\u00f3n de \t\tbeneficios de los centro concertados por actividades escolares \t\tcomplementarias, que adem\u00e1s coaccionan a los padres para aceptar \t\tdichas actividades, mejoras del centro o pegas para reusar la \t\tasignatura de religi\u00f3n. Comenta que hay un video en la web que \t\tmuestra este tipo de coacciones, que una compa\u00f1era ha subido al \t\tforo: </span><span style=\"color: #0000ff\"><span style=\"text-decoration: underline\"><a href=\"http://www.asamblea3cantos.org/foro/5-grupo-de-educacion-y-cultura/675-cuestiones-sobre-los-colegios-concertados\" target=\"_blank\"><span style=\"font-family: Calibri, sans-serif\">http://www.asamblea3cantos.org/foro/5-grupo-de-educacion-y-cultura/675-cuestiones-sobre-los-colegios-concertados</span></a></span></span><span style=\"font-family: Calibri, sans-serif\">.</span></li>\n<li><span style=\"font-family: Calibri, sans-serif\">Con \t\tla apertura de centros Concertados existe un riesgo de cierre de \t\tcolegios p\u00fablicos tras la reducci\u00f3n de grupos ya efectiva en el \t\tTierno Galv\u00e1n y CP Aldebar\u00e1n.</span></li>\n</ul>\n</li>\n</ul>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><span style=\"font-family: Calibri, sans-serif\">Completando las conclusiones anteriores, expone otras informaciones habladas en el grupo de trabajo:</span></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<ul>\n<li>\n<ul>\n<li><span style=\"font-family: Calibri, sans-serif\">Se \t\tdeclaran en contra de la reducci\u00f3n de Centro Educativos P\u00fablicos \t\ty a favor de la reducci\u00f3n del ratio de n\u00famero de ni\u00f1os por \t\tclase.</span></li>\n<li><span style=\"font-family: Calibri, sans-serif\">Denuncia \t\tel continuo deterioro del profesorado interino y reducci\u00f3n del \t\tpresupuesto en educaci\u00f3n p\u00fablica.</span></li>\n<li><span style=\"font-family: Calibri, sans-serif\">Denuncia \t\tla concesi\u00f3n de escuelas infantiles a empresas que no pertenecen \t\tal \u00e1mbito educativo y algunas de las cuales suspenden su proyecto \t\teducativo, que consiguen la concesi\u00f3n s\u00f3lo por su bajo \t\tpresupuesto.</span></li>\n<li><span style=\"font-family: Calibri, sans-serif\">Informan \t\tde la sanci\u00f3n a una compa\u00f1era de un centro Vallecas por \t\treivindicar en un colegio concertado mediante un lema \u201cEscuela \t\tp\u00fablica pada tod@s\u201d. Existe una propuesta en el foro para \t\trealizar una instancia, a t\u00edtulo individual, con un texto de apoyo \t\ta esta compa\u00f1era y exigiendo la anulaci\u00f3n de la sanci\u00f3n.</span></li>\n</ul>\n</li>\n</ul>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><span style=\"font-family: Calibri, sans-serif\">Por \u00faltimo informa de la utilizaci\u00f3n gratuita de centros p\u00fablicos para uso como albergues de peregrinos durante la Jornada Mundial de la Juventud, acordado entre el Gobierno, Comunidad y Ayuntamiento. La coordinaci\u00f3n de este uso para 800 centros, cuyo personal auxiliar tendr\u00e1 que adaptar sus vacaciones a este evento, va a ser realizada por personal del obispado.</span></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><span style=\"font-family: Calibri, sans-serif\">Inciso de moderaci\u00f3n.</span></p>\n<ul>\n<li><span style=\"font-family: Calibri, sans-serif\">Recuerdan \tque aquellas personas que no firmaron la carta consensuada en la \tasamblea pasada, pueden pasarse por informaci\u00f3n para hacerlo.</span></li>\n<li><span style=\"font-family: Calibri, sans-serif\">Recuerdan \ttambi\u00e9n que acordamos en otras asambleas la asistencia a los plenos \tdel ayuntamiento (mi\u00e9rcoles por la ma\u00f1ana) de un m\u00ednimo de 4 \tpersonas representantes de la asamblea. (M\u00e1s informaci\u00f3n en el \tforo).</span></li>\n</ul>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><span style=\"font-family: Calibri, sans-serif\">9. Informaciones del Grupo de Trabajo de Legal. </span></p>\n<ul>\n<li><span style=\"font-family: Calibri, sans-serif\">Informa \tde la entrevista realizada para el programa Parlamento de TVE para \teste s\u00e1bado, que no hubo tiempo de tratarla en la Asamblea pero \thubo participaci\u00f3n e informaci\u00f3n en el foro. Durante la entrevista \tse trataron varios aspectos del movimiento 15M y de la Asamblea, \tsiempre a t\u00edtulo individual sin representar a la Asamblea de Tres \tCantos ni al M15M.</span></li>\n<li><span style=\"font-family: Calibri, sans-serif\">Comenta \tque el contacto realizado puede servir en el futuro para hacer \tllegar a la opini\u00f3n p\u00fablica otros temas importantes.</span></li>\n<li><span style=\"font-family: Calibri, sans-serif\">A \tt\u00edtulo personal comenta la necesidad de apoyo de las marchas hacia \tMadrid iniciadas esta semana.</span></li>\n</ul>\n<p><span style=\"font-family: Calibri, sans-serif\">La moderadora interviene, dice que en las asambleas generales de Sol ya se est\u00e1 teniendo en cuenta c\u00f3mo hacer esta acogida, e invita a todos los que quieran a ir el domingo all\u00ed, a la Asamblea General (a las 17:00) o a la de barrios (a las 19:00).</span></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><span style=\"font-family: Calibri, sans-serif\"><strong>PROPUESTAS</strong></span></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><span style=\"font-family: Calibri, sans-serif\">1. Grupo de Trabajo de Educaci\u00f3n y Cultura.</span></p>\n<ul>\n<li><span style=\"font-family: Calibri, sans-serif\">Propuesta \tde acudir a la convocatoria del 29 de junio a las 18:30 en la calle \tAlcal\u00e1 n\u00ba 30, por la defensa del colectivo de interinos y contra \tlos recortes en educaci\u00f3n.</span></li>\n</ul>\n<p><span style=\"font-family: Calibri, sans-serif\">Hay consenso, aunque hay en la asamblea personas que no est\u00e1n de acuerdo pero no bloquean ni quieren expresarse.</span></p>\n<ul>\n<li><span style=\"font-family: Calibri, sans-serif\">Proponen \tla creaci\u00f3n de una web o foro donde puedan coordinarse los grupos \tde trabajo iguales en distintos lugares para economizar esfuerzos.</span></li>\n</ul>\n<p><span style=\"font-family: Calibri, sans-serif\">Inciso: desde moderaci\u00f3n indican que en Sol ya se est\u00e1 trabajando el tema desde coordinaci\u00f3n externa para ver c\u00f3mo hacer lo m\u00e1s efectiva posible la coordinaci\u00f3n entre los grupos de trabajo de los distintos barrios, por lo que consideran oportuno esperar.</span></p>\n<p><span style=\"font-family: Calibri, sans-serif\">Se retira la propuesta.</span></p>\n<ul>\n<li><span style=\"font-family: Calibri, sans-serif\">Se \tpropone redactar un comunicado a las AMPAS de los colegios de Tres \tCantos para la realizaci\u00f3n de un mercadillo de libros necesarios \tpara el colegio, se comenta que tambi\u00e9n se har\u00e1 de manera \tcoordinada con el grupo de acci\u00f3n.</span></li>\n</ul>\n<p><span style=\"font-family: Calibri, sans-serif\">Hay consenso.</span></p>\n<ul>\n<li><span style=\"font-family: Calibri, sans-serif\">Proponen \tcrear un \u201cminitaller\u201d, del cual se hacen responsables, para la \tutilizaci\u00f3n del foro en caso que alguien lo necesite. </span></li>\n</ul>\n<p><span style=\"font-family: Calibri, sans-serif\">Hay consenso.</span></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><span style=\"font-family: Calibri, sans-serif\">2. Grupo de Trabajo de Pol\u00edtica.</span></p>\n<ul>\n<li><span style=\"font-family: Calibri, sans-serif\">Proponen \tuna recogida de firmas apoyando la carta que leen a continuaci\u00f3n \t(se encuentra en el foro: </span><span style=\"color: #0000ff\"><span style=\"text-decoration: underline\"><a href=\"http://www.asamblea3cantos.org/foro/2-asamblea-popular-de-tres-cantos-general/718-recogida-firmas-peticion-popular-pr-nuevos-sueldos\"><span style=\"font-family: Calibri, sans-serif\">http://www.asamblea3cantos.org/foro/2-asamblea-popular-de-tres-cantos-general/718-recogida-firmas-peticion-popular-pr-nuevos-sueldos</span></a></span></span><span style=\"font-family: Calibri, sans-serif\"> ) lo ideal ser\u00eda que superaran bastante el 10% m\u00ednimo de la \tpoblaci\u00f3n tricantina, para hacer m\u00e1s fuerza. </span></li>\n</ul>\n<p><span style=\"font-family: Calibri, sans-serif\">Hay consenso, aunque una persona disiente pero cede, ya que piensa que en el punto 2 las palabras \u201cmoral\u201d y \u201c\u00e9tica\u201d no son objetivas.</span></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><span style=\"font-family: Calibri, sans-serif\">3. Grupo de Acci\u00f3n.</span></p>\n<ul>\n<li><span style=\"font-family: Calibri, sans-serif\">Propone \tque se apruebe la carta para leer despu\u00e9s de la conga \treivindicativa en el ferial. Se puede leer aqu\u00ed: </span><span style=\"color: #0000ff\"><span style=\"text-decoration: underline\"><a href=\"http://www.asamblea3cantos.org/foro/2-asamblea-popular-de-tres-cantos-general/683-manifiesto-para-fiestas\"><span style=\"font-family: Calibri, sans-serif\">http://www.asamblea3cantos.org/foro/2-asamblea-popular-de-tres-cantos-general/683-manifiesto-para-fiestas</span></a></span></span><span style=\"font-family: Calibri, sans-serif\"> en la que se incluye una referencia al voto contrario de IU y UPyD a \tla propuesta del Pleno de subida de retribuciones.</span></li>\n</ul>\n<p><span style=\"font-family: Calibri, sans-serif\">Inciso: IU y UPyD votaron en contra de la subida de sueldos de los concejales</span></p>\n<p><span style=\"font-family: Calibri, sans-serif\">Hay disenso y se abre un turno de palabra.</span></p>\n<p><span style=\"font-family: Calibri, sans-serif\">*No le parece oportuno nombrar a los partidos pol\u00edticos, puesto que el movimiento es apol\u00edtico.</span></p>\n<p><span style=\"font-family: Calibri, sans-serif\">*El movimiento no es apol\u00edtico, es apartidista.</span></p>\n<p><span style=\"font-family: Calibri, sans-serif\">*Proponen que se nombre solo a los concejales de los grupos mayoritarios, pero no tiene aceptaci\u00f3n.</span></p>\n<p><span style=\"font-family: Calibri, sans-serif\">*La persona en disenso insiste en que no ve la necesidad de nombrar los partidos pol\u00edticos.</span></p>\n<p><span style=\"font-family: Calibri, sans-serif\">*Una compa\u00f1era informa, que sabe por un periodista, que todos los partidos apoyaron la subida de sueldo en la junta de portavoces, aunque luego en el pleno no.</span></p>\n<p><span style=\"font-family: Calibri, sans-serif\">Inciso: UPyD fue qui\u00e9n cambi\u00f3 el voto de una reuni\u00f3n a otra, IU siempre voto en contra de la subida.</span></p>\n<p><span style=\"font-family: Calibri, sans-serif\">*Una persona opina que es importante que se nombren todos los partidos pol\u00edticos y su actuaci\u00f3n, por el hecho de que es la informaci\u00f3n tal cual la que se debe transmitir.</span></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><span style=\"font-family: Calibri, sans-serif\">Se reformula la propuesta desde facilitaci\u00f3n: dejar la carta tal cual estaba exceptuando las referencias a los partidos que no apoyaron la subida de sueldos.</span></p>\n<p><span style=\"font-family: Calibri, sans-serif\">Sigue sin haber consenso. Se abre de nuevo turno de palabra.</span></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><span style=\"font-family: Calibri, sans-serif\">*Se reclama que aparezca en la carta la informaci\u00f3n sobre todos los partidos, los que votaron en contra y los que no.</span></p>\n<p><span style=\"font-family: Calibri, sans-serif\">*A\u00f1aden que se informe adem\u00e1s de que los que votaron en contra tampoco rechazaron la subida.</span></p>\n<p><span style=\"font-family: Calibri, sans-serif\">*Reclaman que la informaci\u00f3n sea ver\u00eddica y que los partidos se responsabilicen de sus actos.</span></p>\n<p><span style=\"font-family: Calibri, sans-serif\">*Un compa\u00f1ero opina que se debe mantener la carta como estaba, que lo importante es que se vea claro que dos partidos votaron en contra y otros dos a favor de la subida de sueldos.</span></p>\n<p><span style=\"font-family: Calibri, sans-serif\">*No ve necesario que se cambie la carta.</span></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><span style=\"font-family: Calibri, sans-serif\">Aparece otra propuesta de consenso desde facilitaci\u00f3n: que aparezca la informaci\u00f3n de qui\u00e9n voto a favor y quien en contra y el hecho de que ninguno ha renunciado a la subida.</span></p>\n<p><span style=\"font-family: Calibri, sans-serif\">*Una persona se declara af\u00edn al partido IU, mostrando su malestar porque a pesar de que vot\u00f3 en contra de la propuesta, se mostraron pancartas reivindicativas frente a la caseta de este grupo en el recinto ferial.</span></p>\n<p><span style=\"font-family: Calibri, sans-serif\">*Otra persona comenta que la propuesta aprobada en el Pleno se convierte en norma y todos los concejales, que son conocedores de este hecho, se benefician igualmente. Comenta que el manifiesto estaba bien redactado inicialmente. Pide que debe valorarse previamente por el GT de Legal las acciones reivindicativas antes de realizarlas, para evaluar que no incumplen la legalidad.</span></p>\n<p><span style=\"font-family: Calibri, sans-serif\">No hay consenso.</span></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><span style=\"font-family: Calibri, sans-serif\">El portavoz del grupo de acci\u00f3n decide intervenir, dice que como debe ser una decisi\u00f3n r\u00e1pida puesto que la carta se debe leer poco despu\u00e9s de que finalice la asamblea, se va a utilizar la votaci\u00f3n por 4/5 de la asamblea, proponiendo la carta original.</span></p>\n<p><span style=\"font-family: Calibri, sans-serif\">Aunque sigue habiendo disensos, se leer\u00e1 la carta original.</span></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><span style=\"font-family: Calibri, sans-serif\">Propuestas individuales:</span></p>\n<ul>\n<li>\n<ul>\n<li><span style=\"font-family: Calibri, sans-serif\">Se \t\tpropone realizar una petici\u00f3n por escrito a los partidos \t\tauton\u00f3micos y nacionales del PP y PSOE para que se posicionen ante \t\tla subida de sueldos.</span></li>\n</ul>\n</li>\n</ul>\n<p><span style=\"font-family: Calibri, sans-serif\">Hay consenso.</span></p>\n<p><span style=\"font-family: Calibri, sans-serif\">Inciso: Se a\u00f1ade a la propuesta que dicha carta se difunda en la prensa.</span></p>\n<p><span style=\"font-family: Calibri, sans-serif\">Hay consenso, con una persona que no esta de acuerdo pero cede.</span></p>\n<ul>\n<li>\n<ul>\n<li><span style=\"font-family: Calibri, sans-serif\">Se \t\tpropone hacer un cambio en la canci\u00f3n que se cantar\u00e1 durante la \t\tconga. Cambiar \u201c</span><span style=\"font-family: Calibri, sans-serif\"><em>la</em></span><span style=\"font-family: Calibri, sans-serif\"> democracia, </span><span style=\"font-family: Calibri, sans-serif\"><em>la</em></span><span style=\"font-family: Calibri, sans-serif\"> democracia ya no puede caminar\u2026\u201d por \u201c</span><span style=\"font-family: Calibri, sans-serif\"><em>su</em></span><span style=\"font-family: Calibri, sans-serif\"> democracia </span><span style=\"font-family: Calibri, sans-serif\"><em>su</em></span><span style=\"font-family: Calibri, sans-serif\"> democracia\u2026\u201d</span></li>\n</ul>\n</li>\n</ul>\n<p><span style=\"font-family: Calibri, sans-serif\">Hay consenso.</span></p>\n<ul>\n<li>\n<ul>\n<li><span style=\"font-family: Calibri, sans-serif\">Un \t\tcompa\u00f1ero pide al Grupo de Legal o de Pol\u00edtica informaci\u00f3n para \t\tsaber de que manera se puede intervenir mejor en el ayuntamiento, \t\tpara que las acciones de los grupos de trabajo sean m\u00e1s efectivas.</span></li>\n</ul>\n</li>\n</ul>\n<p><span style=\"font-family: Calibri, sans-serif\">Aunque no es una propuesta, es m\u00e1s bien una petici\u00f3n, la asamblea est\u00e1 de acuerdo.</span></p>\n<ul>\n<li>\n<ul>\n<li><span style=\"font-family: Calibri, sans-serif\">Se \t\tpropone que se pida a las di\u00f3cesis que acojan a las columnas de \t\tmanifestantes provenientes de toda Espa\u00f1a que llegar\u00e1n a Madrid.</span></li>\n</ul>\n</li>\n</ul>\n<p><span style=\"font-family: Calibri, sans-serif\">Hay consenso, aunque una persona no est\u00e1 de acuerdo pero no bloquea.</span></p>\n<ul>\n<li><span style=\"font-family: Calibri, sans-serif\">Se \tpropone realizar dos congas, una al finalizar la asamblea y otra \tdespu\u00e9s, a las 00:00 para dar la posibilidad de que haya m\u00e1s \tgente.</span></li>\n</ul>\n<p><span style=\"font-family: Calibri, sans-serif\">Hay consenso.</span></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><span style=\"font-family: Calibri, sans-serif\">Inciso de un compa\u00f1ero del Grupo de Pol\u00edtica: la recogida de firmas y su respectiva carta, consensuada anteriormente, no finaliza esta semana, se recoger\u00e1n firmas hasta que haya las suficientes, sin prisa.</span></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><span style=\"font-family: Calibri, sans-serif\"><strong>CIERRE DE LA ASAMBLEA</strong></span></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><span style=\"font-family: Calibri, sans-serif\">Se recuerda que la siguiente asamblea ser\u00e1 el s\u00e1bado que viene, a las 19:30h en la Plaza de Antonio Gala, se invita a la participaci\u00f3n y asistencia a las reuniones de los grupos de trabajo y comisiones.</span></p>\n<p><span style=\"font-family: Calibri, sans-serif\">La moderadora felicita a los compa\u00f1eros de acci\u00f3n por la buena idea y organizaci\u00f3n que result\u00f3 la quema de deseos del jueves en la hoguera. Lee algunos de los deseos que a ella personalmente m\u00e1s le emocionaron. </span></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n</div>\n</div>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>Descargar en formato .doc Acta de la Quinta Asamblea de Tres Cantos Fecha: 25 de Junio de 2011 a las 19:30. Lugar: Plaza de Antonio Gala \u2013 Sector Literatos \u2013 Tres Cantos</p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 401,
    "featured_media": 0,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "open",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [
      1
    ],
    "tags": [],
    "jetpack_featured_media_url": "",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/169"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/401"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=169"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 6,
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/169/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 222,
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/169/revisions/222"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=169"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=169"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=169"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 166,
    "date": "2011-06-30T13:54:24",
    "date_gmt": "2011-06-30T13:54:24",
    "guid": {
      "rendered": "http://trescantos.tomalosbarrios.net/?p=166"
    },
    "modified": "2011-09-17T10:16:25",
    "modified_gmt": "2011-09-17T10:16:25",
    "slug": "reestructuracion-infraestructura-accion",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/2011/06/30/reestructuracion-infraestructura-accion/",
    "title": {
      "rendered": "Reestructuraci\u00f3n Infraestructura / Acci\u00f3n"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p>Por falta de miembros, se ha decidido eliminar la comisi\u00f3n de Infraestructura, integr\u00e1ndose sus funciones en Acci\u00f3n, que pasa a su vez a ser una Comisi\u00f3n. Por lo tanto dejan de existir la Comisi\u00f3n de Infraestructura y el Grupo de Trabajo Acci\u00f3n, pasando a ser la Comisi\u00f3n de Acci\u00f3n.</p>\n<p>Sus reuniones ser\u00e1n los Lunes a las 20:30 en la Pza de Antonio Gala.</p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>Por falta de miembros, se ha decidido eliminar la comisi\u00f3n de Infraestructura, integr\u00e1ndose sus funciones en Acci\u00f3n, que pasa a su vez a ser una Comisi\u00f3n. Por lo tanto dejan de existir la Comisi\u00f3n de Infraestructura y el Grupo de &hellip; <a href=\"https://trescantos.tomalosbarrios.net/2011/06/30/reestructuracion-infraestructura-accion/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 401,
    "featured_media": 0,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "open",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [
      1
    ],
    "tags": [],
    "jetpack_featured_media_url": "",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/166"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/401"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=166"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 2,
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/166/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 223,
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/166/revisions/223"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=166"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=166"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=166"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 160,
    "date": "2011-06-29T23:09:37",
    "date_gmt": "2011-06-29T23:09:37",
    "guid": {
      "rendered": "http://trescantos.tomalosbarrios.net/?p=160"
    },
    "modified": "2011-09-17T10:16:25",
    "modified_gmt": "2011-09-17T10:16:25",
    "slug": "documentacion-para-recoger-firmas-iniciativa-popular",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/2011/06/29/documentacion-para-recoger-firmas-iniciativa-popular/",
    "title": {
      "rendered": "Documentaci\u00f3n para recoger firmas (Iniciativa Popular)"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p>Ya hemos colgado los documentos necesarios para recoger firmas para la Iniciativa Popular contra el aumento de las retribuciones de los concejales y el alcalde.</p>\n<p>El primer documento sirve para que pod\u00e1is recoger firmas o firmarlo los que quer\u00e1is. Contiene el documento en s\u00ed, y una hoja para firmar. El segundo documento es meramente informativo.</p>\n<p>Pod\u00e9is verlos tambi\u00e9n en la secci\u00f3n <a href=\"http://trescantos.tomalosbarrios.net/documentos/\">Documentos y Actas</a> (ver arriba):</p>\n<ul>\n<li><a href=\"http://dl.dropbox.com/u/871486/Asamblea/IniciativapopularcontraelaumentodelasretribucionesJunio2011v1.4.pdf\">Documento y espacio para firmas</a></li>\n<li><a href=\"http://dl.dropbox.com/u/871486/Asamblea/Diferencia%20Retribuciones.pdf\">Cuadro informativo sobre la diferencia de retribuciones</a></li>\n</ul>\n<p>&nbsp;</p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>Ya hemos colgado los documentos necesarios para recoger firmas para la Iniciativa Popular contra el aumento de las retribuciones de los concejales y el alcalde. El primer documento sirve para que pod\u00e1is recoger firmas o firmarlo los que quer\u00e1is. Contiene &hellip; <a href=\"https://trescantos.tomalosbarrios.net/2011/06/29/documentacion-para-recoger-firmas-iniciativa-popular/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 401,
    "featured_media": 0,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "open",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [
      1
    ],
    "tags": [],
    "jetpack_featured_media_url": "",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/160"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/401"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=160"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 5,
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/160/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 224,
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/160/revisions/224"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=160"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=160"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=160"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 154,
    "date": "2011-06-29T22:50:28",
    "date_gmt": "2011-06-29T22:50:28",
    "guid": {
      "rendered": "http://trescantos.tomalosbarrios.net/?p=154"
    },
    "modified": "2011-09-17T10:16:25",
    "modified_gmt": "2011-09-17T10:16:25",
    "slug": "ii-encuentro-pueblos-sierranorte-guadalix-de-la-sierra-2-de-julio",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/2011/06/29/ii-encuentro-pueblos-sierranorte-guadalix-de-la-sierra-2-de-julio/",
    "title": {
      "rendered": "II ENCUENTRO PUEBLOS SIERRANORTE: Guadalix de la Sierra. 2 de julio"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p>Desde Guadalix de la Sierra nos llega la siguiente convocatoria, en la cual estar\u00e1 presente un enlace de la Asamblea Popular de Tres Cantos (elegido en la C. de Coordinaci\u00f3n), pero a la que tod@s est\u00e1is invitados a acudir:</p>\n<p>Estimadxs compa\u00f1erxs:</p>\n<p>Desde Guadalix de la Sierra nos ponemos en contacto con vosotrxs para invitaros al II Encuentro de Pueblos de la Sierra que se va a celebrar el s\u00e1bado 2 de julio de 2011 en Guadalix de la Sierra, como se acord\u00f3 en el I Encuentro que se celebr\u00f3 en Manzanares el Real el 11 de junio.<!--more--></p>\n<p>Os informamos de que\u00a0<strong>la comida</strong> se realizar\u00e1 en el conocido en el pueblo como \u201cparque de la piscina\u201d,\u00a0<strong>a las 14 horas</strong>. Este parque est\u00e1 casi en la primera entrada de Guadalix viniendo desde la A-1 (\u00faltima viniendo por la M-608 desde Soto del Real). Adjuntamos planos para mejor comprensi\u00f3n. Para los que se desplacen en coche, aqu\u00ed mismo se puede dejar sin problemas.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong>A las 17 horas</strong> aproximadamente dar\u00e1 comienzo\u00a0<strong>la Asamblea de Pueblos</strong>, en otra parte m\u00e1s c\u00e9ntrica del pueblo, de forma que tendremos que marchar por el centro para mayor visibilidad. La explanada (sombr\u00eda) donde se celebrar\u00e1 est\u00e1 al lado del Edificio Polivalente, tambi\u00e9n indicado en los planos.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Al finalizar la Asamblea (se prev\u00e9 a las 19 \u00f3 19.30 horas), volveremos a marchar hacia la Plaza Consistorial para terminar la jornada con un breve agradecimiento y unos aplausos.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Por supuesto, huelga decir que cada asistente habr\u00e1 de traer su comida, agua, refrescos, etc., si bien trataremos de tener bastante agua fresca para, al menos, durante la Asamblea.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Se colocar\u00e1n dos puntos de informaci\u00f3n, uno en la plaza consistorial y otro en el lugar de la comida, para que seg\u00fan se vaya llegando, se informe del movimiento, se faciliten planos, se compartan direcciones de correo y, sobre todo,\u00a0<strong>se apunten en unos paneles situados cerca de estos puntos informativos de las necesidades y posibles soluciones que cada asistente quiera transmitir en el \u00e1mbito local o de la sierra.</strong></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Por \u00faltimo, informaros de que habr\u00e1 un grupo de colaboradores que se encargar\u00e1 de los ni\u00f1os que puedan asistir durante la Asamblea.</p>\n<p>Adjuntamos, aparte de los planos, los dos carteles que se han hecho para su difusi\u00f3n por los respectivos pueblos y la orden del d\u00eda en la Asamblea de Pueblos que se celebrar\u00e1, y a la que, por supuesto, estamos abiertos a cualquier sugerencia.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Para terminar, os pedimos la m\u00e1xima difusi\u00f3n, v\u00eda correo electr\u00f3nico y v\u00eda carteles f\u00edsicos, en la medida de las posibilidades de cada uno. Creemos que es fundamental la revitalizaci\u00f3n del movimiento en la sierra y la puesta en com\u00fan de ideas y proyectos, para una mayor concienciaci\u00f3n.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Saludos y fuerza!!</p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>Desde Guadalix de la Sierra nos llega la siguiente convocatoria, en la cual estar\u00e1 presente un enlace de la Asamblea Popular de Tres Cantos (elegido en la C. de Coordinaci\u00f3n), pero a la que tod@s est\u00e1is invitados a acudir: Estimadxs &hellip; <a href=\"https://trescantos.tomalosbarrios.net/2011/06/29/ii-encuentro-pueblos-sierranorte-guadalix-de-la-sierra-2-de-julio/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 525,
    "featured_media": 0,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "open",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [
      1
    ],
    "tags": [],
    "jetpack_featured_media_url": "",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/154"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/525"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=154"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 5,
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/154/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 225,
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/154/revisions/225"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=154"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=154"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=154"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 131,
    "date": "2011-06-28T23:14:34",
    "date_gmt": "2011-06-28T23:14:34",
    "guid": {
      "rendered": "http://trescantos.tomalosbarrios.net/?page_id=131"
    },
    "modified": "2014-01-27T08:17:52",
    "modified_gmt": "2014-01-27T08:17:52",
    "slug": "documentos",
    "status": "publish",
    "type": "page",
    "link": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/documentos/",
    "title": {
      "rendered": "Actas y Documentos"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p><em>\u00c9sta p\u00e1gina se encuentra en construcci\u00f3n, faltan much\u00edsimos documentos. Seguiremos recopilando actas y otros documentos, se agradece cualquier ayuda, especialmente en notificar errores.</em></p>\n<p><em>El objetivo es recopilar no s\u00f3lo actas, sino tambi\u00e9n cualquier documento importante que deba archivarse aqu\u00ed.</em></p>\n<h1><span style=\"text-decoration: underline\">Actas:</span></h1>\n<h2><a title=\"Actas Asamblea Popular de Tres Cantos 2014\" href=\"http://trescantos.tomalosbarrios.net/documentos/actas-asamblea-popular-de-tres-cantos-2014/\"><strong>Actas asamblea popular de Tres Cantos 2014</strong></a></h2>\n<h2><strong><a title=\"Actas Asamblea Popular de Tres Cantos 2013\" href=\"http://trescantos.tomalosbarrios.net/documentos/actas-2013/\">Actas asamblea popular de Tres Cantos 2013</a></strong></h2>\n<h2><strong>Actas asamblea popular de Tres Cantos 2012</strong></h2>\n<h2><a title=\"Actas Asamblea Popular de Tres Cantos 2011\" href=\"http://trescantos.tomalosbarrios.net/documentos/actas-asamblea-popular-de-tres-cantos-2011/\"><strong>Actas asamblea popular de Tres Cantos 2011</strong></a></h2>\n<h2><a title=\"Actas grupos de trabajo y comisiones\" href=\"http://trescantos.tomalosbarrios.net/actas-grupos-de-trabajo-y-comisiones/\"><strong>Actas comisiones de la asamblea popular</strong></a></h2>\n<p><strong>Actas de la Asamblea General</strong></p>\n<div>\n<ul>\n<li></li>\n<li><a href=\"http://madrid.tomalosbarrios.net/2011/06/01/acta-de-la-asamblea-general-de-portavoces-de-barrios-distritos-y-municipios-de-madrid-sol-29-de-mayo-de-2011-12h/\">Acta de la Asamblea General de Portavoces de barrios, distritos y municipios de Madrid</a></li>\n</ul>\n</div>\n<p><strong>Iniciativa popular contra el Aumento de las Retribuciones de los concejales y alcalde:</strong></p>\n<ul>\n<li><a href=\"http://dl.dropbox.com/u/871486/Asamblea/IniciativapopularcontraelaumentodelasretribucionesJunio2011v1.4.pdf\">Documento y espacio para firmas</a></li>\n<li><a href=\"http://dl.dropbox.com/u/871486/Asamblea/Diferencia%20Retribuciones.pdf\">Cuadro informativo sobre la diferencia de retribuciones</a></li>\n</ul>\n<p><strong>Peri\u00f3dico 15M News </strong>(<a href=\"http://madrid.tomalaplaza.net/periodico-15m-news/\">enlace</a>)<strong>:</strong></p>\n<ul>\n<li><a href=\"http://madrid.tomalaplaza.net/files/2011/06/15M-News-4.pdf\" target=\"_blank\">Cuarto n\u00famero, 8/07/11</a></li>\n<li><a href=\"http://madrid.tomalaplaza.net/files/2011/06/15M-News-3-cor.pdf\">Tercer n\u00famero, 23/06/11</a></li>\n<li><a href=\"http://madrid.tomalaplaza.net/files/2011/06/15-M-News-2.pdf\">Segundo n\u00famero 15/06/11</a></li>\n<li><a href=\"http://madrid.tomalaplaza.net/files/2011/06/15m-news.pdf\">Primer n\u00famero 5/06/11</a></li>\n</ul>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><span style=\"color: #000000\"><strong><br />\n</strong></span></p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>\u00c9sta p\u00e1gina se encuentra en construcci\u00f3n, faltan much\u00edsimos documentos. Seguiremos recopilando actas y otros documentos, se agradece cualquier ayuda, especialmente en notificar errores. El objetivo es recopilar no s\u00f3lo actas, sino tambi\u00e9n cualquier documento importante que deba archivarse aqu\u00ed. Actas: &hellip; <a href=\"https://trescantos.tomalosbarrios.net/documentos/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 401,
    "featured_media": 0,
    "parent": 0,
    "menu_order": 0,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "closed",
    "template": "",
    "meta": [],
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/131"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/page"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/401"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=131"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 23,
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/131/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 347,
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/131/revisions/347"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=131"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 124,
    "date": "2011-06-27T22:51:21",
    "date_gmt": "2011-06-27T22:51:21",
    "guid": {
      "rendered": "http://trescantos.tomalosbarrios.net/?p=124"
    },
    "modified": "2011-09-17T10:16:25",
    "modified_gmt": "2011-09-17T10:16:25",
    "slug": "debate-del-pueblo-sobre-el-estado-de-la-nacion-en-sol-29-y-30-de-junio",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/2011/06/27/debate-del-pueblo-sobre-el-estado-de-la-nacion-en-sol-29-y-30-de-junio/",
    "title": {
      "rendered": "Debate del Pueblo sobre el Estado de la Naci\u00f3n: en Sol, 29 y 30 de junio."
    },
    "content": {
      "rendered": "<div>\n<div>Os informamos de que desde madrid.tomalosbarrios.net se convoca a todas las personas al\u00a0<strong>Debate del Pueblo sobre el Estado de la Naci\u00f3n</strong>, que tendr\u00e1 lugar en Sol los d\u00edas 29 y 30 de junio a las 19h (Mi\u00e9rcoles 29- Econom\u00eda-Derechos Sociales; Jueves 30- Pol\u00edtica y Ciudadan\u00eda). \u00a0En esta convocatoria intervendr\u00e1n artistas, especialistas y cualquier persona que quiera aportar su punto de vista.&nbsp;</p>\n<p>M\u00e1s informaci\u00f3n: \u00a0<a href=\"http://madrid.tomalosbarrios.net/2011/06/22/%C2%A1convocamos-a-nuestro-debate-sobre-el-estado-de-la-nacion/\">http://madrid.tomalosbarrios.net/2011/06/22/%C2%A1convocamos-a-nuestro-debate-sobre-el-estado-de-la-nacion/</a></p>\n</div>\n<div>Los d\u00edas 28,29 y 30 se celebra en el Congreso de los Diputados el anual debate sobre el estado de la naci\u00f3n. Desde el 15M planteamos un debate alternativo, cr\u00edtico y constructivo, que aborde los problemas reales de lxs ciudadanxs.\u00a0<!--more-->&nbsp;</p>\n<p>Hemos decidido regalarnos el debate que nos merecemos, el debate donde se tratan nuestras preocupaciones reales, los problemas de fondo. Les dejamos a ellos y sus voceros entretenerse en el circo, nosotros y nosotras no tenemos tiempo que perder.</p>\n<p>Contamos con vuestra participaci\u00f3n en el debate del pueblo sobre el estado de la naci\u00f3n, en la puerta de sol, a escasos 300 metros; una distancia que simboliza la enorme brecha entre clase pol\u00edtica y lxs ciudadanxs.</p>\n<p>OS INVITAMOS A TODXS A PARTICIPAR TANTO EN EL DESARROLLO COMO EN POSIBLES PONENECIAS EN LAS MATERIAS A TRATAR.</p>\n<p>Apaga la tele, cierra el peri\u00f3dico, ven a discutir constructivamente con nosotras.</p>\n<p>D\u00edas 29 y 30 en sol.</p>\n<p>D\u00eda 29 \u2013 19 hs</p>\n<p>ECONOMIA</p>\n<p>DERECHOS SOCIALES</p>\n<p>D\u00eda 30 \u2013 19 hs</p>\n<p>POLITICA</p>\n<p>CIUDADAN\u00cdA</p>\n</div>\n</div>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>Os informamos de que desde madrid.tomalosbarrios.net se convoca a todas las personas al\u00a0Debate del Pueblo sobre el Estado de la Naci\u00f3n, que tendr\u00e1 lugar en Sol los d\u00edas 29 y 30 de junio a las 19h (Mi\u00e9rcoles 29- Econom\u00eda-Derechos Sociales; &hellip; <a href=\"https://trescantos.tomalosbarrios.net/2011/06/27/debate-del-pueblo-sobre-el-estado-de-la-nacion-en-sol-29-y-30-de-junio/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 525,
    "featured_media": 0,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "open",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [
      1
    ],
    "tags": [],
    "jetpack_featured_media_url": "",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/124"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/525"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=124"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 7,
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/124/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 226,
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/124/revisions/226"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=124"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=124"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=124"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 103,
    "date": "2011-06-26T16:54:14",
    "date_gmt": "2011-06-26T16:54:14",
    "guid": {
      "rendered": "http://trescantos.tomalosbarrios.net/?p=103"
    },
    "modified": "2011-09-17T10:16:25",
    "modified_gmt": "2011-09-17T10:16:25",
    "slug": "actas-de-la-cuarta-asamblea-de-tres-cantos",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/2011/06/26/actas-de-la-cuarta-asamblea-de-tres-cantos/",
    "title": {
      "rendered": "Actas de la Cuarta Asamblea de Tres Cantos"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p><strong>Actas IV Asamblea Popular de Tres Cantos. 19 Junio 2011. Pza. Antonio Gala.</strong></p>\n<p>&#8211; Bienvenida y recordatorio metodolog\u00eda asamblearia. Lectura del <a href=\"https://n-1.cc/pg/pages/view/284318/\">texto sobre el pensamiento colectivo</a> consensuado en la Acampada de Sol.</p>\n<p><strong>SECCI\u00d3N DE INFORMACI\u00d3N DE GRUPOS DE TRABAJO Y COMISIONES:</strong></p>\n<p><strong>Grupo de Acci\u00f3n</strong>:<br />\nPosibles actuaciones que se est\u00e1n planeando:<br />\nPara Fiestas:<br />\n&#8211; Performance \u201cMuerte de la Democracia\u201d<br />\n&#8211; Acci\u00f3n en el Preg\u00f3n.<br />\n&#8211; Ir despu\u00e9s de la Asamblea del d\u00eda 25 hasta el recinto ferial.<!--more--><br />\n&#8211; Quemar deseos en la Hoguera de San Juan<br />\nOtras posibles acciones:<br />\n&#8211; Trueque, pasacalles, San Ferm\u00edn Alternativo; Colocar puestos de informaci\u00f3n en lugares transitados; San Ferm\u00edn Alternativo</p>\n<p><strong>Grupo de Respeto</strong>:<br />\nSe recuerda cu\u00e1les son las funciones de respeto:<br />\n&#8211; \u00c1rea Infantil<br />\n&#8211; Limpieza.<br />\n&#8211; Durante el 19J se van a encargar de mayores y ni\u00f1os.</p>\n<p><strong>Grupo de Medio Ambiente</strong>:<br />\nSe est\u00e1 debatiendo la creaci\u00f3n de:<br />\n&#8211; Huerto urbano<br />\n&#8211; Grupos de consumo<br />\n&#8211; Energ\u00eda y Sostenibilidad<br />\nSe necesita m\u00e1s gente en este grupo. Se reunir\u00e1n el 28 de Junio en el parque central.</p>\n<p><strong>Grupo de Salud</strong>:<br />\n&#8211; Se est\u00e1n guiando por los cuatro puntos sobre sanidad aprobados en Sol. El primero, que es el que se est\u00e1 tratando ahora, es la participaci\u00f3n activa de tod@s en la salud.<br />\n&#8211; Se est\u00e1 barajando crear una red de apoyo: Se trata de favorecer un tipo de craci\u00f3n de estudios para personas de diferentes edades sobre diferentes temas.<br />\n&#8211; Tambi\u00e9n se debate la creaci\u00f3n de talleres de salud para informaci\u00f3n, invitar a especialistas de dentro y fuera de 3Cantos.</p>\n<p><strong>Grupo de Educaci\u00f3n</strong>:<br />\nLas propuestas que se han trabajado son:<br />\n&#8211; Participaci\u00f3n junto a la Plataforma de Educaci\u00f3n P\u00fablica.<br />\n&#8211; Publicar en prensa local y art\u00edculo sobre los problemas de los colegios p\u00fablicos en Tres Cantos, y sobre todo en relaci\u00f3n con el nuevo colegio concertado que se va a abrir.<br />\n&#8211; La parte de Cultura est\u00e1 quedando coja, porque no hay tiempo para debatirla y se propone separarla de Educaci\u00f3n.<br />\n&#8211; Existen problemas a nivel jur\u00eddico sobre la educaci\u00f3n y se pide gente que tenga ideas sobre legalidad en educaci\u00f3n.<br />\n&#8211; La pr\u00f3xima reuni\u00f3n es el viernes 24.</p>\n<p><strong>Grupo de Legal</strong>:<br />\n&#8211; Recuerda lo que se hizo en el pleno del Ayuntamiento:: Subida de sueldos y cambio de horarios. Para m\u00e1s informaci\u00f3n consultar el foro. Aprovechan la mayor\u00eda absoluta para no escuchar a la oposici\u00f3n.<br />\n&#8211; Se recogieron 116 firmas para pedir al alcalde que no se cambien los horarios, no se hizo a tiempo y no pudieron conseguirse m\u00e1s.<br />\n&#8211; La web del Ayuntamiento no es clara y no aporta nada, no informa sobre cu\u00e1ndo son los plenos y qu\u00e9 se va a tratar.<br />\n&#8211; Los plenos ser\u00e1n a las 10am el \u00faltimo mi\u00e9rcoles de mes.<br />\nProponen Hacer un listado de m\u00f3viles o algo para contactar a gente para desahucios y plenos.</p>\n<p><strong>Grupo de Pol\u00edtica</strong>:<br />\n&#8211; Se reunieron el mi\u00e9rcoles a las 8 de la tarde, en torno a 20 personas.<br />\n&#8211; En la \u00faltima reuni\u00f3n se trat\u00f3 sobre todo de metodolog\u00eda.<br />\n&#8211; Ellos han eliminado los incisos en sus debates.<br />\n&#8211; Se pusieron encima de la mesa todas las propuestas sobre participaci\u00f3n ciudadada.<br />\n&#8211; El punto del orden para el mi\u00e9rcoles era ley electoral y participaci\u00f3n ciudadana.</p>\n<p><strong>Comisi\u00f3n de Infraestructura</strong>:<br />\n&#8211; Se pide ayuda 1h antes de cada asamblea para ayudar a montarlo todo.</p>\n<p><strong>Comisi\u00f3n de Dinamizaci\u00f3n</strong>:<br />\n&#8211; Los mi\u00e9rcoles a las 7 se re\u00fanen con coordinaci\u00f3n interna.<br />\n&#8211; Previamente a cada asamblea se formar\u00e1 un grupo de moderaci\u00f3n, de forma rotativa.<br />\n&#8211; Se van a realizar talleres de dinamizaci\u00f3n de asambleas (no es un modelo cerrado y est\u00e1 sujeto a todo tipo de cambios).<br />\n&#8211; Enfatiza la importancia de los grupos de trabajo, insta a todos a participar en los grupos.</p>\n<p><strong>SECCI\u00d3N DE PROPUESTAS</strong></p>\n<p>Propuestas que vienen de Sol:<br />\n&#8211; Dos ya se consensuaron: a<strong>sistencia a los plenos del Ayuntamiento</strong> y <strong>adhesi\u00f3n a la manifestaci\u00f3n del 19J</strong>.<br />\n&#8211; Se consens\u00faa la <strong>exigencia de la dimisi\u00f3n de F.Puig</strong>.<br />\n&#8211; Se consens\u00faa la <strong>continuidad de las asambleas populares peri\u00f3dicas en Sol</strong>.<br />\n&#8211; Se consens\u00faa el <strong>Apoyo a la iniciativa de impedir los desahucios</strong>. Inciso: se pasan hojas para que la gente se apunte y ser avisadas.<br />\n&#8211; Se consens\u00faa la <strong>L\u00ednea de trabajo para cambiar la Ley Electoral</strong>.</p>\n<p><strong>Grupo de Trabajo Educaci\u00f3n</strong>:<br />\nExisten muchos temas sobre lo que se est\u00e1 debatiendo, a\u00fan no se ha llegado a ninguna conclusi\u00f3n.<br />\nSe propone<strong> publicar en los medios locales un art\u00edculo sobre las concesiones a colegios privados y concertados</strong>. En un inciso una compa\u00f1era aclara que se firmar\u00eda el art\u00edculo en nombre del Grupo de Trabajo. Finalmente <strong>se consens\u00faa la propuesta</strong>.</p>\n<p><strong>Comisi\u00f3n de Infraestructura</strong>:<br />\nSe pregunta a la asamblea si va a seguir acudiendo durante las fiestas de Tres Cantos (el pr\u00f3ximo s\u00e1bado 25).<br />\nEn un inciso un compa\u00f1ero comenta que ese tema va a tratarse m\u00e1s tarde, en un punto dedicado a ese respecto.</p>\n<p><strong>Grupo de Trabajo Pol\u00edtica y Educaci\u00f3n</strong>:<br />\nSe traen a la asamblea las <strong>l\u00edneas de trabajo</strong> sobre las que propone trabajar el grupo, buscando conocer cu\u00e1les tienen el apoyo de la asamblea. Se trata de propuestas directas, si no hay consenso no se abrir\u00e1n turnos de debate, sino que se rechaza y la propuesta vuelve al Grupo de Trabajo.<br />\nEstas propuestas se dividen en tres bloques: Ley Electoral, control de las instituciones p\u00fablicas, y participaci\u00f3n ciudadana.</p>\n<p>Sobre la Ley Electoral:<br />\n&#8211; Mecanismos para que los votos tengan el mismo valor, se investigar\u00e1n los distintos m\u00e9todos de cuento electoral; consensuado.<br />\n&#8211; Estudiar nuevas tecnolog\u00edas aplicadas a esto; hay un disenso.<br />\n&#8211; Eliminar jornada de reflexi\u00f3n; hay varios disensos.<br />\n&#8211; Listas abiertas para senado y congreso; hay consenso.</p>\n<p>Sobre el control de las instituciones:<br />\n&#8211; M\u00e9todos que permitan la revocaci\u00f3n de cargos p\u00fablicos. Interviene un compa\u00f1ero pidiendo que no se haga una lista tan larga de cosas, esto har\u00eda necesario un proceso constituyente que nos llevase a una rep\u00fablica. Se le pide que por favor lleve su opini\u00f3n al grupo de trabajo, los incisos en la Asamblea no son para dar opiniones personales. No hay disensos en la propuesta y se consens\u00faa.<br />\n&#8211; Rendici\u00f3n peri\u00f3dica de las cuentas p\u00fablicas municipales; se consens\u00faa.<br />\n&#8211; Penalizaci\u00f3n de acciones de gobierno no incluidas en los programas electorales. Hay disenso, y el moderador le pide por favor que lleve sus razones al grupo de trabajo.<br />\n&#8211; Contra los sueldos vitalicios de los pol\u00edticos que adem\u00e1s pasan a una empresa; hay consenso.</p>\n<p>Participaci\u00f3n ciudadana:<br />\n&#8211; Buscar m\u00e9todos para obligar someter a sufragio las decisiones importantes no incluidas en los programas electorales; hay consenso.<br />\n&#8211; Provocar que los representantes de distintas asociaciones municipales y Grupos de Trabajo se unan en nuestra asamblea; hay disensos<br />\n&#8211; Obligar al consistorio a responder a las preguntas individuales en los plenos; hay consenso.<br />\n&#8211; Oficina de participaci\u00f3n ciudadana (del movimiento) que recoja los puntos de vista de los ciudadanos adem\u00e1s de lo tratado aqu\u00ed; hay un disenso.<br />\n&#8211; Pedir a los grupos de trabajo que hagan una serie de propuestas concretas que se transladen a los difrentes grupos municipales para evaluar el nivel de compromiso del grupo con los mismos; hay consenso.<br />\n&#8211; Que los Grupos de Trabajo hagan seguimiento de las actuaciones del ayto; hay consenso.<br />\n&#8211; Participaci\u00f3n de los ciudadanos en presupuestos municipales (hay m\u00e9todos que ya se han aplicado en otros municipios); hay consenso.</p>\n<p>Se comenta tambi\u00e9n que habr\u00eda que hablar con legal acerca de si hay que avisar al ayuntamiento por las reuniones de m\u00e1s de 19 personas y, si es as\u00ed, se pide eliminar esta restricci\u00f3n.</p>\n<p><strong>SECCI\u00d3N PROPUESTAS INDIVIDUALES:</strong></p>\n<p>El moderador lee el <strong>texto que va a llevarse al ayuntamiento</strong>, y no hay disensos. Hubo sin embargo varias intervenciones al respecto:</p>\n<p>&#8211; Int. 1. se pide que use la carta un lenguaje m\u00e1s inclusivo; se acuerda hacer las modificaciones pertinentes.<br />\n&#8211; Int. 2. se pide a\u00f1adir &#171;hacen falta politicos y honrrados, si eso fuera posible actualmente&#187;, y que expliquemos qu\u00e9 es el consejo municipal de participaci\u00f3n ciudadana. Se responde a su duda &#171;es un consejo que tiene muy poco valor, donde est\u00e1n representadas  asociaciones y partidos del ayto. y donde habitualmente llega s\u00f3lo info  del concejal para que digan si les parece bien. se trata de darles alg\u00fan  sentido de verdad participativo&#187;.<br />\n&#8211; Int. 3. Que se haga menci\u00f3n del art\u00edculo 23 de la constituci\u00f3n, que mencionarla siempre es bueno. (garantiza \u201cel derecho de los ciudadanos a participar de la vida pol\u00edtica de las instituciones\u201d). Se pide consenso en esto; hay una persona en contra y no se consens\u00faa la modificaci\u00f3n.</p>\n<p><strong>Infraestructura propone posponer la asamblea del 25 por las fiestas</strong>. Una compa\u00f1era propone que en verano sean quincenales, no s\u00f3lo para \u00e9sta sino para todas. Hay disenso, se abren turnos:<br />\n&#8211; T1: Propone aplazar las asambleas hasta septiembre y trabajar s\u00f3lo en los Grupos de Trabajo.<br />\n&#8211; T2: El verano es muy largo, la gente que estemos aqu\u00ed podemos seguir con ello. Viendo los que estamos, si estamos pocos ya se interrumpir\u00e1n.<br />\n&#8211; T3: Ya se plantear\u00e1 si vemos que falta gente en verano.<br />\n&#8211; T4: No es una buena idea, la democracia no deber\u00eda descansar en verano, no todos vamos a irnos de vacaciones a la vez.<br />\n&#8211; T5: Propone aplazar la Asamblea que coincide con las fiestas fiestas, y despu\u00e9s decidir sobre las de verano.<br />\nPropuesta de consenso: aplazar s\u00f3lo la de fiestas, y luego decidir sobre las de verano: sigue habiendo disensos. Se pregunta a la Asamblea si seguir con los turnos de palabra, o mantener la asamblea siguiente y continuar hoy. Se pide que se contin\u00fae, as\u00ed que se mantiene la Asamblea del S\u00e1bado 25.</p>\n<p>El grupo de Acci\u00f3n pide estar atentos al foro a las acciones de fiestas, que han despertado inter\u00e9s: El lunes se hablar\u00e1 m\u00e1s en detalle.</p>\n<p>Se recuerda la convocatoria del 19J: a las 12 en renfe y a las 13 en Nuevos Ministerios. Se\u00a0 recuerda tambi\u00e9n la importancia de la p\u00e1gina web.</p>\n<p>Se cierra la Asamblea con la lectura de una poes\u00eda de Miguel Hern\u00e1ndez.</p>\n<p><em>Lamentamos de nuevo el retraso que ha habido en la publicaci\u00f3n de las dos \u00faltimas actas.</em></p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>Actas IV Asamblea Popular de Tres Cantos. 19 Junio 2011. Pza. Antonio Gala. &#8211; Bienvenida y recordatorio metodolog\u00eda asamblearia. Lectura del texto sobre el pensamiento colectivo consensuado en la Acampada de Sol. SECCI\u00d3N DE INFORMACI\u00d3N DE GRUPOS DE TRABAJO Y &hellip; <a href=\"https://trescantos.tomalosbarrios.net/2011/06/26/actas-de-la-cuarta-asamblea-de-tres-cantos/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 401,
    "featured_media": 0,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "open",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [
      1
    ],
    "tags": [],
    "jetpack_featured_media_url": "",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/103"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/401"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=103"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 9,
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/103/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 227,
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/103/revisions/227"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=103"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=103"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=103"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 90,
    "date": "2011-06-22T00:01:27",
    "date_gmt": "2011-06-22T00:01:27",
    "guid": {
      "rendered": "http://trescantos.tomalosbarrios.net/?p=90"
    },
    "modified": "2011-09-17T10:16:25",
    "modified_gmt": "2011-09-17T10:16:25",
    "slug": "acciones-de-la-asamblea-para-estas-fiestas",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/2011/06/22/acciones-de-la-asamblea-para-estas-fiestas/",
    "title": {
      "rendered": "Acciones de la Asamblea para estas Fiestas"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p>Buenas tardes. Como no pod\u00eda ser de otra forma, desde la Asamblea Popular vamos a aprovechar las fiestas para llevar a cabo varias acciones:</p>\n<ul>\n<li>JUEVES 23 \u00a8Quema de deseos en la hoguera de San Juan &#187; ( La hoguera es a las 12, nosotros hemos quedado a las 11 en la plaza de la familia.</li>\n<li>VIERNES 24 \u00a8Acci\u00f3n en el Preg\u00f3n&#187;( El pregon es a las 10 30, nosotros quedamos a las 9 00 en la plaza de la familia).</li>\n<li>SABADO 25 &#187; Marcha hacia el recinto ferial\u00a8 ( al finalizar la asamblea) y despues conga gigante.</li>\n<li>DOMINGO 26 &#187; Fuegos Artificiales ( los fuegos son a las 12 , hemos quedado a las 10 30 en la puerta del recinto ferial).</li>\n</ul>\n<p>Se inform\u00f3 de estas acciones en la \u00faltima Asamblea Popular (la cuarta, cuyas actas publicaremos en pocos d\u00edas, pues falta corregirlas), y fueron acogidas con entusiasmo por las personas all\u00ed presentes. Fueron consensuadas y concretadas en una reuni\u00f3n del Grupo de Trabajo de Acci\u00f3n.</p>\n<p>A continuaci\u00f3n, para los que quer\u00e1is m\u00e1s detalle, incluimos un estracto de las actas de la Reuni\u00f3n que concret\u00f3 estos detalles. Pod\u00e9is consultar las actas completas <a title=\"acta reunion de accion dia 20 de junio\" href=\"http://www.asamblea3cantos.org/foro/7-grupo-de-accion/546-acta-reunion-de-accion-dia-20-de-junio\">en el foro</a>.<!--more--></p>\n<p>JUEVES 23 \u00a8Quema de deseos en la hoguera de San Juan &#187; ( La hoguera es a  las 12, nosotros hemos quedado a las 11 en la plaza de la familia, al  lado de la petanca)<br />\n&#8211; La idea consiste en realizar deseos en cartulinas grandes , mostrarlos para que lo pueda ver todo el mundo y quemarlos<br />\n&#8211; Necesitamos ( papel  continuo, rotuladores, tijeras, cartulinas)<br />\n&#8211; Llevaremos papeles ya cortados , para que la gente que lo desee pueda quemar su deseo<br />\n&#8211; Grabaremos la accion en video, y realizaremos fotos<br />\n&#8211; Durante esta accion publicitaremos las demas acciones y la asamblea general<br />\n&#8211; Estaremos dispersos, para que parezca mas espontaneo<br />\n&#8211; Realizaremos dos carteles, uno que ponga &#187; ven a quemar tu deseo&#187; y otro que explique la subida de sueldo del alcalde</p>\n<p>VIERNES 24 \u00a8Acci\u00f3n en el Preg\u00f3n&#187;( El pregon es a las 10 30, nosotros quedamos a las 9 00 en la plaza de la familia)<br />\n&#8211; Quedaremos a las 9 en la paellada  que hay en la plaza de la familia,  alli informaremos del movimiento 15 m en tres cantos, y haremos acto de  presencia, mediante carteles y pancartas<br />\n&#8211; Realizaremos una pancarta que diga , \u00a8folgado invitate a paella que te has subido el sueldo<br />\n&#8211; Despues nos iremos todos juntos hacia el recinto ferial y realizaremos  una cacerolada al alcalde, con todo el respeto y sin producir ningun  tipo de altercado<br />\n&#8211; Necesitaremos cacerolas , disfraces , gorros, pitos, bulbucelas, trompetas&#8230;.<br />\n&#8211; Despues nos pasaremos por la carpa del PP y por la del PSOE y mostraremos nuestro rechazo, por la subida de el sueldo</p>\n<p>SABADO 25&#8243; Marcha hacia el recinto ferial\u00a8 ( al finalizar la asamblea)<br />\n&#8211; Cuando finalice la asamblea realizaremos una marcha reivindicativa, hacia el recinto ferial,<br />\n&#8211; Una vez alli haremos una conga gigante festiva con el lema \u00a8la  democracia, la democracia, ya no puede caminar, porque no tiene, porque  le falta, el apoyo popular\u00a8, en la que se unira la gente que lo desee.<br />\n&#8211; Cuando finalice la conga en un sitio centrico del recinto ferial, se  leera un comunicado, pedimos ayuda a la comision de comunicacion, para  redactar el manifiesto, que explicara quienes somos, y que tratara las  lineas de que las fiestas cada vez  son peores y con menos presupuestos,  pero el alcalde y sus concejales se suben el sueldo</p>\n<p>DOMINGO 26 &#187; Fuegos Artificiales ( los fuegos son a las 12 , hemos quedado a las 10 30 en la puerta del recinto ferial)<br />\n&#8211; Haremos acto de presencia todos  juntos en una zona del lago, alli colocaremos carteles y pancartas<br />\n&#8211; Llevaremos linternas y velas para llamar la atencion<br />\n&#8211; Realizaremos una pancarta enorme que pondremos para que sea vista por la mayoria de personas que asistan a los fuegos<br />\n&#8211; Respetaremos a los vecinos que quieran ver los fuegos artificiales<br />\n&#8211; Criticaremos al gobierno del PP por la reciente subida de sueldos y el PSOE por darle su apoyo</p>\n<p>&#8211; Todas estas acciones se realizaran pacificamente y desde el respeto<br />\n&#8211; El miercoles a las 7 de la tarde nos vamos a reunir en la asociacion  de vecinos para realizar los carteles y preparar las acciones, estais  todos invitados<br />\n&#8211; Si tienes material que nos pueda servir para cualquier tipo de estas acciones lo puedes dejar en la asociacion de vecinos<br />\n&#8211; Pedimos a toda la gente que participe y difunda estas acciones todo lo que pueda</p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>Buenas tardes. Como no pod\u00eda ser de otra forma, desde la Asamblea Popular vamos a aprovechar las fiestas para llevar a cabo varias acciones: JUEVES 23 \u00a8Quema de deseos en la hoguera de San Juan &#187; ( La hoguera es &hellip; <a href=\"https://trescantos.tomalosbarrios.net/2011/06/22/acciones-de-la-asamblea-para-estas-fiestas/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 401,
    "featured_media": 0,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "open",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [
      1
    ],
    "tags": [],
    "jetpack_featured_media_url": "",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/90"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/401"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=90"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 7,
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/90/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 228,
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/90/revisions/228"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=90"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=90"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=90"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 80,
    "date": "2011-06-20T16:35:01",
    "date_gmt": "2011-06-20T16:35:01",
    "guid": {
      "rendered": "http://trescantos.tomalosbarrios.net/?p=80"
    },
    "modified": "2011-09-17T10:16:26",
    "modified_gmt": "2011-09-17T10:16:26",
    "slug": "actas-de-la-tercera-asamblea-de-tres-cantos",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/2011/06/20/actas-de-la-tercera-asamblea-de-tres-cantos/",
    "title": {
      "rendered": "Actas de la Tercera Asamblea de Tres Cantos"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p><!-- \t\t@page { margin: 0.79in } \t\tP { margin-bottom: 0.08in } --><em>Aqu\u00ed est\u00e1n las actas de la Tercera Asamblea Popular de Tres Cantos. Lamentamos el retraso en su publicaci\u00f3n. Como siempre, si alguien cree que falta informaci\u00f3n o que hay alg\u00fan error, se agradecer\u00e1 que avise en los comentarios.<br />\n</em></p>\n<p><!-- \t\t@page { margin: 0.79in } \t\tP { margin-bottom: 0.08in } --><span style=\"color: #000000\">ACTAS ASAMBLEA POPULAR DE TRES CANTOS 11-06-2011</span></p>\n<p><span style=\"color: #000000\">ORGANIZACI\u00d3N: MODERADOR, TOMA DE ACTAS, </span><span style=\"color: #000000\">TOMA DE PALABRA, FACILITADORES</span><span style=\"color: #000000\"> </span></p>\n<p><span style=\"color: #000000\">Se abre la Asamblea.</span></p>\n<p><span style=\"color: #000000\">1. </span><span style=\"color: #000000\"><strong>Investidura.</strong></span><span style=\"color: #000000\"> El moderador informa de que el 15-M ha convocado a las Asambleas de los pueblos y barrios de Madrid para que acudan a las investiduras de los alcaldes de los diferentes pueblos realizando concentraciones y caceroladas.</span></p>\n<p><span style=\"color: #000000\">Se abre turno de palabra:</span></p>\n<p><span style=\"color: #000000\">Intervenci\u00f3n 1: Son decisiones m\u00e1s personales a t\u00edtulo individual.</span></p>\n<p><span style=\"color: #000000\">Int. 2: Realizar la asamblea en la Plaza del Ayuntamiento.<!--more--></span></p>\n<p><span style=\"color: #000000\">Int. 3. Es una decisi\u00f3n a nivel personal, lo que se decide es si la asamblea se mantiene, y la Asamblea se debe mantener, si vamos a la plaza somos muy pocos y podemos hacer el rid\u00edculo.</span></p>\n<p><span style=\"color: #000000\">Moderador: \u00bfSe consens\u00faa disolver la asamblea e ir a la investidura?</span></p>\n<p><span style=\"color: #000000\">Hay disensos. La asamblea contin\u00faa.</span></p>\n<p><span style=\"color: #000000\">2. Se da la </span><span style=\"color: #000000\"><strong>bienvenida</strong></span><span style=\"color: #000000\">. Se recuerda qu\u00e9 significa la Asamblea. Se recuerdan los gestos para expresarse. Se procede a la lectura de un texto sobre qu\u00e9 significa el pensamiento colectivo, tra\u00eddo desde Sol.</span></p>\n<p><span style=\"color: #000000\">3. Se informa del </span><span style=\"color: #000000\"><strong>Orden del d\u00eda.</strong></span></p>\n<p><span style=\"color: #000000\">4. </span><span style=\"color: #000000\"><strong>Informaci\u00f3n General.</strong></span><span style=\"color: #000000\"> Interviene la Comisi\u00f3n de Informaci\u00f3n para relatar los principales acontecimientos desde el inicio del movimiento 15-M. Se subir\u00e1 al foro y/o p\u00e1gina web para que pueda ser consultado.</span></p>\n<p><span style=\"color: #000000\">Inciso. Interviene un compa\u00f1ero para explicar el funcionamiento del foro.</span></p>\n<p><span style=\"color: #000000\">6. </span><span style=\"color: #000000\"><strong>Informaci\u00f3n de Comisiones y Grupos de Trabajo.</strong></span></p>\n<p><span style=\"color: #000000\">El moderador da la palabra a las Comisiones y Grupos de Trabajo para explicar sus propuestas o l\u00edneas de trabajo.</span></p>\n<ul>\n<li><span style=\"color: #000000\">Interviene \tel </span><em>Portavoz de la C. \tde Coordinaci\u00f3n</em> explicando que las reuniones de dicha comisi\u00f3n son los mi\u00e9rcoles a \tlas 19:00 en la Asociaci\u00f3n de vecinos, que es una reuni\u00f3n abierta \tdonde se decide el funcionamiento de la Asamblea y que est\u00e1 abierto \ta todo tipo de propuestas. Se informa de que el nombre es Comisi\u00f3n \tde coordinaci\u00f3n, y no Coordinaci\u00f3n Interna. Se pide que cada grupo \tde trabajo env\u00ede un enlace a las reuniones de coordinaci\u00f3n. Se \tinvita una vez m\u00e1s al acto reivindicativo del levantamiento de \tacampada en Sol, ma\u00f1ana domingo. Se informa de que la acampada ha \tsido un instrumento m\u00e1s para un Movimiento que contin\u00faa.</li>\n</ul>\n<p><span style=\"color: #000000\">Se abre turno de palabra:</span></p>\n<p><span style=\"color: #000000\">Int. 1- Se pregunta si se ha quedado para ir juntos. El moderador informa de que no, ya que la participaci\u00f3n se realiza de forma individual.</span></p>\n<p><span style=\"color: #000000\">Inciso:  Se hace un inciso sobre el Foro. Se dice que hay gente que no tiene acceso a internet y se propone que las Actas est\u00e9n disponibles en papel.</span></p>\n<p><span style=\"color: #000000\">El portavoz de coordinaci\u00f3n informa de que esos temas se hablan en la Reuni\u00f3n de la Comisi\u00f3n de Coordinaci\u00f3n y le invita a acudir.</span><span style=\"color: #000000\"> </span></p>\n<ul>\n<li><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Calibri\"><em>Portavoz \tde la Comisi\u00f3n de Infraestructura:</em></span> Se Necesita gente. Se trata de que vayamos rotando para que no \tpringuen los mismos. Informo tambi\u00e9n de la existencia de una \tpizarra donde est\u00e1n escritas/se van a escribir las cosas que se \tnecesitan y los contactos para entregarlas.</span></li>\n</ul>\n<ul>\n<li><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Calibri\"><em>Portavoz \tdel Grupo de Trabajo de Acci\u00f3n</em></span>: \tSe han reunido los jueves a las 8 pero se va a cambiar por problemas \tde gente. Se publicar\u00e1 en la web el d\u00eda de las reuniones. </span></li>\n</ul>\n<p><span style=\"color: #000000\"> </span><span style=\"color: #000000\">Las lineas de trabajo son: </span></p>\n<p><span style=\"color: #000000\"> </span><span style=\"color: #000000\">Publicidad de las Asambleas de Tres Cantos por medio de pancartas carteles y pegatinas.</span></p>\n<p><span style=\"color: #000000\"> </span><span style=\"color: #000000\">Se est\u00e1 intentando concretar acciones puntuales  en organismos p\u00fablicos y privados mediante teatralizaciones y acciones concretas para que se nos vea. </span><span style=\"color: #000000\"> </span></p>\n<ul>\n<li><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Calibri\"><em>Portavoz \tdel Grupo de Trabajo de Educaci\u00f3n</em></span>: \tEducaci\u00f3n se reun\u00eda a las 9:30 los s\u00e1bados, pero ahora ser\u00e1 los \tviernes a las 19:00 tambi\u00e9n en la plaza de Antonio Gala. Se han \tconsensuado los puntos aprobados en Sol respecto a Educaci\u00f3n.</span></li>\n</ul>\n<p><span style=\"color: #000000\"> </span><span style=\"color: #000000\">Las l\u00edneas de trabajo son:</span></p>\n<p><span style=\"color: #000000\"> </span><span style=\"color: #000000\">Se sigue hablando de educaci\u00f3n p\u00fablica. Se tienen propuestas pero no consensuadas.</span></p>\n<ul>\n<li><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Calibri\"><em>Portavoz \tdel Grupo de Trabajo de Salud:</em></span> Desde Salud se debatir\u00e1n todos los temas relacionados con ello. \tSomos un grupo peque\u00f1o. Animamos a que la gente participe que esto \tpuede ser importante. Las lineas que se est\u00e1n llevando a cabo son \tuna base de lo que hab\u00eda en Sol, aunque somos aut\u00f3nomos y podemos \tdecidir de que hablar.</span></li>\n</ul>\n<p><span style=\"color: #000000\"> </span><span style=\"color: #000000\">Las l\u00edneas de trabajo son:</span></p>\n<p><span style=\"color: #000000\"> </span><span style=\"color: #000000\">Se ha estado trabajando sobre la responsabilidad de cada persona en la salud, y </span><span style=\"color: #000000\">l</span><span style=\"color: #000000\">a reducci\u00f3n de las prestaciones p\u00fablicas, los copagos.</span></p>\n<p><span style=\"color: #000000\"> </span><span style=\"color: #000000\">Se insiste en que un medio muy importante es el foro. Se ha quedado los s\u00e1bados a las 10 antes de la Asamblea Popular de Tres Cantos tambi\u00e9n en la Plaza de Antonio Gala. Los cuatro puntos que se han hablado son:</span></p>\n<p><span style=\"color: #000000\">Sanidad publica para todos.</span></p>\n<p><span style=\"color: #000000\">Participaci\u00f3n activa de las personas en la salud</span></p>\n<p><span style=\"color: #000000\">Mercatilizaci\u00f3n de la salud</span></p>\n<p><span style=\"color: #000000\">Salud como tema transversal en todas las pol\u00edticas.</span></p>\n<p><span style=\"color: #000000\">Son l\u00edneas para seguir avanzando. Todas las propuestas estar\u00e1n en el foro.  Se invita a participar.</span></p>\n<ul>\n<li><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Calibri\"><em>Portavoz \tdel Grupo de Trabajo de Pol\u00edtica y Econom\u00eda:</em></span> En la primera reuni\u00f3n se trataron diferentes temas pero la \u00fanica \tpropuesta en la que estuvimos de acuerdo es en no hacer propuestas \ttodav\u00eda. Se fij\u00f3 la reuni\u00f3n el mi\u00e9rcoles a las 20:00 en esta \tmisma plaza. Se empez\u00f3 a hablar del Movimiento de Sol, en el cual \tse ten\u00edan muchas esperanzas. Se debati\u00f3 el fin de la acampada.</span></li>\n</ul>\n<p><span style=\"color: #000000\">Las l\u00edneas de trabajo son :</span></p>\n<p><span style=\"color: #000000\">Se consensu\u00f3 que se iba  a comenzar a trabajar sobre tres ideas b\u00e1sicas:  corrupci\u00f3n pol\u00edtica, control bancario, sistema independiente de representaci\u00f3n ciudadana.  Nuestro prop\u00f3sito para el pr\u00f3ximo d\u00eda ser\u00eda hablar sobre el sistema de representaci\u00f3n ciudadana, que servir\u00eda para dar salida a las propuestas no solo nuestras sino tambi\u00e9n del resto de los grupos de trabajo. M\u00e1s puntos en los que se lleg\u00f3 al consenso es llevar a cabo propuestas locales que sirvan a otras comunidades &#171;piensa global, act\u00faa local.&#187;</span></p>\n<p><span style=\"color: #000000\">Coordinaci\u00f3n con acci\u00f3n poniendo carteles en la plaza, pero no solo de pol\u00edtica tambi\u00e9n del resto de grupos. El prop\u00f3sito del pr\u00f3ximo d\u00eda es c\u00f3mo se mejora el sistema de representaci\u00f3n ciudadana. Se invita a ir los mi\u00e9rcoles a las 20:00 en la plaza de Antonio Gala.</span></p>\n<ul>\n<li><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Calibri\"><em>Portavoz \tGrupo de Trabajo de Medio Ambiente</em></span>: \tLas reuniones de medio ambiente son  despu\u00e9s de la Asamblea todos \tlos s\u00e1bados. El acta est\u00e1 subida al foro de la Asamblea. Hicimos \tuna lluvia de ideas, y aunque no hay a\u00fan propuestas aprobadas, hay \ttemas de debate:</span></li>\n</ul>\n<p><span style=\"color: #000000\"> </span><span style=\"color: #000000\">Las l\u00edneas de trabajo son:</span></p>\n<p><span style=\"color: #000000\">Campo de Golf en Tres Cantos.</span></p>\n<p><span style=\"color: #000000\">Sostenibilidad.</span></p>\n<p><span style=\"color: #000000\">Ideas para cambiar los h\u00e1bitos de consumo.</span></p>\n<p><span style=\"color: #000000\">Energ\u00eda nuclear.</span></p>\n<p><span style=\"color: #000000\">Jardines en Tres Cantos, Riego eficiente.</span></p>\n<p><span style=\"color: #000000\">Recursos H\u00eddricos</span></p>\n<p><span style=\"color: #000000\">Construcci\u00f3n de la nueva carretera que permita la salida a la A-1.</span></p>\n<p><span style=\"color: #000000\">El Acta se encuentra subida al foro.</span></p>\n<ul>\n<li><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Calibri\"><em>Comisi\u00f3n \tde dinamizaci\u00f3n</em></span>: \tNo hay portavoz porque no se han reunido a\u00fan. pero es importante \tque se acuda porque se va a decidir como aceptar las propuestas.</span></li>\n</ul>\n<p><span style=\"color: #000000\">Es muy importante que se decida cu\u00e1l es el funcionamiento de la Asamblea. Una vez que termine la asamblea nos reunimos para convocar la reuni\u00f3n de dinamizaci\u00f3n de asambleas con el fin de decidir un m\u00e9todo de consenso para la Asamblea de Tres Cantos. Para decidir dicho m\u00e9todo ya hay dos propuestas: una es el consenso de toda la asamblea, y en caso de no alcanzarse, se volver\u00eda a trasladar a los grupos de trabajos tras dos turnos de palabra; y otra es el consenso de igual o m\u00e1s que cuatro quintas partes de los participantes, lo cual legitimar\u00eda la propuesta como consensuada.</span></p>\n<ul>\n<li><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Calibri\"><em>Portavoz \tComisi\u00f3n de Legal:</em></span> Llamamiento a las personas que se quieran unir a legal. Las l\u00edneas \tde trabajo son:</span></li>\n</ul>\n<p><span style=\"color: #000000\"> </span><span style=\"color: #000000\">Ruido de la megafon\u00eda, como puede afectar al deterioro del Movimiento en caso de que nos cerraran.</span></p>\n<p><span style=\"color: #000000\"> </span><span style=\"color: #000000\">La pegada de carteles.</span></p>\n<p><span style=\"color: #000000\"> </span><span style=\"color: #000000\">Se ha presentado la polic\u00eda para saber si ten\u00edamos autorizaci\u00f3n. No tenemos autorizacion, porque no somos un movimiento en el que haya un responsable, porque esto lo llevamos todos. Actualmente en la Constituci\u00f3n se refleja el derecho a a la reuni\u00f3n pac\u00edfica y sin armas, pero se tiene que comunicar al gobierno, y como no hay responsables estamos en las mismas.</span></p>\n<p><span style=\"color: #000000\">Reforma de la ley electoral: Se informa de que actualmente es una ley org\u00e1nica la que regula la Ley electora y no se podr\u00eda modificar con la recogida de firmas.</span></p>\n<p><span style=\"color: #000000\">Zona infantil: Conlleva responsabilidades que no queremos y se est\u00e1 tratando.</span></p>\n<p><span style=\"color: #000000\">El moderador abre turno de palabra.</span></p>\n<p><span style=\"color: #000000\">Int. 1. En la asamblea de hoy se pueden recoger firmas para pedir permiso para la Asamblea pr\u00f3xima y que se haga as\u00ed consecutivamente.</span></p>\n<p><span style=\"color: #000000\">Int. 2. Se puede hacer un comunicado a titulo colectivo, con firmas, pero no pidiendo permiso, sino informando de que aqu\u00ed se va a celebrar una Asamblea popular. Esto no es una alteraci\u00f3n del orden p\u00fablico, no es una negociaci\u00f3n; en la Constituci\u00f3n aparece el derecho a la reuni\u00f3n pac\u00edfica. Se informar\u00eda as\u00ed de la celebraci\u00f3n de una Asamblea popular abierta de los ciudadanos y ciudadanas de Tres Cantos.</span></p>\n<p><span style=\"color: #000000\">Int. 3. Desde Infraestructura se pide que se cambie a las 19:00 de la tarde los s\u00e1bados la reuni\u00f3n de la Asamblea.</span></p>\n<p><span style=\"color: #000000\">El moderador interviene para reconducir: Primero hay que decidir lo del Ayuntamiento y el permiso para la celebraci\u00f3n de la Asamblea.</span></p>\n<p><span style=\"color: #000000\">Se reabre el turno de palabra:</span></p>\n<p><span style=\"color: #000000\">Int. 1. Si hay que informar de ello vale, pero no se hace todos los s\u00e1bados, simplemente se hace informando de que eso suceder\u00e1 todos los s\u00e1bados a la hora que sea.</span></p>\n<p><span style=\"color: #000000\">Int. 2. Estando de acuerdo con la propuesta de informar, pedir a los que coordin\u00e1is el tema de los abogados del 15-M cual es el mecanismo para estar amparados en este aspecto, y que se asegure un poco todo.</span></p>\n<p><span style=\"color: #000000\">Int. 3. Secundo al compa\u00f1ero en que en vez de adivinar lo que dice la ley, mejor acudir a ella, y finalmente que se pase un folio para firmar para comunicar a la administraci\u00f3n que se va a celebrar la reuni\u00f3n todos los s\u00e1bados.</span></p>\n<p><span style=\"color: #000000\">Inciso: A nivel de Tres Cantos hago hincapi\u00e9 en que necesitamos abogados aqu\u00ed en Tres Cantos para las acciones que se lleven a cabo.</span></p>\n<p><span style=\"color: #000000\">Moderador: Una propuesta de consenso podr\u00eda ser elaborar un comunicado informativo y enviarlo a la Delegaci\u00f3n del Gobierno como Colectivo 15-M Tres Cantos, comunicando que nos vamos a reunir todos los s\u00e1bados.</span></p>\n<p><span style=\"color: #000000\">Int. 4. Esta asamblea no tiene que informar de que nos estamos reuniendo, lo \u00fanico que se sale, no de la ley, sino del reglamento municipal son los toldos y la megafon\u00eda. Se ha informado a la polic\u00eda de que los toldos se quitan despu\u00e9s de cada Asamblea, y que la megafon\u00eda solo es para entendernos y no se han quejado los vecinos.</span></p>\n<p><span style=\"color: #000000\">Moderador. Propuesta de consenso: No se lanza ning\u00fan comunicado.</span></p>\n<p><span style=\"color: #000000\">No hay consenso.</span></p>\n<p><span style=\"color: #000000\">Se reabre turno de palabra.</span></p>\n<p><span style=\"color: #000000\">Int. 1. Eso no quita que haya abogados que traten el tema, y si hay aqu\u00ed que se presenten mucho mejor.</span></p>\n<p><span style=\"color: #000000\">Int. 2.  Vuelvo a insistir en que hay que leer el art\u00edculo que se aplica en cada cosa. Yo me ofrezco a imprimir la ley, y estas asambleas tienen que ser informativas, que hay cosas que se desconocen y esto puede servir para informarnos, hay que tomar decisiones razonadas e informadas.</span></p>\n<p><span style=\"color: #000000\">Portavoz de Legal: Solo quer\u00eda aclarar que esta propuesta y este debate ha sido espont\u00e1neo.</span></p>\n<p><span style=\"color: #000000\">Moderador: Propuesta de consenso: </span><span style=\"color: #000000\"><strong>No se realiza ning\u00fan comunicado pero se sigue trabajando en ello.</strong></span></p>\n<p><span style=\"color: #000000\">Hay </span><span style=\"color: #000000\"><strong>consenso.</strong></span></p>\n<ul>\n<li><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Calibri\"><em>Portavoz \tdel Grupo de Trabajo de Acci\u00f3n:</em></span>Desde \tel grupo de Accion las propuestas son las siguientes.</span></li>\n</ul>\n<p><span style=\"color: #000000\">1. Queremos invitar a la gente para que se tome conciencia participativa a partir del 30 de junio que empezar\u00e1n los plenos en el ayuntamiento y proponemos que </span><span style=\"color: #000000\"><strong>se asista al primer pleno ese mismo d\u00eda 30 junio, a las cinco de la tarde.</strong></span></p>\n<p><span style=\"color: #000000\">Inciso. Este jueves se decide la organizaci\u00f3n municipal, pero al parecer el alcalde propondr\u00e1 cambiar el pleno para los mi\u00e9rcoles por la ma\u00f1ana y que as\u00ed acuda menos gente.</span></p>\n<p><span style=\"color: #000000\">Portavoz del Grupo de Trabajo de Acci\u00f3n: Desde el grupo de Acci\u00f3n pero ahora a nivel individual deber\u00edamos intentar cambiar esto, porque no tiene sentido. Lo que iba a decir es que la intenci\u00f3n es que nos informemos de que se va a tratar en los plenos para asistir all\u00ed con puntos concretos y propuestas concretas. </span></p>\n<p><span style=\"color: #000000\">Se pide consenso.</span></p>\n<p><span style=\"color: #000000\"><strong>Consenso.</strong></span></p>\n<p><span style=\"color: #000000\">EL moderador pregunta si hay disensos. No hay.</span></p>\n<p><span style=\"color: #000000\">Moderador: Inciso para aclarar c\u00f3mo se toman decisiones.</span></p>\n<p><span style=\"color: #000000\">Se abre turno de palabra:</span></p>\n<p><span style=\"color: #000000\">Int. 1. Propuesta de firmas para que el pleno sea por la tarde.</span></p>\n<p><span style=\"color: #000000\">El moderador pregunta si hay algo que comentar sobre ello.</span></p>\n<p><span style=\"color: #000000\">Int.2- Adem\u00e1s de pedir la transparencia, como en el primer pleno se van a determinar los sueldos, habr\u00eda que pedirles moderaci\u00f3n, austeridad, y tambi\u00e9n el tema de los asesores, que duplican o triplican los necesarios. Esos aspectos junto con los de la compa\u00f1era deber\u00edan ir dirigidos al pleno.</span></p>\n<p><span style=\"color: #000000\">Int. 3. Solidarizarme con los compa\u00f1eros. Imprescindible la asistencia al pleno. En la asistencia al pleno los ciudadanos s\u00f3lo tienen derecho a manifestarse en el turno de ruegos y preguntas. Es al final de la sesi\u00f3n una vez que los grupos que est\u00e1n all\u00ed hayan tratado el orden del d\u00eda. Entonces me parece fundamental que cuando un ciudadano tome la palabra, no se quede en el aire, sino que por ejemplo quede plasmado en la pagina web. Yo fui al ultimo pleno y hable sobre la bolsa de trabajo&#8230;</span></p>\n<p><span style=\"color: #000000\">GESTOS DE LA ASAMBLEA: SE EST\u00c1 YENDO DEL TEMA. </span></p>\n<p><span style=\"color: #000000\">Moderador: interviene diciendo que eso es para propuestas finales.</span></p>\n<p><span style=\"color: #000000\">Int. 3. As\u00ed que termino, s\u00f3lo se mete a los amigos en el ayuntamiento. El carril bici se dice que es una maravilla en la \u00fanica ciudad en la que no hace falta carril bici. La \u00fanica manera de solucionar las cosas es ir a los plenos.</span></p>\n<p><span style=\"color: #000000\">Moderador: La propuesta se queda en acta y se retomar\u00e1. Se retoma la propuesta de acci\u00f3n.</span></p>\n<p><span style=\"color: #000000\">Portavoz del Grupo de Trabajo de Acci\u00f3n. </span><span style=\"color: #000000\"><strong>Se trata de ir a los plenos para que la ciudadan\u00eda tenga fuerza.</strong></span></p>\n<p><span style=\"color: #000000\">Se pide consenso.</span></p>\n<p><span style=\"color: #000000\"><strong>Consenso.</strong></span></p>\n<p><span style=\"color: #000000\">2. La segunda propuesta es realizar pegatinas. Realizar una hucha con el fin determinado. Se contar\u00eda el dinero que hay, y se publicar\u00eda en la web.</span></p>\n<p><span style=\"color: #000000\">Inciso. A mi me parece bien los carteles, pero las pegatinas las limpia la se\u00f1ora de la limpieza, y es fastidiar el trabajo diario de gente que esta limpiando portares.</span></p>\n<p><span style=\"color: #000000\">Inciso: Que la haga una imprenta voluntaria.</span></p>\n<p><span style=\"color: #000000\">Inciso. Hay tablones que quiz\u00e1s nos admitir\u00edan pegar pegatinas y carteles sin molestar.</span></p>\n<p><span style=\"color: #000000\">Moderador: </span><span style=\"color: #000000\"><strong>Propuesta de realizar pegatinas.</strong></span></p>\n<p><span style=\"color: #000000\"><strong>Disenso.</strong></span></p>\n<p><span style=\"color: #000000\">Se abre Turno de palabra. Tres a favor y tres en contra.</span></p>\n<p><span style=\"color: #000000\">Int. 1. Por limpieza. se podr\u00eda hablar con establecimientos para poner permanentemente los carteles.</span></p>\n<p><span style=\"color: #000000\">Int. 2. Legalmente puede ser que pegar pegatinas nos pueda suponer un problema. Quer\u00eda proponer una propuesta, se hizo con lo del campo de golf: los fines de semana colocar puestos informativos en la Avenida de Vi\u00f1uelas.</span></p>\n<p><span style=\"color: #000000\">Moderador: Eso es una propuesta individual y queda para el apartado correspondiente.</span></p>\n<p><span style=\"color: #000000\">Int. 3. Una guarrada lo de las pegatinas. Mejor colgar carteles en los balcones, visibilidad ciudadana.</span></p>\n<p><span style=\"color: #000000\">Facilitador: Interviene y se recuerda qu\u00e9 es el pensamiento colectivo.</span></p>\n<p><span style=\"color: #000000\">Portavoz del Grupo de Trabajo de Acci\u00f3n. Como no se ha llegado a un consenso real, se anima a la gente a acudir a Acci\u00f3n para seguir debatiendo.</span></p>\n<p><span style=\"color: #000000\"><strong>No hay consenso con las pegatinas y la propuesta vuelve al Grupo de Trabajo.</strong></span></p>\n<p><span style=\"color: #000000\">Moderador: Pido m\u00e1s propuestas.</span></p>\n<p><span style=\"color: #000000\">Portavoz de la Comisi\u00f3n de Infraestructura: Cambio de hora a las 19:00 porque va a comenzar a hacer mucho calor, y a esa hora  puede que las familias puedan. Tambi\u00e9n porque infraestructura madruga mucho para venir aqu\u00ed.</span><span style=\"color: #000000\"> </span></p>\n<p><span style=\"color: #000000\">Se abre turno de palabra:</span></p>\n<p><span style=\"color: #000000\">Int. 1. Que se haga por la ma\u00f1ana porque a las 19:00 de la tarde hace mucho calor y habr\u00e1 menos gente, as\u00ed que a las 12:00.</span></p>\n<p><span style=\"color: #000000\">Int. 2. Mejor a las 20:00, porque hace menos calor, y la gente que trabaja puede venir.</span></p>\n<p><span style=\"color: #000000\">Inciso. A las 12:00 el sol est\u00e1 arriba.</span></p>\n<p><span style=\"color: #000000\">Moderador: </span><span style=\"color: #000000\"><strong>Propuesta de consenso: A las 19:00 de la tarde.</strong></span></p>\n<p><span style=\"color: #000000\"><strong>Disenso.</strong></span></p>\n<p><span style=\"color: #000000\">Se abre turno de palabra.</span></p>\n<p><span style=\"color: #000000\">Int. 1. Podemos cambiar el sitio a otro lado que haga menos calor.</span></p>\n<p><span style=\"color: #000000\">Int. 2. Como va a ser muy dificil el consenso a lo mejor deber\u00eda votarse por mayor\u00eda.</span></p>\n<p><span style=\"color: #000000\">Int. 3. Que hay gente que trabaja en comercio.</span></p>\n<p><span style=\"color: #000000\">Int. 4.  Yo propongo el domingo a las 19:00.</span></p>\n<p><span style=\"color: #000000\">Int. 5. Desde infraestructura a las 12:00 se pide no votar por favor porque hay que recoger las cosas a las 15:00, y hace mucho calor. Se propone a las 19:30.</span></p>\n<p><span style=\"color: #000000\">Int.6.  Que se haga alternativamente, unos d\u00edas por la ma\u00f1ana, otros d\u00edas por la tarde.</span></p>\n<p><span style=\"color: #000000\">Moderador: </span><span style=\"color: #000000\"><strong>Propuesta de Consenso: A las 19: 30.</strong></span></p>\n<p><span style=\"color: #000000\"><strong>Consenso.</strong></span></p>\n<p><span style=\"color: #000000\">Moderador: Ahora hay que decidir el d\u00eda.</span></p>\n<p><span style=\"color: #000000\">Int. 1. El domingo es la asamblea de barrios de Sol, as\u00ed que el domingo no puede ser.</span></p>\n<p><span style=\"color: #000000\">Int.2. Que se discuta m\u00e1s adelante.</span></p>\n<p><span style=\"color: #000000\">Moderador: Se da paso a Informaci\u00f3n.</span></p>\n<p><span style=\"color: #000000\">Portavoz de la Comisi\u00f3n de Informaci\u00f3n: Marcha de las columnas. d\u00eda 19 de junio domingo. La asistencia se hab\u00eda m\u00e1s o menos consensuado y en coordinaci\u00f3n se ha decidido que se salga a las 12 de la estaci\u00f3n de Tres Cantos y se quede a la 1 en Nuevos Ministerios para ir a las Cortes. </span></p>\n<p><span style=\"color: #000000\">Inciso 1. : En la asamblea se decidi\u00f3 Atocha.</span></p>\n<p><span style=\"color: #000000\">Facilitaci\u00f3n: En la asamblea anterior se deleg\u00f3 a Coordinaci\u00f3n la decisi\u00f3n.</span></p>\n<p><span style=\"color: #000000\">Inciso 2. : Se dijo en Atocha.</span></p>\n<p><span style=\"color: #000000\">Facilitacion: Se recuerda otra vez que es a t\u00edtulo informativo, que ya se consensu\u00f3 en coordinaci\u00f3n.</span></p>\n<p><span style=\"color: #000000\">Inciso 3. . Que cada uno vaya individualmente.</span></p>\n<p><span style=\"color: #000000\">Moderador: Propuesta: Que se pongan carteles e informaci\u00f3n en la plaza de Antonio Gala.</span></p>\n<p><span style=\"color: #000000\">Se abre turno de palabra:</span></p>\n<p><span style=\"color: #000000\">Int.1 Que esta propuesta se tenga que hablar en Informaci\u00f3n o Coordinaci\u00f3n.</span></p>\n<p><span style=\"color: #000000\">Int. 2.  No se ha explicado bien. Se trata de que cada grupo de trabajo ponga un cartel en la plaza sobre cuando se reune.</span></p>\n<p><span style=\"color: #000000\">Int. 3.  Si la asamblea lo consens\u00faa que se consensue y ya.</span></p>\n<p><span style=\"color: #000000\">Int.4.  Se reitera que hay disenso.</span></p>\n<p><span style=\"color: #000000\"><strong>Se consens\u00faa la colocaci\u00f3n de carteles indicando el d\u00eda, hora y lugar de reuni\u00f3n de cada Grupo de Trabajo.</strong></span></p>\n<p><span style=\"color: #000000\">Portavoz Grupo de Trabajo de Pol\u00edtica y Econom\u00eda: A las 20:00 el mi\u00e9rcoles los de pol\u00edtica para crear propuestas claras.</span></p>\n<p><span style=\"color: #000000\">Inciso. Aunque el compa\u00f1ero haya desistido, considero que tiene raz\u00f3n porque son las comisiones pertinente la que deben tratar esos temas, porque si no las asambleas se eternizan.</span></p>\n<p><span style=\"color: #000000\">Moderador: Se pasa al punto de PROPUESTAS INDIVIDUALES.</span></p>\n<p><span style=\"color: #000000\"><strong>6. Propuestas individuales.</strong></span></p>\n<p><span style=\"color: #000000\">Int.1.  Antes de las propuestas concretas, creo que Salud no ha explicado muy bien los puntos que se estan debatiendo.</span></p>\n<p><span style=\"color: #000000\">int. 2. </span><span style=\"color: #000000\"><strong>Primera Propuesta: Que se recojan firmas para que el pleno se quede por la ma\u00f1ana:</strong></span></p>\n<p><span style=\"color: #000000\"><strong>Consenso.</strong></span></p>\n<p><span style=\"color: #000000\">Facilitador: Recuerda que es necesario nombre apellidos dni y firma.</span></p>\n<p><span style=\"color: #000000\">Int.3.  Que las pegatinas s\u00ed, que se busquen sitios que no se tengan que limpiar..</span></p>\n<p><span style=\"color: #000000\">Int. 4. Difusi\u00f3n del movimiento. </span><span style=\"color: #000000\"><strong>Propuesta: Que siempre  se informe de lo que pasa a nivel internacional</strong></span></p>\n<p><span style=\"color: #000000\"><strong>Consenso.</strong></span></p>\n<p><span style=\"color: #000000\">Int. 5. La presi\u00f3n del pueblo en la calle en lo que ha funcionado en Grecia. Informa de que s\u00ed que se est\u00e1 informando en el exterior.</span></p>\n<p><span style=\"color: #000000\">Int. 6. Que se publiquen las intervenciones de los ciudadanos en ruegos y preguntas, y que el Alcalde siempre responda a las preguntas individualmente, no que las escuche todas y las responda en general.</span></p>\n<p><span style=\"color: #000000\">Faiclitador: </span><span style=\"color: #000000\"><strong>Propuesta: Exigir en los plenos que lo que se trata sea publicado en la p\u00e1gina web municipal</strong></span> <span style=\"color: #000000\"><strong>.</strong></span></p>\n<p><span style=\"color: #000000\"><strong>Consenso.</strong></span></p>\n<p><span style=\"color: #000000\">Int. 7. Que el lenguaje se adapte a los compa\u00f1eros y compa\u00f1eras, lenguaje inclusivo. El tabaco es da\u00f1ino y aqu\u00ed hay ni\u00f1os y gente que no fuma y que se procure no fumar.</span></p>\n<p><span style=\"color: #000000\">Facilitador: Propuesta: Que se divida la plaza en dos partes</span></p>\n<p><span style=\"color: #000000\">Disenso.</span></p>\n<p><span style=\"color: #000000\">Facilitador: Reformulaci\u00f3n- Que la gente se levante y se vaya un poco m\u00e1s para all\u00e1.</span></p>\n<p><span style=\"color: #000000\">Disenso.</span></p>\n<p><span style=\"color: #000000\">Se abre turno de palabra.</span></p>\n<p><span style=\"color: #000000\">Int. 8. . Somos mayores como para que si te molesta decirle algo a quien sea.</span></p>\n<p><span style=\"color: #000000\">Faclitador: Propuesta de consenso: Cada uno mediante su educaci\u00f3n debe respetar al resto.</span></p>\n<p><span style=\"color: #000000\">Disenso.</span></p>\n<p><span style=\"color: #000000\">Int. 9. Pido que no se traten estos temas sino temas m\u00e1s importantes.</span></p>\n<p><span style=\"color: #000000\">Moderador: Si no hay consenso que se haga por 4/5.</span></p>\n<p><span style=\"color: #000000\">Se vota.</span></p>\n<p><span style=\"color: #000000\">No hay ni siquiera 4/5 por la abstenci\u00f3n. Se pasa a otro tema.</span></p>\n<p><span style=\"color: #000000\">Int. 10. Propuesta que cada uno a titulo individual se haga un cartelito con 15-M e ir al pleno del ayuntameinto, sin decir nada, as\u00ed se ve que el Movimiento funciona.</span></p>\n<p><span style=\"color: #000000\">Moderador: Como es a t\u00edtulo individual simplemnte es una propuesta que no se consensua.</span></p>\n<p><span style=\"color: #000000\">Int. 11. Desahucios. El d\u00eda 15 de Junio es el primer deshaucio en Madrid. Debemos ir.</span></p>\n<p><span style=\"color: #000000\">Int. 12. </span><span style=\"color: #000000\"><strong>Propuesta: Adjuntar a las firmas que se van a recoger para el pleno sea por la ma\u00f1ana un texto en el que se pida que no haya tantos consejeros por cada concejalia.</strong></span></p>\n<p><span style=\"color: #000000\"><strong>Consenso.</strong></span></p>\n<p><span style=\"color: #000000\">Hay gente que disiente pero no bloquea.</span></p>\n<p><span style=\"color: #000000\">Int. 14. \u00bfY qui\u00e9n escribe el texto?</span></p>\n<p><span style=\"color: #000000\">Portavoz de la C. de Legal: Lo puede escribir sin Legal problema y si se quieren poner plazos que se diga.</span></p>\n<p><span style=\"color: #000000\">Int. 15.</span><span style=\"color: #000000\"><strong> Que el compa\u00f1ero que lo ha propuesto lo escriba y lo pase a Comunicaci\u00f3n y de comunucac\u00f3n a legal.</strong></span></p>\n<p><span style=\"color: #000000\"><strong>Consenso.</strong></span></p>\n<p><span style=\"color: #000000\">Int. 16. Que se eliminen los intermediarios hasta el ayuntamiento. Que est\u00e9 solo el gobierno de Espa\u00f1a con las Cortes y el Senado. Los ministerios y los ayuntamientos recibir\u00edan directamente los impuestos. Que en los ayuntamientos hubiese un fiscal anticorrupci\u00f3n, un notario que de fe de todas las acciones. Que se elimenen los parlamentos regionales, las diputaciones.. Parlamento espa\u00f1ol Senado y Cortes solo. Ayuntamientos como elementos que van a poner a disposicion de los ciudadanos los recursos nacionales. Que por ley se establezca y que los sueldos sean escalonados hacia abajo.</span></p>\n<p><span style=\"color: #000000\">Moderador: Si lo pudieras delegar al Grupo de trabajo de Pol\u00edtica para hablarlo, ser\u00eda perfecto</span></p>\n<p><span style=\"color: #000000\">Int.16. Vale, \u00bfpero se ha entendido? Los recursos escasos que tenemos en Espa\u00f1a tienen que llegar a los ciudadanos, los dineros de los sueldos de nuestros pol\u00edticos del presidente para abajo en disminuci\u00f3n.</span></p>\n<p><span style=\"color: #000000\">Asamblea: S\u00ed, se ha entendido.</span></p>\n<p><span style=\"color: #000000\">Inciso: Estoy de acuerdo con las reformas que plantea el compa\u00f1ero pero es complicado consensuar en asamblea un cambio pol\u00edtico tan importante as\u00ed propongo que se lleve al grupo de trabajo o bien que lo redacte para ver cu\u00e1les ser\u00edan los cambios concretos.</span></p>\n<p><span style=\"color: #000000\">Moderador: Entiendo que esto no hay que consensuarlo as\u00ed que continuamos con turno de palabra. Hay dos m\u00e1s y cerramos.</span></p>\n<p><span style=\"color: #000000\">Int. 17. Si hay alguien de los pisos que les redujeron los metros que traiga sus reivindicaciones aqu\u00ed.</span></p>\n<p><span style=\"color: #000000\">Moderador a titulo indiviudal: El tema est\u00e1 en el Tribunal Supremo. Es muy largo, un d\u00eda traemos un texto elaborado por un grupo de trabajo para que todos nos informemos.</span></p>\n<p><span style=\"color: #000000\">Int. 18. Es una Propuesta que ya se ha puesto en marcha en ayuntamientos de fuera de Espa\u00f1a. Se trata de implementar un presupuesto participativo. Que una parte, el 20% del presupuesto municipal sea distribuido por los ciudadanos, haciendo as\u00ed posible que se tenga un mayor control.</span></p>\n<p><span style=\"color: #000000\">Int.19.  Se trata de la parte de gasto no comprometida, es algo que se lleva pidiendo mucho tiempo desde la Asociacion de Vecinos y otros.</span></p>\n<p><span style=\"color: #000000\">Moderador: Propuesta: Podr\u00eda ser junto al texto anterior que se va a elaborar, pedir como una exigencia m\u00e1s que parte del presupuesto lo elaboren los ciudadanos/as.</span></p>\n<p><span style=\"color: #000000\">Dos disensos.</span></p>\n<p><span style=\"color: #000000\">Se abre turno de palabra:</span></p>\n<p><span style=\"color: #000000\">Int. 21. Lo que se ha pasado con las firmas es a t\u00edtulo individual y no del movimiento, y creo que se est\u00e1 metiendo al Movimiento en algo que era individual.</span></p>\n<p><span style=\"color: #000000\">Int.22. S\u00ed, es a t\u00edtulo individual, eso est\u00e1 claro en el texto que se firma.</span></p>\n<p><span style=\"color: #000000\">Int. 23. Se est\u00e1n formando los gobiernos locales con imputados y se propone una acci\u00f3n: que nos personemos en los gobiernos locales y regionales donde est\u00e9n imputados y demandando la dimisi\u00f3n de todos ellos.</span></p>\n<p><span style=\"color: #000000\">Moderador: Informa de que en Tres Cantos no hay imputados.</span></p>\n<p><span style=\"color: #000000\">Int. 23. Desplazarnos a otros lugares.</span></p>\n<p><span style=\"color: #000000\">Moderador: Ll\u00e9valo a acci\u00f3n y as\u00ed se debate.</span></p>\n<p><span style=\"color: #000000\">Dinamizaci\u00f3n: Si queremos lanzar una propuesta de pol\u00edtica, tiene que ir a pol\u00edtica, las propuestas a los grupos de trabajo, donde se debate y se logra una propuesta s\u00f3lida. En caso de que queramos llevar una propuesta individual, se puede hacer, pero es mejor tenerlo por escrito para que se pueda consensuar directamente.</span></p>\n<p><span style=\"color: #000000\">Int. 24. Sobre las mil viviendas. Lo podr\u00edamos preparar para la pr\u00f3xima asamblea. Recordar que hay una asociaci\u00f3n, que hay chiringuito en fiestas, y que si se quiere colaborar que se colabore que existe una asociaci\u00f3n.</span></p>\n<p><span style=\"color: #000000\">Int. 25. Quien vaya ir a Madrid a apoyar el levantamiento quedemos en la estaci\u00f3n a las 11 y cuarto para ir juntos.</span></p>\n<p><span style=\"color: #000000\">Moderador: Se recuerda lo que ha dicho la compa\u00f1era de que a las 11 15 en renfe Tres Cantos a levantar sol. Se recuerda que a continuaci\u00f3n se re\u00fanen Acci\u00f3n, Informaci\u00f3n, Medio Ambiente y dinamizaci\u00f3n, \u00e9sta \u00faltima para fijar la reuni\u00f3n. Recordar tambi\u00e9n que la Asamblea es el S\u00e1bado a las 7 30.</span></p>\n<p><span style=\"color: #000000\">Desde acci\u00f3n se dice que se van a reunir ahora mismo  e informaci\u00f3n tambi\u00e9n. Que la gente no huya y que ayuden a recoger lo que tiene montado aqu\u00ed. Tambi\u00e9n se reune dinamizaci\u00f3n  medio ambiente y recordar que la asamblea es el s\u00e1bado a las 7 30.</span></p>\n<p><span style=\"color: #000000\">Se cierra la asamblea.</span><span style=\"color: #000000\"> </span></p>\n<p><span style=\"color: #000000\"> </span></p>\n<p><span style=\"color: #000000\"> </span></p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>Aqu\u00ed est\u00e1n las actas de la Tercera Asamblea Popular de Tres Cantos. Lamentamos el retraso en su publicaci\u00f3n. Como siempre, si alguien cree que falta informaci\u00f3n o que hay alg\u00fan error, se agradecer\u00e1 que avise en los comentarios. ACTAS ASAMBLEA &hellip; <a href=\"https://trescantos.tomalosbarrios.net/2011/06/20/actas-de-la-tercera-asamblea-de-tres-cantos/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 401,
    "featured_media": 0,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "open",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [
      1
    ],
    "tags": [],
    "jetpack_featured_media_url": "",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/80"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/401"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=80"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 10,
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/80/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 229,
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/80/revisions/229"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=80"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=80"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=80"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 64,
    "date": "2011-06-17T12:41:50",
    "date_gmt": "2011-06-17T12:41:50",
    "guid": {
      "rendered": "http://trescantos.tomalosbarrios.net/?p=64"
    },
    "modified": "2011-09-17T10:16:26",
    "modified_gmt": "2011-09-17T10:16:26",
    "slug": "cambio-de-horario-de-las-asambleas",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/2011/06/17/cambio-de-horario-de-las-asambleas/",
    "title": {
      "rendered": "Cambio de horario de las Asambleas"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p>Os recordamos que la pr\u00f3xima asamblea es ma\u00f1ana S\u00e1bado, pero no en el mismo horario que las anteriores, sino a las 7:30 como se consensu\u00f3 en la pasada Asamblea. El lugar se mantiene. Este horario, si bien no est\u00e1 escrito en piedra est\u00e1 sujeto a futuras discusiones (como todo), pero en principio va a ser el horario para todas las pr\u00f3ximas asambleas.</p>\n<p>Es imposible encontrar un horario que venga bien a todas las personas que quieren participar, pero \u00e9ste es el que se decidi\u00f3 por consenso como m\u00e1s conveniente.</p>\n<ul>\n<li>Cuarta Asamblea Popular de Tres Cantos: S\u00e1bado 18 a las 19:30, pza Antonio Gala (s/ Literatos).</li>\n</ul>\n<p>\u00a1Os esperamos!</p>\n<p>PD: Os recordamos tambi\u00e9n que nos unimos a la manifestacion del 19J. Hemos quedado a las 12h en la estacion de tren de Tres Cantos.</p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>Os recordamos que la pr\u00f3xima asamblea es ma\u00f1ana S\u00e1bado, pero no en el mismo horario que las anteriores, sino a las 7:30 como se consensu\u00f3 en la pasada Asamblea. El lugar se mantiene. Este horario, si bien no est\u00e1 escrito &hellip; <a href=\"https://trescantos.tomalosbarrios.net/2011/06/17/cambio-de-horario-de-las-asambleas/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 401,
    "featured_media": 0,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "open",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [
      1
    ],
    "tags": [],
    "jetpack_featured_media_url": "",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/64"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/401"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=64"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 5,
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/64/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 232,
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/64/revisions/232"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=64"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=64"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=64"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 59,
    "date": "2011-06-08T13:48:54",
    "date_gmt": "2011-06-08T13:48:54",
    "guid": {
      "rendered": "http://trescantos.tomalosbarrios.net/?page_id=59"
    },
    "modified": "2013-03-09T20:12:30",
    "modified_gmt": "2013-03-09T20:12:30",
    "slug": "foro",
    "status": "publish",
    "type": "page",
    "link": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/foro/",
    "title": {
      "rendered": "Foro"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p>Los debates y discusiones tienen lugar en nuestro foro:</p>\n<p><a href=\"http://www.asamblea3cantos.org/foro\" target=\"_blank\">http://www.asamblea3cantos.org/foro</a></p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>Los debates y discusiones tienen lugar en nuestro foro: http://www.asamblea3cantos.org/foro &nbsp;</p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 401,
    "featured_media": 0,
    "parent": 0,
    "menu_order": 0,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "closed",
    "template": "",
    "meta": [],
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/59"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/page"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/401"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=59"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 5,
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/59/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 61,
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/59/revisions/61"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=59"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 57,
    "date": "2011-06-07T18:34:33",
    "date_gmt": "2011-06-07T18:34:33",
    "guid": {
      "rendered": "http://trescantos.tomalosbarrios.net/?p=57"
    },
    "modified": "2011-09-17T10:16:26",
    "modified_gmt": "2011-09-17T10:16:26",
    "slug": "acta-de-la-segunda-asamblea-de-tres-cantos",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/2011/06/07/acta-de-la-segunda-asamblea-de-tres-cantos/",
    "title": {
      "rendered": "Acta de la Segunda Asamblea de Tres Cantos"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p><em>Aqu\u00ed est\u00e1n las actas de la Segunda Asamblea Popular de Tres Cantos, en la que continuamos afianzando nuestro funcionamiento como foro en el que debatir sobre los problemas del pueblo y nuestras posibles v\u00edas de actuaci\u00f3n. </em></p>\n<p><em>Por favor, si alg\u00fan asistente considera que ha faltado algo por reflejar o puede avisar sobre alg\u00fan error, puede hacerlo en los comentarios abajo o por email a tomalaplazatrescantos@gmail.com, gracias.<br />\n</em></p>\n<p>Toma la palabra Jorge para leer el orden del d\u00eda (<a href=\"http://trescantos.tomalosbarrios.net/2011/06/03/puntos-propuestos-para-la-asamblea-04062011/\">ver aqu\u00ed</a>) y los consensos de la asamblea anterior:</p>\n<ul>\n<li>Hora, lugar y periodicidad de las asambleas.</li>\n<li>Formaci\u00f3n de comisiones</li>\n<li>Publicaci\u00f3n de las actas</li>\n<li>Adhesi\u00f3n a la marcha de las columnas.</li>\n</ul>\n<p>Se dedica un peque\u00f1o espacio a informaci\u00f3n sobre el movimiento (continuidad de la acampada en sol, convivencia en la acampada, problemas en Barcelona, Par\u00eds y Grecia&#8230;) y se recuerda el funcionamiento de las Asambleas (funciones de los secretarios y moderadores, turnos de palabra, gestos&#8230;).</p>\n<p><strong>La primera propuesta a tratar es la formaci\u00f3n de Grupos de Trabajo</strong> para debatir diversos temas y traer propuestas a las asambleas. Se comenta la diferencia entre comisiones (que se encargan del funcionamiento de las asambleas) y los Grupos de Trabajo (que debaten sobre los verdaderos objetivos del movimiento).<!--more--></p>\n<p>Se rescata una propuesta de la anterior Asamblea: prescindir de los grupos de trabajo y tratar las tem\u00e1ticas en la asamblea de forma rotativa cada cierto tiempo. No est\u00e1 presente la compa\u00f1era que la propuso y la propuesta no recibe apoyo.</p>\n<p>Desde las comisiones se propone la formaci\u00f3n de 4 grupos de trabajo: Pol\u00edtica y econom\u00eda, Medio Ambiente, Sanidad y Educaci\u00f3n. Estos grupos debatir\u00edan tanto problemas a nivel local como a nivel nacional.</p>\n<ul>\n<li>Propuesta: Grupo de trabajo que debata sobre las posibles actuaciones del movimiento, an\u00e1logo a lo que en otras asambleas es el grupo de Estrategia. Se consens\u00faa su formaci\u00f3n como Grupo de Trabajo &#171;Acci\u00f3n&#187;.</li>\n<li>Se propone que Pol\u00edtica y Econom\u00eda no deber\u00edan estar juntos. Finalmente se acuerda que la decisi\u00f3n de escindirse en dos grupos corresponder\u00e1 al grupo de trabajo que inicialmente ser\u00e1 uno solo.</li>\n<li>Se propone que Educaci\u00f3n pase a ser &#171;Educaci\u00f3n, Deportes y Cultura&#187;. Se delega de nuevo la decisi\u00f3n al propio grupo de trabajo.</li>\n<li>Se propone que Sanidad sea llamado Salud.</li>\n</ul>\n<p>Finalmente se consens\u00faa la formaci\u00f3n de los Grupos de Trabajo.</p>\n<p>Se propone la formaci\u00f3n de una Guarder\u00eda para permitir a los padres participar de las asambleas. R\u00e1pidamente se acuerda llamarla <strong>Zona Infantil</strong>. La propuesta se acepta sin la oposici\u00f3n de nadie, aunque a\u00fan queda el proceso de decidir su funcionamiento.</p>\n<p>Se propone la formaci\u00f3n de una <strong>nueva comisi\u00f3n: Dinamizaci\u00f3n de Asambleas</strong> para trabajar en participativas y operativas las asambleas. En el di\u00e1logo al respecto se comenta que el funcionamiento de nuestras Asambleas puede inspirarse en el de otras, pero no debemos nunca ce\u00f1irnos a imitarlas, pues nuestras circunstancias pueden ser muy diferentes.</p>\n<p>Tras pedir la experiencia o ideas de todos para mejorar las asambleas, se propone que esta comisi\u00f3n de Dinamizaci\u00f3n podr\u00eda estar integrada en una Comisi\u00f3n de Organizaci\u00f3n Interna. Dejando este detalle en el aire, se consens\u00faa la formaci\u00f3n de esta nueva Comisi\u00f3n.</p>\n<p>Se inicia entonces un debate sobre la <strong>organizaci\u00f3n de nuestra Adhesi\u00f3n a la Marcha de las Columnas</strong>.</p>\n<ul>\n<li>La compa\u00f1era Natalia plantea que es ilegal manifestarse frente al Congreso. Otro compa\u00f1ero recuerda que hace un par de a\u00f1os hubo altercados en una sentada frente al mismo. Se propone tambi\u00e9n llegar con la Marcha hasta Neptuno, y all\u00ed juzgar la situaci\u00f3n. Un compa\u00f1ero pide que nos mantengamos cuidadosamente dentro de la legalidad y no nos enfrent\u00e1semos a la polic\u00eda.</li>\n<li>Se enfatiza la importancia de reunirnos con otras Asambleas en la marcha, para maximizar la efectividad de la propuesta y evitar posibles problemas.</li>\n<li>El compa\u00f1ero Pedro propone que la comisi\u00f3n de Coordinaci\u00f3n se informe al respecto y lleve una propuesta a la Asamblea. Recuerda tambi\u00e9n que no es necesario entrar en la propia plaza frente al Congreso.</li>\n<li>Se comenta que, en el debate en Sol, otros barrios se mostraron en contra de nuestra propuesta de llevar m\u00fasica a la marcha, por el car\u00e1cter de la concentraci\u00f3n y para no hacerla parecer festiva.</li>\n</ul>\n<p>Un compa\u00f1ero propone a continuaci\u00f3n cambiar la orientaci\u00f3n de nuestras actividades, y fijarnos la reforma de nuestra democracia como \u00fanico, o al menos principal objetivo. Una vez conseguida, propone, podremos pasar a otros problemas de forma efectiva. Se inicia un debate al respecto</p>\n<ul>\n<li>Una compa\u00f1era responde que aunque nos quede mucho para conseguir el cambio que buscamos, no es que no podamos tambi\u00e9n atacar problemas concretos. Es s\u00f3lo la segunda sesi\u00f3n de la asamblea. &#171;No es que vayamos lentos, es que vamos muy lejos&#187;.</li>\n<li>Otra compa\u00f1era comenta que deben hacerse todos los cambios que podamos en nuestro entorno para, de forma agregada, conseguir cambios globales.</li>\n</ul>\n<p>No llega a consensuarse la propuesta.</p>\n<p><strong>Tras la Asamblea, se re\u00fanen por primera vez los distintos grupos de trabajo y comienzan los primeros debates.</strong></p>\n<p>Por \u00faltimo, resumimos los consensos a los que se lleg\u00f3 en esta Segunda Asamblea:</p>\n<ul>\n<li><strong>Formaci\u00f3n de 5 grupos de trabajo</strong>: &#171;Pol\u00edtica y Econom\u00eda&#187;, &#171;Medio Ambiente&#187;, &#171;Educaci\u00f3n&#187;, &#171;Salud&#187; y &#171;Acci\u00f3n&#187;. Recordamos que estos grupos est\u00e1n sujetos a cambio, que deber\u00e1 hablarse en el seno de los mismos, y que pueden formarse grupos nuevos.</li>\n<li>Organizaci\u00f3n para futuras asambleas de una <strong>Zona Infantil</strong>, cuyo funcionamiento a\u00fan est\u00e1 por decidir.</li>\n<li>Formaci\u00f3n de una nueva comisi\u00f3n de &#171;<strong>Dinamizaci\u00f3n de Asambleas</strong>&#171;.</li>\n</ul>\n<div class=\"mcePaste\" style=\"width: 1px;height: 1px;overflow: hidden\"><span class=\"Apple-style-span\" style=\"border-collapse: separate;color: #000000;font-family: 'Times New Roman';font-style: normal;font-variant: normal;font-weight: normal;letter-spacing: normal;line-height: normal;text-align: -webkit-auto;text-indent: 0px;font-size: medium\"><span class=\"Apple-style-span\" style=\"font-family: Arial, sans-serif;font-size: 13px;line-height: 27px\">&nbsp;</p>\n<div>\n<div style=\"height: 30px;padding-right: 5px\">\n<ol class=\"gbtc\" style=\"padding: 0px;margin: 0px\">\n<li class=\"gbt\"><a id=\"gbg4\" class=\"gbgt\" href=\"https://google.com/profiles\"><span class=\"gbts gbtsa\" style=\"border-left-width: 1px;border-left-style: solid;border-left-color: transparent;border-right-width: 1px;border-right-style: solid;border-right-color: transparent;padding-top: 0px;padding-right: 10px;padding-bottom: 0px;padding-left: 6px\"><span><span style=\"font-weight: bold\">tomalaplazatrescantos@gmail.com</span><span class=\"gbma\" style=\"border-top-style: solid;border-right-style: dashed;border-bottom-style: dashed;border-left-style: dashed;border-right-color: transparent;border-bottom-color: transparent;border-left-color: transparent;font-size: 0px;height: 0px;line-height: 0;width: 0px;border-top-width: 3px;border-right-width: 3px;border-bottom-width: 0px;border-left-width: 3px;border-top-color: #3366cc;padding-top: 1px\"> </span></span></span></a>\n<div class=\"gbm\" style=\"text-align: left;background-color: #ffffff;border: 1px solid #c3d1ec\">\n<div class=\"gbmc\" style=\"background-color: #ffffff;padding: 0px;margin: 0px\">\n<div>\n<div class=\"gbpc\" style=\"line-height: 17px;vertical-align: top;margin: 10px\"><span class=\"gbps\" style=\"color: #000000;font-weight: bold\"> </span><span class=\"gbps2\" style=\"color: #666666;font-size: 13px\"> </span>&nbsp;</p>\n<ol class=\"gbmcc\" style=\"padding: 0px;margin: 0px\">\n<li class=\"gbmtc\"></li>\n<li class=\"gbmtc\"></li>\n<li class=\"gbmtc\"></li>\n</ol>\n</div>\n<table id=\"gbmpal\" style=\"margin: 0px\">\n<tbody>\n<tr>\n<td class=\"gbmpala\" style=\"font-family: arial, sans-serif;font: normal normal normal 13px/normal Arial, sans-serif;padding-top: 5px;padding-right: 10px;padding-bottom: 5px;padding-left: 10px;text-align: left;margin: 0px\"></td>\n<td class=\"gbmpalb\" style=\"font-family: arial, sans-serif;font: normal normal normal 13px/normal Arial, sans-serif;padding-top: 5px;padding-right: 10px;padding-bottom: 5px;padding-left: 10px;text-align: right;margin: 0px\"></td>\n</tr>\n</tbody>\n</table>\n</div>\n<div>\n<ol class=\"gbmcc gbpgs\" style=\"padding: 0px;margin: 0px\">\n<li class=\"gbmtc\"></li>\n</ol>\n</div>\n</div>\n</div>\n</li>\n<li class=\"gbt gbtb\"><span class=\"gbts\" style=\"border-left-style: solid;border-left-color: transparent;border-right-style: solid;border-right-color: transparent;padding-top: 27px;padding-right: 0px;padding-bottom: 0px;padding-left: 0px;background-color: #e6e6e6;font-size: 0px;margin-top: 2px;width: 1px;border: 0px initial initial\"> </span></li>\n<li class=\"gbt\"><a id=\"gbg5\" class=\"gbgt\" title=\"Opciones\" href=\"http://www.google.com/preferences?hl=es\"><span class=\"gbts\" style=\"border-left-width: 1px;border-left-style: solid;border-left-color: transparent;border-right-width: 1px;border-right-style: solid;border-right-color: transparent;padding: 6px\"> </span></a>\n<div class=\"gbm\" style=\"text-align: left;background-color: #ffffff;border: 1px solid #c3d1ec\">\n<div class=\"gbmc\" style=\"background-color: #ffffff;padding: 0px;margin: 0px\">\n<ol class=\"gbmcc\" style=\"padding: 0px;margin: 0px\">\n<li class=\"gbkc gbmtc\"></li>\n<li class=\"gbkc gbmtc\"></li>\n<li class=\"gbmtc\"></li>\n<li class=\"gbe gbmtc\"></li>\n<li class=\"gbmtc\"></li>\n</ol>\n</div>\n</div>\n</li>\n</ol>\n</div>\n</div>\n<p><br class=\"Apple-interchange-newline\" /></p>\n<p></span></span></div>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>Aqu\u00ed est\u00e1n las actas de la Segunda Asamblea Popular de Tres Cantos, en la que continuamos afianzando nuestro funcionamiento como foro en el que debatir sobre los problemas del pueblo y nuestras posibles v\u00edas de actuaci\u00f3n. Por favor, si alg\u00fan &hellip; <a href=\"https://trescantos.tomalosbarrios.net/2011/06/07/acta-de-la-segunda-asamblea-de-tres-cantos/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 401,
    "featured_media": 0,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "open",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [
      1
    ],
    "tags": [],
    "jetpack_featured_media_url": "",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/57"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/401"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=57"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 3,
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/57/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 233,
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/57/revisions/233"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=57"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=57"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=57"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 47,
    "date": "2011-06-06T16:51:45",
    "date_gmt": "2011-06-06T16:51:45",
    "guid": {
      "rendered": "http://trescantos.tomalosbarrios.net/?p=47"
    },
    "modified": "2011-09-17T10:16:26",
    "modified_gmt": "2011-09-17T10:16:26",
    "slug": "carteles",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/2011/06/06/carteles/",
    "title": {
      "rendered": "Carteles"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p>Para los que quer\u00e1is colaborar pegando carteles, o acudir a las quedadas para empapelar Tres Cantos_ (Martes 7 a las 18, Miercoles 8 a las 12, ambas en la Casa de la Juventud), aqu\u00ed tenemos los carteles que proponemos:</p>\n<p>Pod\u00e9is descargarlo para imprimirlo desde \u00e9ste enlace <a title=\"Cartel 3ra Asamblea\" href=\"http://bit.ly/iireOZ\" target=\"_blank\">http://bit.ly/iireOZ</a></p>\n<p><img class=\"alignnone\" src=\"http://bit.ly/iireOZ\" alt=\"\" width=\"319\" height=\"450\" /></p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>Para los que quer\u00e1is colaborar pegando carteles, o acudir a las quedadas para empapelar Tres Cantos_ (Martes 7 a las 18, Miercoles 8 a las 12, ambas en la Casa de la Juventud), aqu\u00ed tenemos los carteles que proponemos: Pod\u00e9is &hellip; <a href=\"https://trescantos.tomalosbarrios.net/2011/06/06/carteles/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 401,
    "featured_media": 0,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "open",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "gallery",
    "meta": [],
    "categories": [
      1
    ],
    "tags": [],
    "jetpack_featured_media_url": "",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/47"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/401"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=47"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 6,
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/47/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 235,
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/47/revisions/235"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=47"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=47"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=47"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 43,
    "date": "2011-06-06T16:52:55",
    "date_gmt": "2011-06-06T16:52:55",
    "guid": {
      "rendered": "http://trescantos.tomalosbarrios.net/?p=43"
    },
    "modified": "2011-09-17T10:16:26",
    "modified_gmt": "2011-09-17T10:16:26",
    "slug": "foro",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/2011/06/06/foro/",
    "title": {
      "rendered": "Ya est\u00e1 disponible el Foro de la Asamblea"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p>C\u00f3mo muchos habr\u00e9is visto ya, hemos abierto un Foro para que sirva de medio de comunicaci\u00f3n para las Comisiones y, sobre todo, para los Grupos de Trabajo. Creemos que es la mejor forma de que os comuniqu\u00e9is para decidir vuestras reuniones o llevar los debates a la red.</p>\n<p>Pod\u00e9is verlo en http://www.asamblea3cantos.org/, si no us\u00e1bais ya esta direcci\u00f3n para informaros.</p>\n<p>\u00a1Como siempre, os animamos a todos a participar!</p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>C\u00f3mo muchos habr\u00e9is visto ya, hemos abierto un Foro para que sirva de medio de comunicaci\u00f3n para las Comisiones y, sobre todo, para los Grupos de Trabajo. Creemos que es la mejor forma de que os comuniqu\u00e9is para decidir vuestras &hellip; <a href=\"https://trescantos.tomalosbarrios.net/2011/06/06/foro/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 401,
    "featured_media": 0,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "open",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [
      1
    ],
    "tags": [],
    "jetpack_featured_media_url": "",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/43"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/401"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=43"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 5,
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/43/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 234,
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/43/revisions/234"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=43"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=43"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=43"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 35,
    "date": "2011-06-04T16:10:49",
    "date_gmt": "2011-06-04T16:10:49",
    "guid": {
      "rendered": "http://trescantos.tomalosbarrios.net/?p=35"
    },
    "modified": "2011-06-06T12:29:13",
    "modified_gmt": "2011-06-06T12:29:13",
    "slug": "proximos-encuentros-grupos-de-trabajo-y-carteleria",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/2011/06/04/proximos-encuentros-grupos-de-trabajo-y-carteleria/",
    "title": {
      "rendered": "Pr\u00f3ximos encuentros: Grupos de trabajo y carteler\u00eda"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p>Buenas tardes compa\u00f1eros. Os indicamos a continuaci\u00f3n los pr\u00f3ximos  encuentros del movimiento. Lo primero, los diversos grupos de trabajo se  van a reunir en las fechas siguientes para debatir y, si se llega a  alguna propuesta suficientemente madurada, llevarlo a la pr\u00f3xima  asamblea. Recordad que estas quedadas (de los Grupos de Trabajo) pueden ser modificadas, pasaos por  aqu\u00ed para comprobarlo:</p>\n<ul>\n<li><strong>Pol\u00edtica y econom\u00eda:</strong> Mi\u00e9rcoles 8, 20h. Pza Antonio Gala (s/Literatos)</li>\n<li><strong>Medio Ambiente</strong>: Tras la pr\u00f3xima Asamblea (S\u00e1bado 11).</li>\n<li><strong>Educaci\u00f3n</strong>: S\u00e1bado 11,\u00a0 9:30, Pza Antonio Gala (s/Literatos).</li>\n<li><strong>Salud</strong>: Jueves 9, a las 20:00. Pza Antonio Gala (s/Literatos).</li>\n<li><strong>Acci\u00f3n:</strong> Jueves 9, a las 20:00. Pza Antonio Gala (s/Literatos).</li>\n</ul>\n<p><del>El  grupo de Trabajo sobre Acci\u00f3n no va a tener una reuni\u00f3n de este tipo  esta semana, sino que van a encargarse (aunque todos estamos invitados a  ayudar) de la carteler\u00eda.</del></p>\n<p>Para difundir en la medida de lo posible las Asambleas, vamos a quedar para <strong>pegar carteles</strong>:</p>\n<ul>\n<li>Martes 7, a las 18:00h, Casa de la Juventud.</li>\n<li>Mi\u00e9rcoles 8, a las 12:00h, Casa de la Juventud.</li>\n</ul>\n<p>Por supuesto, quien quiera puede pegar carteles por iniciativa propia. A m\u00e1s lo difundamos mejor.</p>\n<p><strong>Reuni\u00f3n de coordinaci\u00f3n interna</strong>: unos pocos portavoces de las  distintas comisiones (y cualquier miembro de las mismas que quiera), junto con enlaces de todos los grupos de trabajo, nos vamos a reunir  para planificar la log\u00edstica y organizaci\u00f3n de cara a la siguiente  asamblea.</p>\n<ul>\n<li>Mi\u00e9rcoles 7, a las 19:00, en la Asociaci\u00f3n de Vecinos.</li>\n</ul>\n<p>Otras reuniones de las comisiones:</p>\n<ul>\n<li>La <strong>comisi\u00f3n de infraestructura</strong> se reunir\u00e1 el jueves a las 19h en la Bodega de Pintores (Junto al Parque de Pintores).</li>\n</ul>\n<p>Por \u00faltimo, os recordamos la<strong> pr\u00f3xima asamblea general</strong>:</p>\n<ul>\n<li>S\u00e1bado 11, a las 11:00, en la Pza Antonio Gala.</li>\n</ul>\n<p>&nbsp;</p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>Buenas tardes compa\u00f1eros. Os indicamos a continuaci\u00f3n los pr\u00f3ximos encuentros del movimiento. Lo primero, los diversos grupos de trabajo se van a reunir en las fechas siguientes para debatir y, si se llega a alguna propuesta suficientemente madurada, llevarlo a &hellip; <a href=\"https://trescantos.tomalosbarrios.net/2011/06/04/proximos-encuentros-grupos-de-trabajo-y-carteleria/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 374,
    "featured_media": 0,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [
      1
    ],
    "tags": [],
    "jetpack_featured_media_url": "",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/35"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/374"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=35"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 7,
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/35/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 39,
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/35/revisions/39"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=35"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=35"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=35"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 24,
    "date": "2011-06-03T17:20:52",
    "date_gmt": "2011-06-03T17:20:52",
    "guid": {
      "rendered": "http://trescantos.tomalosbarrios.net/?p=24"
    },
    "modified": "2011-06-04T15:57:02",
    "modified_gmt": "2011-06-04T15:57:02",
    "slug": "puntos-propuestos-para-la-asamblea-04062011",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/2011/06/03/puntos-propuestos-para-la-asamblea-04062011/",
    "title": {
      "rendered": "Puntos propuestos para la asamblea 04/06/2011"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p>Este es el orden del d\u00eda propuesto por las comisiones que se reunieron el jueves d\u00eda 2:</p>\n<p>1. Formaci\u00f3n de la Asamblea (Moderadores, secretarios, encargados turno de palabra, etc)</p>\n<p>2. Se dar\u00e1 por le\u00edda el Acta de la Asamblea anterior, o en su defecto se leer\u00e1 un resumen (<a href=\"http://asambleadetrescantos.wordpress.com/actas/\">est\u00e1 colgada en Internet</a>).</p>\n<ul>\n<li> Aprobaci\u00f3n del Acta (y/o modificaciones)</li>\n</ul>\n<p>3. \u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Informacion ( muy breve)</p>\n<ul>\n<li> Breve explicaci\u00f3n \u00f3 recordatorio sobre el funcionamiento asambleario</li>\n<li> Informacion sobre lo que ha pasado esta semana alrededor del 15 m</li>\n<li> Recordatorio de los consensos a los que se llego en la asamblea anterior</li>\n<li> Consensos que quedaron pendientes de\u00a0 consensuar (se debatir\u00e1n m\u00e1s tarde)</li>\n<li> Informacion sobre la diferencia entre grupos de trabajo y comisiones</li>\n</ul>\n<p>4. Propuestas</p>\n<ul>\n<li> propuestas de los consensos anteriores\u00a0 que quedaron sin consensuar</li>\n<li> propuesta de formaci\u00f3n de grupos de trabajo: Politica/economia,  Educacion, Medio ambiente, Sanidad. Son \u00fanicamente propuestas y todos  podemos proponer la formaci\u00f3n de otros grupos.</li>\n<li> propuesta sobre guarder\u00eda para pr\u00f3ximas Asambleas</li>\n<li> propuesta de formaci\u00f3n\u00a0 de un grupo de dinamizaci\u00f3n de asambleas</li>\n<li> propuesta de formaci\u00f3n de una comisi\u00f3n de coordinaci\u00f3n interna</li>\n</ul>\n<p>5. Otras propuestas/preguntas y varios<br />\n6. Divisi\u00f3n en grupos de trabajo ( los ya propuestos y los que se formen nuevos)<br />\n7. Micr\u00f3fono abierto para expresarse libremente</p>\n<p>( Se ha estimado que la finalidad principal de esta asamblea es la formacion de <strong>grupos de trabajo</strong> para empezar a trabajar en propuestas concretas para pr\u00f3ximas reuniones).</p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>Este es el orden del d\u00eda propuesto por las comisiones que se reunieron el jueves d\u00eda 2: 1. Formaci\u00f3n de la Asamblea (Moderadores, secretarios, encargados turno de palabra, etc) 2. Se dar\u00e1 por le\u00edda el Acta de la Asamblea anterior, &hellip; <a href=\"https://trescantos.tomalosbarrios.net/2011/06/03/puntos-propuestos-para-la-asamblea-04062011/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 374,
    "featured_media": 0,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [
      1
    ],
    "tags": [],
    "jetpack_featured_media_url": "",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/24"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/374"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=24"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 2,
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/24/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 32,
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/24/revisions/32"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=24"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=24"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=24"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 20,
    "date": "2011-06-03T17:18:08",
    "date_gmt": "2011-06-03T17:18:08",
    "guid": {
      "rendered": "http://trescantos.tomalosbarrios.net/?p=20"
    },
    "modified": "2011-06-04T16:08:16",
    "modified_gmt": "2011-06-04T16:08:16",
    "slug": "acta-de-constitucion-de-la-asamblea-de-tres-cantos",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/2011/06/03/acta-de-constitucion-de-la-asamblea-de-tres-cantos/",
    "title": {
      "rendered": "Acta de constituci\u00f3n de la Asamblea de Tres Cantos"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p><strong>Acta de constituci\u00f3n de la Asamblea de Tres Cantos. D\u00eda 28/Mayo/2011</strong><br />\nDecisi\u00f3n sobre nuestra entidad: somos una asamblea del pueblo de Tres Cantos.</p>\n<p>Primero  toma la palabra Carlos, para explicar como vamos a organizarnos como  asamblea para ello explica como funciona, incluyendo la din\u00e1mica de la  reuni\u00f3n (gestos, respeto al turno de palabra, etc; dentro de los gestos,  levantar las manos agit\u00e1ndolas significa aprobaci\u00f3n,cruzar los brazos  hacia arriba desacuerdo, poner las manos en angulo, quiero realizar  inciso,y revolver las manos significa repetici\u00f3n del tema).<br />\nLos cargos de organizaci\u00f3n siempre siendo rotativos y representativos ser\u00e1n moderador, turnos de palabra y toma de actas.<br />\nSalen voluntarios para moderador (Sandra), para tomar turnos de palabra  (Adrian y Juan) y para tomar actas (Ana, Nayat, Alba y jorge).</p>\n<p>Como  primer punto se pasa a hablar de los puntos del d\u00eda, se plantean los  sugeridos por &#171;toma los barrios&#187;,los cuales son: 1-Periodicidad de la  asamblea, 2-lugar en el que se realizar\u00e1, 3- actas publicas o privadas,  4-decisi\u00f3n sobre la permanencia de la acampada Sol como representaci\u00f3n  del movimiento al que decidimos apoyar.<br />\nSe lee el manifiesto de la acampada Sol, se comenta la necesidad de la expansi\u00f3n a los barrios como modelo<br />\nparticipativo de democracia para que sean los ciudadanos los que propongan, decidan y act\u00faen. Se aprueba el sistema<br />\nde consensuar durante la fase de propuestas; en caso de que no sea  consensuado serian 4 quintas partes para aprobar la decisi\u00f3n.<br />\nSe abre turno de palabra para dudas (propuestas 1 y 2) y se resuelven las dudas.</p>\n<p>Se plantea la duraci\u00f3n de la asamblea de hoy, se consens\u00faa dos horas de duraci\u00f3n (son las 13:30) .<br />\nSe abre el turno de palabra para consensuar <strong>periodicidad y lugar de realizaci\u00f3n de las asambleas</strong>.  Se acuerda por consenso celebrar las asambleas cada semana (surge  tambi\u00e9n la opci\u00f3n de cada 14 dias), la pr\u00f3xima el s\u00e1bado (4-06-2011).<br />\nPara el lugar se propone la plaza de la constituci\u00f3n (se argumenta en  contra por tener dos calles que la cruzan), tambi\u00e9n se propone la Plaza  de la Tortuga, la Plaza de la Familia (se reh\u00fasa por falta de medios  electricidad, sitios para sentarse etc)<br />\nse acuerda por mayor\u00eda en la Plaza de Antonio Gala (en contra se argumenta que podr\u00edamos molestar a l@s vecin@s),<br />\nla misma plaza de celebraci\u00f3n de esta asamblea (Surge la propuesta 3). La hora de reuni\u00f3n se plantea que sea antes,<br />\nes consensuada las 11:00, se acuerda que haya un orden del d\u00eda colgado en Internet.</p>\n<p><strong>Actas publicas</strong>, se abre turno de palabra para esta cuesti\u00f3n, se aprueba por consenso hacerlas publicas.</p>\n<p><strong>Portavoces de la asamblea Tres Cantos para la reuni\u00f3n de barrios y pueblos.</strong> Salen voluntarios Guillermo, Paloma,Jorge, Jorge, y Adrian. Se comenta  que los portavoces no pueden dar opiniones personales y deben siempre  someterse al deseo de la asamblea, tambi\u00e9n se aclara que estos cargos  deben ser rotativos.</p>\n<p><strong>Se plantea nuestra adhesi\u00f3n a la Marcha de las columnas</strong>,  esta marcha sigue el esp\u00edritu de Sol de democracia participativa. Se  aprueba por consenso nuestra adhesi\u00f3n como asamblea. Se plantea el  recorrido y se propone ir en tren hasta Atocha o Nuevo Ministerios, o en  bus hasta Plaza de Castilla e ir desde all\u00ed hasta Sol andando. Se  desestima salir desde Plaza de Castilla y se consens\u00faa salir desde  atocha. El grupo de m\u00fasicos propone ir con un grupo de m\u00fasica para  animar la manifestaci\u00f3n, se aprueba.</p>\n<p><strong>Permanencia de la acampada</strong><br />\nSe abre turno de palabra, primero se comenta que desde sol se plantea  una retirada consensuada cuando este todo organizado. Salen las  objeciones de salubridad y las perdidas de los comerciantes de la zona,  se rebaten con los argumentos de que las autoridades sanitarias han dado  el visto bueno, y se ha ido a preguntar a los peque\u00f1os comercios si  ten\u00edan alguna queja sobre la acampada siendo negativa la respuesta,  tambi\u00e9n se ha acordado en sol que se respetaran 5m de distancia a los  comercios y se retirararan los carteles de los peque\u00f1os  comercios.(Propuestas n\u00ba 4, 5). en contra del desalojo se dice que hay  que aguantar porque se esta haciendo historia. Se aprueba que se  mantenga una semana m\u00e1s debido a que faltan cosas por organizar respecto  a los barrios y pueblos, y por apoyo a los desalojados en la acampada  de Barcelona, Siempre teniendo claro que hay que desalojar antes de que  el movimiento decaiga solo(una persona en contra).</p>\n<p><strong>Comisiones</strong><br />\n(propuesta 6). Se comenta las diferencias entre las comisiones como  organizaci\u00f3n de la asamblea, y los grupos de trabajo para concretar  temas sobre los que actuar como ciudadanos. Se proponen distintas  comisiones: informaci\u00f3n y comunicaci\u00f3n, respeto, infraestructura, legal,  trabajadores e institutos. Se aprueban informaci\u00f3n y comunicaci\u00f3n,  respeto, infraestructura y legal; Institutos y trabajadores quedan para  comentar en la siguiente asamblea por no vernos capaces ahora.  (propuesta 7)</p>\n<p><strong>Propuestas</strong><br />\n1- Colgar los puntos del d\u00eda antes de la asamblea/ tabl\u00f3n informativo\u00a0 de comunicaci\u00f3n en el que poder informarse.<br />\n2- Prescindir de los m\u00e1ximos servicios bancarios, incluyendo el retirar las domiciliaciones de los mismos.<br />\n3- Colgar en Internet las fotos de cada plaza para los que no las  conozcan, y poder decidir el emplazamiento de las asambleas mejor.<br />\n4- para Sol. Desmantelar algunas zonas manteniendo las importantes como informaci\u00f3n y coordinaci\u00f3n.<br />\n5- para Sol. Mantener la posibilidad de acampar durante varios d\u00edas en sol y mantener d\u00edas de asambleas.<br />\n6- El trabajo realizarlo por tem\u00e1ticas en vez de por grupos de trabajo haciendo as\u00ed que participe todo el mundo<br />\n7- Organizar el trabajo sobre temas relacionados con tres cantos, entre ellos Institutos y trabajadores</p>\n<p>Al  final de la asamblea se leen acciones y propuestas: sacar 155 \u20ac de los  bancos el lunes a modo simb\u00f3lico. Se leen los consensos obtenidos en la  comisi\u00f3n de pol\u00edtica de acampada sol referentes a: ley electoral, anti  corrupci\u00f3n, ley de responsabilidad pol\u00edtica, y verdadera separaci\u00f3n de  los poderes.<br />\nAl final de la asamblea se realizan dos talleres uno de portavoc\u00eda y otro de dinamizaci\u00f3n de asambleas.</p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>Acta de constituci\u00f3n de la Asamblea de Tres Cantos. D\u00eda 28/Mayo/2011 Decisi\u00f3n sobre nuestra entidad: somos una asamblea del pueblo de Tres Cantos. Primero toma la palabra Carlos, para explicar como vamos a organizarnos como asamblea para ello explica como &hellip; <a href=\"https://trescantos.tomalosbarrios.net/2011/06/03/acta-de-constitucion-de-la-asamblea-de-tres-cantos/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 374,
    "featured_media": 0,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [
      1
    ],
    "tags": [],
    "jetpack_featured_media_url": "",
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/20"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/374"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=20"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 3,
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/20/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 31,
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/20/revisions/31"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=20"
        }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=20"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=20"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 12,
    "date": "2011-06-03T17:10:39",
    "date_gmt": "2011-06-03T17:10:39",
    "guid": {
      "rendered": "http://trescantos.tomalosbarrios.net/?page_id=12"
    },
    "modified": "2013-03-09T17:21:00",
    "modified_gmt": "2013-03-09T17:21:00",
    "slug": "convocatorias",
    "status": "publish",
    "type": "page",
    "link": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/convocatorias/",
    "title": {
      "rendered": "Convocatorias"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p><strong>Pasadas:</strong></p>\n<ul>\n<li><a title=\"Debate del Pueblo sobre el Estado de la Naci\u00f3n: en Sol, 29 y 30 de junio\" href=\"http://trescantos.tomalosbarrios.net/2011/06/27/debate-del-pueblo-sobre-el-estado-de-la-nacion-en-sol-29-y-30-de-junio/\">Debate del Pueblo sobre el Estado de la Naci\u00f3n: en Sol, 29 y 30 de junio</a></li>\n<li><a href=\"http://asambleadetrescantos.wordpress.com/2011/06/03/llamamiento-a-la-movilizacion/\">Contra las provocaciones y el abuso policial. </a></li>\n<li><a href=\"http://marchasanticrisis.wordpress.com/\">Marcha de las columnas.</a></li>\n</ul>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>Pasadas: Debate del Pueblo sobre el Estado de la Naci\u00f3n: en Sol, 29 y 30 de junio Contra las provocaciones y el abuso policial. Marcha de las columnas.</p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 374,
    "featured_media": 0,
    "parent": 0,
    "menu_order": 0,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "closed",
    "template": "",
    "meta": [],
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/12"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/page"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/374"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=12"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 8,
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/12/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 288,
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/12/revisions/288"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=12"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 10,
    "date": "2011-06-03T17:10:13",
    "date_gmt": "2011-06-03T17:10:13",
    "guid": {
      "rendered": "http://trescantos.tomalosbarrios.net/?page_id=10"
    },
    "modified": "2013-03-09T17:20:51",
    "modified_gmt": "2013-03-09T17:20:51",
    "slug": "comunicados",
    "status": "publish",
    "type": "page",
    "link": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/comunicados/",
    "title": {
      "rendered": "Comunicados"
    },
    "content": {
      "rendered": "<p><a href=\"http://madrid.tomalaplaza.net/2011/06/02/comunicado-de-prensa-de-la-comision-de-legal-sobre-los-comerciantes-de-sol/\">COMUNICADO DE PRENSA DE LA COMISION LEGAL SOBRE LOS COMERCIANTES DE SOL</a></p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>COMUNICADO DE PRENSA DE LA COMISION LEGAL SOBRE LOS COMERCIANTES DE SOL</p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 374,
    "featured_media": 0,
    "parent": 0,
    "menu_order": 0,
    "comment_status": "closed",
    "ping_status": "closed",
    "template": "",
    "meta": [],
    "_links": {
      "self": [
        {
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/10"
        }
      ],
      "collection": [
        {
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages"
        }
      ],
      "about": [
        {
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/page"
        }
      ],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/374"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=10"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 3,
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/10/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 286,
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/10/revisions/286"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        {
          "href": "https://trescantos.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=10"
        }
      ],
      "curies": [
        {
          "name": "wp",
          "href": "https://api.w.org/{rel}",
          "templated": true
        }
      ]
    }
  }
]