[
    {
        "id": 162,
        "date": "2012-12-07T08:30:03",
        "date_gmt": "2012-12-07T08:30:03",
        "guid": {
            "rendered": "http://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/?page_id=162"
        },
        "modified": "2012-12-07T08:30:03",
        "modified_gmt": "2012-12-07T08:30:03",
        "slug": "numero-3-operacion-euribor",
        "status": "publish",
        "type": "page",
        "link": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/pepito-grillo/numero-3-operacion-euribor/",
        "title": {
            "rendered": "N\u00famero 3 &#8211; Operaci\u00f3n Euribor"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p><a href=\"http://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/files/2012/12/Pepito-Grillo-3A4.pdf\">Pepito Grillo n\u00ba3 &#8211; Operaci\u00f3n Euribor</a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Pepito Grillo n\u00ba3 &#8211; Operaci\u00f3n Euribor</p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 680,
        "featured_media": 0,
        "parent": 157,
        "menu_order": 2,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/162"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/page"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/680"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=162"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 3,
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/162/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 166,
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/162/revisions/166"
                }
            ],
            "up": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/157"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=162"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 163,
        "date": "2012-12-07T08:29:00",
        "date_gmt": "2012-12-07T08:29:00",
        "guid": {
            "rendered": "http://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/files/2012/12/Pepito-Grillo-3A4.pdf"
        },
        "modified": "2012-12-07T08:29:00",
        "modified_gmt": "2012-12-07T08:29:00",
        "slug": "pepito-grillo-3a4",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/pepito-grillo/numero-3-operacion-euribor/pepito-grillo-3a4/",
        "title": {
            "rendered": "Pepito Grillo"
        },
        "author": 680,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/files/2012/12/Pepito-Grillo-3A4.pdf'>Pepito Grillo</a></p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": "<p>Pepito Grillo</p>\n"
        },
        "alt_text": "",
        "media_type": "file",
        "mime_type": "application/pdf",
        "media_details": {},
        "post": 162,
        "source_url": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/files/2012/12/Pepito-Grillo-3A4.pdf",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/163"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/680"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=163"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 157,
        "date": "2012-12-07T08:24:16",
        "date_gmt": "2012-12-07T08:24:16",
        "guid": {
            "rendered": "http://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/?page_id=157"
        },
        "modified": "2012-12-07T08:27:18",
        "modified_gmt": "2012-12-07T08:27:18",
        "slug": "pepito-grillo",
        "status": "publish",
        "type": "page",
        "link": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/pepito-grillo/",
        "title": {
            "rendered": "Pepito Grillo"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>Pepito Grillo, Publicaci\u00f3n libre y autogestionada de Valdemorillo, es el proyecto de varios miembros de la asamblea para llevar a las calles de nuestro pueblo aquellas noticias y la visi\u00f3n de otras que no se pueden leer a trav\u00e9s de los medios generalistas. Bien porque \u2018se les olvida\u2019 o porque directamente las ignoran.</p>\n<p>Las publicaciones se pueden distribuir libremente sin necesidad de pedir permiso para su difusi\u00f3n. Toda la informaci\u00f3n est\u00e1 colgada en internet y hacemos referencias a ella para que pueda ser contrastada.</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Pepito Grillo, Publicaci\u00f3n libre y autogestionada de Valdemorillo, es el proyecto de varios miembros de la asamblea para llevar a las calles de nuestro pueblo aquellas noticias y la visi\u00f3n de otras que no se pueden leer a trav\u00e9s de &hellip; <a href=\"https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/pepito-grillo/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 680,
        "featured_media": 0,
        "parent": 0,
        "menu_order": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/157"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/page"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/680"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=157"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 2,
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/157/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 161,
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/157/revisions/161"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=157"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 151,
        "date": "2012-11-03T16:02:20",
        "date_gmt": "2012-11-03T16:02:20",
        "guid": {
            "rendered": "http://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/?p=151"
        },
        "modified": "2012-11-03T16:02:20",
        "modified_gmt": "2012-11-03T16:02:20",
        "slug": "acta-de-la-asamblea-del-3-de-noviembre",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/2012/11/03/acta-de-la-asamblea-del-3-de-noviembre/",
        "title": {
            "rendered": "Acta de la asamblea del 3 de noviembre"
        },
        "content": {
            "rendered": "<div>La asamblea empieza a las 12:05 con 12 asistentes</div>\n<div></div>\n<div>Puntos tratados</div>\n<div></div>\n<ol>\n<li>Texto para el peri\u00f3dico 15M<br />\nUn compa\u00f1ero lee el texto realizado sobre el caso de acoso sufrido por la compa\u00f1era Charo en su puesto de trabajo como representante de ciudadanos en Valdemorillo. Se realizan algunas peque\u00f1as modificaciones y se consens\u00faa enviar el texto para su publilcaci\u00f3n en el peri\u00f3dico del 15M. El texto ya ha sido enviado.</li>\n<li>Distribuci\u00f3n y colaboraci\u00f3n con el peri\u00f3dico 15M<br />\nSe debate sobre como deberemos hacer la distribuci\u00f3n del peri\u00f3dico as\u00ed como la promoci\u00f3n del mismo. Se consens\u00faa que se van a buscar puntos de difusi\u00f3n en Valdemorillo y Navalagamella entre aquellos negocios con los que haya cierta afinidad<br />\nIgualmente se consens\u00faa adquirir un bono de 5\u20ac para tener ejemplares que distribuir. Un compa\u00f1ero se hace responsable del bote de 5\u20ac y se compromete a hacer llegar los ejemplares que correspondan.<br />\nSe propone escribir en cada ejemplar &#171;Cuando termines de leerlo p\u00e1salo&#187;.<br />\nOtra idea no consensuada es usar o bien el Pepito Grillo o una impresi\u00f3n de la portada del peri\u00f3dico para informar de los puntos de difusi\u00f3n.</li>\n<li>Autofinanciaci\u00f3n e impresi\u00f3n de &#171;Pepito Grillo&#187;<br />\nUn compa\u00f1ero hace ver su postura contraria a usar recursos p\u00fablicos en la realizaci\u00f3n del panfleto y propone que se imprima y fotocopie usando en todo caso un bote. Se consens\u00faa autogestionarse de esta manera y se recogen 7,50\u20ac para la pr\u00f3xima edici\u00f3n.<br />\nSe propone tratar el tema del Euro por receta en pr\u00f3ximos n\u00fameros. La idea es tenida en cuenta por las personas que realizan la publicaci\u00f3n<br />\nSe realiza una propuesta para la siguiente asamblea: <strong>debatir la creaci\u00f3n de una caja de resistencia</strong></li>\n<li>Presupuestos ayuntamiento de Valdemorillo<br />\nHemos hablado de los presupuestos de una forma superficial por ser muy extensos y requerir de un conocimiento en contabilidad del que no disponemos ninguno de los presentes. Como sugerencia se da la idea de acudir para m\u00e1s informaci\u00f3n a la asociaci\u00f3n M21 (Municipios 21) que tienen amplia experiencia en los asuntos econ\u00f3micos del municipio.</li>\n<li>Situaci\u00f3n de precariedad en Valdemorillo<br />\nUn compa\u00f1ero del AMPA nos narra lo sucedido en el colegio p\u00fablico de Valdemorillo: Dadas las necesidades personales de comedor y libros por parte de algunos padres el equipo directivo propuso al AMPA que \u00e9sta ayudara a algunas familias.<br />\nEl AMPA decidi\u00f3 en una asamblea de padres usar el dinero ahorrado para comprar los libros a las familias que los profesores hab\u00edan notado que no hab\u00edan podido comprar todo el material requerido al comienzo del curso.<br />\nNos hace ver especialmente que este sistema no es capaz de discriminar entre aquellas familias que realmente tienen una imposibilidad econ\u00f3mica de comprar libros y aquellas que por otros motivos pudieran no haber querido comprar todos los libros.<br />\nSe propone al AMPA publicar en el Pepito Grillo una nota de prensa que redacten para dar visibilidad en el municipio a este grave problema<br />\nSe debate tambi\u00e9n sobre el n\u00famero de personas que est\u00e1n en una situaci\u00f3n de precariedad tanto en el colegio como fuera de \u00e9l sin que nadie sepa como realizar una cuantificaci\u00f3n aproximada.</li>\n<li>Pr\u00f3ximos actos y manifestaciones<br />\nUna compa\u00f1era comenta que el Bloque Unitario va a proponer un calendario de movilizaciones para el d\u00eda posterior a la huelga general como continuaci\u00f3n de dicha jornada. Se consens\u00faa hacer difusi\u00f3n de las acciones que se decidan.</li>\n<li>Otros<br />\nUn compa\u00f1ero que acudi\u00f3 a la pasada asamblea Comarcal nos hace un breve resumen de lo que se habl\u00f3 en ella y nos comenta que a\u00fan no se ha enviado el acta.<br />\nSe programa la pr\u00f3xima asamblea para el <strong>s\u00e1bado 1 de diciembre a las 12:00 en la Plaza</strong></li>\n</ol>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>La asamblea empieza a las 12:05 con 12 asistentes Puntos tratados Texto para el peri\u00f3dico 15M Un compa\u00f1ero lee el texto realizado sobre el caso de acoso sufrido por la compa\u00f1era Charo en su puesto de trabajo como representante de &hellip; <a href=\"https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/2012/11/03/acta-de-la-asamblea-del-3-de-noviembre/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 680,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            4
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/151"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/680"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=151"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 2,
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/151/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 154,
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/151/revisions/154"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=151"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=151"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=151"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 148,
        "date": "2012-10-26T16:30:35",
        "date_gmt": "2012-10-26T16:30:35",
        "guid": {
            "rendered": "http://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/?page_id=148"
        },
        "modified": "2012-12-07T08:27:01",
        "modified_gmt": "2012-12-07T08:27:01",
        "slug": "no2",
        "status": "publish",
        "type": "page",
        "link": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/pepito-grillo/no2/",
        "title": {
            "rendered": "N\u00ba 2 &#8211; El banco malo"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>Segundo n\u00famero de nuestra publicaci\u00f3n dedicada al banco malo</p>\n<p>[gview file=&#187;http://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/files/2012/10/Pepito-Grillo-2.pdf&#187;]</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Segundo n\u00famero de nuestra publicaci\u00f3n dedicada al banco malo [gview file=&#187;http://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/files/2012/10/Pepito-Grillo-2.pdf&#187;]</p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 680,
        "featured_media": 0,
        "parent": 157,
        "menu_order": 1,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/148"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/page"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/680"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=148"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 2,
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/148/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 160,
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/148/revisions/160"
                }
            ],
            "up": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/157"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=148"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 149,
        "date": "2012-10-26T16:30:04",
        "date_gmt": "2012-10-26T16:30:04",
        "guid": {
            "rendered": "http://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/files/2012/10/Pepito-Grillo-2.pdf"
        },
        "modified": "2012-10-26T16:30:04",
        "modified_gmt": "2012-10-26T16:30:04",
        "slug": "pepito-grillo-2",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/pepito-grillo/no2/pepito-grillo-2/",
        "title": {
            "rendered": "Pepito Grillo 2"
        },
        "author": 680,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/files/2012/10/Pepito-Grillo-2.pdf'>Pepito Grillo 2</a></p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": "<p>Pepito Grillo 2</p>\n"
        },
        "alt_text": "",
        "media_type": "file",
        "mime_type": "application/pdf",
        "media_details": {},
        "post": 148,
        "source_url": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/files/2012/10/Pepito-Grillo-2.pdf",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/149"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/680"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=149"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 141,
        "date": "2012-10-19T19:32:25",
        "date_gmt": "2012-10-19T19:32:25",
        "guid": {
            "rendered": "http://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/?page_id=141"
        },
        "modified": "2012-12-07T08:26:34",
        "modified_gmt": "2012-12-07T08:26:34",
        "slug": "pepito-grillo-no1",
        "status": "publish",
        "type": "page",
        "link": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/pepito-grillo/pepito-grillo-no1/",
        "title": {
            "rendered": "N\u00famero 1 &#8211; Huelga de estudiantes"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>N\u00famero 1 &#8211; <a href=\"http://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/files/2012/10/PepitoGrillo11.pdf\">Huelga de estudiantes</a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>N\u00famero 1 &#8211; Huelga de estudiantes</p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 680,
        "featured_media": 0,
        "parent": 157,
        "menu_order": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/141"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/page"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/680"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=141"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 5,
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/141/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 147,
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/141/revisions/147"
                }
            ],
            "up": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/157"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=141"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 142,
        "date": "2012-10-19T19:28:15",
        "date_gmt": "2012-10-19T19:28:15",
        "guid": {
            "rendered": "http://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/files/2012/10/PepitoGrillo11.pdf"
        },
        "modified": "2012-10-19T19:28:15",
        "modified_gmt": "2012-10-19T19:28:15",
        "slug": "pepitogrillo11",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/pepito-grillo/pepito-grillo-no1/pepitogrillo11/",
        "title": {
            "rendered": "PepitoGrillo n\u00ba1"
        },
        "author": 680,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/files/2012/10/PepitoGrillo11.pdf'>PepitoGrillo n\u00ba1</a></p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": "<p>Pepito Grillo, Publicaci\u00f3n libre y autogestionada de Valdemorillo n\u00ba 1 <a href=\"https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/pepito-grillo/pepito-grillo-no1/pepitogrillo11/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n"
        },
        "alt_text": "",
        "media_type": "file",
        "mime_type": "application/pdf",
        "media_details": {},
        "post": 141,
        "source_url": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/files/2012/10/PepitoGrillo11.pdf",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/142"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/680"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=142"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 136,
        "date": "2012-10-12T15:50:51",
        "date_gmt": "2012-10-12T15:50:51",
        "guid": {
            "rendered": "http://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/?p=136"
        },
        "modified": "2012-10-12T15:50:51",
        "modified_gmt": "2012-10-12T15:50:51",
        "slug": "acta-de-la-asamblea-del-6-de-octubre",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/2012/10/12/acta-de-la-asamblea-del-6-de-octubre/",
        "title": {
            "rendered": "Acta de la asamblea del 6 de octubre"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p dir=\"ltr\"><strong>ORDEN DEL D\u00cdA</strong></p>\n<ol>\n<li>\n<p dir=\"ltr\">Situaci\u00f3n del agua en Valdemorillo</p>\n</li>\n<li>\n<p dir=\"ltr\">Grupo \u201cacoso\u201d</p>\n</li>\n<li>\n<p dir=\"ltr\">Calendario de movilizaciones</p>\n</li>\n<li>\n<p dir=\"ltr\">Debate sobre la pertinencia de manifestaciones. La huelga general.</p>\n</li>\n</ol>\n<p><strong><strong><br />\n</strong></strong></p>\n<ol>\n<li>\n<p dir=\"ltr\">Situaci\u00f3n del agua en Valdemorillo<br />\nSe informa en la asamblea de la reuni\u00f3n de la Plataforma del Agua y se tratan algunos aspectos:</p>\n</li>\n</ol>\n<ul>\n<li>\n<p dir=\"ltr\">Firma \u201cobligada\u201d de los contratos con la nueva empresa de gesti\u00f3n (sin la firma pueden proceder a la retirada del contador)</p>\n</li>\n<li>\n<p dir=\"ltr\">Confusi\u00f3n ante algunas situaciones planteadas (contadores que se cambian sin que se sepa, por ejemplo)</p>\n</li>\n<li>\n<p dir=\"ltr\">Datos traspasados desde una entidad p\u00fablica a una privada sin autorizaci\u00f3n</p>\n</li>\n<li>\n<p dir=\"ltr\">Propuesta y consenso de informaci\u00f3n y atenci\u00f3n a las distintas iniciativas para el caso de que el Ayuntamiento firme el Convenio</p>\n</li>\n<li>\n<p dir=\"ltr\">Se consens\u00faa colgar la presentaci\u00f3n que la asociaci\u00f3n Municipios 21 elabor\u00f3 para el acto que prepararon sobre este tema en el blog de la asamblea</p>\n</li>\n</ul>\n<ol start=\"2\">\n<li>\n<p dir=\"ltr\">Grupo \u201cacoso\u201d<br />\nSe ha contactado con el peri\u00f3dico 15M para saber si es posible realizar una entrevista a la persona afectada acerca de este tema.<br />\nLas l\u00edneas para trabajar en este grupo consensuadas son:</p>\n</li>\n</ol>\n<ul>\n<li>\n<p dir=\"ltr\">Transparencia de la acci\u00f3n</p>\n</li>\n<li>\n<p dir=\"ltr\">Entrevista, presencia en los plenos</p>\n</li>\n<li>\n<p dir=\"ltr\">Escuchar las grabaciones de los plenos</p>\n</li>\n</ul>\n<ol start=\"3\">\n<li>\n<p dir=\"ltr\">Calendario de movilizaciones</p>\n<ul>\n<li>\n<p dir=\"ltr\">6 de octubre: manifestaci\u00f3n en defensa de lo p\u00fablico</p>\n</li>\n<li>\n<p dir=\"ltr\">7 de octubre a las 12:00h: manifestaci\u00f3n Cumbre Social</p>\n</li>\n<li>\n<p dir=\"ltr\">13 de octubre: No debemos, no pagamos</p>\n</li>\n<li>\n<p dir=\"ltr\">31 de octubre: Huelga General</p>\n</li>\n<li>\n<p dir=\"ltr\">14 de noviembre: posible huelga \u201cib\u00e9rica\u201d en coordinaci\u00f3n con Portugal (\u00bfsin las islas?)</p>\n</li>\n</ul>\n</li>\n</ol>\n<ol start=\"4\">\n<li>\n<p dir=\"ltr\">Debate sobre la pertinencia de manifestaciones y huelgas de 24 horas.</p>\n</li>\n</ol>\n<p dir=\"ltr\">Lectura del texto de un compa\u00f1ero para invitar a reflexionar sobre estos temas. Las ideas centrales del texto son: las movilizaciones, por su gran n\u00famero,</p>\n<ul>\n<li>\n<p dir=\"ltr\">\u00bfperjudican otro tipo de enfoques?</p>\n</li>\n<li>\n<p dir=\"ltr\">\u00bfDeben ser valoradas las manifestaciones por el n\u00famero de asistentes en lugar de la por la causa que las motiva?</p>\n</li>\n<li>\n<p dir=\"ltr\">\u00bfSigue siendo la huelga el instrumento principal de lucha de los trabajadores?</p>\n</li>\n</ul>\n<p dir=\"ltr\">Se inicia un peque\u00f1o debate en el que se exponen las diferentes posturas, adem\u00e1s de introducirse otras cuestiones como la heterogeneidad actual de la clase trabajadora, la pasividad de muchas organizaciones sindicales y partidos ante los ataques que se est\u00e1n sufriendo y la introducci\u00f3n de otras f\u00f3rmulas de huelga, como las de 48 horas.</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>ORDEN DEL D\u00cdA Situaci\u00f3n del agua en Valdemorillo Grupo \u201cacoso\u201d Calendario de movilizaciones Debate sobre la pertinencia de manifestaciones. La huelga general. Situaci\u00f3n del agua en Valdemorillo Se informa en la asamblea de la reuni\u00f3n de la Plataforma del Agua &hellip; <a href=\"https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/2012/10/12/acta-de-la-asamblea-del-6-de-octubre/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 680,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            4
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/136"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/680"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=136"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 1,
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/136/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 137,
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/136/revisions/137"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=136"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=136"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=136"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 132,
        "date": "2012-10-12T15:49:00",
        "date_gmt": "2012-10-12T15:49:00",
        "guid": {
            "rendered": "http://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/?p=132"
        },
        "modified": "2012-10-12T15:49:00",
        "modified_gmt": "2012-10-12T15:49:00",
        "slug": "acta-de-la-asamblea-del-22-de-septiembre",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/2012/10/12/acta-de-la-asamblea-del-22-de-septiembre/",
        "title": {
            "rendered": "Acta de la asamblea del 22 de septiembre"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p dir=\"ltr\">ORDEN DEL D\u00cdA</p>\n<ol>\n<li>\n<p dir=\"ltr\">Quedada para bajar a la manifestaci\u00f3n NO DEBEMOS, NO PAGAMOS</p>\n</li>\n<li>\n<p dir=\"ltr\">Propuesta de apoyo a la convocatoria 25S RODEA EL CONGRESO y \u201capropiaci\u00f3n\u201d de lo consensuado en la Asamblea del Barrio de las Letras</p>\n</li>\n<li>\n<p dir=\"ltr\">Acoso a personas por parte de la Corporaci\u00f3n de Gobierno de Valdemorillo</p>\n</li>\n<li>\n<p dir=\"ltr\">Difusi\u00f3n local de informaci\u00f3n y comunicaci\u00f3n de esta asamblea con otras</p>\n</li>\n<li>\n<p dir=\"ltr\">Participaci\u00f3n en la Asamblea Comarcal</p>\n</li>\n<li>\n<p dir=\"ltr\">Pr\u00f3ximos eventos</p>\n</li>\n<li>\n<p dir=\"ltr\">Participaci\u00f3n en la recogida de firmas de la ILP para la Proposici\u00f3n de Ley de la daci\u00f3n en pago, paralizaci\u00f3n de los desahucios y de alquiler social</p>\n</li>\n<li>\n<p dir=\"ltr\">Convocatoria pr\u00f3xima asamblea</p>\n</li>\n</ol>\n<p><strong><strong><br />\n</strong></strong></p>\n<ol>\n<li>\n<p dir=\"ltr\">Se organiza la asistencia a la manifestaci\u00f3n NO DEBEMOS, NO PAGAMOS</p>\n</li>\n<li>\n<p dir=\"ltr\">Convocatoria 25S. Lectura del Acta de la Asamblea del Barrio de las Letras del 16 de septiembre y legislaci\u00f3n acerca de la legalidad y las consecuencias de la acci\u00f3n.<br />\nEn la reformulaci\u00f3n de la convocatoria, la Coordinadora 25S no llama a interrumpir el funcionamiento del Parlamento.<br />\nSe comenta la propuesta de bloqueo administrativo Democracia 4.0<br />\nSe sugiere consultar con Legal Sol para saber qu\u00e9 hacer si hubiera detenciones.<br />\nSe consens\u00faa la adhesi\u00f3n a la convocatoria y utilizar el manifiesto del Barrio de las Letras.</p>\n</li>\n</ol>\n<ol start=\"3\">\n<li>\n<p dir=\"ltr\">Acoso a una compa\u00f1era de la Asamblea por parte de la Corporaci\u00f3n de Gobierno. Consenso acerca de la creaci\u00f3n de un grupo de trabajo para apoyarla, como persona y como miembro de la Asamblea. Se consens\u00faa la elaboraci\u00f3n de un manifiesto de apoyo a cualquier compa\u00f1er@ en similares circunstancias. Se contextualizar\u00e1n los hechos dejando claro que el apoyo no es a su formaci\u00f3n, sino a su persona.</p>\n</li>\n<li>\n<p dir=\"ltr\">Propuesta de a) difusi\u00f3n local y b) comunicaci\u00f3n con otras asambleas.</p>\n<ol>\n<li>\n<p dir=\"ltr\">Propuestas de difusi\u00f3n semanal de informaci\u00f3n, formar un grupo con lista de correo independiente (para no saturar la lista general) para elegir la informaci\u00f3n semanal a difundir, combinar vi\u00f1etas con textos informativos y de difusi\u00f3n de la informaci\u00f3n por Internet. Se consens\u00faa la creaci\u00f3n de un grupo de trabajo, con lista de correo propia para la selecci\u00f3n de contenidos.</p>\n</li>\n<li>\n<p dir=\"ltr\">Se propone contactar con el peri\u00f3dico 15M para aparecer en \u00e9l, adquirir ejemplares y distribuirlos en Valdemorillo (Ecoval est\u00e1 interesada). Se consens\u00faa contactar con el peri\u00f3dico, anunciando la Asamblea de Valdemorillo. Se fija por consenso la periodicidad de las asambleas en Valdemorillo (condici\u00f3n para aparecer en la publicaci\u00f3n) para el primer s\u00e1bado de cada mes.</p>\n</li>\n</ol>\n</li>\n</ol>\n<p dir=\"ltr\">Una persona se acercar\u00e1 al Patio Maravillas o a Tabacalera para adquirir ejemplares.</p>\n<ol start=\"5\">\n<li>\n<p dir=\"ltr\">Contacto con la Asamblea Comarcal: un portavoz de la Asamblea de Valdemorillo acudir\u00e1 a la Asamblea Comarcal, que se celebra el \u00faltimo s\u00e1bado de cada mes rotando municipios.</p>\n</li>\n<li>\n<p dir=\"ltr\">Pr\u00f3ximos eventos:</p>\n</li>\n</ol>\n<ul>\n<li>\n<p dir=\"ltr\">25S : RODEA EL CONGRESO</p>\n</li>\n<li>\n<p dir=\"ltr\">26S: manifestaci\u00f3n/jornada de preparaci\u00f3n de la huelga general del 31 de octubre. De Jacinto Benavente-Atocha-Neptuno a las 19:00h</p>\n</li>\n<li>\n<p dir=\"ltr\">28S: manifestaci\u00f3n contra la ley de aborto. Puerta de Toledo a las 19h</p>\n</li>\n<li>\n<p dir=\"ltr\">13O: NO DEBEMOS, NO PAGAMOS. Sede Uni\u00f3n Europea (Castellana 40)-Neptuno (recorrido y hora pendientes de confirmar).</p>\n</li>\n</ul>\n<ol start=\"7\">\n<li>\n<p dir=\"ltr\">Recogida firmas ILP: acordamos sumarnos a la recogida de firmas para la ILP para la Proposici\u00f3n de Ley de la daci\u00f3n en pago, paralizaci\u00f3n de los desahucios y de alquiler social. Un miembro de esta asamblea notificar\u00e1 al Ayuntamiento que se colocar\u00e1 una mesa en la plaza el d\u00eda 7 de octubre para tal efecto.</p>\n</li>\n</ol>\n<ol start=\"8\">\n<li>\n<p dir=\"ltr\">La pr\u00f3xima asamblea tendr\u00e1 lugar el d\u00eda 6 de octubre</p>\n</li>\n</ol>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>ORDEN DEL D\u00cdA Quedada para bajar a la manifestaci\u00f3n NO DEBEMOS, NO PAGAMOS Propuesta de apoyo a la convocatoria 25S RODEA EL CONGRESO y \u201capropiaci\u00f3n\u201d de lo consensuado en la Asamblea del Barrio de las Letras Acoso a personas por &hellip; <a href=\"https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/2012/10/12/acta-de-la-asamblea-del-22-de-septiembre/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 680,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            4
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/132"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/680"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=132"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 2,
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/132/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 135,
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/132/revisions/135"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=132"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=132"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=132"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 129,
        "date": "2012-09-22T13:09:02",
        "date_gmt": "2012-09-22T13:09:02",
        "guid": {
            "rendered": "http://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/?p=129"
        },
        "modified": "2012-09-22T13:09:02",
        "modified_gmt": "2012-09-22T13:09:02",
        "slug": "comunicado-consensuado-sobre-el-25s",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/2012/09/22/comunicado-consensuado-sobre-el-25s/",
        "title": {
            "rendered": "Comunicado consensuado sobre el 25S"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>La Asamblea de Valdemorillo ha consensuado adherirse al siguiente comunicado y revocar el consenso alcanzado el d\u00eda 8 de septiembre para llamar a la participaci\u00f3n activa de sus integrantes en las movilizaciones convocadas por la coordinadora 25S.</p>\n<p>Por ello nos hacemos eco del siguiente comunicado, el cual suscribimos:</p>\n<p>La asamblea popular del Barrio de las Letras &#8211; 15M, ampar\u00e1ndonos en el art\u00edculo 21.1 de la Constituci\u00f3n Espa\u00f1ola:</p>\n<p style=\"text-align: center\">Manifestamos</p>\n<p style=\"text-align: left\">Que el 25 de septiembre de 2012 estaremos en las inmediaciones del Congreso de los diputados, de forma absol\u00fatamente pac\u00edfica y no violenta, para denunciar con nuestra presencia la falta de legitimidad del gobierno por el inclumplimiento de su programa electoral y el desprecio a la Soberan\u00eda Popular.</p>\n<p style=\"text-align: left\">En consecuencia</p>\n<p style=\"text-align: center\">Demandamos</p>\n<ul>\n<li>la dimisi\u00f3n del gobierno y la disoluci\u00f3n de las cortes</li>\n<li>la derogaci\u00f3n de la reforma de ley de partidos de febrero de 2011</li>\n<li>una nueva ley electoral realmente democr\u00e1tica y participativa</li>\n<li>nuevas elecciones</li>\n</ul>\n<p>Necesitamos, queremos y exigimos un nuevo modelo socialmente justo y participativo.</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>La Asamblea de Valdemorillo ha consensuado adherirse al siguiente comunicado y revocar el consenso alcanzado el d\u00eda 8 de septiembre para llamar a la participaci\u00f3n activa de sus integrantes en las movilizaciones convocadas por la coordinadora 25S. Por ello nos &hellip; <a href=\"https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/2012/09/22/comunicado-consensuado-sobre-el-25s/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 680,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            1
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/129"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/680"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=129"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 2,
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/129/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 131,
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/129/revisions/131"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=129"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=129"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=129"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 126,
        "date": "2012-09-09T15:20:47",
        "date_gmt": "2012-09-09T15:20:47",
        "guid": {
            "rendered": "http://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/?p=126"
        },
        "modified": "2012-09-09T15:20:47",
        "modified_gmt": "2012-09-09T15:20:47",
        "slug": "acta-de-la-asamblea-del-8-de-septiembre",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/2012/09/09/acta-de-la-asamblea-del-8-de-septiembre/",
        "title": {
            "rendered": "Acta de la asamblea del 8 de Septiembre"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>La asamblea comienza a las 7 de la tarde con la asistencia de 12 personas</p>\n<p>Dos compa\u00f1eras que han asistido a las reuniones de la coordinadora 25S nos cuentan lo que han vivido y conocido de primera mano sobre la convocatoria as\u00ed como las dudas que a\u00fan tienen a pesar de haber asistido a cuatro reuniones diferentes. Estas dudas surgen principalmente de la Plataforma En Pie.<br />\nTras la exposici\u00f3n se abre un turno de palabra en el que se plantean las dudas y algunas ideas desde la asamblea.<br />\nSe consens\u00faan dos puntos sobre la convocatoria del 25S<br />\n&#8211; Dado que a\u00fan tenemos dudas sobre dicha convocatoria se decide no apoyar ni rechazar expl\u00edcitamente la convocatoria como asamblea.<br />\n&#8211; Se consens\u00faa tambi\u00e9n el env\u00edo de preguntas en nombre de la asamblea a la coordinadora 25S para que nos resuelva aquellas lagunas que tenemos. Aquellas que quieran enviar preguntas las pueden remitir a la lista de correo de la asamblea y el martes se env\u00edan todas juntas.</p>\n<p>En el turno de varios un compa\u00f1ero nos habla de la iniciativa de una reuni\u00f3n el pr\u00f3ximo s\u00e1bado d\u00eda 15 a las 11 horas en el Sal\u00f3n de Actos de la biblioteca &#171;Maria Giralt&#187; informativa sobre la subiida desproporcionada de tasas de agua. Desde la asamblea se consens\u00faa <strong>animar</strong> a todas las integrantes <strong>a asistir a dicha reuni\u00f3n</strong>. <em>Adjuntamos el cartel de la convocatoria para m\u00e1s informaci\u00f3n <a href=\"http://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/files/2012/09/actoInformativo-Municipio21.pdf\">actoInformativo-Municipio21</a></em></p>\n<p>Igualmente se consens\u00faa el env\u00edo de un correo recordatorio a la asamlea para animar a la participaci\u00f3n de las 80 personas que hay en esta lista de correo, ya sea presencialmente o mediante la b\u00fasqueda de alg\u00fan servicio gratu\u00edto de conexi\u00f3n por internet que nos permitiera conectarnos a las asambleas desde casa. Se va a trabajar en este correo y si alguien quiere colaborar ser\u00e1 bien recibida.</p>\n<p>Se comentan tambi\u00e9n las futuras acciones, especialmente la manifestaci\u00f3n que tendr\u00e1 lugar el d\u00eda 22 &#171;No debemos, no pagamos&#187; que comenzar\u00e1 a las 18:00 en Atocha <a href=\"http://madrid.tomalaplaza.net/2012/09/06/comunicado-manifestacion-22s/\" target=\"_blank\">http://madrid.tomalaplaza.net/<wbr>2012/09/06/comunicado-<wbr>manifestacion-22s/</wbr></wbr></a> y las dos manifestaciones y acampadas que se est\u00e1n organizando en Madrid para el d\u00eda 15.</p>\n<p>Se consens\u00faa convocar la proxima asamblea el d\u00eda 22 a las 12 del medio d\u00eda en la plaza del ayuntamiento.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>La asamblea comienza a las 7 de la tarde con la asistencia de 12 personas Dos compa\u00f1eras que han asistido a las reuniones de la coordinadora 25S nos cuentan lo que han vivido y conocido de primera mano sobre la &hellip; <a href=\"https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/2012/09/09/acta-de-la-asamblea-del-8-de-septiembre/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 680,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            4
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/126"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/680"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=126"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 1,
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/126/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 128,
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/126/revisions/128"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=126"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=126"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=126"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 127,
        "date": "2012-09-09T15:19:11",
        "date_gmt": "2012-09-09T15:19:11",
        "guid": {
            "rendered": "http://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/files/2012/09/actoInformativo-Municipio21.pdf"
        },
        "modified": "2012-09-09T15:19:11",
        "modified_gmt": "2012-09-09T15:19:11",
        "slug": "actoinformativo-municipio21",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/2012/09/09/acta-de-la-asamblea-del-8-de-septiembre/actoinformativo-municipio21/",
        "title": {
            "rendered": "actoInformativo-Municipio21"
        },
        "author": 680,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/files/2012/09/actoInformativo-Municipio21.pdf'>actoInformativo-Municipio21</a></p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": "<p>Cartel del acto informativo de Municipios 21 sobre la subida de tasas del agua <a href=\"https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/2012/09/09/acta-de-la-asamblea-del-8-de-septiembre/actoinformativo-municipio21/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n"
        },
        "alt_text": "",
        "media_type": "file",
        "mime_type": "application/pdf",
        "media_details": {},
        "post": 126,
        "source_url": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/files/2012/09/actoInformativo-Municipio21.pdf",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/127"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/680"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=127"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 122,
        "date": "2012-08-28T17:20:33",
        "date_gmt": "2012-08-28T17:20:33",
        "guid": {
            "rendered": "http://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/?p=122"
        },
        "modified": "2012-09-01T19:21:11",
        "modified_gmt": "2012-09-01T19:21:11",
        "slug": "convocatoria-de-proxima-asamblea-sabado-7-de-septiembre",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/2012/08/28/convocatoria-de-proxima-asamblea-sabado-7-de-septiembre/",
        "title": {
            "rendered": "Convocatoria de pr\u00f3xima asamblea s\u00e1bado 8 de septiembre"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p><strong>Donde</strong>: En la plaza frente a la iglesia de Valdemorillo<br />\n<strong>A qu\u00e9 hora</strong>: A las 19h, 7 de la tarde<br />\n<strong>\u00bfY sobre qu\u00e9?</strong>: Va a ser monotem\u00e1tica, sobre la convocatoria del <strong>25-S &#171;ocupa el congreso&#187;</strong> dado que est\u00e1 provocando bastante desinformaci\u00f3n y confusi\u00f3n. A ver si entre todos podemos aclararnos.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Donde: En la plaza frente a la iglesia de Valdemorillo A qu\u00e9 hora: A las 19h, 7 de la tarde \u00bfY sobre qu\u00e9?: Va a ser monotem\u00e1tica, sobre la convocatoria del 25-S &#171;ocupa el congreso&#187; dado que est\u00e1 provocando bastante &hellip; <a href=\"https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/2012/08/28/convocatoria-de-proxima-asamblea-sabado-7-de-septiembre/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 680,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            3
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/122"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/680"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=122"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 3,
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/122/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 124,
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/122/revisions/124"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=122"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=122"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=122"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 117,
        "date": "2012-03-20T20:42:16",
        "date_gmt": "2012-03-20T20:42:16",
        "guid": {
            "rendered": "http://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/?p=117"
        },
        "modified": "2012-03-20T20:42:16",
        "modified_gmt": "2012-03-20T20:42:16",
        "slug": "comunicado-ante-la-huelga-general",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/2012/03/20/comunicado-ante-la-huelga-general/",
        "title": {
            "rendered": "Comunicado ante la Huelga General"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>La asamblea de Valdemorillo se suma a la convocatoria de la huelga general, pero lo hacemos de una forma cr\u00edtica. Somos contrarios a negociar esta reforma Salvaje y consideramos que la respuesta no puede quedar <strong><span style=\"text-decoration: underline\">solo</span></strong> en un d\u00eda de huelga como oposici\u00f3n a esta reforma cuya derogaci\u00f3n exigimos.\u00a0 Por todo esto hacemos un llamamiento a todas las personas de Valdemorillo a unirse y participar activamente en esta huelga general.</p>\n<p><strong>Quiero hacerla, pero tengo miedo de ser despedido</strong></p>\n<p>Si tu empresa te amenaza verbalmente o por escrito con que si secundas el paro ser\u00e1s despedido tienes herramientas para denunciarlo de forma an\u00f3nima: En las webs <a href=\"http://abusospatronales.es/\" target=\"_blank\">http://abusospatronales.es/</a> o <a href=\"http://mini-leaks.com/\" target=\"_blank\">http://mini-leaks.com/</a> puedes enviar la informaci\u00f3n de que dispongas y facilitar que sea otra persona la que haga la denuncia por t\u00ed. Recuerda que el derecho a Huelga no se debe notificar.</p>\n<p><strong>\u00bfQu\u00e9 derechos tengo en una Huelga?</strong></p>\n<p>&#8211; \u00bfLos Servicios M\u00ednimos son legales?</p>\n<p>Los \u00fanicos servicios m\u00ednimos legales son aquellos que est\u00e1n publicados en el <strong>Bolet\u00edn\u2028 Oficial del Estado</strong> o en el del Gobierno auton\u00f3mico que corresponda.</p>\n<p>&#8211; Mi Jefe me pregunta si voy a hacer Huelga \u00bfTengo que responderle?</p>\n<p><strong>NO</strong>. El trabajador notifica a su empresa que hace Huelga cuando no va a trabajar.\u2028Esta decisi\u00f3n se puede tomar en el \u00faltimo momento y no afecta si antes dijo lo\u2028contrario.</p>\n<p>&#8211; Mi Jefe me presiona para que no haga Huelga \u00bfQu\u00e9 hago?</p>\n<p>Si alg\u00fan jefe o empresario coacciona a un trabajador para que no haga Huelga <strong>est\u00e1 \u2028cometiendo un delito muy grave</strong>. Debe ser parado y denunciado. Ponte en contacto con \u2028la Secci\u00f3n Sindical de tu empresa en la que conf\u00edes m\u00e1s.</p>\n<p>&#8211; Ese d\u00eda me toca Guardia \u00bftengo que hacerla?</p>\n<p><strong>NO</strong>. En la Huelga, legalmente, no se realiza ning\u00fan tipo de trabajo, sea el habitual\u2028o el puntual como una intervenci\u00f3n por guardia.</p>\n<p>&#8211; \u00bfLas horas que no trabaje las tengo que recuperar despu\u00e9s?</p>\n<p><strong>En absoluto.</strong></p>\n<p>&#8211; Y la Huelga \u00bfServir\u00e1 para algo?</p>\n<p>Todo lo que hemos conseguido como trabajadores nunca se nos ha regalado. Desde el\u2028esclavismo del s.XIX cualquier mejora ha sido arrancada mediante movilizaciones y\u2028lucha de los trabajadores en diferentes pa\u00edses.</p>\n<p>En todo este tiempo hemos parado tambi\u00e9n innumerables agresiones mediante nuestra\u2028movilizaci\u00f3n. A veces no es suficiente y no hay garant\u00eda asegurada de victoria\u2028porque el enemigo es muy poderoso, pero podemos tener algo muy claro: Si no\u2028luchamos, nos machacan hoy y nos aplastar\u00e1n ma\u00f1ana.</p>\n<p>La Historia no es s\u00f3lo un libro, es la evidencia de que luchando recuperamos\u2028dignidad y seguridad mientras que no haciendo nada compramos sumisi\u00f3n, miedo y\u2028explotaci\u00f3n salvaje.</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>La asamblea de Valdemorillo se suma a la convocatoria de la huelga general, pero lo hacemos de una forma cr\u00edtica. Somos contrarios a negociar esta reforma Salvaje y consideramos que la respuesta no puede quedar solo en un d\u00eda de &hellip; <a href=\"https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/2012/03/20/comunicado-ante-la-huelga-general/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 680,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            1
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/117"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/680"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=117"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 2,
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/117/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 121,
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/117/revisions/121"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=117"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=117"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=117"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 113,
        "date": "2012-01-18T19:05:59",
        "date_gmt": "2012-01-18T19:05:59",
        "guid": {
            "rendered": "http://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/?p=113"
        },
        "modified": "2012-01-18T19:05:59",
        "modified_gmt": "2012-01-18T19:05:59",
        "slug": "asamblea-popular-el-sabado-21-de-enero",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/2012/01/18/asamblea-popular-el-sabado-21-de-enero/",
        "title": {
            "rendered": "Asamblea Popular el s\u00e1bado 21 de Enero"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>La asamblea ser\u00e1 a las 11:30 en la plaza del Ayuntamiento de Valdemorillo, pudiendo quedar a las 10.30 quien quiera para tomar un caf\u00e9 (o un colacao) (o dos caf\u00e9s) en los bares de la misma plaza.</p>\n<p>El orden del d\u00eda es:</p>\n<ol>\n<li>Organizaci\u00f3n del grupo de consumo e informaci\u00f3n para quien est\u00e9 interesado. Se hablar\u00e1 tambi\u00e9n de otros grupos de consumo pr\u00f3ximos como el de El Escorial</li>\n<li>Cinef\u00f3rum del 27 de Enero. Decidiremos la pel\u00edcula que se proyectar\u00e1 y haremos un repaso al material con el que contamos.</li>\n<li>Grupo de apoyo escolar. Para que no solo nos cuenten la experiencia sino tambi\u00e9n para que nos digan si necesitan ayuda.</li>\n<li>Recortes sociales. Hablaremos un poco de pol\u00edtica nacional, que ha empezado el a\u00f1o calentito.</li>\n<li>Redes sociales. Gesti\u00f3n del Facebook</li>\n</ol>\n<p>Os esperamos \ud83d\ude42</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>La asamblea ser\u00e1 a las 11:30 en la plaza del Ayuntamiento de Valdemorillo, pudiendo quedar a las 10.30 quien quiera para tomar un caf\u00e9 (o un colacao) (o dos caf\u00e9s) en los bares de la misma plaza. El orden del &hellip; <a href=\"https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/2012/01/18/asamblea-popular-el-sabado-21-de-enero/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 680,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            3
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/113"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/680"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=113"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 1,
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/113/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 116,
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/113/revisions/116"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=113"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=113"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=113"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 107,
        "date": "2012-01-11T20:00:34",
        "date_gmt": "2012-01-11T20:00:34",
        "guid": {
            "rendered": "http://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/?p=107"
        },
        "modified": "2012-01-11T20:00:34",
        "modified_gmt": "2012-01-11T20:00:34",
        "slug": "cine-forum-el-odio",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/2012/01/11/cine-forum-el-odio/",
        "title": {
            "rendered": "Cine F\u00f3rum &#8211; El Odio"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>Este s\u00e1bado, 14 de Enero, inauguramos las proyecciones en Navalagamella y lo hacemos por todo lo alto; en el sal\u00f3n de actos del centro cultural.</p>\n<p>La proyecci\u00f3n elegida va a ser &#171;El Odio&#187; de Mathieu Kassovitz. Empezar\u00e1 temprano, a las 17:00, en el Centro Cultural (Calle Miralcampo 14). Posteriormente se realizar\u00e1 un debate sobre la tem\u00e1tica vista en la proyecci\u00f3n. La entrada es gratu\u00edta.</p>\n<p>Os esperamos</p>\n<p><a href=\"http://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/files/2012/01/Cineforum-14-ENE.jpg\"><img class=\"alignnone size-large wp-image-110\" src=\"http://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/files/2012/01/Cineforum-14-ENE-724x1024.jpg\" alt=\"\" width=\"640\" height=\"905\" srcset=\"https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/files/2012/01/Cineforum-14-ENE-724x1024.jpg 724w, https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/files/2012/01/Cineforum-14-ENE-212x300.jpg 212w, https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/files/2012/01/Cineforum-14-ENE.jpg 1241w\" sizes=\"(max-width: 640px) 100vw, 640px\" /></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Este s\u00e1bado, 14 de Enero, inauguramos las proyecciones en Navalagamella y lo hacemos por todo lo alto; en el sal\u00f3n de actos del centro cultural. La proyecci\u00f3n elegida va a ser &#171;El Odio&#187; de Mathieu Kassovitz. Empezar\u00e1 temprano, a las &hellip; <a href=\"https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/2012/01/11/cine-forum-el-odio/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 680,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            3
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/107"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/680"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=107"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 1,
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/107/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 111,
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/107/revisions/111"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=107"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=107"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=107"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 110,
        "date": "2012-01-11T19:57:22",
        "date_gmt": "2012-01-11T19:57:22",
        "guid": {
            "rendered": "http://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/files/2012/01/Cineforum-14-ENE.jpg"
        },
        "modified": "2012-01-11T19:57:22",
        "modified_gmt": "2012-01-11T19:57:22",
        "slug": "cineforum-14-ene",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/2012/01/11/cine-forum-el-odio/cineforum-14-ene/",
        "title": {
            "rendered": "Cineforum 14 ENE"
        },
        "author": 680,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/files/2012/01/Cineforum-14-ENE.jpg'><img width=\"212\" height=\"300\" src=\"https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/files/2012/01/Cineforum-14-ENE-212x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/files/2012/01/Cineforum-14-ENE-212x300.jpg 212w, https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/files/2012/01/Cineforum-14-ENE-724x1024.jpg 724w, https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/files/2012/01/Cineforum-14-ENE.jpg 1241w\" sizes=\"(max-width: 212px) 100vw, 212px\" /></a></p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": ""
        },
        "alt_text": "",
        "media_type": "image",
        "mime_type": "image/jpeg",
        "media_details": {
            "width": "1241",
            "height": "1754",
            "hwstring_small": "height='96' width='67'",
            "file": "2012/01/Cineforum-14-ENE.jpg",
            "sizes": {
                "thumbnail": {
                    "file": "Cineforum-14-ENE-150x150.jpg",
                    "width": "150",
                    "height": "150",
                    "source_url": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/files/2012/01/Cineforum-14-ENE-150x150.jpg"
                },
                "medium": {
                    "file": "Cineforum-14-ENE-212x300.jpg",
                    "width": "212",
                    "height": "300",
                    "source_url": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/files/2012/01/Cineforum-14-ENE-212x300.jpg"
                },
                "large": {
                    "file": "Cineforum-14-ENE-724x1024.jpg",
                    "width": "724",
                    "height": "1024",
                    "source_url": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/files/2012/01/Cineforum-14-ENE-724x1024.jpg"
                },
                "post-thumbnail": {
                    "file": "Cineforum-14-ENE-940x198.jpg",
                    "width": "940",
                    "height": "198",
                    "source_url": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/files/2012/01/Cineforum-14-ENE-940x198.jpg"
                },
                "full": {
                    "file": "Cineforum-14-ENE.jpg",
                    "width": 1241,
                    "height": 1754,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/files/2012/01/Cineforum-14-ENE.jpg"
                }
            },
            "image_meta": {
                "aperture": "0",
                "credit": "",
                "camera": "",
                "caption": "",
                "created_timestamp": "0",
                "copyright": "",
                "focal_length": "0",
                "iso": "0",
                "shutter_speed": "0",
                "title": ""
            }
        },
        "post": 107,
        "source_url": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/files/2012/01/Cineforum-14-ENE.jpg",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/110"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/680"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=110"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 103,
        "date": "2011-12-07T21:12:27",
        "date_gmt": "2011-12-07T21:12:27",
        "guid": {
            "rendered": "http://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/?p=103"
        },
        "modified": "2011-12-07T21:12:27",
        "modified_gmt": "2011-12-07T21:12:27",
        "slug": "convocatoria-de-asamblea-del-sabado-17-de-diciembre",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/2011/12/07/convocatoria-de-asamblea-del-sabado-17-de-diciembre/",
        "title": {
            "rendered": "Convocatoria de asamblea del s\u00e1bado 17 de Diciembre"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>Hacemos p\u00fablica la convocatoria de la pr\u00f3xima asamblea, que por motivos de festividades y puentes se realizar\u00e1 el s\u00e1bado 17 de Diciembre a las 11.00 en la plaza de la Constituci\u00f3n de Valdemorillo.</p>\n<p>Orden del d\u00eda</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<ul>\n<li>Grupo de apoyo escolar (Nos contar\u00e1 como han empezado, que problemas tienen etc)</li>\n<li>Preparaci\u00f3n de asambleas entre municipios de la Sierra noroeste y de Madrid (Fechas, voluntarios y voluntarias para la portavoc\u00eda)</li>\n<li>Cineclub o Cinef\u00f3rum (Es probable que tengamos \u00a1\u00a1tres locales!! uno de ellos en Navalagamella. Hablaremos de fechas, locales y tem\u00e1ticas a tratar)</li>\n<li>Temas locales (para ponernos un poco al d\u00eda)</li>\n<li>Educaci\u00f3n (Marea verde, instituto Valmayor, colegio Zola)</li>\n<li>Sanidad (Servicio de urgencias)</li>\n<li>Seguridad (La polic\u00eda local de Valdemorillo)</li>\n<li>Foro abierto (para que aquel que quiera decir algo sea o\u00eddo)</li>\n</ul>\n<p>Os esperamos</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Hacemos p\u00fablica la convocatoria de la pr\u00f3xima asamblea, que por motivos de festividades y puentes se realizar\u00e1 el s\u00e1bado 17 de Diciembre a las 11.00 en la plaza de la Constituci\u00f3n de Valdemorillo. Orden del d\u00eda &nbsp; Grupo de apoyo &hellip; <a href=\"https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/2011/12/07/convocatoria-de-asamblea-del-sabado-17-de-diciembre/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 680,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            3
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/103"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/680"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=103"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 1,
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/103/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 106,
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/103/revisions/106"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=103"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=103"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=103"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 98,
        "date": "2011-11-19T10:03:20",
        "date_gmt": "2011-11-19T10:03:20",
        "guid": {
            "rendered": "http://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/?p=98"
        },
        "modified": "2011-11-19T10:03:20",
        "modified_gmt": "2011-11-19T10:03:20",
        "slug": "convocatoria-de-asamblea-el-20-de-noviembre",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/2011/11/19/convocatoria-de-asamblea-el-20-de-noviembre/",
        "title": {
            "rendered": "Convocatoria de Asamblea el 20 de Noviembre"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>La pr\u00f3xima asamblea se va a realizar el domingo, 20 de Noviembre, a las 18:00 horas en la plaza de la Constituci\u00f3n de Valdemorillo.</p>\n<p>El orden del d\u00eda ser\u00e1:<br />\n&#8211; Informaci\u00f3n sobre el pr\u00f3ximo pleno del Ayuntamiento (d\u00eda 21 de Noviembre)<br />\n&#8211; Lugar fijo de reuni\u00f3n de la asamblea.<br />\n&#8211; Localizaci\u00f3n para la pr\u00f3xima sesi\u00f3n de Cineforum<br />\n&#8211; Debate y acci\u00f3n sobre la educaci\u00f3n en Valdemorillo y la intoxicaci\u00f3n de los medios.<br />\n&#8211; Inicio del proyecto de apoyo escolar<br />\n&#8211; B\u00fasqueda de local que se autogestionar\u00e1, para reuniones y  proyectos presentes y futuros </p>\n<p>Os esperamos</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>La pr\u00f3xima asamblea se va a realizar el domingo, 20 de Noviembre, a las 18:00 horas en la plaza de la Constituci\u00f3n de Valdemorillo. El orden del d\u00eda ser\u00e1: &#8211; Informaci\u00f3n sobre el pr\u00f3ximo pleno del Ayuntamiento (d\u00eda 21 de &hellip; <a href=\"https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/2011/11/19/convocatoria-de-asamblea-el-20-de-noviembre/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 680,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            3
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/98"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/680"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=98"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 1,
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/98/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 101,
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/98/revisions/101"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=98"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=98"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=98"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 92,
        "date": "2011-11-09T14:27:57",
        "date_gmt": "2011-11-09T14:27:57",
        "guid": {
            "rendered": "http://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/?p=92"
        },
        "modified": "2011-11-09T14:27:57",
        "modified_gmt": "2011-11-09T14:27:57",
        "slug": "cine-forum-tiempos-modernos",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/2011/11/09/cine-forum-tiempos-modernos/",
        "title": {
            "rendered": "Cine F\u00f3rum &#8211; Tiempos Modernos"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>El viernes d\u00eda 11 inauguramos nuestro Cine F\u00f3rum con la obra de Charls Chaplin &#171;Tiempos Modernos&#187; de 1936. </p>\n<p>La proyecci\u00f3n empezar\u00e1 a las 19.00 en la Ecotienda, Calle de La Nava 33, Valdemorillo. Posteriormente a la pel\u00edcula realizaremos un debate en torno a ella aderezado con un piscolabis. La entrada es gratu\u00edta.</p>\n<p>Os esperamos<a href=\"http://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/files/2011/11/Cineforum-11-nov.jpg\"><img src=\"http://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/files/2011/11/Cineforum-11-nov-724x1024.jpg\" alt=\"\" width=\"640\" height=\"905\" class=\"alignnone size-large wp-image-95\" srcset=\"https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/files/2011/11/Cineforum-11-nov-724x1024.jpg 724w, https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/files/2011/11/Cineforum-11-nov-212x300.jpg 212w, https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/files/2011/11/Cineforum-11-nov.jpg 780w\" sizes=\"(max-width: 640px) 100vw, 640px\" /></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>El viernes d\u00eda 11 inauguramos nuestro Cine F\u00f3rum con la obra de Charls Chaplin &#171;Tiempos Modernos&#187; de 1936. La proyecci\u00f3n empezar\u00e1 a las 19.00 en la Ecotienda, Calle de La Nava 33, Valdemorillo. Posteriormente a la pel\u00edcula realizaremos un debate &hellip; <a href=\"https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/2011/11/09/cine-forum-tiempos-modernos/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 680,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            3
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/92"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/680"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=92"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 2,
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/92/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 97,
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/92/revisions/97"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=92"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=92"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=92"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 95,
        "date": "2011-11-09T14:26:23",
        "date_gmt": "2011-11-09T14:26:23",
        "guid": {
            "rendered": "http://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/files/2011/11/Cineforum-11-nov.jpg"
        },
        "modified": "2011-11-09T14:26:23",
        "modified_gmt": "2011-11-09T14:26:23",
        "slug": "cineforum-11-nov-indd",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/2011/11/09/cine-forum-tiempos-modernos/cineforum-11-nov-indd/",
        "title": {
            "rendered": "Cineforum 11 nov"
        },
        "author": 680,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/files/2011/11/Cineforum-11-nov.jpg'><img width=\"212\" height=\"300\" src=\"https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/files/2011/11/Cineforum-11-nov-212x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/files/2011/11/Cineforum-11-nov-212x300.jpg 212w, https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/files/2011/11/Cineforum-11-nov-724x1024.jpg 724w, https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/files/2011/11/Cineforum-11-nov.jpg 780w\" sizes=\"(max-width: 212px) 100vw, 212px\" /></a></p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": ""
        },
        "alt_text": "",
        "media_type": "image",
        "mime_type": "image/jpeg",
        "media_details": {
            "width": "780",
            "height": "1102",
            "hwstring_small": "height='96' width='67'",
            "file": "2011/11/Cineforum-11-nov.jpg",
            "sizes": {
                "thumbnail": {
                    "file": "Cineforum-11-nov-150x150.jpg",
                    "width": "150",
                    "height": "150",
                    "source_url": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/files/2011/11/Cineforum-11-nov-150x150.jpg"
                },
                "medium": {
                    "file": "Cineforum-11-nov-212x300.jpg",
                    "width": "212",
                    "height": "300",
                    "source_url": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/files/2011/11/Cineforum-11-nov-212x300.jpg"
                },
                "large": {
                    "file": "Cineforum-11-nov-724x1024.jpg",
                    "width": "724",
                    "height": "1024",
                    "source_url": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/files/2011/11/Cineforum-11-nov-724x1024.jpg"
                },
                "post-thumbnail": {
                    "file": "Cineforum-11-nov-780x198.jpg",
                    "width": "780",
                    "height": "198",
                    "source_url": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/files/2011/11/Cineforum-11-nov-780x198.jpg"
                },
                "full": {
                    "file": "Cineforum-11-nov.jpg",
                    "width": 780,
                    "height": 1102,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/files/2011/11/Cineforum-11-nov.jpg"
                }
            },
            "image_meta": {
                "aperture": "0",
                "credit": "",
                "camera": "",
                "caption": "",
                "created_timestamp": "0",
                "copyright": "",
                "focal_length": "0",
                "iso": "0",
                "shutter_speed": "0",
                "title": "Cineforum 11 nov.indd"
            }
        },
        "post": 92,
        "source_url": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/files/2011/11/Cineforum-11-nov.jpg",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/95"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/680"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=95"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 86,
        "date": "2011-10-08T20:22:38",
        "date_gmt": "2011-10-08T20:22:38",
        "guid": {
            "rendered": "http://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/?p=86"
        },
        "modified": "2011-10-08T20:22:38",
        "modified_gmt": "2011-10-08T20:22:38",
        "slug": "asamblea-extraordinaria-privatizacion-de-servicios-publicos",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/2011/10/08/asamblea-extraordinaria-privatizacion-de-servicios-publicos/",
        "title": {
            "rendered": "Asamblea Extraordinaria: Privatizaci\u00f3n de servicios p\u00fablicos"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>El mi\u00e9rcoles 12 de octubre, aprovechando que es festivo, realizaremos la primera Asamblea Extraordinaria monotem\u00e1tica. Debatiremos, de 11.00 a 13.00 (o lo que sea necesario) sobre la privatizaci\u00f3n de los servicios p\u00fablicos. </p>\n<p>\u00bfQu\u00e9 motivo hay detr\u00e1s de las privatizaciones? \u00bfRealmente un servicio privatizado funciona mejor? \u00bfQu\u00e9 es &#171;un gasto&#187; y qu\u00e9 no?</p>\n<p>Para abrir boca: &#171;Si usted cree que la educaci\u00f3n es cara, pruebe con la ignorancia&#187; (Derek Bok, expresidente de la universidad de Hardvard, 22 de Marzo de 1930)</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>El mi\u00e9rcoles 12 de octubre, aprovechando que es festivo, realizaremos la primera Asamblea Extraordinaria monotem\u00e1tica. Debatiremos, de 11.00 a 13.00 (o lo que sea necesario) sobre la privatizaci\u00f3n de los servicios p\u00fablicos. \u00bfQu\u00e9 motivo hay detr\u00e1s de las privatizaciones? \u00bfRealmente &hellip; <a href=\"https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/2011/10/08/asamblea-extraordinaria-privatizacion-de-servicios-publicos/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 680,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            3
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/86"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/680"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=86"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 1,
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/86/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 89,
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/86/revisions/89"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=86"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=86"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=86"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 80,
        "date": "2011-10-06T19:30:13",
        "date_gmt": "2011-10-06T19:30:13",
        "guid": {
            "rendered": "http://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/?p=80"
        },
        "modified": "2011-10-06T19:30:13",
        "modified_gmt": "2011-10-06T19:30:13",
        "slug": "orden-del-dia-de-la-asamblea-del-sabado-8-de-octubre",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/2011/10/06/orden-del-dia-de-la-asamblea-del-sabado-8-de-octubre/",
        "title": {
            "rendered": "Orden del d\u00eda de la asamblea del s\u00e1bado 8 de Octubre"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>Poco a poco retomamos la actividad despu\u00e9s del verano.<br />\nLa cita para la asamblea es a las 11.00 en la plaza del ayuntamiento de Valdemorillo.</p>\n<p>0.- Din\u00e1mica de asambleas<br />\n1.- Manifestaci\u00f3n del 8 de Octubre contra la privatizaci\u00f3n del Canal de Isabel II. Explicaremos los motivos y nos organizaremos para bajar desde el pueblo a la manifestaci\u00f3n, por si alguien quiere bajar y no tiene medios o ganas de ir en bus.<br />\n2.- Manifestaci\u00f3n mundial del 15 de Octubre. Explicaremos en qu\u00e9 va a consistir, quien la convoca y en que ciudades se va a producir.<br />\n2.1.- \u00bfQu\u00e9 podemos hacer nosotros en Valdemorillo para esta manifestaci\u00f3n? Panfletos, carteles&#8230;<br />\n3.- Huelga de Educaci\u00f3n y manifestaci\u00f3n en defensa de la educaci\u00f3n y sanidad p\u00fablicas. Explicaremos las razones de la huelga, aportaremos informaci\u00f3n y noticias sobre c\u00f3mo est\u00e1 transcurriendo la huelga en Valdemorillo y si podemos ayudar en algo.<br />\n4.- Ideas de cara a las elecciones generales del 20 de Noviembre. Taller informativo sobre el sistema electoral, el reparto de esca\u00f1os&#8230; c\u00f3mo hackear el sistema electoral.<br />\n5.- \u00bfC\u00f3mo trabajar con otras asambleas?<br />\n6.- Cinef\u00f3rum<br />\n7.- Charlas en Valdemorillo. Necesitamos local.<br />\n8.- Ruegos y preguntas<br />\n9.- Pr\u00f3xima convocatoria.</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Poco a poco retomamos la actividad despu\u00e9s del verano. La cita para la asamblea es a las 11.00 en la plaza del ayuntamiento de Valdemorillo. 0.- Din\u00e1mica de asambleas 1.- Manifestaci\u00f3n del 8 de Octubre contra la privatizaci\u00f3n del Canal &hellip; <a href=\"https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/2011/10/06/orden-del-dia-de-la-asamblea-del-sabado-8-de-octubre/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 680,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            1
        ],
        "tags": [
            5
        ],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/80"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/680"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=80"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 1,
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/80/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 84,
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/80/revisions/84"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=80"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=80"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=80"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 76,
        "date": "2011-08-07T09:48:51",
        "date_gmt": "2011-08-07T09:48:51",
        "guid": {
            "rendered": "http://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/?p=76"
        },
        "modified": "2011-08-07T09:48:51",
        "modified_gmt": "2011-08-07T09:48:51",
        "slug": "acta-de-la-asamblea-del-30-de-julio",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/2011/08/07/acta-de-la-asamblea-del-30-de-julio/",
        "title": {
            "rendered": "Acta de la Asamblea del 30 de Julio"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>Comienza la asamblea a las 20.30 en la plaza de la Constituci\u00f3n de Valdemorillo.<br />\nPuntos tratados<br />\n1.- Resumen del primer pleno ordinario y del pleno extraordinario realizado el viernes 29 de<br />\nJulio. El pleno extraordinario comenz\u00f3 a las 9 de la ma\u00f1ana y en \u00e9l se aprobaron los sueldos<br />\nde la corporaci\u00f3n municipal. Se aprob\u00f3 el cambio de forma de la empresa Plainco, de S.A a<br />\nS.L.U. Esta empresa es la que gestiona los locales en donde se hub\u00edcan el Mercadona y varios<br />\ncomercios.<br />\nSe va a presentar en fecha pr\u00f3xima el reglamento de participaci\u00f3n ciudadana. Se enviar\u00e1 al<br />\ncorreo de la asamblea para que podamos conocerlo y debatirlo ante la posibilidad de presentar<br />\nenmiendas.<br />\nEl pr\u00f3ximo pleno se realizar\u00e1 el d\u00eda 22 de septiembre en el sal\u00f3n de actos de la biblioteca<br />\nmunicipal.<br />\n2.- Reforma de la ley de extranjer\u00eda. Se leen dos art\u00edculos de prensa sobre la tramitaci\u00f3n de la<br />\nreforma de la ley de extranjer\u00eda que afectar\u00e1 a los ciudadanos rumanos que se encuentran o<br />\nque quieran venir a trabajar a Espa\u00f1a.<br />\nDeberemos estar atentos a las iniciativas que se propongan desde Sol a este respecto.<br />\n3.- Acta de la Asamblea popular de Navalagamella y Valdemorillo. Para dotar al acta de mayor<br />\ncalidad se acuerda cambiar el proceso de edici\u00f3n. A partir de ahora el acta de la asamblea<br />\nser\u00e1 mandada por correo a toda la asamblea y se podr\u00e1 revisar y modificar durante un periodo<br />\nprudencial de 6 \u00f3 7 d\u00edas, Si no hay propuestas de cambios el acta ser\u00e1 aprobada y subida al<br />\nblog oficial de la asamblea.<br />\nEn Sol est\u00e1n trabajando en un formato mejorado del acta. En cuanto la tengamos la usaremos<br />\npara mejorar el modelo actual.<br />\n4.- Informaci\u00f3n sobre el acto de la comisi\u00f3n de educaci\u00f3n de San Lorenzo de El Escorial. Se<br />\ninforma por parte de los que estuvieron presentes de las iniciativas que se comentaron durante<br />\nla asamblea realizada el s\u00e1bado por la ma\u00f1ana.<br />\n5.- Se informa sobre la manifestaci\u00f3n convocada para el d\u00eda 17 de Agosto en protesta por el<br />\ngasto de dinero p\u00fablico ante la visita del Papa Cat\u00f3lico Joseph Ratzinger. La manifestaci\u00f3n<br />\nser\u00e1 el d\u00eda 17 de Agosto a las 19.30 horas desde Tirso de Molina hasta Sol.<br />\n6.- Se propone crear un panfleto informativo sobre aquellas ONGs con las que la gente pueda<br />\ncolaborar con el fin de paliar la situaci\u00f3n que se est\u00e1 viviendo en la costa africana del \u00cdndico. Se<br />\naportar\u00e1 informaci\u00f3n tanto sobre Intermon Oxfam como sobre M\u00e9dicos sin Fronteras.<br />\nPropuestas consensuadas<br />\n&#8211; Apoyar la manifestaci\u00f3n contra el copago sanitario y contra la privatizaci\u00f3n de los servicios<br />\np\u00fablicos.<br />\n&#8211; Entregar por registro en el ayuntamiento una solicitud de las cuentas de la rehabilitaci\u00f3n del<br />\nayuntamiento de Valdemorillo.<br />\n&#8211; Buscar respecto a la reforma de la ley de extranjer\u00eda que acciones se van a hacer desde Sol y<br />\nponernos en contacto con el grupo de trabajo de Inmigraci\u00f3n de Sol<br />\n&#8211; Contactar con asociaciones de inmigrantes vecinas, ya sean de la zona de Valdemorillo o de<br />\notros municipios.<br />\n&#8211; Contactar con asambleas de la zona para coordinar temas de extranjer\u00eda.<br />\n&#8211; Modificar el proceso de realizaci\u00f3n del acta seg\u00fan se ha indicado en el punto 3 de \u00e9sta<br />\nmisma.<br />\n&#8211; Realizar, por parte de comunicaci\u00f3n, de una octavilla informativa de contacto similar a la que<br />\nusan en la asamblea de El Escorial.<br />\n&#8211; Contactar con profesores del instituto para obtener informaci\u00f3n sobre acciones en el instituto.<br />\n&#8211; Enviar al correo de la asamblea iniciativas de recogida de firmas por internet.<br />\nLa pr\u00f3xima asamblea ser\u00e1 el s\u00e1bado 13 de Agosto a las 20.00 horas en la plaza de la<br />\nConstituci\u00f3n de Valdemorillo<br />\nLa pr\u00f3xima reuni\u00f3n de vecinos ser\u00e1 el jueves 11 de Agosto a las 19.30 en el parque de La Nava</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Comienza la asamblea a las 20.30 en la plaza de la Constituci\u00f3n de Valdemorillo. Puntos tratados 1.- Resumen del primer pleno ordinario y del pleno extraordinario realizado el viernes 29 de Julio. El pleno extraordinario comenz\u00f3 a las 9 de &hellip; <a href=\"https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/2011/08/07/acta-de-la-asamblea-del-30-de-julio/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 680,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            4
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/76"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/680"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=76"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 2,
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/76/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 79,
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/76/revisions/79"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=76"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=76"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=76"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 77,
        "date": "2011-08-07T09:46:41",
        "date_gmt": "2011-08-07T09:46:41",
        "guid": {
            "rendered": "http://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/files/2011/08/Asamblea30deJulio2011-1.pdf"
        },
        "modified": "2011-08-07T09:46:41",
        "modified_gmt": "2011-08-07T09:46:41",
        "slug": "asamblea30dejulio2011-1",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/2011/08/07/acta-de-la-asamblea-del-30-de-julio/asamblea30dejulio2011-1/",
        "title": {
            "rendered": "Asamblea30deJulio2011"
        },
        "author": 680,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/files/2011/08/Asamblea30deJulio2011-1.pdf'>Asamblea30deJulio2011</a></p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": "<p>Asamblea30deJulio2011</p>\n"
        },
        "alt_text": "",
        "media_type": "file",
        "mime_type": "application/pdf",
        "media_details": {},
        "post": 76,
        "source_url": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/files/2011/08/Asamblea30deJulio2011-1.pdf",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/77"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/680"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=77"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 68,
        "date": "2011-07-25T06:15:37",
        "date_gmt": "2011-07-25T06:15:37",
        "guid": {
            "rendered": "http://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/?page_id=68"
        },
        "modified": "2011-07-25T06:15:37",
        "modified_gmt": "2011-07-25T06:15:37",
        "slug": "educacion-publica",
        "status": "publish",
        "type": "page",
        "link": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/educacion-publica/",
        "title": {
            "rendered": "Educaci\u00f3n P\u00fablica"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>Abrimos esta nueva p\u00e1gina para recoger las futuras convocatorias de movilizaciones, acciones o reuniones en la Asamblea de Navalagamella y Valdemorillo o alrededores que est\u00e9n relacionadas con la defensa de la Educaci\u00f3n P\u00fablica y sus trabajadores.</p>\n<p><strong>Primer acto p\u00fablico de la comisi\u00f3n de Educaci\u00f3n y Cultura de El Escorial</strong></p>\n<blockquote><p>Hola a todxs!</p>\n<p>Somos las comisiones de <a href=\"mailto:INDIGNADIT@S\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">INDIGNADIT@S</a>, EDUCACI\u00d3N Y CULTURA de la Asamblea\u00a015M Escorial.</p>\n<p>Os invitamos a nuestro primer evento. Ser\u00e1 el <strong>s\u00e1bado 30 de Julio, a las 12:00 horas en el Parque de Terreros de San Lorenzo de El Escorial.</strong></p>\n<p>\u00c9ste es el programa:<br />\n<strong></strong></p>\n<p><strong>12 horas</strong>: Repartimos batido y horchata (con barquillo)</p>\n<p><strong>12:15-12:30</strong>: Cuentacuentos: El \u00e1rbol que no ten\u00eda hojas<br />\n<strong><br />\n12:30 -13:45\u00a0 </strong>horas<br />\n<strong><br />\nOPCI\u00d3N PARA NIN\u00d1OS<br />\n</strong><br />\n&#8211; El ab\u00f3l de los sue\u00f1os: \u00bfC\u00f3mo te gustar\u00eda que fuera la escuela?<br />\n&#8211; Juegos de presentaci\u00f3n<br />\n&#8211; Taller de pintar caras<br />\n&#8211; Taller de construcci\u00f3n de instrumentos de m\u00fasica con materiales reciclados<br />\n&#8211; Juegos musicales<br />\n<strong><br />\nOPCI\u00d3N ADULTOS</strong><br />\n<strong></strong><br />\n&#8211; Mesa redonda sobre recortes en educaci\u00f3n en la Comunidad de Madrid</p>\n<p><strong></strong><br />\n<strong>&#171;\u00bfQu\u00e9 le est\u00e1 pasando a nuestra escuela?&#187;</strong><br />\n<strong></strong><br />\n1. Presentaci\u00f3n de los participantes: Qui\u00e9nes son y qu\u00e9 relaci\u00f3n tienen con la instituci\u00f3n educativa.<br />\n2. Principales problem\u00e1ticas de la escuela p\u00fablica (desde una perspectiva diacr\u00f3nica): Qu\u00e9 nos preocupa / gustar\u00eda cambiar: \u00bfHacia d\u00f3nde va la escuela?.<br />\n3. Difusi\u00f3n de recursos y colectivos que est\u00e9n trabajando en nuestra \u00e1rea en la defensa de la escuela p\u00fablica: actuaciones reivindicativas que se est\u00e9n realizando / organizando;\u00a0 \u00bfc\u00f3mo colaborar? \u00bfqu\u00e9 nos gustar\u00eda a nosotros promover?</p>\n<p>&#8211; \u00c1rbol de los sue\u00f1os: lectura de los mensajes de los ni\u00f1os y nuevas aportaciones<br />\n<strong><br />\n13:45-14 horas</strong>: Lectura de poemas y cuentos<br />\n<strong><br />\n14 horas</strong>: Comida colectiva ((trae tu comida y bebida para compartir con todxs los asistentes).</p>\n<p>V\u00eddeo: <a href=\"http://www.youtube.com/watch?v=DviC2qmtWRA\">15M ESCORIAL EDUCACI\u00d3N habla con el ministro Gabilondo</a></p></blockquote>\n<p>&nbsp;</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Abrimos esta nueva p\u00e1gina para recoger las futuras convocatorias de movilizaciones, acciones o reuniones en la Asamblea de Navalagamella y Valdemorillo o alrededores que est\u00e9n relacionadas con la defensa de la Educaci\u00f3n P\u00fablica y sus trabajadores. Primer acto p\u00fablico de &hellip; <a href=\"https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/educacion-publica/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 680,
        "featured_media": 0,
        "parent": 0,
        "menu_order": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/68"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/page"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/680"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=68"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 3,
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/68/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 73,
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/68/revisions/73"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=68"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 54,
        "date": "2011-07-23T12:06:16",
        "date_gmt": "2011-07-23T12:06:16",
        "guid": {
            "rendered": "http://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/?p=54"
        },
        "modified": "2011-07-23T12:06:16",
        "modified_gmt": "2011-07-23T12:06:16",
        "slug": "recortes-salvajes-en-la-educacion-publica",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/2011/07/23/recortes-salvajes-en-la-educacion-publica/",
        "title": {
            "rendered": "Recortes salvajes en la educaci\u00f3n p\u00fablica"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>El siguiente resumen ha sido realizado por un compa\u00f1ero que conoce de primera mano la situaci\u00f3n que se va a vivir para el pr\u00f3ximo curso en el IES Sapere Aude de Villanueva del Pardillo.</p>\n<p>La Comunidad de Madrid ha dictado unas instrucciones en las que se fija un cupo m\u00e1ximo de profesores en cada centro en funci\u00f3n de los grupos de alumnos que tenga cada uno. En n\u00fameros es una disminuci\u00f3n del 15% del profesorado (unos 3000 en la comunidad, para un aumento del alumnado de unos 15000 chicos y chicas), es decir, la pr\u00e1ctica totalidad de los interinos y muchos funcionarios que pasan a realizar sustituciones en caso de no obtener una vacante en septiembre (cuando se cierran los grupos de alumnos).</p>\n<p>Aparte del aumento del horario de los profesores en una hora semanal, llegando en algunos casos al m\u00e1ximo permitido por la ley (lo cual es correcto, evidentemente), las consecuencias verdaderamente graves de este recorte son:</p>\n<ul>\n<li>Aumenta el n\u00famero de alumnos por clase, (estimo que de una media de 25-26 se subir\u00e1 a una media de 29-30)</li>\n</ul>\n<ul>\n<li>Desaparece la hora de tutor\u00eda con alumnos, los problemas individuales o de grupo se deben resolver fuera del horario lectivo.</li>\n</ul>\n<ul>\n<li>Desaparecen todos los desdobles en las asignaturas con m\u00e1s dificultad (tradicionalmente Lengua, Matem\u00e1ticas e Ingl\u00e9s). Un desdoble es sacar tres o cuatro grupos de donde hab\u00eda dos, con lo que el n\u00famero de alumnos por profesor se baja en un 30 o 50 % seg\u00fan los casos.</li>\n</ul>\n<ul>\n<li>Desaparecen los programas de compensatoria. Son profesores extras que atiendes a alumnos con situaciones muy dif\u00edciles, generalmente con discapacidad o desventaja social, en grupos muy peque\u00f1os (3 o 4 alumnos) un determinado n\u00famero de horas a la semana.</li>\n</ul>\n<ul>\n<li>Desaparecen buena parte de las asignaturas optativas de tercero y cuarto, al no tener un n\u00famero de alumnos suficiente para &#171;justificar un profesor&#187; (actualmente la m\u00ednima de alumnos por optativa para ser autorizada suele ser 15 alumnos, cuando en la concertada se est\u00e1n autorizando con 5). No se sabe a cu\u00e1nto va a subir, pero al haber menos profes disponibles subir\u00e1 seguro.</li>\n</ul>\n<ul>\n<li>Al desaparecer los desdobles, desaparecen las clases pr\u00e1cticas de laboratorio en Biolog\u00eda Y Geolog\u00eda y \u00edsica y Qu\u00edmica en 3\u00ba y 4\u00ba de la ESO.</li>\n</ul>\n<p>En el caso del instituto de Villanueva del Pardillo, resumiendo, han desaparecido 6 profesores de un claustro de 42 fijos, m\u00e1s dos profesores que ven\u00edan media jornada cada uno a atender los programas de compensatoria. Desaparecen todos los desdobles que hab\u00eda en todos los grupos de matem\u00e1ticas e ingl\u00e9s y alguno de lengua en la ESO. Desaparece la compensatoria y desaparecer\u00e1n al menos la mitad de las optativas de 3\u00ba y 4\u00ba y alguna de bachillerato, aparte de los laboratorios de las asignaturas de ciencias. Y aumentar\u00e1 el n\u00famero de alumnos por clase en un 15-20 % , llegando en muchos casos al l\u00edmite legal que est\u00e1 en 33 en la ESO. Nada menos y de un plumazo.</p>\n<p>Esta es la situaci\u00f3n en el municipio vecino de Villanueva del Pardillo.</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>El siguiente resumen ha sido realizado por un compa\u00f1ero que conoce de primera mano la situaci\u00f3n que se va a vivir para el pr\u00f3ximo curso en el IES Sapere Aude de Villanueva del Pardillo. La Comunidad de Madrid ha dictado &hellip; <a href=\"https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/2011/07/23/recortes-salvajes-en-la-educacion-publica/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 680,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            1
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/54"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/680"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=54"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 5,
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/54/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 66,
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/54/revisions/66"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=54"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=54"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=54"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 49,
        "date": "2011-07-23T09:12:06",
        "date_gmt": "2011-07-23T09:12:06",
        "guid": {
            "rendered": "http://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/?p=49"
        },
        "modified": "2011-07-27T21:50:41",
        "modified_gmt": "2011-07-27T21:50:41",
        "slug": "nota-de-prensa-de-la-ampa-del-ies-valmayor",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/2011/07/23/nota-de-prensa-de-la-ampa-del-ies-valmayor/",
        "title": {
            "rendered": "Nota de prensa de la AMPA del IES Valmayor"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>Desde la Asamblea popular de Navalagamella y Valdemorillo nos hacemos eco de la siguiente nota de prensa enviada por la AMPA (Asociaci\u00f3n de Madres y Padres de Alumnos) del IES Valmayor de Valdemorillo. Queremos demostrar as\u00ed nuestra solidaridad con su causa, la correcta y necesaria ampliaci\u00f3n del mencionado instituto para cubrir unas necesidades reales a corto y largo plazo. Nos sumamos a la cr\u00edtica a los medios de prensa que, como SierraOeste, anteponen sus intereses partidistas <a href=\"http://www.sierraoestedemadrid.com/index.php/valdemorillo/noticias/5636-valdemorillo-obtiene-600000-euros-de-la-cm-para-ampliar-el-instituto-valmayor-.html\">sobre el rigor y la veracidad de la informaci\u00f3n</a>.</p>\n<p>A continuaci\u00f3n reproducimos en su totalidad</p>\n<blockquote><p>En respuesta al art\u00edculo del Diario de la Sierra publicado el d\u00eda 18/07/11 y tambi\u00e9n al<br />\nart\u00edculo publicado por Sierraoeste de Madrid el d\u00eda 14/07/11, el AMPA del IES Valmayor<br />\nde Valdemorillo quiere ofrecer la siguiente explicaci\u00f3n:</p>\n<p>1) Es la Comunidad de Madrid, y no el Ayuntamiento de Valdemorillo, la \u00fanica organizaci\u00f3n que se puede felicitar por la dotaci\u00f3n de fondos para la ampliaci\u00f3n del instituto, puesto que el instituto es exclusivamente de su competencia.<br />\n2) Estos fondos cubrir\u00edan una previsi\u00f3n de crecimiento para cursos futuros, no para el a\u00f1o que viene. La dotaci\u00f3n est\u00e1 a\u00fan disponible y a la espera de que se asigne un terreno al proyecto, labor que s\u00ed es competencia del Ayuntamiento.<br />\n3) Actualmente no faltan plazas en Valdemorillo para estudiar E.S.O. ni Bachiller, por eso, lo que el AMPA reclama es una ampliaci\u00f3n de las instalaciones enfocada a la ense\u00f1anza de PCPI, Formaci\u00f3n Profesional y Grado Medio. Hoy por hoy, para recibir estos niveles de formaci\u00f3n, los alumnos tienen que recorrer muchos kil\u00f3metros fuera del municipio, y a\u00fan as\u00ed no siempre tienen la suerte de encontrar plaza en lugares donde no tienen prioridad.</p>\n<p>Para ejecutar el proyecto de ampliaci\u00f3n propuesto por la Comunidad, el arquitecto designado por la Direcci\u00f3n de \u00c1rea Territorial indic\u00f3 que la forma m\u00e1s razonable era anexar el nuevo edificio al ya existente, en sentido horizontal y en forma de ele y, por tanto, construyendo en el terreno situado delante del instituto. La recomendaci\u00f3n del arquitecto se encontr\u00f3 con una negativa por parte de la Alcald\u00eda de Valdemorillo, que prefiri\u00f3 proponer una alternativa a la que la Direcci\u00f3n del Centro se ha tenido que negar.<br />\nLa propuesta consiste en construir un edificio de dos plantas (tres clases por planta) en lo que hoy constituye zona de aparcamiento temporal para los usuarios de la guarder\u00eda Las Eras (y no de profesores). Con esta propuesta, no solo se invadir\u00eda la v\u00eda p\u00fablica, sino que tambi\u00e9n se dificultar\u00eda extraordinariamente el acceso con ni\u00f1os peque\u00f1os. Aun con esto, construir\u00edan un edificio apartado e incomunicado del ya existente, dejando a cerca de 200 adolescentes aislados en un espacio sin vigilancia ni control de ninguna persona responsable, teniendo que atravesar la pista deportiva con fr\u00edo o lluvia, cada vez que un desdoble o cualquier otra necesidad as\u00ed se lo obligue. Si a eso le a\u00f1adimos que se prev\u00e9 la matriculaci\u00f3n de unos 180 ni\u00f1os m\u00e1s, la pista deportiva se perder\u00eda, aunque no de forma f\u00edsica, s\u00ed en la pr\u00e1ctica, puesto que se convertir\u00eda en una zona de paso entre edificios, adem\u00e1s de en zona de recreo a media ma\u00f1ana.</p>\n<p>En el Consejo Escolar del d\u00eda 27-1-11, la representante del Ayuntamiento comunic\u00f3 en el apartado de ruegos y preguntas que la Alcald\u00eda hab\u00eda mostrado su disposici\u00f3n a conseguir que el terreno que hay delante del instituto fuese declarado de inter\u00e9s social para que se pudiese utilizar para una posible ampliaci\u00f3n del centro.</p>\n<p>Pasadas las elecciones municipales, y tras el \u00faltimo pleno del Consistorio en el que el AMPA tuvo representaci\u00f3n y orden de palabra, la \u00fanica propuesta que el Ayuntamiento est\u00e1 dispuesto a negociar, adem\u00e1s de la anteriormente descrita, es la de un instituto biling\u00fce. Qu\u00e9 relaci\u00f3n tiene esta opci\u00f3n con la ampliaci\u00f3n de la oferta educativa que solicitamos es algo que no logramos entender, entre otras razones, porque el alumnado del instituto no procede de centros de Primaria biling\u00fces. Quiz\u00e1 la Se\u00f1ora Alcaldesa, que en dicho pleno se comprometi\u00f3 a reunirse pr\u00f3ximamente con los miembros del Consejo Escolar del instituto pueda aclarar este punto mejor.</p>\n<p>Respecto a lo complicado del tr\u00e1mite de la recalificaci\u00f3n de terreno para ampliar el instituto, el AMPA no deja de preguntarse c\u00f3mo y por qu\u00e9 v\u00eda ha sido posible lograr la recalificaci\u00f3n de los terrenos para el nuevo colegio privado Zola.</p>\n<p>Por \u00faltimo, y ya que uno de los art\u00edculos hace referencia a la Asamblea Toma los Barrios de Valdemorillo y Navalagamella, el AMPA quiere explicar que es cierto que dicha Asamblea apoya nuestra iniciativa, del mismo modo que lo hacen los partidos pol\u00edticos de nuestra localidad que el s\u00e1bado d\u00eda 16 de julio se acercaron a nosotros para mostrarnos su apoyo.</p>\n<p>AMPA IES VALMAYOR</p></blockquote>\n<p>Enlace al <a href=\"https://docs.google.com/leaf?id=1I7FSktYdfyjtyRNh54gGNLV2D_wtN4JO3RkUZYH-qdRyRb5gEcaMe9TZ4n4b&amp;hl=es\">documento</a></p>\n<p><strong>Actualizaci\u00f3n</strong>: Se a\u00f1ade enlace a noticia de SierraOeste.</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Desde la Asamblea popular de Navalagamella y Valdemorillo nos hacemos eco de la siguiente nota de prensa enviada por la AMPA (Asociaci\u00f3n de Madres y Padres de Alumnos) del IES Valmayor de Valdemorillo. Queremos demostrar as\u00ed nuestra solidaridad con su &hellip; <a href=\"https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/2011/07/23/nota-de-prensa-de-la-ampa-del-ies-valmayor/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 680,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            6
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/49"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/680"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=49"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 9,
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/49/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 74,
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/49/revisions/74"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=49"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=49"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=49"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 44,
        "date": "2011-07-21T21:38:33",
        "date_gmt": "2011-07-21T21:38:33",
        "guid": {
            "rendered": "http://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/?p=44"
        },
        "modified": "2011-07-21T21:38:33",
        "modified_gmt": "2011-07-21T21:38:33",
        "slug": "marcha-popular-indignada-salida-desde-valdemorillo",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/2011/07/21/marcha-popular-indignada-salida-desde-valdemorillo/",
        "title": {
            "rendered": "Marcha popular indignada; salida desde Valdemorillo"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>El <strong>s\u00e1bado 23</strong> las marchas indignadas realizan la \u00faltima etapa en Madrid. Para que nos podamos unir a la marcha vamos a ir organizados desde Valdemorillo. Para eso os invitamos a acudir con coche el que lo tenga, al aparcamiento que hay junto al <strong>Parque de La Nava a las 18.00</strong>. Desde ah\u00ed saldremos juntos para sumarnos a la marcha indignada que partir\u00e1 desde Moncloa a las 19.00.</p>\n<p>Se ruega puntualidad \ud83d\ude42</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>El s\u00e1bado 23 las marchas indignadas realizan la \u00faltima etapa en Madrid. Para que nos podamos unir a la marcha vamos a ir organizados desde Valdemorillo. Para eso os invitamos a acudir con coche el que lo tenga, al aparcamiento &hellip; <a href=\"https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/2011/07/21/marcha-popular-indignada-salida-desde-valdemorillo/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 680,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            1
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/44"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/680"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=44"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 1,
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/44/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 47,
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/44/revisions/47"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=44"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=44"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=44"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 40,
        "date": "2011-07-21T21:10:05",
        "date_gmt": "2011-07-21T21:10:05",
        "guid": {
            "rendered": "http://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/files/2011/07/marchasweb1.jpg"
        },
        "modified": "2011-07-21T21:10:05",
        "modified_gmt": "2011-07-21T21:10:05",
        "slug": "marchasweb1",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/marchasweb1/",
        "title": {
            "rendered": "marchasweb1"
        },
        "author": 680,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/files/2011/07/marchasweb1.jpg'><img width=\"212\" height=\"300\" src=\"https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/files/2011/07/marchasweb1-212x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"Cartel de la marcha indignada en Majadahonda\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/files/2011/07/marchasweb1-212x300.jpg 212w, https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/files/2011/07/marchasweb1-724x1024.jpg 724w, https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/files/2011/07/marchasweb1.jpg 1500w\" sizes=\"(max-width: 212px) 100vw, 212px\" /></a></p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": ""
        },
        "alt_text": "Cartel de la marcha indignada en Majadahonda",
        "media_type": "image",
        "mime_type": "image/jpeg",
        "media_details": {
            "width": "1500",
            "height": "2121",
            "hwstring_small": "height='96' width='67'",
            "file": "2011/07/marchasweb1.jpg",
            "sizes": {
                "thumbnail": {
                    "file": "marchasweb1-150x150.jpg",
                    "width": "150",
                    "height": "150",
                    "source_url": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/files/2011/07/marchasweb1-150x150.jpg"
                },
                "medium": {
                    "file": "marchasweb1-212x300.jpg",
                    "width": "212",
                    "height": "300",
                    "source_url": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/files/2011/07/marchasweb1-212x300.jpg"
                },
                "large": {
                    "file": "marchasweb1-724x1024.jpg",
                    "width": "724",
                    "height": "1024",
                    "source_url": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/files/2011/07/marchasweb1-724x1024.jpg"
                },
                "post-thumbnail": {
                    "file": "marchasweb1-940x198.jpg",
                    "width": "940",
                    "height": "198",
                    "source_url": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/files/2011/07/marchasweb1-940x198.jpg"
                },
                "full": {
                    "file": "marchasweb1.jpg",
                    "width": 1500,
                    "height": 2121,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/files/2011/07/marchasweb1.jpg"
                }
            },
            "image_meta": {
                "aperture": "0",
                "credit": "",
                "camera": "",
                "caption": "",
                "created_timestamp": "0",
                "copyright": "",
                "focal_length": "0",
                "iso": "0",
                "shutter_speed": "0",
                "title": ""
            }
        },
        "post": 37,
        "source_url": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/files/2011/07/marchasweb1.jpg",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/40"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/680"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=40"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 32,
        "date": "2011-07-13T05:38:48",
        "date_gmt": "2011-07-13T05:38:48",
        "guid": {
            "rendered": "http://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/?p=32"
        },
        "modified": "2011-07-13T05:38:48",
        "modified_gmt": "2011-07-13T05:38:48",
        "slug": "convocatoria-de-asamblea-el-sabado-16-de-julio",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/2011/07/13/convocatoria-de-asamblea-el-sabado-16-de-julio/",
        "title": {
            "rendered": "Convocatoria de asamblea el s\u00e1bado 16 de Julio"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>El s\u00e1bado 16 de Julio se realizar\u00e1 una jornada de protesta en defensa de la ampliaci\u00f3n, digna y de calidad, del instituto Valmayor de Valdemorillo.</p>\n<p>El s\u00e1bado por la ma\u00f1ana, y el viernes por la tarde, se  va a hacer un reparto de panfletos en defensa de una ampliaci\u00f3n del instituto Valmayor por el municipio. Estos actos culminar\u00e1n con una  entrega de protestas ante el registro en el ayuntamiento el s\u00e1bado por la  ma\u00f1ana a las 11.30 horas. Despu\u00e9s de dicha entrega se realizar\u00e1 la  asamblea.</p>\n<p>El grupo de comunicaci\u00f3n est\u00e1 trabajando a\u00fan en los puntos a tratar,  que se publicar\u00e1n en esta entrada tan pronto como est\u00e9n terminados.</p>\n<p>Recordad:<br />\nS\u00e1bado 16 de Julio, 11:30 horas, en la plaza de la constituci\u00f3n, frente al Ayuntamiento de Valdemorillo, asamblea popular.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>\u00a1\u00a1\u00a1Os esperamos!!!</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>El s\u00e1bado 16 de Julio se realizar\u00e1 una jornada de protesta en defensa de la ampliaci\u00f3n, digna y de calidad, del instituto Valmayor de Valdemorillo. El s\u00e1bado por la ma\u00f1ana, y el viernes por la tarde, se va a hacer &hellip; <a href=\"https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/2011/07/13/convocatoria-de-asamblea-el-sabado-16-de-julio/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 680,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            3
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/32"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/680"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=32"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 1,
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/32/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 35,
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/32/revisions/35"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=32"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=32"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=32"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 28,
        "date": "2011-07-03T15:54:44",
        "date_gmt": "2011-07-03T15:54:44",
        "guid": {
            "rendered": "http://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/?p=28"
        },
        "modified": "2011-07-03T15:54:44",
        "modified_gmt": "2011-07-03T15:54:44",
        "slug": "acta-de-la-asamblea-del-2-de-julio",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/2011/07/03/acta-de-la-asamblea-del-2-de-julio/",
        "title": {
            "rendered": "Acta de la Asamblea del 2 de Julio"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p><!-- \t\t@page { margin: 2cm } \t\tP { margin-bottom: 0.21cm } -->Unas 30 personas forman parte de la Asamblea, que da comienzo alrededor de las 20:30 delante del Ayuntamiento de Valdemorillo.</p>\n<p>-Se recuerdan los signos de comunicaci\u00f3n de la Asamblea.</p>\n<p>-Se expone un resumen de lo acordado en la Asamblea anterior.</p>\n<p>&#8211;<strong>Propuestas pendientes</strong></p>\n<p>-Se recuerda lo hablado en la anterior asamblea sobre la movilizaci\u00f3n de personas en paro. <span style=\"text-decoration: underline\">Se acuerda llevar carteles informativos a la oficina del INEM de Villalba e iniciar contactos con la Asamblea de Sol para coordinar esta iniciativa.</span></p>\n<p>-Se propone entablar contacto con la movilizaci\u00f3n de la Asociaci\u00f3n de Empresarios para organizar algo en Valdemorillo-Navalagamella en coordinaci\u00f3n con esta iniciativa.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong>-Propuestas de las diferentes comisiones</strong></p>\n<p><strong>-LOCAL</strong></p>\n<p><strong> &#8211;</strong><span style=\"font-size: medium\">Asunto ampliaci\u00f3n del Instituto Valmayor</span>, tratada por el Ayuntamiento y la Comunidad de Madrid.</p>\n<p>Se informa de que los terrenos frente al instituto pertenecen a 9 propietarios diferentes y se propone plantear la expropiaci\u00f3n de los mismos y organizar una recogida de firmas con este objetivo. Seg\u00fan miembros del  AMPA del  instituto, presentes en esta Asamblea, esto se ha propuesto anteriormente por parte del Consejo Escolar, aunque \u00e9ste s\u00f3lo demanda una parte de los terrenos.</p>\n<p>Se propone presionar para hacer efectiva la ampliaci\u00f3n ya concedida, teniendo en cuenta que el lunes d\u00eda 4 de julio acudir\u00e1 a Valdemorillo el arquitecto de la CAM para asentar esta ampliaci\u00f3n.</p>\n<p>Se propone ampliar la informaci\u00f3n sobre la propiedad de los terrenos frente al Instituto.</p>\n<p><span style=\"text-decoration: underline\">Se acuerda exigir y controlar que la ampliaci\u00f3n no se realice a costa de las instalaciones deportivas del centro</span></p>\n<p><span style=\"text-decoration: underline\">Se acuerda doble v\u00eda de reivindicaci\u00f3n: legal y acci\u00f3n directa</span></p>\n<p><span style=\"text-decoration: underline\">Se acuerda exigir tanto la ampliaci\u00f3n del n\u00famero de aulas como la implantaci\u00f3n de FP y PCPI</span></p>\n<p><span style=\"text-decoration: underline\">Se acuerda realizar una concentraci\u00f3n protesta el d\u00eda 16 de julio a  las 11:30 en la plaza del Ayuntamiento de Valdemorillo</span>. Durante el viernes previo y el mismo s\u00e1bado entre 9:30 y 11:00 se repartir\u00e1n octavillas informativas (mercadillo, etc.).Las dos miembros del AMPA presentes en la asamblea se ofrecen para realizar la pertinente comunicaci\u00f3n al Ayuntamiento. Se acuerda asimismo hacer menci\u00f3n (en pancartas y dem\u00e1s) a la oposici\u00f3n popular al centro Zola y al retroceso del sector p\u00fablico en general.</p>\n<p>Se propone ampliar la informaci\u00f3n sobre la propiedad de los terrenos frente al Instituto.</p>\n<p><span style=\"font-size: medium\">-Asunto skate park y otras instalaciones deportivas</span>, que ya cuenta con la aprobaci\u00f3n verbal por parte de la alcaldesa, quien propone construirlo en el parque de la Nava.</p>\n<p><span style=\"text-decoration: underline\">Se acuerda elevar solicitudes por registro para la materializaci\u00f3n de esta promesa</span>.</p>\n<p><span style=\"text-decoration: underline\">Se acuerda exigir la explotaci\u00f3n de las instalaciones deportivas ya existentes y la apertura de las que se cierran por falta de rentabilidad de la empresa que las gestiona.</span></p>\n<p><span style=\"text-decoration: underline\">Se acuerda abogar por el fin de la gesti\u00f3n privada de los espacios p\u00fablico y tratar este tema en la Comisi\u00f3n de Local.</span></p>\n<p><span style=\"text-decoration: underline\">Se acuerda solicitar el uso libre y gratuito de las instalaciones deportivas del Instituto y exigir al Ayuntamiento que se responsabilice de las mismas fuera del horario escolar. La asamblea est\u00e1 de acuerdo en potenciar la explotaci\u00f3n en general de las instalaciones deportivas ya existentes en Valdemorillo, independientemente de que se construyan otras nuevas</span>. Se comenta tambi\u00e9n la necesidad de implicar a los alumnos en las actividades reivindicativas.</p>\n<p>Se propone a la Asociaci\u00f3n la Nava como potencial responsable de las instalaciones deportivas.</p>\n<p>&#8211;<strong>Nuevas propuestas</strong></p>\n<p><strong> &#8211; Punto de informaci\u00f3n:</strong> <span style=\"text-decoration: underline\">Se acuerda contactar con comercios y bares que puedan ser afines al 15M para que nos presten un rinc\u00f3n donde dejar copias de las actas de las asambleas y las convocatorias.</span></p>\n<p>&#8211; Se informa a la Asamblea de que la Escuela Infantil de la calle de la Nava ha puesto dos aulas a disposici\u00f3n del movimiento.</p>\n<p>&#8211; Se plantea racionalizar el uso del correo del grupo de la Asamblea Valdemorillo-Navalagamella.</p>\n<p>&#8211; <span style=\"text-decoration: underline\">Se acuerda organizar una jornada de graffiti, peleas de gallos y patinaje para el d\u00eda 20 de agosto en principio, buscando la participaci\u00f3n de otras asambleas de la Sierra Oeste</span>. Se comenta que el Ayuntamiento ya ha accedido a la decoraci\u00f3n con graffitis de la plaza de toros.</p>\n<p>&#8211; Se propone como asunto para tratar en la Comisi\u00f3n de Local (junto con el AMPA del instituto) el asunto de las rutas para estudiantes de Bachillerato, que no disponen de ellas por ser su ense\u00f1anza no obligatoria.</p>\n<p>&#8211; Se recuerda por parte de un asistente a la Asamblea el 50 aniversario del Contubernio de Munich, y se informa de que entre septiembre 2011 y junio 2012 se realizar\u00e1n diversas actividades a favor de la democracia en el \u00e1mbito europeo con el apoyo de Mar\u00eda Giralt Laporta, viuda de uno de los participantes del Contubernio.</p>\n<p>&#8211; Se propone apoyar el proyecto de creaci\u00f3n de un Consejo de Participaci\u00f3n Ciudadana. Se enviar\u00e1 el borrador al correo de la asamblea. Se comenta la necesidad de pedagog\u00eda en este asiunto.</p>\n<p>&#8211; <span style=\"text-decoration: underline\">Se acuerda la solicitud por escrito a los ayuntamientos (Valdemorillo y Navalagamella) para la retransmisi\u00f3n de los plenos por video-streaming gratuito</span>. Jacobo enviar\u00e1 el escrito al correo del grupo.</p>\n<p>&#8211; Se propone fotocopiar ejemplares de solicitud al Ayuntamiento para tener disponibles en las asambleas. Se informa de que en el Ayuntamiento de Valdemorillo (no en el de Navalagamella) existe la opci\u00f3n de presentar solicitudes al registro v\u00eda internet, si se dispone de firma digital.</p>\n<p>&#8211; Se recuerda que se acord\u00f3 solicitar por registro la publicaci\u00f3n de las actas de los plenos municipales, y que debemos hacerlo ya. Se matiza que se han venido solicitando asimismo las actas de los plenos de los 12 meses anteriores..</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Unas 30 personas forman parte de la Asamblea, que da comienzo alrededor de las 20:30 delante del Ayuntamiento de Valdemorillo. -Se recuerdan los signos de comunicaci\u00f3n de la Asamblea. -Se expone un resumen de lo acordado en la Asamblea anterior. &hellip; <a href=\"https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/2011/07/03/acta-de-la-asamblea-del-2-de-julio/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 680,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            4
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/28"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/680"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=28"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 1,
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/28/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 31,
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/28/revisions/31"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=28"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=28"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=28"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 23,
        "date": "2011-06-30T07:50:00",
        "date_gmt": "2011-06-30T07:50:00",
        "guid": {
            "rendered": "http://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/?p=23"
        },
        "modified": "2011-06-30T07:56:12",
        "modified_gmt": "2011-06-30T07:56:12",
        "slug": "convocatoria-de-asamblea-y-acampada-del-2-de-julio",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/2011/06/30/convocatoria-de-asamblea-y-acampada-del-2-de-julio/",
        "title": {
            "rendered": "Convocatoria de Jornada de Informaci\u00f3n y Asamblea del 2 de Julio"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>Este s\u00e1bado, 2 de Julio, tenemos una jornada especial de informaci\u00f3n en  la asamblea de Valdemorillo y Navalagamella. Desde las 10 de la ma\u00f1ana  tendremos instalado un puesto en la plaza de la Constituci\u00f3n de  Valdemorillo donde se dar\u00e1 informaci\u00f3n sobre el movimiento 15-M, sus  fines, ideas y motivaciones. Durante todo el d\u00eda realizaremos diversas  actividades que estar\u00e1n abiertas no solo a las personas que ya formamos  parte de la asamblea sino a toda aquella que quiera participar.</p>\n<p>Las diferentes comisiones nos reuniremos en la plaza de la  Constituci\u00f3n a lo largo de todo el d\u00eda siguiendo el siguiente horario:<br />\n11.00: Comunicaci\u00f3n<br />\n12.00: Local<br />\n13.00: Acci\u00f3n Directa<br />\n18.00: Social<br />\n19.00: Pol\u00edtica<br />\nLas reuniones no estar\u00e1n limitadas a solo una hora sino hasta que el  mismo grupo decida cerrar la reuni\u00f3n. Para eso intentaremos situarnos en  distintos puntos de la plaza para posibilitar la comunicaci\u00f3n y el  debate. Las reuniones de las comisiones estar\u00e1n abiertas a toda la gente  que quiera participar.</p>\n<p>A las 20.00 comenzar\u00e1 la asamblea popular de Valdemorillo y Navalagamella.</p>\n<p>Invitamos  tambi\u00e9n a todo el que quiera a ayudar en la log\u00edstica necesaria para  pasar el d\u00eda. Especialmente en el apartado de sombrillas, gorros,  neveras port\u00e1tiles, cremas solares y refrigerios no alcoh\u00f3licos. Para el  puesto de informaci\u00f3n necesitaremos una mesa, sillas, papel,  bol\u00edgrafos, un rollo de papel de embalar, rotuladores Edding para hacer  visibles los horarios, los carteles etc.</p>\n<p>Y sobre todo, invitamos a todo el mundo a participar en las charlas,  a avisar a sus conocidos para que vengan a saber c\u00f3mo es el movimiento  15-M desde dentro y a plantear sus dudas.</p>\n<p>Un saludo desde el Grupo de Comunicaci\u00f3n</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Este s\u00e1bado, 2 de Julio, tenemos una jornada especial de informaci\u00f3n en la asamblea de Valdemorillo y Navalagamella. Desde las 10 de la ma\u00f1ana tendremos instalado un puesto en la plaza de la Constituci\u00f3n de Valdemorillo donde se dar\u00e1 informaci\u00f3n &hellip; <a href=\"https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/2011/06/30/convocatoria-de-asamblea-y-acampada-del-2-de-julio/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 680,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            3
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/23"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/680"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=23"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 2,
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/23/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 27,
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/23/revisions/27"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=23"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=23"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=23"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 22,
        "date": "2011-06-28T15:59:06",
        "date_gmt": "2011-06-28T15:59:06",
        "guid": {
            "rendered": "http://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cropped-Pancarta.jpg"
        },
        "modified": "2011-06-28T15:59:06",
        "modified_gmt": "2011-06-28T15:59:06",
        "slug": "cropped-pancarta-jpg",
        "status": "inherit",
        "type": "attachment",
        "link": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/cropped-pancarta-jpg/",
        "title": {
            "rendered": "cropped-Pancarta.jpg"
        },
        "author": 680,
        "comment_status": "closed",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "description": {
            "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cropped-Pancarta.jpg'><img width=\"300\" height=\"63\" src=\"https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cropped-Pancarta-300x63.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cropped-Pancarta-300x63.jpg 300w, https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cropped-Pancarta.jpg 940w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n<p>http://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cropped-Pancarta.jpg</p>\n"
        },
        "caption": {
            "rendered": "<p>http://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cropped-Pancarta.jpg</p>\n"
        },
        "alt_text": "",
        "media_type": "image",
        "mime_type": "image/jpeg",
        "media_details": {
            "width": "940",
            "height": "198",
            "hwstring_small": "height='26' width='128'",
            "file": "2011/06/cropped-Pancarta.jpg",
            "sizes": {
                "thumbnail": {
                    "file": "cropped-Pancarta-150x150.jpg",
                    "width": "150",
                    "height": "150",
                    "source_url": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cropped-Pancarta-150x150.jpg"
                },
                "medium": {
                    "file": "cropped-Pancarta-300x63.jpg",
                    "width": "300",
                    "height": "63",
                    "source_url": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cropped-Pancarta-300x63.jpg"
                },
                "full": {
                    "file": "cropped-Pancarta.jpg",
                    "width": 940,
                    "height": 198,
                    "mime_type": "image/jpeg",
                    "source_url": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cropped-Pancarta.jpg"
                }
            },
            "image_meta": {
                "aperture": "0",
                "credit": "",
                "camera": "",
                "caption": "",
                "created_timestamp": "0",
                "copyright": "",
                "focal_length": "0",
                "iso": "0",
                "shutter_speed": "0",
                "title": ""
            }
        },
        "post": null,
        "source_url": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cropped-Pancarta.jpg",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/22"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/680"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=22"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 3,
        "date": "2011-06-26T20:29:50",
        "date_gmt": "2011-06-26T20:29:50",
        "guid": {
            "rendered": "http://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/?p=3"
        },
        "modified": "2011-06-28T05:11:18",
        "modified_gmt": "2011-06-28T05:11:18",
        "slug": "acta-de-la-asamblea-del-dia-26-de-junio",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/2011/06/26/acta-de-la-asamblea-del-dia-26-de-junio/",
        "title": {
            "rendered": "Acta de la asamblea del d\u00eda 26 de Junio"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>Asamblea de Navalagamella y Valdemorillo \u2013 26 de Junio &#8211;</p>\n<p>Empieza a las 18.15 y nos reunimos 40 personas (m\u00e1s o menos)</p>\n<p>Durante las tres horas que dura la asamblea se tratan los siguientes temas:<br />\n1. Se hace una peque\u00f1a charla de bienvenida explicando el sistema asambleario dado que hay personas que asisten por primera vez<br />\n2. Se hace un resumen de la pasada asamblea. No se proponen cambios al acta.<br />\n3. Se pasa a contar las iniciativas preparadas por cada grupo de trabajo y se aceptan si procede. A la vez se van haciendo nuevas propuestas que trabajar\u00e1n distintos grupos<br />\n1. Acci\u00f3n hace la propuesta de una \u201cacampada\u201d desde las 10 de la ma\u00f1ana hasta la celebraci\u00f3n de una asamblea por la tarde en la que se instalar\u00e1n mesas informativas sobre qu\u00e9 es el 15-M, sobre el sistema asambleario y un buz\u00f3n de sugerencias. Se acuerda hacerla el d\u00eda 2 de julio en Valdemorillo. Para cerrar temas organizativos se propone la reuni\u00f3n del grupo de acci\u00f3n directa el mi\u00e9rcoles en el parque de La Nava a las 19:30h Se aprueba<br />\n2. Local comenta una iniciativa que est\u00e1n preparando para que la publicaci\u00f3n de las actas por parte de los ayuntamientos sean claras y concisas. Se menciona por parte de un asistente que los plenos municipales han de hacerse por ley en la casa consistorial pero que si se puede reclamar al ayuntamiento la retransmisi\u00f3n de los mismos.<br />\n3. Se acuerda que el grupo de Social defina en profundidad las acciones a tomar para el tema del mantenimiento y limpieza de los caminos y sendas. Se menciona que ser\u00eda necesario realizar primero una denuncia ante el ayuntamiento del estado de los caminos mediante fotograf\u00edas antes de plantearse hacer una limpieza y llevar la basura a la plaza. Igualmente se comenta que de llevar basura a la plaza ser\u00eda conveniente dejarla bien apilada sobre alg\u00fan cubo de basura cercano para evitar multas.<br />\n4. Local va a solicitar al Consejo Escolar del colegio p\u00fablico la posibilidad de usar un aula para impartir cursos de alfabetizaci\u00f3n digital para \u201cindignados\u201d. El aula no estar\u00eda disponible hasta el nuevo curso.<br />\nComunicaci\u00f3n va a preparar un escrito para solicitar un espacio municipal para realizar un curso tan pronto como sea posible.<br />\n5. Acci\u00f3n directa comenta la posibilidad de hacer un campeonato de f\u00fatbol para ni\u00f1os de los dos municipios y municipios cercanos. Se acuerda que m\u00e1s gente participe aportando a la idea para definirla mejor dentro del grupo de acci\u00f3n directa. Se acuerda que asistan a la reuni\u00f3n del mi\u00e9rcoles y se cree una subcomisi\u00f3n para este tema.<br />\n6. Se menciona la necesidad de contactar con otras asambleas de la zona. Un compa\u00f1ero que tiene contactos en El Escorial da la posibilidad de hacer de enlace.<br />\n7. Comunicaci\u00f3n anuncia gozosa la creaci\u00f3n del blog de la asamblea:<br />\nhttps://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net y del foro de la misma:<br />\nhttps://n-1.cc/pg/groups/172461/asamblea-de-valdemorillonavalagamella/ (Nota: en la web de n-1.cc hay que registrarse previamente en https://n-1.cc/pg/register/ )<br />\n8. Comunicaci\u00f3n se compromete a dedicar m\u00e1s tiempo a las redes sociales de la asamblea, a buscar un contacto con las asambleas de la zona y con los medios de prensa.<br />\nRecuerda tambi\u00e9n la iniciativa de acercarse la asamblea a los centros docentes de los municipios. Se comenta que, dado el fin de curso, es conveniente postponerlo hasta septiembre.<br />\n9. Se menciona el tema de los desahucios y la necesidad de contactar con una fuente de informaci\u00f3n sobre estos. Se comenta que existe una asociaci\u00f3n con la que se puede contactar.<br />\n10. Informar que el grupo de Local queda el jueves a las 19.00 en la plaza del Ayuntamiento, el de Comunicaci\u00f3n el martes a la misma hora frente a la casa de la Cultura<br />\n11. Se aprueba que comunicaci\u00f3n buzonee y de informaci\u00f3n sobre la pr\u00f3xima asamblea<br />\n12. Se plantean para Sol dos iniciativas. Una es que se cambie la ley para que el programa electoral pase a ser vinculante. La otra es que se promueva la movilizaci\u00f3n de personas paradas. 5.000.000 de personas andando por la Castellana ser\u00eda un buen toque de atenci\u00f3n.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Actualizaci\u00f3n: Se realizan correcciones en los puntos 4 y 12.</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Asamblea de Navalagamella y Valdemorillo \u2013 26 de Junio &#8211; Empieza a las 18.15 y nos reunimos 40 personas (m\u00e1s o menos) Durante las tres horas que dura la asamblea se tratan los siguientes temas: 1. Se hace una peque\u00f1a &hellip; <a href=\"https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/2011/06/26/acta-de-la-asamblea-del-dia-26-de-junio/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 680,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            4
        ],
        "tags": [
            9,
            5
        ],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/3"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/680"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=3"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 3,
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/3/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 20,
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/3/revisions/20"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=3"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=3"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=3"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 10,
        "date": "2011-06-24T21:41:42",
        "date_gmt": "2011-06-24T21:41:42",
        "guid": {
            "rendered": "http://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/?page_id=10"
        },
        "modified": "2011-06-24T21:41:42",
        "modified_gmt": "2011-06-24T21:41:42",
        "slug": "foro",
        "status": "publish",
        "type": "page",
        "link": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/foro/",
        "title": {
            "rendered": "Foro"
        },
        "content": {
            "rendered": "",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "",
            "protected": false
        },
        "author": 680,
        "featured_media": 0,
        "parent": 0,
        "menu_order": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "template": "",
        "meta": [],
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/10"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/page"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/680"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=10"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 2,
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/10/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 14,
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/10/revisions/14"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=10"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 4,
        "date": "2011-06-24T21:19:37",
        "date_gmt": "2011-06-24T21:19:37",
        "guid": {
            "rendered": "http://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/?p=4"
        },
        "modified": "2011-06-24T21:19:37",
        "modified_gmt": "2011-06-24T21:19:37",
        "slug": "convocatoria-asamblea-del-dia-26-de-junio",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/2011/06/24/convocatoria-asamblea-del-dia-26-de-junio/",
        "title": {
            "rendered": "Convocatoria Asamblea del d\u00eda 26 de Junio"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>Hola a todos:</p>\n<p>Adjuntamos el orden del d\u00eda de la pr\u00f3xima asamblea, que se celebrar\u00e1 en<strong> Navalagamella el pr\u00f3ximo domingo 26 de junio a las 18:00.</strong> Para las personas que acudan desde Valdemorillo, hemos quedado <strong>a las 17:30 en el aparcamiento frente al Parque de la Nava</strong>, junto a la carretera de Navalagamella.</p>\n<p>Un saludo,<br />\nComunicaci\u00f3n</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Orden del d\u00eda:</p>\n<ul>\n<li>Bienvenida e introducci\u00f3n a la Asamblea. (Reparto y explicaci\u00f3n de la metodolog\u00eda asamblearia y explicaci\u00f3n de los signos comunes: manos hacia arriba para expresar\u00a0 aprobaci\u00f3n, brazos cruzados para expresar desacuerdo, etc.)</li>\n<li>Resumen de la Asamblea anterior:<br />\nEn la Asamblea celebrada en Valdemorillo el 11 de junio de 2011 acudieron unas 50 personas. Durante ella se aprob\u00f3 un texto que desvinculaba a la Asamblea de cualquier partido pol\u00edtico, sindicato y asociaci\u00f3n, se propuso solicitar al ayuntamiento que los plenos se celebren en la calle, en d\u00eda y hora en que todo el mundo pueda asistir. Tambi\u00e9n se acord\u00f3 que una representaci\u00f3n de Asamblea Valdemorillo \u2013 Navalagamella acudir\u00eda a la manifestaci\u00f3n del 19J. Entre las principales propuestas, la de visitar colegios e institutos para escuchar sus reclamaciones y propuestas, la de limpiar las zonas naturales del municipio y si procede, dejar la basura frente al ayuntamiento, la de pedir un punto limpio, y solicitar un local al ayuntamiento para el uso de la Asamblea.</li>\n<li>Puesta al d\u00eda de las propuestas pendientes:<br />\n&#8211; Solicitud de un local al ayuntamiento que podr\u00edamos utilizar para guardar material, reuniones, cursos, etc.<br />\n&#8211; Solicitar un punto limpio.<br />\n&#8211; Visitar colegios e institutos para escuchar sus necesidades y propuestas.</li>\n<li>Propuestas de las Comisiones.<br />\n&#8211; Acci\u00f3n<br />\n&#8211; Comunicaci\u00f3n<br />\n&#8211; Local<br />\n&#8211; Social</li>\n<li>Turno de VARIOS: propuestas, informaci\u00f3n o comentarios que desee aportar cualquier persona que asista a la asamblea.</li>\n<li>Conclusiones y convocatoria de la pr\u00f3xima asamblea.</li>\n</ul>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Hola a todos: Adjuntamos el orden del d\u00eda de la pr\u00f3xima asamblea, que se celebrar\u00e1 en Navalagamella el pr\u00f3ximo domingo 26 de junio a las 18:00. Para las personas que acudan desde Valdemorillo, hemos quedado a las 17:30 en el &hellip; <a href=\"https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/2011/06/24/convocatoria-asamblea-del-dia-26-de-junio/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 680,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            3
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/4"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/680"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=4"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 2,
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/4/revisions"
                }
            ],
            "predecessor-version": [
                {
                    "id": 8,
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/4/revisions/8"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=4"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=4"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=4"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    },
    {
        "id": 1,
        "date": "2011-06-24T12:13:31",
        "date_gmt": "2011-06-24T12:13:31",
        "guid": {
            "rendered": "http://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/?p=1"
        },
        "modified": "2011-06-24T12:13:31",
        "modified_gmt": "2011-06-24T12:13:31",
        "slug": "hola-mundo",
        "status": "publish",
        "type": "post",
        "link": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/2011/06/24/hola-mundo/",
        "title": {
            "rendered": "\u00a1Hola mundo!"
        },
        "content": {
            "rendered": "<p>Te damos la bienvenida a <a href=\"http://tomalosbarrios.net/\">Toma los barrios</a>. Este es tu primer art\u00edculo. Ed\u00edtalo o b\u00f3rralo&#8230; \u00a1y comienza a publicar!</p>\n",
            "protected": false
        },
        "excerpt": {
            "rendered": "<p>Te damos la bienvenida a Toma los barrios. Este es tu primer art\u00edculo. Ed\u00edtalo o b\u00f3rralo&#8230; \u00a1y comienza a publicar!</p>\n",
            "protected": false
        },
        "author": 680,
        "featured_media": 0,
        "comment_status": "open",
        "ping_status": "open",
        "sticky": false,
        "template": "",
        "format": "standard",
        "meta": [],
        "categories": [
            1
        ],
        "tags": [],
        "jetpack_featured_media_url": "",
        "_links": {
            "self": [
                {
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/1"
                }
            ],
            "collection": [
                {
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
                }
            ],
            "about": [
                {
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
                }
            ],
            "author": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/680"
                }
            ],
            "replies": [
                {
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=1"
                }
            ],
            "version-history": [
                {
                    "count": 0,
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/1/revisions"
                }
            ],
            "wp:attachment": [
                {
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=1"
                }
            ],
            "wp:term": [
                {
                    "taxonomy": "category",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=1"
                },
                {
                    "taxonomy": "post_tag",
                    "embeddable": true,
                    "href": "https://valdemorilloynavalagamella.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=1"
                }
            ],
            "curies": [
                {
                    "name": "wp",
                    "href": "https://api.w.org/{rel}",
                    "templated": true
                }
            ]
        }
    }
]