[{
  "id": 839,
  "date": "2017-01-22T13:54:45",
  "date_gmt": "2017-01-22T13:54:45",
  "guid": {
    "rendered": "http://valencia.tomalaplaza.net/community/"
  },
  "modified": "2017-01-22T13:54:45",
  "modified_gmt": "2017-01-22T13:54:45",
  "slug": "community",
  "status": "publish",
  "type": "page",
  "link": "https://valencia.tomalaplaza.net/community/",
  "title": {
    "rendered": "Forum"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>[wpforo]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>[wpforo]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 1657,
  "featured_media": 0,
  "parent": 0,
  "menu_order": 0,
  "comment_status": "close",
  "ping_status": "close",
  "template": "",
  "meta": [],
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/839"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/page"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/1657"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=839"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/839/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=839"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 829,
  "date": "2011-06-07T01:26:55",
  "date_gmt": "2011-06-07T00:26:55",
  "guid": {
    "rendered": "http://valencia.tomalaplaza.net/?page_id=829"
  },
  "modified": "2011-06-07T01:26:55",
  "modified_gmt": "2011-06-07T01:26:55",
  "slug": "scheduler",
  "status": "publish",
  "type": "page",
  "link": "https://valencia.tomalaplaza.net/scheduler/",
  "title": {
    "rendered": "scheduler"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>[[scheduler_plugin]]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>[[scheduler_plugin]]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 1,
  "featured_media": 0,
  "parent": 0,
  "menu_order": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "template": "",
  "meta": [],
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/829"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/page"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/1"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=829"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/829/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=829"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 826,
  "date": "2011-06-01T14:02:42",
  "date_gmt": "2011-06-01T13:02:42",
  "guid": {
    "rendered": "http://valencia.tomalaplaza.net/?p=826"
  },
  "modified": "2011-06-01T14:02:42",
  "modified_gmt": "2011-06-01T13:02:42",
  "slug": "nuevo-blog",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://valencia.tomalaplaza.net/2011/06/01/nuevo-blog/",
  "title": {
    "rendered": "NUEVO BLOG"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>VISITANOS EN<a title=\"enlace a acampadavalencia.net\" href=\"http://acampadavalencia.net\"> acampadavalencia.net</a></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Este blog ya muri\u00f3. y solo lo mantenemos como archivo.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>VISITANOS EN acampadavalencia.net &nbsp; Este blog ya muri\u00f3. y solo lo mantenemos como archivo.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 19,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/826"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/19"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=826"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 2,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/826/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 828,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/826/revisions/828"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=826"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=826"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=826"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 817,
  "date": "2011-05-28T08:56:22",
  "date_gmt": "2011-05-28T07:56:22",
  "guid": {
    "rendered": "http://valencia.tomalaplaza.net/?p=817"
  },
  "modified": "2011-05-28T08:56:22",
  "modified_gmt": "2011-05-28T07:56:22",
  "slug": "agradecimiento-desde-la-acampada",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://valencia.tomalaplaza.net/2011/05/28/agradecimiento-desde-la-acampada/",
  "title": {
    "rendered": "Agradecimiento desde la Acampada"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Desde la Comisi\u00f3n de Log\u00edstica, y en nombre de toda la Acampada Valencia, queremos agradecer la colaboraci\u00f3n de todas las personas que se han acercado a traer cosas t dar su apoyo, y sin las cuales, este sue\u00f1o no ser\u00eda posible.</p>\n<p>Esta noche ha sido muy especial para nosotras y nosotros al ver toda la gente que se ha acercado a la Acampada a ayudar a superar los estragos de la lluvia.</p>\n<p>Apesar de todo este apoyo altruista seguimos necesitando algunas cosas de forma urgente para la reconstrucci\u00f3n de las carpas de las diferentes comisiones. La lista entera se puede ver <a title=\"Necesitamos\" href=\"http://www.acampadavalencia.net/?page_id=8\" target=\"_blank\">aqu\u00ed</a></p>\n<p>\u00a1Muchas gracias!</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Desde la Comisi\u00f3n de Log\u00edstica, y en nombre de toda la Acampada Valencia, queremos agradecer la colaboraci\u00f3n de todas las personas que se han acercado a traer cosas t dar su apoyo, y sin las cuales, este sue\u00f1o no ser\u00eda posible. Esta noche ha sido muy especial para nosotras y nosotros al ver toda la [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 45,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    16,
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/817"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/45"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=817"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 3,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/817/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 823,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/817/revisions/823"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=817"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=817"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=817"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 814,
  "date": "2011-05-27T22:01:48",
  "date_gmt": "2011-05-27T21:01:48",
  "guid": {
    "rendered": "http://valencia.tomalaplaza.net/?p=814"
  },
  "modified": "2011-05-27T22:01:48",
  "modified_gmt": "2011-05-27T21:01:48",
  "slug": "inundats",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://valencia.tomalaplaza.net/2011/05/27/inundats/",
  "title": {
    "rendered": "Inundats"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Els indignats de Val\u00e8ncia estem ofegats baix l&#8217;aigua que est\u00e0 caent en la pla\u00e7a Quinze de Maig. No sabem quan anem a poder respondre. La p\u00e0gina web i les direccions electr\u00f2niques de contacte estan indispostes fins a nova ordre.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Els indignats de Val\u00e8ncia estem ofegats baix l&#8217;aigua que est\u00e0 caent en la pla\u00e7a Quinze de Maig. No sabem quan anem a poder respondre. La p\u00e0gina web i les direccions electr\u00f2niques de contacte estan indispostes fins a nova ordre.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 45,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    7,
    4,
    16
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/814"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/45"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=814"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 2,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/814/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 816,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/814/revisions/816"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=814"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=814"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=814"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 801,
  "date": "2011-05-27T18:45:49",
  "date_gmt": "2011-05-27T17:45:49",
  "guid": {
    "rendered": "http://valencia.tomalaplaza.net/?p=801"
  },
  "modified": "2011-05-27T18:53:39",
  "modified_gmt": "2011-05-27T17:53:39",
  "slug": "exit-de-la-manifestacio-al-carrer-colon",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://valencia.tomalaplaza.net/2011/05/27/exit-de-la-manifestacio-al-carrer-colon/",
  "title": {
    "rendered": "\u00c8xit de la manifestaci\u00f3 al carrer Col\u00f3n"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>M\u00e9s de 8000 persones s&#8217;han manifestat aquesta vesprada al llarg del Carrer Col\u00f3n a favor del moviment 15M. Despr\u00e9s de llegir el manifest davant de la Delegaci\u00f3 del Govern, els manifetsants han recorregut el Carrer Col\u00f3n, han continuat pel carrer X\u00e0tiva i Marqu\u00e9s de Sotelo i han acabat a la Pla\u00e7a del 15 de Maig. La\u00a0 protesta s&#8217;ha sumat a una manifestaci\u00f3 en defensa dels drets animals que contava amb uns 600 participants front a l&#8217;Ajuntament. A les habituals consignes del moviment, s&#8217;han afegit noves en solidaritat amb els acampats a Pla\u00e7a Catalunya com &#8220;Indignant lo de Barcelona&#8221;.</p>\n<p><!--more--></p>\n<p>&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;- Castellano</p>\n<p>M\u00e1s de 8000 personas se han manifestado esta tarde al largo de la calle Col\u00f3n a favor del movimiento 15M. Despu\u00e9s de leer el maifiesto delante de la Delegaci\u00f3n del Gobierno, los manifestantes han recorrido la calle Col\u00f3n, han continuado por la calles X\u00e0tiva i Marqu\u00e9s de Sotelo y han acabado en la plaza del 15 de Maig. La protesta se ha sumado\u00a0 a una manifestaci\u00f3n en defensa de los derechos animales que contaba con unos 600 participantes frente al Ayuntamiento. A las consignas habituales se han sumado nuevas en solidaridad con los acampados en la Plaza Catalu\u00f1a, como &#8220;Indignante lo de Barcelona&#8221;.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>M\u00e9s de 8000 persones s&#8217;han manifestat aquesta vesprada al llarg del Carrer Col\u00f3n a favor del moviment 15M. Despr\u00e9s de llegir el manifest davant de la Delegaci\u00f3 del Govern, els manifetsants han recorregut el Carrer Col\u00f3n, han continuat pel carrer X\u00e0tiva i Marqu\u00e9s de Sotelo i han acabat a la Pla\u00e7a del 15 de Maig. [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 45,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/801"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/45"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=801"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 4,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/801/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 804,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/801/revisions/804"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=801"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=801"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=801"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 798,
  "date": "2011-05-27T18:20:57",
  "date_gmt": "2011-05-27T17:20:57",
  "guid": {
    "rendered": "http://valencia.tomalaplaza.net/?p=798"
  },
  "modified": "2011-05-27T18:49:44",
  "modified_gmt": "2011-05-27T17:49:44",
  "slug": "solidaritat-amb-barcelona",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://valencia.tomalaplaza.net/2011/05/27/solidaritat-amb-barcelona/",
  "title": {
    "rendered": "Solidaritat amb Barcelona"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>A les 20:00h es faran 3 minuts de silenci en solidaritat amb els encausats i ferits de Barcelona, i tot seguit Assemblea General a la Pla\u00e7a 15 de Maig.</p>\n<p>A las 20:00h se haran 3 minutos de silencio en solidaridad con los encausados y heridos de Barcelona y, a continucaci\u00f3n, Asamblea General en la Pla\u00e7a 15 de Maig.</p>\n<p><!--more--></p>\n<p><strong>Manifest de recol\u00e7ament a la Acampada de Barcelona:</strong></p>\n<p>Des d&#8217;Acampada Val\u00e8ncia\u00a0 manifestem el nostre m\u00e0xim recol\u00e7ament\u00a0 a l&#8217;acampada de Barcelona, aix\u00ed com la nostra repulsi\u00f3 total a la desmesurada i brutal agressi\u00f3 policial. Considerem que no existeix cap motiu que justifique la actuaci\u00f3 dels Mossos d&#8217;Esquadra d&#8217;aquest mat\u00ed. Els motius esgrimits pel Govern Catal\u00e0, la possible cel\u00b7lebraci\u00f3 esportiva i la presumpta insalubritat de la pla\u00e7a s\u00f3n ridiculs i falsos, insulten a la ciutadan\u00eda i deslegitimen encara m\u00e9s les autoritats.</p>\n<p>Les nostres reivindicacions tenen hui <span style=\"text-decoration: underline\">encara m\u00e9s for\u00e7a</span>.</p>\n<p>&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8211; Castellano</p>\n<p><strong>Manifiesto de apoyo a la Acampada de Barcelona:</strong></p>\n<p>Desde la Acampada de Valencia manifestamos nuestro m\u00e1ximo apoyo a la acampada de Barcelona, as\u00ed como nuestra repulsa total a la desmedida y brutal agresi\u00f3n policial. Consideramos que no existe ning\u00fan motivo que justifica la actuaci\u00f3n de los Mossos d&#8217;Esquadra de esta ma\u00f1ana. Los motivos esgrimidos por el Gobierno Catal\u00e1n, la posible celebraci\u00f3n deportiva y la presunta insalubridad de la plaza son rid\u00edculos y falsos, insultan a la ciudadan\u00eda y deslegitiman a\u00fan m\u00e1s a las autoridades.</p>\n<p>Nuestras reivindicaciones tienen hoy <span style=\"text-decoration: underline\">a\u00fan m\u00e1s fuerza</span>.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>A les 20:00h es faran 3 minuts de silenci en solidaritat amb els encausats i ferits de Barcelona, i tot seguit Assemblea General a la Pla\u00e7a 15 de Maig. A las 20:00h se haran 3 minutos de silencio en solidaridad con los encausados y heridos de Barcelona y, a continucaci\u00f3n, Asamblea General en la Pla\u00e7a [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 45,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/798"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/45"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=798"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 2,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/798/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 808,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/798/revisions/808"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=798"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=798"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=798"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 788,
  "date": "2011-05-27T17:39:15",
  "date_gmt": "2011-05-27T16:39:15",
  "guid": {
    "rendered": "http://valencia.tomalaplaza.net/?p=788"
  },
  "modified": "2011-05-27T19:15:05",
  "modified_gmt": "2011-05-27T18:15:05",
  "slug": "el-movimient-15m-protesta-front-a-radio-9",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://valencia.tomalaplaza.net/2011/05/27/el-movimient-15m-protesta-front-a-radio-9/",
  "title": {
    "rendered": "El movimient 15M protesta front a R\u00e0dio 9"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>(versi\u00f3n en castellano abajo)</p>\n<p>La Comissi\u00f3 d&#8217;Acci\u00f3 ha dut a terme a les 12:00 una eixida des de la Pla\u00e7a del 15 de Maig fins a la seu de R\u00e0dio 9, en l&#8217;avinguda Blasco Ib\u00e1\u00f1ez, en la que han participat al voltant de 80 persones. Les reivindicacions que all\u00ed han tingut lloc han estat centrades primordialment a criticar la labor period\u00edstica exercida per RTVV, ja que, malgrat ser un mitj\u00e0 de comunicaci\u00f3 p\u00fablic pagat per tots els valencians, \u00e9s un mer transmissor de la veu del govern auton\u00f2mic.<!--more--></p>\n<p>A l&#8217;arribada a R\u00e0dio 9, dos furgons blindats de la Policia Nacional esperaven l&#8217;arribada dels indignats i han reclamat la documentaci\u00f3 a tots els assistents. Un grup de vuit persones ha sigut bloquejat pels voltants de l&#8217;edifici.</p>\n<p>Sobre la 13:00h de la vesprada, els indignats s&#8217;han acostat a protestar simb\u00f2licament a l&#8217;Edifici Europa per a exercir de forma pac\u00edfica el seu dret a la llibertat d&#8217;expressi\u00f3. L&#8217;\u00faltima parada de la ruta matinal ha sigut les instal\u00b7lacions militars del Passeig de l&#8217;Albereda, on s&#8217;ha informat a tots els vianants sobre el Moviment 15-M.</p>\n<p>&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8211;</p>\n<p>El movimiento 15M protesta frente a Radio 9</p>\n<p>La Comisi\u00f3n de Acci\u00f3n ha llevado a cabo a las 12:00 una salida desde la Plaza del 15 de Mayo hasta la sede de R\u00e0dio 9, en la avenida Blasco Ib\u00e1\u00f1ez, en la que han participado alrededor de 80 personas. Las reivindicaciones que all\u00ed han tenido lugar\u00a0\u00a0han estado centradas primordialmente en criticar la labor period\u00edstica ejercida por RTVV, puesto que a pesar de ser un medio de comunicaci\u00f3n p\u00fablico, pagado por todos los valencianos, es un mero transmisor de la voz del gobierno auton\u00f3mico.</p>\n<p>A la llegada a R\u00e0dio 9, dos furgones blindados de la Polic\u00eda Nacional aguardaban la llegada de los indignados y han reclamado la documentaci\u00f3n a todos los asistentes. Un grupo de ocho personas ha sido bloqueado por en las inmediaciones del edificio.</p>\n<p>Sobre la 01:00 de la tarde, los indignados se han acercado a protestar simb\u00f3licamente al Edificio Europa para ejercer de forma pac\u00edfica su derecho a la libertad de expresi\u00f3n. La \u00faltima parada de la ruta matinal ha sido las instalaciones militares del Paseo de la Alameda, donde se ha informado a todos los viandantes sobre el Movimiento 15-M.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>(versi\u00f3n en castellano abajo) La Comissi\u00f3 d&#8217;Acci\u00f3 ha dut a terme a les 12:00 una eixida des de la Pla\u00e7a del 15 de Maig fins a la seu de R\u00e0dio 9, en l&#8217;avinguda Blasco Ib\u00e1\u00f1ez, en la que han participat al voltant de 80 persones. Les reivindicacions que all\u00ed han tingut lloc han estat centrades [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 45,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/788"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/45"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=788"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 6,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/788/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 811,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/788/revisions/811"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=788"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=788"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=788"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 786,
  "date": "2011-05-27T17:21:36",
  "date_gmt": "2011-05-27T16:21:36",
  "guid": {
    "rendered": "http://valencia.tomalaplaza.net/?p=786"
  },
  "modified": "2011-05-27T18:48:20",
  "modified_gmt": "2011-05-27T17:48:20",
  "slug": "un-minut-de-silenci-pels-acomiadats-de-movistar",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://valencia.tomalaplaza.net/2011/05/27/un-minut-de-silenci-pels-acomiadats-de-movistar/",
  "title": {
    "rendered": "Un minut de silenci pels acomiadats de Movistar"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>La empresa Movistar ha patrocinat aquesta vesprada a la Estaci\u00f3 del Nord el concert de Shakira. Davant l&#8217;acomiadament de 8.500 treballadors que Movistar dur\u00e0 a terme, el moviment 15M ha decidit manifestar-se en contra de tal promoci\u00f3 per tal que els ciutadans s\u00e0piguen la veritat sobre l&#8217;empresa. L&#8217;acci\u00f3 ha consistit en la llegida del manifest al costat de l&#8217;escenari de l&#8217;acte i la crida de diferents consignes: &#8220;Uneix-te, no ens mires, a t\u00fa tambe et furten&#8221; i &#8220;Li diuen democr\u00e0cia i no ho \u00e9s&#8221;.<!--more--></p>\n<p>L&#8217;acte a finalitzat amb un minut de silenci per els 8500 treballadors acomiadats i un altre d&#8217;escridassades cap a l&#8217;empresa.</p>\n<p>&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;- Castellano</p>\n<p>La empresa Movistar ha patrocinado esta tarde en la Estaci\u00f3n del Norte el concierto de Shakira. Ante el despido de 8500 trabajadores que Movistar llevar\u00e1 a cabo, el movimiento 15M ha decidido manifestarse em contra de tal promoco\u00f3n para que los ciudadanos sepan la verdad sobre la empresa. La acci\u00f3n ha consistido en la lectura del manifiesto al lado del escenario del acto y el grito de diferentes consignas: &#8220;\u00danete, no nos mires, a ti tambi\u00e9n te roban&#8221; y &#8220;Lo llaman democriacia y no lo es&#8221;.</p>\n<p>El acto ha finalizado con un minuto de silencio por los 8500 trabajadores despedidos y otro de abucheos hacia la empresa.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>La empresa Movistar ha patrocinat aquesta vesprada a la Estaci\u00f3 del Nord el concert de Shakira. Davant l&#8217;acomiadament de 8.500 treballadors que Movistar dur\u00e0 a terme, el moviment 15M ha decidit manifestar-se en contra de tal promoci\u00f3 per tal que els ciutadans s\u00e0piguen la veritat sobre l&#8217;empresa. L&#8217;acci\u00f3 ha consistit en la llegida del manifest [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 19,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/786"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/19"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=786"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 3,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/786/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 805,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/786/revisions/805"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=786"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=786"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=786"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 781,
  "date": "2011-05-27T13:42:14",
  "date_gmt": "2011-05-27T12:42:14",
  "guid": {
    "rendered": "http://valencia.tomalaplaza.net/?p=781"
  },
  "modified": "2011-05-27T13:43:08",
  "modified_gmt": "2011-05-27T12:43:08",
  "slug": "urgente-movilizaciones-de-esta-tarde",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://valencia.tomalaplaza.net/2011/05/27/urgente-movilizaciones-de-esta-tarde/",
  "title": {
    "rendered": "Urgente: movilizaciones de esta tarde"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>A las 18:30, <strong>concentraci\u00f3n </strong>ante la Delegaci\u00f3n del Gobierno, en <strong>calle Col\u00f3n</strong>.</p>\n<p>A las \u00a019:00, acto de<strong> apoyo </strong>a la acampada de <strong>Barcelona</strong>, a ra\u00edz del intento de desalojo.</p>\n<p>A las 20:00, <strong>\u00e1gora </strong>(asamblea general) en la Plaza del Quince de Mayo.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>A las 18:30, concentraci\u00f3n ante la Delegaci\u00f3n del Gobierno, en calle Col\u00f3n. A las \u00a019:00, acto de apoyo a la acampada de Barcelona, a ra\u00edz del intento de desalojo. A las 20:00, \u00e1gora (asamblea general) en la Plaza del Quince de Mayo.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 19,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    16
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/781"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/19"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=781"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 4,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/781/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 785,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/781/revisions/785"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=781"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=781"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=781"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 768,
  "date": "2011-05-27T11:41:17",
  "date_gmt": "2011-05-27T10:41:17",
  "guid": {
    "rendered": "http://valencia.tomalaplaza.net/?p=768"
  },
  "modified": "2011-05-27T17:22:55",
  "modified_gmt": "2011-05-27T16:22:55",
  "slug": "ultima-hora-barcelona",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://valencia.tomalaplaza.net/2011/05/27/ultima-hora-barcelona/",
  "title": {
    "rendered": "\u00daltima hora Barcelona"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><em>Agresi\u00f3n policial desproporcionada en <a href=\"https://www.youtube.com/watch?v=Geg_6Xoy04s\">este v\u00eddeo</a>. </em></p>\n<p><em>\u00daltima hora: \u00a1Els indignats ocupen la Diagonal!</em></p>\n<p><em>\u00daltima hora: A Barcelona, la policia fuig de pla\u00e7a de Catalunya</em></p>\n<p>A Barcelona, la policia est\u00e0 desallotjant la pla\u00e7a Catalunya.</p>\n<p><a href=\"http://politica.elpais.com/politica/2011/05/27/actualidad/1306489864_137130.html\">http://politica.elpais.com/politica/2011/05/27/actualidad/1306489864_137130.html</a></p>\n<p><a href=\"http://www.lavanguardia.com/politica/20110527/54161943588/los-indignados-inundan-la-plaza-mientras-la-policia-se-retira.html\">http://www.lavanguardia.com/politica/20110527/54161943588/los-indignados-inundan-la-plaza-mientras-la-policia-se-retira.html</a></p>\n<p>Segons\u00a0\u00faltimes not\u00edcies que ens apleguen (des de fonts fiables mitjan\u00e7ant twitter),\u00a0els indignats han rodejat a la policia en pla\u00e7a Catalunya, a pesar de la viol\u00e8ncia dels cosos de &#8216;seguretat&#8217; de l&#8217;Estat.</p>\n<p>A Lleida, la pla\u00e7a ha sigut buidada per la policia, que ha usat tots els seus recursos cohercitius, segons ens aplega de la mateixa manera.</p>\n<p>A m\u00e9s, cal informar que en Antena 3 hi ha emissi\u00f3 en directe del que ocorre a pla\u00e7a Catalunya.</p>\n<p>Des d&#8217;Acampada Val\u00e8ncia informem que farem un par\u00f3 a les 19:00 en la concentraci\u00f3 en el carrer Colon (que comen\u00e7a a les 18:00\u00a0a la pla\u00e7a Quinze\u00a0de Maig), i llegirem un text de suport als indignats de pla\u00e7a Catalunya. Invitem a la resta d&#8217;acampades a realitzar un acte\u00a0significatiu de\u00a0mateix\u00a0car\u00e0cter, suport a les acampades atacades, a les 19:00 hores de manera coordinada.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Agresi\u00f3n policial desproporcionada en este v\u00eddeo. \u00daltima hora: \u00a1Els indignats ocupen la Diagonal! \u00daltima hora: A Barcelona, la policia fuig de pla\u00e7a de Catalunya A Barcelona, la policia est\u00e0 desallotjant la pla\u00e7a Catalunya. http://politica.elpais.com/politica/2011/05/27/actualidad/1306489864_137130.html http://www.lavanguardia.com/politica/20110527/54161943588/los-indignados-inundan-la-plaza-mientras-la-policia-se-retira.html Segons\u00a0\u00faltimes not\u00edcies que ens apleguen (des de fonts fiables mitjan\u00e7ant twitter),\u00a0els indignats han rodejat a la policia en pla\u00e7a Catalunya, [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 19,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    7,
    4,
    16
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/768"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/19"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=768"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 13,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/768/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 791,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/768/revisions/791"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=768"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=768"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=768"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 757,
  "date": "2011-05-27T02:06:46",
  "date_gmt": "2011-05-27T01:06:46",
  "guid": {
    "rendered": "http://valencia.tomalaplaza.net/?p=757"
  },
  "modified": "2011-05-27T02:07:01",
  "modified_gmt": "2011-05-27T01:07:01",
  "slug": "acta-del-26-de-maig",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://valencia.tomalaplaza.net/2011/05/27/acta-del-26-de-maig/",
  "title": {
    "rendered": "Acta del 26 de maig"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>A la Pla\u00e7a Quinze de Maig continuem un dia m\u00e9s donant veu als ciutadans, que cada vegada incidixen m\u00e9s en la import\u00e0ncia de portar les assemblees als barris. Entra i descobreix el treball de les nostres comissions.<!--more--></p>\n<p>(M\u00e9s baix en castell\u00e0)</p>\n<p>Moderador: Ferr\u00e1n<br />\nSecretari: Pedro<br />\nOrdre del dia:<br />\n&#8211; Presentaci\u00f3 de comissions<br />\n&#8211; Assemblea oberta a la participaci\u00f3 ciutadana<br />\n&#8211; Not\u00edcies<br />\n20:10\u2014Obertura de l&#8217;Assemblea per Ferr\u00e1n<br />\nSalude i recorde als assistents el criteri per a votar<br />\n20:13 \u2013 Comissi\u00f3 Salut: H\u00e9ctor<br />\nManifest:<br />\n&#8211; Totes les propostes s\u00f3n assemble\u00e0ries.<br />\n&#8211; Foment d&#8217;h\u00e0bits saludables.<br />\n&#8211; No a la privatitzaci\u00f3 de la Sanitat.<br />\n&#8211; Defensa del nostre sistema p\u00fablic sanitari.<br />\n&#8211; Metges en els centres educatius, la qual cosa generaria ocupaci\u00f3.<br />\n&#8211; Revisi\u00f3 d&#8217;actituds del col\u00b7lectiu sanitari.<br />\nL&#8217;experi\u00e8ncia laboral en la Sanitat P\u00fablica no s\u2019explica en les Oposicions<br />\n&#8211; Respecte a les borses de treball, no a les influencies.<br />\n&#8211; La revisi\u00f3 de borses \u00e9s cada 8 anys!!?? 30% d&#8217;interins in\u00fatils.<br />\n&#8211; Necessitat en la comissi\u00f3 de materials de primera assist\u00e8ncia. Ahir va haver-hi un seri\u00f3s incident, es va cridar a l&#8217;ambul\u00e0ncia i no va venir.<br />\n20:20 \u2013 Comissi\u00f3 de comunicaci\u00f3. Andrea.<br />\n&#8211; Se&#8217;ns ratlla que els punts principals que van moure l&#8217;assemblea queden dissolts entre tanta proposta.<br />\n&#8211; No volem viol\u00e8ncia.<br />\n&#8211; En la Pla\u00e7a existeix cultura lliure i accessible per a tots els ciutadans.<br />\n20:21 \u2013 Comissi\u00f3 de premsa: Marta.<br />\n&#8211; S&#8217;han creat peri\u00f2dics.<br />\n&#8211; Existeixen cr\u00f2niques di\u00e0ries.<br />\n&#8211; Hi ha un blog: acampada vlc\u2026<br />\n&#8211; Diuen que es censura, per\u00f2 si volem que arribe el missatge hi ha paraules que no han d&#8217;usar-se. No es censura, s&#8217;assessora.<br />\n&#8211; Es fa una crida als professionals de la comunicaci\u00f3 en l&#8217;atur perqu\u00e8 vingen. El problema de molts professionals \u00e9s l\u2019autocensura.<br />\n20:23 \u2013 Comissi\u00f3 de difusi\u00f3: Kiko.<br />\n&#8211; Hi ha una nova acampada a Pamplona.<br />\n&#8211; Nova assemblea en la Conseller\u00eda d&#8217;Educaci\u00f3: divendres 27 a les 10:30.<br />\n&#8211; Ja hi ha una base de dades amb m\u00e9s de 3000 correus.<br />\n&#8211; Barri del Carmen, Mercat Central: Dissabte 28 a les 18 hores.<br />\n&#8211; Burjassot, Plaza del Ajunt: 27 a les 18:30.<br />\n&#8211; Ll\u00edria, Pla\u00e7a Mayor: 27 a les 18:30.<br />\n&#8211; Benimaclet Pla\u00e7a Beni: 27 a les 20:30.<br />\n&#8211; Alc\u00e1sser, Centre Social El Mont\u00f3: 31 a les 19:30.<br />\n&#8211; Russafa, Pla\u00e7a del Mercat 30 a les 19:30.<br />\n&#8211; Natzaret, Pla\u00e7a Esgl\u00e9sia: Dimecres 1 a les 20.<br />\n&#8211; Edetana: dia 27 a les 18.<br />\n&#8211; Alquas: dia 28 a les 19:30.<br />\n&#8211; Xirivella, Pla\u00e7a Ajunt a les 21:00.<br />\n20:25 \u2013 Comissi\u00f3 de medi ambient.<br />\n&#8211; Cal conscienciar a la gent que la crisi per la qual estem ac\u00ed no \u00e9s nom\u00e9s econ\u00f2mica sin\u00f3 tamb\u00e9 medi ambiental i a m\u00e9s a m\u00e9s tampoc som responsables.<br />\n&#8211; Incloure en el Manifest la consideraci\u00f3 de l&#8217;impacte ambiental.<br />\n&#8211; Incorporaci\u00f3 en la legislaci\u00f3 de la petjada ecol\u00f2gica.<br />\n&#8211; Millora i compliment de la legislaci\u00f3 ambiental.<br />\nS&#8217;ACCEPTA PER L&#8217;ASSEMBLEA.<br />\n&#8211; Es recorda on es reuneixen les 3 subcomissions.<br />\n&#8211; &#8211; Es recorda que hi ha un taller d&#8217;hort ecol\u00f2gic en terrassa el dissabte a les 18 h.<br />\n&#8211; Sostenibilitat real ja.<br />\n20:28 \u2013 Comissi\u00f3 de no viol\u00e8ncia activa.<br />\n&#8211; Actitut per la vida (racial, econ\u00f2mica, psicol\u00f2gica\u2026)<br />\n&#8211; Metodologia: transformaci\u00f3 de les condicions violentes habituals que generen els\u00a0 drets humans.<br />\n&#8211; Desobedi\u00e8ncia civil vs viol\u00e8ncia institucional.<br />\n&#8211; La no viol\u00e8ncia activa \u00e9s l&#8217;\u00fanica for\u00e7a que ha de guiar a la humanitat.<br />\n&#8211; Es demana l&#8217;aprovaci\u00f3 de la Comissi\u00f3 per a Dissabtes i Diumenges.</p>\n<p>S&#8217;APROVA.</p>\n<p>20:31 \u2013 Comissi\u00f3 pels treballadors.<br />\n&#8211; Reforma laboral.<br />\n&#8211; An\u00e0lisi de problemes i necessitats.<br />\n&#8211; Estendre l&#8217;Assemblea als centres de treball. Dem\u00e0 hi ha una.<br />\n&#8211; Els treballadors de l&#8217;INEM han d&#8217;al\u00e7ar la seua veu perqu\u00e8 estan molt prop dels corruptes.<br />\n&#8211; Centres educatius: #indignar, #organitzar!!!<br />\n20:33 \u2013 Comissi\u00f3 d&#8217;audiovisuals<br />\n&#8211; Estaci\u00f3 de radio, micro obert a partir de mat\u00ed<br />\n&#8211; Es treballa en una TV digital<br />\n&#8211; Un espai p\u00fablic no es pot ocupar, \u00e9s p\u00fablic!!<br />\n&#8211; Democr\u00e0cia participativa<br />\n&#8211; El campament \u00e9s un mitj\u00e0, no una fi. Transllat als barris<br />\n&#8211; Som esclaus del sistema capitalista<br />\n20:35 \u2013 Errata Benimaclet<br />\n20:36 \u2013 Comissi\u00f3 financera<br />\n&#8211; Ocupaci\u00f3 del banc de Val\u00e8ncia<br />\n&#8211; Intent d&#8217;ocupaci\u00f3 de Cambra de comer\u00e7, estava tancada<br />\n&#8211; Se sol\u00b7licita concentraci\u00f3 en la delegaci\u00f3 de govern a les 18:30<br />\nS&#8217;ACCEPTA<br />\n&#8211; No cal moure&#8217;s de la pla\u00e7a<br />\n&#8211; A\u00e7\u00f2 ser\u00e0 quan ens consolidem<br />\n20:37 \u2013 Comissi\u00f3 de ciutat<br />\n&#8211; Debats<br />\n&#8211; Condicionament de l&#8217;entorn de la pla\u00e7a, tamborets, taules,\u2026<br />\n&#8211; Petici\u00f3 de voluntaris<br />\n20:38 \u2013 Comissi\u00f3 d&#8217;educaci\u00f3<br />\n&#8211; Blindar pressupostos d&#8217;educaci\u00f3<br />\n&#8211; Articulaci\u00f3 progressiva dels C.V.als objectius del mil\u00b7lenni<br />\n&#8211; Denunciar la mercantilizaci\u00f3 de l\u2019educaci\u00f3<br />\n&#8211; Discussi\u00f3 de propostes de canvis metodol\u00f3gics<br />\n20:40 \u2013 Comissi\u00f3 de teoria pol\u00edtica<br />\n&#8211; Conclusions Plaza Sol<br />\no Reforma electoral<br />\no Lluita corrupci\u00f3 amb normes<br />\no Separaci\u00f3 efectiva dels poders p\u00fablics<br />\no Creaci\u00f3 de mecanismes de control ciutad\u00e0<br />\n20:42 \u2013 Comissi\u00f3 de Cultura<br />\n-Pensar com integrar la Cultura amb el moviment</p>\n<p>20:43 NOT\u00cdCIA \u2013 La CNN retransmetr\u00e0 durant 3 hores en directe la jornada del diumenge. A m\u00e9s cediran 3 WC qu\u00edmics, aigua, etc, no pometen res per\u00f2 ho intentaran<br />\n20:45 \u2013 Comissi\u00f3 de premsa<br />\n&#8211; Recerca de sinergies entre DRY i Acampada de val\u00e8ncia<br />\n&#8211; Comunicat de Zaidia: Reunion<br />\n&#8211; Problemes: Porros, Beguda, Mantenir neta la pla\u00e7a. Reflexioneu<br />\nMicro obert:<br />\n20:45 \u2013 Home, 24 anys<br />\n&#8211; No diluir el missatge principal<br />\n&#8211; Cal recolzar el moviment. Proposta d&#8217;asseguda en CC.OO<br />\n20:46 \u2013 Home, 22 anys<br />\n&#8211; Esmenta honradesa de l&#8217;actitut de la policia davant la manifestaci\u00f3 il\u00b7legal realitzada<br />\n20:47 \u2013 Home, 45 anys<br />\n&#8211; Caben totes les opinions per\u00f2 estem pel que estem<br />\n20:48 \u2013 Home , 22 anys<br />\n&#8211; Desobedi\u00e8ncia civil, acci\u00f3 conjunta d&#8217;ocupaci\u00f3 de cases buides<br />\n20:49 Dona, 22 ANYS<br />\n&#8211; Moviment pac\u00edfic i intel\u00b7ligent<br />\n&#8211; Proposicions:<br />\no El 7/7 apagada general de 7 minuts<br />\no El 30/5, retirar 155 \u20ac dels bancs<br />\no Funeral multitudinari. Preferim morir a ser esclaus de la dictadura dels bancs, i la societat<br />\no Llibertat d&#8217;informaci\u00f3<br />\no Contra la dictadura del sof\u00e0<br />\n20:52 home , 55 anys<br />\n&#8211; Volen separar-nos (multimilionaris vs poble)<br />\n&#8211; El govern est\u00e0 al servei dels multimilionaris<br />\n&#8211; La veritat no existeix. Existeixen moltes veritats<br />\n&#8211; La moral per sobre de la llei perqu\u00e8 han fet la llei immoral<br />\n&#8211; Creure \u00e9s crear, amb amor es pot canviar el m\u00f3n<br />\n20:55 Dona, 63 anys<br />\n&#8211; Estem amb vosaltres<br />\n&#8211; S&#8217;alegren perqu\u00e8 ells tamb\u00e9 van lluitar per tenir el riu verd, pel solar dels jesu\u00eftes,\u2026<br />\n&#8211; Llistes obertes</p>\n<p>20: 57 Dona, 30 anys<br />\n&#8211; Despr\u00e9s d&#8217;entrar en borses de treball per oposici\u00f3n treball\u00e0 28 dies d&#8217;interina vacant. Quan es renoven les llistes no apareix en elles<br />\n&#8211; Farsa d&#8217;oposicions. Solament de cara a les eleccions<br />\n&#8211; No a l&#8217;especulaci\u00f3 de les borses de treball de la Generalitat que solament enriqueix les seues arques , la d&#8217;ells<br />\n&#8211; NO a la manipulaci\u00f3 dels sentiments<br />\n21:00 Home, 22 anys<br />\n&#8211; Perduda del nord, cal fixar-se en el que ens uneix<br />\n&#8211; Separaci\u00f3 efectiva de poders i llistes obertes<br />\n21:05Dona, 25 anys<br />\n&#8211; Si pensem que no funciona l&#8217;assemblea, per qu\u00e8 aplaudim???<br />\n&#8211; En Massamagrell hi ha 100 persones en assemblea<br />\n21:08 Dona, 45 anys (Usa meg\u00e0fon)<br />\n&#8211; No em deixen dir el que vull dir<br />\n&#8211; Abans creix\u00edem i ara decreixem<br />\n&#8211; Cal donar un gir, l&#8217;assemblea no pot ser repetitiva<br />\n&#8211; Cal discutir si volem que siga permanent l&#8217;acampada<br />\n&#8211; Cal organitzar les assemblees populars en els barris amb una coordinadora d&#8217;assemblees per a vehiculitzar les propostes d&#8217;acci\u00f3<br />\n21:12 Home, 45 anys<br />\n&#8211; Cal mantenir la flama encesa<br />\n&#8211; Que ens donen mitjans ja que nosaltres els donem idees<br />\n21:15 Home , 35 anys<br />\n&#8211; La seua mare li ha tirat de casa ja que la seua mare no comparteix les seues idees<br />\n&#8211; Sense les seues idees no pot viure<br />\n&#8211; No hi ha etiquetes ja que solament divideixen<br />\n&#8211; S\u00ed a les assemblees de barri<br />\n21:20 Dona de 30 anys<br />\n&#8211; La mesura de l&#8217;\u00e9sser hum\u00e0 s\u00f3n els seus somnis<br />\n&#8211; Canviar el victimisme per amor i la indignaci\u00f3 pro mobilitzaci\u00f3<br />\n&#8211; Tots som el sistema<br />\n21:25 Organitzaci\u00f3<br />\n&#8211; Recordar que cal repartir torns per a parlar<br />\nNOT\u00cdCIA: Manifestaci\u00f3 a Alzira amb 60 persones<br />\n21:27 \u2013 Dona , 25 anys<br />\n&#8211; En Campanar ens han llevat l&#8217;hospital<br />\n&#8211; Des de Conselleria diuen que se seguir\u00e0 usant l&#8217;hospital com a ambulatori<br />\n&#8211; Si fas soroll acaben per escoltar-te<br />\nFI A les 21:29</p>\n<p>&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;-</p>\n<p><strong>Moderador: </strong>Ferr\u00e1n</p>\n<p>Secretario: Pedro</p>\n<p>Orden del d\u00eda:</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Presentaci\u00f3n de comisiones</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Asamblea abierta a la participaci\u00f3n ciudadana</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Noticias</p>\n<p>20:10\u2014Apertura de la Asamblea por Ferr\u00e1n</p>\n<p>Saludo y recuerdo a los asistentes del criterio para votar</p>\n<p>20:13 \u2013 Comisi\u00f3n Salud: H\u00e9ctor</p>\n<p>Manifiesto:</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Todas las propuestas son asamblearias.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Fomento de h\u00e1bitos saludables.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 No a la privatizaci\u00f3n de la Sanidad.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Defensa de nuestro sistema p\u00fablico sanitario.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 M\u00e9dicos en los centros educativos, lo cual generar\u00eda empleo.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Revisi\u00f3n de actitudes del colectivo sanitario.</p>\n<p>La experiencia laboral en la Sanidad P\u00fablica no cuenta en las Oposiciones</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Respeto a las bolsas de trabajo, no al enchufismo.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 La revisi\u00f3n de bolsas es cada 8 a\u00f1os!!?? 30% de interinos in\u00fatiles.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Necesidad en la comisi\u00f3n de materiales de primera asistencia. Ayer hubo un serio incidente, se llam\u00f3 a la ambulancia y no vino.</p>\n<p>20:20 \u2013 Comisi\u00f3n de comunicaci\u00f3n. Andrea.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Se nos tacha de que los puntos principales que movieron la asamblea quedan disueltos entre tanta propuesta.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 No queremos violencia.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 En la Plaza existe cultura libre y accesible para todos los ciudadanos.</p>\n<p>20:21 \u2013 Comisi\u00f3n de prensa: Marta.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Se han creado peri\u00f3dicos.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 \u00a0Existen cr\u00f3nicas diarias.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Hay un blog: acampada vlc\u2026</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Dicen que se censura, pero si queremos que llegue el mensaje hay palabras que no deben usarse. No se censura, se asesora.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Se hace un llamamiento a los profesionales de la comunicaci\u00f3n en el paro para que vengan. El problema de muchos profesionales es la autocensura.</p>\n<p>20:23 \u2013 Comisi\u00f3n de difusi\u00f3n: Kiko.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Hay una nueva acampada en Pamplona.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Nueva asamblea en la Conselleria de Educaci\u00f3n: viernes 27 a las 10:30.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Ya hay una basa de datos con m\u00e1s de 3000 correos.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Barrio del Carmen, Mercado Central: S\u00e1bado 28 a las 18 horas.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Burjassot, Plaza del Ayto: 27 a las 18:30.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Ll\u00edria, Plaza Mayor: 27 a las 18:30.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Benimaclet Plza Beni: 27 a las 20:30.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Alc\u00e1sser, Centro Social El Mont\u00f3: 31 a las 19:30.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Russafa, Plza del Mercat 30 a las 19:30.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Nazaret, Plza Iglesia: Mi\u00e9rcoles 1 a las 20.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Edetana: d\u00eda 27 a las 18.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Alacu\u00e1s: d\u00eda 28 a las 19:30.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Xirivella, Plza Ayto a las 21:00.</p>\n<p>20:25 \u2013 Comisi\u00f3n de medio ambiente.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Hay que concienciar a la gente de que la crisis por la que estamos aqu\u00ed no es s\u00f3lo econ\u00f3mica sino tambi\u00e9n medio ambiental y adem\u00e1s tampoco somos responsables.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Incluir en el Manifiesto la consideraci\u00f3n del impacto ambiental.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Incorporaci\u00f3n en la legislaci\u00f3n de la huella ecol\u00f3gica.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Mejora y cumplimiento de la legislaci\u00f3n ambiental.</p>\n<p>SE ACEPTA POR LA ASAMBLEA.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Se recuerda donde se re\u00fanen las 3 subcomisiones.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 &#8211; Se recuerda que hay un taller de huerto ecol\u00f3gico en terraza el s\u00e1bado a las 18 h.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Sostenibilidad real ya.</p>\n<p>20:28 \u2013 Comisi\u00f3n de no violencia activa.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Actitud por la vida (racial, econ\u00f3mica, psicol\u00f3gica\u2026)</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Metodolog\u00eda: transformaci\u00f3n de las condiciones violentas habituales que generan el menoscabo de los derechos humanos.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Desobediencia civil vs violencia institucional.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 La no violencia activa es la \u00fanica fuerza que debe guiar a la humanidad.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Se pide la aprobaci\u00f3n de la Comisi\u00f3n para S\u00e1bados y Domingos.</p>\n<p>SE APRUEBA.</p>\n<p>20:31 \u2013 Comisi\u00f3n por los trabajadores.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Reforma laboral.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 An\u00e1lisis de problemas y necesidades.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Extender la Asamblea a los centros de trabajo. Ma\u00f1ana hay una.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Los trabajadores del INEM deben alzar su voz porque est\u00e1n muy cerca de los corruptos.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Centros educativos: indignaos, organizaos!!!</p>\n<p>20:33 \u2013 Comisi\u00f3n de audiovisuales</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Estaci\u00f3n de radio , micro abierto a partir de ma\u00f1ana</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Se trabaja en una TV digital</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Un espacio p\u00fablico no se puede ocupar, es p\u00fablico!!</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Democracia participativa</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 El campamento es un medio, no un fin. Traslado a los barrios</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Somos esclavos del sistema capitalista</p>\n<p>20:35 \u2013 Errata Benimaclet</p>\n<p>20:36 \u2013 Comisi\u00f3n financiera</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Ocupaci\u00f3n del Banco de Valencia</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Intento de ocupaci\u00f3n de\u00a0 C\u00e1mara de comercio, estaba cerrada</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Se solicita concentraci\u00f3n en la delegaci\u00f3n de gobierno a las 18:30</p>\n<p>SE ACEPTA</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 No hay que moverse de la plaza</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Eso ser\u00e1 cuando nos consolidemos</p>\n<p>20:37 \u2013 Comisi\u00f3n de ciudad</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Debates</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Acondicionamiento del entorno de la plaza, taburetes, mesas,\u2026</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Petici\u00f3n de voluntarios</p>\n<p>20:38 \u2013 Comisi\u00f3n de educaci\u00f3n</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Blindar presupuestos de educaci\u00f3n</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Articulaci\u00f3n progresiva de los C.V. a los objetivos del milenio</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Denunciar la mercantilizaci\u00f3n de la educaci\u00f3n</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Discusi\u00f3n de propuestas de cambios metodol\u00f3gicos</p>\n<p>20:40 \u2013 Comisi\u00f3n de teor\u00eda pol\u00edtica</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Conclusiones Plaza Sol</p>\n<ul>\n<li>Reforma electoral</li>\n<li>Lucha corrupci\u00f3n con normas</li>\n<li>Separaci\u00f3n efectiva de los poderes p\u00fablicos</li>\n<li>Creaci\u00f3n de mecanismos de control ciudadano</li>\n</ul>\n<p>20:42 \u2013 Comisi\u00f3n de Cultura</p>\n<p>-Pensar c\u00f3mo integrar la Cultura con el movimiento</p>\n<p>20:43 &#8211; NOTICIA \u2013 La CNN retransmitir\u00e1 durante 3 horas\u00a0 en directo la jornada del domingo. Adem\u00e1s ceder\u00e1n 3 WC qu\u00edmicos, agua, etc, no pometen nada pero lo intentar\u00e1n</p>\n<p>20:45 \u2013 Comisi\u00f3n de prensa</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 B\u00fasqueda de sinergias entre DRY y Acampada Valencia</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Comunicado de Zaidia: Reunion &lt;Pont de Fusta</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Problemas: Porros, Bebida, Mantener limpia la plaza. Reflexionad</p>\n<p>Micro abierto:</p>\n<p>20:45 \u2013 Hombre, 24 a\u00f1os</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 No diluir el mensaje principal</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Hay que apoyar el movimiento. Propuesta de sentada en CC.OO</p>\n<p>20:46 \u2013 Hombre, 22 a\u00f1os</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Menci\u00f3n honrosa de la actitud de la polic\u00eda ante la mani ilegal realizada</p>\n<p>20:47 \u2013 Hombre, 45 a\u00f1os</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Caben todas las opiniones pero estamos por lo que estamos</p>\n<p>20:48 \u2013 Hombre , 22 a\u00f1os</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Desobediencia civil, acci\u00f3n conjunta de ocupaci\u00f3n de casas de los desahuciados</p>\n<p>20:49 Mujer, 22 A\u00d1OS</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Movimiento pac\u00edfico e inteligente</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Proposiciones:</p>\n<ul>\n<li>El 7/7 apag\u00f3n general de 7 minutos</li>\n<li>El 30/5, retirar 155 \u20ac de los bancos</li>\n<li>Funeral multitudinario. Preferimos morir a ser esclavos de la dictadura de los bancos, y la sociedad</li>\n<li>Libertad de informaci\u00f3n</li>\n<li>Contra la dictadura del sof\u00e1</li>\n</ul>\n<p>20:52 Hombre , 55 a\u00f1os</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Quieren separarnos (multimillonarios vs pueblo)</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 El gobierno est\u00e1 al servicio de los multimillonarios</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 La verdad no existe. Existen muchas verdades</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 La moral por encima de la ley porque han hecho la ley inmoral</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Creer es crear, con amor se puede cambiar el mundo</p>\n<p>20:55 Mujer, 63 a\u00f1os</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Estamos con vosotros</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Se alegran porque ellos tambi\u00e9n lucharon por tener el r\u00edo verde, por el solar de los Jesuitas,\u2026</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Listas abiertas</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>20: 57 Mujer, 30 a\u00f1os</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Tras entrar en bolsas de trabajo por oposici\u00f3n curra 28 d\u00edas de interina vacante. Cuando se renuevan las listas no aparece en ellas</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Farsa de oposiciones. Solo de cara a las elecciones</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 No a la\u00a0 especulaci\u00f3n de las bolsas de trabajo de la Generalitat que solo enriquece sus arcas , la de ellos</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 NO a la manipulaci\u00f3n de los sentimientos</p>\n<p>21:00 Hombre, 22 a\u00f1os</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Perdida del norte, hay que fijarse en lo que nos une</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Separaci\u00f3n efectiva de poderes y listas abiertas</p>\n<p>21:05Mujer, 25 a\u00f1os</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Si pensamos que no funciona la asamblea, por qu\u00e9 aplaudis???</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 En Massamagrell hay 100 personas en a asamblea</p>\n<p>21:08 Mujer, 45 a\u00f1os (Usa meg\u00e1fono)</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 No me dejan decir lo que quiero decir</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Antes crec\u00edamos y ahora decrecemos</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Hay que dar un giro, la asamblea no puede ser repetitiva</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Hay que discutir si queremos que sea permanente la acampada</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Hay que organizar las asambleas populares en los barrios con una coordinadora de asambleas para vehiculizar las propuestas de acci\u00f3n</p>\n<p>21:12 Hombre, 45 a\u00f1os</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Hay que mantener la llama encendida</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Que nos den medios ya que nosotros les damos ideas</p>\n<p>21:15 Hombre , 35 a\u00f1os</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Su madre le ha echado de casa ya que su madre no comparte sus ideas</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Sin sus ideas no puede vivir</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 No hay etiquetas ya que solo dividen</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 S\u00ed a las asambleas de barrio</p>\n<p>21:20 Mujer de 30 a\u00f1os</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 La medida del ser humano son sus sue\u00f1os</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Cambiar el victimismo por amor y la indignaci\u00f3n pro movilizaci\u00f3n</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Todos somos el sistema</p>\n<p>21:25 Organizaci\u00f3n</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Recordar que hay que repartir turnos para hablar</p>\n<p>NOTICIA: Manifestaci\u00f3n en Alzira con 60 personas</p>\n<p>21:27 \u2013 Mujer , 25 a\u00f1os</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 En Campanar nos han quitado el hospital</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Desde Conselleria dicen que se seguir\u00e1 usando el hospital como ambulatorio</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Si haces ruido acaban por escucharte</p>\n<p>FIN A LAS 21:29</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>A la Pla\u00e7a Quinze de Maig continuem un dia m\u00e9s donant veu als ciutadans, que cada vegada incidixen m\u00e9s en la import\u00e0ncia de portar les assemblees als barris. Entra i descobreix el treball de les nostres comissions.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 54,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/757"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/54"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=757"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 4,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/757/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 761,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/757/revisions/761"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=757"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=757"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=757"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 755,
  "date": "2011-05-27T02:09:05",
  "date_gmt": "2011-05-27T01:09:05",
  "guid": {
    "rendered": "http://valencia.tomalaplaza.net/?p=755"
  },
  "modified": "2011-05-27T11:57:30",
  "modified_gmt": "2011-05-27T10:57:30",
  "slug": "agenda-del-27-de-maig",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://valencia.tomalaplaza.net/2011/05/27/agenda-del-27-de-maig/",
  "title": {
    "rendered": "Agenda del 27 de maig"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>(M\u00e9s baix en castell\u00e0)</p>\n<p>Horari d\u2019activitats per al divendres 27 de maig de l\u2019Acampada Valencia a la Pla\u00e7a Quinze de Maig</p>\n<p><strong>Comissi\u00f3 d\u2019Acci\u00f3</strong></p>\n<p>18:30 &#8211; CONCENTRACI\u00d3 D\u2019INDIGNATS. Metro de Colom, front la Subdelegaci\u00f3 de Govern</p>\n<p>20:00 &#8211; \u00c0gora</p>\n<p><!--more--></p>\n<p><strong>Comissi\u00f3 de Creativitat</strong></p>\n<p>11:00 \u2013 Construcci\u00f3 de cotxes de F\u00f2rmula Nou&amp;Bus M-15</p>\n<p>17:30 \u2013 Taixi. Porta roba esportiva</p>\n<p>18:00 \u2013 Assemblea infantil</p>\n<p><strong>Comissi\u00f3 d\u2019Educaci\u00f3</strong></p>\n<p>09:30 \u2013 10:00 \u2013 Tots els dies Ioga</p>\n<p>10:00 \u2013 12:00 Visita d\u2019un grup d\u2019alumnes de 4\u00ba d\u2019ESO. Mentre dure la visita no es podr\u00e0 utilitzar la zona d\u2019estudi</p>\n<p>12:00 \u2013 13:00 \u2013 Suport de valenci\u00e0 i ajuda per a cartelleria biling\u00fce</p>\n<p>17:00 \u2013 18:00 \u2013 Xarra \u201cConstru\u00efnt pedagog\u00eda des de la proposta 15-M\u201d</p>\n<p><strong>Comissi\u00f3 d\u2019Infermeria</strong></p>\n<p>09:00 &#8211; Durant tot el mat\u00ed hi aura un dentista</p>\n<p><strong>Comissi\u00f3 de Gesti\u00f3 de conflictes</strong></p>\n<p>12:00 Taller de Desenvolupament de la capacitat de confrontaci\u00f3</p>\n<p><strong>Comissi\u00f3 de Reflexologia</strong></p>\n<p>22:30 \u2013 Projecci\u00f3 de pel.l\u00edcula</p>\n<p><strong>Comissi\u00f3 d\u2019Audiovisuals</strong></p>\n<p>23:00 \u2013 Lectura dramatitzada. Performance del manifest \u201cIndignaos\u201d de St\u00e9phane Hessel</p>\n<p>00:30 \u2013 Projecci\u00f3 de la pel.l\u00edcula \u201cDar la cara\u201d de Joan Muntaner, que est\u00e0 present. Durant el cap de setmana la televisi\u00f3 senegalesa Walf TV rodar\u00e0 un documental a la pla\u00e7a</p>\n<p><strong>Comissi\u00f3 pel Dret als animals</strong></p>\n<p>Al finalitzar el \u00c0gora, assemblea general de la comissi\u00f3, xarra sobre antiespecisme</p>\n<p>23:00 \u2013 Projecci\u00f3 del documental \u201cEarthling\u201d (Terr\u00edcoles)</p>\n<p>&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;-</p>\n<p>Horario de actividades para el viernes 27 de mayo de Acampada Valencia en la Pla\u00e7a Quinze de Maig</p>\n<p><strong>Comisi\u00f3n de Acci\u00f3n</strong></p>\n<p>18:30 CONCENTRACI\u00d3N DE <a href=\"mailto:INDIGNAD@S\">INDIGNAD@S</a>. Metro de Col\u00f3n, frente a la Subdelegaci\u00f3n del Gobierno</p>\n<p>20:00 \u00c1gora</p>\n<p><strong>Comisi\u00f3n de Creatividad</strong></p>\n<p>11:00 Construcci\u00f3n de coches de F\u00f3rmula Nou&amp;Bus M-15</p>\n<p>17:30 Taich\u00ed, (Chen), trae ropa deportiva</p>\n<p>18:00 Asamblea infantil</p>\n<p><strong>Comisi\u00f3n Educaci\u00f3n</strong></p>\n<p>09:30-10:00 Todos los d\u00edas Yoga</p>\n<p>10:00-12:00 Visita de un grupo de alumnos de 4\u00ba de las ESO. Mientras dure la visita no se podr\u00e1 usar la zona de estudio</p>\n<p>12:00-13:00 Apoyo y repaso de de Valenciano y ayuda para la carteler\u00eda biling\u00fce</p>\n<p>17:00-18:00 Charla \u201cConstruyendo pedagog\u00eda desde la propuesta 15M\u201d</p>\n<p><strong>Comisi\u00f3n de Enfermer\u00eda</strong></p>\n<p>09:00 &#8211; Durante toda la ma\u00f1ana habr\u00e1 un dentista</p>\n<p>Comisi\u00f3n de Gesti\u00f3n de conflictos</p>\n<p>12:00 Taller de Desarrrollo de la capacidad de confrontaci\u00f3n</p>\n<p><strong>Comisi\u00f3n de Reflexolog\u00eda</strong></p>\n<p>22:30 Proyecci\u00f3n pel\u00edcula</p>\n<p><strong>Comisi\u00f3n de Audiovisuales</strong></p>\n<p>23:00 Lectura dramatiza. Performance del manifiesto \u201cIndignaos\u201d de St\u00e9phane\u00a0 Hessel</p>\n<p>00:30 Proyecci\u00f3n e la pel\u00edcula \u201cDar la cara\u201d de Joan Muntaner, que estar\u00e1 presente</p>\n<p>Durante el fin de semana la televisi\u00f3n senegalesa Walf TV rodar\u00e1 un documental en la plaza</p>\n<p><strong>Comisi\u00f3n por el Derecho de los animales</strong></p>\n<p>Al finalizar el \u00c1gora asamblea general de la comisi\u00f3n, charla sobre antiespecismo</p>\n<p>23:00 Proyecci\u00f3n del documental \u201cEarthling\u201d (Terr\u00edcolas)</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>(M\u00e9s baix en castell\u00e0) Horari d\u2019activitats per al divendres 27 de maig de l\u2019Acampada Valencia a la Pla\u00e7a Quinze de Maig Comissi\u00f3 d\u2019Acci\u00f3 18:30 &#8211; CONCENTRACI\u00d3 D\u2019INDIGNATS. Metro de Colom, front la Subdelegaci\u00f3 de Govern 20:00 &#8211; \u00c0gora</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 54,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    16
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/755"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/54"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=755"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 6,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/755/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 764,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/755/revisions/764"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=755"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=755"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=755"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 749,
  "date": "2011-05-26T23:28:27",
  "date_gmt": "2011-05-26T22:28:27",
  "guid": {
    "rendered": "http://valencia.tomalaplaza.net/?page_id=749"
  },
  "modified": "2011-05-26T23:28:27",
  "modified_gmt": "2011-05-26T22:28:27",
  "slug": "bloque-tematico-de-educacion",
  "status": "publish",
  "type": "page",
  "link": "https://valencia.tomalaplaza.net/organizacion/bloque-tematico-de-educacion/",
  "title": {
    "rendered": "Bloque tem\u00e1tico de Educaci\u00f3n"
  },
  "content": {
    "rendered": "",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "",
    "protected": false
  },
  "author": 19,
  "featured_media": 0,
  "parent": 744,
  "menu_order": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "template": "",
  "meta": [],
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/749"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/page"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/19"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=749"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 1,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/749/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 750,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/749/revisions/750"
      }
    ],
    "up": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/744"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=749"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 744,
  "date": "2011-05-26T23:10:35",
  "date_gmt": "2011-05-26T22:10:35",
  "guid": {
    "rendered": "http://valencia.tomalaplaza.net/?page_id=744"
  },
  "modified": "2011-05-26T23:16:13",
  "modified_gmt": "2011-05-26T22:16:13",
  "slug": "organizacion",
  "status": "publish",
  "type": "page",
  "link": "https://valencia.tomalaplaza.net/organizacion/",
  "title": {
    "rendered": "Coordinaci\u00f3n"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>En Acampada Valencia tenemos dos clases de grupos de trabajo:</p>\n<p>Comisiones: son los grupos de trabajo que tratan temas relacionados con la organizaci\u00f3n del campamento. Prensa, Comunicaci\u00f3n Social, Comunicaci\u00f3n audiovisual, Log\u00edstica, Cocina, etc.</p>\n<p>Bloques tem\u00e1ticos: son los grupos que se encargan de debatir y tratar temas sociopol\u00edticos de los diversos asuntos de inter\u00e9s, como econom\u00eda, ecolog\u00eda, educaci\u00f3n, cultura, pol\u00edtica, etc. Adem\u00e1s, estos bloques tem\u00e1ticos tambi\u00e9n suelen organizar eventos, acciones o talleres relacionados con le campamento.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>En Acampada Valencia tenemos dos clases de grupos de trabajo: Comisiones: son los grupos de trabajo que tratan temas relacionados con la organizaci\u00f3n del campamento. Prensa, Comunicaci\u00f3n Social, Comunicaci\u00f3n audiovisual, Log\u00edstica, Cocina, etc. Bloques tem\u00e1ticos: son los grupos que se encargan de debatir y tratar temas sociopol\u00edticos de los diversos asuntos de inter\u00e9s, como econom\u00eda, [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 19,
  "featured_media": 0,
  "parent": 0,
  "menu_order": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "template": "",
  "meta": [],
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/744"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/page"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/19"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=744"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 4,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/744/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 748,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/744/revisions/748"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=744"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 726,
  "date": "2011-05-26T15:15:13",
  "date_gmt": "2011-05-26T14:15:13",
  "guid": {
    "rendered": "http://valencia.tomalaplaza.net/?p=726"
  },
  "modified": "2011-05-26T15:56:10",
  "modified_gmt": "2011-05-26T14:56:10",
  "slug": "convocatoria",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://valencia.tomalaplaza.net/2011/05/26/convocatoria/",
  "title": {
    "rendered": "Convocat\u00f2ria"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>(M\u00e1s abajo en castellano)</p>\n<p>El pr\u00f2xim divendres 27 de maig hi haur\u00e0 una <strong>concentraci\u00f3</strong> a les 18:30 en el metre de Col\u00f3n, per a manifestar una vegada m\u00e9s. que volem que les coses canvien de veritat.</p>\n<p>El d\u00eda 19 de juny hi haur\u00e0 una <strong>gran manifestaci\u00f3</strong> que tamb\u00e9 est\u00e0 convocada en Madrid, Barcelona i altres ciutat del Estat.</p>\n<p><!--more--></p>\n<p>Convocatoria</p>\n<p>El pr\u00f3ximo viernes 27 de mayo habr\u00e1 una <strong>concentraci\u00f3n</strong> a las 18:30 en el metro de Col\u00f3n, para manifestar una vez m\u00e1s que queremos que las cosas cambien de verdad.</p>\n<p>El d\u00eda 19 de junio habr\u00e1 una <strong>gran manifestaci\u00f3n</strong> que tambi\u00e9n est\u00e1 convocada en Madrid, Barcelona y otras ciudades del Estado.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>(M\u00e1s abajo en castellano) El pr\u00f2xim divendres 27 de maig hi haur\u00e0 una concentraci\u00f3 a les 18:30 en el metre de Col\u00f3n, per a manifestar una vegada m\u00e9s. que volem que les coses canvien de veritat. El d\u00eda 19 de juny hi haur\u00e0 una gran manifestaci\u00f3 que tamb\u00e9 est\u00e0 convocada en Madrid, Barcelona i altres [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 19,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/726"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/19"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=726"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 4,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/726/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 734,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/726/revisions/734"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=726"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=726"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=726"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 718,
  "date": "2011-05-26T14:10:25",
  "date_gmt": "2011-05-26T13:10:25",
  "guid": {
    "rendered": "http://valencia.tomalaplaza.net/?p=718"
  },
  "modified": "2011-05-26T15:53:10",
  "modified_gmt": "2011-05-26T14:53:10",
  "slug": "el-movimiento-15m-se-expande-a-grecia",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://valencia.tomalaplaza.net/2011/05/26/el-movimiento-15m-se-expande-a-grecia/",
  "title": {
    "rendered": "El movimient 15M s&#8217;est\u00e9n a Gr\u00e8cia"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>(m\u00e1s abajo en castellano)</p>\n<p>En la vesprada de ahir comen\u00e7aren en Gr\u00e8cia una s\u00e8rie de movilitzacions de car\u00e0cter popular, apartidista i convocades des de les xarxes socials; el qu\u00e8 els mateixos grecs anomenen &#8220;revoluci\u00f3 a l&#8217;espanyola&#8221;. Les concentracions es convocaren mitjan\u00e7ant les xarxes soxials, Twitter i Facebook principalment, amb el resultat de m\u00e9s de 7.000 asistensta en la pla\u00e7a Syntagma de Atenes, front al Parlament Grec, que va precedir a les concentracions de Sal\u00f2nica i Patras.</p>\n<p><!--more--></p>\n<p>Les manifestacions, al igual que les d&#8217;Espanya, es varen desenvolupar per iniciativa individual, de forma pac\u00edfica, sense tindre una convocat\u00f2ria per part de partits pol\u00edtics ni sindicats, ni ninguna sigla, i en resposta als problemes econ\u00f2mics, pol\u00edtics i socials que arrastra el pa\u00eds.</p>\n<p>La indignaci\u00f3 del poble en Gr\u00e8cia es ja notable, varen ser els primers en sufrir la crisi econ\u00f2mica mundial i els primers en ser rescatats amb fons milionaris europeus. El poble grec no accepta tenir que reduir les seues prestacions socials i pagar la deuda externa mitjan\u00e7ant la pol\u00edtica &#8220;d&#8217;austeritat&#8221; que es proposa des de les institucions. &#8220;La crisi es culpa vostra, pagueu-la vosaltres&#8221; afirmava Dimitris Navrelis, de 37 anys, dirigint-se al Parlament.</p>\n<p>Des de Sol ja s&#8217;ha fet una crida a altres pa\u00efsos dr\u00e0sticament afectats per la crisi, podem llegir pancartes en el Quil\u00f2metre zero com &#8220;Desperteu grecs&#8221;, a les quals la pla\u00e7a Syntagma va contestar &#8220;Estem desperts, Quina hora \u00e9s? \u00c9s hora de que s&#8217;en vajen&#8221; fent alusi\u00f3 a la petici\u00f3 de dimisions en c\u00e0rrecs p\u00fablics.</p>\n<p>El Moviment 15M espera que en altres pa\u00efsos en crisi, como Portugal i Irlanda, se sumen a les protestes i difonguen el moviment a nivel internacional.</p>\n<p>&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;</p>\n<p><strong>El movimiento 15M se expande a Grecia</strong></p>\n<p>En la tarde de ayer empezaron en Grecia una serie de movilizaciones de car\u00e1cter popular, apartidista y convocadas desde las redes sociales; lo que los mismos griegos llaman \u201crevoluci\u00f3n a la espa\u00f1ola\u201d. Las concentraciones se convocaron mediante las redes sociales, Twitter y Facebook principalmente, con el resultado de m\u00e1s de 7.000 asistentes en la plaza Syntagma de Atenas, frente al Parlamento Griego, que precedi\u00f3 a las concentraciones de Sal\u00f3nica y Patras.</p>\n<p>Las manifestaciones, al igual que las de Espa\u00f1a, se desarrollaron por iniciativa individual, de forma pac\u00edfica, sin tener una convocatoria por parte de partidos xpol\u00edticos ni sindicatos ni ninguna sigla y a ra\u00edz de los problemas econ\u00f3micos, pol\u00edticos y sociales que arrastra el pa\u00eds.</p>\n<p>La indignaci\u00f3n del pueblo en Grecia es ya notable, fueron de los primeros en sufrir la crisis econ\u00f3mica mundial y los primeros en ser rescatados con fondos millonarios europeos. El pueblo griego no acepta tener que reducir sus prestaciones sociales y pagar la deuda externa mediante la pol\u00edtica de \u201causteridad\u201d que se propone desde las instituciones. \u201cLa crisis es culpa vuestra, pagarla vosotros\u201d afirmaba Dimitris Navrelis, de 37 a\u00f1os, dirigi\u00e9ndose al parlamento.</p>\n<p>Desde Sol ya se hab\u00eda hecho un llamamiento a otros pa\u00edses dr\u00e1sticamente afectados por la crisis, podemos leer pancartas en el kil\u00f3metro cero como \u201cDespertad griegos\u201d, a lo que desde la plaza Syntagma se respondi\u00f3 &#8220;Estamos despiertos \u00bfQu\u00e9 hora es? Es hora de que se vayan&#8221; haciendo alusi\u00f3n a la petici\u00f3n de dimisiones en cargos p\u00fablicos.</p>\n<p>El movimiento 15M espera que otros pa\u00edses en crisis, como Portugal e Irlanda, se unan a las protestas y expandan el movimiento a nivel internacional.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>(m\u00e1s abajo en castellano) En la vesprada de ahir comen\u00e7aren en Gr\u00e8cia una s\u00e8rie de movilitzacions de car\u00e0cter popular, apartidista i convocades des de les xarxes socials; el qu\u00e8 els mateixos grecs anomenen &#8220;revoluci\u00f3 a l&#8217;espanyola&#8221;. Les concentracions es convocaren mitjan\u00e7ant les xarxes soxials, Twitter i Facebook principalment, amb el resultat de m\u00e9s de 7.000 [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 19,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    3
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/718"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/19"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=718"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 5,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/718/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 720,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/718/revisions/720"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=718"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=718"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=718"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 704,
  "date": "2011-05-26T05:06:53",
  "date_gmt": "2011-05-26T04:06:53",
  "guid": {
    "rendered": "http://valencia.tomalaplaza.net/?p=704"
  },
  "modified": "2011-05-26T05:08:09",
  "modified_gmt": "2011-05-26T04:08:09",
  "slug": "acta-de-lagora-del-25-de-maig",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://valencia.tomalaplaza.net/2011/05/26/acta-de-lagora-del-25-de-maig/",
  "title": {
    "rendered": "Acta de l&#8217;\u00c0gora del 25 de maig"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Com tots el dies, a les 20:00 de la vesprada, les diferents comissions informen de les seues decisions i propostes i, a m\u00e9s, els ciutadans fan les seus denuncies. Un espai obert a totes les opinions i on la teua veu es per fi escoltada. Entra i descobreix el treball ciutad\u00e0 i d&#8217;Acampada Vlc.<!--more--></p>\n<p>Per comen\u00e7ar es recorda als asistents quins s\u00f3n els gestos que hem d&#8217;emprar per a agilitar l&#8217;assemblea.</p>\n<p><strong>COMISSIONS:</strong></p>\n<p><strong>Audiovisuals</strong></p>\n<p>\u2013 S&#8217;est\u00e0 treballant per a crear una televisi\u00f3 online on totes puguen participar des de la pla\u00e7a 15 de Maig.\u2013 Necessiten inform\u00e0tics per a gestionar els continguts online, aix\u00ed com una carpa per a les retransmissions.\u2013 S&#8217;est\u00e0 impulsant el mateix projecte per a una r\u00e0dio.\u2013 Agra\u00efments a R\u00e0dio Malva i a Attack pel suport oferit quant a les infraestructures.\u2013 Aprofitem per a criticar un missatge penjat en algun dels panells de lliure expressi\u00f3 en el qual deia: \u201cA\u00e7\u00f2 s&#8217;ha convertit en una comuna de hippies\u201d. Es convida a participar en el treball desenvolupat per les comissions perqu\u00e8 vegen que a\u00e7\u00f2 no \u00e9s aix\u00ed.\u2013 Finalment, recordar que tant sols portem 10 dies, per la qual cosa de moment no ens ha donat temps a organitzar-nos millor.<br />\n<strong> </strong></p>\n<p><strong>Educaci\u00f3</strong></p>\n<p>\u2013 Informen que s&#8217;ha creat un aula d&#8217;estudi. Estem d&#8217;ex\u00e0mens.\u2013 S&#8217;ha creat tamb\u00e9 un comit\u00e8 d&#8217;educaci\u00f3 especial. Funcionar\u00e0 tots els dies a partir de les 17\u00b430h.\u2013 Que els colors del govern no alteren com ho fa el sistema educatiu. No pot ser que cada vegada que canviem de govern s&#8217;activen renovacions en plans d&#8217;estudis.\u2013 Denunciem l\u2019habitual falta de recursos.\u2013 PLUJA D&#8217;IDEES:-Legalitzar l&#8217;escola lliure.-Blindar l&#8217;educaci\u00f3 p\u00fablica perqu\u00e8 no patisca retallades en context de crisi. \u00c9s un dret fonamental.-Repensar la metodologia.</p>\n<p>\u2013 Necessiten que participe molta gent del camp de l&#8217;educaci\u00f3.</p>\n<p><strong>La teua ciutat</strong></p>\n<p>\u2013 Insisteixen en la necessitat de participaci\u00f3 ciutadana.\u2013 Han fet seients de cartr\u00f3 que milloren la comoditat en la ciutat, i en el campament concretament.\u2013 Han col\u00b7locat b\u00fasties on totes podem introduir propostes i idees per a millorar la ciutat. Algunes de les recollides insisteixen molt en:\u2013 Transport p\u00fablic.\u2013 Millorar les instal\u00b7lacions per a translladarse amb bicicleta per la ciutat.\u2013 Utilitzar els espais buits de la ciutat (Reciclar).</p>\n<p><strong>Difusi\u00f3</strong></p>\n<p>\u2013 Han arreplegat innombrables emails per a posar en contacte a la gent per barris.\u2013 En la pla\u00e7a existeix un cartell (al costat del lloc sanitari) on estan arreplegats tots els barris en els quals ja hi ha hagut mobilitzacions.</p>\n<p><strong>G8</strong></p>\n<p>\u2013 Han redactat un pamflet on s&#8217;explica que \u00e9s i que fa el G8.\u2013 Ahir a la nit a Barcelona la comissi\u00f3 internacional va engegar nombroses activitats per a denunciar o expressar el nostre desacord amb aquest tipus de reunions.\u2013 El nostre campament representa una alternativa a la merda de \u201cdemocr\u00e0cia\u201d que ens ofereixen.</p>\n<p><strong>Creativitat</strong></p>\n<p>\u2013 Han col\u00b7locat un taul\u00f3 amb tot el que aquesta previst fer.\u2013 Existeix un mural de fotos de totes les persones a les quals agradaria estar ac\u00ed per\u00f2 no poden.\u2013 El banc del temps, est\u00e0 en marxa (es vota en assemblea i s&#8217;aprova).\u2013 Tallers per a xiquets, cada dia tria un xiquet que \u00e9s el que vol fer, i es fa.\u2013 Altres activitats:\u2013 S&#8217;esta escrivint el poema m\u00e9s gran del m\u00f3n, fins ara portem 150m de paper.\u2013 S&#8217;han fet croquetes humanes al crit de revoluci\u00f3.\u2013 MAT\u00cd:\u2013 Hi haur\u00e0 un taller de patinatge a les 18:00, per a xiquets.\u2013 I a les 18:30, un torneig d&#8217;escacs.\u2013 DIVENDRES:\u2013 Quedada a les 19:00 per a preparar un teatre de carrer.\u2013 DISSABTE:\u2013 Despr\u00e9s de l&#8217;assemblea (22:00 aprox.) tindr\u00e0 lloc el teatre de carrer.\u2013 DIUMENGE:\u2013 Activitat per a denunciar la formula 1. Formula 9 (per determinar).\u2013 Les reunions de creativitat s\u00f3n tots els dies a les 23:00.</p>\n<p><strong>Comissi\u00f3 de cultura</strong></p>\n<p>\u2013 Qu\u00e8 entenem per cultura? Enfronten la idea de cultura a la de cultura lliure, entenent la segona com un lloc de trobada i aprenentatge.\u2013 Convidem al fet que cada una de nosaltres s&#8217;acoste a l&#8217;espai de cultura i deixe un polsim del seu coneixement, coneixement LLIURE.\u2013 Proposa eixir de la pla\u00e7a i habitar la ciutat a trav\u00e9s de la cultura.</p>\n<p><strong>Transfeministes</strong></p>\n<p>\u2013 Tenen un manifest en suport a les companyes de Sol. Es penjara en la web.\u2013 Dem\u00e0 assemblea a la 18:00.</p>\n<p><strong>Arts esc\u00e8niques</strong></p>\n<p>-Ahir es van adjuntar un grup d&#8217;actors que van decidir muntar una comissi\u00f3, en vistes que la ciutat es troba desculturizada i sense recursos p\u00fablics. Reclamant un espai.</p>\n<p><strong>TORNS DE PARAULA (lliure expressi\u00f3):</strong></p>\n<p>\u2013 (Intervenci\u00f3 1): Una not\u00edcia: milers de persones a Gr\u00e8cia han eixit avui a manifestar-se.</p>\n<p>\u2013 (Intervenci\u00f3 2): Proposta per a formar una comissi\u00f3 de jubilats i pensionistes, t\u00e9 molt bon acolliment. Expressen la necessitat de passar-se al menjar vegetari\u00e0 i la de traslladar tots els nostres diners a la banca \u00e8tica.Algunes reivindicacions:- Escur\u00e7ar l&#8217;edat de jubilaci\u00f3. Allargar la jubilaci\u00f3 va en contra del progr\u00e9s.- Redistribuci\u00f3 del treball.- L&#8217;incompliment de la Llei de Depend\u00e8ncia crea borses de marginaci\u00f3.- La societat ha d&#8217;assumir que no pot tractar igual a persones que s\u00f3n diferents.- Adaptar l&#8217;espai p\u00fablic per a les persones independents.\u2013 En resum, necessiten molta col\u00b7laboraci\u00f3.</p>\n<p>\u2013 (Intervenci\u00f3 3): El que m\u00e9s li agrada d&#8217;a\u00e7\u00f2 \u00e9s que a m\u00e9s de les cares conegudes (les que solen participar de mobilitzacions socials) hi ha moltes cares noves. Reivindica la participaci\u00f3 de totes les associacions, plataformes i diversos grups que porten molt temps treballant i lluitant en el camp social. Cal unir totes la veus descontentes, per\u00f2 sense deixar de costat la participaci\u00f3 i conflu\u00e8ncia en les reunions d&#8217;altres grups que porten molts anys treballant.</p>\n<p>\u2013 (Intervenci\u00f3 4): Ve de la Plataforma contra el cementeri nuclear de Zarra.\u201cPensem que la ind\u00fastria que contamina ha de netejar. Les el\u00e8ctriques han de gestionar i conservar els residus radioactius que han produ\u00eft, fins al desmantellament de les centrals nuclears i despr\u00e9s que a\u00e7\u00f2 oc\u00f3rrega. El magatzem centralitzat suposa \u00fanicament un negoci per als pol\u00edtics i les el\u00e8ctriques i una llosa m\u00e9s per al poble, la comarca i la prov\u00edncia de Val\u00e8ncia\u201d.</p>\n<p>\u2013 (Intervenci\u00f3 5): \u00e9s un activista de la regeneraci\u00f3 democr\u00e0tica que ha vist durant dues d\u00e8cades fracassos despr\u00e9s de frac\u00e0s. Semblava que la politocr\u00e0cia era impossible de neutralitzar (se li acaba el temps).\u2013 L&#8217;\u00fanica proposta que necessitem, la de promoure el assemblearisme per a constituir-nos com a assemblea constituent: donant exemple, parlant, debatent&#8230; Propagant l&#8217;esperit. Per a que cada ciutad\u00e0 puga participar, ac\u00ed es faciliten els recursos per a fer-ho.</p>\n<p>\u2013 (Intervenci\u00f3 6): proposa que forrem la pla\u00e7a cap a fora.</p>\n<p>\u2013 (Intervenci\u00f3 7): Not\u00edcia sobre Gurtel: El tribunal superior de just\u00edcia de Val\u00e8ncia va a processar a Camps i a tota la seua c\u00fapula per suborn, delicte fiscal&#8230;</p>\n<p>\u2013 (Intervenci\u00f3 8): Una idea: LA UNITAT. Ac\u00ed no hi ha gent de dretes ni d&#8217;esquerres, sin\u00f3 persones cabrejades: perqu\u00e8 a tots ens prenen el p\u00e8l!</p>\n<p>\u2013 (Intervenci\u00f3 9): Des del barri de Russafa denuncien la lluita pel col\u00b7legi p\u00fablic. El solar en el qual ha de ser constru\u00eft corre el perill de ser privatitzat. Dem\u00e0 a les 17h muntarem unes taules per a fer un referendum i que el barri decidisca que vol fer en el seu espai. A m\u00e9s hi haur\u00e0 una concentraci\u00f3 a les 18\u00b400h en el solar del carrer Puerto Rico.</p>\n<p>\u2013 (Intervenci\u00f3 10): Par\u00e0graf del manifest de Jose Ignacio Gonzalez:DEMOCR\u00c0CIA REAL, TODAVIA NONo accepteu la paraula de ning\u00fa que no haja vist i palpat la crisi d&#8217;a prop: que no conega aqueixos rostres tristos de xiquets famolencs, ni la desesperaci\u00f3 de les mares quan senten plorar de fam al xiquet; que no haja vist la mirada baixa del senyor en atur cr\u00f2nic que no s&#8217;atreveix ni a al\u00e7ar la vista perqu\u00e8 es *culpabiliza ell dels quals passa a la seua fam\u00edlia; a ning\u00fa que no haja posat els peus amb certa assidu\u00eftat en els llocs com la mina de Barcelona, la la Canyada Real de Madrid ( i afig: molts barris de la ciutat de Val\u00e8ncia).</p>\n<p>\u2013 (Intervenci\u00f3 11): PENSA GLOBALMENT I ACTUA LOCALMENT. Crida als barris i els pobles.</p>\n<p>\u2013 (Intervenci\u00f3 12): Reflexi\u00f3 cr\u00edtica constructiva: necessitem treballar m\u00e9s dur contra el principal problema del pa\u00eds, l&#8217;atur. Els que de deb\u00f2 tenen la for\u00e7a, els que de deb\u00f2 estan patint. riuen de nosaltres perqu\u00e8 no estem aconseguint arribar a la poblaci\u00f3 m\u00e9s perjudicada. Atacar als desnonaments, gent que no pot donar de menjar als seus fills&#8230;</p>\n<p>\u2013 (Intervenci\u00f3 13): Reflexi\u00f3 sobre les activitats l\u00fadiques: s\u00f3n molt importants per\u00f2 hem de dirigir-les cap als objectius pol\u00edtics i econ\u00f2mics. Que fil per randa es dediquen activitats a cadascun d&#8217;ells.</p>\n<p>\u2013 (Intervenci\u00f3 14): Vol convocar a un desdejuni per a fomentar la solidaritat i la companyia en l&#8217;espai p\u00fablic. A les 11\u00b400h, el Dissabte.</p>\n<p>\u2013 (Intervenci\u00f3 15): Hem d&#8217;intentar que les nostres propostes es queden en a\u00e7\u00f2, Cal dotar-les de sentit. L&#8217;educaci\u00f3, per exemple, s&#8217;ha convertit en un b\u00e9 de consum, amb la falsa propaganda que generem progressos i treball. A m\u00e9s l&#8217;educaci\u00f3 al servei de l&#8217;empresa ens instrumentalitza i va en detriment de l&#8217;autonomia de les persones.</p>\n<p>\u2013 (Intervenci\u00f3 16): Radio Malva: que aquesta uni\u00f3 ajude a defensar el *Cabanyal.</p>\n<p>\u2013 (Intervenci\u00f3 17): Demanda casals i espais per a la joventut.</p>\n<p>\u2013 (Intervenci\u00f3 18): Demanda compromisos cap a tots els barris atacats.</p>\n<p>\u2013 (Intervenci\u00f3 19): Comissi\u00f3 de barris ofereix recursos per a difondre el moviment.</p>\n<p>\u2013 (Intervenci\u00f3 20): Tamb\u00e9 existeixen els barris perif\u00e8rics!</p>\n<p>\u2013 (Intrevenci\u00f3 21): Denuncia el canvi del nom de la parada Jes\u00fas per *Sorolla.</p>\n<p>\u2013 (Intervenci\u00f3 22): A la 12h el Dissabte en la pla\u00e7a 15 de Maig, hi haur\u00e0 assemblea de barris.</p>\n<p>&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;-</p>\n<p><strong>Castell\u00e0</strong></p>\n<p><strong>COMISIONES:</strong></p>\n<p><strong>Audiovisuales</strong></p>\n<p><strong>S</strong>e est\u00e1 trabajando para crear una televisi\u00f3n online donde tod@s puedan participar desde la plaza 15 de Mayo.Necesitan inform\u00e1ticos para gestionar los contenidos online, as\u00ed como una carpa para las retransmisiones.Se est\u00e1 impulsando el mismo proyecto para una radio.Agradecimientos a Radio Malva y a Attack por el apoyo ofrecido en cuanto a las infraestructuras.Aprovecha para criticar un mensaje colgado en alguno de los paneles para libre expresi\u00f3n en el que dec\u00eda: \u201cEsto se ha convertido en una comuna de hippies\u201d. Se invita a participar en el trabajo desarrollado por las comisiones para que vean que esto no es as\u00ed.Por \u00faltimo, recuerda que tan s\u00f3lo llevamos 10 dias, por lo que de momento no nos ha dado tiempo a organizarnos mejor.</p>\n<p><strong>Educaci\u00f3n</strong></p>\n<p>Informan de que se ha creado un aula de estudio. Estamos de ex\u00e1menes.Se ha creado tambi\u00e9n un comit\u00e9 de educaci\u00f3n especial. Funcionar\u00e1 todos los d\u00edas a partir de las 17\u00b430h.Que los colores del gobierno no alteren como lo hacen el sistema educativo. No puede ser que cada vez que cambiamos de gobierno se activen renovaciones en planes de estudios.Denuncian la tan habitual falta de recursos.LLUVIA DE IDEAS:-Legalizar la escuela libre.-Blindar la educaci\u00f3n p\u00fablica para que no sufra recortes en contexto de crisis. Es un derecho fundamental.-Repensar la metodolog\u00eda.<br />\nNecesitan que participe mucha gente del campo de la educaci\u00f3n.</p>\n<p><strong>Tu ciudad</strong></p>\n<p>Insisten en la necesidad de participaci\u00f3n ciudadana.Han hecho asientos de carton que mejoren la comodidad en la ciudad, y en el campamento concretamente.Han colocado buzones donde tod@s podemos introducir propuestas e ideas para mejorar la ciudad. Algunas de las recogidas insisten mucho en:Transporte publico.Mejorar las instalaciones para transladarse en bici por la ciudad.Utilizar los espacios vacios abandonados de la ciudad (Reciclar).</p>\n<p><strong>Difusi\u00f3n</strong></p>\n<p>Han recogido innumerables emails para poner en contacto a la gente por barrios.En la plaza existe un cartel (junto al puesto sanitario) donde estan recogidos todos los barrios en los que ya ha habido movilizaciones.</p>\n<p><strong>G8</strong></p>\n<p>Han redactado un panfleto donde se explica que es y que hace el G8.Ayer noche en Barcelona la comisi\u00f3n internacional puso en marcha numerosas actividades para denunciar o expresar nuestro desacuerdo con este tipo de reuniones.Nuestro campamento representa una alternativa a la mierda de \u201cdemocracia\u201d que nos ofrecen en si constituye un acto revolucionario.</p>\n<p><strong>Creatividad</strong></p>\n<p>Han colocado un tabl\u00f3n con todo lo que esta previsto hacer.Existe un mural de fotos de todas las personas a las que gustar\u00eda estar aqu\u00ed pero no pueden.El banco del tiempo, esta en marcha (se vota en asamblea y se aprueba).Talleres para ni\u00f1os, donde cada d\u00eda elige un ni\u00f1o que es lo que quiere hacer, y se hace.Otras actividades:Se esta escribiendo el poema m\u00e1s grande del mundo, hasta ahora llevamos 150m de papel.Se han hecho croquetas humanas al grito de revoluci\u00f3n.MA\u00d1ANA:Habr\u00e1 un taller de patinaje a las 18:00, para ni\u00f1os.Y a las 18:30, un torneo de ajedrez.VIERNES:Quedada a las 19:00 para preparar un teatro callejero.S\u00c1BADO:Despues de la asamblea (22:00 aprox.) tendra lugar el teatro callejero.DOMINGO:Actividad para denunciar la formula 1. Formula 9 (por determinar).Las reuniones de creatividad son todos los d\u00edas a las 23:00.</p>\n<p><strong>Comisi\u00f3n de cultura</strong></p>\n<p>\u00bfQu\u00e9 entendemos por cultura? Enfrentan la idea de cultura a la de cultura libre, entendiendo la segunda como un lugar de encuentro y aprendizaje.Invitan a que cada un@ de nosotr@s se acerque al espacio de cultura y deje una pizca de su conocimiento, conocimiento LIBRE.Propone salir de la plaza y habitar la ciudad a trav\u00e9s de la cultura.</p>\n<p><strong>Transfeministas</strong></p>\n<p>Tienen un manifiesto en apoyo a las compa\u00f1eras de Sol. Se colgara en la web.Ma\u00f1ana asamblea a la 18:00.</p>\n<p><strong>Artes esc\u00e9nicas</strong></p>\n<p>Ayer se juntaron un grupo de actores que decidieron montar una comisi\u00f3n, en vistas de que \tla ciudad se encuentra desculturizada y sin recursos p\u00fablicos. Reclamando un espacio.</p>\n<p>TURNOS DE PALABRA (libre expresi\u00f3n):</p>\n<p>(Intervenci\u00f3n 1): Una noticia: miles de personas en Grecia han salido hoy a manifestarse.</p>\n<p>(Intervenci\u00f3n 2): Propuesta para formar una comisi\u00f3n de jubilados y pensionistas, tiene muy buena acogida. Expresan la necesidad de pasarse a la comida vegetariana y la de trasladar todo nuestro dinero a la banca \u00e9tica.Algunas reivindicaciones:- Acortar la edad de jubilaci\u00f3n. Alargar la jubilaci\u00f3n va en contra del progreso.- Redistribuci\u00f3n del trabajo.- El incumplimiento de la Ley de Dependencia crea bolsas de marginaci\u00f3n.- La sociedad debe asumir que no puede tratar igual a personas que son diferentes.- Adaptar el espacio p\u00fablico para las personas independientes.En resumen, necesitan mucha colaboraci\u00f3n.</p>\n<p>(Intervenci\u00f3n 3): Lo que m\u00e1s le gusta de esto es que adem\u00e1s de las caras conocidas (las que suelen participar de movilizaciones sociales) hay muchas caras nuevas. Reivindica la participaci\u00f3n de todas las asociaciones, plataformas y diversos grupos que llevan mucho tiempo trabajando y luchando en el campo de lo social. Hay que unir todas la voces descontentas, pero sin dejar de lado la participaci\u00f3n y confluencia en las reuniones de otros grupos que llevan muchos a\u00f1os trabajando.</p>\n<p>(Intervenci\u00f3n 4): Viene de la Plataforma contra el cementerio nuclear de Zarra.\u201cPensamos que la industria que contamina debe limpiar. Las el\u00e9ctricas deben gestionar y conservar los residuos radioactivos que han producido, hasta el desmantelamiento de las centrales nucleares y despu\u00e9s de que esto ocurra. El almac\u00e9n centralizado supone \u00fanicamente un negocio para los pol\u00edticos y las el\u00e9ctricas y una losa m\u00e1s para el pueblo, la comarca y la provincia de Valencia\u201d.</p>\n<p>(Intervenci\u00f3n 5): es un activista de la regeneraci\u00f3n democr\u00e1tica que ha visto durante dos d\u00e9cadas fracaso tras fracaso. Parec\u00eda que la politocracia era imposible de neutralizar (se le acaba el tiempo).La \u00fanica propuesta que necesitamos, la de promover el asamblearismo para constituirnos como asamblea constituyente: dando ejemplo, hablando, debatiendo&#8230; Propagando el esp\u00edritu. Cada ciudadano pueda participar, aqu\u00ed se facilitan los recursos para hacerlo.</p>\n<p>(Intervenci\u00f3n 6): propone que forremos la plaza hacia fuera.</p>\n<p>(Intervenci\u00f3n 7): Noticia sobre G\u00fcrtel: El tribunal superior de justicia de Valencia va a procesar a Camps y a toda su c\u00fapula por cohecho, delito fiscal&#8230;</p>\n<p>(Intervenci\u00f3n 8): Una idea: LA UNIDAD. Aqu\u00ed no hay gente de derechas ni de izquierdas, sino personas cabreadas: \u00a1porque a todos nos toman el pelo!</p>\n<p>(Intervenci\u00f3n 9): Desde el barrio de Ruzafa denuncian la lucha por el colegio p\u00fablico. El solar en el que debe ser construido corre peligro de ser privatizado. Ma\u00f1ana montaran unas mesas para hacer un referendum y que el barrio decida que quiere hacer en su espacio. Adem\u00e1s habr\u00e1 una concentraci\u00f3n a las 18\u00b400h en el solar de la calle Puerto Rico.</p>\n<p>(Intervenci\u00f3n 10): P\u00e1rrafo del manifiesto de Jose Ignacio Gonzalez: DEMOCRACIA REAL, TODAVIA NONo acept\u00e9is la palabra de nadie que no haya visto y palpado la crisis de cerca: que no conozca esos rostros tristes de ni\u00f1os hambrientos, ni la desesperaci\u00f3n de las madres cuando oyen llorar de hambre al ni\u00f1o; que no haya visto la mirada baja del se\u00f1or en paro cr\u00f3nico que no se atreve ni a levantar la vista porque se culpabiliza \u00e9l de los que pasa a su familia; a nadie que no haya puesto los pies con cierta asiduidad en los lugares como la mina de Barcelona, la Ca\u00f1ada Real de Madrid ( y a\u00f1ade: muchos barrios de la ciudad de Valencia).</p>\n<p>(Intervenci\u00f3n 11): PIENSA GLOBALMENTE Y ACTUA LOCALMENTE. Llamamiento a los barrios y los pueblos.</p>\n<p>(Intervenci\u00f3n 12): Reflexi\u00f3n cr\u00edtica constructiva: necesitamos trabajar m\u00e1s duro contra el principal problema del pa\u00eds, el paro. Los que de verdad tienen la fuerza, los que de verdad est\u00e1n sufriendo. Se r\u00eden de nosotros porque no estamos consiguiendo llegar a la poblaci\u00f3n m\u00e1s perjudicada. Atacar a los desahucios, gente que no puede dar de comer a sus hijos&#8230;</p>\n<p>(Intervenci\u00f3n 13): Reflexi\u00f3n sobre las actividades l\u00fadicas: son muy importantes pero debemos dirigirlas hacia los objetivos pol\u00edticos y econ\u00f3micos. Que punto por punto se dediquen actividades a cada uno de ellos.</p>\n<p>(Intervenci\u00f3n 14): Quiere convocar a un desayuno para fomentar la solidaridad y la compa\u00f1\u00eda en el espacio p\u00fablico. A las 11\u00b400h, el S\u00e1bado.</p>\n<p>(Intervenci\u00f3n 15): Debemos intentar que nuestras propuestas se queden en eso, Hay que dotarlas de sentido. La educaci\u00f3n, por ejemplo, se ha convertido en un bien de consumo, con la falsa propaganda de que generamos progresos y trabajo. Adem\u00e1s la educaci\u00f3n al servicio de la empresa nos instrumentaliza y va en detrimento de la autonom\u00eda de las personas.</p>\n<p>(Intervenci\u00f3n 16): Radio Malva: que esta uni\u00f3n ayude a defender el Cabanyal.</p>\n<p>(Intervenci\u00f3n 17): Demanda casales y espacios para la juventud.</p>\n<p>(Intervenci\u00f3n 18): Demanda compromisos hacia todos los barrios atacados.</p>\n<p>(Intervenci\u00f3n 19): Comisi\u00f3n de barrios ofrece recursos para difundir el movimiento.</p>\n<p>(Intervenci\u00f3n 20): \u00a1Tambi\u00e9n existen los barrios perif\u00e9ricos!</p>\n<p>(Intrevenci\u00f3n 21): Denuncia el cambio del nombre de la parada Jes\u00fas por Sorolla.</p>\n<p>(Intervenci\u00f3n 22): A la 12h el S\u00e1bado en la plaza 15 de Mayo, habr\u00e1 asamblea de barrios.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Com tots el dies, a les 20:00 de la vesprada, les diferents comissions informen de les seues decisions i propostes i, a m\u00e9s, els ciutadans fan les seus denuncies. Un espai obert a totes les opinions i on la teua veu es per fi escoltada. Entra i descobreix el treball ciutad\u00e0 i d&#8217;Acampada Vlc.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 45,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/704"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/45"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=704"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 2,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/704/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 706,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/704/revisions/706"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=704"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=704"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=704"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 695,
  "date": "2011-05-26T01:29:04",
  "date_gmt": "2011-05-26T00:29:04",
  "guid": {
    "rendered": "http://valencia.tomalaplaza.net/?p=695"
  },
  "modified": "2011-05-26T09:55:57",
  "modified_gmt": "2011-05-26T08:55:57",
  "slug": "horari-dactivitats-26052011",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://valencia.tomalaplaza.net/2011/05/26/horari-dactivitats-26052011/",
  "title": {
    "rendered": "Horari d&#8217;activitats 26/05/2011"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>(m\u00e1s abajo en castellano)</p>\n<p><strong>Comissi\u00f3  d\u2019Acci\u00f3</strong></p>\n<p>9:00 \u2013 Difusi\u00f3 de panflets en les oficines del INEM per a informar als desempleats del moviment 15M.</p>\n<p>13:00 \u2013 Globot\u00e0. Porta els teus globus per a fer la gran Masclet\u00e0 del Quinze de Maig.</p>\n<p>15:00 \u2013 Pegada masiva de pegatines amb el lema: \u201cfora de servei per falta d\u2019humanitat\u201d. Les pegatines i plantilles estar\u00e1n disponibles en el stand d\u2019Acci\u00f3.</p>\n<p>19:30 \u2013 Recorregut reivindicatiu per la zona financera (Borsa de Valencia, Banco Santander i grans comer\u00e7os).</p>\n<p><strong><span style=\"font-size: 15px\">Comissi\u00f3 de Creativitat</span></strong></p>\n<p><span style=\"font-size: 15px\">9:30 \u2013 Yoga</span></p>\n<p>17:00 \u2013 Fabricaci\u00f3n de organitas y torneo de ajedrez.</p>\n<p>18:30 \u2013 Impro-chorizo para todas las edades.</p>\n<p>23:00 \u2013 Proyecci\u00f3n de pel\u00edculas.</p>\n<p><strong>Comissi\u00f3 d\u2019Educaci\u00f3</strong></p>\n<p>11:00 \u2013 12:30 \u2013 Din\u00e0miques de cooperaci\u00f3 \u201cA trav\u00e9s del rio\u201d.</p>\n<p>12:30 \u2013 13:30 \u2013 Classes de guitarra.</p>\n<p>17:00 \u2013 18:00 \u2013 Una profesora de la Universitat far\u00e0 la seua atenci\u00f3 a l\u2019alumnat en la Plaza del Quinze de Maig.</p>\n<p>18:00 \u2013 19:00 \u2013 Xarrada explicativa per a explicar el dec\u00e0leg d\u2019Acampada Valencia i el Moviment 15M.</p>\n<p>19:00 &#8211; 20:00 \u2013 Xarrada de mediaci\u00f3 i canvi social.</p>\n<p><strong>Comissi\u00f3 de Migraci\u00f3</strong></p>\n<p>21:30 \u2013 En el stand de la comisi\u00f3, es far\u00e0 una xarrada sobre les causes estructurals que conduiexen a la migraci\u00f3.</p>\n<p>20:00 \u2013 ASSEMBLEA GENERAL</p>\n<p>22:00 \u2013 Demostraci\u00f3 de ball Lindy Hop i altres actuacions musicals com la de Gran Father Rock, grup format per ex membres de Seguridad Social.</p>\n<p>&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8211;</p>\n<p>Horario de actividades 26/05/2011</p>\n<p><strong>Comisi\u00f3n de Acci\u00f3n</strong></p>\n<p>9:00 \u2013 Reparto de panfletos en las oficinas del INEM para informar a los desempleados del movimiento 15M.</p>\n<p>13:00 \u2013 Globot\u00e1. Trae tus globos para hacer la gran  Masclet\u00e0 del 15 de Mayo.</p>\n<p>15:00 \u2013 Pegada masiva de pegatinas con el lema: \u201cfuera de servicio por falta de humanidad\u201d. Las pegatinas y plantillas estar\u00e1n disponibles en el stand de Acci\u00f3n.</p>\n<p>19:30 \u2013 Recorrido reivindicativo por la zona financiera (Bolsa de Valencia, Banco Santander y grandes comercios).</p>\n<p><strong>Comisi\u00f3n de Creatividad</strong></p>\n<p>9:30 \u2013 Ioga</p>\n<p>17:00 \u2013 Fabricaci\u00f3 d\u2019organitas i torneig d\u2019escacs.</p>\n<p>18:30 \u2013 Impro-chorizo per a totes les edats.</p>\n<p>23:00 \u2013 Proyecci\u00f3 de pel.l\u00edcules.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong>Comisi\u00f3n de Educaci\u00f3n</strong></p>\n<p>11:00 \u2013 12:30 \u2013 Din\u00e1micas de cooperaci\u00f3n \u201cA trav\u00e9s del r\u00edo\u201d.</p>\n<p>12:30 \u2013 13:30 \u2013 Clases de guitarra.</p>\n<p>17:00 \u2013 18:00 \u2013 Una profesora de la Universidad har\u00e1 su atenci\u00f3n al alumnado en la Pla\u00e7a del Quinze de Maig.</p>\n<p>18:00 \u2013 19:00 \u2013 Charla explicativa para explicar el dec\u00e1logo de Acampada Valencia y el Movimiento 15-M.</p>\n<p>19:00 \u2013 20:00 \u2013 Charla de mediaci\u00f3n y cambio social.</p>\n<p><strong>Comisi\u00f3n de Migraci\u00f3n</strong></p>\n<p>21:30 \u2013 En el stand de la comisi\u00f3n, se har\u00e1 una charla sobre las causas estructurales que conducen a la migraci\u00f3n.</p>\n<p>20:00 \u2013 ASAMBLEA GENERAL</p>\n<p>22:00 \u2013 Demostraci\u00f3n de baile Lindy hop y otras actuaciones musicales como la de Gran Father Rock, grupo formado por ex miembros de Seguridad Social.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>(m\u00e1s abajo en castellano) Comissi\u00f3 d\u2019Acci\u00f3 9:00 \u2013 Difusi\u00f3 de panflets en les oficines del INEM per a informar als desempleats del moviment 15M. 13:00 \u2013 Globot\u00e0. Porta els teus globus per a fer la gran Masclet\u00e0 del Quinze de Maig. 15:00 \u2013 Pegada masiva de pegatines amb el lema: \u201cfora de servei per falta [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 45,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/695"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/45"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=695"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 7,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/695/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 711,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/695/revisions/711"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=695"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=695"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=695"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 687,
  "date": "2011-05-25T23:10:40",
  "date_gmt": "2011-05-25T22:10:40",
  "guid": {
    "rendered": "http://valencia.tomalaplaza.net/?page_id=687"
  },
  "modified": "2011-05-27T18:43:14",
  "modified_gmt": "2011-05-27T17:43:14",
  "slug": "barrios",
  "status": "publish",
  "type": "page",
  "link": "https://valencia.tomalaplaza.net/barrios/",
  "title": {
    "rendered": "Pueblos y barrios"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Aqu\u00ed os dejamos la lista de asambleas por barrios. La iremos actualizando conforme vayamos vayamos conociendo m\u00e1s informaci\u00f3n:</p>\n<p>Barri: del Carmen: Mercado Central. El d\u00eda 28 a las 12:00</p>\n<p>Zaid\u00eda: Parada tranv\u00eda Sagunt. El d\u00eda 29 a las 16:00</p>\n<p>Cabanyal: Mart\u00edn Grajales, mercado. El d\u00eda 26 a las 12:00 (difusi\u00f3n) y a las 21:00 (asamblea )</p>\n<p>Burjassot /Benimamet /Poblats del Nord: Plaza Ayuntamiento. El d\u00eda 27 a las 18:30</p>\n<p>Ll\u00edria: Plaza Mayor. El d\u00eda 27 a las 20:30</p>\n<p>Benimaclet: Junta de Districte situada al Xalet Mart\u00ed del C/ Guardia Civil. (d\u00eda 27 a las 19:00(difusi\u00f3n) y a las 20:30 (asamblea) (reuni\u00f3n diaria a las 13:00 en la Plaza de Benimaclet)</p>\n<p>Alc\u00e0sser: Centro Social \u201cEl Mont\u00f3\u201d. El d\u00eda 31 a las 19:30</p>\n<p>Ruzafa/ Malilla: Plaza del Mercado Ruzafa. El lunes 30 a las 19:00</p>\n<p>Campanar: Parque Hoyos. Todos los martes a las 19:00</p>\n<p>Algir\u00f3s: Pla\u00e7a del Mercat. El d\u00eda 28 a las 12:00</p>\n<p>Ll\u00edria: Plaza Mayor. El d\u00eda 27 a las 18:30 y 20:30</p>\n<p>Vall d&#8217;Uix\u00f3: Pendiente de confirmaci\u00f3n.</p>\n<p>Catarroja: Pendiente de confirmaci\u00f3n.</p>\n<p>Paterna: Plaza Ayuntamiento. El d\u00eda 28 a las 12:00</p>\n<p>Ribera Baixa (Sueca): Pla\u00e7a de l&#8217;Ajuntament de Sueca. El divendres 27 a les 20:00h</p>\n<p>UPV: \u00c1gora. Todos los martes y jueves a las 15:00</p>\n<p>Edetania: En el jard\u00edn de atr\u00e1s de la UCV. D\u00eda 28 a las 12:00</p>\n<p>Alaqu\u00e0s: Plaza de la Constituci\u00f3n (Plaza del Castillo). D\u00eda 26 a las 20:00</p>\n<p>Patraix: Plaza Patraix. Concentraci\u00f3n diaria a las 12:00 (hay acampados)</p>\n<p>Torrefiel: Parque Rojo. Todos los d\u00edas a las 21:00</p>\n<p>Nazaret: Plaza de la Iglesia. D\u00eda 1 de junio a las 20:00</p>\n<p>Poblats del sud (Pinedo, Castellar-Oliveral, La Punta, El Saler): Plaza Pinedo. D\u00eda 28 a las 17:00</p>\n<p>Cullera: Plaza Andres Piles. El d\u00eda 27 a las 20:00</p>\n<p>Universidad de Valencia: Blasco Ib\u00e1\u00f1ez, en la Facultad de Filosf\u00eda. D\u00eda 30 a les 18:00 (reuni\u00f3n los lunes y los viernes las 18:30)</p>\n<p>Asamblea Conseller\u00eda d&#8217;Educaci\u00f3: Avda. Campanar 32 (enfrente de la Fe, jardines enfrente del reloj). D\u00eda 27 a las 10:30 am</p>\n<p>Mislata: Pla\u00e7a Major. El d\u00eda 29 a las 20:00</p>\n<p>Quat de Poblet: Pla\u00e7a Esgl\u00e9sia. El d\u00eda 30 a las 17:00</p>\n<p>Massamagrell: Pla\u00e7a Coestritas. El d\u00eda 26 a las 20:00</p>\n<p>UPV: \u00c1gora. Martes y Jueves. A las 15:00</p>\n<p>Conselleria d&#8217; Educaci\u00f3. Av. Campanar 32. El d\u00eda 27 a las 10:30</p>\n<p>Pinedo. Castellar. Oliverall. La Punta. El Saler. En la Pla\u00e7a Pinedo, el d\u00eda 28 a las 17:o0</p>\n<p>Alfafar (Sedav\u00ed, Silla, Massanassa, Catarroja, Benet\u00fasser). Pla\u00e7a de l&#8217;ajuntament d&#8217;Alfafar, diumenge a les 20:00 hores (a partir de ah\u00ed todos los d\u00edas a las 20:00)</p>\n<p>Campus de Burjassot: todos los mi\u00e9rcoles a las 2:00 pm, enfrente de la biblioteca</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Aqu\u00ed os dejamos la lista de asambleas por barrios. La iremos actualizando conforme vayamos vayamos conociendo m\u00e1s informaci\u00f3n: Barri: del Carmen: Mercado Central. El d\u00eda 28 a las 12:00 Zaid\u00eda: Parada tranv\u00eda Sagunt. El d\u00eda 29 a las 16:00 Cabanyal: Mart\u00edn Grajales, mercado. El d\u00eda 26 a las 12:00 (difusi\u00f3n) y a las 21:00 (asamblea [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 45,
  "featured_media": 0,
  "parent": 0,
  "menu_order": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "template": "",
  "meta": [],
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/687"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/page"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/45"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=687"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 23,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/687/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 714,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/687/revisions/714"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=687"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 632,
  "date": "2011-05-25T03:18:05",
  "date_gmt": "2011-05-25T02:18:05",
  "guid": {
    "rendered": "http://valencia.tomalaplaza.net/?p=632"
  },
  "modified": "2011-05-25T11:36:03",
  "modified_gmt": "2011-05-25T10:36:03",
  "slug": "actividades-para-hoy-25-de-mayo",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://valencia.tomalaplaza.net/2011/05/25/actividades-para-hoy-25-de-mayo/",
  "title": {
    "rendered": "Activitats per a avui 25 de maig"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><strong><span style=\"text-decoration: underline\"><!--more-->Comissi\u00f3 Ciutat:</span></strong></p>\n<p>Vesprada, fabricaci\u00f3 d\u2019infraestructures</p>\n<p><strong>Comissi\u00f3 de participaci\u00f3 i an\u00e0lisi social</strong></p>\n<p>18:00 &#8211; &#8220;\u00bfQui\u00e9n es qui\u00e9n? Con\u00f3cete, con\u00f3ceme, lib\u00e9rate&#8221; Un m\u00f3n per a tots.</p>\n<p><strong><span style=\"text-decoration: underline\"> </span></strong></p>\n<p><strong><span style=\"text-decoration: underline\">Comissi\u00f3\u00a0Educaci\u00f3:</span></strong></p>\n<p>12.00 &#8211; \u201cClasse al carrer\u201d de Belles Arts impartida per un docent de la UPV</p>\n<p>16.00 &#8211; Taller de creaci\u00f3 musical</p>\n<p>17.30 &#8211; Reuni\u00f3 d\u2019educaci\u00f3 especial</p>\n<p>18.30 &#8211; Actuaci\u00f3 de dol\u00e7aina i tabalet</p>\n<p>18.00 -19.30 Classes de rep\u00e0s i recolzament de totes les mat\u00e8ries i nivells. Esta activitat \u00e9s diaria (consultar <a href=\"http://acampadavlcclases.wordpress.com\">blog</a> )</p>\n<p>18.00 -19.30 Classes per a inmigrantes de llengua castellana. Esta activitat \u00e9s diaria (consultar <a href=\"http://acampadavlcclases.wordpress.com\">blog</a> )</p>\n<p><strong><span style=\"text-decoration: underline\">Comissi\u00f3\u00a0Acci\u00f3:</span></strong></p>\n<p>10.00 &#8211; Tothom a la zona blava</p>\n<p>14.00 &#8211; Construcci\u00f3 de In-Depend\u00e8ncia</p>\n<p>14.00 i a les 17.00 &#8211; Destribuci\u00f3 de pamflets<br />\nVesprada, col\u00b7locaci\u00f3 de pancartes</p>\n<p><strong><span style=\"text-decoration: underline\">Comissi\u00f3 de\u00a0Creativitat Grafica:</span></strong></p>\n<p>Cartelleria i samarretes durant tot el dia</p>\n<p>19.20 &#8211; Pintar llen\u00e7ols per a col\u00b7locar per tota la pla\u00e7a d\u2019arbre a arbre</p>\n<p><strong><span style=\"text-decoration: underline\"> </span></strong></p>\n<p><strong><span style=\"text-decoration: underline\">Comissi\u00f3 de\u00a0Creativitat:</span></strong></p>\n<p>11.00 &#8211; El poema m\u00e9s gran del mon</p>\n<p>14.00 &#8211; Croquetes humanes</p>\n<p><strong><span style=\"text-decoration: underline\"> </span></strong></p>\n<p><strong><span style=\"text-decoration: underline\">Comissi\u00f3 d&#8217;Escenari:</span></strong></p>\n<p>18.00 &#8211; Reggae &amp; Hip Hop party</p>\n<p>19.00 &#8211; Concert de McLeon</p>\n<p>22.00 &#8211; Actuaci\u00f3 de La Rana Mariana</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong>&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;</strong><br />\n<strong> </strong></p>\n<p><strong>Comisi\u00f3n Ciudad</strong><br />\nTarde, fabricaci\u00f3n de infraestructuras.</p>\n<p><strong>Comisi\u00f3n de participaci\u00f3n y an\u00e1lisis social</strong></p>\n<p>18:00 &#8211; &#8220;\u00bfQui\u00e9n es qui\u00e9n? Con\u00f3cete, con\u00f3ceme, lib\u00e9rate&#8221; Un m\u00f3n per a tots.</p>\n<p><strong>Comisi\u00f3n de Educaci\u00f3n</strong></p>\n<p>12:00 \u2013 \u201cClase en la calle\u201d de Bellas Artes imnpartida por un docente de la UPV</p>\n<p>16:00 \u2013 Taller de creaci\u00f3n musical</p>\n<p>17:30 \u2013 Reuni\u00f3n de educaci\u00f3n especial</p>\n<p>18:30 \u2013 Actuaci\u00f3n de dol\u00e7aina i tabalet</p>\n<p>18:00 \u2013 19:30 h. Clases de repaso y apoyo de todas las materias y niveles. (Consultar <a href=\"http://acampadavlcclases.wordpress.com/\">blog</a> )</p>\n<p>18:00 \u2013 19:30 \u2013 Clases para emigrantes de lengua castellana. (Consultar <a href=\"http://acampadavlcclases.wordpress.com/\">blog</a> )</p>\n<p><strong>Comisi\u00f3n Acci\u00f3n</strong><br />\n10:00 \u2013 Todos a la zona azul.</p>\n<p>14:00 \u2013 Construcci\u00f3n de In-Dependencia</p>\n<p>14:00 y 17:00 Distribuci\u00f3n de panfletos.</p>\n<p>Colocaci\u00f3n de carteles durante toda la tarde.</p>\n<p><strong>Comisi\u00f3n de Creatividad Gr\u00e1fica</strong><br />\nRealizaci\u00f3n de carteler\u00eda y camisetas durante todo el d\u00eda</p>\n<p>19:20 \u2013 Pintar s\u00e1banas para colocar por toda la plaza, de \u00e1rbol a \u00e1rbol</p>\n<p><strong>Comisi\u00f3n de Creatividad</strong><br />\n11:00 \u2013 El poema m\u00e1s grande del mundo.</p>\n<p>14:00 \u2013 Croquetas humanas</p>\n<p><strong>Comisi\u00f3n de Escenario</strong></p>\n<p>18:00 \u2013 Reggae &amp; Hip Hop party</p>\n<p>19:00 &#8211; Concert de McLeon</p>\n<p>22:00 \u2013 Concierto de La Rana Mariana</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "",
    "protected": false
  },
  "author": 54,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    16
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/632"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/54"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=632"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 8,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/632/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 634,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/632/revisions/634"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=632"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=632"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=632"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 621,
  "date": "2011-05-25T01:00:32",
  "date_gmt": "2011-05-25T00:00:32",
  "guid": {
    "rendered": "http://valencia.tomalaplaza.net/?p=621"
  },
  "modified": "2011-05-26T19:05:30",
  "modified_gmt": "2011-05-26T18:05:30",
  "slug": "assemblees-de-barris-i-pobles-de-valencia",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://valencia.tomalaplaza.net/2011/05/25/assemblees-de-barris-i-pobles-de-valencia/",
  "title": {
    "rendered": "Assemblees de barris i pobles de Val\u00e8ncia"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><span style=\"text-decoration: underline\">Informaci\u00f3 dels barris (m\u00e1s abajo en castellano)</span></p>\n<p><strong>&#8211; Patraix</strong> -&gt;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Dimecres 25 a les 18:00 (Pla\u00e7a de Patraix per a pegar cartells)</p>\n<p>Dissabte 28 a les 12h (Pla\u00e7a de Patraix)</p>\n<p><strong>&#8211; Carmen (Ciutat vella)</strong> -&gt;\u00a0\u00a0 \u00a0\u00a0\u00a0 Dimecres 25 a les 12h (Assemblea en Mercat Central)</p>\n<p>Dissabte 28 a les 18-20h (Mercat Central)</p>\n<p><strong>&#8211; Cabanyal </strong>-&gt;\u00a0\u00a0 Dissabte 28 a les 12h (Difusi\u00f3 al Mercat) i a les 21h (Mart\u00edn Grajales)</p>\n<p><strong>&#8211; Burjassot</strong> -&gt; Divendres 27 a les 18:30 (Pla\u00e7a de l\u2019ajuntament de Burjassot)</p>\n<p>&#8211;<strong> Ll\u00edria</strong> -&gt;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Divendres 27 a les 18:30 (Pla\u00e7a Major)</p>\n<p><strong>&#8211; Benimaclet</strong> -&gt;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Divendres 27 a les 19h (Xarrada davant Junta de Districte al xalet Mart\u00ed, al Carrer Guardia Civil) i a les 20:30 (Assemblea davant la &#8211; Junta de Districte).</p>\n<p><strong>&#8211; Algir\u00f3s</strong> -&gt;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Dissabte 28 a les 12h (pla\u00e7a del Mercat)</p>\n<p><strong>&#8211; Benifai\u00f3</strong> -&gt;\u00a0\u00a0\u00a0 Dimecres 25 a les 22h (Pla\u00e7a de l\u2019ajuntament de Benifai\u00f3)</p>\n<p><strong>&#8211; Sant Marcel\u00b7l\u00ed</strong> -&gt;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Dijous 26 a les 16:15 (Col\u00b7legi Fausto Mart\u00ednez contra sostres d\u2019amiant) Convoca l\u2019Associaci\u00f3 de Ve\u00efns i Ve\u00efnes.</p>\n<p><strong>&#8211; Sa\u00efdia</strong> -&gt;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Diumenge 29 a les 16h (Parada tramvia Sagunt.)</p>\n<p><strong>&#8211; Russafa</strong> -&gt;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Dimecres 25 a les 19h Pla\u00e7a del Mercat</p>\n<p><strong>&#8211; Ll\u00edria</strong> -&gt;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Divendres\u00a027 a las 18:30h Pla\u00e7a Major</p>\n<p><strong>&#8211; Paterna</strong> -&gt;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Dissabte\u00a028 a les 16.00h</p>\n<p><strong>&#8211; Campanar</strong> -&gt;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Tots els dimarts 19h (pla\u00e7a Melchor Hoyos)</p>\n<p><strong>&#8211; Paterna</strong> -&gt;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Dissabte 28 a les 17h (Pla\u00e7a de l&#8217;ajuntament de Paterna)</p>\n<p><strong>&#8211; Vall d\u2019Uix\u00f3</strong> -&gt;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Des del dimarts 24, acampada indefinida</p>\n<p>&#8211; <strong>Universitat Polit\u00e9cnica</strong> -&gt;\u00a0\u00a0 Dimecres 25 a les 14h, al roc\u00f2drom</p>\n<p><strong>&#8211; Cullera</strong> -&gt; Viernes 27 a las 20h (Pla\u00e7a Andres Piles).</p>\n<p><strong>&#8211; Nazaret -&gt;</strong> Dimecres 1 a les 20h (Pla\u00e7a de l&#8217;Esgl\u00e8sia).</p>\n<p><strong>Assemblea general de Barris:</strong> Domingo 29 a las 17h en la Pla\u00e7a del 15 de Maig, a Val\u00e8ncia</p>\n<p>Per a descarregar un panflet informatiu basat en els barris, punxeu\u00a0<a href=\"http://www.megaupload.com/?d=4HEJF58T\">ac\u00ed</a>. Recomanem descarregar-lo, imprimir-lo i donar-li la m\u00e0xima difusi\u00f3: b\u00fasties, comer\u00e7os, etc.</p>\n<p>&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;-</p>\n<p><span style=\"text-decoration: underline\">Informaci\u00f3n de los barrios</span></p>\n<p><strong>&#8211; Patraix</strong> -&gt;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Mi\u00e9rcoles 25 a las 18:00 (Plaza de Patraix para pegar carteles)</p>\n<p>S\u00e1bado 28 a las 12h (Plaza de Patraix)</p>\n<p><strong>&#8211; Carmen (Ciutat vella)</strong> -&gt;\u00a0\u00a0 \u00a0\u00a0\u00a0 Mi\u00e9rcoles 25 a las 12h (Asamblea en Mercado Central)</p>\n<p>S\u00e1bado 28 a las 18-20h (Mercado Central)</p>\n<p><strong>&#8211; Cabanyal </strong>-&gt;\u00a0\u00a0 S\u00e1bado 28 a las 12h (Difusi\u00f3n al Mercado) y a las 21h (Mart\u00edn Grajales)</p>\n<p><strong>&#8211; Burjassot</strong> -&gt; Viernes 27 a las 18:30 (Plaza del ayuntamiento de Burjassot)</p>\n<p>&#8211;<strong> Ll\u00edria</strong> -&gt;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Mi\u00e9rcoles 27 a las 18:30 (Plaza Mayor)</p>\n<p><strong>&#8211; Benimaclet</strong> -&gt;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Viernes 27 a las 19h (Charla delante Junta de Distrito en el chalet Mart\u00ed, a la Calle Guardia Civil) y a las 20:30 (Asamblea delante de\u00a0 la Junta de Distrito).</p>\n<p><strong>&#8211; Algir\u00f3s</strong> -&gt;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 S\u00e1bado 28 a las 12h (plaza del Mercado)</p>\n<p><strong>&#8211; Benifai\u00f3</strong> -&gt;\u00a0\u00a0\u00a0 Mi\u00e9rcoles 25 a las 22h (Plaza del ayuntamiento de Benifai\u00f3)</p>\n<p><strong>&#8211; Sant Marcel\u00b7l\u00ed</strong> -&gt;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Jueves 26 a las 16:15 (Colegio Fausto Mart\u00ednez contra techos de andamio) Convoca la Asociaci\u00f3n de vecinos y vecinas.</p>\n<p><strong>&#8211; Sa\u00efdia</strong> -&gt;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Domingo 29 a las 16h (Parada tranv\u00eda Sagunt)</p>\n<p><strong>&#8211; Russafa</strong> -&gt;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Mi\u00e9rcoles 25 a las 19h (Plaza del Mercado)</p>\n<p><strong>&#8211; Ll\u00edria</strong> -&gt;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Viernes\u00a027 a las 18:30h (Plaza Mayor)</p>\n<p><strong>&#8211; Paterna</strong> -&gt;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 S\u00e1bado\u00a028 a las 16.00h</p>\n<p><strong>&#8211; Campanar</strong> -&gt;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Todos los martes a las 19h (Plaza Melchor Hoyos)</p>\n<p><strong>&#8211; Paterna</strong> -&gt;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 S\u00e1bado 28 a las 17h (Plaza del ayuntamiento de Paterna)</p>\n<p><strong>&#8211; Vall d\u2019Uix\u00f3</strong> -&gt;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Desde el martes 24, acampada indefinida</p>\n<p>&#8211; <strong>Universitat Polit\u00e9cnica</strong> -&gt;\u00a0\u00a0 Mi\u00e9rcoles 25 a las 14h, al roc\u00f3dromo.</p>\n<p><strong>&#8211; Cullera</strong> -&gt; Viernes 27 a las 20h (Plaza Andres Piles).</p>\n<p><strong>&#8211; Nazaret</strong> -&gt; Mi\u00e9rcoles 1 a las 20h (Plaza de la Iglesia).</p>\n<p><strong>Asamblea general de Barrios:</strong> Domingo 29 a las 17h en la Plaza del 15 de Maig, a Valencia.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Informaci\u00f3 dels barris (m\u00e1s abajo en castellano) &#8211; Patraix -&gt;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Dimecres 25 a les 18:00 (Pla\u00e7a de Patraix per a pegar cartells) Dissabte 28 a les 12h (Pla\u00e7a de Patraix) &#8211; Carmen (Ciutat vella) -&gt;\u00a0\u00a0 \u00a0\u00a0\u00a0 Dimecres 25 a les 12h (Assemblea en Mercat Central) Dissabte 28 a les 18-20h (Mercat Central) &#8211; Cabanyal -&gt;\u00a0\u00a0 [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 19,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    4,
    16
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/621"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/19"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=621"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 12,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/621/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 637,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/621/revisions/637"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=621"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=621"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=621"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 617,
  "date": "2011-05-24T23:56:13",
  "date_gmt": "2011-05-24T22:56:13",
  "guid": {
    "rendered": "http://valencia.tomalaplaza.net/?p=617"
  },
  "modified": "2011-05-25T02:35:48",
  "modified_gmt": "2011-05-25T01:35:48",
  "slug": "cuento-la-mariposa-de-la-plaza",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://valencia.tomalaplaza.net/2011/05/24/cuento-la-mariposa-de-la-plaza/",
  "title": {
    "rendered": "Cuento: La mariposa de la plaza"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Desde la ludoteca (Comisi\u00f3n de creatividad), los ni\u00f1os han escrito hoy este cuento. Lo colgamos por lo bonito que es y por lo significativo que puede llegar a ser. Adem\u00e1s, queremos recordar que se ha creado una nueva comisi\u00f3n: la comisi\u00f3n de educaci\u00f3n. Se ofrecen clases de repaso (gratuitas) y actividades para los ni\u00f1os. Toda la informaci\u00f3n en el blog http://acampadavlcclases.wordpress.com/</p>\n<p>Ahora, el cuento.<!--more--></p>\n<p>Hab\u00eda una vez una mariposa que volaba sin parar y se par\u00f3 en una plaza en la que hab\u00eda muchas burbujas. La mariposa dijo: \u201c\u00bfQu\u00e9 pasa en esta plaza?\u201d. De repente, se meti\u00f3 dentro de una burbuja, y de repente, apareci\u00f3 una hada. La mariposa le dijo: \u201csocorro hada, s\u00e1came de aqu\u00ed\u201d. \u201cS\u00ed, te sacar\u00e9 de ah\u00ed\u201d, dijo la hada. Y en un periquete la sac\u00f3 de la burbuja.</p>\n<p>\u201cGracias, gracias\u201d dijo la mariposa, \u201cpromete no meterme m\u00e1s en una burbuja\u201d. Y la mariposa volvi\u00f3 a volar, volar sin parar, libre, gracias a la hada de la plaza y nunca m\u00e1s volvi\u00f3 a estar en una burbuja.</p>\n<p>Mar, Uma y Adriana.<br />\nAsamblea pies descalzos.</p>\n<p>&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212; Valenci\u00e0</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Des de la ludoteca (Comissi\u00f3 de creativitat), les xiquetes han escrit avui aquest conte. Ho pengem pel bonic que \u00e9s i pel significatiu que pot arribar a tindre. A m\u00e9s a m\u00e9s, volem recordar que s&#8217;ha creat una nova comissi\u00f3: la comissi\u00f3 d&#8217;educaci\u00f3.\u00a0S&#8217;ofereixen classes de rep\u00e0s (gratu\u00eftes) i activitats per als xiquets.\u00a0Tota la informaci\u00f3 en el blog\u00a0<a href=\"http://acampadavlcclases.wordpress.com/\" target=\"_blank\">http://acampadavlcclases.wordpress.com/</a></p>\n<p>Ara, el conte.</p>\n<p>Hi havia una vegada una papallona que volava sense parar i es va parar en una pla\u00e7a en la qual hi havia moltes bambolles. La papallona va dir: \u201cQu\u00e8 passa en aquesta pla\u00e7a?\u201d. De sobte, es va ficar dintre d&#8217;una bambolla, i de sobte, va apar\u00e8ixer una fada. La papallona li va dir: \u201cauxili fada, treu-me d&#8217;ac\u00ed\u201d. \u201cS\u00ed, et traur\u00e9 d&#8217;ac\u00ed\u201d, va dir la fada. I en un no res la va\u00a0\u00a0traure de la bambolla.</p>\n<p>\u201cGr\u00e0cies, gr\u00e0cies\u201d va dir la papallona, \u201cpromet no ficar-me m\u00e9s en una bambolla\u201d. I la papallona va tornar a volar, volar sense parar, lliure, gr\u00e0cies a la fada de la pla\u00e7a i mai m\u00e9s va tornar a estar en una bambolla.</p>\n<p>Mar, Uma i Adriana.<br />\nAssemblea peus descal\u00e7os.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Desde la ludoteca (Comisi\u00f3n de creatividad), los ni\u00f1os han escrito hoy este cuento. Lo colgamos por lo bonito que es y por lo significativo que puede llegar a ser. Adem\u00e1s, queremos recordar que se ha creado una nueva comisi\u00f3n: la comisi\u00f3n de educaci\u00f3n. Se ofrecen clases de repaso (gratuitas) y actividades para los ni\u00f1os. Toda [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 19,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    3
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/617"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/19"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=617"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 5,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/617/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 628,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/617/revisions/628"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=617"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=617"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=617"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 609,
  "date": "2011-05-24T20:57:22",
  "date_gmt": "2011-05-24T19:57:22",
  "guid": {
    "rendered": "http://valencia.tomalaplaza.net/?page_id=609"
  },
  "modified": "2011-05-25T17:07:20",
  "modified_gmt": "2011-05-25T16:07:20",
  "slug": "descarga-de-panfletos",
  "status": "publish",
  "type": "page",
  "link": "https://valencia.tomalaplaza.net/descarga-de-panfletos/",
  "title": {
    "rendered": "Descarga de panfletos"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Una octavilla en la que se resume el dec\u00e1logo <a href=\"http://www.fileserve.com/file/btYHHCG\">aqu\u00ed</a>.</p>\n<p>Panfleto de informaci\u00f3n para las reuniones en barrios <a href=\"http://www.megaupload.com/?d=4HEJF58T\">aqu\u00ed</a>.</p>\n<p>Panfleto de Reset Democracia, el recomendado, <a href=\"https://docs.google.com/leaf?id=15QIbrLN8cSnj-T60hg6zbZyG2jkLVHinqsbyjHhx4_9k5OlMfSIM7zyxKgWJ&amp;hl=en_US\">aqu\u00ed</a>.</p>\n<p>Para el dec\u00e1logo, pod\u00e9is copiarlo directamente en texto de la p\u00e1gina en la web, pegarlo en un procesador de textos e imprimirlo.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Una octavilla en la que se resume el dec\u00e1logo aqu\u00ed. Panfleto de informaci\u00f3n para las reuniones en barrios aqu\u00ed. Panfleto de Reset Democracia, el recomendado, aqu\u00ed. Para el dec\u00e1logo, pod\u00e9is copiarlo directamente en texto de la p\u00e1gina en la web, pegarlo en un procesador de textos e imprimirlo.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 19,
  "featured_media": 0,
  "parent": 0,
  "menu_order": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "template": "",
  "meta": [],
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/609"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/page"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/19"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=609"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 4,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/609/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 648,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/609/revisions/648"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=609"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 575,
  "date": "2011-05-24T18:03:06",
  "date_gmt": "2011-05-24T17:03:06",
  "guid": {
    "rendered": "http://valencia.tomalaplaza.net/?p=575"
  },
  "modified": "2011-05-24T21:13:32",
  "modified_gmt": "2011-05-24T20:13:32",
  "slug": "acampada-valencia-reitera-su-lamento-respecto-de-los-incidentes-con-los-trabajadores-de-canal-9",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://valencia.tomalaplaza.net/2011/05/24/acampada-valencia-reitera-su-lamento-respecto-de-los-incidentes-con-los-trabajadores-de-canal-9/",
  "title": {
    "rendered": "Acampada Val\u00e8ncia reitera el seu lament respecte els incidents amb treballadors de Canal 9"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>(M\u00e1s abajo versi\u00f3n en castellano)</p>\n<p>El moviment 15-M reitera que les cr\u00edtiques anaven dirigides a la cadena p\u00fablica i, en cap cas, als treballadors de l&#8217;empresa</p>\n<p><span style=\"font-size: medium\"><strong><!--more--></strong></span></p>\n<p>Acampada Val\u00e8ncia va emetre un comunicat despr\u00e9s de les eleccions del diumenge en qu\u00e8 lamentavem els crits que van rebre els treballadors de Canal 9 en la pla\u00e7a Quinze de Maig durant la jornada. L&#8217;\u00fanica intenci\u00f3 dels crits, el seu \u00fanic objectiu, era mostrar la indignaci\u00f3 que tots sentim al respecte de com es gestiona la cadena p\u00fablica, la seua falta de pluralitat i la manipulaci\u00f3 que mostren els seus informatius i programes de debats pol\u00edtics.</p>\n<p>No obstant, l&#8217;acampada no pot fer-se responsable d&#8217;all\u00f2 que crida cadasc\u00fa, i menys encara d&#8217;all\u00f2 que crida la multitud. A pesar d&#8217;aix\u00f2, insistim en el nostre rebuig cap a qualsevol tipus de viol\u00e8ncia, f\u00edsica o verbal. Sabem que molts dels treballadors de Canal 9 treballen a disgust amb la l\u00ednia editorial imposada pel Govern auton\u00f2mic. Sabem que molts treballadors suporten les nostres iniciatives. Per aix\u00f2, recordem que aquesta pla\u00e7a \u00e9s tan seua com nostra i que ser\u00e1n benvinguts, com qualsevol ciutad\u00e0 que s&#8217;aprope.</p>\n<p>&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;- Castellano</p>\n<p>Acampada valencia reitera su lamento respecto a los incidentes con los trabajadores de Canal 9</p>\n<p>El Movimiento 15-M reitera que las cr\u00edticas iban dirigidas a la cadena p\u00fablica y en ning\u00fan caso a los trabajadores<strong><img src=\"https://valencia.tomalaplaza.net/wp-includes/js/tinymce/plugins/wordpress/img/trans.gif\" alt=\"\" /></strong></p>\n<p>Acampada Valencia emiti\u00f3 un comunicado despu\u00e9s de las elecciones del domingo en el que lamentaba los gritos que recibieron los trabajadores de Canal 9 en la plaza 15 de mayo durante la jornada. La \u00fanica intenci\u00f3n de lo gritos, su \u00fanico objetivo, era mostrar la indignaci\u00f3n que todos sentimos por c\u00f3mo se gestiona la cadena p\u00fablica, su falta de pluralidad y la manipulaci\u00f3n que muestran sus informativos y programas de debate pol\u00edtico.</p>\n<p>Sin embargo, la acampada no puede hacerse responsable de lo que grita cada uno y mucho menos de lo que grita una multitud. Pese a todo, reiteramos nuestro rechazo ante cualquier muestra de violencia, f\u00edsica o verbal. Sabemos que muchos trabajadores de Canal 9 trabajan a disgusto con la l\u00ednea editorial impuesta por el Gobierno auton\u00f3mico. Sabemos que muchos trabajadores apoyan nuestro trabajo. Por eso, les recordamos que esta plaza es tan suya como nuestra y que ser\u00e1n recibidos con los brazos abiertos, como cualquier ciudadano que se acerque.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>(M\u00e1s abajo versi\u00f3n en castellano) El moviment 15-M reitera que les cr\u00edtiques anaven dirigides a la cadena p\u00fablica i, en cap cas, als treballadors de l&#8217;empresa</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 19,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    7,
    4,
    8,
    16
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/575"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/19"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=575"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 5,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/575/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 581,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/575/revisions/581"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=575"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=575"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=575"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 572,
  "date": "2011-05-24T15:56:06",
  "date_gmt": "2011-05-24T14:56:06",
  "guid": {
    "rendered": "http://valencia.tomalaplaza.net/?p=572"
  },
  "modified": "2011-05-24T19:58:42",
  "modified_gmt": "2011-05-24T18:58:42",
  "slug": "acampada-valencia-%e2%80%9csi-cotino-quiere-hablar-con-nosotros-que-venga-a-la-asamblea-y-pida-turno%e2%80%9d",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://valencia.tomalaplaza.net/2011/05/24/acampada-valencia-%e2%80%9csi-cotino-quiere-hablar-con-nosotros-que-venga-a-la-asamblea-y-pida-turno%e2%80%9d/",
  "title": {
    "rendered": "Acampada Val\u00e8ncia: \u201cSi Cotino vol parlar amb nosaltres que vinga a la assemblea i demane torn\u201d"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><!-- p.p1 {margin: 0.0px 0.0px 0.0px 0.0px; font: 12.0px Times} p.p2 {margin: 0.0px 0.0px 0.0px 0.0px; font: 12.0px Times; min-height: 14.0px} -->El Moviment 15-M contesta al vicepresident del Consell que no es pot invair una pla\u00e7a p\u00fablica. <!--more--></p>\n<p>Davant les declaracions d&#8217;aquest mat\u00ed del Vicepresident tercer del  Consell en funcions, Juan Cotino, Acampada Val\u00e8ncia mostra la seua  sorpresa davant la contradicci\u00f3 en qu\u00e8 aquest ha caigut. Cotino ha  comentat que caldria impedir que s&#8217;enva\u00efren pla\u00e7es p\u00fabliques. Les places  p\u00fabliques, en ser p\u00fabliques, no es poden envair.</p>\n<p>No obstant a\u00e7\u00f2,  si el senyor Cotino vol aportar idees sobre la gesti\u00f3, estructura o  funcionament de l&#8217;acampada o els espais p\u00fablics, el lloc idoni per a a\u00e7\u00f2  \u00e9s l&#8217;Assemblea, que se celebren cada dia a les 20.00 en la pla\u00e7a 15 de  maig a Val\u00e8ncia.</p>\n<p>&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;Castellano</p>\n<p>El Movimiento 15-M contesta al vicepresidente del Consell que no se puede invadir una plaza p\u00fablica.</p>\n<p>Ante las declaraciones de esta ma\u00f1ana del Vicepresidente tercero del Consell en funciones, Juan Cotino, Acampada Valencia muestra su sorpresa ante la contradicci\u00f3n en que este ha ca\u00eddo. Cotino ha comentado que habr\u00eda que impedir que se invadiesen plazas p\u00fablicas. Las plazas p\u00fablicas, al ser p\u00fablicas, no se pueden invadir.</p>\n<p>No obstante, si el se\u00f1or Cotino quiere aportar ideas sobre la gesti\u00f3n, estructura o funcionamiento de la acampada o los espacios p\u00fablicos, el lugar id\u00f3neo para ello es la Asamblea, que se celebran cada d\u00eda a las 20.00 en la plaza 15 de mayo en Valencia.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>El Moviment 15-M contesta al vicepresident del Consell que no es pot invair una pla\u00e7a p\u00fablica.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 19,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    4,
    16
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/572"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/19"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=572"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 3,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/572/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 574,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/572/revisions/574"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=572"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=572"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=572"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 564,
  "date": "2011-05-24T09:17:40",
  "date_gmt": "2011-05-24T08:17:40",
  "guid": {
    "rendered": "http://valencia.tomalaplaza.net/?page_id=564"
  },
  "modified": "2011-05-25T02:53:01",
  "modified_gmt": "2011-05-25T01:53:01",
  "slug": "euskera",
  "status": "publish",
  "type": "page",
  "link": "https://valencia.tomalaplaza.net/decalogo-de-propuestas/euskera/",
  "title": {
    "rendered": "Euskera"
  },
  "content": {
    "rendered": "<div>\n<div>\n<p>Une historiko paregabe bat bizitzen ari gara gure demokrazian: Gaitzidura eraldatu egin da -hiritarren eustarri masiboari esker-\u00a0 hainbeste haserretu gaituen aldaketaren esperantza. Kemena, indarra, ausartia eta elkarrekiko proiektu batean lan egiteko gogoa beharko dugu.</p>\n<p>Sozietate zibilaren mugimendu honen indarra manipulatua edo fagozitatua izan ez dadin, berarekin zerikusirik ez duen elementuengandik, proposamen zehatzen agindu hau aurkezten dugu, zein burutuz gero, exijitzen dugun demokrazi justu eta pluralara gidatuko gaituena.Justizia, askatasuna, berdintasuna eta anintztasun balorei benetako      errespetua.</p>\n<p>-Herri karguen esleipen ekonomiko eta pribilegioen mugapena.      Hauteskunde ezgaitasun iraunkorra korrupzio kondenatuentzat.</p>\n<p>-Hauteskunde Legearen aldaketa. Ordezkaritasuna eta      proportzionaltasuna zihurtatu daitezen, edozein indar politico edo herri      borondate diskriminatu gabe, gutxienen alderdiei sarrera utziz eta      bipartidismoarekin amaituz. Estatu mahilan %5ren mugari ezetz esaten.</p>\n<p>-Garrantzitsu diren erabaki sozio-ekonomikoetan, herritarrei demokrazia zuzenean parteartzea baimentzen duten bideen sakonketa egin behar da (referendumak adibidez).</p>\n<p>&#8211;\u00a0Udal, autonomi eta estatuko aurrekontuen prestakuntza eta      onarpenerako herri kontsulta derrigor eta loturapekoaren inposaketa.</p>\n<p>-Herri botereen banaketa zorrotza ziurtatzen dituzten control-mekanismoen      aldaketa eta sorketa. Botere judizialaren erabateko independentzia      ziurtatu.</p>\n<p>-Lehen beharrekoak diren ondasunak: energia, komunikabideak,      elikadura, garraioa eta banka kasu, herri-onura aintzakotzat artesa.      Monopolio edo oligopolio pribatuei onura hauen horniketan parte hartzea      debekatzea.</p>\n<p>-Egokia, finkoa eta kalitatezko lana izateko eskubidea. Mozkinak      dituzten enpresetan lan erregulazio expedienteen galerazpena. Bizi duin bat      ziurtatzen dituzten prestazio publikoak jasotzeko eskubidea hiritar      ororentzat.</p>\n<p>-Gestio publikoa egiaztatzeko herrikoi-mekanismoak Portu, korrupzio      politikoa eragotziz. Kargu publikoen jarduera ekonomikoen egiaztatze      herrikoia. Mozkin eta ekitaldi publiko eta pribatuak ezintzeko      bateraezintasun sistema baten ezarpena.</p>\n<p>-Mailakako zerga sistema baten ezarpena. Aberastasun handi eta      eragiketa finantziero espekulatiboentzako mundu mailako zerga bat. Zerga      paradisuen desagerpena.</p>\n<p>-Herri kontrola entitate bankarioen ekintzetan. Gehiegizko klausulen      debekapena, hipoteketan bereziki.</p>\n<p>-Eratzaile Asanblada baten deialdia.</p>\n<p>Esan beharra daukagu, hauek ez direla gure proposamen finkoak, inoiz proposamenik izan ez dituzten horiek, eskatu dizkigutelako prestatu egin ditugu.</p>\n<p>Sistematikoki berarien egitarau polikoari jaramonik egiten ez dioten horiek, eskatzen digute guri, egitarau polikoa izatea.</p>\n<p>Inoiz ezer kontatu eta ezer galdetu ez diguten horiek, eskatzen digute guri, gardentasuna.</p>\n<p>Hainbat eta hainbat milioi dauzkaten horiek, karpak eta kartoiak dauzkagunoi, behin behinekotasun eta langabezia daukagunoi, zorrak eta zorrak dauzkagunoi, eskatzen dizkigute proposamenak.</p>\n<p>Proposamenak eskatzen dizkigute, boterea galdu dutelako. Boterea gurea da iadanik.</p>\n<p>Baina guk presarik ez daukagu, denbora gurea da eta ez beraiena.</p>\n<p>Pazientzia daukagu, hau handituko dela dakigulako.</p>\n<p>Pazientzia daukagu, bildurra ez dugulako.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>BALENTZIA KANPAKETA. 2011 MAIATZA</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><span style=\"font-family: ArialMT;font-size: small\"><br />\n</span></p>\n</div>\n</div>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Une historiko paregabe bat bizitzen ari gara gure demokrazian: Gaitzidura eraldatu egin da -hiritarren eustarri masiboari esker-\u00a0 hainbeste haserretu gaituen aldaketaren esperantza. Kemena, indarra, ausartia eta elkarrekiko proiektu batean lan egiteko gogoa beharko dugu. Sozietate zibilaren mugimendu honen indarra manipulatua edo fagozitatua izan ez dadin, berarekin zerikusirik ez duen elementuengandik, proposamen zehatzen agindu hau aurkezten [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 19,
  "featured_media": 0,
  "parent": 124,
  "menu_order": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "template": "",
  "meta": [],
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/564"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/page"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/19"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=564"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 5,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/564/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 630,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/564/revisions/630"
      }
    ],
    "up": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/124"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=564"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 561,
  "date": "2011-05-24T09:01:29",
  "date_gmt": "2011-05-24T08:01:29",
  "guid": {
    "rendered": "http://valencia.tomalaplaza.net/?page_id=561"
  },
  "modified": "2011-05-24T09:01:29",
  "modified_gmt": "2011-05-24T08:01:29",
  "slug": "comision-juridica",
  "status": "publish",
  "type": "page",
  "link": "https://valencia.tomalaplaza.net/quienes-somos/comision-juridica/",
  "title": {
    "rendered": "Comisi\u00f3n jur\u00eddica"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>ACTA COMISI\u00d3N JUR\u00cdDICA  22 de mayo 2011<br />\nAsisten:<br />\nAriadna Medina,  Carlos Fuertes, Marc Ch\u00e1fer, Pau Carbonell, Jose Lecha, Jose Vela, Arnau Montagud, Teresa Fuertes Mu\u00f1oz, Edgar, Leandro, Nuria Mirto, Ricardo Cano.</p>\n<p>1. Funcionamiento de la Comisi\u00f3n<br />\nSe decide que para ser m\u00e1s operativos a partir de ahora la Comisi\u00f3n se reunir\u00e1 tanto en la plaza como en el despacho que nos cede Ricardo, abogado, y miembro de la Comisi\u00f3n.<br />\nLa primera reuni\u00f3n ser\u00e1 el martes 24 de mayo, a las 17.00, y partiremos desde el lugar de reuni\u00f3n establecido en la plaza (esquina de la plaza cerca de la calle de las Barcas), hacia el despacho de Ricardo, cuya direcci\u00f3n estar\u00e1 disponible el punto de Informaci\u00f3n de la Acampada.</p>\n<p>2. Temas prioritarios<br />\nSe establecen temas prioritarios a trabajar con el objetivo de obtener resultados claros que nos hagan avanzar.<br />\n-El primer tema a abordar, y que presentaremos el lunes 23 de mayo a la aprobaci\u00f3n de la Asamblea, ser\u00e1 estudiar la posibilidad de reformar la Ley que regula las Iniciativas Legislativas Populares (ILP).<br />\n-Adem\u00e1s, debemos recoger las propuestas aprobadas ya en Asamblea que tengan un componente jur\u00eddico, para ver c\u00f3mo se ejecutan y, posteriormente, plantear a la Asamblea dichas medidas de ejecuci\u00f3n para su aprobaci\u00f3n.<br />\n-La Comisi\u00f3n jur\u00eddica propondr\u00e1 tem\u00e1ticas de trabajo que ser\u00e1n presentadas a la Asamblea para su aprobaci\u00f3n.<br />\n-Las l\u00edneas de trabajo que consideramos debemos abordar son las siguientes:<br />\n\t-Reforma de la Ley que regula las Iniciativas Legislativas Populares (ILP).<br />\n\t-Ley Electoral<br />\n\t-Ley de Partidos (principalmente por la cuesti\u00f3n de las listas abiertas)<br />\n\t-Reforma del aparato judicial<br />\n-Los presupuestos participativos en las localidades (posibilidad de plantear la reforma de la Ley de R\u00e9gimen Local)<br />\n-Necesidad de hacer desaparecer administraciones como las Diputaciones provinciales.<br />\n&#8211; CIERRE DE LOS CENTROS DE EXTRANJERIA<br />\n&#8211; Posibilidades de convocar una Huelga General (se discutir\u00e1 sobre su viabilidad)</p>\n<p>3. Cuestiones operativas<br />\nAprobamos la necesidad de ponernos en contacto con la Comisi\u00f3n de Prensa y Comunicaci\u00f3n para hacer visible el trabajo de nuestra Comisi\u00f3n, y reflejar los resultados concretos, lo cual se har\u00e1 utilizando un lenguaje lo m\u00e1s comprensible y cercano posible a la ciudadan\u00eda<br />\nTomando como referencia lo aprobado en la Asamblea de hoy, sobre la posibilidad de contar contactar con profesores o expertos que ofrezcan formaciones, decidimos buscar personas del \u00e1mbito jur\u00eddico.<br />\nAprobamos la necesidad de contactar con el resto de Acampadas, principalmente con Sol y con la de Barcelona, para coordinar el trabajo en materia jur\u00eddica y aunar fuerzas. En la pr\u00f3xima reuni\u00f3n decidiremos qu\u00e9 personas se encargan de ello.<br />\nCerramos la sesi\u00f3n, convocando la pr\u00f3xima reuni\u00f3n para el 24 de mayo, a las 17.00.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>ACTA COMISI\u00d3N JUR\u00cdDICA 22 de mayo 2011 Asisten: Ariadna Medina, Carlos Fuertes, Marc Ch\u00e1fer, Pau Carbonell, Jose Lecha, Jose Vela, Arnau Montagud, Teresa Fuertes Mu\u00f1oz, Edgar, Leandro, Nuria Mirto, Ricardo Cano. 1. Funcionamiento de la Comisi\u00f3n Se decide que para ser m\u00e1s operativos a partir de ahora la Comisi\u00f3n se reunir\u00e1 tanto en la plaza [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 19,
  "featured_media": 0,
  "parent": 437,
  "menu_order": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "template": "",
  "meta": [],
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/561"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/page"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/19"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=561"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 1,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/561/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 562,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/561/revisions/562"
      }
    ],
    "up": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/437"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=561"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 547,
  "date": "2011-05-24T02:26:23",
  "date_gmt": "2011-05-24T01:26:23",
  "guid": {
    "rendered": "http://valencia.tomalaplaza.net/?p=547"
  },
  "modified": "2011-05-24T19:50:54",
  "modified_gmt": "2011-05-24T18:50:54",
  "slug": "547",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://valencia.tomalaplaza.net/2011/05/24/547/",
  "title": {
    "rendered": "Activitats per a hui 24 de maig"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><strong><!--more--></strong></p>\n<p>(Versi\u00f3 en cstell\u00e0 m\u00e9s baix)</p>\n<p><strong>Activitats d&#8217;Educaci\u00f3</strong><br />\n11.30 \u2013 Xerrada d&#8217;educaci\u00f3 per a la salut.<br />\n17.00 \u2013 Jocs populars.<br />\n18.00 \u2013 Assemblea infantil i xerrada d&#8217;educaci\u00f3 parra la salut.<br />\n22.00 \u2013 Assemblea de la comissi\u00f3.</p>\n<p><strong>Activitats d&#8217;Acci\u00f3</strong><br />\nPegada massiva de cartells durant tot el dia. Veuen i recull els teus cartells, o descarrega-ho.<br />\nConvidem  a tothom a penjar cartells en les balconades dels seus habitatges, en  les b\u00fasties, repartir-ho a les seves fam\u00edlies, etc.<br />\n12:00 \u2013 Aturats point. Punt on deixar el curriculum i oferir opcions a l&#8217;aturat,  incloent cursos de formaci\u00f3, adreces de ETT i tallers per a realitzaci\u00f3  de CV.<br />\n18.00 \u2013 Piquets informatius. Assemblees itinerants sobre atur, corrupci\u00f3 i situaci\u00f3 banc\u00e0ria actual.</p>\n<p><strong>Tallers</strong><br />\n09:30 \u2013 Ioga (despertar actiu).<br />\n18:00 \u2013 Iniciaci\u00f3 al patinatge (fa falta portar patins i proteccions).<br />\n22:00 \u2013 Poemes a cau d&#8217;orella.</p>\n<p>A m\u00e9s, avui dimarts a les 17:00 tindr\u00e0 lloc la reuni\u00f3 de la comissi\u00f3 Jur\u00eddica. Podeu veure m\u00e9s informaci\u00f3 aqu\u00ed.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong>Actividades de Educaci\u00f3n</strong><br />\n11.30 \u2013 Charla de educaci\u00f3n para la salud.<br />\n17.00 \u2013 Juegos populares.<br />\n18.00 \u2013 Asamblea infantil y charla de educaci\u00f3n parra la salud.<br />\n22.00 \u2013 Asamblea de la comisi\u00f3n.</p>\n<p><strong>Actividades de Acci\u00f3n</strong><br />\nPegada masiva de carteles durante todo el d\u00eda. Ven y recoge tus carteles, o <a href=\"http://es.scribd.com/doc/56139574/AcampadaValencia\">desc\u00e1rgalo</a>.<br />\nInvitamos a todo el mundo a colgar carteles en los balcones de sus viviendas, en los buzones, repartirlo a sus familias, etc.<br />\n12:00 \u2013 <strong>Parados point</strong>. Punto donde dejar el curriculum y ofrecer opciones al desempleado, incluyendo cursos de formaci\u00f3n, direcciones de ETT y talleres para realizaci\u00f3n de CV.<br />\n18.00 \u2013 Piquetes informativos. Asambleas itinerantes sobre paro, corrupci\u00f3n y situaci\u00f3n bancaria actual.</p>\n<p><strong>Talleres</strong><br />\n09:30 \u2013 Yoga (despertar activo).<br />\n18:00 \u2013 Iniciaci\u00f3n al patinaje (hace falta traer patines y protecciones).<br />\n22:00 \u2013 Poemas al o\u00eddo.</p>\n<p>Adem\u00e1s, hoy martes a las 17:00 tendr\u00e1 lugar la reuni\u00f3n de la comisi\u00f3n Jur\u00eddica. Pod\u00e9is ver m\u00e1s informaci\u00f3n <a href=\"http://valencia.tomalaplaza.net/quienes-somos/comision-juridica/\">aqu\u00ed</a>. Otra reuni\u00f3n que tiene lugar a las 17:00 es la de G\u00e9nero.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "",
    "protected": false
  },
  "author": 54,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    16
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/547"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/54"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=547"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 11,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/547/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 553,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/547/revisions/553"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=547"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=547"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=547"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 515,
  "date": "2011-05-24T01:03:04",
  "date_gmt": "2011-05-24T00:03:04",
  "guid": {
    "rendered": "http://valencia.tomalaplaza.net/?p=515"
  },
  "modified": "2011-05-24T21:15:06",
  "modified_gmt": "2011-05-24T20:15:06",
  "slug": "asambleas-por-barrios-2",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://valencia.tomalaplaza.net/2011/05/24/asambleas-por-barrios-2/",
  "title": {
    "rendered": "Assemblees per barris"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>(M\u00e1s abajo en castellano)<br />\nPunts de trobada per a les concentracions informatives i participatives per barris de Val\u00e8ncia per al d\u00eda 24:</p>\n<p>12:00 Mercat Central &#8211; Carme (Centre hist\u00f3ric)<br />\n12:00 Parada del Metro de Sagunt &#8211; Sa\u00efdia (Sa\u00efdia, Benicalap, Rascanya, etc.)<br />\n13:00 Pla\u00e7a Mart\u00ed Grajales (Mercat) &#8211; Cabanyal (Poblats Mar\u00edtims)<br />\n13:00 Parada del metro de Benimaclet &#8211; Benimaclet<br />\n14:00 Universitat Polit\u00e8cnica &#8211; \u00c0gora (Universitats) [S\u00f3lament car\u00e0cter informatiu]<br />\n18:00 Pla\u00e7a de l&#8217;Esgl\u00e8sia de Campanar &#8211; Campanar<br />\n18:00 Pla\u00e7a del Mercat de Russafa &#8211; Russafa (Eixample, Quatre Carreres)<br />\n18:00 Pla\u00e7a de Patraix &#8211; Patraix (Extramurs, Jes\u00fas, etc.)</p>\n<p><!--more-->La reuni\u00f3 participativa de la UPV ser\u00e0 el dimecres 25 davant les pistes de p\u00e0del.</p>\n<p>Preguem a la gent que participe en la concentraci\u00f3 m\u00e9s propera, a l&#8217;espectativa qu\u00e8 es complete la llista de districtes. Per a facilitar la distribuci\u00f3 del dec\u00e0leg del 15M pels barris, podeu <a href=\"http://www.megaupload.com/?d=4CAS598K\">descarregar</a> i imprimir una versi\u00f3 simplificada en format octavilla:</p>\n<p>Us esperem.</p>\n<p>A m\u00e9s, dissabte que ve 28 de maig el moviment 15-M arribar\u00e0 als barris de la ciutat, a trav\u00e9s de membres d&#8217;Acampada Val\u00e8ncia i ve\u00efns que s&#8217;han acostat fins a la Pla\u00e7a del Quinze de Maig per a aconseguir traslladar el sistema assembleari a les diferents associacions ve\u00efnals de Val\u00e8ncia. Esta primera presa de contacte buscar\u00e0 informar sobre la possibilitat de proposar problemes i solucions, propostes comunes i tot tipus de tem\u00e0tica tant vecinal, com a nivell comunitari i estatal, mitjan\u00e7ant asamblees lliures, com les realitzades a la Acampada. Un segon ser\u00e0 la creaci\u00f3 d&#8217;una xarxa ve\u00efnal que unisca les diferents assemblees dels barris per a treballar conjuntament, per mitj\u00e0 de propostes comunes. Aix\u00ed mateix, diumenge que ve 29 de maig es realitzar\u00e0 a les 17:00 hores, en la Pla\u00e7a del Quinze de Maig, la primera posada en com\u00fa de propostes i accions de totes les assemblees ve\u00efnal.</p>\n<p>Llistat de barris i horaris de reunions (totes programades a les 12:00, excepte variacions):</p>\n<p>Algir\u00f3s: a la Pla\u00e7a del Mercat d\u2019Algir\u00f3s.<br />\nBenimaclet: Pla\u00e7a Benimaclet.<br />\nBurjassot: Pla\u00e7a Ajuntament (esta reuni\u00f3 es far\u00e0 el divendres 27 de maig a las 18:30).<br />\nRussafa: no est\u00e1 especificat el lloc encara.<br />\nCabanyal: Pla\u00e7a de la Creu.<br />\nCarme / Bot\u00e0nic / Velluters: Pla\u00e7a Viriat (aquesta reuni\u00f3 est\u00e0 programada per al dissabte 28 de maig a les 18:00).<br />\nZaidia / Tendetes: Parada Sagunt del Trambia.<br />\nBenicalap: Pla\u00e7a Sant Roc (programada el dijous a les 19:00).<br />\nPatraix: Pla\u00e7a Patraix.</p>\n<p>______________________________________________________________________________________________________</p>\n<p>Puntos de encuentro para las concentraciones informativas y participativas por barrios de Valencia para el d\u00eda 24:</p>\n<p>12:00 Mercado Central &#8211; Carmen (Centro hist\u00f3rico)<br />\n12:00 Parada del Metro de Sagunto &#8211; Zaidia (Zaidia, Benicalap, Rasca\u00f1a, etc.)<br />\n13:00 Plaza Mart\u00ed Grajales (Mercado) &#8211; Cabanyal (Poblados Mar\u00edtimos)<br />\n13:00 Parada del Metro de Benimaclet &#8211; Benimaclet<br />\n14:00 Universidad Polit\u00e9cnica &#8211; \u00c1gora (Universidades) [S\u00f3lamente car\u00e1cter informativo]<br />\n18:00 Plaza de la Iglesia de Campanar &#8211; Campanar<br />\n18:00 Plaza del Mercado de Ruzafa &#8211; Ruzafa (Ensanche, Quatre Carreres)<br />\n18:00 Plaza de Patraix &#8211; Patraix (Extramurs, Jes\u00fas, etc.)</p>\n<p>La reuni\u00f3n participativa de la UPV ser\u00e1 el Mi\u00e9rcoles 25 frente a las pistas de p\u00e1del a las 14:00. Rogamos a la gente que participe en la concentraci\u00f3n m\u00e1s cercana, a la expectativa de que se complete la lista de distritos. Para facilitar la distribuci\u00f3n del dec\u00e1logo del 15M por barrios, pod\u00e9is <a href=\"http://www.megaupload.com/?d=4CAS598K\">descargar</a> e imprimir una versi\u00f3n simplificada en formato octavilla.</p>\n<p>Os esperamos.</p>\n<p>Adem\u00e1s, el pr\u00f3ximo s\u00e1bado 28 de mayo el movimiento 15-M llegar\u00e1 a los barrios de la ciudad, a trav\u00e9s de miembros de Acampada Valencia y vecinos que se han acercado hasta la Pla\u00e7a del Quinze de Maig para lograr trasladar el sistema asambleario a las diferentes asociaciones vecinales de Valencia. Esta primera toma de contacto buscar\u00e1 informar sobre la posibilidad de proponer problemas y soluciones, propuestas comunes y todo tipo de tem\u00e1tica tanto vecinal, como a nivel comunitario o estatal, a trav\u00e9s de asambleas libres, como las realizadas en la Acampada.</p>\n<p>Un segundo objetivo ser\u00e1 la creaci\u00f3n de una red vecinal que a\u00fane las diferentes asambleas de los barrios para trabajar conjuntamente, mediante propuestas comunes. Asimismo, el pr\u00f3ximo domingo 29 de mayo se realizar\u00e1 a las 17:00 horas, en la Pla\u00e7a del Quinze de Maig, la primera puesta en com\u00fan de propuestas y acciones de todas las asambleas vecinales.</p>\n<p>Listado de barrios y horarios de reuniones (todas est\u00e1n programadas a las 12:00 horas, salvo excepciones):</p>\n<p>Algir\u00f3s: en la Plaza del Mercdo de Algir\u00f3s.<br />\nBenimaclet: Plaza Benimaclet.<br />\nBurjassot: Plaza Ayuntamiento (esta reuni\u00f3n se realizar\u00e1 el viernes 27 de mayo a las 18:30).<br />\nRussafa: no est\u00e1 especificado el lugar en estos momentos.<br />\nCabanyal: Plaza de la Cruz.<br />\nCarmen / Bot\u00e0nic / Velluters: Plaza Viriato (esta reuni\u00f3n est\u00e1 programada para el s\u00e1bado 28 de mayo a las 18:00).<br />\nZaidia / Tendetes: Parada Sagunt del Tranv\u00eda.<br />\nBenicalap: Plaza San Roque (programada para el jueves a las 19:00).<br />\nPatraix: Plaza Patraix.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>(M\u00e1s abajo en castellano) Punts de trobada per a les concentracions informatives i participatives per barris de Val\u00e8ncia per al d\u00eda 24: 12:00 Mercat Central &#8211; Carme (Centre hist\u00f3ric) 12:00 Parada del Metro de Sagunt &#8211; Sa\u00efdia (Sa\u00efdia, Benicalap, Rascanya, etc.) 13:00 Pla\u00e7a Mart\u00ed Grajales (Mercat) &#8211; Cabanyal (Poblats Mar\u00edtims) 13:00 Parada del metro de [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 45,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    16
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/515"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/45"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=515"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 12,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/515/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 613,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/515/revisions/613"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=515"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=515"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=515"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 505,
  "date": "2011-05-23T22:38:10",
  "date_gmt": "2011-05-23T21:38:10",
  "guid": {
    "rendered": "http://valencia.tomalaplaza.net/?page_id=505"
  },
  "modified": "2011-05-25T21:42:00",
  "modified_gmt": "2011-05-25T20:42:00",
  "slug": "television-y-radio",
  "status": "publish",
  "type": "page",
  "link": "https://valencia.tomalaplaza.net/television-y-radio/",
  "title": {
    "rendered": "Televisi\u00f3n y radio"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Aqu\u00ed tienes los enlaces a la <strong>Televisi\u00f3n-Online</strong>, la <strong>Radio-Online</strong> y el <strong>Directo en Streaming</strong> de la <strong>Plaza 15 de Mayo Valencia</strong>.</p>\n<table border=\"0\">\n<tbody>\n<tr>\n<td><a href=\"http://www.youtube.com/user/acampadavlcvideo\"><img src=\"http://i4.ytimg.com/i/KwmjY2HscaAcoNLqIZs3Gg/1.jpg?v=bc9bbf\" border=\"0\" alt=\"\" height=\"150px\" /></a></td>\n<td><a href=\"http://www.ivoox.com/escuchar-acampada-valencia-radio_nq_11210_1.html\"><img src=\"http://www.ivoox.com/miscell/podcast_3Acampada_Valencia_Radio_en_ivoox.png\" border=\"0\" alt=\"\" height=\"150px\" /></a></td>\n<td><a href=\"http://hackampadas.net/\"><img src=\"http://blogs.cepindalo.es/files/2009/04/streaming_1.png\" border=\"0\" alt=\"\" height=\"150px\" /></a></td>\n</tr>\n</tbody>\n</table>\n<p>Tu colaboraci\u00f3n es fundamental para que este medio sea plural: <a href=\"mailto:acampadavlcvideo@gmail.com\">acampadavlcvideo@gmail.com</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Aqu\u00ed tienes los enlaces a la Televisi\u00f3n-Online, la Radio-Online y el Directo en Streaming de la Plaza 15 de Mayo Valencia. Tu colaboraci\u00f3n es fundamental para que este medio sea plural: acampadavlcvideo@gmail.com</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 45,
  "featured_media": 0,
  "parent": 0,
  "menu_order": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "template": "",
  "meta": [],
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/505"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/page"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/45"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=505"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 35,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/505/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 682,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/505/revisions/682"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=505"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 499,
  "date": "2011-05-23T21:59:09",
  "date_gmt": "2011-05-23T20:59:09",
  "guid": {
    "rendered": "http://valencia.tomalaplaza.net/?page_id=499"
  },
  "modified": "2011-05-23T21:59:09",
  "modified_gmt": "2011-05-23T20:59:09",
  "slug": "griego",
  "status": "publish",
  "type": "page",
  "link": "https://valencia.tomalaplaza.net/decalogo-de-propuestas/griego/",
  "title": {
    "rendered": "Griego"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>\u0394\u03b5\u03ba\u03ac\u03bb\u03bf\u03b3\u03bf\u03c2 \u03c0\u03c1\u03bf\u03c4\u03ac\u03c3\u03b5\u03c9\u03bd</p>\n<p>\u0396\u03bf\u03cd\u03bc\u03b5 \u03bc\u03af\u03b1 \u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03b9\u03ba\u03ae \u03c3\u03c4\u03b9\u03b3\u03bc\u03ae \u03c7\u03c9\u03c1\u03af\u03c2 \u03c0\u03c1\u03bf\u03b7\u03b3\u03bf\u03cd\u03bc\u03b5\u03bd\u03bf \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b7\u03bd \u03b4\u03b7\u03bc\u03bf\u03ba\u03c1\u03b1\u03c4\u03af\u03b1 \u03bc\u03b1\u03c2: \u03b7 \u03b1\u03b3\u03b1\u03bd\u03ac\u03ba\u03c4\u03b7\u03c3\u03b7 \u03bc\u03b5\u03c4\u03b1\u03c4\u03c1\u03ac\u03c0\u03b7\u03ba\u03b5 \u2013\u03bb\u03cc\u03b3\u03c9 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03bc\u03b1\u03b6\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2 \u03c5\u03c0\u03bf\u03c3\u03c4\u03ae\u03c1\u03b9\u03be\u03b7\u03c2 \u03c4\u03c9\u03bd \u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03ce\u03bd- \u03c3\u03b5 \u03b5\u03bb\u03c0\u03af\u03b4\u03b1 \u03b1\u03bb\u03bb\u03b1\u03b3\u03ae\u03c2 \u03b1\u03c5\u03c4\u03bf\u03cd \u03c0\u03bf\u03c5 \u03bc\u03b1\u03c2 \u03b1\u03b3\u03b1\u03bd\u03b1\u03ba\u03c4\u03b5\u03af. \u0398\u03b1 \u03c7\u03c1\u03b5\u03b9\u03b1\u03c3\u03c4\u03bf\u03cd\u03bc\u03b5 \u03b5\u03bd\u03ad\u03c1\u03b3\u03b5\u03b9\u03b1 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b4\u03b9\u03ac\u03b8\u03b5\u03c3\u03b7 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03bd\u03b1 \u03b4\u03bf\u03c5\u03bb\u03ad\u03c8\u03bf\u03c5\u03bc\u03b5 \u03c0\u03ac\u03bd\u03c9 \u03c3\u03b5 \u03ad\u03bd\u03b1 \u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03cc \u03b5\u03b3\u03c7\u03b5\u03af\u03c1\u03b7\u03bc\u03b1.</p>\n<p>\u0393\u03b9\u03b1 \u03bd\u03b1 \u03b1\u03c0\u03bf\u03c6\u03b5\u03c5\u03c7\u03b8\u03b5\u03af  \u03b7 \u03ba\u03b1\u03c4\u03b1\u03c0\u03bf\u03bb\u03ad\u03bc\u03b7\u03c3\u03b7 \u03ae \u03b7 \u03b5\u03ba\u03bc\u03b5\u03c4\u03ac\u03bb\u03bb\u03b5\u03c5\u03c3\u03b7 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03b4\u03cd\u03bd\u03b1\u03bc\u03b7\u03c2 \u03b1\u03c5\u03c4\u03ae\u03c2 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03ba\u03af\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7\u03c2 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03b1\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2 \u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03af\u03b1\u03c2 , \u03c0\u03c1\u03bf\u03c4\u03b5\u03af\u03bd\u03bf\u03c5\u03bc\u03b5 \u03ad\u03bd\u03b1 \u03b4\u03b5\u03ba\u03ac\u03bb\u03bf\u03b3\u03bf \u03c3\u03c5\u03b3\u03ba\u03b5\u03ba\u03c1\u03b9\u03bc\u03ad\u03bd\u03c9\u03bd \u03b8\u03ad\u03c3\u03b5\u03c9\u03bd \u03ce\u03c3\u03c4\u03b5 \u03bd\u03b1 \u03bc\u03b1\u03c2 \u03bf\u03b4\u03b7\u03b3\u03ae\u03c3\u03bf\u03c5\u03bd \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u03bc\u03b1\u03b6\u03b9\u03ba\u03ae \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c0\u03bb\u03bf\u03c5\u03c1\u03b1\u03bb\u03b9\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03b4\u03b7\u03bc\u03bf\u03ba\u03c1\u03b1\u03c4\u03af\u03b1 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03b1\u03c0\u03b1\u03b9\u03c4\u03bf\u03cd\u03bc\u03b5.</p>\n<p>-\u03a0\u03c1\u03b1\u03b3\u03bc\u03b1\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc \u03c3\u03b5\u03b2\u03b1\u03c3\u03bc\u03cc \u03c3\u03c4\u03b9\u03c2 \u03b1\u03be\u03af\u03b5\u03c2 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03b4\u03b9\u03ba\u03b1\u03b9\u03bf\u03c3\u03cd\u03bd\u03b7\u03c2, \u03c4\u03b7\u03c2 \u03b5\u03bb\u03b5\u03c5\u03b8\u03b5\u03c1\u03af\u03b1\u03c2, \u03c4\u03b7\u03c2 \u03b9\u03c3\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03c0\u03bb\u03bf\u03c5\u03c1\u03b1\u03bb\u03b9\u03c3\u03bc\u03bf\u03cd.</p>\n<p>-\u03a0\u03b5\u03c1\u03b9\u03bf\u03c1\u03b9\u03c3\u03bc\u03cc\u03c2 \u03c4\u03c9\u03bd \u03bf\u03b9\u03ba\u03bf\u03bd\u03bf\u03bc\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd \u03b5\u03c0\u03b9\u03c6\u03bf\u03c1\u03c4\u03af\u03c3\u03b5\u03c9\u03bd \u03c4\u03c9\u03bd \u03b4\u03b7\u03bc\u03cc\u03c3\u03b9\u03c9\u03bd \u03c7\u03c1\u03b5\u03ce\u03bd.  \u039c\u03cc\u03bd\u03b9\u03bc\u03b7 \u03b1\u03bd\u03b9\u03ba\u03b1\u03bd\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1 \u03c4\u03c9\u03bd \u03ba\u03b1\u03c4\u03b1\u03b4\u03b9\u03ba\u03b1\u03b6\u03cc\u03bc\u03b5\u03bd\u03c9\u03bd \u03b3\u03b9\u03b1 \u03b4\u03b9\u03b1\u03c6\u03b8\u03bf\u03c1\u03ac \u03bd\u03b1 \u03be\u03b1\u03bd\u03b1\u03c0\u03b1\u03c1\u03bf\u03c5\u03c3\u03b9\u03b1\u03c3\u03c4\u03bf\u03cd\u03bd \u03c3\u03c4\u03b9\u03c2 \u03b5\u03ba\u03bb\u03bf\u03b3\u03ad\u03c2.</p>\n<p>-\u03a4\u03c1\u03bf\u03c0\u03bf\u03c0\u03bf\u03af\u03b7\u03c3\u03b7 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03b5\u03ba\u03bb\u03b5\u03ba\u03c4\u03b9\u03ba\u03bf\u03cd \u03bd\u03cc\u03bc\u03bf\u03c5, \u03bc\u03b5 \u03c4\u03c1\u03cc\u03c0\u03bf \u03c0\u03bf\u03c5 \u03bd\u03b1 \u03b5\u03be\u03b1\u03c3\u03c6\u03b1\u03bb\u03af\u03b6\u03b5\u03b9 \u03c4\u03b7\u03bd \u03b1\u03bd\u03c4\u03b9\u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03c9\u03c0\u03b5\u03c5\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1  \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b7\u03bd \u03b1\u03bd\u03b1\u03bb\u03bf\u03b3\u03b9\u03ba\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1  \u03ba\u03b1\u03b9 \u03bd\u03b1 \u03bc\u03b7\u03bd \u03c5\u03c0\u03bf\u03ba\u03cd\u03c0\u03c4\u03b5\u03b9 \u03c3\u03b5 \u03ba\u03b1\u03bc\u03af\u03b1 \u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03b4\u03cd\u03bd\u03b1\u03bc\u03b7 \u03ae \u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae \u03b2\u03bf\u03cd\u03bb\u03b7\u03c3\u03b7, \u03b5\u03c0\u03b9\u03c4\u03c1\u03ad\u03c0\u03bf\u03bd\u03c4\u03b1\u03c2 \u03ad\u03c4\u03c3\u03b9 \u03c4\u03b7\u03bd \u03b5\u03af\u03c3\u03bf\u03b4\u03bf \u03bc\u03b9\u03ba\u03c1\u03cc\u03c4\u03b5\u03c1\u03c9\u03bd \u03ba\u03bf\u03bc\u03bc\u03ac\u03c4\u03c9\u03bd \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b7\u03bd \u03ba\u03b1\u03c4\u03b1\u03c0\u03bf\u03bb\u03ad\u03bc\u03b7\u03c3\u03b7 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03b4\u03b9\u03ba\u03bf\u03bc\u03bc\u03b1\u03c4\u03b9\u03c3\u03bc\u03bf\u03cd. \u038c\u03c7\u03b9 \u03c3\u03c4\u03bf \u03cc\u03c1\u03b9\u03bf \u03c4\u03bf\u03c5 5%, \u03c4\u03bf \u03c0\u03b9\u03bf \u03c5\u03c8\u03b7\u03bb\u03cc \u03c3\u03b5 \u03cc\u03bb\u03bf \u03c4\u03bf \u03ba\u03c1\u03ac\u03c4\u03bf\u03c2.</p>\n<p>-\u0395\u03bc\u03b2\u03c1\u03af\u03b8\u03b5\u03b9\u03b1 \u03c4\u03c9\u03bd \u03bc\u03b7\u03c7\u03b1\u03bd\u03b9\u03c3\u03bc\u03ce\u03bd \u03c0\u03bf\u03c5 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c4\u03c1\u03ad\u03c0\u03bf\u03c5\u03bd \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b5\u03af\u03b1 \u03bd\u03b1 \u03b1\u03c3\u03ba\u03b5\u03af \u03ac\u03bc\u03b5\u03c3\u03b7 \u03b4\u03b7\u03bc\u03bf\u03ba\u03c1\u03b1\u03c4\u03af\u03b1 (\u03c0.\u03c7. \u03b4\u03b7\u03bc\u03bf\u03c8\u03ae\u03c6\u03b9\u03c3\u03bc\u03b1) \u03c3\u03c4\u03b9\u03c2 \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03c0\u03c4\u03ce\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2 \u03bf\u03b9\u03ba\u03bf\u03bd\u03bf\u03bc\u03b9\u03ba\u03ac \u03c3\u03b7\u03bc\u03b1\u03bd\u03c4\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd \u03b1\u03c0\u03bf\u03c6\u03ac\u03c3\u03b5\u03c9\u03bd. \u0391\u03c0\u03bb\u03bf\u03c0\u03bf\u03af\u03b7\u03c3\u03b7 \u03c4\u03c9\u03bd \u03bc\u03b7\u03c7\u03b1\u03bd\u03b9\u03c3\u03bc\u03ce\u03bd \u03c0\u03b1\u03c1\u03bf\u03c5\u03c3\u03af\u03b1\u03c3\u03b7\u03c2 \u03c4\u03c9\u03bd \u03bb\u03b1\u03ca\u03ba\u03ce\u03bd \u03bd\u03bf\u03bc\u03bf\u03b8\u03b5\u03c4\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd \u03c0\u03c1\u03c9\u03c4\u03bf\u03b2\u03bf\u03c5\u03bb\u03b9\u03ce\u03bd.</p>\n<p>-\u0395\u03c0\u03b9\u03b2\u03bf\u03bb\u03ae  \u03c5\u03c0\u03bf\u03c7\u03c1\u03b5\u03c9\u03c4\u03b9\u03ba\u03bf\u03cd \u03bb\u03b1\u03ca\u03ba\u03bf\u03cd \u03c3\u03c5\u03bc\u03b2\u03bf\u03c5\u03bb\u03af\u03bf\u03c5  \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b7\u03bd \u03b5\u03c0\u03b5\u03be\u03b5\u03c1\u03b3\u03b1\u03c3\u03af\u03b1 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03ad\u03b3\u03ba\u03c1\u03b9\u03c3\u03b7 \u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03bf\u03c4\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd, \u03b1\u03c5\u03c4\u03cc\u03bd\u03bf\u03bc\u03c9\u03bd \u03ba\u03b1\u03b9 \u03ba\u03c5\u03b2\u03b5\u03c1\u03bd\u03b7\u03c4\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd \u03c0\u03c1\u03bf\u03c4\u03ac\u03c3\u03b5\u03c9\u03bd.</p>\n<p>-\u03a4\u03c1\u03bf\u03c0\u03bf\u03c0\u03bf\u03af\u03b7\u03c3\u03b7  \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b4\u03b7\u03bc\u03b9\u03bf\u03c5\u03c1\u03b3\u03af\u03b1 \u03bc\u03b7\u03c7\u03b1\u03bd\u03b9\u03c3\u03bc\u03ce\u03bd \u03b5\u03bb\u03ad\u03b3\u03c7\u03bf\u03c5 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03b4\u03b9\u03b1\u03c3\u03c6\u03b1\u03bb\u03af\u03b6\u03bf\u03c5\u03bd \u03c4\u03c9\u03bd \u03b4\u03b9\u03b1\u03c7\u03c9\u03c1\u03b9\u03c3\u03bc\u03cc \u03c4\u03c9\u03bd \u03bb\u03b1\u03ca\u03ba\u03ce\u03bd \u03b5\u03be\u03bf\u03c5\u03c3\u03b9\u03ce\u03bd \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b7\u03bd \u03b1\u03bd\u03b5\u03be\u03b1\u03c1\u03c4\u03b7\u03c3\u03af\u03b1 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03b4\u03b9\u03ba\u03b1\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2 \u03b5\u03be\u03bf\u03c5\u03c3\u03af\u03b1\u03c2.</p>\n<p>-\u039c\u03b5\u03bb\u03ad\u03c4\u03b7 \u03c4\u03c9\u03bd \u03b1\u03b3\u03b1\u03b8\u03ce\u03bd \u03bb\u03b1\u03ca\u03ba\u03ae\u03c2 \u03c7\u03c1\u03ae\u03c3\u03b7\u03c2, \u03c5\u03c0\u03b7\u03c1\u03b5\u03c3\u03b9\u03ce\u03bd \u03c0\u03c1\u03ce\u03c4\u03b7\u03c2 \u03b1\u03bd\u03ac\u03b3\u03ba\u03b7\u03c2 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b7\u03bd \u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b5\u03af\u03b1, \u03cc\u03c0\u03c9\u03c2 \u03b7 \u03b5\u03bd\u03ad\u03c1\u03b3\u03b5\u03b9\u03b1, \u03c4\u03b1 \u03b4\u03af\u03ba\u03c4\u03c5\u03b1 \u03b5\u03c0\u03b9\u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03af\u03b1\u03c2, \u03b7 \u03b4\u03b9\u03b1\u03c4\u03c1\u03bf\u03c6\u03ae, \u03b7 \u03bc\u03b5\u03c4\u03b1\u03c6\u03bf\u03c1\u03ac. \u0391\u03c0\u03b1\u03b3\u03cc\u03c1\u03b5\u03c5\u03c3\u03b7  \u03c4\u03c9\u03bd \u03b9\u03b4\u03b9\u03c9\u03c4\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd \u03bc\u03bf\u03bd\u03bf\u03c0\u03c9\u03bb\u03af\u03c9\u03bd \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03c9\u03bd \u03bf\u03bb\u03b9\u03b3\u03bf\u03c0\u03c9\u03bb\u03af\u03c9\u03bd  \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u03b4\u03b9\u03b1\u03c7\u03b5\u03af\u03c1\u03b9\u03c3\u03b7 \u03b1\u03c5\u03c4\u03ce\u03bd \u03c4\u03c9\u03bd \u03b1\u03b3\u03b1\u03b8\u03ce\u03bd.</p>\n<p>-\u0394\u03b9\u03ba\u03b1\u03af\u03c9\u03bc\u03b1 \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u03b1\u03be\u03b9\u03bf\u03c0\u03c1\u03b5\u03c0\u03ae, \u03c3\u03c4\u03b1\u03b8\u03b5\u03c1\u03ae \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c0\u03bf\u03b9\u03bf\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03b5\u03c1\u03b3\u03b1\u03c3\u03af\u03b1. \u0391\u03c0\u03b1\u03b3\u03cc\u03c1\u03b5\u03c5\u03c3\u03b7 \u03c4\u03c9\u03bd \u03c1\u03c5\u03b8\u03bc\u03b9\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd \u03b1\u03c0\u03bf\u03bb\u03cd\u03c3\u03b5\u03c9\u03bd  \u03b5\u03c1\u03b3\u03b1\u03b6\u03bf\u03bc\u03ad\u03bd\u03c9\u03bd \u03c3\u03b5 \u03b5\u03c4\u03b1\u03b9\u03c1\u03af\u03b5\u03c2 . <span style=\"color: #ff0000\"><span style=\"font-family: Tahoma, sans-serif\"><span style=\"font-size: xx-small\"> </span></span></span> \u0394\u03b9\u03ba\u03b1\u03af\u03c9\u03bc\u03b1 \u03c3\u03b5 \u03cc\u03bb\u03b7 \u03c4\u03b7\u03bd \u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b5\u03af\u03b1 \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae \u03ba\u03b1\u03b9 \u03bb\u03b1\u03ca\u03ba\u03ae \u03b5\u03be\u03ae\u03b3\u03b7\u03c3\u03b7 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03b4\u03b9\u03b1\u03c3\u03c6\u03b1\u03bb\u03af\u03b6\u03b5\u03b9 \u03c4\u03b7\u03bd \u03b1\u03be\u03b9\u03bf\u03c0\u03c1\u03ad\u03c0\u03b5\u03b9\u03b1.</p>\n<p>-\u0395\u03b3\u03ba\u03b1\u03b8\u03af\u03b4\u03c1\u03c5\u03c3\u03b7 \u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b5\u03b9\u03b1\u03ba\u03ce\u03bd \u03bc\u03b7\u03c7\u03b1\u03bd\u03b9\u03c3\u03bc\u03ce\u03bd \u03b5\u03bb\u03ad\u03b3\u03c7\u03bf\u03c5 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03b4\u03b7\u03bc\u03cc\u03c3\u03b9\u03b1\u03c2 \u03b4\u03b9\u03b1\u03c7\u03b5\u03af\u03c1\u03b9\u03c3\u03b7\u03c2 \u03c0\u03c1\u03bf\u03c2 \u03b1\u03c0\u03bf\u03c6\u03c5\u03b3\u03ae \u03c4\u03b7\u03c2 \u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2 \u03b4\u03b9\u03b1\u03c6\u03b8\u03bf\u03c1\u03ac\u03c2. \u0388\u03bb\u03b5\u03b3\u03c7\u03bf\u03c2 \u03c4\u03c9\u03bd \u03bf\u03b9\u03ba\u03bf\u03bd\u03bf\u03bc\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd \u03b4\u03c1\u03b1\u03c3\u03c4\u03b7\u03c1\u03b9\u03bf\u03c4\u03ae\u03c4\u03c9\u03bd \u03c4\u03c9\u03bd \u03b4\u03b7\u03bc\u03cc\u03c3\u03b9\u03c9\u03bd \u03c7\u03c1\u03b7\u03bc\u03ac\u03c4\u03c9\u03bd \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b5\u03b3\u03ba\u03b1\u03b8\u03af\u03b4\u03c1\u03c5\u03c3\u03b7 \u03b5\u03bd\u03cc\u03c2 \u03c3\u03c5\u03c3\u03c4\u03ae\u03bc\u03b1\u03c4\u03bf\u03c2  \u03b1\u03c3\u03c5\u03bc\u03b2\u03b1\u03c4\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1\u03c2  \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b1 \u03ba\u03ad\u03c1\u03b4\u03b7 \u03b1\u03c0\u03cc \u03b4\u03b7\u03bc\u03cc\u03c3\u03b9\u03b5\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b9\u03b4\u03b9\u03c9\u03c4\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b4\u03c1\u03b1\u03c3\u03c4\u03b7\u03c1\u03b9\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2.</p>\n<p>&#8211; \u0395\u03b3\u03ba\u03b1\u03b8\u03af\u03b4\u03c1\u03c5\u03c3\u03b7 \u03b5\u03bd\u03cc\u03c2 \u03c0\u03c1\u03bf\u03bf\u03b4\u03b5\u03c5\u03c4\u03b9\u03ba\u03bf\u03cd, \u03b4\u03b7\u03bc\u03bf\u03c3\u03b9\u03bf\u03bd\u03bf\u03bc\u03b9\u03ba\u03bf\u03cd \u03c3\u03c5\u03c3\u03c4\u03ae\u03bc\u03b1\u03c4\u03bf\u03c2. \u0395\u03c0\u03b9\u03b2\u03bf\u03bb\u03ae \u03c3\u03b5 \u03c0\u03b1\u03b3\u03ba\u03cc\u03c3\u03bc\u03b9\u03bf \u03b5\u03c0\u03af\u03c0\u03b5\u03b4\u03bf \u03c6\u03bf\u03c1\u03bf\u03bb\u03cc\u03b3\u03b7\u03c3\u03b7\u03c2 \u03bc\u03b5\u03b3\u03ac\u03bb\u03c9\u03bd \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03bf\u03c5\u03c3\u03b9\u03ce\u03bd   \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03c9\u03bd \u03ba\u03b5\u03c1\u03b4\u03bf\u03c3\u03ba\u03bf\u03c0\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd \u03c7\u03c1\u03b7\u03bc\u03b1\u03c4\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd \u03c3\u03c5\u03bd\u03b1\u03bb\u03bb\u03b1\u03b3\u03ce\u03bd. \u0386\u03bc\u03b5\u03c3\u03b7 \u03b5\u03be\u03b1\u03c6\u03ac\u03bd\u03b9\u03c3\u03b7 \u03c4\u03c9\u03bd  \u03c7\u03c1\u03b7\u03bc\u03b1\u03c4\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd \u00ab\u03c0\u03b1\u03c1\u03b1\u03b4\u03b5\u03af\u03c3\u03c9\u03bd\u00bb.</p>\n<p>&#8211; \u0388\u03bb\u03b5\u03b3\u03c7\u03bf\u03c2 \u03c4\u03c9\u03bd \u03c4\u03c1\u03b1\u03c0\u03b5\u03b6\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd \u03c3\u03c5\u03bd\u03b1\u03bb\u03bb\u03b1\u03b3\u03ce\u03bd. \u0391\u03c0\u03b1\u03b3\u03cc\u03c1\u03b5\u03c5\u03c3\u03b7 \u03c4\u03c9\u03bd \u03cc\u03c1\u03c9\u03bd \u03b5\u03ba\u03bc\u03b5\u03c4\u03ac\u03bb\u03bb\u03b5\u03c5\u03c3\u03b7\u03c2 .</p>\n<p>&#8211; \u03a3\u03cd\u03b3\u03ba\u03bb\u03b7\u03c3\u03b7 \u03bc\u03af\u03b1\u03c2 \u03b5\u03ba\u03bb\u03bf\u03b3\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2 \u03c3\u03c5\u03bd\u03ad\u03bb\u03b5\u03c5\u03c3\u03b7\u03c2.</p>\n<p>\u0391\u03c5\u03c4\u03ad\u03c2 \u03b4\u03b5\u03bd \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03b1\u03ba\u03cc\u03bc\u03b7 \u03c3\u03c5\u03b3\u03ba\u03b5\u03ba\u03c1\u03b9\u03bc\u03ad\u03bd\u03b5\u03c2 \u03c0\u03c1\u03bf\u03c4\u03ac\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2, \u03b3\u03c1\u03ac\u03c6\u03c4\u03b7\u03ba\u03b1\u03bd \u03b3\u03b9\u03b1\u03c4\u03af \u03bc\u03b1\u03c2 \u03b6\u03b7\u03c4\u03bf\u03cd\u03bd \u03c0\u03c1\u03bf\u03c4\u03ac\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2, \u03b1\u03c5\u03c4\u03bf\u03af \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c0\u03bf\u03c4\u03ad \u03b4\u03b5\u03bd \u03b5\u03af\u03c7\u03b1\u03bd.</p>\n<p>\u039c\u03b1\u03c2 \u03b6\u03b7\u03c4\u03bf\u03cd\u03bd \u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc \u03c0\u03c1\u03cc\u03b3\u03c1\u03b1\u03bc\u03bc\u03b1 \u03b1\u03c5\u03c4\u03bf\u03af \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c3\u03c5\u03c3\u03c4\u03b7\u03bc\u03b1\u03c4\u03b9\u03ba\u03ac \u03c0\u03b1\u03c1\u03b1\u03b2\u03bb\u03ad\u03c0\u03bf\u03c5\u03bd \u03c4\u03bf \u03b4\u03b9\u03ba\u03cc \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2.</p>\n<p>\u039c\u03b1\u03c2 \u03b6\u03b7\u03c4\u03bf\u03cd\u03bd \u03b4\u03b9\u03b1\u03c6\u03ac\u03bd\u03b5\u03b9\u03b1  \u03b5\u03bd\u03ce \u03b1\u03c5\u03c4\u03bf\u03af \u03b4\u03b5\u03bd \u03ad\u03c7\u03bf\u03c5\u03bd. \u0395\u03bd\u03ce \u03b1\u03c5\u03c4\u03bf\u03af \u03c0\u03bf\u03c4\u03ad \u03b4\u03b5\u03bd \u03bc\u03b1\u03c2 \u03c1\u03ce\u03c4\u03b7\u03c3\u03b1\u03bd \u03c4\u03af\u03c0\u03bf\u03c4\u03b1.</p>\n<p>\u039c\u03b1\u03c2 \u03b6\u03b7\u03c4\u03bf\u03cd\u03bd \u03c0\u03c1\u03bf\u03c4\u03ac\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2 \u03b1\u03c5\u03c4\u03bf\u03af \u03c0\u03bf\u03c5 \u03ad\u03c7\u03bf\u03c5\u03bd \u03c7\u03b9\u03bb\u03b9\u03ac\u03b4\u03b5\u03c2.</p>\n<p>\u039c\u03b1\u03c2 \u03b6\u03b7\u03c4\u03bf\u03cd\u03bd \u03c0\u03c1\u03bf\u03c4\u03ac\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2 \u03b3\u03b9\u03b1\u03c4\u03af \u03b7 \u03b4\u03cd\u03bd\u03b1\u03bc\u03b7 \u03b4\u03b5\u03bd \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03b1\u03c5\u03c4\u03bf\u03af,    \u03b5\u03af\u03bc\u03b1\u03c3\u03c4\u03b5 \u03b5\u03bc\u03b5\u03af\u03c2.</p>\n<p>\u039c\u03b1\u03c2 \u03b6\u03b7\u03c4\u03bf\u03cd\u03bd \u03c0\u03c1\u03bf\u03c4\u03ac\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2 \u03b3\u03b9\u03b1\u03c4\u03af \u03b2\u03b9\u03ac\u03b6\u03bf\u03bd\u03c4\u03b1\u03b9, \u03ad\u03c7\u03bf\u03c5\u03bd \u03b2\u03b9\u03ac\u03c3\u03b7 \u03b3\u03b9\u03b1\u03c4\u03af \u03ad\u03c7\u03bf\u03c5\u03bd \u03c6\u03cc\u03b2\u03bf.</p>\n<p>\u0391\u03bb\u03bb\u03ac \u03b5\u03bc\u03b5\u03af\u03c2 \u03b4\u03b5\u03bd \u03b2\u03b9\u03b1\u03b6\u03cc\u03bc\u03b1\u03c3\u03c4\u03b5, \u03b3\u03b9\u03b1\u03c4\u03af  \u03bf \u03c7\u03c1\u03cc\u03bd\u03bf\u03c2 \u03c4\u03ce\u03c1\u03b1 \u03b4\u03b5\u03bd \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03b4\u03b9\u03ba\u03cc\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2. \u0395\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03b4\u03b9\u03ba\u03cc\u03c2 \u03bc\u03b1\u03c2.</p>\n<p>\u0388\u03c7\u03bf\u03c5\u03bc\u03b5 \u03cd\u03c0\u03b1\u03c1\u03be\u03b7 \u03b3\u03b9\u03b1\u03c4\u03af \u03be\u03ad\u03c1\u03bf\u03c5\u03bc\u03b5 \u03c4\u03b9 \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03b1\u03c5\u03c4\u03cc \u03c0\u03bf\u03c5 \u03b8\u03b1 \u03b4\u03b7\u03bc\u03b9\u03bf\u03c5\u03c1\u03b3\u03b7\u03b8\u03b5\u03af.</p>\n<p>\u0388\u03c7\u03bf\u03c5\u03bc\u03b5 \u03cd\u03c0\u03b1\u03c1\u03be\u03b7 \u03b3\u03b9\u03b1\u03c4\u03af \u03b4\u03b5\u03bd \u03ad\u03c7\u03bf\u03c5\u03bc\u03b5 \u03c6\u03cc\u03b2\u03bf.</p>\n<p>ACAMPADA VALENCIA, \u039c\u0391\u0399\u039f\u03a3 2011</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>\u0394\u03b5\u03ba\u03ac\u03bb\u03bf\u03b3\u03bf\u03c2 \u03c0\u03c1\u03bf\u03c4\u03ac\u03c3\u03b5\u03c9\u03bd \u0396\u03bf\u03cd\u03bc\u03b5 \u03bc\u03af\u03b1 \u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03b9\u03ba\u03ae \u03c3\u03c4\u03b9\u03b3\u03bc\u03ae \u03c7\u03c9\u03c1\u03af\u03c2 \u03c0\u03c1\u03bf\u03b7\u03b3\u03bf\u03cd\u03bc\u03b5\u03bd\u03bf \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b7\u03bd \u03b4\u03b7\u03bc\u03bf\u03ba\u03c1\u03b1\u03c4\u03af\u03b1 \u03bc\u03b1\u03c2: \u03b7 \u03b1\u03b3\u03b1\u03bd\u03ac\u03ba\u03c4\u03b7\u03c3\u03b7 \u03bc\u03b5\u03c4\u03b1\u03c4\u03c1\u03ac\u03c0\u03b7\u03ba\u03b5 \u2013\u03bb\u03cc\u03b3\u03c9 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03bc\u03b1\u03b6\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2 \u03c5\u03c0\u03bf\u03c3\u03c4\u03ae\u03c1\u03b9\u03be\u03b7\u03c2 \u03c4\u03c9\u03bd \u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03ce\u03bd- \u03c3\u03b5 \u03b5\u03bb\u03c0\u03af\u03b4\u03b1 \u03b1\u03bb\u03bb\u03b1\u03b3\u03ae\u03c2 \u03b1\u03c5\u03c4\u03bf\u03cd \u03c0\u03bf\u03c5 \u03bc\u03b1\u03c2 \u03b1\u03b3\u03b1\u03bd\u03b1\u03ba\u03c4\u03b5\u03af. \u0398\u03b1 \u03c7\u03c1\u03b5\u03b9\u03b1\u03c3\u03c4\u03bf\u03cd\u03bc\u03b5 \u03b5\u03bd\u03ad\u03c1\u03b3\u03b5\u03b9\u03b1 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b4\u03b9\u03ac\u03b8\u03b5\u03c3\u03b7 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03bd\u03b1 \u03b4\u03bf\u03c5\u03bb\u03ad\u03c8\u03bf\u03c5\u03bc\u03b5 \u03c0\u03ac\u03bd\u03c9 \u03c3\u03b5 \u03ad\u03bd\u03b1 \u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03cc \u03b5\u03b3\u03c7\u03b5\u03af\u03c1\u03b7\u03bc\u03b1. \u0393\u03b9\u03b1 \u03bd\u03b1 \u03b1\u03c0\u03bf\u03c6\u03b5\u03c5\u03c7\u03b8\u03b5\u03af \u03b7 \u03ba\u03b1\u03c4\u03b1\u03c0\u03bf\u03bb\u03ad\u03bc\u03b7\u03c3\u03b7 \u03ae \u03b7 \u03b5\u03ba\u03bc\u03b5\u03c4\u03ac\u03bb\u03bb\u03b5\u03c5\u03c3\u03b7 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03b4\u03cd\u03bd\u03b1\u03bc\u03b7\u03c2 \u03b1\u03c5\u03c4\u03ae\u03c2 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03ba\u03af\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7\u03c2 \u03c4\u03b7\u03c2 [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 45,
  "featured_media": 0,
  "parent": 124,
  "menu_order": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "template": "",
  "meta": [],
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/499"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/page"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/45"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=499"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 1,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/499/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 500,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/499/revisions/500"
      }
    ],
    "up": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/124"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=499"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 489,
  "date": "2011-05-23T21:36:20",
  "date_gmt": "2011-05-23T20:36:20",
  "guid": {
    "rendered": "http://valencia.tomalaplaza.net/?p=489"
  },
  "modified": "2011-05-24T20:09:51",
  "modified_gmt": "2011-05-24T19:09:51",
  "slug": "aclaracion-oficial-2",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://valencia.tomalaplaza.net/2011/05/23/aclaracion-oficial-2/",
  "title": {
    "rendered": "Aclaraci\u00f3"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>(Versi\u00f3 en castell\u00e0 mes baix) Des de l&#8217;acampada val\u00e8ncia 15M, volem aclarir que les \u00faniques opinions  que ens representen s\u00f3n les que apareixen en el dec\u00e0leg oficial del  moviment 15M val\u00e8ncia. Aquest dec\u00e0leg o manifest, que podeu trobar en  aquest mateix blog, coincideix majorit\u00e0riament amb les propostes del  moviment 15M a escala general.<!--more--></p>\n<p>Ens veiem obligats a realitzar  aquest aclariment arran d&#8217;unes declaracions que es van fer en una  entrevista publicada en el diari Llevant EMV el dia 23 de maig a la  p\u00e0gina 13. En aquesta entrevista, el contingut de la qual podria  interpretar-se com basat en un s\u00edmbol del moviment, de forma err\u00f2nia, es  van prendre declaracions d&#8217;un col\u00b7laborador de l&#8217;acampada. En concret,  el comentari al que fem refer\u00e8ncia \u00e9s: \u201dun estranger que delinqueixi de  manera reincident ha de ser retornat al seu pa\u00eds\u201d, i volem reflectir que  \u00e9s l&#8217;opini\u00f3 individual de l&#8217;entrevistat.</p>\n<p>Des de l&#8217;acampada de  Val\u00e8ncia, volem recordar que cada membre del moviment pot tenir la seva  ideologia i les seves opinions pr\u00f2pies, i que el moviment 15M no es fa  responsable de les mateixes. A m\u00e9s, en aquest cas, s&#8217;ha decidit per  assemblea que les idees que s&#8217;entenen en aquest comentari no estan  d&#8217;acord amb les bases del moviment. Aquesta \u00e9s la seva opini\u00f3; la  respectem, per\u00f2 no la compartim.</p>\n<p>D&#8217;altra banda, entenem que els  treballadors dels mitjans de comunicaci\u00f3 s\u00f3n emprats al servei d&#8217;una  empresa exercint la seva labor professional. Per aix\u00f2, condemnem  qualsevol agressi\u00f3 cap a aquests, ja sigui f\u00edsica, verbal o de qualsevol  altre tipus. Exigim respecte cap a aquests empleats, siguin del mitj\u00e0  que sean.en concret, volem manifestar el nostre rebuig a les agressions  verbals que va rebre un equip de Canal 9 ahir diumenge 22 a la tarda.  Des de l&#8217;organitzaci\u00f3, es promouen valors tals com el respecte i el  pacifisme, ent\u00e8s com a negaci\u00f3 de tota viol\u00e8ncia. A m\u00e9s, des de la  comissi\u00f3 de premsa estem atenent de la forma m\u00e9s correcta possible a  tots els mitjans de comunicaci\u00f3.</p>\n<p>Anotaci\u00f3: per la gravetat que,  pensem, t\u00e9 l&#8217;assumpte, hem publicat aquesta informaci\u00f3 sense la total  acceptaci\u00f3 de l&#8217;organitzaci\u00f3. Qualsevol canvi seria editat en aquesta  entrada.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong>Desde la acampada valencia 15M, queremos aclarar que las \u00fanicas opiniones que nos representan son las que aparecen en el dec\u00e1logo oficial del movimiento 15M valencia. Este dec\u00e1logo o manifiesto, que pod\u00e9is encontrar en este mismo blog, coincide mayoritariamente con las propuestas del movimiento 15M a escala general.</strong></p>\n<p>Nos vemos obligados a realizar esta aclaraci\u00f3n a ra\u00edz de unas declaraciones que se hicieron en una entrevista publicada en el diario Levante EMV el d\u00eda 23 de mayo en la p\u00e1gina 13. En esa entrevista, cuyo contenido podr\u00eda interpretarse como basado en un s\u00edmbolo del movimiento, de forma err\u00f3nea, se tomaron declaraciones de un colaborador de la acampada. En concreto, el comentario al que hacemos referencia es:\u00a0&#8220;un extranjero que delinca de manera reincidente debe ser devuelto a su pa\u00eds&#8221;, y queremos reflejar que es la opini\u00f3n individual del entrevistado.</p>\n<p>Desde la acampada de Valencia, queremos recordar que cada miembro del movimiento puede tener su ideolog\u00eda y sus opiniones propias, y que el movimiento 15M no se hace responsable de las mismas. Adem\u00e1s, en este caso, se ha decidido por asamblea que las ideas que se entienden en ese comentario no est\u00e1n de acuerdo con las bases del movimiento. Esa es su opini\u00f3n; la respetamos, pero no la compartimos.</p>\n<p>Por otro lado, entendemos que los trabajadores de los medios de comunicaci\u00f3n son empleados al servicio de una empresa ejerciendo su labor profesional. Por ello, condenamos cualquier agresi\u00f3n hacia \u00e9stos, ya sea f\u00edsica, verbal o de cualquier otro tipo. Exigimos respeto hacia estos empleados, sean del medio que sean.</p>\n<p>En concreto, queremos manifestar nuestro rechazo a las agresiones verbales que recibi\u00f3 un equipo de Canal 9 ayer domingo 22 por la tarde. Desde la organizaci\u00f3n, se promueven valores tales como el respeto y el pacifismo, entendido como negaci\u00f3n de toda violencia. Adem\u00e1s, desde la <strong>comisi\u00f3n de prensa</strong> estamos atendiendo de la forma m\u00e1s correcta posible a todos los medios de comunicaci\u00f3n.</p>\n<p><em>Apunte</em>: por la gravedad que, pensamos, tiene el asunto, hemos publicado esta informaci\u00f3n sin la total aceptaci\u00f3n de la organizaci\u00f3n. Cualquier cambio ser\u00eda editado en esta entrada.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>(Versi\u00f3 en castell\u00e0 mes baix) Des de l&#8217;acampada val\u00e8ncia 15M, volem aclarir que les \u00faniques opinions que ens representen s\u00f3n les que apareixen en el dec\u00e0leg oficial del moviment 15M val\u00e8ncia. Aquest dec\u00e0leg o manifest, que podeu trobar en aquest mateix blog, coincideix majorit\u00e0riament amb les propostes del moviment 15M a escala general.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 45,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    7,
    4,
    16
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/489"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/45"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=489"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 17,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/489/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 598,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/489/revisions/598"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=489"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=489"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=489"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 481,
  "date": "2011-05-23T20:14:23",
  "date_gmt": "2011-05-23T19:14:23",
  "guid": {
    "rendered": "http://valencia.tomalaplaza.net/?page_id=481"
  },
  "modified": "2011-05-23T20:14:37",
  "modified_gmt": "2011-05-23T19:14:37",
  "slug": "valencia-catala",
  "status": "publish",
  "type": "page",
  "link": "https://valencia.tomalaplaza.net/decalogo-de-propuestas/valencia-catala/",
  "title": {
    "rendered": "Valenci\u00e0 / Catal\u00e0"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Estem vivint un moment hist\u00f2ric sense precedents en la nostra democr\u00e0cia: la indignaci\u00f3 s&#8217;ha transformat -gr\u00e0cies al suport massiu dels ciutadans- en esperan\u00e7a de canviar el que tant ens indigna. Anem a necessitar energia, valentia i ganes de treballar en un projecte com\u00fa.</p>\n<p>Per a evitar que la for\u00e7a d&#8217;aquest moviment de societat civil siga *fagocitada o manipulada per elements aliens a ell, proposem un dec\u00e0leg de mesures concretes que, de dur-les a terme ens conduiran a la democr\u00e0cia plural i justa que exigim.</p>\n<p>&#8211; Respecte real als valors de just\u00edcia, llibertat, igualtat i pluralisme.</p>\n<p>&#8211; Limitaci\u00f3 de les assignacions econ\u00f2miques i privilegis dels c\u00e0rrecs p\u00fablics. Incapacitaci\u00f3 permanent dels condemnats per corrupci\u00f3 per a tornar a presentar-se a unes eleccions.</p>\n<p>&#8211; Modificaci\u00f3 de la Llei Electoral. De manera que es garantisca la representativitat i proporcionalitat, cuidant que no es discrimine a cap for\u00e7a pol\u00edtica ni voluntat social, permetent l&#8217;entrada dels partits minoritaris i acabant amb el bipartidisme. No a la barrera del 5%, la m\u00e9s alta de tot l&#8217;Estat.</p>\n<p>&#8211; Enfatitzar en els mecanismes que permeten a la ciutadania exercir la democr\u00e0cia directa, com a refer\u00e8ndums, en els casos de decisions soci-econ\u00f2miques importants. Simplificar els mecanismes per a la presentaci\u00f3 d&#8217;iniciatives legislatives populars.</p>\n<p>&#8211; Imposici\u00f3 de la consulta popular obligat\u00f2ria i vinculant per a l&#8217;elaboraci\u00f3 i aprovaci\u00f3 dels pressupostos municipals, auton\u00f2mics i estatals.</p>\n<p>&#8211; Modificaci\u00f3 i creaci\u00f3 de mecanismes de control que asseguren l&#8217;estricta separaci\u00f3 dels poders p\u00fablics. Assegurar l&#8217;absoluta independ\u00e8ncia del poder judicial.</p>\n<p>&#8211; Consideraci\u00f3 com a b\u00e9ns d&#8217;utilitat p\u00fablica els serveis de primera necessitat per a la ciutadania com l&#8217;energia, xarxes de comunicaci\u00f3, alimentaci\u00f3, transports i banca. Prohibici\u00f3 per tant dels monopolis i oligopolis privats en subministrament d&#8217;aquests b\u00e9ns.</p>\n<p>&#8211; Dret al treball digne, estable i de qualitat. Prohibici\u00f3 dels EREs en empreses amb beneficis. Dret de tota la ciutadania a prestacions socials p\u00fabliques que asseguren una vida digna.</p>\n<p>&#8211; Dret al treball digne, estable i de qualitat. Prohibici\u00f3 dels EROs (Expedient de Regulaci\u00f3 d&#8217;Ocupaci\u00f3) en empreses amb beneficis. Dret de tota la ciutadania a prestacions socials p\u00fabliques que asseguren una vida digna.</p>\n<p>&#8211; Establiment de mecanismes ciutadans de control de la gesti\u00f3 p\u00fablica que eviten la corrupci\u00f3 pol\u00edtica. Control ciutad\u00e0 de les activitats econ\u00f2miques dels c\u00e0rrecs p\u00fablics i establiment d&#8217;un sistema d&#8217;incompatibilitats que impossibilite l&#8217;exercici i el lucre per activitats p\u00fabliques i privades.</p>\n<p>&#8211; Establiment d&#8217;un sistema fiscal progressiu. Establiment a nivell global d&#8217;un impost a grans fortunes i a les transaccions financeres especulatives. Desaparici\u00f3 immediata dels paradisos fiscals.</p>\n<p>&#8211; Control ciutad\u00e0 de les pr\u00e0ctiques de les entitats banc\u00e0ries. Prohibici\u00f3 de les cl\u00e0usules abusives en particular respecte de les hipoteques.</p>\n<p>&#8211; Convocat\u00f2ria d&#8217;una Assemblea Constituent.</p>\n<p>A\u00e7\u00f2 encara no s\u00f3n propostes definitives, han sigut elaborades perqu\u00e8 ens demanen propostes, els qui mai han tingut propostes.<br />\nEns demanen programa pol\u00edtic els qui se salten sistem\u00e0ticament els seus programes pol\u00edtics.<br />\nEns demanen transpar\u00e8ncia qui mai ens ha explicat res. Qui mai ens ha preguntat res.</p>\n<p>Ens demanen propostes els qui tenen milions i milions, a els qui tenim carpes i cartons, precarietat i atur, deutes i m\u00e9s deutes.<br />\nEns demanen propostes perqu\u00e8 el poder ja no s\u00f3n ells, el poder som nosaltres.<br />\nEns demanen propostes perqu\u00e8 tenen pressa, tenen pressa perqu\u00e8 tenen por.<br />\nPer\u00f2 nosaltres no tenim pressa, perqu\u00e8 el temps ara ja no \u00e9s el seu. El temps \u00e9s nostre.</p>\n<p>Tenim paci\u00e8ncia perqu\u00e8 sabem que a\u00e7\u00f2 va a cr\u00e9ixer.<br />\nTenim paci\u00e8ncia perqu\u00e8 no tenim por.</p>\n<p>ACAMPADA VAL\u00c8NCIA, MAIG 2011</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Estem vivint un moment hist\u00f2ric sense precedents en la nostra democr\u00e0cia: la indignaci\u00f3 s&#8217;ha transformat -gr\u00e0cies al suport massiu dels ciutadans- en esperan\u00e7a de canviar el que tant ens indigna. Anem a necessitar energia, valentia i ganes de treballar en un projecte com\u00fa. Per a evitar que la for\u00e7a d&#8217;aquest moviment de societat civil siga [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 45,
  "featured_media": 0,
  "parent": 124,
  "menu_order": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "template": "",
  "meta": [],
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/481"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/page"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/45"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=481"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 3,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/481/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 484,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/481/revisions/484"
      }
    ],
    "up": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/124"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=481"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 476,
  "date": "2011-05-23T18:42:22",
  "date_gmt": "2011-05-23T17:42:22",
  "guid": {
    "rendered": "http://valencia.tomalaplaza.net/?page_id=476"
  },
  "modified": "2011-05-23T18:42:22",
  "modified_gmt": "2011-05-23T17:42:22",
  "slug": "galego",
  "status": "publish",
  "type": "page",
  "link": "https://valencia.tomalaplaza.net/decalogo-de-propuestas/galego/",
  "title": {
    "rendered": "Galego"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><strong>DEC\u00c1LOGO</strong></p>\n<p>Nestes momentos convulsos nos que existe a esperanza dun cambio no mundo, precisamos da enerx\u00eda, da valent\u00eda de as ga\u00f1as de traballar nun proxecto com\u00fan sen precedentes na nosa democracia.</p>\n<p>Corremos o risco de perd\u00e9rmonos na marea de informaci\u00f3n, sensaci\u00f3ns e alegr\u00eda prematura polas movilizaci\u00f3ns. Debemos comezar a pensar en medidas concretas coas que levar a cabo os cambios. Sen\u00f3n, a alternativa propo\u00f1erana os de sempre. E toda a nosa enerx\u00eda focalizarase en beneficio de proxectos alleos. Por iso fixemos un dec\u00e1logo de propostas concretas para expo\u00f1elas p\u00fablicamente. Con vontade, respeto e unidade levar\u00e9molas a cabo:</p>\n<p>-Respeto real \u00f3s valores de xustiza, liberdade, igualdade e pluralismo.</p>\n<p>-Limitaci\u00f3n das asignaci\u00f3ns econ\u00f3micas e privilexios dos cargos p\u00fablicos. Incapacitaci\u00f3n permanente dos condenados por corrupci\u00f3n para presentarse de novo a unhas elecci\u00f3ns.</p>\n<p>Modificaci\u00f3n da Ley Electoral para garantir un sistema aut\u00e9nticamente representativo e proporcional que non discrimine a ningunha forza pol\u00edtica nin voluntade social, permitindo a entrada dos partidos minoritarios e acabando co bipartidismo. Non \u00e1 barreira do 5%, a m\u00e1is alta de todo o Estado.</p>\n<p>-Profundizaci\u00f3n dos mecanismos que permitan \u00e1 cidadan\u00eda exercer a democracia directa, coma refer\u00e9ndums, nos casos de decisi\u00f3ns socio-econ\u00f3micas importantes. Simplificar os mecanismos para a presentaci\u00f3n de iniciativas lexislativas populares.</p>\n<p>Impo\u00f1er a consulta popular obrigatoria e vinculante para a elaboraci\u00f3n e aprobaci\u00f3n dos presupostos municipais, auton\u00f3micos e estatais.</p>\n<p>-Modificaci\u00f3n e creaci\u00f3n de mecanismos de control que garantan a estricta separaci\u00f3n dos poderes p\u00fablicos. Asegurar a absoluta independencia do poder xudicial.</p>\n<p>-Consideraci\u00f3n como bens de utilidade p\u00fablica os servizos de primeira necesidade para a cidadan\u00eda como enerx\u00eda, redes de comunicaci\u00f3n, alimentaci\u00f3n, transportes e banca. Prohibici\u00f3n, polo tanto, dos monopolios e oligopolios privados en suministro destes bens.</p>\n<p>-Dereito ao traballo digno, estable e de calidade. Prohibici\u00f3n dos EREs en empresas con beneficios. Dereito de toda a cidadan\u00eda a prestaci\u00f3ns sociais p\u00fablicas que garantan unha vida digna.</p>\n<p>-Establecemento de mecanismos cidad\u00e1ns de control da xesti\u00f3n p\u00fablica que eviten a corrupci\u00f3n pol\u00edtica. Control cidad\u00e1n das actividades econ\u00f3micas dos cargos p\u00fablicos e establecemento dun sistema de incompatibilidades que imposibilite o exercizo e o lucro por actividades p\u00fablicas e privadas.</p>\n<p>-Establecemento dun sistema fiscal progresivo. Establecemento a nivel global dun imposto \u00e1s grandes fortunas e \u00e1s transacci\u00f3ns financeiras especulativas. Desaparici\u00f3n inmediata dos para\u00edsos fiscais.</p>\n<p>-Control cidad\u00e1n das pr\u00e1cticas das entidades bancarias. Prohibici\u00f3n das cl\u00e1usulas abusivas en particular respecto das hipotecas.</p>\n<p>-Convocatoria dunha Asamblea Constitu\u00ednte.</p>\n<p>-ACAMPADA VALENCIA, MAIO 2011.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>DEC\u00c1LOGO Nestes momentos convulsos nos que existe a esperanza dun cambio no mundo, precisamos da enerx\u00eda, da valent\u00eda de as ga\u00f1as de traballar nun proxecto com\u00fan sen precedentes na nosa democracia. Corremos o risco de perd\u00e9rmonos na marea de informaci\u00f3n, sensaci\u00f3ns e alegr\u00eda prematura polas movilizaci\u00f3ns. Debemos comezar a pensar en medidas concretas coas que [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 45,
  "featured_media": 0,
  "parent": 124,
  "menu_order": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "template": "",
  "meta": [],
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/476"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/page"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/45"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=476"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 2,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/476/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 478,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/476/revisions/478"
      }
    ],
    "up": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/124"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=476"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 473,
  "date": "2011-05-23T18:34:01",
  "date_gmt": "2011-05-23T17:34:01",
  "guid": {
    "rendered": "http://valencia.tomalaplaza.net/?page_id=473"
  },
  "modified": "2011-05-23T18:34:01",
  "modified_gmt": "2011-05-23T17:34:01",
  "slug": "ingles",
  "status": "publish",
  "type": "page",
  "link": "https://valencia.tomalaplaza.net/decalogo-de-propuestas/ingles/",
  "title": {
    "rendered": "Ingl\u00e9s"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p lang=\"en-US\"><span style=\"font-family: 'Times New Roman', serif\"><span style=\"font-size: small\">We are living a historical moment, an unprecedented case in our recent democracy. Thanks to the massive support provided by all the citizens, we have been able to transform our anger into hope, and this hope will help us change all the things that upset us. To fulfill this object, we shall not lag behind strength or courage, nor behind the energy need to make true this common project. </span></span></p>\n<p lang=\"en-US\">&nbsp;</p>\n<p lang=\"en-US\"><span style=\"font-family: 'Times New Roman', serif\"><span style=\"font-size: small\">We must not allow the strength already gained by this civil movement to be belittled by foreign and spurious elements. To prevent this from happening, we propose the following twelve concrete measures; they shall lead us \u2013while we make them happen\u2014 to the plural and just democracy that we have set our hearts to obtain. Such democracy should fulfill the following aims: </span></span></p>\n<p lang=\"en-US\">&nbsp;</p>\n<ol>\n<li>\n<p lang=\"en-US\"><span style=\"font-family: 'Times New Roman', serif\"><span style=\"font-size: small\">To \tguarantee that the principles of justice, freedom, equality and \tpluralism are truly and effectively respected. </span></span></p>\n</li>\n<li>\n<p lang=\"en-US\"><span style=\"font-family: 'Times New Roman', serif\"><span style=\"font-size: small\">To \tmake sure that the revenues and economic privileges enjoyed by those \twho hold a public office are significantly diminished, and that \tpermanent banning from such offices (and the impossibility of their \tbeing reelected) is applied to those who have been found guilty by \tjustice. </span></span></p>\n</li>\n<li>\n<p lang=\"en-US\"><span style=\"font-family: 'Times New Roman', serif\"><span style=\"font-size: small\">To \tput forward a thorough reform of the election law, whereby \tproportional representation shall be guaranteed; whereby no \tpolitical force nor social demand shall be discriminated; whereby \tthe effective inclusion of minority parties shall put an end to the \tdictatorship of two parties; whereby, finally, the 5% barrier \timpeding numerous groups representation shall be pull down. </span></span></p>\n</li>\n<li>\n<p lang=\"en-US\"><span style=\"font-family: 'Times New Roman', serif\"><span style=\"font-size: small\">To \tinsist and improve the mechanisms (such as holding a referendum) \tallowing the people to exert direct democracy in relation to \tdecisions involving important socio-economic concerns. Likewise, \tdevices enabling legislation through popular initiative must be \tsimplified. </span></span></p>\n</li>\n<li>\n<p lang=\"en-US\"><span style=\"font-family: 'Times New Roman', serif\"><span style=\"font-size: small\">To \thold, on a compulsory basis, state, regional and local budgets to \tpopular consultation. </span></span></p>\n</li>\n<li>\n<p lang=\"en-US\"><span style=\"font-family: 'Times New Roman', serif\"><span style=\"font-size: small\">To \tsupervise the separation of powers through a system of checks and \tbalances (or through its revision whenever such system is already \tfunctioning), in order to guarantee the total independence of the \tjudiciary. </span></span></p>\n</li>\n<li>\n<p lang=\"en-US\"><span style=\"font-family: 'Times New Roman', serif\"><span style=\"font-size: small\">To \tensure that services such as the management of energy resources, \tcommunication networks, food supplies, transport and the banking \tsystem (all of which satisfy needs of vital importance for the \twell-being of the people) are granted the status of  \u201cgoods of \tpublic usefulness\u201d. In accordance, private monopolies and \toligarchies in the provision of such goods shall be precluded. </span></span></p>\n</li>\n<li>\n<p lang=\"en-US\"><span style=\"font-family: 'Times New Roman', serif\"><span style=\"font-size: small\">To \tgrant the right to labor, to holding a worthy and stable employment. \tNo labor force adjustment plans shall be applied whenever a firm \tears benefits. Every member of society has the right to enjoy the \tsocial and public services that are vital to make a life worth \tliving. </span></span></p>\n</li>\n<li>\n<p lang=\"en-US\"><span style=\"font-family: 'Times New Roman', serif\"><span style=\"font-size: small\">To \timplement the civil mechanisms whereby corruption in public office \tcan be prevented and punished adequately. Conditions should be \tprovided for, so that an effective civil control of the economic \tactivities carried out by public officials can be exercised, as well \tas for the implementation of a set of incompatibilities to disable \tsuch officials to exercise simultaneously public and private \tactivities, and benefit from both.</span></span></p>\n</li>\n<li>\n<p lang=\"en-US\"><span style=\"font-family: 'Times New Roman', serif\"><span style=\"font-size: small\">To \tenforce a progressive tax regulation, and to impose on an \tinternational scale a single tax on immense fortunes, as well as on \tfinance transactions. Obviously, tax havens must be dissolved \tworldwide.</span></span></p>\n</li>\n<li>\n<p lang=\"en-US\"><span style=\"font-family: 'Times New Roman', serif\"><span style=\"font-size: small\">To \tprovide for the people\u2019s strict control and supervision of banking \tentities and their practices, especially of the latter\u2019s abusive \tconditions imposed on credit concessions and house mortgages. </span></span></p>\n</li>\n<li>\n<p lang=\"en-US\"><span style=\"font-family: 'Times New Roman', serif\"><span style=\"font-size: small\">For \tthese measures to become true and transform reality accordingly, we \tpress for the calling of a Constituent Assembly, as the only proper \tmeans to assure that these measures acquire force of law.</span></span></p>\n</li>\n</ol>\n<p lang=\"en-US\">&nbsp;</p>\n<p lang=\"en-US\"><span style=\"font-family: 'Times New Roman', serif\"><span style=\"font-size: small\">The latter are no set of definitive measures, however, hence they are subject to revision. They are but the prompt response delivered from someone who had never made proposals, but have been challenged to do so. </span></span></p>\n<p lang=\"en-US\"><span style=\"font-family: 'Times New Roman', serif\"><span style=\"font-size: small\">Those who have systematically ignored their own commitments even while the ink still lay fresh in their political programs, now are challenging us to present our own political programs, and stand by them. So be it. </span></span></p>\n<p lang=\"en-US\"><span style=\"font-family: 'Times New Roman', serif\"><span style=\"font-size: small\">Those who never shared their power or their influence with us, nor helped us intervene in the taking of decisions, now demand from us transparency in our debates, and open participation. </span></span></p>\n<p lang=\"en-US\"><span style=\"font-family: 'Times New Roman', serif\"><span style=\"font-size: small\">Those who owe millions and millions, and keep them in their credit accounts, demand ideas from us who live in the open, under plastic tents and cardboard boxes, among deprivation and unemployment, under a mountain of debts and mortgages.</span></span></p>\n<p lang=\"en-US\"><span style=\"font-family: 'Times New Roman', serif\"><span style=\"font-size: small\">The reason why they need our ideas and proposals is because they are no longer in power, because the power is now among us. It is being held between all of us. </span></span></p>\n<p lang=\"en-US\"><span style=\"font-family: 'Times New Roman', serif\"><span style=\"font-size: small\">They need ideas as vampires, blood.\u00a8They need certainties and need them fast, for their time is coming to an end while it is starting for us. Time is on our side.</span></span></p>\n<p lang=\"en-US\"><span style=\"font-family: 'Times New Roman', serif\"><span style=\"font-size: small\">We are patient since we know this movement cannot but grow. </span></span></p>\n<p lang=\"en-US\"><span style=\"font-family: 'Times New Roman', serif\"><span style=\"font-size: small\">We have patience because we lack the fear. </span></span></p>\n<p lang=\"en-US\">&nbsp;</p>\n<p lang=\"en-US\"><span style=\"font-family: 'Times New Roman', serif\"><span style=\"font-size: small\">Camp-site Valencia 15 May 2011. </span></span></p>\n<p lang=\"en-US\">&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>We are living a historical moment, an unprecedented case in our recent democracy. Thanks to the massive support provided by all the citizens, we have been able to transform our anger into hope, and this hope will help us change all the things that upset us. To fulfill this object, we shall not lag behind [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 45,
  "featured_media": 0,
  "parent": 124,
  "menu_order": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "template": "",
  "meta": [],
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/473"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/page"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/45"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=473"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 2,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/473/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 475,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/473/revisions/475"
      }
    ],
    "up": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/124"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=473"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 471,
  "date": "2011-05-23T18:32:41",
  "date_gmt": "2011-05-23T17:32:41",
  "guid": {
    "rendered": "http://valencia.tomalaplaza.net/?page_id=471"
  },
  "modified": "2011-05-23T18:32:41",
  "modified_gmt": "2011-05-23T17:32:41",
  "slug": "portugues",
  "status": "publish",
  "type": "page",
  "link": "https://valencia.tomalaplaza.net/decalogo-de-propuestas/portugues/",
  "title": {
    "rendered": "Portugu\u00e9s"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Estamos vivendo um momento hist\u00f3rico sem precedentes na nossa democracia: a indigna\u00e7ao se transformou \u2013 gra\u00e7as ao apoio massivo dos cidadaos \u2013 na esperan\u00e7a de mudar o que tanto nos indigna. Necessitaremos energia, valentia e vontade de trabalhar num projeto com\u00fam.</p>\n<p>Para evitar que a for\u00e7a desse movimento de sociedade civil seja fagocitada ou manipulada por elementos alheios a ele, propomos um dec\u00e1logo de medidas concretas que, de realizadas nos conduzirao \u00e0 democracia plural e justa que exigimos.</p>\n<ul>\n<li>Respeito real aos valores de \tjusti\u00e7a, liberdade, igualdade e pluraridade.</li>\n<li>Limita\u00e7ao das quotas econ\u00f4micas \te dos privil\u00e9gios dos cargos p\u00fablicos. Impedimento permanente dos \tcondenados por corrup\u00e7ao para voltarem a se apresentar \u00e0s \telei\u00e7oes.</li>\n<li>Modifica\u00e7ao da lei eleitoral.</li>\n<li>Simplificar os mecanismos para a \tapresenta\u00e7ao de iniciativas legislativas populares.</li>\n<li>Imposi\u00e7ao da consulta popular \tobrigat\u00f3ria e vinculante para a elabora\u00e7ao e aprova\u00e7ao dos \tor\u00e7amentos municipais, auton\u00f4micos e estatais.</li>\n<li>Modifica\u00e7ao e cria\u00e7ao de \tmecanismos de controle que assegurem a estrita separa\u00e7ao dos \tpoderes p\u00fablicos. Assegurar a absoluta independencia do poder \tjudicial.</li>\n<li>Proibi\u00e7ao por tanto dos \tmonop\u00f3lios e oligop\u00f3lios privados em fornecimento de estes bens.</li>\n<li>Direito ao trabalho digno, est\u00e1vel \te de qualidade. Proibi\u00e7ao dos EREs (expediente de regula\u00e7ao de \temprego) em empresas com benef\u00edcios. Direito de toda a cidadania a \tpresta\u00e7oes sociais p\u00fablicas que assegurem uma vida digna.</li>\n<li>Estabelecimento de mecanismos \tcidadaos de controle da gestao p\u00fablica que evitem a corrup\u00e7ao \tpol\u00edtica.</li>\n<li>Estabelecimento de um sistema \tfiscal progressivo. Estabelecimento a n\u00edvel global de um imposto a \tgrandes fortunas e \u00e0s transa\u00e7oes financeiras especulativas. \tDesaparecimento imediato dos para\u00edsos fiscais.</li>\n<li>Controle cidadao das pr\u00e1ticas das \tentidades bancarias. Proibi\u00e7ao das cl\u00e1usulas abusivas \tparticularmente sobre as hipotecas</li>\n<li>convocat\u00f3ria de uma Assembl\u00e9ia \tConstituinte</li>\n</ul>\n<p>Esto ainda nao sao propostas definitivas, foram elaboradas porque nos pediram propostas aqueles que nunca as fizeram.</p>\n<p>Nos pedem programa pol\u00edtico os mesmos que se esquecem sistematicamente dos pr\u00f3prios programas pol\u00edticos.</p>\n<p>Nos pedem transpar\u00eancia quem nunca nos dizem nada. Quem nunca nos perguntam nada.</p>\n<p>Nos pedem propostas aqueles que t\u00eam milhoes e milhoes, a n\u00f3s que temos barracas e papelao, precariedade e desemprego, d\u00edvidas e mais d\u00edvidas.</p>\n<p>Nos pedem propostas porque o poder j\u00e1 nao sao eles, o poder somos n\u00f3s.</p>\n<p>Nos pedem propostas porque t\u00eam pressa e t\u00eam pressa porque t\u00eam medo.</p>\n<p>Mas n\u00f3s nao temos pressa, porque o tempo agora j\u00e1 nao \u00e9 o deles. O tempo \u00e9 nosso.</p>\n<p>Temos calma porque sabemos que isso vai crescer.</p>\n<p>Estamos tranquilos porque nao temos medo.</p>\n<p>ACAMPADA VALENCIA, MAIO 2011</p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Estamos vivendo um momento hist\u00f3rico sem precedentes na nossa democracia: a indigna\u00e7ao se transformou \u2013 gra\u00e7as ao apoio massivo dos cidadaos \u2013 na esperan\u00e7a de mudar o que tanto nos indigna. Necessitaremos energia, valentia e vontade de trabalhar num projeto com\u00fam. Para evitar que a for\u00e7a desse movimento de sociedade civil seja fagocitada ou manipulada [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 45,
  "featured_media": 0,
  "parent": 124,
  "menu_order": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "template": "",
  "meta": [],
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/471"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/page"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/45"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=471"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 1,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/471/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 472,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/471/revisions/472"
      }
    ],
    "up": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/124"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=471"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 469,
  "date": "2011-05-23T18:29:06",
  "date_gmt": "2011-05-23T17:29:06",
  "guid": {
    "rendered": "http://valencia.tomalaplaza.net/?page_id=469"
  },
  "modified": "2011-05-23T18:29:06",
  "modified_gmt": "2011-05-23T17:29:06",
  "slug": "arabe",
  "status": "publish",
  "type": "page",
  "link": "https://valencia.tomalaplaza.net/decalogo-de-propuestas/arabe/",
  "title": {
    "rendered": "\u00c1rabe"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p lang=\"es-ES\"><span style=\"font-family: Tahoma\">\u0641\u064a \u0647\u062f\u0647 \u0627\u0627\u062d\u0636 \u0648\u0641\u064a \u0647\u062f\u0647 \u0627\u0627\u0648\u0642\u062b  \u0646\u062d\u0646 \u0646\u0639\u064a\u0634 \u0628\u0644 \u062d\u062f\u0648\u062f \u0648\u0641\u064a \u0647\u062f\u0647 \u0627\u0644\u062f\u064a\u0645\u0642\u0631\u0627\u0637\u064a\u0629 \u0645\u0632\u0639\u062c\u0629 \u062a\u062d\u0648\u0627\u062a \u0634\u0643\u0631\u0627 \u0627\u0627\u0642\u0648\u0629 \u0627\u0627\u0634\u0639\u0628\u064a\u0629 \u0628\u0627\u0644\u0642\u0628 \u0646\u0628\u0644 \u0643\u062b\u064a\u0631\u0627 \u0627\u0627\u0628\u0632\u0639\u062c\u0629 \u0646\u062d\u0646 \u0646\u0645\u0634 \u0628\u0642\u0648\u0629 \u0648\u0631 \u062d\u0644\u062a \u0628\u0627\u0644\u0642\u0628 \u0648\u0627\u0644\u0639\u0645\u0644  \u0648\u062d\u062f\u062a\u0647\u0646\u062f\u0632 \u0645\u062c\u0645\u0648\u0639 \u0627\u0643\u064a \u0646\u0639\u0627\u0648\u062f\u0647\u062f\u0647 \u0627\u0644\u0642\u0648\u0629 \u0648\u0627\u0644\u0639\u0645\u0644 \u0648\u0627\u0644\u062a\u062d\u0631\u0643 \u0643\u0644 \u0627\u0644\u0634\u0639\u0628 \u0648\u0644\u0643\u0646 \u064a\u0633\u062a\u0639\u0645\u0644\u0647\u0627 \u0648\u064a\u0645\u062a\u0644\u0648\u0646 \u0643\u0645\u0627\u062f\u0629 \u0645\u0634\u0631\u0643\u0629 \u0648\u0646\u062d\u0628 \u0648\u0646\u0631\u064a\u062f \u0645\u0634\u0631\u0643\u0629 \u0648\u0646\u062d\u0628 \u0648\u0646\u0631\u064a\u062f \u0645\u0634\u0627\u0631\u0643\u0629 \u0648\u0646\u0639\u0645\u0644 \u0648\u0627\u062e\u062f \u0627\u0644\u0645\u0639\u0644 \u0627\u0644\u0645\u0639\u0645\u0644\u0629 \u0648\u0646\u0631\u0641\u0639\u0647\u0627 \u0644\u0647\u062f\u0627\u0644\u0645\u0643\u0644\u0641 \u0648\u062f\u0627\u0648\u0646\u0629 \u0627\u0644\u062f\u064a\u0645\u0642\u0631\u0627\u0637\u064a\u0629 \u063a\u064a\u0631 \u0643\u0627\u0641\u064a\u0629 \u0648\u0627\u0644\u062d\u0642\u0648\u0642 \u0648\u0627\u0644\u062d\u0631\u064a\u0629 \u0628\u064a\u0646 \u0627\ufefb\u0646\u0633\u0627\u0646 \u0648\u0627\ufefb\u062e\u0631 \u0648\u0643\u0644\u0646\u0627 \u062e\u0635\u0646\u0627 \u0644\u0645 \u064a\u0641\u0631\u0642 \u0628\u064a\u0646 \u0647\u062f \u0648\u0627\u062e\u0631\u064a\u0646 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0627\u062f\u0629 \u0627\u0644\u062a\u062d\u0643\u0645 \u0627\u0644\u0634\u0639\u0628\u064a \u0648\u0627\u0644\u062a\u0648\u0627\u0636\u0639 \u0648\u0627\u0644\u0631\u0635\u0645 \u0648\u0627\u0644\u062d\u0633\u0633\u0628\u0629 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0631\u0634\u0648\u0629 \u0628\u0634 \u0646\u062c\u0645\u0639 \u0627\u0644\u0646\u0642\u062f\u0645 \u0648\u0627\u062d\u062f \u0627\u0644\u0635\u0648\u062a \u0646\u0634 \u0627\u0646\u0639\u0648\u0637 \u0627\u0644\u062d\u0642\u0648\u0642 \u0627\u0644\u0635\u0648\u062a\u064a \u0645\u062f\u062e\u0627\u0644\u0634 \u0641\u064a \u0647\u062f\u0647 \u0627\u0644\u062d\u0627\u062c\u0629 \ufefb\u0646  \u0627\u0646 \u0646\u0642\u062f\u0645 \u0627\u0644\u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u062d\u0642\u0648\u0642 \u0644\u0647\u062f\u0627\u0644\u0634\u0639\u0628  \u0627\u0646\u0641\u0643\u0631 \u0627\u0646 \u0627\u0633\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0634\u0639\u0628 \u0645\u0648\u0634 \u0627\u0644\u062f\u062e\u0637\u0631 \u064a\u0633\u062a\u0639\u0628 \u0645\u0634 \u0627\u062f\u0639\u0627\u0648\u0646 \u0627\u0644\u0645\u062c\u0631\u0628 \u0647\u062f\u0647 \u0627\u0644\u0645\u0632\u0627\u0646\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062a\u062d\u0627\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0639\u0627\u0644\u064a\u0629 \u0648\u063a\u064a\u0631\u0647\u0627 \u0648\u0627\u063a\u064a\u0631 \u0648\u0646\u0631\u0628 \u062d\u0627\u062c\u0629 \u0648\u0646\u062d\u062f\u0647\u0627 \u062c\u064a\u062f\u0627 \u0648\u0645\u062e\u0641\u064a\u0629 \u0648\u062a\u0641\u0631 \u0642 \u0627\u0644\u0642\u0648\u0629 \u0627\u0644\u0634\u0639\u0628\u064a\u0629 \u0648\u0627\u0644\u062d\u0642\u064a\u0642  \u0631\u0635\u0645 \u0628\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0642\u0648\u0629\u0627\u0644\u0642\u0636\u0627\u0627\u064a\u0629 \u0645\u0645\u0646\u0639 \u064a\u0639\u0645\u0644 \u0645\u0639\u0643 \u064a\u0639\u0645\u0644 \u0644\u064a\u0644\u0647\u0645 \u0628\u064a\u0646 \u0647\u0645 \u0648\u0628\u064a\u0646 \u0627\u0634\u062e\u0627\u0635 \u0648\u0627\u0636\u0648\u064a\u0627\u0621 \u0648\u0632\ufefb \u062d\u062a\u0649 \u062e\u0627\u0648\u0629 \u0627\u0644\u062d\u0642\u0648\u0642 \u0627\u0644\u0639\u0645\u0644 \u062c\u064a\u062f\u0627 \u0645\u062e\u0635\u0648\u0635 \u0627\u0644\u0645\u0647\u0645\u0629 \u0645\u0645\u0646\u0648\u0639\u0629 \u0648\u0644\u0643\u0646 \u0647\u062f\u0647 \u0627\u0644\u0634\u0631\u0643\u0629 \u0639\u0646\u062f\u0647\u0627\u0627\u0644\u0639\u0645\u0644   \u0627\u0644\u062d\u0642\u0648\u0642 \u0647\u062f\u0627\u0649\u0644\u0634\u0639\u0628 \u0627\u0644\u0645\u0639\u0627\u0648\u0646\u0629 \u0627\u0644\u062f\u0648\u0632\u0644\u064a\u0629 \u0648\u0627\u0644\u0634\u0633\u0639\u0628\u064a\u0629 \u0643\u064a\u062d\u0642\u0642 \u0648\u0627\u062d\u062f \u0627\u0644\u062d\u064a\u0627\u062a \u062c\u064a\u062f\u0629 \u0648\u0627\u0644\u062a\u0648\u0627\u062c\u0647 \u0647\u062f\u0647 \u0627\u0644\u062d\u0627\u062c\u0629 \u0627\u062f\u064a\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0634\u0639\u0628 \u0648\u0627\u0644\u0645\u0633\u0648\u0621\u0644 \u0648\u0647\u062f\u0647 \u0627\u0644\u0645\u0627\u062f\u0629 \u062f\u0627\u0644\u0634\u0633\u0639\u0628 \u0643\u062e\u0627\u0635\u0645 \u0627\u0647\u0632 \u0627\u0644\u0631 \u0634\u0648\u0629 \u0633\u064a\u0627\u0633\u0629 \u064a\u0633\u062a\u0639\u0645\u0644 \u0648\u0627\u062d\u062f\u0627 \u0627\u0644\u062f\u0648\u0631\u0627\u0644\u0645\u063a\u0631\u0642 \u0644\u0645 \u064a\u0642\u0644 \u0627\u0644\u062d\u0642 \u0627\u0644\u062f\u0648\u0644 \u0627\u0644\u0645\u0633\u062a\u0648\u0649  \u0627\u0644\u0639\u0644\u0645\u064a \u0648\u0627\u062d\u062f \u0627\u0644\u0639\u0645\u0644 \u0627\u0643\u0628\u0631 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u062d\u0642 \u0627\u0644\u062a\u063a\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0646\u0647\u0646\u0627\u0621 \u0627\u0644\u062a\u0641\u0631\u0639 \u0628\u0633\u0631\u0639\u0629\u0627\u0644\u062f\u0648\u0644\u0648\u0627\u0644 \u0648\u0627\u0644\u0645\u063a\u0631\u0642 \u0627\u0644\u062a\u062c\u0631\u0628 \u0627\u0644\u0634\u0639\u0628\u064a \u0627\u0633\u062a\u0639\u0645\u0627\u0644 \u0627\u0646\u0648\u0627\u0639 \u0627\ufefb\u0628\u0646\u0643 \u0645\u0645\u0646\u0639 \u062e\u0627\u0635\u0629 \u0642\u0627\u0645\u0629 \u0645\u0639\u0631\u0641\u0629 \u0645\u062d\u062a\u0631\u0645  \u0628\u0627\u0644\u0646\u0633\u0628\u0629 \u0627\u0644\u0633\u0644\u0641 \u062e\u0627\u0635\u0629 \u0627\u062a\u0639\u062f\u0644 \u0648\u0627\u062d\u062f \u0627\u0644\u062c\u0645\u0639\u064a\u0629 \u0645\u0633\u062a\u0639\u0645\u0644\u0629 \u0647\u062f\u0647 \u0627\ufefb\u0646 \u0645\u0648\u0634 \u0627\u0644\u062d\u0633\u0627\u0628 \u0645\u0643\u0645\u0648\u0644 \u0641\u0647\u0648 \u0647\u062f\u0643\u0627\u0646 \u0645\u0639\u062f\u0644 \u0648\u0644\u0643\u0646 \u0644\u0645 \u062a\u0642\u062f\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0632\u0646\u064a\u0629 \u0639\u0645\u0631 \u0627\u062f\u0642\u062f\u0627\u0646\u062e\u0644 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0633\u064a\u0627\u0633\u0629 \u0627\ufefb \u0627\u062e\u0637\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0637\u0631\u0648\u0642 \u062e\u0627\u0635 \u0627\u0646\u062f\u062e\u0644 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0633\u064a\u0627\u0633\u0629 \u0645\u0627\u0628\u0637 \u0644\u0628\u0646\u0633\u064a \u0641\u064a \u0627\u0644\u062a\u062d\u0633 \u0645\u0627   \u0639\u0645\u0631  \u0645\u0627 \u0642\u0644\u0648 \u062d\u062a\u064a \u0634\u064a\u0621 \u0648\u0645\u0627\u0639\u0645\u0631 \u0645\u0633\u0627\u0621\u0644\u0648\u0646\u0627 \u0646\u0647\u0627\u0621\u064a \u0643\u0627\u064a\u0637\u0628 \u0627\u0644\u0645\u0632\u0627\u0646\u064a\u0629 \u0628\u0634 \u0627\u0643\u0646\u0648 \u0639\u0646\u062f\u0647\u0645 \u0645\u0644\u064a\u064a\u0646 \u0648\u0627\u0644\u0645\ufefb\u064a\u0646 \u0627\u0634\u0643\u0648\u0646 \u0639\u0646\u062f\u0647 \u0627\u0644\u0634\u0628\u0648\u0644\u0629 \u0648\u0627\u0644\u0643\u0631\u0637\u0648\u0646  \u0648\u0632\u0627\u0644\u062a\u0642\u0627\u0639\u062f \u0646\u0633\u0628\u064a \u0648\u0644\u0643\u0646 \u0647\u0646\u062f\u0647 \u062d\u062f\u0648\u062f \u0648\u0644\u0643\u0646 \u0627\u0644\u0642\u0648\u0629 \u0647\u0645 \u0627\u062d\u0646\u0644 \u0648\u0644\u0643\u0646 \u0627\u062d\u0646\u0627 \ufefb\u0646 \u0639\u0646\u062f\u0647\u0645 \u0628\u062c\u0631 \ufefb\u0646 \u0643\u064a\u062e\u0627\u0641 \u0648\u0644\u0643\u0646 \u0627\u062d\u0646 \u0645\u0646 \u062e\u0641\u0634 \ufefb\u0646 \u0639\u0646\u062f\u0646\u0627 \u0627\u0644\u0648\u0642\u062a \u0648\u0632\u0627\u0644\u0633\u0627\u0639\u0629 \u0645\u0648\u0634 \u0627\u062f\u064a\u0627\u0644\u0647\u0645 \u0627\u0644\u0648\u0642\u062a \u0627\u062f\u064a\u0646\u0627 \u0639\u0646\u062f\u0646\u0627 \u0627\u0644\u062a\u0641\u0643\u064a\u0631 \ufefb\u0646 \u0627\u0646\u0639\u0631\u0641 \u0647\u062f\u0627\u0627\u0644\u062d\u0627\u062c\u0629 \u0639\u062f\u064a\u062f\u0627 \u0643\u0628\u064a\u0631\u0627 \u0639\u0646\u062f\u0646\u0627 \u0627\u0644\u062a\u0641\u0643\u064a\u0631 \ufefb\u0646 \u0645\u0646\u062e\u0641\u0634 </span></p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>\u0641\u064a \u0647\u062f\u0647 \u0627\u0627\u062d\u0636 \u0648\u0641\u064a \u0647\u062f\u0647 \u0627\u0627\u0648\u0642\u062b \u0646\u062d\u0646 \u0646\u0639\u064a\u0634 \u0628\u0644 \u062d\u062f\u0648\u062f \u0648\u0641\u064a \u0647\u062f\u0647 \u0627\u0644\u062f\u064a\u0645\u0642\u0631\u0627\u0637\u064a\u0629 \u0645\u0632\u0639\u062c\u0629 \u062a\u062d\u0648\u0627\u062a \u0634\u0643\u0631\u0627 \u0627\u0627\u0642\u0648\u0629 \u0627\u0627\u0634\u0639\u0628\u064a\u0629 \u0628\u0627\u0644\u0642\u0628 \u0646\u0628\u0644 \u0643\u062b\u064a\u0631\u0627 \u0627\u0627\u0628\u0632\u0639\u062c\u0629 \u0646\u062d\u0646 \u0646\u0645\u0634 \u0628\u0642\u0648\u0629 \u0648\u0631 \u062d\u0644\u062a \u0628\u0627\u0644\u0642\u0628 \u0648\u0627\u0644\u0639\u0645\u0644 \u0648\u062d\u062f\u062a\u0647\u0646\u062f\u0632 \u0645\u062c\u0645\u0648\u0639 \u0627\u0643\u064a \u0646\u0639\u0627\u0648\u062f\u0647\u062f\u0647 \u0627\u0644\u0642\u0648\u0629 \u0648\u0627\u0644\u0639\u0645\u0644 \u0648\u0627\u0644\u062a\u062d\u0631\u0643 \u0643\u0644 \u0627\u0644\u0634\u0639\u0628 \u0648\u0644\u0643\u0646 \u064a\u0633\u062a\u0639\u0645\u0644\u0647\u0627 \u0648\u064a\u0645\u062a\u0644\u0648\u0646 \u0643\u0645\u0627\u062f\u0629 \u0645\u0634\u0631\u0643\u0629 \u0648\u0646\u062d\u0628 \u0648\u0646\u0631\u064a\u062f \u0645\u0634\u0631\u0643\u0629 \u0648\u0646\u062d\u0628 \u0648\u0646\u0631\u064a\u062f \u0645\u0634\u0627\u0631\u0643\u0629 \u0648\u0646\u0639\u0645\u0644 \u0648\u0627\u062e\u062f \u0627\u0644\u0645\u0639\u0644 \u0627\u0644\u0645\u0639\u0645\u0644\u0629 \u0648\u0646\u0631\u0641\u0639\u0647\u0627 \u0644\u0647\u062f\u0627\u0644\u0645\u0643\u0644\u0641 [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 45,
  "featured_media": 0,
  "parent": 124,
  "menu_order": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "template": "",
  "meta": [],
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/469"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/page"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/45"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=469"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 1,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/469/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 470,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/469/revisions/470"
      }
    ],
    "up": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/124"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=469"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 464,
  "date": "2011-05-23T18:10:19",
  "date_gmt": "2011-05-23T17:10:19",
  "guid": {
    "rendered": "http://valencia.tomalaplaza.net/?page_id=464"
  },
  "modified": "2011-05-23T18:10:59",
  "modified_gmt": "2011-05-23T17:10:59",
  "slug": "polaco",
  "status": "publish",
  "type": "page",
  "link": "https://valencia.tomalaplaza.net/decalogo-de-propuestas/polaco/",
  "title": {
    "rendered": "Polaco"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Prawdziwa demokracja, ale to ju\u017c!</p>\n<p>Jeste\u015bmy normalnymi i zwyk\u0142ymi lud\u017ami. Jeste\u015bmy jak ty: lud\u017ami, kt\u00f3rzy wstaj\u0105 rano \u017ceby studiowa\u0107, pracowa\u0107 lub szuka\u0107 pracy, lud\u017ami, kt\u00f3rzy maj\u0105 rodziny i przyjaci\u00f3\u0142. Lud\u017ami, kt\u00f3rzy ci\u0119\u017cko pracuj\u0105, by \u017cy\u0107 i da\u0107 lepsz\u0105 przysz\u0142o\u015b\u0107 tym, kt\u00f3rzy nas otaczaj\u0105.</p>\n<p>Jedni uwa\u017camy siebie za bardziej post\u0119powych, inni za bardziej konserwatywnych. Jedni wierz\u0105cy, inni nie. Jedni mamy \u015bci\u015ble okre\u015blon\u0105 ideologi\u0119, inni uwa\u017camy si\u0119 za apolitycznych\u2026 Ale wszyscy jeste\u015bmy zaniepokojeni i oburzeni wizj\u0105 polityczn\u0105, ekonomiczn\u0105 i socjaln\u0105, kt\u00f3r\u0105 widzimy wok\u00f3\u0142 nas. Korupcj\u0105 polityk\u00f3w, urz\u0119dnik\u00f3w, bankowc\u00f3w\u2026 Bezbronno\u015bci\u0105 stoj\u0105cych obywateli.</p>\n<p>Ta sytuacja krzywdzi nas codziennie. Ale je\u015bli wszyscy si\u0119 z\u0142\u0105czymy, mo\u017cemy j\u0105 zmieni\u0107. Jest to czas zaanga\u017cowania si\u0119 w ruch, czas zbudowania mi\u0119dzy wszystkimi lepszego spo\u0142ecze\u0144stwa. Dlatego podtrzymujemy mocno co nast\u0119puje:</p>\n<p>Priorytetami zaawansowanego spo\u0142ecze\u0144stwa musz\u0105 by\u0107 r\u00f3wno\u015b\u0107, post\u0119p, solidarno\u015b\u0107, wolny dost\u0119p do kultury, podtrzymywanie ekologii i rozwoju, dobrobyt i szcz\u0119\u015bcie ludzi.</p>\n<p>Istniej\u0105 pewne podstawowe prawa, kt\u00f3re powinny mie\u0107 pokrycie w spo\u0142ecze\u0144stwie: prawo do miejsca zamieszkania, do pracy, do kultury, do zdrowia, do edukacji, do przynale\u017cno\u015bci politycznej, do wolnego rozwoju osobowo\u015bciowego i prawo do po\u017cytkowania swoich d\u00f3br potrzebnych do zdrowego i szcz\u0119\u015bliwego \u017cycia.</p>\n<p>Aktualne funkcjonowanie naszego systemu politycznego i rz\u0105dowego nie zajmuje si\u0119 tymi priorytetami i jest przeszkod\u0105 do rozwoju ludzko\u015bci.</p>\n<p>Demokracja wychodzi z ludu (demos=lud, kracja=rz\u0105d), wi\u0119c rz\u0105d powinien by\u0107 ludem. Jednak w tym pa\u0144stwie wi\u0119ksza cz\u0119\u015b\u0107 klasy politycznej nawet nas nie s\u0142ucha. Ich funkcjami powinno by\u0107 zanoszenie naszego g\u0142osu do instytucji, u\u0142atwiaj\u0105c obywatelsk\u0105 przynale\u017cno\u015b\u0107 polityczn\u0105 poprzez bezpo\u015brednie przypadki i osi\u0105gni\u0119cie najwi\u0119kszych d\u00f3br dla og\u00f3\u0142u spo\u0142ecze\u0144stwa, nie wzbogacenie si\u0119 rozszerzanie si\u0119 tego, s\u0142u\u017c\u0105c tylko \u017c\u0105daniom wielkich si\u0142 ekonomicznych i \u0142apanie si\u0119 za w\u0142adz\u0119 poprzez patriokratyczn\u0105 dyktatur\u0119 zakorzenion\u0105 poprzez nieporuszalne macki PPSOE.</p>\n<p>\u017b\u0105dza i nagromadzenie w\u0142adzy w r\u0119ku niewielu powoduje nier\u00f3wno\u015b\u0107, ucisk i niesprawiedliwo\u015b\u0107, co prowadzi do przemocy, kt\u00f3r\u0105 odrzucamy. Absolutyzm i obowi\u0105zuj\u0105cy nienaturalny model ekonomiczny blokuj\u0105 maszyn\u0119 spo\u0142eczn\u0105 w spirali, kt\u00f3ra sama si\u0119 zjada wzbogacaj\u0105c niekt\u00f3rych i sumuj\u0105c bied\u0119 i ub\u00f3stwo innych. A\u017c do upadku.</p>\n<p>Wola i koniec systemu jest zbi\u00f3rk\u0105 pieni\u0119dzy, stawiaj\u0105c j\u0105 ponad sprawno\u015b\u0107 i dobrobyt spo\u0142ecze\u0144stwa. Rozrzucaj\u0105c \u015brodki, niszcz\u0105c planet\u0119, generuj\u0105c bezrobocie, jeste\u015bmy nieszcz\u0119\u015bliwymi konsumentami.</p>\n<p>Jako obywaele tworzymy cz\u0119\u015b\u0107 og\u00f3\u0142u machiny przeznaczonej do wzbogacania mniejszo\u015bci, kt\u00f3ra nie zna nawet naszych potrzeb. Jeste\u015bmy anonimowi, ale bez nas nie by\u0142oby niczego, bo to my poruszamy \u015bwiat.</p>\n<p>Je\u015bli jeste\u015bmy spo\u0142ecze\u0144stwem, uczymy si\u0119 nie powierza\u0107 naszej przysz\u0142o\u015bci abstrakcyjnej rentowno\u015bci ekonomicznej, kt\u00f3ra nigdy nie b\u0119dzie si\u0119 kr\u0119ci\u0107 wok\u00f3\u0142 dobra wi\u0119kszo\u015bci, b\u0119dziemy mogli wyeliminowa\u0107 nadu\u017cycia i troski, kt\u00f3re wszyscy cierpimy.</p>\n<p>Jest potrzebna Rewolucja Etyczna. Przed\u0142o\u017cyli\u015bmy pieni\u0105dze nad Cz\u0142owieka, a musimy da\u0107 je do naszegu u\u017cytku. Jeste\u015bmy lud\u017ami, nie produktami rynkowymi. Nie jestem tylko tym, co kupuj\u0119, ale tak\u017ce dlaczego kupuj\u0119 i od kogo kupuj\u0119.</p>\n<p>Przez to wszystko, jestem oburzony.</p>\n<p>My\u015bl\u0119, \u017ce mog\u0119 to zmieni\u0107.</p>\n<p>My\u015bl\u0119, \u017ce mog\u0119 pom\u00f3c.</p>\n<p>Wiem, \u017ce razem mo\u017cemy.</p>\n<p>Chod\u017a z nami, To Twoje prawo.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Prawdziwa demokracja, ale to ju\u017c! Jeste\u015bmy normalnymi i zwyk\u0142ymi lud\u017ami. Jeste\u015bmy jak ty: lud\u017ami, kt\u00f3rzy wstaj\u0105 rano \u017ceby studiowa\u0107, pracowa\u0107 lub szuka\u0107 pracy, lud\u017ami, kt\u00f3rzy maj\u0105 rodziny i przyjaci\u00f3\u0142. Lud\u017ami, kt\u00f3rzy ci\u0119\u017cko pracuj\u0105, by \u017cy\u0107 i da\u0107 lepsz\u0105 przysz\u0142o\u015b\u0107 tym, kt\u00f3rzy nas otaczaj\u0105. Jedni uwa\u017camy siebie za bardziej post\u0119powych, inni za bardziej konserwatywnych. Jedni wierz\u0105cy, [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 45,
  "featured_media": 0,
  "parent": 124,
  "menu_order": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "template": "",
  "meta": [],
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/464"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/page"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/45"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=464"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 3,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/464/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 467,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/464/revisions/467"
      }
    ],
    "up": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/124"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=464"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 462,
  "date": "2011-05-23T18:09:19",
  "date_gmt": "2011-05-23T17:09:19",
  "guid": {
    "rendered": "http://valencia.tomalaplaza.net/?page_id=462"
  },
  "modified": "2011-05-23T18:09:19",
  "modified_gmt": "2011-05-23T17:09:19",
  "slug": "frances",
  "status": "publish",
  "type": "page",
  "link": "https://valencia.tomalaplaza.net/decalogo-de-propuestas/frances/",
  "title": {
    "rendered": "Franc\u00e9s"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>&nbsp;</p>\n<p>VIVE LA REVOLUTION !</p>\n<p>D\u00e9calogue de propositions</p>\n<p>Nous sommes en train de vivre un moment historique sans pr\u00e9c\u00e9dent dans notre d\u00e9mocratie: l\u2019indignation a \u00e9t\u00e9 transform\u00e9e, gr\u00e2ce \u00e0 un soutien massif des citoyens, dans l&#8217;espoir de changer ce qui nous indigne tant. Nous avons besoin de l&#8217;\u00e9nergie, du courage et de la volont\u00e9 de travailler dans un projet commun.<br />\nPour \u00e9viter que la force du mouvement de la soci\u00e9t\u00e9 civile ne soit phagocyt\u00e9e ou manipul\u00e9s par des \u00e9l\u00e9ments contraires \u00e0 elle, nous proposons un d\u00e9calogue de mesures concr\u00e8tes qui, une fois r\u00e9alis\u00e9es, nous m\u00e8neront \u00e0 la d\u00e9mocratie pluraliste et juste, que nous exigeons.</p>\n<p>&#8211; Le respect r\u00e9el pour les valeurs de justice, de libert\u00e9, d&#8217;\u00e9galit\u00e9 et de pluralisme.</p>\n<p>&#8211; Limitation des indemnit\u00e9s et des privil\u00e8ges de la fonction publique. L&#8217;incapacit\u00e9 permanente de se pr\u00e9senter aux \u00e9lections pour toute personne reconnue coupable de corruption.</p>\n<p>&#8211; Modification de la loi \u00e9lectorale. Afin d&#8217;assurer la repr\u00e9sentativit\u00e9 et de proportionnalit\u00e9, en prenant soin de ne discriminer aucune force politique ni volont\u00e9 sociale, permettant l&#8217;entr\u00e9e des partis minoritaires et se terminant par le bipartisme. Non \u00e0 la barri\u00e8re des 5%, la plus \u00e9lev\u00e9e dans tout l&#8217;\u00c9tat.</p>\n<p>&#8211; Approfondir les m\u00e9canismes qui permettent aux citoyens d&#8217;exercer la d\u00e9mocratie directe comme les r\u00e9f\u00e9rendums, dans les cas de d\u00e9cisions socio-\u00e9conomiques importantes. Simplifier les m\u00e9canismes visant \u00e0 la pr\u00e9sentation des initiatives l\u00e9gislatives populaires.</p>\n<p>&#8211; Imposition de la consultation populaire obligatoire et inali\u00e9nable, pour l&#8217;\u00e9laboration et l&#8217;approbation des budgets municipaux, r\u00e9gionaux ou nationaux.</p>\n<p>&#8211; Modification et cr\u00e9ation de m\u00e9canismes de contr\u00f4le qui assurerait la stricte s\u00e9paration des pouvoirs publiques. Garantir la pleine ind\u00e9pendance du pouvoir judiciaire.</p>\n<p>&#8211; Consid\u00e9ration comme biens d&#8217;utilit\u00e9 publique les services de premi\u00e8re n\u00e9cessit\u00e9 pour les citoyens\u00a0: comme l&#8217;\u00e9nergie, les r\u00e9seaux de communication, l\u2019alimentaire, les transports et les banques. Interdiction \u00e0 la fois des monopoles et oligopoles priv\u00e9s dans la distribution de ces biens.</p>\n<p>&#8211; Nous r\u00e9clamons un droit un logement digne, stable et de qualit\u00e9. Interdiction des plans sociaux, pour les entreprises r\u00e9alisant des b\u00e9n\u00e9fices. Droit pour tous les citoyens \u00e0 des prestations sociales publiques afin d&#8217;assurer une vie digne.<br />\n&#8211; Mise en place de m\u00e9canismes de contr\u00f4le citoyen en ce qui concerne la gestion publique afin de pr\u00e9venir la corruption politique. Contr\u00f4le citoyen des activit\u00e9s \u00e9conomiques des agents publics et mise en place d&#8217;un r\u00e9gime d&#8217;incompatibilit\u00e9s qui emp\u00eacherait l&#8217;exercice et le gain \u00e9conomique pour les activit\u00e9s publiques et priv\u00e9es.<br />\n&#8211; Mise en place d&#8217;un syst\u00e8me fiscal progressif. Mise en place d&#8217;une taxe, \u00e0 l\u2019\u00e9chelle nationale, sur les grandes fortunes et les transactions financi\u00e8res sp\u00e9culatives. \u00c9limination imm\u00e9diate des paradis fiscaux.</p>\n<p>&#8211; Contr\u00f4le citoyen des pratiques des entit\u00e9s bancaires. Interdiction des clauses abusives, en particulier pour les pr\u00eats hypoth\u00e9caires.</p>\n<p>&#8211; Appel \u00e0 une Assembl\u00e9e constituante.<br />\nIl ne s\u2019agit pas encore de propositions d\u00e9finitives, mais elles ont \u00e9t\u00e9 \u00e9labor\u00e9es parce qu\u2019ils nous demandent des propositions, ceux qui n&#8217;ont jamais fait jusqu\u2019\u00e0 pr\u00e9sent.<br />\nIls nous demandent un programme politique, ceux qui syst\u00e9matiquement\u00a0ont omis le leur.<br />\nIls nous demandent de la transparence, ceux qui ne nous ont jamais rendu de comptes. Ceux qui ne nous ont jamais rien demand\u00e9.<br />\nIls nous demandent des propositions, ceux qui poss\u00e8dent des millions et milliards, \u00e0 nous, qui avons des tentes et des cartons, la pr\u00e9carit\u00e9 et le ch\u00f4mage, et de plus en plus de doutes.<br />\nNous demandons des propositions parce que le pouvoir ce n\u2019est d\u00e9j\u00e0 plus eux, le pouvoir c\u2019est nous tous.<br />\nIls nous demandent des propositions parce qu&#8217;ils sont press\u00e9s, press\u00e9s parce qu&#8217;ils ont peur.<br />\nMais nous tous, nous ne nous h\u00e2tons pas, parce que le temps n\u2019est plus de leur c\u00f4t\u00e9. Le temps est d\u00e9sormais du n\u00f4tre.<br />\nNous avons la patience parce que nous savons que cela va grandir.<br />\nNous avons la patience, car nous n&#8217;avons pas peur.</p>\n<p>ACAMPADE VALENCIA, mai 2011</p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>&nbsp; VIVE LA REVOLUTION ! D\u00e9calogue de propositions Nous sommes en train de vivre un moment historique sans pr\u00e9c\u00e9dent dans notre d\u00e9mocratie: l\u2019indignation a \u00e9t\u00e9 transform\u00e9e, gr\u00e2ce \u00e0 un soutien massif des citoyens, dans l&#8217;espoir de changer ce qui nous indigne tant. Nous avons besoin de l&#8217;\u00e9nergie, du courage et de la volont\u00e9 de travailler [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 45,
  "featured_media": 0,
  "parent": 124,
  "menu_order": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "template": "",
  "meta": [],
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/462"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/page"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/45"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=462"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 1,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/462/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 463,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/462/revisions/463"
      }
    ],
    "up": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/124"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=462"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 459,
  "date": "2011-05-23T18:08:29",
  "date_gmt": "2011-05-23T17:08:29",
  "guid": {
    "rendered": "http://valencia.tomalaplaza.net/?page_id=459"
  },
  "modified": "2011-05-23T18:08:41",
  "modified_gmt": "2011-05-23T17:08:41",
  "slug": "holandes",
  "status": "publish",
  "type": "page",
  "link": "https://valencia.tomalaplaza.net/decalogo-de-propuestas/holandes/",
  "title": {
    "rendered": "Holand\u00e9s"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><strong>HOLAND\u00c9S</strong></p>\n<p>Decaloog van voorstellen</p>\n<p>Momenteel beleven we een ongekend historisch moment in onze democratie: de woede is getransformeerd, dankzij de massale steun van de burgers, in de hoop van het veranderen van wat zo onrechtvaardig is.</p>\n<p>Om te voorkomen dat de kracht van de beweging van de burgerlijke samenleving wordt gemanipuleerd door buitenstaanders, stellen we een decaloog van concrete maatregelen voor die zou moeten leiden tot een pluralistische democratie.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Respect voor de waarden gerechtigheid, vrijheid, gelijkheid en pluralisme.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Beperking van de uitkering en voorrechten van een openbaar ambt. Blijvende verhindering om na veroordeling wegens corruptie terug verkiesbaar te zijn.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Wijziging van de kieswet. Om zo de representativiteit en het evenredigheidsbeginsel te waarborgen, zonder politieke of sociale discriminatie is, zodat minderheidspartijen kunnen toetreden en het tweepartijenstelsel eindigt. Nee aan de kiesdrempel van 5%, de hoogste van de hele Staat.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Verdieping van de mechanismen waarmee de burgers directe democratie kunnen uitoefenen, zoals referenda, in beslissingen rond sociaaleconomische thema\u2019s. Vereenvoudiging van de mechanismen om populair wetgevende initiatieven te presenteren.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Opleggen van een verplicht en bindend referendum voor het opstellen en de goedkeuring van de gemeentelijke, regionale en staatsbegrotingen.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Modificatie en het cre\u00ebren van controlemechanismen die de strikte scheiding van publieke bevoegdheden garanderen. Zorgen voor de volledige onafhankelijkheid van de rechterlijke macht.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Bepaling van producten en diensten van openbaar nut en primaire noodzakelijkheden als energie, communicatienetwerken, voeding, transport en het bankwezen. Verbod van particuliere monopolies en oligopolies in de levering van deze goederen.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Recht op arbeid, waardig, stabiel en kwaliteitsvol. Verbod van EREs in bedrijven met winstoogmerk. Recht van alle burgers op sociale zekerheid om zo een waardig leven te kunnen leven.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Burgerlijke controlemechanismen om politieke corruptie te voorkomen. Burgerlijke controle van economische activiteiten van openbare ambten om onverenigbaarheden te kunnen vaststellen met betrekking tot publieke en private activiteiten.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Invoering van een progressief belastingstelsel. Totstandbrenging van een wereldwijde belasting op grote fortuinen en speculatieve financi\u00eble transacties. Onmiddellijke afschaffing van belastingsparadijzen.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Burgerlijk toezicht op bancaire praktijken. Verbod op oneerlijke praktijken in het bijzonder met betrekking tot hypotheken.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Bijeenroeping van een grondwetgevende vergadering.</p>\n<p>Dit zijn geen definitieve voorstellen, ze zijn ontwikkeld omdat we ons vragen stellen die nog nooit gesteld zijn geweest.</p>\n<p>We vragen een politiek programma aan hen die dat systematisch overslaan.</p>\n<p>We eisen transparantie aan hen die ons nog nooit iets verteld hebben. Die ons nog nooit iets gevraagd hebben.</p>\n<p>Wij vragen deze voorstellen aan wie miljoenen en miljoenen hebben, wij die bijna niets hebben; onveiligheid, werkloosheid en schulden.</p>\n<p>Wij vragen deze voorstellen omdat de macht niet bij hen ligt, maar bij ons.</p>\n<p>Wij vragen deze voorstellen omdat ze haast hebben, ze hebben haast omdat ze bang zijn.</p>\n<p>Maar wij hebben geen haast, omdat het nu onze tijd is en niet die van hen. De tijd is van ons!</p>\n<p>We hebben geduld omdat we weten dat dit gaat groeien.</p>\n<p>We hebben geduld omdat we niet bang zijn.</p>\n<p>ACAMPADA VALENCIA, MAYO 2011</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>HOLAND\u00c9S Decaloog van voorstellen Momenteel beleven we een ongekend historisch moment in onze democratie: de woede is getransformeerd, dankzij de massale steun van de burgers, in de hoop van het veranderen van wat zo onrechtvaardig is. Om te voorkomen dat de kracht van de beweging van de burgerlijke samenleving wordt gemanipuleerd door buitenstaanders, stellen we [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 45,
  "featured_media": 0,
  "parent": 124,
  "menu_order": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "template": "",
  "meta": [],
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/459"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/page"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/45"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=459"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 2,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/459/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 461,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/459/revisions/461"
      }
    ],
    "up": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/124"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=459"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 457,
  "date": "2011-05-23T18:07:44",
  "date_gmt": "2011-05-23T17:07:44",
  "guid": {
    "rendered": "http://valencia.tomalaplaza.net/?page_id=457"
  },
  "modified": "2011-05-23T18:07:44",
  "modified_gmt": "2011-05-23T17:07:44",
  "slug": "rumano",
  "status": "publish",
  "type": "page",
  "link": "https://valencia.tomalaplaza.net/decalogo-de-propuestas/rumano/",
  "title": {
    "rendered": "Rumano"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><strong><br />\n</strong></p>\n<p><strong>RUMANO</strong></p>\n<p>\ufeff\ufeffTraim un moment istoric fara precedent in democratia noastra:indignarea s-a transformat multumita ajutorului masiv al populatiei-in speranta de schimbare.Necesitam energie, curaj si multa munca in acest proiect comun.</p>\n<p>Pentru a evita ca forta miscarii sa fie inglobata sau manipulata de elemente straine acesteia, propunem zece miscari concrete, care duse la indeplinire ne vor conduce la democratie plural si justa.</p>\n<p>1.Respect real al valorilor de: justitie, libertate, legalitate si pluralism.</p>\n<p>2.Limitarea avantajelor economice si privilegilor politicienilor.Inabilitarea permanenta a politicienilor condamnati pentru coruptie a candida la viitoarele alegeri.</p>\n<p>3.Modificarea Legii Electorale, care sa garanteze reprezentarea si proportia, avand grija sa nu se discrimine nici o forta politica sau sociala permitand intrarea partidelor minoritare si terminand cu bipartidismul.Nu suntem de acord cu bariera de 5% minima in toata tara.</p>\n<p>4.Profundizarea mecanismelor care permit populatiei exercitarea votului democratic direct in referendum, in cazul deciziilor sociale si economice directe.Simplificarea mecanismelor care reprezinta initiative legislative populare.</p>\n<p>5.Obligativitatea consultarii populare la elaborarea si aprobarea fondurilor municipale, autonomice si de stat.</p>\n<p>6.Modificarea si crearea mecanismelor de control care sa asigure stricta separare a puterilor politice.Asigurarea independentei absolute a puterii juridice.</p>\n<p>7.Considerarea ca bunuri de utilitate publica a serviciilor de prima necesitate pentru cetateni ca: energia, retele de comunicatie, alimente de baza, transportul si bancile.Interzicerea monopolului si oligopolului in repartizarea acestor bunuri.</p>\n<p>8.Dreptul la o munca demna, stabila si de calitate. Interzicerea de E.R.E. in intreprinderile cu beneficii.Dreptul tuturor cetatenilor la prestatii sociale care sa asigure o viata demna.</p>\n<p>9.Stabilirea mecanismelor cetatenesti de control a gestiunilor publice, pentru evitarea coruptiei politice. Controlul cetatenesc a activitatii economice a politicienilor si stabilirea unui sistem de incompatibilitate care sa interzica exercitarea functiei politice in acelasi timp cu castigul din alte activitati publice sau private.10.Stabilirea unui sistem fiscal progresiv. Stabilirea unui nivel global de impozit pentru marile averi si tranzactii financiare speculative.Disparitia imediata a paradiselor fiscale.</p>\n<p>11.Control cetatenesc a activitatilor bancare. Iterzicerea clauzelor abuzive, in particular a ipotecilor.</p>\n<p>12.Convocarea unei Adunari Constitutionale.</p>\n<p>Acestea, inca, nu sunt propunei definitive, au fost elaborate pentru ca ne sunt cerute propuneri de cei care niciodata nu au avut propuneri.Ne cer program politic cei care sistematic nu respecta propriile programe politice.</p>\n<p>Ne cer transparenta cei care niciodata nu ne-au spus si ne-au intrebat nimic.</p>\n<p>Ne cer propuneri milionarii, noua care traim in corturi, pe cartoane, in saracie si somaj si cu datorii.</p>\n<p>Ne cer propuneri pentru ca acum putere nu este a lor, puterea suntem noi.</p>\n<p>Ne cer propuneri pentru ca se grabesc. Se grabesc pentru ca le este frica.</p>\n<p>Dar noi nu ne grabim pentru ca timpul acum nu este al lor, este al nostru.</p>\n<p>Avem rabdare pentru ca stim ca totul va lua amploare.</p>\n<p>Avem rabdare pentru ca nu ne este frica.</p>\n<p>CAMPAMENT, VALENCIA, MAI 2011</p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>RUMANO \ufeff\ufeffTraim un moment istoric fara precedent in democratia noastra:indignarea s-a transformat multumita ajutorului masiv al populatiei-in speranta de schimbare.Necesitam energie, curaj si multa munca in acest proiect comun. Pentru a evita ca forta miscarii sa fie inglobata sau manipulata de elemente straine acesteia, propunem zece miscari concrete, care duse la indeplinire ne vor conduce [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 45,
  "featured_media": 0,
  "parent": 124,
  "menu_order": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "template": "",
  "meta": [],
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/457"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/page"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/45"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=457"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 1,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/457/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 458,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/457/revisions/458"
      }
    ],
    "up": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/124"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=457"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 453,
  "date": "2011-05-23T18:04:19",
  "date_gmt": "2011-05-23T17:04:19",
  "guid": {
    "rendered": "http://valencia.tomalaplaza.net/?page_id=453"
  },
  "modified": "2011-05-23T18:04:36",
  "modified_gmt": "2011-05-23T17:04:36",
  "slug": "bulgaro",
  "status": "publish",
  "type": "page",
  "link": "https://valencia.tomalaplaza.net/decalogo-de-propuestas/bulgaro/",
  "title": {
    "rendered": "B\u00falgaro"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>&nbsp;</p>\n<p>\u0412 \u043c\u043e\u043c\u0435\u043d\u0442\u0430 \u0438\u0437\u043f\u0438\u0442\u0432\u0430\u043c\u0435 \u0431\u0435\u0437\u043f\u0440\u0435\u0446\u0435\u0434\u0435\u043d\u0442\u0435\u043d \u0438\u0441\u0442\u043e\u0440\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438 \u043c\u043e\u043c\u0435\u043d\u0442 \u0432 \u043d\u0430\u0448\u0430\u0442\u0430 \u0434\u0435\u043c\u043e\u043a\u0440\u0430\u0446\u0438\u044f: \u0433\u043d\u0435\u0432\u044a\u0442 \u0441\u0435 \u043f\u0440\u0435\u0432\u044a\u0440\u043d\u0430 \u0431\u043b\u0430\u0433\u043e\u0434\u0430\u0440\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043d\u0430 \u043c\u0430\u0441\u0438\u0432\u043d\u0430 \u043f\u043e\u0434\u043a\u0440\u0435\u043f\u0430 \u043d\u0430 \u0433\u0440\u0430\u0436\u0434\u0430\u043d\u0438\u0442\u0435 \u0441\u0435 \u043d\u0430\u0434\u044f\u0432\u0430 \u0434\u0430 \u043f\u0440\u043e\u043c\u0435\u043d\u0438 \u0442\u043e\u0432\u0430 \u0442\u0430\u043a\u0430 \u043d\u0438 \u0435 \u0432\u044a\u0437\u043c\u0443\u0442\u0435\u043d. \u041d\u0438\u0435 \u0449\u0435 \u0441\u0435 \u043d\u0443\u0436\u0434\u0430\u044f\u0442 \u043e\u0442 \u0435\u043d\u0435\u0440\u0433\u0438\u044f, \u0441\u043c\u0435\u043b\u043e\u0441\u0442 \u0438 \u0436\u0435\u043b\u0430\u043d\u0438\u0435 \u0434\u0430 \u0440\u0430\u0431\u043e\u0442\u044f\u0442 \u0432 \u043e\u0431\u0449 \u043f\u0440\u043e\u0435\u043a\u0442.<br />\n\u0417\u0430 \u0434\u0430 \u0441\u0435 \u0438\u0437\u0431\u0435\u0433\u043d\u0435 \u0441\u0438\u043b\u0430\u0442\u0430 \u043d\u0430 \u0442\u043e\u0432\u0430 \u0434\u0432\u0438\u0436\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043e\u0442 \u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u0430 \u043d\u0430 \u0433\u0440\u0430\u0436\u0434\u0430\u043d\u0441\u043a\u043e\u0442\u043e \u043e\u0431\u0449\u0435\u0441\u0442\u0432\u043e \u0438\u043b\u0438 phagotyzed \u0434\u0430 \u0431\u044a\u0434\u0435 \u043c\u0430\u043d\u0438\u043f\u0443\u043b\u0438\u0440\u0430\u043d \u043e\u0442 \u0435\u043b\u0435\u043c\u0435\u043d\u0442\u0438, \u0447\u0443\u0436\u0434\u0438 \u043d\u0430 \u0442\u043e\u0432\u0430, \u043d\u0438\u0435 \u043f\u0440\u0435\u0434\u043b\u0430\u0433\u0430\u043c\u0435 \u0434\u0435\u0441\u0435\u0442\u0442\u0435 \u0431\u043e\u0436\u0438 \u0437\u0430\u043f\u043e\u0432\u0435\u0434\u0438 \u043d\u0430 \u043a\u043e\u043d\u043a\u0440\u0435\u0442\u043d\u0438 \u0441\u0442\u044a\u043f\u043a\u0438, \u043a\u043e\u0438\u0442\u043e \u0434\u0430 \u0433\u0438 \u0432\u043e\u0434\u044f\u0442 \u043d\u0430\u043f\u0440\u0435\u0434 \u0449\u0435 \u0434\u043e\u0432\u0435\u0434\u0435 \u0434\u043e \u043f\u043b\u0443\u0440\u0430\u043b\u0438\u0441\u0442\u0438\u0447\u043d\u0430\u0442\u0430 \u0434\u0435\u043c\u043e\u043a\u0440\u0430\u0446\u0438\u044f \u0438 \u0441\u043f\u0440\u0430\u0432\u0435\u0434\u043b\u0438\u0432\u043e, \u0447\u0435 \u043d\u0438\u0435 \u0438\u0441\u043a\u0430\u043c\u0435.</p>\n<p>&#8211; \u041f\u043e \u043e\u0442\u043d\u043e\u0448\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043d\u0430 \u0434\u0435\u0439\u0441\u0442\u0432\u0438\u0442\u0435\u043b\u043d\u0438\u0442\u0435 \u0441\u0442\u043e\u0439\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438 \u043d\u0430 \u043f\u0440\u0430\u0432\u043e\u0441\u044a\u0434\u0438\u0435\u0442\u043e, \u0441\u0432\u043e\u0431\u043e\u0434\u0430\u0442\u0430, \u0440\u0430\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e\u0442\u043e \u0438 \u043f\u043b\u0443\u0440\u0430\u043b\u0438\u0437\u043c\u0430.</p>\n<p>&#8211; \u041e\u0433\u0440\u0430\u043d\u0438\u0447\u0430\u0432\u0430\u043d\u0435 \u043d\u0430 \u0441\u0440\u0435\u0434\u0441\u0442\u0432\u0430 \u0438 \u0438\u043a\u043e\u043d\u043e\u043c\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438 \u043f\u0440\u0438\u0432\u0438\u043b\u0435\u0433\u0438\u0438 \u043d\u0430 \u0434\u044a\u0440\u0436\u0430\u0432\u043d\u0430 \u0441\u043b\u0443\u0436\u0431\u0430. \u0422\u0440\u0430\u0439\u043d\u0430 \u0437\u0430\u0433\u0443\u0431\u0430 \u043d\u0430 \u043e\u0441\u044a\u0434\u0435\u043d\u0438 \u0437\u0430 \u043a\u043e\u0440\u0443\u043f\u0446\u0438\u044f \u0434\u0430 \u0441\u0435 \u0432\u044a\u0440\u043d\u0435 \u0434\u0430 \u0441\u0442\u043e\u044f\u0442 \u0432 \u0438\u0437\u0431\u043e\u0440\u0438\u0442\u0435.</p>\n<p>&#8211; \u0418\u0437\u043c\u0435\u043d\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043d\u0430 \u0418\u0437\u0431\u0438\u0440\u0430\u0442\u0435\u043b\u043d\u0438\u044f \u0437\u0430\u043a\u043e\u043d. \u0422\u0430\u043a\u0430 \u0447\u0435 garantitze \u043f\u0440\u0435\u0434\u0441\u0442\u0430\u0432\u0438\u0442\u0435\u043b\u043d\u043e\u0441\u0442 \u0438 \u043f\u0440\u043e\u043f\u043e\u0440\u0446\u0438\u043e\u043d\u0430\u043b\u043d\u043e\u0441\u0442, \u0433\u043b\u0435\u0434\u0430\u043c \u043d\u0430 \u0442\u043e\u0432\u0430 \u043d\u0435 \u043c\u043e\u0436\u0435 \u0434\u0430 discrimine \u0441\u043e\u0446\u0438\u0430\u043b\u043d\u0430 \u043f\u043e\u043b\u0438\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0430 \u0441\u0438\u043b\u0430, \u043d\u0438\u0442\u043e \u0449\u0435 \u043f\u043e\u0437\u0432\u043e\u043b\u0438 \u0432\u043b\u0438\u0437\u0430\u043d\u0435\u0442\u043e \u043d\u0430 \u043c\u0430\u043b\u0446\u0438\u043d\u0441\u0442\u0432\u0435\u043d\u0438\u0442\u0435 \u043f\u0430\u0440\u0442\u0438\u0438 \u0438 \u0437\u0430\u0432\u044a\u0440\u0448\u0432\u0430 \u0441 bipartisanship. \u041d\u0435 \u0435 \u043f\u0440\u0435\u0447\u043a\u0430 \u0437\u0430 5%, \u043d\u0430\u0439-\u0432\u0438\u0441\u043e\u043a\u0430\u0442\u0430 \u043e\u0442 \u043d\u0438\u043a\u043e\u044f \u0434\u044a\u0440\u0436\u0430\u0432\u0430.</p>\n<p>&#8211; \u0412 \u0437\u0430\u0434\u044a\u043b\u0431\u043e\u0447\u0435\u043d\u043e \u043c\u0435\u0445\u0430\u043d\u0438\u0437\u043c\u0438\u0442\u0435, \u043a\u043e\u0438\u0442\u043e \u043f\u043e\u0437\u0432\u043e\u043b\u044f\u0432\u0430\u0442 \u043d\u0430 \u0433\u0440\u0430\u0436\u0434\u0430\u043d\u0438\u0442\u0435 \u0434\u0430 \u0443\u043f\u0440\u0430\u0436\u043d\u044f\u0432\u0430\u0442 \u043f\u0440\u044f\u043a\u0430 \u0434\u0435\u043c\u043e\u043a\u0440\u0430\u0446\u0438\u044f, \u043a\u0430\u0442\u043e \u043d\u0430\u043f\u0440\u0438\u043c\u0435\u0440 \u0440\u0435\u0444\u0435\u0440\u0435\u043d\u0434\u0443\u043c\u0438, \u043a\u043e\u0433\u0430\u0442\u043e \u0441\u043e\u0446\u0438\u0430\u043b\u043d\u043e-\u0438\u043a\u043e\u043d\u043e\u043c\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0442\u0435 \u043f\u043e\u0441\u043b\u0435\u0434\u0438\u0446\u0438 \u043e\u0442 \u0440\u0435\u0448\u0435\u043d\u0438\u044f\u0442\u0430. \u041c\u0435\u0445\u0430\u043d\u0438\u0437\u043c\u0438 \u0437\u0430 \u043e\u043f\u0440\u043e\u0441\u0442\u044f\u0432\u0430\u043d\u0435 \u043d\u0430 \u043f\u0440\u0435\u0434\u0441\u0442\u0430\u0432\u044f\u043d\u0435\u0442\u043e \u043d\u0430 \u0437\u0430\u043a\u043e\u043d\u043e\u0434\u0430\u0442\u0435\u043b\u043d\u0438 \u0438\u043d\u0438\u0446\u0438\u0430\u0442\u0438\u0432\u0438.</p>\n<p>&#8211; \u041d\u0430\u043b\u0430\u0433\u0430\u043d\u0435 \u043d\u0430 \u0437\u0430\u0434\u044a\u043b\u0436\u0438\u0442\u0435\u043b\u043d\u0438 \u0438 \u043e\u0431\u0432\u044a\u0440\u0437\u0432\u0430\u0449\u0438 \u043e\u0431\u0449\u0435\u0441\u0442\u0432\u0435\u043d\u0438 \u043a\u043e\u043d\u0441\u0443\u043b\u0442\u0430\u0446\u0438\u0438 \u0437\u0430 \u0438\u0437\u0433\u043e\u0442\u0432\u044f\u043d\u0435\u0442\u043e \u0438 \u043e\u0434\u043e\u0431\u0440\u0435\u043d\u0438\u0435\u0442\u043e \u043d\u0430 \u043e\u0431\u0449\u0438\u043d\u0441\u043a\u0438\u0442\u0435 \u0431\u044e\u0434\u0436\u0435\u0442\u0438, \u0440\u0435\u0433\u0438\u043e\u043d\u0430\u043b\u043d\u043e \u0438 \u0434\u044a\u0440\u0436\u0430\u0432\u0430\u0442\u0430.</p>\n<p>&#8211; \u0418\u0437\u043c\u0435\u043d\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0438 \u0441\u044a\u0437\u0434\u0430\u0432\u0430\u043d\u0435 \u043d\u0430 \u043c\u0435\u0445\u0430\u043d\u0438\u0437\u043c\u0438 \u0437\u0430 \u043a\u043e\u043d\u0442\u0440\u043e\u043b, \u043a\u043e\u0438\u0442\u043e \u0433\u0430\u0440\u0430\u043d\u0442\u0438\u0440\u0430\u0442 \u0441\u0442\u0440\u0438\u043a\u0442\u043d\u043e\u0442\u043e \u0440\u0430\u0437\u0434\u0435\u043b\u044f\u043d\u0435 \u043d\u0430 \u0432\u043b\u0430\u0441\u0442\u043d\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438 \u043f\u0440\u0430\u0432\u043e\u043c\u043e\u0449\u0438\u044f. \u0417\u0430 \u0434\u0430 \u0441\u0435 \u0433\u0430\u0440\u0430\u043d\u0442\u0438\u0440\u0430 \u0430\u0431\u0441\u043e\u043b\u044e\u0442\u043d\u0430 \u043d\u0435\u0437\u0430\u0432\u0438\u0441\u0438\u043c\u043e\u0441\u0442 \u043d\u0430 \u0441\u044a\u0434\u0435\u0431\u043d\u0430\u0442\u0430 \u0432\u043b\u0430\u0441\u0442.</p>\n<p>&#8211; \u0420\u0430\u0437\u0433\u043b\u0435\u0436\u0434\u0430\u043d\u0435 \u043d\u0430 \u043e\u0431\u0449\u0435\u0441\u0442\u0432\u0435\u043d\u0438 \u0431\u043b\u0430\u0433\u0430 \u0437\u0430 \u0443\u0441\u043b\u0443\u0433\u0438, \u043e\u0442 \u0441\u044a\u0449\u0435\u0441\u0442\u0432\u0435\u043d\u043e \u0437\u043d\u0430\u0447\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0437\u0430 \u043e\u0431\u0449\u0435\u0441\u0442\u0432\u043e\u0442\u043e \u043a\u0430\u0442\u043e \u0435\u043d\u0435\u0440\u0433\u0435\u0442\u0438\u043a\u0430\u0442\u0430, \u043a\u043e\u043c\u0443\u043d\u0438\u043a\u0430\u0446\u0438\u043e\u043d\u043d\u0438 \u043c\u0440\u0435\u0436\u0438, \u0435\u043d\u0435\u0440\u0433\u0435\u0442\u0438\u043a\u0430\u0442\u0430, \u0442\u0440\u0430\u043d\u0441\u043f\u043e\u0440\u0442\u0430 \u0438 \u0431\u0430\u043d\u043a\u043e\u0432\u043e\u0442\u043e \u0434\u0435\u043b\u043e. \u0417\u0430\u0431\u0440\u0430\u043d\u0430 \u043d\u0430 \u043c\u043e\u043d\u043e\u043f\u043e\u043b\u0438 \u0438 \u043e\u043b\u0438\u0433\u043e\u043f\u043e\u043b\u0438 \u0438 \u0437\u0430 \u0434\u0432\u0435\u0442\u0435 \u0447\u0430\u0441\u0442\u043d\u0438 \u043f\u0440\u0435\u0434\u043b\u0430\u0433\u0430\u043d\u0435\u0442\u043e \u043d\u0430 \u0442\u0435\u0437\u0438 \u0441\u0442\u043e\u043a\u0438.</p>\n<p>&#8211; \u041f\u0440\u0430\u0432\u043e\u0442\u043e \u043d\u0430 \u0434\u043e\u0441\u0442\u043e\u0435\u043d \u0442\u0440\u0443\u0434, \u0441\u0442\u0430\u0431\u0438\u043b\u043d\u0430 \u0438 \u043a\u0430\u0447\u0435\u0441\u0442\u0432\u0435\u043d\u0430. \u0417\u0430\u0431\u0440\u0430\u043d\u0430 \u0437\u0430 Eres \u0432 \u0434\u0440\u0443\u0436\u0435\u0441\u0442\u0432\u0430 \u0441 \u043f\u0435\u0447\u0430\u043b\u0431\u0430. \u041f\u0440\u0430\u0432\u043e \u043d\u0430 \u0432\u0441\u0438\u0447\u043a\u0438 \u0433\u0440\u0430\u0436\u0434\u0430\u043d\u0438 \u0434\u043e \u043e\u0431\u0449\u0435\u0441\u0442\u0432\u0435\u043d\u0438 \u0441\u043e\u0446\u0438\u0430\u043b\u043d\u0438 \u043f\u043e\u043c\u043e\u0449\u0438, \u043a\u043e\u0438\u0442\u043e \u0433\u0430\u0440\u0430\u043d\u0442\u0438\u0440\u0430\u0442 \u0434\u043e\u0441\u0442\u043e\u0435\u043d \u0436\u0438\u0432\u043e\u0442.</p>\n<p>&#8211; \u0421\u044a\u0437\u0434\u0430\u0432\u0430\u043d\u0435 \u043d\u0430 \u043c\u0435\u0445\u0430\u043d\u0438\u0437\u043c\u0438 \u0437\u0430 \u0433\u0440\u0430\u0436\u0434\u0430\u043d\u0441\u043a\u0438 \u043a\u043e\u043d\u0442\u0440\u043e\u043b \u043d\u0430 \u043e\u0431\u0449\u0435\u0441\u0442\u0432\u0435\u043d\u043e\u0442\u043e \u0443\u043f\u0440\u0430\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435, \u043a\u043e\u0438\u0442\u043e \u043f\u0440\u0435\u0434\u043e\u0442\u0432\u0440\u0430\u0442\u044f\u0432\u0430\u0442 \u043f\u043e\u043b\u0438\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0430\u0442\u0430 \u043a\u043e\u0440\u0443\u043f\u0446\u0438\u044f. \u0412\u043d\u0438\u043c\u0430\u0432\u0430\u0439\u0442\u0435 \u0437\u0430 \u0438\u043a\u043e\u043d\u043e\u043c\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0430\u0442\u0430 \u0434\u0435\u0439\u043d\u043e\u0441\u0442 \u043d\u0430 \u0434\u044a\u0440\u0436\u0430\u0432\u043d\u0438\u0442\u0435 \u0441\u043b\u0443\u0436\u0438\u0442\u0435\u043b\u0438 \u0438 \u0437\u0430 \u0441\u044a\u0437\u0434\u0430\u0432\u0430\u043d\u0435 \u043d\u0430 \u0441\u0438\u0441\u0442\u0435\u043c\u0430 \u0437\u0430 \u043d\u0435\u0441\u044a\u0432\u043c\u0435\u0441\u0442\u0438\u043c\u043e\u0441\u0442 impossibilite \u0443\u043f\u0440\u0430\u0436\u043d\u0435\u043d\u0438\u044f \u0438 \u0434\u0435\u0439\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438 \u0437\u0430 \u043f\u0443\u0431\u043b\u0438\u0447\u043d\u0438 \u0438 \u0447\u0430\u0441\u0442\u043d\u0438 \u043f\u0435\u0447\u0430\u043b\u0431\u0430.</p>\n<p>&#8211; \u0421\u044a\u0437\u0434\u0430\u0432\u0430\u043d\u0435 \u043d\u0430 \u043f\u0440\u043e\u0433\u0440\u0435\u0441\u0438\u0432\u043d\u043e \u0434\u0430\u043d\u044a\u0447\u043d\u0430 \u0441\u0438\u0441\u0442\u0435\u043c\u0430. \u0421\u044a\u0437\u0434\u0430\u0432\u0430\u043d\u0435 \u043d\u0430 \u0433\u043b\u043e\u0431\u0430\u043b\u0435\u043d \u0434\u0430\u043d\u044a\u043a \u0432\u044a\u0440\u0445\u0443 \u0433\u043e\u043b\u0435\u043c\u0438 \u0431\u043e\u0433\u0430\u0442\u0441\u0442\u0432\u0430 \u0438 \u0441\u043f\u0435\u043a\u0443\u043b\u0430\u0442\u0438\u0432\u043d\u0438 \u0444\u0438\u043d\u0430\u043d\u0441\u043e\u0432\u0438 \u043e\u043f\u0435\u0440\u0430\u0446\u0438\u0438. \u041d\u0435\u0437\u0430\u0431\u0430\u0432\u043d\u043e \u0438\u0437\u0447\u0435\u0437\u0432\u0430\u043d\u0435\u0442\u043e \u043d\u0430 \u0434\u0430\u043d\u044a\u0447\u043d\u0438\u0442\u0435 \u0443\u0431\u0435\u0436\u0438\u0449\u0430.</p>\n<p>&#8211; \u0413\u043b\u0435\u0434\u0430\u0439\u0442\u0435 \u043f\u0440\u0430\u043a\u0442\u0438\u043a\u0438 \u043d\u0430 \u0431\u0430\u043d\u043a\u0438\u0442\u0435. \u0417\u0430\u0431\u0440\u0430\u043d\u0430 \u0437\u0430 \u043d\u0435\u043b\u043e\u044f\u043b\u043d\u0438 \u0443\u0441\u043b\u043e\u0432\u0438\u044f \u043f\u043e-\u0441\u043f\u0435\u0446\u0438\u0430\u043b\u043d\u043e \u043f\u043e \u043e\u0442\u043d\u043e\u0448\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043d\u0430 \u0438\u043f\u043e\u0442\u0435\u043a\u0438\u0442\u0435.</p>\n<p>&#8211; \u041f\u043e\u043a\u0430\u043d\u0430 \u0437\u0430 \u0423\u0447\u0440\u0435\u0434\u0438\u0442\u0435\u043b\u043d\u043e \u0441\u044a\u0431\u0440\u0430\u043d\u0438\u0435.</p>\n<p>\u0422\u043e\u0432\u0430 \u0432\u0441\u0435 \u043e\u0449\u0435 \u043d\u0435 \u0441\u0430 \u043e\u043a\u043e\u043d\u0447\u0430\u0442\u0435\u043b\u043d\u0438 \u043f\u0440\u0435\u0434\u043b\u043e\u0436\u0435\u043d\u0438\u044f \u0441\u0430 \u043d\u0430\u043f\u0440\u0430\u0432\u0435\u043d\u0438, \u0437\u0430\u0449\u043e\u0442\u043e \u043d\u0438\u0435 \u0438\u0441\u043a\u0430\u043c\u0435 \u043f\u0440\u0435\u0434\u043b\u043e\u0436\u0435\u043d\u0438\u044f, \u043f\u0440\u0435\u0434\u043b\u043e\u0436\u0435\u043d\u0438\u044f\u0442\u0430, \u043a\u043e\u0438\u0442\u043e \u043d\u0438\u043a\u043e\u0433\u0430 \u043d\u0435 \u0441\u0430 \u0438\u043c\u0430\u043b\u0438. \u2028 \u041c\u043e\u043b\u0438\u043c \u0442\u0435\u0437\u0438, \u043a\u043e\u0438\u0442\u043e \u0441\u0430 \u043f\u043e\u043b\u0438\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438 \u043f\u0440\u043e\u0433\u0440\u0430\u043c\u0430 \u043f\u043e\u0441\u043b\u0435\u0434\u043e\u0432\u0430\u0442\u0435\u043b\u043d\u043e \u0441\u043a\u043e\u043a \u0442\u0435\u0445\u043d\u0438\u0442\u0435 \u043f\u043e\u043b\u0438\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438 \u043f\u0440\u043e\u0433\u0440\u0430\u043c\u0438. \u2028 \u041d\u0438\u0435 \u043d\u0430\u0441\u0442\u043e\u044f\u0432\u0430\u043c\u0435 \u0437\u0430 \u043f\u0440\u043e\u0437\u0440\u0430\u0447\u043d\u043e\u0441\u0442, \u043a\u043e\u0438\u0442\u043e \u043d\u0438\u043a\u043e\u0433\u0430 \u043d\u0435 \u0435 \u043a\u0430\u0437\u0432\u0430\u043b \u043d\u0438\u0449\u043e. \u041a\u043e\u0439 \u043d\u044f\u043a\u043e\u0433\u0430 \u043d\u0438 \u043f\u043e\u043f\u0438\u0442\u0430 \u043d\u0438\u0449\u043e. \u2028 \u041c\u043e\u043b\u0438\u043c \u043f\u0440\u0435\u0434\u043b\u043e\u0436\u0435\u043d\u0438\u044f \u0437\u0430 \u0442\u0435\u0437\u0438, \u043a\u043e\u0438\u0442\u043e \u0441\u0430 \u043c\u0438\u043b\u0438\u043e\u043d\u0438 \u0438 \u043c\u0438\u043b\u0438\u043e\u043d\u0438, \u043a\u043e\u0438\u0442\u043e \u0441\u0430 \u043f\u0430\u043b\u0430\u0442\u043a\u0438 \u0438 \u043a\u0430\u0440\u0442\u043e\u043d, \u043b\u0438\u0448\u0435\u043d\u0438\u044f \u0438 \u0431\u0435\u0437\u0440\u0430\u0431\u043e\u0442\u0438\u0446\u0430\u0442\u0430, \u0434\u044a\u043b\u0433\u043e\u0432\u0435\u0442\u0435 \u0438 \u043f\u043e-\u0434\u044a\u043b\u0433\u0430. \u2028 \u041c\u043e\u043b\u0438\u043c \u0437\u0430 \u043f\u0440\u0435\u0434\u0441\u0442\u0430\u0432\u044f\u043d\u0435 \u043d\u0430 \u043f\u0440\u0435\u0434\u043b\u043e\u0436\u0435\u043d\u0438\u044f \u0437\u0430 \u0432\u043b\u0430\u0441\u0442, \u043d\u0435 \u0441\u0430 \u0433\u0438, \u0437\u0430 \u043d\u0430\u0441. \u2028 \u041d\u0438\u0435 \u043f\u0438\u0442\u0430\u043c \u0437\u0430 \u043f\u0440\u0435\u0434\u0441\u0442\u0430\u0432\u044f\u043d\u0435 \u043d\u0430 \u043f\u0440\u0435\u0434\u043b\u043e\u0436\u0435\u043d\u0438\u044f, \u0437\u0430\u0449\u043e\u0442\u043e \u0442\u0435 \u0441\u0430 \u0432\u0437\u0435\u043b\u0438, \u0441\u0430 \u0432\u0437\u0435\u043b\u0438, \u0437\u0430\u0449\u043e\u0442\u043e \u0441\u0435 \u0441\u0442\u0440\u0430\u0445\u0443\u0432\u0430\u0442. \u2028 \u041d\u043e \u043d\u0438\u0435 \u043d\u0435 \u0441\u0435 \u043f\u0440\u0435\u0434\u043f\u0440\u0438\u0435\u043c\u0430\u0442, \u0437\u0430\u0449\u043e\u0442\u043e \u043c\u043e\u043c\u0435\u043d\u0442\u0430 \u0435 \u0432\u0440\u0435\u043c\u0435\u0442\u043e \u0441\u0438 \u0435 \u043d\u0430\u0448. \u2028 \u041d\u0438\u0435 \u0438\u043c\u0430\u043c\u0435 \u0442\u044a\u0440\u043f\u0435\u043d\u0438\u0435, \u0437\u0430\u0449\u043e\u0442\u043e \u0437\u043d\u0430\u0435\u043c, \u0447\u0435 \u0442\u043e\u0432\u0430 \u0449\u0435 \u0440\u0430\u0441\u0442\u0435. \u2028 \u041d\u0438\u0435 \u0438\u043c\u0430\u043c\u0435 \u0442\u044a\u0440\u043f\u0435\u043d\u0438\u0435, \u0437\u0430\u0449\u043e\u0442\u043e \u043d\u0438\u0435 \u043d\u044f\u043c\u0430\u043c\u0435 \u0441\u0442\u0440\u0430\u0445.</p>\n<p>CAMP \u0412\u0430\u043b\u0435\u043d\u0441\u0438\u044f, \u043c\u0430\u0439 2011</p>\n<p>&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8211;</p>\n<p><strong><br />\n</strong></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>&nbsp; \u0412 \u043c\u043e\u043c\u0435\u043d\u0442\u0430 \u0438\u0437\u043f\u0438\u0442\u0432\u0430\u043c\u0435 \u0431\u0435\u0437\u043f\u0440\u0435\u0446\u0435\u0434\u0435\u043d\u0442\u0435\u043d \u0438\u0441\u0442\u043e\u0440\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438 \u043c\u043e\u043c\u0435\u043d\u0442 \u0432 \u043d\u0430\u0448\u0430\u0442\u0430 \u0434\u0435\u043c\u043e\u043a\u0440\u0430\u0446\u0438\u044f: \u0433\u043d\u0435\u0432\u044a\u0442 \u0441\u0435 \u043f\u0440\u0435\u0432\u044a\u0440\u043d\u0430 \u0431\u043b\u0430\u0433\u043e\u0434\u0430\u0440\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043d\u0430 \u043c\u0430\u0441\u0438\u0432\u043d\u0430 \u043f\u043e\u0434\u043a\u0440\u0435\u043f\u0430 \u043d\u0430 \u0433\u0440\u0430\u0436\u0434\u0430\u043d\u0438\u0442\u0435 \u0441\u0435 \u043d\u0430\u0434\u044f\u0432\u0430 \u0434\u0430 \u043f\u0440\u043e\u043c\u0435\u043d\u0438 \u0442\u043e\u0432\u0430 \u0442\u0430\u043a\u0430 \u043d\u0438 \u0435 \u0432\u044a\u0437\u043c\u0443\u0442\u0435\u043d. \u041d\u0438\u0435 \u0449\u0435 \u0441\u0435 \u043d\u0443\u0436\u0434\u0430\u044f\u0442 \u043e\u0442 \u0435\u043d\u0435\u0440\u0433\u0438\u044f, \u0441\u043c\u0435\u043b\u043e\u0441\u0442 \u0438 \u0436\u0435\u043b\u0430\u043d\u0438\u0435 \u0434\u0430 \u0440\u0430\u0431\u043e\u0442\u044f\u0442 \u0432 \u043e\u0431\u0449 \u043f\u0440\u043e\u0435\u043a\u0442. \u0417\u0430 \u0434\u0430 \u0441\u0435 \u0438\u0437\u0431\u0435\u0433\u043d\u0435 \u0441\u0438\u043b\u0430\u0442\u0430 \u043d\u0430 \u0442\u043e\u0432\u0430 \u0434\u0432\u0438\u0436\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043e\u0442 \u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u0430 \u043d\u0430 \u0433\u0440\u0430\u0436\u0434\u0430\u043d\u0441\u043a\u043e\u0442\u043e \u043e\u0431\u0449\u0435\u0441\u0442\u0432\u043e [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 45,
  "featured_media": 0,
  "parent": 124,
  "menu_order": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "template": "",
  "meta": [],
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/453"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/page"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/45"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=453"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 2,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/453/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 455,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/453/revisions/455"
      }
    ],
    "up": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/124"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=453"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 451,
  "date": "2011-05-23T18:03:37",
  "date_gmt": "2011-05-23T17:03:37",
  "guid": {
    "rendered": "http://valencia.tomalaplaza.net/?page_id=451"
  },
  "modified": "2011-05-23T18:05:11",
  "modified_gmt": "2011-05-23T17:05:11",
  "slug": "aleman",
  "status": "publish",
  "type": "page",
  "link": "https://valencia.tomalaplaza.net/decalogo-de-propuestas/aleman/",
  "title": {
    "rendered": "Alem\u00e1n"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Wir erleben und leben einen einzigartigen Moment in der Geschichte unserer Demokratie: die Emp\u00f6rung hat sich durch die massive Unterst\u00fctzung der B\u00fcrger in die Hoffnung verwandelt endlich\u00a0 etwas ver\u00e4ndern zu k\u00f6nnen. Wir werden Energie, Mut und Lust f\u00fcr unser gemeinsames Projekt brauchen!</p>\n<p>Um zu verhindern, dass die Kraft unserer\u00a0 Bewegung eingenommen oder manipuliert wird, schlagen wir einen konkreten Ma\u00dfnahmen Katalog vor, der uns zu der Demokratie \u00a0f\u00fchren soll,\u00a0 die wir uns w\u00fcnschen.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0<strong>Respekt</strong> vor den Werten wie Gerechtigkeit, Freiheit, Gleichheit und \u00a0Pluralismus</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0<strong>Begrenzung</strong> der \u00a0Umverteilung der \u00f6ffentlichen Mittel und der Privilegien der \u00f6ffentlichen W\u00fcrdentr\u00e4ger. In Korruption Verstrickte\u00a0 d\u00fcrfen sich nicht mehr zur Wahl stellen</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0<strong>Verbesserung</strong> des Wahlrechts, sodass Repr\u00e4sentativit\u00e4t und Proportionalit\u00e4t garantiert werden und keine politische Kraft oder ein \u00f6ffentlicher Wille ausgeschlossen wird. Schluss mit dem Zwei Parteiensystem , Eintritt kleiner Parteien und Nein zur f\u00fcnf Prozent H\u00fcrde.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0<strong>St\u00e4rkung</strong> der Mechanismen der\u00a0 direkten Demokratie ( B\u00fcrgerentscheide) in wichtigen sozio-\u00f6konomischen Entscheidungen und\u00a0 Erleichterung der Einbringung von Gesetzentw\u00fcrfen</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0<strong>Verpflichtung</strong> zu einer \u00a0\u00f6ffentlichen Vorstellung\u00a0 der\u00a0 Haushaltsentw\u00fcrfe zur Debatte und Best\u00e4tigung durch die B\u00fcrger</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0<strong>Verbesserung und Bildung </strong>von Kontrollmechanismen die die strikte Gewaltenteilung im \u00f6ffentlichen Sektor garantieren. Absolute Unabh\u00e4ngigkeit der Gerichtbarkeit!</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0<strong>Anerkennung </strong>der Grundversorgung mit Energie, Kommunikationsnetze, Ern\u00e4hrung und Banken als \u00f6ffentliche G\u00fcter und Verbot von\u00a0 privaten Monopolen\u00a0 in der Bereitstellung dieser</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0<strong>Recht auf eine w\u00fcrdevolle, sichere und qualitative Arbeit! </strong>Verbot der EREs in Firmen die Gewinn machen! Recht aller B\u00fcrger auf \u00f6ffentliche Leistungen die ein w\u00fcrdevolles Leben garantieren.</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0<strong>Einf\u00fchrung </strong>von \u00f6ffentlichen Kontrollmechanismen der Amtsf\u00fchrung um Korruption zu verhindern. \u00d6ffentliche Kontrolle der wirtschaftlichen Aktivit\u00e4ten und Einf\u00fchrung eines Systems das den privaten Gewinn verhindern .</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0<strong>Einf\u00fchrung </strong>eines progressiven Steuersystems und globale Einf\u00fchrung einer Steuer auf Verm\u00f6gen und spekulative Transaktionen. Verschwinden der Steuerparadiese!</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0<strong>\u00d6ffentliche Kontrolle </strong>der Aktivit\u00e4ten von Banken und Verbot der \u00a0ausbeutenden Klauseln besonders in Bezug auf Hypothekengesch\u00e4fte</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Aufruf zu einer\u00a0<strong>grundlegenden Versammlung</strong> ( Asamblea Constituyente)</p>\n<p>Das sind noch keine endg\u00fcltigen Vorschl\u00e4ge, denn die, die nie Vorschl\u00e4ge hatten, \u00a0fordern jetzt von uns eben diese! Die, die ihre eigenen Programme nicht befolgen, fordern ein politisches Programm von uns! Die, die uns im Dunkeln stehen lie\u00dfen, fordern Transparenz! Die, die uns vorher nie gefragt haben!\u00a0 Sie die Millionen besitzen fordern Vorschl\u00e4ge von uns die nur Ungewissheit, Arbeitslosigkeit und Schulden im \u00dcberfluss haben.<br />\nSie fordern weil sie schon nicht mehr die Macht darstellen, weil wir die Macht sind!<br />\nSie fordern weil sie es eilig haben, weil sie Angst haben!</p>\n<p>Aber wir haben es nicht eilig, denn die Zeit geh\u00f6rt uns!</p>\n<p>Wir haben Geduld , denn wir wissen das hier wird weiter wachsen!<br />\nWir haben Geduld, denn wir haben keine Angst!<br />\nACAMPADA VALENCIA, MAYO 2011</p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Wir erleben und leben einen einzigartigen Moment in der Geschichte unserer Demokratie: die Emp\u00f6rung hat sich durch die massive Unterst\u00fctzung der B\u00fcrger in die Hoffnung verwandelt endlich\u00a0 etwas ver\u00e4ndern zu k\u00f6nnen. Wir werden Energie, Mut und Lust f\u00fcr unser gemeinsames Projekt brauchen! Um zu verhindern, dass die Kraft unserer\u00a0 Bewegung eingenommen oder manipuliert wird, schlagen [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 45,
  "featured_media": 0,
  "parent": 124,
  "menu_order": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "template": "",
  "meta": [],
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/451"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/page"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/45"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=451"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 2,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/451/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 456,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/451/revisions/456"
      }
    ],
    "up": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/124"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=451"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 449,
  "date": "2011-05-23T18:02:40",
  "date_gmt": "2011-05-23T17:02:40",
  "guid": {
    "rendered": "http://valencia.tomalaplaza.net/?page_id=449"
  },
  "modified": "2011-05-23T18:02:40",
  "modified_gmt": "2011-05-23T17:02:40",
  "slug": "italiano",
  "status": "publish",
  "type": "page",
  "link": "https://valencia.tomalaplaza.net/decalogo-de-propuestas/italiano/",
  "title": {
    "rendered": "Italiano"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><strong>ITALIANO</strong></p>\n<p>DECALOGO SIT-IN VALENCIA</p>\n<p>In questi tempi convulsi in cui esiste la speranza di un cambiamento\u00a0\u00a0nel mondo, abbiam bisogno dell\u2019energia, il coraggio e la voglia di lavorare ad un progetto comune senza precedenti nella nostra democrazia.</p>\n<p>Corriamo il rischio di perderci nella marea d\u2019informazioni, sensazioni e allegria prematura per le mobilitazioni. Dobbiamo iniziare a pensare a misure concrete con cui portare a termine i cambiamenti. Altrimenti, l\u2019alternativa la proporranno gli stessi di sempre. E tutta la nostra energia si focalizzer\u00e0 in beneficio di progetti estranei. Per questa ragione creiamo un decalogo di proposte concrete per esporle pubblicamente .Con volont\u00e0, rispetto e unit\u00e0 le porteremo a termine:</p>\n<p>-Rispetto reale per i valori di giustizia, libert\u00e0, uguaglianza e pluralismo.</p>\n<p>-Limitazione delle assegnazioni economiche e privilegi delle cariche pubbliche. Inabilitazione permanente di chi \u00e8 condannato per corruzione, a ripresentarsi alle elezioni.</p>\n<p>-Modifica della legge elettorale per garantire un sistema autenticamente rappresentativo e proporzionale che non discrimini nessuna forza politica n\u00e9 volont\u00e0 sociale, permettendo l\u2019entrata dei partiti minoritari e ponendo fine al bipartitismo. No alla barriera del 5%, la pi\u00f9 alta di tutto lo stato.</p>\n<p>-Approfondimento di meccanismi che permettano ai cittadini di esercitare la democrazia diretta, come referendum, in caso di decisioni socio-economiche importanti.</p>\n<p>Semplificare i meccanismi per la presentazione d\u2019iniziative legislative popolari.</p>\n<p>-Imporre il referendum popolare come obbligatorio e vincolante per l\u2019elaborazione e approvazione degli interventi economici municipali, regionali e statali.</p>\n<p>-Modifica e creazione di meccanismi di controllo che assicurino la rigida separazione dei poteri pubblici.</p>\n<p>Assicurare l\u2019assoluta indipendenza del potere giudiziario.</p>\n<p>-Considerare come beni di utilit\u00e0 pubblica i servizi di prima necessit\u00e0 per i cittadini come energia, reti di comunicazione, alimenti, trasporto e banca.</p>\n<p>Proibizione quindi dei monopoli e oligopoli privati di erogazione di questi beni.</p>\n<p>-Diritto a un lavoro dignitoso, stabile e di qualit\u00e0. Proibizione dei tagli di personale e stipendio in aziende con bilancio positivo. Diritto di tutti i cittadini a prestazioni sociali pubbliche che assicurino una vita dignitosa.</p>\n<p>&#8211; Definizione di meccanismi civici di controllo sulla gestione pubblica che evitino la corruzione politica. Controllo civico delle attivit\u00e0 delle cariche pubbliche e definizione di un sistema di incompatibilit\u00e0 che renda impossibile l\u2019esercizio ed i lucro delle attivit\u00e0 pubbliche e private.</p>\n<p>&#8211; Definizione di un sistema fiscale progressivo. Definizione a livello globale di una tassa sui grandi patrimoni e sulle transazioni finanziarie speculative. Abolizione immediata dei paradisi fiscali.</p>\n<p>-Controllo civico della trasparenza delle entit\u00e0 bancarie. Proibizione delle clausole abusive in particolare quelle riguardanti le ipoteche.</p>\n<p>-Convocazione di un\u2019Assemblea Costituente.</p>\n<p>SIT-IN VALENCIA</p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>ITALIANO DECALOGO SIT-IN VALENCIA In questi tempi convulsi in cui esiste la speranza di un cambiamento\u00a0\u00a0nel mondo, abbiam bisogno dell\u2019energia, il coraggio e la voglia di lavorare ad un progetto comune senza precedenti nella nostra democrazia. Corriamo il rischio di perderci nella marea d\u2019informazioni, sensazioni e allegria prematura per le mobilitazioni. Dobbiamo iniziare a pensare [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 45,
  "featured_media": 0,
  "parent": 124,
  "menu_order": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "template": "",
  "meta": [],
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/449"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/page"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/45"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=449"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 1,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/449/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 450,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/449/revisions/450"
      }
    ],
    "up": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/124"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=449"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 437,
  "date": "2011-05-23T16:00:58",
  "date_gmt": "2011-05-23T15:00:58",
  "guid": {
    "rendered": "http://valencia.tomalaplaza.net/?page_id=437"
  },
  "modified": "2011-05-23T16:00:58",
  "modified_gmt": "2011-05-23T15:00:58",
  "slug": "quienes-somos",
  "status": "publish",
  "type": "page",
  "link": "https://valencia.tomalaplaza.net/quienes-somos/",
  "title": {
    "rendered": "Qui\u00e9nes somos"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>\u00bfEn qu\u00e9 consiste el movimiento?</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>EL MOVIMIENTO 15M es un MOVIMIENTO CIUDADANO, que NO EST\u00c1 LIGADO a partidos pol\u00edticos, sindicatos ni patrocinadores. LA IDEA de este movimiento es que los ciudadanos de TODAS LAS EDADES y SIN IMPORTAR la opini\u00f3n pol\u00edtica que cada uno pueda tener NOS UNAMOS para EXIGIR a los pol\u00edticos una serie de CAMBIOS LEGALES.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong>\u00a1AL MOVIMIENTO 15M LE DA IGUAL QUI\u00c9N GANE LAS ELECCIONES!</strong></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>\u00bfPOR QU\u00c9?</p>\n<p>PORQUE NINGUNO DE LOS PARTIDOS QUE EXISTEN VAN A CAMBIAR LO QUE REALMENTE PERJUDICA A LOS CIUDADANOS EN ESTE &#8220;PER\u00cdODO DE CRISIS&#8221;.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong>\u00a1QUEREMOS MEJORAR NUESTRA DEMOCRACIA!</strong></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Los partidos pol\u00edticos reciben MUCHO dinero del ESTADO y trabajan codo con codo con el MUNDO BANCARIO y con la especulaci\u00f3n financiera. Por eso, NUNCA VAN A CAMBIAR las leyes que benefician a estos grupos por ellos mismos y TENEMOS QUE OBLIGARLES.</p>\n<p><strong>-LAS HIPOTECAS SON ABUSIVAS Y ARRUINAN A MUCHA GENTE</strong></p>\n<p><strong>-LOS PARTIDOS MAYORITARIOS SE REPARTEN EL DINERO Y EL PODER DE DECIDIR C\u00d3MO VA A SER NUESTRO PA\u00cdS. LOS CIUDADANOS SOLO DECIDIMOS UN D\u00cdA, EN ELECCIONES, Y TENEMOS SOLO DOS OPCIONES: GUATEMALA O GUATEPEOR. </strong></p>\n<p><strong>-LOS BANCOS Y ESPECULADORES HAN PROVOCADO ESTA CRISIS Y LA PAGAMOS LOS CIUDADANOS, ELLOS SIGUEN GANANDO MILLONES. </strong></p>\n<p><strong>-LOS CARGOS P\u00daBLICOS TIENEN PRIVILEGIOS INJUSTOS EN \u00c9POCA DE CRISIS.</strong></p>\n<p><strong>-LOS POL\u00cdTICOS CORRUPTOS, SEAN DEL PARTIDO QUE SEAN, TARDAN MUCHO EN SER JUZGADOS PORQUE SE SABEN TODAS LAS TRAMPAS LEGALES PARA ETERNIZAR LA JUSTICIA. </strong></p>\n<p><strong>-LOS CIUDADANOS ESTAMOS OBLIGADOS A PAGAR MUCHOS IMPUESTOS Y LOS PODEROSOS TIENEN PARA\u00cdSOS FISCALES Y DESGRAVACIONES FISCALES</strong></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>15M es un movimiento CIUDADANO, PAC\u00cdFICO, APARTIDISTA y que funciona con los recursos que la misma gente aporta. SOMOS UNA SOCIEDAD CON J\u00d3VENES MUY BIEN PREPARADOS, SOMOS UN PA\u00cdS DESPIERTO Y FAMOSO POR SU SOLIDARIDAD.</p>\n<p>\u00a1ENTRE TODOS LO CONSEGUIREMOS!</p>\n<p>\u00a1\u00c1NIMO!</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>\u00bfEn qu\u00e9 consiste el movimiento? &nbsp; EL MOVIMIENTO 15M es un MOVIMIENTO CIUDADANO, que NO EST\u00c1 LIGADO a partidos pol\u00edticos, sindicatos ni patrocinadores. LA IDEA de este movimiento es que los ciudadanos de TODAS LAS EDADES y SIN IMPORTAR la opini\u00f3n pol\u00edtica que cada uno pueda tener NOS UNAMOS para EXIGIR a los pol\u00edticos una [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 19,
  "featured_media": 0,
  "parent": 0,
  "menu_order": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "template": "",
  "meta": [],
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/437"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/page"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/19"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=437"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 3,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/437/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 440,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/437/revisions/440"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=437"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 399,
  "date": "2011-05-23T14:10:01",
  "date_gmt": "2011-05-23T13:10:01",
  "guid": {
    "rendered": "http://valencia.tomalaplaza.net/?p=399"
  },
  "modified": "2011-05-24T20:29:18",
  "modified_gmt": "2011-05-24T19:29:18",
  "slug": "posible-visita-de-monica-oltra-a-la-placa-quinze-de-maig",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://valencia.tomalaplaza.net/2011/05/23/posible-visita-de-monica-oltra-a-la-placa-quinze-de-maig/",
  "title": {
    "rendered": "Visita de M\u00f2nica Oltra a la Pla\u00e7a Quinze de Maig"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>(En castellano m\u00e1s abajo)<br />\nDavant dels rumors d\u2019una possible visita de la diputada de les corts Valencianes de Comprom\u00eds, M\u00f2nica Oltra, Acampada Val\u00e8ncia vol reiterar la seua negativa a tindre qualsevol connexi\u00f3 amb cap partit pol\u00edtic.<!--more--></p>\n<p>Si la senyora Oltra vol visitar les instal\u00b7lacions de la pla\u00e7a a titol individual ser\u00e1 ben rebuda, com qualsevol ciutadana. En el cas de que vinga acompanyada amb c\u00e0meres, que converteixquen aquest fet en un acte pol\u00edtic, no ser\u00e1 ben rebuda, ja que en aquest moviment no tenim, no hem tingut, des del inici, cap falta de de suport partidista o sindicalista.</p>\n<p>&#8212;&#8212;&#8212;&#8211; Castellano</p>\n<p>Ante los rumores de una posible visita de la diputada de les Corts Valencianes de Comprom\u00eds, M\u00f2nica Oltra, a la Pla\u00e7a Quinze de Maig, Acampada Valencia quiere volver a reiterar su negativa a tener conexi\u00f3n con ning\u00fan partido pol\u00edtico.</p>\n<p>Si la se\u00f1ora Oltra quiere visitar las instalaciones de la plaza a t\u00edtulo personal ser\u00e1 bien recibida, como cualquier ciudadano. En el caso de que su llegada se realice con c\u00e1maras, que conviertan este hecho en un acto pol\u00edtico, no ser\u00e1 bien recibida, puesto que este movimiento no tiene, ni ha tenido, desde un principio, ning\u00fan af\u00e1n partidista o sindicalista.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>(En castellano m\u00e1s abajo) Davant dels rumors d\u2019una possible visita de la diputada de les corts Valencianes de Comprom\u00eds, M\u00f2nica Oltra, Acampada Val\u00e8ncia vol reiterar la seua negativa a tindre qualsevol connexi\u00f3 amb cap partit pol\u00edtic.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 54,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    7,
    4,
    16
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/399"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/54"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=399"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 23,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/399/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 606,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/399/revisions/606"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=399"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=399"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=399"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 375,
  "date": "2011-05-23T16:02:58",
  "date_gmt": "2011-05-23T15:02:58",
  "guid": {
    "rendered": "http://valencia.tomalaplaza.net/?p=375"
  },
  "modified": "2011-05-24T20:27:48",
  "modified_gmt": "2011-05-24T19:27:48",
  "slug": "entrevista-al-fotografo-del-15m",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://valencia.tomalaplaza.net/2011/05/23/entrevista-al-fotografo-del-15m/",
  "title": {
    "rendered": "Entrevista amb Jacobo M\u00e9ndez, fot\u00f2graf de la foto del cartell &#8220;Pla\u00e7a del 15M&#8221;"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>(Versi\u00f3n en castellano m\u00e1s abajo)<br />\nJacobo M\u00e9ndez D\u00edez t\u00e9 44 anys i est\u00e0 en atur. Com qualsevol un altre indignat en la seva mateixa situaci\u00f3, va decidir prendre el carrer i apropar-se a Acampada Val\u00e8ncia, c\u00e0mera de fotos en m\u00e0, per immortalitzar  moments que considera seran s\u00edmbols d&#8217;un gran canvi. No obstant aix\u00f2,  la qual cosa no sabia Jacobo era que una de les seves imatges es  convertiria en la icona del moviment 15M de Val\u00e8ncia.<!--more--></p>\n<p><strong>A qu\u00e8 et dediques?</strong></p>\n<p>Estic en atur, he treballat en una ag\u00e8ncia de publicitat i ara em dedico a pintar i dibuixar.</p>\n<p><strong>I la fotografia?</strong></p>\n<p>B\u00e9,  faig fotos com podria fer qualsevol &#8220;amateur&#8221;, per\u00f2 la fotografia sempre  ha estat present en la meva vida perqu\u00e8 el meu pare ha treballat tota  la vida com a fot\u00f2graf. Feia reportatges sobre la guerra d&#8217;El Salvador i  aqu\u00ed, amb ell, vaig comen\u00e7ar a fer els meus primers <em>pinitos</em>.</p>\n<p><strong>Vives a la ciutat de Val\u00e8ncia?</strong></p>\n<p>Ara s\u00ed, per\u00f2 vaig n\u00e9ixer a Madrid i de petit vaig viure a El Salvador. En 1983 vaig arribar a Val\u00e8ncia i ja m&#8217;he quedat aqu\u00ed.</p>\n<p><strong>Com vas donar a con\u00e8ixer la imatge que vas prendre del nomenament de la Pla\u00e7a del 15 de Maig?</strong></p>\n<p>El  primer que vaig fer va ser pujar-la a Flickr i despr\u00e9s, per mitj\u00e0 de  Twitter es va difondre. Sabia que publicava alguna cosa que significava  molt, per\u00f2 no sabia l&#8217;abast que anava a tenir.</p>\n<p><strong>Qu\u00e8 va passar despr\u00e9s de publicar-la?</strong></p>\n<p>Molt poc temps despr\u00e9s ja  l&#8217;havien vist milers de persones. Molt\u00edssims mitjans espanyols i  estrangers es van posar en contacte amb mi per entrevistar-me i jo  encara no he assimilat tot aix\u00f2.</p>\n<p><strong>Quin va ser la teva reacci\u00f3?</strong></p>\n<p>Ara ja estic m\u00e9s relaxat, per\u00f2 el primer dia estava abatut. No parava de rebre missatges i trucades.</p>\n<p><strong>El Pa\u00eds va utilitzar la teva fotografia com a portada nacional del dissabte 21\u2026</strong></p>\n<p>S\u00ed i em va pagar per ella, encara que al principi no vaig saber molt b\u00e9 per qu\u00e8.</p>\n<p><strong>I no t&#8217;ha proposat treball com a periodista gr\u00e0fic cap dels mitjans que ha contactat amb tu?</strong></p>\n<p>Ara  com ara continuo en l&#8217;atur, per\u00f2 s\u00ed \u00e9s veritat que diversos mitjans  m&#8217;han proposat reunir-me amb ells per parlar. No s\u00e9 qu\u00e8 passar\u00e0 al  final. Espero que aix\u00f2 m&#8217;obri portes. Han valorat el meu treball i aix\u00f2  m&#8217;encanta.</p>\n<p><strong>Quin \u00e9s la teva opini\u00f3 sobre el moviment 15M?</strong></p>\n<p>Jo  volia estar aqu\u00ed, en Acampada Val\u00e8ncia. Considere que aquest \u00e9s un  moment important. Estic bastant comprom\u00e8s amb tot el que passa i em d\u00f3na  veritable vergonya tot el que est\u00e0 passant. Penso que tal vegada ara el  canvi no sigui molt gran, per\u00f2 aix\u00f2 ja significa alguna cosa. Junts  tenim m\u00e9s poder del que creiem.<br />\n<a href=\"http://www.elpais.com/fotogaleria/Protesta/Movimiento/elpgal/20110517elpepunac_3/Zes/9\" target=\"_blank\"><br />\nPunxa aqu\u00ed per veure la foto<strong>.</strong></a></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong>Jacobo M\u00e9ndez D\u00edez tiene 44 a\u00f1os y est\u00e1 en paro. Como cualquier otro indignado en su misma situaci\u00f3n, decidi\u00f3 tomar la calle y acercarse a Acampada Valencia, c\u00e1mara de fotos en mano, para inmortalizar momentos que considera ser\u00e1n s\u00edmbolos de un gran cambio. Sin embargo, lo que no sab\u00eda Jacobo era que una de sus im\u00e1genes se convertir\u00eda en el icono del movimiento 15M de Valencia.<!--more--></strong></p>\n<p><strong>\u00bfA qu\u00e9 te dedicas?</strong></p>\n<p>Estoy en paro, he trabajado en una agencia de publicidad y ahora me dedico a pintar y dibujar.</p>\n<p><strong>\u00bfY la fotograf\u00eda?</strong></p>\n<p>Bueno, hago fotos como podr\u00eda hacer cualquier <em>amateur</em>, pero la fotograf\u00eda siempre ha estado presente en mi vida porque mi padre ha trabajado toda la vida como fot\u00f3grafo. Hac\u00eda reportajes sobre la guerra de El Salvador y ah\u00ed, con \u00e9l, empec\u00e9 a hacer mis primeros pinitos.</p>\n<p><strong>\u00bfVives en la ciudad de Valencia?</strong></p>\n<p>Ahora s\u00ed, pero nac\u00ed en Madrid y de peque\u00f1o viv\u00ed en El Salvador. En 1983 llegu\u00e9 a Valencia y ya me he quedado aqu\u00ed.</p>\n<p><strong>\u00bfC\u00f3mo diste a conocer la imagen que tomaste del nombramiento de la Plaza del 15 de Mayo?</strong></p>\n<p>Lo primero que hice fue subirla a Flickr y luego, por medio de Twitter se difundi\u00f3. Sab\u00eda que publicaba algo que significaba mucho, pero no sab\u00eda el alcance que iba a tener.</p>\n<p><strong>\u00bfQu\u00e9 pas\u00f3 tras publicarla?</strong></p>\n<p>Muy poco tiempo despu\u00e9s ya la hab\u00edan visto miles de personas. Much\u00edsimos medios espa\u00f1oles y extranjeros se pusieron en contacto conmigo para entrevistarme y yo todav\u00eda no he asimilado todo esto.</p>\n<p><strong>\u00bfCu\u00e1l fue tu reacci\u00f3n?</strong></p>\n<p>Ahora ya estoy m\u00e1s relajado, pero el primer d\u00eda estaba abatido. No paraba de recibir mensajes y llamadas.</p>\n<p><strong>El Pa\u00eds utiliz\u00f3 tu fotograf\u00eda como portada nacional del s\u00e1bado 21&#8230;</strong></p>\n<p>S\u00ed y me pag\u00f3 por ella, aunque al principio no supe muy bien por qu\u00e9.</p>\n<p><strong>\u00bfY no te ha propuesto trabajo como periodista gr\u00e1fico ninguno de los medios que ha contactado contigo?</strong></p>\n<p>Por ahora contin\u00fao en el paro, pero s\u00ed es verdad que varios medios me han propuesto reunirme con ellos para hablar. No s\u00e9 qu\u00e9 pasar\u00e1 al final. Espero que esto me abra puertas. Han valorado mi trabajo y eso me encanta.</p>\n<p><strong>\u00bfCu\u00e1l es tu opini\u00f3n sobre el movimiento 15M?</strong></p>\n<p>Yo quer\u00eda estar aqu\u00ed, en Acampada Valencia. Considero que este es un momento importante. Estoy bastante comprometido con todo lo que pasa y me da verdadera verg\u00fcenza todo lo que est\u00e1 pasando. Pienso que tal vez ahora el cambio no sea muy grande, pero esto ya significa algo. Juntos tenemos m\u00e1s poder del que creemos.</p>\n<p>Pincha aqu\u00ed para ver:</p>\n<p><a href=\"http://www.elpais.com/fotogaleria/Protesta/Movimiento/elpgal/20110517elpepunac_3/Zes/9\" target=\"_blank\">Fotograf\u00eda realizada por Jacobo M\u00e9ndez</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>(Versi\u00f3n en castellano m\u00e1s abajo) Jacobo M\u00e9ndez D\u00edez t\u00e9 44 anys i est\u00e0 en atur. Com qualsevol un altre indignat en la seva mateixa situaci\u00f3, va decidir prendre el carrer i apropar-se a Acampada Val\u00e8ncia, c\u00e0mera de fotos en m\u00e0, per immortalitzar moments que considera seran s\u00edmbols d&#8217;un gran canvi. No obstant aix\u00f2, la qual [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 45,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    3,
    7,
    19,
    17
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/375"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/45"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=375"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 17,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/375/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 445,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/375/revisions/445"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=375"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=375"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=375"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 373,
  "date": "2011-05-22T18:23:18",
  "date_gmt": "2011-05-22T17:23:18",
  "guid": {
    "rendered": "http://valencia.tomalaplaza.net/?p=373"
  },
  "modified": "2011-05-24T20:05:12",
  "modified_gmt": "2011-05-24T19:05:12",
  "slug": "%c2%a1nos-vamos-a-quedar-aqui",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://valencia.tomalaplaza.net/2011/05/22/%c2%a1nos-vamos-a-quedar-aqui/",
  "title": {
    "rendered": "Ens anem a quedar ac\u00ed! &#8211; \u00a1Nos vamos a quedar aqu\u00ed!"
  },
  "content": {
    "rendered": "<div>Punxant ac\u00ed podreu llegir el <a href=\"https://docs.google.com/leaf?id=1OD1Zir5UaunU0HlJGTK2QMQ36r-9831GdYNaXIXNaMe5y6TabHLJMhdVGCGK&amp;hl=en_US\">document que es presenta a Delegaci\u00f3 de Govern</a> per a poder mantenir l&#8217;acampada a partir del dia 23.</div>\n<div></div>\n<div>Pinchando aqu\u00ed podr\u00e9is leer el <a href=\"https://docs.google.com/leaf?id=1OD1Zir5UaunU0HlJGTK2QMQ36r-9831GdYNaXIXNaMe5y6TabHLJMhdVGCGK&amp;hl=en_US\">documento que se presenta a Delegaci\u00f3n  de Gobierno</a> para poder mantener la acampada a partir del d\u00eda 23.</div>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Punxant ac\u00ed podreu llegir el document que es presenta a Delegaci\u00f3 de Govern per a poder mantenir l&#8217;acampada a partir del dia 23. Pinchando aqu\u00ed podr\u00e9is leer el documento que se presenta a Delegaci\u00f3n de Gobierno para poder mantener la acampada a partir del d\u00eda 23.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 19,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    4,
    16
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/373"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/19"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=373"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 4,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/373/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 591,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/373/revisions/591"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=373"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=373"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=373"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 344,
  "date": "2011-05-22T17:35:15",
  "date_gmt": "2011-05-22T16:35:15",
  "guid": {
    "rendered": "http://valencia.tomalaplaza.net/?p=344"
  },
  "modified": "2011-05-24T20:08:48",
  "modified_gmt": "2011-05-24T19:08:48",
  "slug": "revista-de-prensa-del-21-m",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://valencia.tomalaplaza.net/2011/05/22/revista-de-prensa-del-21-m/",
  "title": {
    "rendered": "Revista de premsa del 21-M"
  },
  "content": {
    "rendered": "<div>El  Moviment 15-M acapara una vegada m\u00e9s les portades de la premsa nacional  i regional. La jornada de reflexi\u00f3 en les places de tota Espanya  convocada per la marxa ciutadana \u00e9s not\u00edcia de primera plana en tots els  peri\u00f2dics.</div>\n<p><span style=\"font-size: small\"><!--more--></span></p>\n<p>\u201cL&#8217;ona de protesta sacseja el 22-M\u201d titula El Pa\u00eds,   que parla de \u201cdesenes de milers de ciutadans\u201d i utilitza com a imatge  de  portada una panor\u00e0mica de la Porta del Sol abarrotada de  manifestants.  \u201cIndignats + Indecisos decideixen avui\u201d apareix escrit a  tota p\u00e0gina en  P\u00fablic, mentre que El Mundo parla de \u201cDemocr\u00e0cia real  avui\u201d, i als  concentrats en la Porta del Sol els defineix com  \u201cindignats i  reflexionant\u201d.</p>\n<p>La Raz\u00f3n titula que \u00e9s \u201cL&#8217;hora de la  democr\u00e0cia\u201d,  mentre que la fotografia de portada mostra uns joves  cuidant un petit  hort i escriu: \u201cLa *Comuna de Sol vol tirar arrels\u201d.  \u201cQue parlen les  urnes\u201d exhorta ABC, que tamb\u00e9 escriu \u201cEls 35 milions  d&#8217;espanyols amb  dret a vot acudeixen avui a unes eleccions marcades pel  desafiament dels  acampats a un Govern que desoeix els mandats  judicials\u201d. Una titular  semblan\u00e7a dedica La Gaseta al moviment  reivindicatiu: \u201cEl Govern permet  que els \u2018indignats\u2019 prenguen el  carrer\u201d, al costat d&#8217;una imatge d&#8217;un gos  que t\u00e9 penjat del coll un  cartell que resa: \u201cReflexionant\u201d.</p>\n<p>Quant  a la premsa regional,  Llevant posa l&#8217;accent que \u201cEl 15M s&#8217;est\u00e9n per  municipis valencians\u201d,  calculant que, al dia d&#8217;avui, \u201calmenys 15  localitats\u201d s&#8217;estan  manifestant, mentre que Les Prov\u00edncies escriu que  \u201cLes eleccions se  celebren sota l&#8217;ombra del 15M i l&#8217;amena\u00e7a de  l&#8217;abstenci\u00f3\u201d, encara que  el seu titular de portada \u00e9s: \u201cL&#8217;oportunitat de  votar arriba avui per a  80.000 joves de la generaci\u00f3 ni-ni\u201d.</p>\n<p>Com  a primera plana  destacada, El Peri\u00f3dico de Catalunya dedica una portada  a doble p\u00e0gina a  les eleccions municipals que est\u00e0 protagonitzada per  dues imatges: una  fotografia dels cinc candidats a l&#8217;alcaldia de  Barcelona, reunits en  una balconada de la Sagrada Fam\u00edlia, i una altra  fotografia de la  multitudin\u00e0ria concentraci\u00f3 del Moviment 15M en la  Pla\u00e7a de Catalunya.</p>\n<p>Una  vegada m\u00e9s, es posa de manifest la  repercussi\u00f3 social i medi\u00e0tica del  Moviment 15M, i com aquest s&#8217;ha  convertit en el principal protagonista  de la campanya electoral,  relegant a un segon pla als partits pol\u00edtics i  els seus candidats.</p>\n<p>&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8211;Castellano</p>\n<p><strong>El  Movimiento 15-M acapara una vez m\u00e1s las portadas de la prensa nacional y  regional. La jornada de reflexi\u00f3n en las plazas de toda Espa\u00f1a  convocada por la marcha ciudadana es noticia de primera plana en todos  los peri\u00f3dicos.</strong></p>\n<p>\u201cLa ola de protesta sacude el 22-M\u201d titula <em>El Pa\u00eds</em>, que habla de \u201cdecenas de miles de ciudadanos\u201d y utiliza como imagen de portada una panor\u00e1mica de la Puerta del Sol abarrotada de manifestantes. \u201cIndignados + Indecisos deciden hoy\u201d aparece escrito a toda p\u00e1gina en <em>P\u00fablico</em>, mientras que <em>El Mundo</em> habla de \u201cDemocracia real hoy\u201d, y a los concentrados en la Puerta del Sol los define como \u201cindignados y reflexionando\u201d.</p>\n<p><em>La Raz\u00f3n</em> titula que es \u201cLa hora de la democracia\u201d, mientras que la fotograf\u00eda de portada muestra unos j\u00f3venes cuidando un peque\u00f1o huerto y escribe: \u201cLa Comuna de Sol quiere echar ra\u00edces\u201d. \u201cQue hablen las urnas\u201d exhorta ABC, que tambi\u00e9n escribe \u201cLos 35 millones de espa\u00f1oles con derecho a voto acuden hoy a unas elecciones marcadas por el desaf\u00edo de los acampados a un Gobierno que desoye los mandatos judiciales\u201d. Un titular parecido dedica <em>La Gaceta</em> al movimiento reivindicativo: \u201cEl Gobierno permite que los \u2018indignados\u2019 tomen la calle\u201d, junto a una imagen de un perro que tiene colgado del cuello un cartel que reza: \u201cReflexionando\u201d.</p>\n<p>En cuanto a la prensa regional, <em>Levante</em> hace hincapi\u00e9 en que \u201cEl 15M se extiende por municipios valencianos\u201d, calculando que, al d\u00eda de hoy, \u201cal menos 15 localidades\u201d se est\u00e1n manifestando, mientras que <em>Las Provincias</em> escribe que \u201cLas elecciones se celebran bajo la sombra del 15M y la amenaza de la abstenci\u00f3n\u201d, aunque su titular de portada es: \u201cLa oportunidad de votar llega hoy para 80.000 j\u00f3venes de la generaci\u00f3n ni-ni\u201d.</p>\n<p>Como primera plana destacada, El Peri\u00f3dico de Catalunya dedica una portada a doble p\u00e1gina a las elecciones municipales que est\u00e1 protagonizada por dos im\u00e1genes: una fotograf\u00eda de los cinco candidatos a la alcald\u00eda de Barcelona, reunidos en un balc\u00f3n de la Sagrada Familia, y otra fotograf\u00eda de la multitudinaria concentraci\u00f3n del Movimiento 15M en la Plaza de Catalunya.</p>\n<p>Una vez m\u00e1s, se pone de manifiesto la repercusi\u00f3n social y medi\u00e1tica del Movimiento 15M, y como \u00e9ste se ha convertido en el principal protagonista de la campa\u00f1a electoral, relegando a un segundo plano a los partidos pol\u00edticos y sus candidatos.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>El Moviment 15-M acapara una vegada m\u00e9s les portades de la premsa nacional i regional. La jornada de reflexi\u00f3 en les places de tota Espanya convocada per la marxa ciutadana \u00e9s not\u00edcia de primera plana en tots els peri\u00f2dics.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 45,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    3,
    4,
    17
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/344"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/45"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=344"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 6,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/344/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 595,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/344/revisions/595"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=344"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=344"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=344"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 335,
  "date": "2011-05-22T17:32:35",
  "date_gmt": "2011-05-22T16:32:35",
  "guid": {
    "rendered": "http://valencia.tomalaplaza.net/?p=335"
  },
  "modified": "2011-05-24T20:11:37",
  "modified_gmt": "2011-05-24T19:11:37",
  "slug": "las-protestas-espanolas-se-extienden-a-otros-paises",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://valencia.tomalaplaza.net/2011/05/22/las-protestas-espanolas-se-extienden-a-otros-paises/",
  "title": {
    "rendered": "Les protestes espanyoles s&#8217;extenen a altres pa\u00efsos"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><strong>La  difusi\u00f3 de la &#8216;Spanish Revolution&#8217; \u00e9s mundial. Les portades de la   premsa internacional comparen ja la primavera espanyola amb l&#8217;eg\u00edpcia. I   \u00e9s que, les protestes dels espanyols traspassen les fronteres i   contagien a altres nacionalitats, com per exemple provocant la generaci\u00f3   de la &#8216;Italian Revolution&#8217;.</strong></p>\n<p><strong><span style=\"font-size: small\">La difusi\u00f3n de la </span><span style=\"font-size: small\"><em>&#8216;Spanish Revolution&#8217;</em></span><span style=\"font-size: small\"> es mundial. Las portadas de la prensa internacional comparan ya la primavera espa\u00f1ola con la egipcia. Y es que, las protestas de los espa\u00f1oles traspasan las fronteras y contagian a otras nacionalidades, como por ejemplo provocando la generaci\u00f3n de la </span><span style=\"font-size: small\"><em>&#8216;Italian Revolution&#8217;</em></span></strong><span style=\"font-size: small\"><strong>.</strong><!--more--></span></p>\n<div>Almenys una desena d&#8217;ambaixades  espanyoles en l&#8217;estranger han sigut seu de protestes dels espanyols que  viuen fora. Exteriors ha comunicat que no s&#8217;ha pres de moment cap mesura  de seguretat. Londres, Budapest, Berl\u00edn, Roma, Flor\u00e8ncia, Bolonya o  P\u00e0dua s&#8217;estan solidaritzant amb les protestes pac\u00edfiques de Sol.  Pancartes que resen &#8216;No aguantem m\u00e9s&#8217;, &#8216;Estem farts&#8217; o &#8216;Vull treballar i  no emigrar&#8217; minen les principals places de les ciutats espanyoles i  ambaixades.&nbsp;</p>\n<p>Situacions similars s&#8217;estan vivint a Praga, Vars\u00f2via i  Viena. Totes les concentracions han sigut convocades a trav\u00e9s de les  xarxes socials. Un dels organitzadors de les manifestacions en la  Rep\u00fablica Txeca va assegurar en una r\u00e0dio que no es tracta d&#8217;una  concentraci\u00f3 contra el Govern d&#8217;Espanya ni contra un partit pol\u00edtic en  concret sin\u00f3 que constitueix una protesta global contra el mal \u00fas que  els pol\u00edtics estan fent de la democr\u00e0cia.</p>\n<p><strong>UNA XARXA DE COL\u00b7LABORACI\u00d3</strong></p>\n<p>Les  xarxes socials s&#8217;estan convertint en el detonant que pren la metxa de  les protestes espanyoles des de la Porta del Sol a tothom. Pa\u00efsos com  Israel i el Marroc ja s&#8217;han sumat a les mobilitzacions, que es preveu  que augmenten durant aquest cap de setmana. A Jerusalem, un grup de  joves espanyols van fer un recorregut pels carrers fins a arribar al  consolat espanyol en el qual van reivindicar a crits com &#8216;Ning\u00fa ho  esperava, Espanya en la Intifada!&#8217;.</p>\n<p>La metxa segueix prenent, i avui s&#8217;esperen noves assentades a M\u00e8xic, Sydney, Jap\u00f3, Amsterdam o Estocolm.</p>\n<p>\ufeff&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212; Castellano</p>\n</div>\n<div>La difusi\u00f3n de la <em>&#8216;Spanish Revolution&#8217;</em> es mundial. Las portadas de la prensa internacional comparan ya la  primavera espa\u00f1ola con la egipcia. Y es que, las protestas de los  espa\u00f1oles traspasan las fronteras y contagian a otras nacionalidades,  como por ejemplo provocando la generaci\u00f3n de la <em>&#8216;Italian Revolution&#8217;</em>.</div>\n<p><span style=\"font-size: small\">Al menos una decena de embajadas espa\u00f1olas en el extranjero han sido sede de protestas de los espa\u00f1oles que viven fuera. Exteriores ha comunicado que no se ha tomado de momento ninguna medida de seguridad. Londres, Budapest, Berl\u00edn, Roma, Florencia, Bolonia o Padua se est\u00e1n solidarizando con las protestas pac\u00edficas de Sol. Pancartas que rezan &#8216;No aguantamos m\u00e1s&#8217;, &#8216;Estamos hartos&#8217; o &#8216;Quiero trabajar y no emigrar&#8217; minan las principales plazas de las ciudades espa\u00f1olas y embajadas.</span></p>\n<p><span style=\"font-size: small\">Situaciones similares se est\u00e1n viviendo en Praga, Varsovia y Viena. Todas las concentraciones han sido convocadas a trav\u00e9s de las redes sociales. Uno de los organizadores de las manifestaciones en la Rep\u00fablica Checa asegur\u00f3 en una radio que no se trata de una concentraci\u00f3n contra el Gobierno de Espa\u00f1a ni contra un partido pol\u00edtico en concreto sino que constituye una protesta global contra el mal uso que los pol\u00edticos est\u00e1n haciendo de la democracia.</span></p>\n<p><span style=\"font-size: small\"><strong>UNA RED DE COLABORACI\u00d3N</strong></span></p>\n<p><span style=\"font-size: small\">Las redes sociales se est\u00e1n convirtiendo en el detonante que prende la mecha de las protestas espa\u00f1olas desde la Puerta del Sol a todo el mundo. Pa\u00edses como Israel y Marruecos ya se han sumado a las movilizaciones, que se prev\u00e9 que aumenten durante este fin de semana. En Jerusal\u00e9n, un grupo de j\u00f3venes espa\u00f1oles hicieron un recorrido por las calles hasta llegar al consulado espa\u00f1ol en el que reivindicaron a gritos como &#8216;\u00a1Nadie lo esperaba, Espa\u00f1a en la Intifada!&#8217;. </span></p>\n<p><span style=\"font-size: small\">La mecha sigue prendiendo, y hoy se esperan nuevas asentadas en M\u00e9xico, Sydney, Jap\u00f3n, Amsterdam o Estocolmo.</span></p>\n<p>\ufeff</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>La difusi\u00f3 de la &#8216;Spanish Revolution&#8217; \u00e9s mundial. Les portades de la premsa internacional comparen ja la primavera espanyola amb l&#8217;eg\u00edpcia. I \u00e9s que, les protestes dels espanyols traspassen les fronteres i contagien a altres nacionalitats, com per exemple provocant la generaci\u00f3 de la &#8216;Italian Revolution&#8217;. La difusi\u00f3n de la &#8216;Spanish Revolution&#8217; es mundial. Las [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 45,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    3,
    4,
    17
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/335"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/45"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=335"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 6,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/335/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 601,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/335/revisions/601"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=335"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=335"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=335"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 331,
  "date": "2011-05-23T05:23:20",
  "date_gmt": "2011-05-23T04:23:20",
  "guid": {
    "rendered": "http://valencia.tomalaplaza.net/?p=331"
  },
  "modified": "2011-05-24T23:29:40",
  "modified_gmt": "2011-05-24T22:29:40",
  "slug": "acciones-para-hoy",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://valencia.tomalaplaza.net/2011/05/23/acciones-para-hoy/",
  "title": {
    "rendered": "Accions per a hui dia 23 de maig"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>\ufeffUna vegada finalitzat el proc\u00e9s electoral, tornem a reprendre la campanya d&#8217;accions en la Pla\u00e7a del 15 de Maig.</p>\n<div>\n<div>\n<div>\n<div><strong>11:45</strong> Ocupaci\u00f3 sorpresa (es comunicar\u00e0 el lloc uns minuts abans de realitzar-la).<!--more--><strong>18:00</strong> Assemblea per a organitzar la concentraci\u00f3 del pr\u00f2xim divendres dia 27 i la manifestaci\u00f3 del 15 de juny.<br />\nEn  finalitzar, comen\u00e7ar\u00e0 una acci\u00f3 per a reclamar que l&#8217;espai p\u00fablic siga  gratu\u00eft. Per a a\u00e7\u00f2, omplirem de missatges la zona blava de Val\u00e8ncia. No  oblides portar els teus post-it o cinta de la que s&#8217;empra  en pintura per a escriure en ells els teus missatges.<br />\n<strong>18:45</strong> Cadena humana. Vos demanem puntualitat perqu\u00e8 tenir temps a preparar una cadena humana diferent.<br />\n<strong>20:00</strong> Assemblea General di\u00e0ria.&nbsp;</p>\n<p>Per  als m\u00e9s xicotets i xicotetes d&#8217;Acampada Val\u00e8ncia haur\u00e0 de les 18:00 a  les 19:00 hores activitats en la ludoteca o participar en tallers de  titelles i de collage i reciclatge. A m\u00e9s, des d&#8217;avui, dilluns 23,  diferents professors acudiran a la pla\u00e7a del quinze de maig per a ajudar  de manera volunt\u00e0ria i gratu\u00efta als xiquets en edat escolar que  necessiten una ajuda extra.</p>\n</div>\n</div>\n</div>\n</div>\n<p>&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212; Castellano</p>\n<p>Una vez finalizado el proceso electoral, volvemos a retomar la campa\u00f1a de acciones en la Pla\u00e7a del 15 de Maig.</p>\n<p><strong>11:45</strong> Ocupaci\u00f3n sorpresa (se comunicar\u00e1 el lugar minutos antes de realizarla).<br />\n<strong>18:00</strong> Asamblea para organizar la concentraci\u00f3n del pr\u00f3ximo viernes d\u00eda 27 y la manifestaci\u00f3n del 15 de junio.<br />\nAl finalizar, comenzar\u00e1 una <strong>acci\u00f3n para reclamar que el espacio p\u00fablico sea gratuito</strong>. Para ello, llenaremos de mensajes la zona azul de Valencia. No olvides traer tus post-it o cinta de carrocero (la que se emplea en pintura) para escribir en ellos tus mensajes.<br />\n<strong>18:45</strong> Cadena humana. Os pedimos puntualidad para que tener tiempo a preparar una cadena humana diferente.<br />\n<strong>20:00</strong> Asamblea General diaria.</p>\n<p>Para los m\u00e1s peque\u00f1os y peque\u00f1as de Acampada Valencia habr\u00e1 de las 18:00 a las 19:00 horas actividades en la ludoteca\u00a0o participar en talleres de t\u00edteres y de collage y reciclaje. Adem\u00e1s, d<span style=\"font-family: Helvetica\">esde hoy, lunes 23, diferentes profesores acudir\u00e1n a la plaza del quince de mayo para ayudar de manera voluntaria y gratuita a los ni\u00f1os en edad escolar que necesiten una ayuda extra.</span></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>\ufeffUna vegada finalitzat el proc\u00e9s electoral, tornem a reprendre la campanya d&#8217;accions en la Pla\u00e7a del 15 de Maig. 11:45 Ocupaci\u00f3 sorpresa (es comunicar\u00e0 el lloc uns minuts abans de realitzar-la).</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 45,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    7,
    4,
    8,
    16
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/331"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/45"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=331"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 10,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/331/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 395,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/331/revisions/395"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=331"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=331"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=331"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 312,
  "date": "2011-05-22T03:18:33",
  "date_gmt": "2011-05-22T02:18:33",
  "guid": {
    "rendered": "http://valencia.tomalaplaza.net/?p=312"
  },
  "modified": "2011-05-22T17:14:46",
  "modified_gmt": "2011-05-22T16:14:46",
  "slug": "la-prensa-internacional-se-hace-eco-de-la-spanish-revolution",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://valencia.tomalaplaza.net/2011/05/22/la-prensa-internacional-se-hace-eco-de-la-spanish-revolution/",
  "title": {
    "rendered": "La prensa internacional se hace eco de la Spanish Revolution"
  },
  "content": {
    "rendered": "<div>Spanish Revolution&nbsp;</p>\n<p>Prensa de todo el mundo recoge las noticias de las diferentes acampadas del 15M. Aqu\u00ed os dejamos un resumen traducido de las informaciones que publican los medios m\u00e1s importantes del mundo.</p>\n<p>***</p>\n<p>Premsa de tot el m\u00f3n arreplega les not\u00edcies de les diferents acampades  del 15M. Ac\u00ed vos deixem un resum tradu\u00eft de les informacions que  publiquen els mitjans m\u00e9s importants del m\u00f3n.</p>\n<p><!--more--><br />\n<strong>New York Times (EE.UU):</strong></p>\n</div>\n<blockquote>\n<div>Miles de espa\u00f1oles se manifiestan contra la corrupci\u00f3n pol\u00edtica\u201d<br />\nUn art\u00edculo en \u00a0The New York Times habla sobre la movilizaci\u00f3n de los ciudadanos en Espa\u00f1a contra la Corrupci\u00f3n Pol\u00edtica. En especial habla de los imputados pol\u00edticos de Valencia y Madrid y dedica gran parte del art\u00edculo a Mr. Camps explic\u00e1ndo el caso G\u00fcrtel,<br />\n<a href=\"http://www10.nytimes.com/\">www10.nytimes.com</a>&nbsp;</p>\n<p><strong><a href=\"http://www.suite101.net/\">http://www.suite101.net</a></strong> (red mundial de noticias)<br />\nSpanish revolution: los indignados de Valencia<br />\nMiles de valencianos pasan la jornada de reflexi\u00f3n en la Plaza del Ayuntamiento de Valencia, la rebautizada como Plaza del 15 de Mayo.<br />\nLa &#8220;Spanish revolution&#8221; que se est\u00e1 viviendo en la ciudad del Turia cobra intensidad conforme pasan los d\u00edas. Si a principios de semana era una decena el n\u00famero de personas reunidas, en los dos d\u00edas previos a las elecciones, se cuentan por miles los ciudadanos que han alzado su voz.<br />\nGente de todas las edades, solos, con amigos o en familia se han ido acercando al centro de Valencia para dejar constancia de su indignaci\u00f3n.<br />\nSe organizan en diferentes comit\u00e9s (creatividad, comunicaci\u00f3n, acci\u00f3n\u2026) para que cada uno pueda elegir el grupo en el que se sienta m\u00e1s c\u00f3modo para aportar ideas. Las propuestas se someten luego a la decisi\u00f3n de la Asamblea general que cada d\u00eda se est\u00e1 celebrando a las 20 horas.</p>\n<p><strong>IRAN NEWS</strong><br />\nEl movimiento llamado 15M se ha extendido por toda Espa\u00f1a. \u00bfSer\u00e1 el 2011 otro 1968?. Quien sabe&#8230; Los Medios de Comunicaci\u00f3n Europeos no est\u00e1n dando mucha cobertura a \u00a0la noticia , \u00bfser\u00e1 porque tienen miedo de que una los Brit\u00e1nicos, los Italianos, los Franceses y los Griegos y \u00a0as\u00ed se convierta el 2011 en una pesadilla para los pol\u00edticos Europeos corruptos&#8230;?</p>\n<p><strong>THE WASHINGTON POST (EE.UU)</strong><br />\nTens of thousands march in Spain to protest against austerity measures, banks, politicians<br />\nCientos de miles de estudiantes y desempleados espa\u00f1oles se concentran en m\u00e1s de 50 ciudades para protestar por las medidas de austeridad econ\u00f3mica y contra el papel que han tenido los bancos y los partidos pol\u00edticos en la crisis financiera espa\u00f1ola.</p>\n</div>\n<div><a href=\"http://www.washingtonpost.com/business/tens-of-thousands-march-in-spain-to-protest-against-austerity-measures-banks-politicians/2011/05/15/AF13OH4G_story.html\">http://www.washingtonpost.com/business/tens-of-thousands-march-in-spain-to-protest-against-austerity-measures-banks-politicians/2011/05/15/AF13OH4G_story.html</a>&nbsp;</p>\n<p><strong>ADELAIDE NOW (AUSTRALIA)</strong><br />\n<a href=\"http://www.adelaidenow.com.au/news/world/tens-of-thousands-protest-in-spain/story-e6frea9c-1226056464491\"></a>Tens of thousands protest in Spain<br />\nSpain Crisis</p>\n<p>Los protestantes est\u00e1n luchando contra las medidas de austeridad del Gobierno y el rol que los bancos y los partidos pol\u00edticos han tenido en la crisis financiera. Marchas de miles de ciudadanos en Madrid, Barcelona, Valencia, Seville, Bilbao and Zaragoza.<br />\n<a href=\"http://www.adelaidenow.com.au/news/world/tens-of-thousands-protest-in-spain/story-e6frea9c-1226056464491\">http://www.adelaidenow.com.au/news/world/tens-of-thousands-protest-in-spain/story-e6frea9c-1226056464491</a></p>\n</div>\n<div><a href=\"http://www.adelaidenow.com.au/news/world/tens-of-thousands-protest-in-spain/story-e6frea9c-1226056464491\"></a><br />\n<strong>FRANCE ACTUALIT\u00c9 (FRANCIA)</strong><br />\nSpain: Thousands of People Take the Streets<br />\nMiles de ciudadanos han tomado las calles en espa\u00f1a para protestar en contra de la corrupci\u00f3n pol\u00edtica. \u201cNo somos mercanc\u00eda en manos de banqueros y pol\u00edticos\u201d era uno de los lemas de cientos de miles que se est\u00e1n manifestando en todo el pa\u00eds desde el 15 de Mayo, antes de las elecciones Regionales&#8230;<br />\n<a href=\"http://franceactu.net/52466-Spain-Thousands-of-People-Take-the-Streets\">http://franceactu.net/52466-Spain-Thousands-of-People-Take-the-Streets</a></div>\n<div></div>\n<div><strong></strong></div>\n</blockquote>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Spanish Revolution&nbsp; Prensa de todo el mundo recoge las noticias de las diferentes acampadas del 15M. Aqu\u00ed os dejamos un resumen traducido de las informaciones que publican los medios m\u00e1s importantes del mundo. *** Premsa de tot el m\u00f3n arreplega les not\u00edcies de les diferents acampades del 15M. Ac\u00ed vos deixem un resum tradu\u00eft de [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 19,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/312"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/19"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=312"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 5,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/312/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 314,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/312/revisions/314"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=312"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=312"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=312"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 282,
  "date": "2011-05-21T20:12:19",
  "date_gmt": "2011-05-21T19:12:19",
  "guid": {
    "rendered": "http://valencia.tomalaplaza.net/?p=282"
  },
  "modified": "2011-05-22T14:11:39",
  "modified_gmt": "2011-05-22T13:11:39",
  "slug": "la-democracia-pren-el-carrer",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://valencia.tomalaplaza.net/2011/05/21/la-democracia-pren-el-carrer/",
  "title": {
    "rendered": "La democr\u00e0cia pren el carrer"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>(M\u00e1s abajo, versi\u00f3n en castellano)</p>\n<p>\u201cNo han donat l\u2019ordre, per\u00f2 amb la gent que hi ha, no ens queda una altra opci\u00f3 que impedir el pas de vehicles\u201d ha manifestat un agent de la policia local de Val\u00e8ncia, despr\u00e9s que milers de persones desbordaren a les 8:15 la pla\u00e7a del 15 de Maig i ocuparen un carrer colindant.<!--more--></p>\n<p>A l\u2019acabar la roda de premsa que s\u2019ha celebrat baix el balc\u00f3 de de l\u2019ajuntament, centenars de persones han acudit aplaudint i vitorejant i han ocupat la cal\u00e7ada que hi ha entre la pla\u00e7a i l\u2019ajuntament.</p>\n<p>L&#8217;organitzaci\u00f3 ha explicat a les persones que han ocupat la cal\u00e7ada el comunicat que han donat als mitjans. La gent ha comen\u00e7at a opinar i s&#8217;ha creat una assemblea espont\u00e0nea, que s&#8217;ha prolongat durant mitja hora. En l&#8217;assemblea ha hagut molta particip\u00e0ci\u00f3, i les opinions del ciutadans han contat amb el recol\u00e7ament majoritari.</p>\n<p>Des de l\u2019organitzaci\u00f3 s\u2019ha animat a malabaristes i altres artistes del grup d\u2019animaci\u00f3 a que actuen en la cal\u00e7ada per a que la ocupaci\u00f3 no es quede solament en gent de pas, i es convertisca en un terreny guanyat permanentment. L\u2019organitzaci\u00f3 ja havia sol\u00b7licitat perm\u00eds a l\u2019ajuntament per a ocupar el carrer, per\u00f2 el govern municipal no ha contestat.</p>\n<p>&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212; Versi\u00f3n en castellano</p>\n<p>La democracia toma la calle</p>\n<p>\u201cNo han dado orden, pero con la gente que hay, no nos queda otra opci\u00f3n que impedir el paso de veh\u00edculos\u201d ha manifestado un agente de la polic\u00eda local de Valencia, despu\u00e9s de que miles de personas desbordasen a las 8:15 la plaza del 15 de Mayo y ocupasen una calle colindante.</p>\n<p>Al acabar la rueda de prensa que se ha celebrado bajo el balc\u00f3n del ayuntamiento, cientos de personas han acudido aplaudiendo y vitoreando y han ocupado la calzada que hay entre la plaza y el ayuntamiento.</p>\n<p>La organizaci\u00f3n ha explicado a las personas que han ocupado la calzada el comunicado que han dado a los medios. La gente ha comenzado a opinar y se ha creado una asamblea espontanea, que se ha prolongado durante media hora. En la asamblea ha habido mucha participaci\u00f3n, i las opiniones de los ciudadanos han contado con un apoyo mayoritario.</p>\n<p>Desde la organizaci\u00f3n se ha animado a malabaristas y otros artistas del grupo de animaci\u00f3n a que act\u00faen en la calzada para que la ocupaci\u00f3n no se quede s\u00f3lo en gente de paso, y se convierta en un terreno ganado permanentemente. La  organizaci\u00f3n ya hab\u00eda solicitado permiso al ayuntamiento para ocupar la calle, pero el gobierno municipal no ha contestado.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>(M\u00e1s abajo, versi\u00f3n en castellano) \u201cNo han donat l\u2019ordre, per\u00f2 amb la gent que hi ha, no ens queda una altra opci\u00f3 que impedir el pas de vehicles\u201d ha manifestat un agent de la policia local de Val\u00e8ncia, despr\u00e9s que milers de persones desbordaren a les 8:15 la pla\u00e7a del 15 de Maig i ocuparen [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 19,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    3,
    9,
    7,
    4,
    8,
    17
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/282"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/19"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=282"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 9,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/282/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 326,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/282/revisions/326"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=282"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=282"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=282"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 275,
  "date": "2011-05-22T03:36:10",
  "date_gmt": "2011-05-22T02:36:10",
  "guid": {
    "rendered": "http://valencia.tomalaplaza.net/?p=275"
  },
  "modified": "2011-05-22T17:33:12",
  "modified_gmt": "2011-05-22T16:33:12",
  "slug": "modificacion-de-la-agencia-del-22m",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://valencia.tomalaplaza.net/2011/05/22/modificacion-de-la-agencia-del-22m/",
  "title": {
    "rendered": "Modificaci\u00f3n de la agenda del 22M"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>(M\u00e9s avall en valenci\u00e0)</p>\n<p>La Comisi\u00f3n de Acci\u00f3n acaba de facilitar las actividades que protagonizar\u00e1n la plaza durante este domingo 22M, adem\u00e1s de las previstas anteriormente.</p>\n<p><!--more--></p>\n<p>Invitamos a todo el mundo que haya decidido ejercer su derecho a voto, que lo haga con camisetas con emblemas relacionados con el 15-M. Estas, se pueden llevar a t\u00edtulo individual o con un lema colectivo adoptado: \u201cNuestros sue\u00f1os no caben en sus urnas. 15-M\u201d.<br />\nHay a disposici\u00f3n de quien quiera plantillas del Departamento de Creatividad y est\u00e1n disponibles en este departamento o en el stand de Acci\u00f3n de Acampada Valencia.</p>\n<p>12.00 y 17.00 &#8211; Performance sobre los pol\u00edticos. Invitamos a la gente a que venga disfrazada de pol\u00edticos. El que m\u00e1s robe ser\u00e1 el m\u00e1s aplaudido.</p>\n<p>17.00 &#8211; Peque\u00f1a performance-asamblea en la que los pol\u00edticos realizar\u00e1n sus alegatos. El que m\u00e1s diga que va a robar ser\u00e1 el m\u00e1s aplaudido. Carreras de pol\u00edticos. Quien lleve m\u00e1s maletines llegar\u00e1 primero a la meta. Carreras de relevos pasando el malet\u00edn.</p>\n<p>19.30 h. El entierro de la democracia. Se har\u00e1 un discurso previo recordando lo bella que era antiguamente la democracia, para posteriormente enumerar los motivos de su muerte. Un ata\u00fad ser\u00e1 llenado de billetes, que simb\u00f3licamente sepultar\u00e1n el sistema democr\u00e1tico. Se anima a todo el mundo a que venga con una vela o un cirio.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Adem\u00e1s, se mantienen todas las actividades que ya se hab\u00edan aprobado previamente:</p>\n<p>9:00 \u2013 Desayuno popular</p>\n<p>12:00 \u2013 Actuaci\u00f3n teatro infantil</p>\n<p>17:00 \u2013 Taller danza</p>\n<p>18:00 \u2013 Cuenta cuentos</p>\n<p>20:00 \u2013 Asamblea general</p>\n<p>23:00 \u2013 Proyecci\u00f3n de cortos</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>***</p>\n<p>La Comissi\u00f3 d&#8217;Acci\u00f3 acaba de facilitar les activitats que  protagonitzaran la pla\u00e7a durant aquest diumenge 22M, a m\u00e9s de les  previstes anteriorment.</p>\n<p>Convidem a tothom que haja decidit  exercir el seu dret a vot, que ho fa\u00e7a amb samarretes amb emblemes  relacionats amb el 15-M. Aquestes, es poden portar a t\u00edtol individual o  amb un lema col\u00b7lectiu adoptat: \u201cEls nostres somnis no caben en les  seues urnes. 15-M\u201d.<br />\nHi ha a la disposici\u00f3 de qui vulga plantilles del  Departament de Creativitat i estan disponibles en aquest departament o  en el *stand d&#8217;Acci\u00f3 d&#8217;Acampada Val\u00e8ncia.</p>\n<p>12.00 i 17.00 &#8211; Performance sobre els pol\u00edtics. Convidem a la gent al fet que vinga  disfressada de pol\u00edtics. El que m\u00e9s robe ser\u00e0 el m\u00e9s aplaudit.</p>\n<p>17.00  &#8211; Xicoteta performance-assemblea en la qual els pol\u00edtics realitzaran  els seus al\u00b7legats. El que m\u00e9s diga que va a robar ser\u00e0 el m\u00e9s aplaudit.  Carreras de pol\u00edtics. Qui porte m\u00e9s maletins arribar\u00e0 primer a la meta.  Carreras de relleus passant el malet\u00ed.</p>\n<p>19.30 h. L&#8217;enterrament de  la democr\u00e0cia. Es far\u00e0 un discurs previ recordant el bella que era  antigament la democr\u00e0cia, per a posteriorment enumerar els motius de la  seua mort. Un ta\u00fct ser\u00e0 omplert de bitllets, que simb\u00f2licament  sepultaran el sistema democr\u00e0tic. S&#8217;anima a tothom al fet que venja amb  una vela o un ciri.</p>\n<p>A m\u00e9s, es mantenen totes les activitats que ja s&#8217;havien aprovat pr\u00e8viament:</p>\n<p>9:00 \u2013 Desdejuni popular</p>\n<p>12:00 \u2013 Actuaci\u00f3 teatre infantil</p>\n<p>17:00 \u2013 Taller dansa</p>\n<p>18:00 \u2013 Explica contes</p>\n<p>20:00 \u2013 Assemblea general</p>\n<p>23:00 \u2013 Projecci\u00f3 de curts</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>(M\u00e9s avall en valenci\u00e0) La Comisi\u00f3n de Acci\u00f3n acaba de facilitar las actividades que protagonizar\u00e1n la plaza durante este domingo 22M, adem\u00e1s de las previstas anteriormente.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 19,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    7,
    16
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/275"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/19"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=275"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 10,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/275/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 346,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/275/revisions/346"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=275"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=275"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=275"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 268,
  "date": "2011-05-21T17:24:31",
  "date_gmt": "2011-05-21T16:24:31",
  "guid": {
    "rendered": "http://valencia.tomalaplaza.net/?p=268"
  },
  "modified": "2011-05-21T17:26:45",
  "modified_gmt": "2011-05-21T16:26:45",
  "slug": "son-les-set-i-seguim-acampant",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://valencia.tomalaplaza.net/2011/05/21/son-les-set-i-seguim-acampant/",
  "title": {
    "rendered": "S\u00f3n les set i seguim acampant"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><!-- p { margin-bottom: 0.21cm; } -->La jornada s&#8217;est\u00e0 desenvolupant a la Pla\u00e7a del Quinze de Maig tal com estava previst. Gran quantitat de gent s&#8217;anima i participa en les activitats previstes, baix el lema de Reflexi\u00f3, Reflexionant, etc., i amb l&#8217;ambient agradable i colorit que \u00e9s ja caracter\u00edstic de l&#8217;Acampada Val\u00e8ncia.\u00a0<!--more--></p>\n<p>A les dotze del migdia ha tingut lloc la primera acci\u00f3, tal com va acceptar l&#8217;assemblea popular en la seua concentraci\u00f3 d&#8217;ahir. Les persones concentrades en la Pla\u00e7a del Quinze de Maig han realitzat una cadena humana en torn l&#8217;edifici de l&#8217;ajuntament. El nombre de participants ha anat augmentant progressivament, formant-se simult\u00e0niament dues columnes de persones que han rodejat l&#8217;ajuntament i que han cirulat al seu voltant. Aproximadament, els participants s&#8217;han contabilitzat en vora uns tres-cents ciutadans.</p>\n<p>Amb m\u00fasica popular valenciana i batukada, ha continuat la jornada. L&#8217;hora de dinar s&#8217;ha plantejat com un repte per a l&#8217;organitzaci\u00f3, que ha canviat l&#8217;imfraestructura de les comissions i ha hagut de respondre r\u00e0pida i efectivament davant l&#8217;agument d&#8217;aflu\u00e8ncia de ciutadans i ajudes.</p>\n<p>Despr\u00e9s, la segona cadena humana, a les quadre de la vesprada, ha unit a quasi un millar de persones. Agafades de la m\u00e0 i formant dues fileres, s&#8217;han despla\u00e7at des de la Pla\u00e7a del Quinze de Maig i els carrers de Russafa, X\u00e0tiva i altra vegada a la pla\u00e7a. Acompanyats de m\u00fasica i el suport de la gent, han manifestat el seu sentiment amb crits com &#8220;No nos mires, \u00fanete&#8221; o el ja habitual &#8220;Lo llaman democracia y no lo es&#8221;, i han seguit movent-se pels carrers dels voltants de la pla\u00e7a fins passades les cinc de la vesprada. Cal destacar la quantitat de missatges de reflexi\u00f3, tant en samarretes com en cartells, que han acompanyat l&#8217;acte, i que seguixen imprimint-se i invadint la pla\u00e7a.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><!-- p { margin-bottom: 0.21cm; } --></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>La jornada s&#8217;est\u00e0 desenvolupant a la Pla\u00e7a del Quinze de Maig tal com estava previst. Gran quantitat de gent s&#8217;anima i participa en les activitats previstes, baix el lema de Reflexi\u00f3, Reflexionant, etc., i amb l&#8217;ambient agradable i colorit que \u00e9s ja caracter\u00edstic de l&#8217;Acampada Val\u00e8ncia.\u00a0</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 19,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    3,
    9,
    7
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/268"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/19"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=268"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 5,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/268/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 272,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/268/revisions/272"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=268"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=268"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=268"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 261,
  "date": "2011-05-21T15:00:29",
  "date_gmt": "2011-05-21T14:00:29",
  "guid": {
    "rendered": "http://valencia.tomalaplaza.net/?p=261"
  },
  "modified": "2011-05-21T15:05:17",
  "modified_gmt": "2011-05-21T14:05:17",
  "slug": "fotos-donades-pels-col-laboradors",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://valencia.tomalaplaza.net/2011/05/21/fotos-donades-pels-col-laboradors/",
  "title": {
    "rendered": "Fotos donades pels col.laboradors"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Lamentem que en una anterior entrada no puguerem oferir finalment les fotos donades per col.laboradors i col.laboradores dessinteressades. M\u00e9s a baix us deixem els links on podreu trobar-les.</p>\n<p>Gr\u00e0cies</p>\n<p>******</p>\n<p>Lamentamos que en una entrada anterior no pudi\u00e9ramos ofrecer finalmente las fotos donada por colaboradores y colaboradoras desinteresadas. M\u00e1s abajo os dejamos los links donde podr\u00e9is encontrarlas.</p>\n<p>Gracias</p>\n<p><!--more--><a href=\"http://img811.imageshack.us/i/spanishrevolutions.jpg/\">http://img811.imageshack.us/i/spanishrevolutions.jpg/</a></p>\n<p><a href=\"http://img204.imageshack.us/i/img5334d.jpg/\">http://img204.imageshack.us/i/img5334d.jpg/</a></p>\n<p><a href=\"http://img34.imageshack.us/i/img5326ga.jpg/\">http://img34.imageshack.us/i/img5326ga.jpg/</a></p>\n<p><a href=\"http://img20.imageshack.us/i/dsc01046o.jpg/\">http://img20.imageshack.us/i/dsc01046o.jpg/</a></p>\n<p><a href=\"http://img153.imageshack.us/i/dsc01045b.jpg/\">http://img153.imageshack.us/i/dsc01045b.jpg/</a></p>\n<p><a href=\"http://img844.imageshack.us/i/dsc01040wv.jpg/\">http://img844.imageshack.us/i/dsc01040wv.jpg/</a></p>\n<p><a href=\"http://img94.imageshack.us/i/dsc01039a.jpg/\">http://img94.imageshack.us/i/dsc01039a.jpg/</a></p>\n<p><a href=\"http://img263.imageshack.us/i/dsc01038it.jpg/\">http://img263.imageshack.us/i/dsc01038it.jpg/</a></p>\n<p><a href=\"http://img607.imageshack.us/i/dsc01035ub.jpg/\">http://img607.imageshack.us/i/dsc01035ub.jpg/</a></p>\n<p><a href=\"http://img42.imageshack.us/i/dsc01034og.jpg/\">http://img42.imageshack.us/i/dsc01034og.jpg/</a></p>\n<p><a href=\"http://img38.imageshack.us/i/15m19mayo2copia.jpg/\">http://img38.imageshack.us/i/15m19mayo2copia.jpg/</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Lamentem que en una anterior entrada no puguerem oferir finalment les fotos donades per col.laboradors i col.laboradores dessinteressades. M\u00e9s a baix us deixem els links on podreu trobar-les. Gr\u00e0cies ****** Lamentamos que en una entrada anterior no pudi\u00e9ramos ofrecer finalmente las fotos donada por colaboradores y colaboradoras desinteresadas. M\u00e1s abajo os dejamos los links donde [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 19,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/261"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/19"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=261"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 4,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/261/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 263,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/261/revisions/263"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=261"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=261"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=261"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 247,
  "date": "2011-05-21T14:10:37",
  "date_gmt": "2011-05-21T13:10:37",
  "guid": {
    "rendered": "http://valencia.tomalaplaza.net/?p=247"
  },
  "modified": "2011-05-21T14:27:14",
  "modified_gmt": "2011-05-21T13:27:14",
  "slug": "seguridad-e-instrucciones-para-permanecer-en-la-plaza-del-ayuntamiento",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://valencia.tomalaplaza.net/2011/05/21/seguridad-e-instrucciones-para-permanecer-en-la-plaza-del-ayuntamiento/",
  "title": {
    "rendered": "Seguretat i instruccions per a permaneixer a la Pla\u00e7a del Quinze de Maig"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>(Versi\u00f3n en castellano m\u00e1s abajo)</p>\n<p>Recordem que la legalitat vigent no permet el consum d&#8217;alcohol ni drogues a la via p\u00fablica. A l&#8217;acampada no es consumeixen.<!--more--></p>\n<p>Recordem que som una reuni\u00f3 pac\u00edfica, no responem davant cap provocaci\u00f3 ni exercim cap tipus de viol\u00e8ncia.</p>\n<p>\ufeff\ufeffRecordem que \u00a0\ufeffel respecte als bens p\u00fablics \u00e9s fonamental. Mantenem la pla\u00e7a neta i ordenada.</p>\n<p>Recordem que, durant les jornades de reflexi\u00f3 i votaci\u00f3, la legislaci\u00f3 vigent electoral prihbeix realitzar cap acte de propaganda o campanya electoral. No es pot entorpir\ufeff\ufeff\ufeff\ufeff\ufeff l&#8217;acc\u00e9s als colegis electorals ni dificultar o coaccionar el dret al vot.</p>\n<p>Us demanem col\u00b7laboraci\u00f3 per a que tots complim aquestes l\u00ednies de conviv\u00e8ncia. Si veieu que alg\u00fa les incompleix, fotografieu. Pujarem les fotos a la web per a idintificar\u00a0qualsevol boicot contra la continuitat d&#8217;ACAMPADA VAL\u00c8NCIA.</p>\n<p>GR\u00c0CIES PER FER POSSIBLE LA REVOLUCI\u00d3. DISFRUTEM-LA JUNTS!\u00a0</p>\n<p>&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8211; Versi\u00f3n en castellano</p>\n<p>SEGURIDAD E INSTRUCCIONES PARA PERMANENCER EN LA PLAZA DEL AYUNTAMIENTO AUTORIZADA PARA ACAMPADA VALENCIA</p>\n<p>\ufeff\ufeff\ufeff\ufeffRecordamos que la legalidad vigente no permite el consumo de alcohol ni drogas en la v\u00eda p\u00fablica, en la acampada no se consumen</p>\n<p>Recordamos que somos una reuni\u00f3n pac\u00edfica, no respondemos a ning\u00fan tipo de provocaci\u00f3n ni<br />\nejercemos ning\u00fan tipo de violencia</p>\n<p>Recordamos que el respeto a los bienes p\u00fablicos es fundamental, mantenemos nuestra plaza limpia y en orden</p>\n<p>Recordamos que durante las jornadas de reflexi\u00f3n y votaci\u00f3n la legislaci\u00f3n vigente electoral proh\u00edbe realizar acto alguno de propaganda o campa\u00f1a electoral. No puede entorpecerse ni el acceso a los colegios electorales ni dificultar o coaccionar el derecho del voto</p>\n<p>Os pedimos colaboraci\u00f3n para que entre todos cumplamos estas l\u00edneas de convivencia, si veis que alguien las incumple fotografiad, subiremos las fotos a nuestra web, para identificar cualquier posible boicot a la continuidad de ACAMPADAVALENCIA.</p>\n<p>GRACIAS POR HACER POSIBLE LA REVOLUCION, DISFRUTEMOSLA <a href=\"mailto:JUNT@S\">JUNT@S</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>(Versi\u00f3n en castellano m\u00e1s abajo) Recordem que la legalitat vigent no permet el consum d&#8217;alcohol ni drogues a la via p\u00fablica. A l&#8217;acampada no es consumeixen.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 19,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    7,
    4,
    8
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/247"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/19"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=247"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 5,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/247/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 252,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/247/revisions/252"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=247"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=247"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=247"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 244,
  "date": "2011-05-21T13:40:37",
  "date_gmt": "2011-05-21T12:40:37",
  "guid": {
    "rendered": "http://valencia.tomalaplaza.net/?p=244"
  },
  "modified": "2011-05-21T14:28:56",
  "modified_gmt": "2011-05-21T13:28:56",
  "slug": "nit-tranquila-res-de-desalotjament",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://valencia.tomalaplaza.net/2011/05/21/nit-tranquila-res-de-desalotjament/",
  "title": {
    "rendered": "Nit tranquila, res de desalotjament"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>(Versi\u00f3n en castellano m\u00e1s abajo)</p>\n<p>Acampada Val\u00e8ncia recorda que la Delegaci\u00f3 de Govern ha perm\u00e9s la seua continuitat durant el dia de reflexi\u00f3, dissabte 21. Per aix\u00f2, per a evitar rumors que s&#8217;han dif\u00f2s sobre hipot\u00e8tics desalotjaments recomanem seguir esta web, la p\u00e0gina del facebook i les piulades que ixes des de la pla\u00e7a.<!--more--></p>\n<p>La nit ha transcorregut dee manera tranquila, sense cap incident.</p>\n<p>De la mateixa manera, ha hagut rumors de dsalotjaments en distintes ciutats espanyoles, com Madrid o Valladolid. \u00c9s tot fals. Recomanem corroborar la informaci\u00f3. Ac\u00ed en la columna de la dreta podeu encontrar una llista amb les webs de tots els moviments M15.</p>\n<p>&#8212;&#8212;&#8211; En castellano</p>\n<p>Noche tranquila, nada de desalojos</p>\n<p>Acampada Valencia recuerda que\u00a0 la Delegaci\u00f3n del Gobierno ha permitido su continuidad en el d\u00eda de reflexi\u00f3n. Por eso, para evitar rumores que se han difundido sobre posibles desalojos recomendamos seguir este blog, la p\u00e1gina de facebook y a los tuiteros que est\u00e1n en la plaza.</p>\n<p>La noche ha transcurrido de manera tranquila, sin que se haya producido ning\u00fan incidente.</p>\n<p>De la misma manera, ha habido rumores de desalojos en distintas ciudades espa\u00f1olas, como Madrid o Valladolid. Es todo falso. Recomendamos corroborar la informaci\u00f3n. Aqu\u00ed en la derecha pod\u00e9is encontrar una lista con las webs de todos los movimientos M15.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>(Versi\u00f3n en castellano m\u00e1s abajo) Acampada Val\u00e8ncia recorda que la Delegaci\u00f3 de Govern ha perm\u00e9s la seua continuitat durant el dia de reflexi\u00f3, dissabte 21. Per aix\u00f2, per a evitar rumors que s&#8217;han dif\u00f2s sobre hipot\u00e8tics desalotjaments recomanem seguir esta web, la p\u00e0gina del facebook i les piulades que ixes des de la pla\u00e7a.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 19,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    7,
    4,
    8
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/244"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/19"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=244"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 2,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/244/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 254,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/244/revisions/254"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=244"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=244"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=244"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 221,
  "date": "2011-05-21T12:01:25",
  "date_gmt": "2011-05-21T11:01:25",
  "guid": {
    "rendered": "http://valencia.tomalaplaza.net/?p=221"
  },
  "modified": "2011-05-21T13:27:35",
  "modified_gmt": "2011-05-21T12:27:35",
  "slug": "takethesquare-net",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://valencia.tomalaplaza.net/2011/05/21/takethesquare-net/",
  "title": {
    "rendered": "takethesquare.net"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Recentment constru\u00efda, des d&#8217;all\u00ed intentarem coordinar millor temes a fer a nivell internacional.</p>\n<p>Pren-la:</p>\n<p><a title=\"enlace a takethesquare\" href=\"http://takethesquare.net/\" target=\"_blank\">takethesquare.net</a></p>\n<p>****</p>\n<p>Reci\u00e9n construida, desde all\u00ed intentaremos coordinar mejor temas a hacer a nivel internacional.</p>\n<p>T\u00f3mala:</p>\n<p><a title=\"enlace a takethesquare\" href=\"http://takethesquare.net\" target=\"_blank\">takethesquare.net</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Recentment constru\u00efda, des d&#8217;all\u00ed intentarem coordinar millor temes a fer a nivell internacional. Pren-la: takethesquare.net **** Reci\u00e9n construida, desde all\u00ed intentaremos coordinar mejor temas a hacer a nivel internacional. T\u00f3mala: takethesquare.net</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 19,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    7,
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/221"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/19"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=221"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 4,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/221/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 224,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/221/revisions/224"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=221"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=221"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=221"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 215,
  "date": "2011-05-21T03:01:57",
  "date_gmt": "2011-05-21T02:01:57",
  "guid": {
    "rendered": "http://valencia.tomalaplaza.net/?p=215"
  },
  "modified": "2011-05-21T14:35:57",
  "modified_gmt": "2011-05-21T13:35:57",
  "slug": "programa-de-actividades-para-manana",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://valencia.tomalaplaza.net/2011/05/21/programa-de-actividades-para-manana/",
  "title": {
    "rendered": "Programa de actividades para el s\u00e1bado 21, d\u00eda de reflexi\u00f3n"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><strong> </strong></p>\n<p>(m\u00e9s a baix en valenci\u00e0)</p>\n<p>Las acciones convocadas por Acampada Valencia en la Plaza 15 de mayo para hoy, s\u00e1bado, se dirigir\u00e1n hacia la reflexi\u00f3n.\u00a0<!--more--></p>\n<p>Una de las actividades principales de la jornada ser\u00e1 la creaci\u00f3n de camisetas personalizadas con el lema \u201cestoy reflexionando\u201d o similares. Por ello, invitamos a todos los asistentes a que participen y traigan camisetas blancas para serigrafiarlas.</p>\n<p>Adem\u00e1s, se informa a todos los que tengan pensado acompa\u00f1arnos esta noche que se habilitar\u00e1 una zona para facilitar el descanso.</p>\n<p>Las actividades del d\u00eda son las siguientes:</p>\n<p>-12:00: Cadena humana</p>\n<p>-16:00: II Cadena humana</p>\n<p>-17:00: Taller de camisetas serigrafiadas</p>\n<p>-18:00: Paseo en grupos reducidos por los alrededores de la Plaza para informar y difundir el movimiento de los ciudadanos.</p>\n<p>En la tarde de ayer se decidi\u00f3 por votaci\u00f3n popular no celebrar la Asamblea hoy. El resto de d\u00edas s\u00ed habr\u00e1 Asamblea a las 20:00 horas.</p>\n<p>***</p>\n<p>Les accions convocades per Acampada Val\u00e8ncia en la Pla\u00e7a 15 de maig per a hui, dissabte, es dirigiran cap a la reflexi\u00f3.</p>\n<p>Una  de les activitats principals de la jornada ser\u00e0 la creaci\u00f3 de  samarretes personalitzades amb el lema \u201cestic reflexionant\u201d o similars.  Per a\u00e7\u00f2, convidem a tots els assistents al fet que participen i porten  samarretes blanques per a *serigrafiarlas.</p>\n<p>A m\u00e9s, s&#8217;informa a tots els que tinguen pensat acompanyar-nos aquesta nit que s&#8217;habilitar\u00e0 una zona per a facilitar el descans.</p>\n<p>Les activitats del dia s\u00f3n les seg\u00fcents:</p>\n<p>-12:00: Cadena humana</p>\n<p>-16:00: II Cadena humana</p>\n<p>-17:00: Taller de samarretes serigrafiades</p>\n<p>-18:00: Passeig en grups redu\u00efts pels voltants de la Pla\u00e7a per a informar i difondre el moviment dels ciutadans.</p>\n<p>En  la vesprada d&#8217;ahir es va decidir per votaci\u00f3 popular no celebrar  l&#8217;Assemblea hui. La resta de dies s\u00ed hi haur\u00e0 Assemblea a les 20:00  hores.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>(m\u00e9s a baix en valenci\u00e0) Las acciones convocadas por Acampada Valencia en la Plaza 15 de mayo para hoy, s\u00e1bado, se dirigir\u00e1n hacia la reflexi\u00f3n.\u00a0</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 19,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    4
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/215"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/19"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=215"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 8,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/215/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 230,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/215/revisions/230"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=215"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=215"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=215"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 209,
  "date": "2011-05-21T01:55:40",
  "date_gmt": "2011-05-21T00:55:40",
  "guid": {
    "rendered": "http://valencia.tomalaplaza.net/files/2011/05/SPANISH-REVOLUTION.jpg"
  },
  "modified": "2011-05-21T01:55:40",
  "modified_gmt": "2011-05-21T00:55:40",
  "slug": "spanish-revolution",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://valencia.tomalaplaza.net/spanish-revolution/",
  "title": {
    "rendered": "SPANISH REVOLUTION"
  },
  "author": 19,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://valencia.tomalaplaza.net/files/2011/05/SPANISH-REVOLUTION.jpg'><img width=\"300\" height=\"225\" src=\"https://valencia.tomalaplaza.net/files/2011/05/SPANISH-REVOLUTION.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "640",
    "height": "480",
    "hwstring_small": "height='96' width='128'",
    "file": "2011/05/SPANISH-REVOLUTION.jpg",
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    },
    "sizes": {}
  },
  "post": null,
  "source_url": "https://valencia.tomalaplaza.net/files/2011/05/SPANISH-REVOLUTION.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media/209"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/19"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=209"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 208,
  "date": "2011-05-21T01:54:13",
  "date_gmt": "2011-05-21T00:54:13",
  "guid": {
    "rendered": "http://valencia.tomalaplaza.net/files/2011/05/IMG_5326.jpg"
  },
  "modified": "2011-05-21T01:54:13",
  "modified_gmt": "2011-05-21T00:54:13",
  "slug": "img_5326",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://valencia.tomalaplaza.net/img_5326/",
  "title": {
    "rendered": "IMG_5326"
  },
  "author": 19,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://valencia.tomalaplaza.net/files/2011/05/IMG_5326.jpg'><img width=\"300\" height=\"200\" src=\"https://valencia.tomalaplaza.net/files/2011/05/IMG_5326.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "2808",
    "height": "1872",
    "hwstring_small": "height='85' width='128'",
    "file": "2011/05/IMG_5326.jpg",
    "image_meta": {
      "aperture": "4",
      "credit": "",
      "camera": "Canon EOS 5D Mark II",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "1305923712",
      "copyright": "",
      "focal_length": "21",
      "iso": "400",
      "shutter_speed": "0.0013333333333333",
      "title": ""
    },
    "sizes": {}
  },
  "post": null,
  "source_url": "https://valencia.tomalaplaza.net/files/2011/05/IMG_5326.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media/208"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/19"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=208"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 207,
  "date": "2011-05-21T01:53:55",
  "date_gmt": "2011-05-21T00:53:55",
  "guid": {
    "rendered": "http://valencia.tomalaplaza.net/files/2011/05/DSC01046.jpg"
  },
  "modified": "2011-05-21T01:53:55",
  "modified_gmt": "2011-05-21T00:53:55",
  "slug": "dsc01046",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://valencia.tomalaplaza.net/dsc01046/",
  "title": {
    "rendered": "-DSC01046"
  },
  "author": 19,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://valencia.tomalaplaza.net/files/2011/05/DSC01046.jpg'><img width=\"300\" height=\"225\" src=\"https://valencia.tomalaplaza.net/files/2011/05/DSC01046.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "3456",
    "height": "2592",
    "hwstring_small": "height='96' width='128'",
    "file": "2011/05/DSC01046.jpg",
    "image_meta": {
      "aperture": "3.2",
      "credit": "",
      "camera": "DSC-HX1",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "1305745893",
      "copyright": "",
      "focal_length": "8.6",
      "iso": "250",
      "shutter_speed": "0.02",
      "title": ""
    },
    "sizes": {}
  },
  "post": null,
  "source_url": "https://valencia.tomalaplaza.net/files/2011/05/DSC01046.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media/207"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/19"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=207"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 206,
  "date": "2011-05-21T01:53:44",
  "date_gmt": "2011-05-21T00:53:44",
  "guid": {
    "rendered": "http://valencia.tomalaplaza.net/files/2011/05/DSC01045.jpg"
  },
  "modified": "2011-05-21T01:53:44",
  "modified_gmt": "2011-05-21T00:53:44",
  "slug": "dsc01045",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://valencia.tomalaplaza.net/dsc01045/",
  "title": {
    "rendered": "-DSC01045"
  },
  "author": 19,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://valencia.tomalaplaza.net/files/2011/05/DSC01045.jpg'><img width=\"300\" height=\"225\" src=\"https://valencia.tomalaplaza.net/files/2011/05/DSC01045.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "3456",
    "height": "2592",
    "hwstring_small": "height='96' width='128'",
    "file": "2011/05/DSC01045.jpg",
    "image_meta": {
      "aperture": "3.2",
      "credit": "",
      "camera": "DSC-HX1",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "1305745891",
      "copyright": "",
      "focal_length": "8.6",
      "iso": "400",
      "shutter_speed": "0.02",
      "title": ""
    },
    "sizes": {}
  },
  "post": null,
  "source_url": "https://valencia.tomalaplaza.net/files/2011/05/DSC01045.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media/206"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/19"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=206"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 205,
  "date": "2011-05-21T01:53:35",
  "date_gmt": "2011-05-21T00:53:35",
  "guid": {
    "rendered": "http://valencia.tomalaplaza.net/files/2011/05/DSC01040.jpg"
  },
  "modified": "2011-05-21T01:53:35",
  "modified_gmt": "2011-05-21T00:53:35",
  "slug": "dsc01040",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://valencia.tomalaplaza.net/dsc01040/",
  "title": {
    "rendered": "-DSC01040"
  },
  "author": 19,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://valencia.tomalaplaza.net/files/2011/05/DSC01040.jpg'><img width=\"300\" height=\"225\" src=\"https://valencia.tomalaplaza.net/files/2011/05/DSC01040.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "3456",
    "height": "2592",
    "hwstring_small": "height='96' width='128'",
    "file": "2011/05/DSC01040.jpg",
    "image_meta": {
      "aperture": "2.8",
      "credit": "",
      "camera": "DSC-HX1",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "1305745817",
      "copyright": "",
      "focal_length": "5",
      "iso": "125",
      "shutter_speed": "0.016666666666667",
      "title": ""
    },
    "sizes": {}
  },
  "post": null,
  "source_url": "https://valencia.tomalaplaza.net/files/2011/05/DSC01040.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media/205"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/19"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=205"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 204,
  "date": "2011-05-21T01:53:26",
  "date_gmt": "2011-05-21T00:53:26",
  "guid": {
    "rendered": "http://valencia.tomalaplaza.net/files/2011/05/DSC01039.jpg"
  },
  "modified": "2011-05-21T01:53:26",
  "modified_gmt": "2011-05-21T00:53:26",
  "slug": "dsc01039",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://valencia.tomalaplaza.net/dsc01039/",
  "title": {
    "rendered": "-DSC01039"
  },
  "author": 19,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://valencia.tomalaplaza.net/files/2011/05/DSC01039.jpg'><img width=\"300\" height=\"225\" src=\"https://valencia.tomalaplaza.net/files/2011/05/DSC01039.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "3456",
    "height": "2592",
    "hwstring_small": "height='96' width='128'",
    "file": "2011/05/DSC01039.jpg",
    "image_meta": {
      "aperture": "3.5",
      "credit": "",
      "camera": "DSC-HX1",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "1305745811",
      "copyright": "",
      "focal_length": "5",
      "iso": "125",
      "shutter_speed": "0.0125",
      "title": ""
    },
    "sizes": {}
  },
  "post": null,
  "source_url": "https://valencia.tomalaplaza.net/files/2011/05/DSC01039.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media/204"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/19"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=204"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 203,
  "date": "2011-05-21T01:53:17",
  "date_gmt": "2011-05-21T00:53:17",
  "guid": {
    "rendered": "http://valencia.tomalaplaza.net/files/2011/05/DSC01038.jpg"
  },
  "modified": "2011-05-21T01:53:17",
  "modified_gmt": "2011-05-21T00:53:17",
  "slug": "dsc01038",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://valencia.tomalaplaza.net/dsc01038/",
  "title": {
    "rendered": "-DSC01038"
  },
  "author": 19,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://valencia.tomalaplaza.net/files/2011/05/DSC01038.jpg'><img width=\"300\" height=\"66\" src=\"https://valencia.tomalaplaza.net/files/2011/05/DSC01038.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "4912",
    "height": "1080",
    "hwstring_small": "height='28' width='128'",
    "file": "2011/05/DSC01038.jpg",
    "image_meta": {
      "aperture": "2.8",
      "credit": "",
      "camera": "DSC-HX1",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "1305745794",
      "copyright": "",
      "focal_length": "5",
      "iso": "125",
      "shutter_speed": "0.00625",
      "title": ""
    },
    "sizes": {}
  },
  "post": null,
  "source_url": "https://valencia.tomalaplaza.net/files/2011/05/DSC01038.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media/203"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/19"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=203"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 202,
  "date": "2011-05-21T01:51:28",
  "date_gmt": "2011-05-21T00:51:28",
  "guid": {
    "rendered": "http://valencia.tomalaplaza.net/files/2011/05/DSC01035.jpg"
  },
  "modified": "2011-05-21T01:51:28",
  "modified_gmt": "2011-05-21T00:51:28",
  "slug": "dsc01035",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://valencia.tomalaplaza.net/dsc01035/",
  "title": {
    "rendered": "-DSC01035"
  },
  "author": 19,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://valencia.tomalaplaza.net/files/2011/05/DSC01035.jpg'><img width=\"300\" height=\"225\" src=\"https://valencia.tomalaplaza.net/files/2011/05/DSC01035.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" /></a></p>\n<p>Fotos del Movimiento 15 M</p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": "<p>Fotos del Movimiento 15 M</p>\n"
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "3456",
    "height": "2592",
    "hwstring_small": "height='96' width='128'",
    "file": "2011/05/DSC01035.jpg",
    "image_meta": {
      "aperture": "4",
      "credit": "",
      "camera": "DSC-HX1",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "1305745704",
      "copyright": "",
      "focal_length": "5",
      "iso": "125",
      "shutter_speed": "0.004",
      "title": ""
    },
    "sizes": {}
  },
  "post": null,
  "source_url": "https://valencia.tomalaplaza.net/files/2011/05/DSC01035.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media/202"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/19"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=202"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 201,
  "date": "2011-05-21T01:51:14",
  "date_gmt": "2011-05-21T00:51:14",
  "guid": {
    "rendered": "http://valencia.tomalaplaza.net/files/2011/05/DSC01034.jpg"
  },
  "modified": "2011-05-21T01:51:14",
  "modified_gmt": "2011-05-21T00:51:14",
  "slug": "dsc01034",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://valencia.tomalaplaza.net/dsc01034/",
  "title": {
    "rendered": "-DSC01034"
  },
  "author": 19,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://valencia.tomalaplaza.net/files/2011/05/DSC01034.jpg'><img width=\"300\" height=\"66\" src=\"https://valencia.tomalaplaza.net/files/2011/05/DSC01034.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "4912",
    "height": "1080",
    "hwstring_small": "height='28' width='128'",
    "file": "2011/05/DSC01034.jpg",
    "image_meta": {
      "aperture": "2.8",
      "credit": "",
      "camera": "DSC-HX1",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "1305745683",
      "copyright": "",
      "focal_length": "5",
      "iso": "125",
      "shutter_speed": "0.003125",
      "title": ""
    },
    "sizes": {}
  },
  "post": null,
  "source_url": "https://valencia.tomalaplaza.net/files/2011/05/DSC01034.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media/201"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/19"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=201"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 200,
  "date": "2011-05-21T01:50:28",
  "date_gmt": "2011-05-21T00:50:28",
  "guid": {
    "rendered": "http://valencia.tomalaplaza.net/files/2011/05/15-M-19-mayo-2-copia.jpg"
  },
  "modified": "2011-05-21T01:50:28",
  "modified_gmt": "2011-05-21T00:50:28",
  "slug": "15-m-19-mayo-2-copia",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://valencia.tomalaplaza.net/15-m-19-mayo-2-copia/",
  "title": {
    "rendered": "15 M 19 mayo 2 copia"
  },
  "author": 19,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://valencia.tomalaplaza.net/files/2011/05/15-M-19-mayo-2-copia.jpg'><img width=\"300\" height=\"199\" src=\"https://valencia.tomalaplaza.net/files/2011/05/15-M-19-mayo-2-copia.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "4288",
    "height": "2848",
    "hwstring_small": "height='85' width='128'",
    "file": "2011/05/15-M-19-mayo-2-copia.jpg",
    "image_meta": {
      "aperture": "8",
      "credit": "",
      "camera": "NIKON D300",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "1305835700",
      "copyright": "",
      "focal_length": "10",
      "iso": "800",
      "shutter_speed": "0.01",
      "title": ""
    },
    "sizes": {}
  },
  "post": null,
  "source_url": "https://valencia.tomalaplaza.net/files/2011/05/15-M-19-mayo-2-copia.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media/200"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/19"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=200"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 181,
  "date": "2011-05-21T01:34:25",
  "date_gmt": "2011-05-21T00:34:25",
  "guid": {
    "rendered": "http://valencia.tomalaplaza.net/?p=181"
  },
  "modified": "2011-05-21T11:49:21",
  "modified_gmt": "2011-05-21T10:49:21",
  "slug": "valencia-segona-concentracio-del-15m",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://valencia.tomalaplaza.net/2011/05/21/valencia-segona-concentracio-del-15m/",
  "title": {
    "rendered": "Val\u00e8ncia, segona concentraci\u00f3 del 15M"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>(Versi\u00f3n en castellano m\u00e1s abajo)<br />\nSegons les dades de diverses fonts (EL PA\u00cdS, Policia Nacional), Val\u00e8ncia ha estat la segona concentraci\u00f3 m\u00e9s important del moviment 15M. Entre 10.000 i 12.000 assistents han plenat hui l&#8217;assemblea. La Puerta del Sol encap\u00e7ala les xifres amb 28.000 assistents, mentre M\u00e0laga compta amb 7.000 i Barcelona amb 5.000 assistents. En total, m\u00e9s de 100.000 persones recol\u00e7en el moviment a tot el m\u00f3n, com recull la <a href=\"http://www.elpais.com/static/misc/portada20110521.pdf\" target=\"_blank\">portada nacional\u00a0de EL PA\u00cdS del dissabte 21 de maig</a>, que ha escollit la imatge del renombrament de la Pla\u00e7a de l&#8217;Ajuntament per a il\u00b7lustrar el triomf del moviment.<!--more--></p>\n<p>A les dos i mitja de la nit Val\u00e8ncia no descansa. La Pla\u00e7a del Ajuntament, rebatejada com Pla\u00e7a del Quinze de Maig, es troba plena de gom a gom de gent de tot tipus, m\u00fasica, activitats i, sobre tot, reflexi\u00f3. Ara mateix les comissions es troven treballant en les accions que es portar\u00e0n a terme durant la Jornada de Reflexi\u00f3. Des de la comissi\u00f3 de creativitat es demana als assistents que vinguen amb samarretes blanques on es puga imprimir el missatge <em>Ac\u00ed es reflexiona</em>, com indica una gran pancarta ja al\u00e7ada a la pla\u00e7a.</p>\n<p>El Ministeri de l&#8217;Interior ha comunicat que no intervendr\u00e0 en les acampades mentre es respecte l&#8217;ordre. La #acampadavalencia es compromet a respectar-ho i a continuar amb accions pac\u00edfiques la seua estan\u00e7a en la pla\u00e7a.</p>\n<p>&#8212;&#8212;&#8212; Versi\u00f3n en castellano<br />\nValencia, segunda concentraci\u00f3n del 15M</p>\n<p>Seg\u00fan los datos de diversas fuentes (EL PA\u00cdS, Polic\u00eda Nacional), Valencia ha sido la segunda concentraci\u00f3n m\u00e1s importante del movimiento 15M. Entre 10.000 y 12.000 asistentes han abarrotado hoy la asamblea. La Puerta del Sol encabeza las cifras con 28.000 asistentes, mientras que M\u00e1laga cuenta con 7.000 y Barceloa con 5.000 asistentes. En total, m\u00e1s de 100.000 personas apoyan el movimiento en todo el mundo, como recoge la <a href=\"http://www.elpais.com/static/misc/portada20110521.pdf\" target=\"_blank\">portada nacional de EL PA\u00cdS del s\u00e1bado 21 de mayo</a>, para la que han escogido la imagen del renombramiento de la Plaza del Ayuntamiento para ilustrar el triunfo del movimiento.</p>\n<p>A las dos y media de la noche, Valencia no descansa. La reci\u00e9n rebautizada Plaza del Quince de Mayo se encuentra llena hasta los topes de gente de todo tipo, m\u00fasica, actividades y, sobre todo, reflexi\u00f3n. Ahora mismo, las comisiones se encuentran trabajando en las acciones que ma\u00f1ana s\u00e1bado se llevaran a cabo durante la jornada de reflexi\u00f3n. Desde la comisi\u00f3n de creatividad, se pide a los asistentes que vengan con camisetas blancas donde se pueda imprimir el mensaje <em>Aqu\u00ed se reflexiona</em>, como indica una gran pancarta que ya se ha levantado.</p>\n<p>El Ministerio del Interior ha comunicado que no intervendr\u00e1 en las acampadas mientras se mantenga el orden p\u00fablico. La #acampadavalencia se compromete a respetarlo y a continuar, con acciones pac\u00edficas, su estancia en la Plaza del Quince de Mayo.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>(Versi\u00f3n en castellano m\u00e1s abajo) Segons les dades de diverses fonts (EL PA\u00cdS, Policia Nacional), Val\u00e8ncia ha estat la segona concentraci\u00f3 m\u00e9s important del moviment 15M. Entre 10.000 i 12.000 assistents han plenat hui l&#8217;assemblea. La Puerta del Sol encap\u00e7ala les xifres amb 28.000 assistents, mentre M\u00e0laga compta amb 7.000 i Barcelona amb 5.000 assistents. [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 19,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/181"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/19"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=181"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 8,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/181/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 186,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/181/revisions/186"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=181"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=181"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=181"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 177,
  "date": "2011-05-21T00:16:05",
  "date_gmt": "2011-05-20T23:16:05",
  "guid": {
    "rendered": "http://valencia.tomalaplaza.net/?page_id=177"
  },
  "modified": "2011-05-28T08:55:54",
  "modified_gmt": "2011-05-28T07:55:54",
  "slug": "necesidades-de-logistica",
  "status": "publish",
  "type": "page",
  "link": "https://valencia.tomalaplaza.net/necesidades-de-logistica/",
  "title": {
    "rendered": "Materiales urgentes"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Necesidades <strong>EXTREMADAMENTE URGENTES</strong></p>\n<p><strong>Necesidades urgentes de Log\u00edstica:</strong></p>\n<ul>\n<li>Bridas.</li>\n<li>Cajas y soportes de pl\u00e1stico.</li>\n<li>Cajas peque\u00f1as o medianas.</li>\n<li>Sombrillas de pl\u00e1stico.</li>\n<li>Lonas.</li>\n<li>Cartulinas.</li>\n<li>Pal\u00e9s</li>\n<li>Cutters.</li>\n<li>Garrafas vac\u00edas para hacer de contrapeso</li>\n</ul>\n<p><strong>Necesidades urgentes de Cocina:</strong></p>\n<ul>\n<li>Agua y todo tipo de bebidas.</li>\n<li>Hielo.</li>\n<li>Pan.</li>\n<li>Fruta.</li>\n<li>Latas de comida.</li>\n<li>Boller\u00eda.</li>\n<li>Verduras y hortalizas (sobre todo para ensaladas).</li>\n<li>Platos de comida hechos en casa.</li>\n<li>Caf\u00e9.</li>\n<li>Fiambre.</li>\n<li>Aceite y vinagre.</li>\n<li>Az\u00facar</li>\n<li>Bebidas energ\u00e9ticas y refrescos</li>\n<li>Tila</li>\n<li>Pimiento, cebolla, tomate, pepino y lechuga (a poder ser de la huerta murciana ECOL\u00d3GICA)</li>\n<li>Agua, queso, leche, leche de soja y fruta</li>\n<li>Papel de plata</li>\n<li>Papel transparente</li>\n<li>Tablas de cortar</li>\n<li>Dosificadores H2O</li>\n</ul>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong>Necesidades &#8220;menos&#8221; urgentes de Log\u00edstica:</strong></p>\n<ul>\n<li>Parasol de coches</li>\n<li>Cuartos de ba\u00f1o m\u00f3viles</li>\n<li>Nevera</li>\n<li>Muletas</li>\n<li>Pal\u00e9s</li>\n<li>Clavos</li>\n<li>Cartulinas de colores</li>\n<li>Cuerda de pita</li>\n<li>Bridas</li>\n<li>Palos largos</li>\n<li>Toldos</li>\n<li>Cutex</li>\n<li>Estanter\u00edas</li>\n<li>Herramientas</li>\n<li>Bater\u00edas 12v</li>\n<li>Tubos fluorescentes</li>\n<li>Mesa XXL</li>\n<li>Precinto</li>\n<li>Tel\u00e9fono IP o adaptadores</li>\n<li>Cadenas</li>\n<li>Candados</li>\n<li>Tachas</li>\n<li>Clavos</li>\n<li>Martillos</li>\n<li>Lonas</li>\n<li>Chapas de madera. M\u00edn. 0,7</li>\n<li>Alambre grueso</li>\n<li>Arena y tierra</li>\n<li>Palo de bamb\u00fa</li>\n<li>Alargador/era</li>\n<li>Sillas</li>\n<li>Champ\u00fa</li>\n<li>M\u00f3viles para liberar (o libres)</li>\n<li>Caja de herramientas vac\u00eda (o llena)</li>\n<li>Repetidores wifi</li>\n<li>Cajas de cart\u00f3n</li>\n<li>Comp\u00e1s</li>\n<li>C\u00e1psulas de aguja de plato t\u00e9cnico</li>\n<li>Camilla</li>\n<li>C\u00e1maras de bici</li>\n<li>Palos de tienda de campa\u00f1a</li>\n<li>Tela blanca grande (o s\u00e1bana, cortina, o suced\u00e1neo)</li>\n<li>Pilas peque\u00f1as</li>\n<li>Disfraces</li>\n<li>Pantallas gigantes</li>\n<li>Bater\u00edas de cami\u00f3n</li>\n<li>Forro de libros (con o sin adhesivo)</li>\n<li>Cartulinas grandes</li>\n<li>Rotuladores permanentes de punta gorda</li>\n</ul>\n<p><strong>Necesidades urgentes de Agricultura:</strong></p>\n<ul>\n<li>Listones de madera.</li>\n<li>Caballetes.</li>\n<li>Archivadores.</li>\n<li>Sombrillas.</li>\n<li>Pesos de sombrilla.</li>\n<li>Herramientas de poda (tijeritas).</li>\n<li>Bid\u00f3n grande de pl\u00e1stico.</li>\n<li>Tierra.</li>\n<li>Macetas, bandejas de cultivo, vasitos de yogurt (reciclado).</li>\n<li>Semillas.</li>\n<li>Tutores y ca\u00f1as de madera (para las tomateras).</li>\n<li>Espantap\u00e1jaros.</li>\n<li>Sombreros.</li>\n<li>Guantes.</li>\n<li>Carretilla.</li>\n</ul>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Necesidades EXTREMADAMENTE URGENTES Necesidades urgentes de Log\u00edstica: Bridas. Cajas y soportes de pl\u00e1stico. Cajas peque\u00f1as o medianas. Sombrillas de pl\u00e1stico. Lonas. Cartulinas. Pal\u00e9s Cutters. Garrafas vac\u00edas para hacer de contrapeso Necesidades urgentes de Cocina: Agua y todo tipo de bebidas. Hielo. Pan. Fruta. Latas de comida. Boller\u00eda. Verduras y hortalizas (sobre todo para ensaladas). Platos [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 19,
  "featured_media": 0,
  "parent": 0,
  "menu_order": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "template": "",
  "meta": [],
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/177"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/page"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/19"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=177"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 35,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/177/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 179,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/177/revisions/179"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=177"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 168,
  "date": "2011-05-20T23:21:43",
  "date_gmt": "2011-05-20T22:21:43",
  "guid": {
    "rendered": "http://valencia.tomalaplaza.net/?p=168"
  },
  "modified": "2011-05-20T23:25:20",
  "modified_gmt": "2011-05-20T22:25:20",
  "slug": "sonen-les-dotze-i-continuem-aci",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://valencia.tomalaplaza.net/2011/05/20/sonen-les-dotze-i-continuem-aci/",
  "title": {
    "rendered": "Sonen les dotze i continuem ac\u00ed"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>El rellotge de l&#8217;Ajuntament de Val\u00e8ncia ha donat les 00.00 hores i  centenars de persones comen\u00e7en la jornada de reflexi\u00f3 sense abandonar la  pla\u00e7a. Amb els primers tons del rellotge municipal s&#8217;ha fet el silenci  entre la gent congregada en la Pla\u00e7a del 15 de Maig. Despr\u00e9s d&#8217;acabar  l&#8217;\u00faltima campanada els simpatitzants del Moviment 15 M han arrancat a  aplaudir com si de la nit de cap d&#8217;any es tractara. Potser, sense saber-ho,  hem acomiadat una vella \u00e8poca &#8220;d&#8217;immobilisme pol\u00edtic&#8221;.</p>\n<p>****</p>\n<p>El reloj del Ayuntamiento de Valencia ha dado las 00.00 horas y centenares de personas empieza la jornada de reflexi\u00f3n sin abandonar la plaza. Con los primeros tonos del reloj municipal se ha hecho el silencio entre la gente congregada en la Plaza del 15 de Mayo. Tras acabar la \u00faltima campanada los simpatizantes del Movimiento 15 M han arrancado a aplaudir como si de nochevieja se tratara. Quiz\u00e1, sin saberlo, hemos despedido una vieja \u00e9poca &#8220;de inmovilismo pol\u00edtico&#8221;.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>El rellotge de l&#8217;Ajuntament de Val\u00e8ncia ha donat les 00.00 hores i centenars de persones comen\u00e7en la jornada de reflexi\u00f3 sense abandonar la pla\u00e7a. Amb els primers tons del rellotge municipal s&#8217;ha fet el silenci entre la gent congregada en la Pla\u00e7a del 15 de Maig. Despr\u00e9s d&#8217;acabar l&#8217;\u00faltima campanada els simpatitzants del Moviment 15 [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 19,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/168"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/19"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=168"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 3,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/168/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 172,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/168/revisions/172"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=168"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=168"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=168"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 161,
  "date": "2011-05-20T23:08:29",
  "date_gmt": "2011-05-20T22:08:29",
  "guid": {
    "rendered": "http://valencia.tomalaplaza.net/?p=161"
  },
  "modified": "2011-05-20T23:10:33",
  "modified_gmt": "2011-05-20T22:10:33",
  "slug": "model-de-text-per-a-la-peticio-dacampada-front-la-delegacio-de-govern-i-els-ajuntaments",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://valencia.tomalaplaza.net/2011/05/20/model-de-text-per-a-la-peticio-dacampada-front-la-delegacio-de-govern-i-els-ajuntaments/",
  "title": {
    "rendered": "Model de text per a la petici\u00f3 d&#8217;acampada front la delegaci\u00f3 de govern i els ajuntaments"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Des de l&#8217;acampada M-15 Val\u00e8ncia volem fer p\u00fablic el document que hem usat per a obtindre el m\u00ednim benepl\u00e0cit de les autoritats i per a que es puga difondre a les diferents acampades. Dem\u00e0 hem de seguir amb la iniciativa, hem de seguir lluitant. M\u00e9s avall est\u00e0 el link.</p>\n<p>Desde la acampada M-15 Valencia queremos hacer p\u00fablico el documento que hemos usado para obtener el m\u00ednimo benepl\u00e1cito de las autoridades y para que se pueda difundir a las distintas acampadas. Ma\u00f1ana tenemos que seguir con la iniciativa, tenemos que seguir luchando. Abajo el link.</p>\n<p>http://www.megaupload.com/?d=OUNOTI2B</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Des de l&#8217;acampada M-15 Val\u00e8ncia volem fer p\u00fablic el document que hem usat per a obtindre el m\u00ednim benepl\u00e0cit de les autoritats i per a que es puga difondre a les diferents acampades. Dem\u00e0 hem de seguir amb la iniciativa, hem de seguir lluitant. M\u00e9s avall est\u00e0 el link. Desde la acampada M-15 Valencia queremos [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 19,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/161"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/19"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=161"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 2,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/161/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 169,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/161/revisions/169"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=161"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=161"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=161"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 150,
  "date": "2011-05-20T20:34:18",
  "date_gmt": "2011-05-20T19:34:18",
  "guid": {
    "rendered": "http://valencia.tomalaplaza.net/?p=150"
  },
  "modified": "2011-05-21T12:53:28",
  "modified_gmt": "2011-05-21T11:53:28",
  "slug": "estamos-aqui",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://valencia.tomalaplaza.net/2011/05/20/estamos-aqui/",
  "title": {
    "rendered": "&#8220;Estamos aqu\u00ed&#8221;"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>(m\u00e1s abajo, versi\u00f3n en valenciano)</p>\n<p>&#8220;Nosotros estamos aqu\u00ed. En las plazas de Espa\u00f1a. Somos personas a las cuales no nos ha quedado otra opci\u00f3n que estar aqu\u00ed. Y lo hacemos por todos: por los espa\u00f1oles de ahora y por los que vendr\u00e1n.</p>\n<p><!--more--></p>\n<p>A nosotros nos est\u00e1 pasando: nada ni nadie nos representa, y estamos desvalidos ante el sistema.</p>\n<p>No nos reconocemos en ning\u00fan partido ni movimiento organizado. Nos estamos organizando de forma log\u00edstica, no pol\u00edtica.</p>\n<p>Nosotros no queremos imponer nada.</p>\n<p>Queremos que las siguientes generaciones no tengan el problema que nos ha tra\u00eddo a la plaza y puedan vivir en paz.</p>\n<p>Queremos libertad.</p>\n<p>Queremos un sistema pol\u00edtico donde el elegido dependa directamente del elector: menos burocracia.</p>\n<p>Queremos listas abiertas, cambio de la Ley Electoral y que los elegidos por este medio redacten una Constituci\u00f3n. El sistema actual legislativo y social nos ha tra\u00eddo aqu\u00ed y no nos vale. Que cambie.</p>\n<p>Queremos un Estado serio, sin paternalismo ni suficiencia.</p>\n<p>Para nosotros y para la posteridad.&#8221;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>http://arkesis.blogspot.com/2011/05/se-ven-las-caras.html</p>\n<p>*****</p>\n<p>&#8220;Nosaltres estem ac\u00ed. En les places d&#8217;Espanya. Som persones a les quals   no ens ha quedat una altra opci\u00f3 que estar ac\u00ed. I ho fem per tots: pels   espanyols d&#8217;ara i pels quals vindran.</p>\n<p>A nosaltres ens est\u00e0 passant: gens ni ning\u00fa ens representa, i estem desvalguts davant el sistema.</p>\n<p>No ens reconeixem en cap partit ni moviment organitzat. Ens estem organitzant de forma log\u00edstica, no pol\u00edtica.</p>\n<p>Nosaltres no volem imposar gens.</p>\n<p>Volem que les seg\u00fcents generacions no tinguen el problema que ens ha portat a la pla\u00e7a i puguen viure en pau.</p>\n<p>Volem llibertat.</p>\n<p>Volem un sistema pol\u00edtic on el triat depenga directament de l&#8217;elector: menys burocr\u00e0cia.</p>\n<p>Volem  llistes obertes, canvi de la Llei Electoral i que els triats per  aquest  mitj\u00e0 redacten una Constituci\u00f3. El sistema actual legislatiu i  social  ens ha portat ac\u00ed i no ens val. Que canvie.</p>\n<p>Volem un Estat seri\u00f3s, sense paternalisme ni sufici\u00e8ncia.</p>\n<p>Per a nosaltres i per a la posteritat.&#8221;</p>\n<p>http://arkesis.blogspot.com/2011/05/se-ven-las-caras.html</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>(m\u00e1s abajo, versi\u00f3n en valenciano) &#8220;Nosotros estamos aqu\u00ed. En las plazas de Espa\u00f1a. Somos personas a las cuales no nos ha quedado otra opci\u00f3n que estar aqu\u00ed. Y lo hacemos por todos: por los espa\u00f1oles de ahora y por los que vendr\u00e1n.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 19,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/150"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/19"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=150"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 4,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/150/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 153,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/150/revisions/153"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=150"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=150"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=150"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 145,
  "date": "2011-05-20T20:11:27",
  "date_gmt": "2011-05-20T19:11:27",
  "guid": {
    "rendered": "http://valencia.tomalaplaza.net/?p=145"
  },
  "modified": "2011-05-21T14:41:47",
  "modified_gmt": "2011-05-21T13:41:47",
  "slug": "145",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://valencia.tomalaplaza.net/2011/05/20/145/",
  "title": {
    "rendered": "Recital ciudadano de poes\u00eda"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>(m\u00e9s a baix versi\u00f3 en valenci\u00e0 i un poema de regal)</p>\n<p>A media tarde, bajo un toldo instalado en un extremo de la Pla\u00e7a del Quinze de Maig, ha tenido lugar un Recital Ciudadano de Poes\u00eda. Durante una hora, el micr\u00f3fono del<br />\nMovimiento 15-M ha sido abordado por aquellas personas que quer\u00edan expresar a trav\u00e9s de la gram\u00e1tica cadenciosa de los versos su malestar por la situaci\u00f3n actual, dando voz a<br />\npoemas como \u201cVan por nosotros\u201d, de Accidents Polipo\u00e8tics, \u201cA la mujer de hoy\u201d, de Kique Moreno, \u201cPermanezco en pie\u201d, de Jorge Brunete, \u201cCapitalismo\u201d, de Ana P\u00e9rez Ca\u00f1amares&#8230;<!--more--><br />\nEl recital ha sido una sucesi\u00f3n de versos reivindicativos, \u00e1cidos, hirientes, crudos y vertiginosos como la verdad que describ\u00edan, como la sociedad que retrataban, como el miedo del que trataban de huir aquellos que los escribieron, pero que pocos, ni siquiera ellos, pueden dejar atr\u00e1s. La voz popular se hizo verso que niega el verso si no es honesto. L\u00edrica comprometida, que desgarraba, que no querr\u00eda ser escuchada, que maldec\u00eda todo aquello que hace necesaria la protesta, el grito, la lucha. Era poes\u00eda que hubiera preferido no haber existido.<br />\nY, as\u00ed, con la voz de los ciudadanos y la letra de los poetas, el centro de Valencia se ha convertido en el escenario inmejorable \u2014ahora tengo la sensaci\u00f3n de que fue levantada para este momento\u2014 para que los ciudadanos reciten y escuchen, para compartir esa l\u00edrica viva del pueblo, de ese eco que lleva d\u00edas rebotando de garganta en coraz\u00f3n, de pancarta en canci\u00f3n, de plaza en plaza. Un grito de protesta que no se agota, que surge de todas partes, con nervio, con pasi\u00f3n, con indignaci\u00f3n, cada vez m\u00e1s fuerte y prolongado, como si se tratase de un torrente de palabras que han estado demasiado tiempo encallado en la garganta \u2014a medio camino entre la lengua y el cielo de la boca\u2014. Poes\u00eda, en definitiva, que ha desgranado en versos el capitalismo, la violencia de g\u00e9nero, el consumismo, las ideolog\u00edas pol\u00edticas, el materialismo, eso que algunos se han atrevido a calificar como la \u201cgeneraci\u00f3n perdida\u201d\u2026 O, en la pluma de Jorge Brunete:</p>\n<p>****</p>\n<p>A mitja vesprada, sota un tendal instal\u00b7lat en un extrem de la Pla\u00e7a  del Quinze de Maig, ha tingut lloc un Recital Ciutad\u00e0 de Poesia.  Durant una hora, el micr\u00f2fon del Moviment 15-M ha sigut abordat per  aquelles persones que volien expressar a trav\u00e9s de la gram\u00e0tica cadenciosa dels versos el seu malestar per la situaci\u00f3 actual, donant  veu a poemes com \u201cVan per nosaltres\u201d, de Accidents Polipo\u00e8tics, \u201cA  la dona d&#8217;avui\u201d, de Kique Moreno, \u201cRomanc en peus\u201d, de Jorge Brunete,  \u201cCapitalisme\u201d, d&#8217;Ana P\u00e9rez Ca\u00f1amares&#8230;<br />\nEl recital ha sigut una  successi\u00f3 de versos reivindicatius, \u00e0cids, feridors, crus i vertiginosos  com la veritat que descrivien, com la societat que retrataven, com la  por del que tractaven de fugir aquells que els van escriure, per\u00f2 que  pocs, ni tan sols ells, poden deixar arrere. La veu popular es va fer  vers que nega el vers si no \u00e9s honest. L\u00edrica compromesa, que estripava,  que no voldria ser escoltada, que male\u00efa tot all\u00f2 que fa necess\u00e0ria la  protesta, el crit, la lluita. Era poesia que haguera preferit no haver  existit.<br />\nI, aix\u00ed, amb la veu dels ciutadans i la lletra dels poetes,  el centre de Val\u00e8ncia s&#8217;ha convertit en l&#8217;escenari immillorable \u2014ara  tinc la sensaci\u00f3 de que va ser al\u00e7ada per a aquest moment\u2014 perqu\u00e8 els  ciutadans reciten i escolten, per a compartir aqueixa l\u00edrica viva del  poble, d&#8217;aqueix ress\u00f2 que porta dies rebotant de gola en cor, de  pancarta en can\u00e7\u00f3, de pla\u00e7a en pla\u00e7a. Un crit de protesta que no  s&#8217;esgota, que sorgeix de tot arreu, amb nervi, amb passi\u00f3, amb  indignaci\u00f3, cada vegada m\u00e9s forta i perllongat, com si es tractara d&#8217;un  torrent de paraules que han estat massa temps encallat en la gola \u2014a mig  cam\u00ed entre la llengua i el cel de la boca\u2014. Poesia, en definitiva, que  ha desgranat en versos el capitalisme, la viol\u00e8ncia de g\u00e8nere, el  consumisme, les ideologies pol\u00edtiques, el materialisme, a\u00e7\u00f2 que alguns  s&#8217;han atrevit a qualificar com la \u201cgeneraci\u00f3 perduda\u201d\u2026</p>\n<p style=\"text-align: center\">Yo, cuerpo que no soy t\u00fa</p>\n<p>He pretendido ser poeta</p>\n<p>Yo, que no soy tu palabra</p>\n<p>Soy tu mordaza</p>\n<p>Yo, que no soy tu herida</p>\n<p>Soy tu balada</p>\n<p>Yo, que escribo para re-vivir</p>\n<p>Lo que asoma despu\u00e9s de la matanza</p>\n<p>Nada: el viento</p>\n<p>No hay paredes en el desierto</p>\n<p>Donde pueda rebotar, dilatarse, acurrucarse,</p>\n<p>Tu grito.</p>\n<p>Solo por eso: el poema.</p>\n<p>Jorge Brunete, \u201cYo: el poema\u201d</p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>(m\u00e9s a baix versi\u00f3 en valenci\u00e0 i un poema de regal) A media tarde, bajo un toldo instalado en un extremo de la Pla\u00e7a del Quinze de Maig, ha tenido lugar un Recital Ciudadano de Poes\u00eda. Durante una hora, el micr\u00f3fono del Movimiento 15-M ha sido abordado por aquellas personas que quer\u00edan expresar a trav\u00e9s [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 19,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    3
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/145"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/19"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=145"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 6,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/145/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 258,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/145/revisions/258"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=145"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=145"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=145"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 141,
  "date": "2011-05-20T19:50:50",
  "date_gmt": "2011-05-20T18:50:50",
  "guid": {
    "rendered": "http://valencia.tomalaplaza.net/?p=141"
  },
  "modified": "2011-05-20T23:18:23",
  "modified_gmt": "2011-05-20T22:18:23",
  "slug": "%c2%a1sigue-en-directo-la-asamblea",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://valencia.tomalaplaza.net/2011/05/20/%c2%a1sigue-en-directo-la-asamblea/",
  "title": {
    "rendered": "\u00a1Segueix en directe l&#8217;assemblea!"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>En el <a href=\"http://www.megalive.com/?v=6NAS8INB\">seg\u00fcent enlla\u00e7</a> pots vore en directe l&#8217;assemblea en la pla\u00e7a del 15 de Maig, en Val\u00e8ncia.</p>\n<p>En el <a title=\"STREAMING\" href=\"http://www.megalive.com/?v=6NAS8INB\">siguiente enlace</a> puedes ver en directo la asamblea en la plaza del 15 de Mayo, en Valencia.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>http://www.megalive.com/?v=6NAS8INB</p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>En el seg\u00fcent enlla\u00e7 pots vore en directe l&#8217;assemblea en la pla\u00e7a del 15 de Maig, en Val\u00e8ncia. En el siguiente enlace puedes ver en directo la asamblea en la plaza del 15 de Mayo, en Valencia. &nbsp; http://www.megalive.com/?v=6NAS8INB &nbsp;</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 19,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/141"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/19"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=141"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 4,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/141/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 143,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/141/revisions/143"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=141"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=141"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=141"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 131,
  "date": "2011-05-20T18:28:33",
  "date_gmt": "2011-05-20T17:28:33",
  "guid": {
    "rendered": "http://valencia.tomalaplaza.net/?p=131"
  },
  "modified": "2011-05-20T23:06:02",
  "modified_gmt": "2011-05-20T22:06:02",
  "slug": "videos-daccions-davui-okupacio-banc-i-pancarta-a-les-torres-dels-serrans",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://valencia.tomalaplaza.net/2011/05/20/videos-daccions-davui-okupacio-banc-i-pancarta-a-les-torres-dels-serrans/",
  "title": {
    "rendered": "Videos d&#8217;accions d&#8217;avui: Okupaci\u00f3 banc i pancarta a les Torres dels Serrans"
  },
  "content": {
    "rendered": "<iframe width=\"500\" height=\"281\" src=\"https://www.youtube.com/embed/E_LfQFTVBow?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen></iframe>\n<p>M\u00e1s v\u00eddeos abajo</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><!--more--></p>\n<iframe width=\"500\" height=\"281\" src=\"https://www.youtube.com/embed/tL8nooYk6-Y?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen></iframe>\n<iframe width=\"500\" height=\"375\" src=\"https://www.youtube.com/embed/42s4ZOGFSAM?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen></iframe>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>M\u00e1s v\u00eddeos abajo &nbsp;</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 19,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    3,
    9
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/131"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/19"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=131"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 10,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/131/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 166,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/131/revisions/166"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=131"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=131"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=131"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 124,
  "date": "2011-05-20T18:07:55",
  "date_gmt": "2011-05-20T17:07:55",
  "guid": {
    "rendered": "http://valencia.tomalaplaza.net/?page_id=124"
  },
  "modified": "2011-05-23T18:01:45",
  "modified_gmt": "2011-05-23T17:01:45",
  "slug": "decalogo-de-propuestas",
  "status": "publish",
  "type": "page",
  "link": "https://valencia.tomalaplaza.net/decalogo-de-propuestas/",
  "title": {
    "rendered": "Dec\u00e1logo de propuestas (Varios idiomas)"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>(Primero castellano, y m\u00e1s abajo traducciones, en este orden: Italiano, Alem\u00e1n, B\u00falgaro, Franc\u00e9s, Polaco, \ufeff\ufeffRumano, \u00c1rabe)</p>\n<p>Estamos viviendo un momento hist\u00f3rico sin precedentes en nuestra democracia: la indignaci\u00f3n se ha transformado -gracias al apoyo masivo de los ciudadanos- en esperanza de cambiar lo que tanto nos indigna. Vamos a necesitar energ\u00eda, valent\u00eda y ganas de trabajar en un proyecto com\u00fan.</p>\n<p>Para evitar que la fuerza de este movimiento de sociedad civil sea fagocitada o manipulada por elementos ajenos a \u00e9l, proponemos un dec\u00e1logo de medidas concretas que, de llevarlas a cabo nos conducir\u00e1n a la democracia plural y justa que exigimos.</p>\n<p>&#8211; Respeto real a los valores de justicia, libertad, igualdad y pluralismo.</p>\n<p>&#8211; Limitaci\u00f3n de las asignaciones econ\u00f3micas y privilegios de los cargos p\u00fablicos. Incapacitaci\u00f3n permanente de los condenados por corrupci\u00f3n para volver a presentarse a unas elecciones.</p>\n<p>&#8211; Modificaci\u00f3n de la Ley Electoral. De manera que se garantice la representatividad y proporcionalidad, cuidando que no se discrimine a ninguna fuerza pol\u00edtica ni voluntad social, permitiendo la entrada de los partidos minoritarios y acabando con el bipartidismo. No a la barrera del 5%, la m\u00e1s alta de todo el Estado.</p>\n<p>&#8211; Profundizaci\u00f3n en los mecanismos que permitan a la ciudadan\u00eda ejercer la democracia directa, como refer\u00e9ndums, en los casos de decisiones socio-econ\u00f3micas importantes. Simplificar los mecanismos para la presentaci\u00f3n de iniciativas legislativas populares.</p>\n<p>&#8211; Imposici\u00f3n de la consulta popular obligatoria y vinculante para la elaboraci\u00f3n y aprobaci\u00f3n de los presupuestos municipales, auton\u00f3micos y estatales.</p>\n<p>&#8211; Modificaci\u00f3n y creaci\u00f3n de mecanismos de control que aseguren la estricta separaci\u00f3n de los poderes p\u00fablicos. Asegurar la absoluta independencia del poder judicial.</p>\n<p>&#8211; Consideraci\u00f3n como bienes de utilidad p\u00fablica los servicios de primera necesidad para la ciudadan\u00eda como energ\u00eda, redes de comunicaci\u00f3n, alimentaci\u00f3n, transportes y banca. Prohibici\u00f3n por tanto de los monopolios y oligopolios privados en suministro de estos bienes.</p>\n<p>&#8211; Derecho al trabajo digno, estable y de calidad. Prohibici\u00f3n de los EREs en empresas con beneficios. Derecho de toda la ciudadan\u00eda a prestaciones sociales p\u00fablicas que aseguren una vida digna.</p>\n<p>&#8211; Establecimiento de mecanismos ciudadanos de control de la gesti\u00f3n p\u00fablica que eviten la corrupci\u00f3n pol\u00edtica. Control ciudadano de las actividades econ\u00f3micas de los cargos p\u00fablicos y establecimiento de un sistema de incompatibilidades que imposibilite el ejercicio y el lucro por actividades p\u00fablicas y privadas.</p>\n<p>&#8211; Establecimiento de un sistema fiscal progresivo. Establecimiento a nivel global de un impuesto a grandes fortunas y a las transacciones financieras especulativas. Desaparici\u00f3n inmediata de los para\u00edsos fiscales.</p>\n<p>&#8211; Control ciudadano de las pr\u00e1cticas de las entidades bancarias. Prohibici\u00f3n de las cl\u00e1usulas abusivas en particular respecto de las hipotecas.</p>\n<p>&#8211; Convocatoria de una Asamblea Constituyente.</p>\n<p>Esto todav\u00eda no son propuestas definitivas, han sido elaboradas porque nos piden propuestas, quienes nunca han tenido propuestas.<br />\nNos piden programa pol\u00edtico quienes se saltan sistem\u00e1ticamente sus programas pol\u00edticos.<br />\nNos piden transparencia quien nunca nos ha contado nada. Quien nunca nos ha preguntado nada.<br />\nNos piden propuestas quienes tienen millones y millones, a quienes tenemos carpas y cartones, precariedad y paro, deudas y m\u00e1s deudas.<br />\nNos piden propuestas porque el poder ya no son ellos, el poder somos nosotros y nosotras.<br />\nNos piden propuestas porque tienen prisa, tienen prisa porque tienen miedo.<br />\nPero nosotros y nosotras no tenemos prisa, porque el tiempo ahora ya no es el suyo. El tiempo es nuestro.<br />\nTenemos paciencia porque sabemos que esto va a crecer.<br />\nTenemos paciencia porque no tenemos miedo.</p>\n<p>ACAMPADA VALENCIA, MAYO 2011</p>\n<p>Tambi\u00e9n puedes comentar esto en <a title=\"link a hilo del foro\" href=\"https://n-1.cc/mod/threaded_forums/topicposts.php?topic=103400&amp;group_guid=102376\" target=\"_blank\">el foro</a></p>\n<p><strong><br />\n</strong></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>(Primero castellano, y m\u00e1s abajo traducciones, en este orden: Italiano, Alem\u00e1n, B\u00falgaro, Franc\u00e9s, Polaco, \ufeff\ufeffRumano, \u00c1rabe) Estamos viviendo un momento hist\u00f3rico sin precedentes en nuestra democracia: la indignaci\u00f3n se ha transformado -gracias al apoyo masivo de los ciudadanos- en esperanza de cambiar lo que tanto nos indigna. Vamos a necesitar energ\u00eda, valent\u00eda y ganas de [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 19,
  "featured_media": 0,
  "parent": 0,
  "menu_order": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "template": "",
  "meta": [],
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/124"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/page"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/19"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=124"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 13,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/124/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 127,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/124/revisions/127"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=124"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 116,
  "date": "2011-05-20T16:31:58",
  "date_gmt": "2011-05-20T15:31:58",
  "guid": {
    "rendered": "http://valencia.tomalaplaza.net/?p=116"
  },
  "modified": "2011-05-22T17:16:24",
  "modified_gmt": "2011-05-22T16:16:24",
  "slug": "etiquetas-las-justas",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://valencia.tomalaplaza.net/2011/05/20/etiquetas-las-justas/",
  "title": {
    "rendered": "Etiquetes les justes"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>**(Versi\u00f3n en castellano m\u00e1s abajo)</p>\n<p>(Val\u00e8ncia, 20 de Maig de 2011) Ni antisistema, ni radicals, ni del PP, ni del PSOE, ni d\u2019extrema  esquerra, ni revoltes \u00e0rabs, etc. El moviment \u201c15-M! es un moviment  espontani, de base ciutadana, que respon a un malestar popular.<!--more--></p>\n<p>En contra del que afirmen distints partits pol\u00edtics i mitjans de  comunicaci\u00f3, el moviment \u201c15-M\u201d no est\u00e0 afiliat a cap partit ni  sindicat. Les reivindicacions sorgixen dels ciutadans i es desenvolupen  als espais p\u00fablics, i demanen una reforma del sistema electoral i un  estat del benestar real. A aquestes propostes s\u2019han afegir  reivindicacions ecologistes, feministes, de immigrants, d\u2019aturats, etc.</p>\n<p>Els partits pol\u00edtics estan intentant obtindre un benefici electoral  de l\u2019\u00e8xit del moviment ciutad\u00e0. El PP acusa al PSOE de estar darrere del  moviment, Esquerra Unida vol sumar-se a les protestes, el PSOE demana  el vot dels manifestants i incl\u00f2s Camps i Fabra han afirmat que \u00e9s una  protesta contra Zapatero.</p>\n<p>Aquests intents de apropiaci\u00f3 no es corresponen amb la realitat.  Pol\u00edtics i mitjans de comunicaci\u00f3 encara no han ent\u00e8s que darrere del  moviment popular del \u201c15-M\u201d no hi ha cap m\u00e0 negra, nom\u00e9s ciutadans  descontents que volen fer-se escoltar.</p>\n<p>Fonts:</p>\n<p>http://www.larazon.es/noticia/1228-la-izquierda-radical-tras-las-protestas-de-los-indignados</p>\n<p>http://www.abc.es/20110519/espana/abci-junta-electoral-201105192239.html</p>\n<p>http://www.europapress.es/nacional/noticia-15-carlos-fabra-dice-movimiento-protesta-unico-hace-demostrar-situacion-actual-espana-20110518143154.html</p>\n<p>http://blogs.cadenaser.com/elecciones-2011/2011/05/19/rajoy-responde-al-15m-voten-al-pp/</p>\n<p>http://twitpic.com/4zt6cr (portada abc \u201cboicot a la democracia)</p>\n<p>http://www.intereconomia.com/noticias-gaceta/politica/hay-razones-descontento-20110519</p>\n<p>&#8212;&#8212;&#8212;</p>\n<p>Etiquetas las justas</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>(Val\u00e8ncia, 20 de Mayo de 2011) Ni antisistema, ni radicales, ni del PP, ni del PSOE, ni izquierda  extrema, ni revueltas \u00e1rabes, etc. El movimiento \u201c15-M\u201d  es un  movimiento espont\u00e1neo, de base ciudadana, que responde a un malestar  popular.<!--more--></p>\n<p>En contra de lo que afirman diferentes partidos  pol\u00edticos y medios de comunicaci\u00f3n, el movimiento \u201c15-M\u201d no est\u00e1  afiliado a ning\u00fan partido ni sindicato. Las reivindicaciones surgen de  los ciudadanos y se desarrollan en los espacios p\u00fablicos, y piden una  reforma del sistema electoral y un estado del bienestar real. A estas  propuestas se han sumado reivindicaciones ecologistas, feministas, de  inmigrantes, de parados, etc.</p>\n<p>Los partidos pol\u00edticos est\u00e1n  intentando obtener un beneficio electoral del \u00e9xito del movimiento  ciudadano. El PP acusa al PSOE de estar detr\u00e1s del movimiento, Izquierda  Unida se quiere sumar a las protestas, el PSOE pide el voto de los  manifestantes e incluso Camps y Fabra han afirmado que es una protesta  contra Zapatero.</p>\n<p>Estos intentos de apropiaci\u00f3n no corresponden  con la realidad. Pol\u00edticos y medios de comunicaci\u00f3n todav\u00eda no han  entendido que detr\u00e1s del movimiento popular del \u201c15-M\u201d no hay ninguna  mano negra,  solo ciudadanos descontentos que quieren hacerse o\u00edr.</p>\n<p>Fuentes:   http://www.larazon.es/noticia/1228-la-izquierda-radical-tras-las-protestas-de-los-indignados</p>\n<p>http://www.abc.es/20110519/espana/abci-junta-electoral-201105192239.html</p>\n<p>http://www.europapress.es/nacional/noticia-15-carlos-fabra-dice-movimiento-protesta-unico-hace-demostrar-situacion-actual-espana-20110518143154.html</p>\n<p>http://blogs.cadenaser.com/elecciones-2011/2011/05/19/rajoy-responde-al-15m-voten-al-pp/</p>\n<p>http://twitpic.com/4zt6cr (portada abc \u201cboicot a la democracia)</p>\n<p>http://www.intereconomia.com/noticias-gaceta/politica/hay-razones-descontento-20110519</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>**(Versi\u00f3n en castellano m\u00e1s abajo) (Val\u00e8ncia, 20 de Maig de 2011) Ni antisistema, ni radicals, ni del PP, ni del PSOE, ni d\u2019extrema esquerra, ni revoltes \u00e0rabs, etc. El moviment \u201c15-M! es un moviment espontani, de base ciutadana, que respon a un malestar popular.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 19,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/116"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/19"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=116"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 7,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/116/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 337,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/116/revisions/337"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=116"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=116"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=116"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 111,
  "date": "2011-05-20T16:13:23",
  "date_gmt": "2011-05-20T15:13:23",
  "guid": {
    "rendered": "http://valencia.tomalaplaza.net/?p=111"
  },
  "modified": "2011-05-20T23:01:39",
  "modified_gmt": "2011-05-20T22:01:39",
  "slug": "nos-ayudan-incluso-con-reflexiones-economico-mediaticas",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://valencia.tomalaplaza.net/2011/05/20/nos-ayudan-incluso-con-reflexiones-economico-mediaticas/",
  "title": {
    "rendered": "Ens ajuden fins i tot amb reflexions economico-medi\u00e0tiques"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>**(Versi\u00f3n en castellano m\u00e1s abajo)</p>\n<p>(Val\u00e8ncia, 20 de Maig de 2011) Cada dia s\u00f3n m\u00e9s els que s\u2019animen a vindre. Cada dia s\u00f3n m\u00e9s els que  diuen \u201cbasta, canviem\u201d. I tot aix\u00f2 de manera completament pac\u00edfica. I  cada dia s\u00f3n m\u00e9s els que volen aportar el seu gra de sorra. Sense la  inestimable ajuda de tots ells, a\u00e7\u00f2 seria molt m\u00e9s complicat. Ahir a la  nit s\u2019ens aproparen tres veterans periodistes i deixaren en la nostra m\u00e0  informaci\u00f3 sense cap mena de tracte o acord. Aix\u00ed que a continuaci\u00f3  resumim el que al nostre par\u00e8ixer ens ha paregut m\u00e9s important de tota  la informaci\u00f3 que ens aportaren. Una vegada m\u00e9s, gr\u00e0cies.</p>\n<p>Els mitjans de comunicaci\u00f3 naixeren amb el esperit de defensar a la  ciutadania envers els poderosos, eren el quart poder, el poder popular.</p>\n<p>Per\u00f2 a l\u2019actualitat els grans nuclis de la comunicaci\u00f3 s\u2019han  convertit en empeses mercantils amb el inter\u00e8s de guanyar diners i  aconseguir la m\u00e0xima influ\u00e8ncia pol\u00edtica i social.</p>\n<p>No ens enganyem, la compet\u00e8ncia es inexistent, la majoria d\u2019aquestos  mitjans estan interrelacionats entre s\u00ed. Dels nou grans grups espanyols,  quatre s\u00f3n de capital itali\u00e0. Berlusconi t\u00e9 accions en El Mundo i El  Pa\u00eds. Sense anar m\u00e9s lluny, el Grupo Planeta, propietari del diari La  Raz\u00f3n, es tamb\u00e9 editor de la revista Playboy.</p>\n<p>Els mitjans tenen, a m\u00e9s, una clara relaci\u00f3 amb el poder, ja que  depenen de aquestos per aconseguir llic\u00e8ncies. El Grupo Prisa t\u00e9 un gran  imperi a Sudam\u00e8rica, menys en Vene\u00e7uela, on el govern de Ch\u00e1vez no ho  ha perm\u00e8s. Conseq\u00fc\u00e8ncia? La oposici\u00f3 a ultran\u00e7a del govern vene\u00e7ol\u00e0.</p>\n<p>Per tant, no existeix la pluralitat ni la vocaci\u00f3 informativa en els  mitjans, on una de les grans fonts d\u2019inversi\u00f3 \u00e9s la que prov\u00e9 dels  bancs.</p>\n<p>A partir d\u2019aquest moment, no \u00e9s dif\u00edcil trobar una relaci\u00f3 entre la  informaci\u00f3 donada en els mitjans sobre la banca i les solucions a la  crisi.</p>\n<p>I els mitjans p\u00fablics, aquells que te\u00f2ricament defenen els drets de  la ciutadania, s\u00f3n emprats pels governs de torn per difondre les seues  opinions.</p>\n<p>Qu\u00e8 ens queda? Per una banda, mitjans privats que es lucren de la  pobresa i del tr\u00e0fic d\u2019armes a dictadures (llegisquen Los traficantes de  la informaci\u00f3n, de Pascual Serrano) i per l\u2019altre, la pseudobjectivitat  dels mitjans p\u00fablics.</p>\n<p>I el lloc dels periodistes? Uns es canvien de b\u00e0ndol al millor  postor, i els que intenten ser honests poden acabar marginats o  castigats.</p>\n<p>Per aix\u00f2 la democr\u00e0cia ha de lluitar per aconseguir informaci\u00f3 vera\u00e7 i plural.</p>\n<p>Enfront tot aix\u00f2, qu\u00e8 podem fer? El llibre Indigneu-se \u00e9s un clar  testimoni de com es poden fer les coses: rebel\u00b7lar-se de manera pac\u00edfica  contra els mercats financers. No s\u2019ha de votar als corruptes o  tramposos que ens representen, no s\u2019ha de deixar enganyar per el  capitalisme. I sobretot, no creure-nos tot all\u00f2 que veiem, tot el que  mengem o beguem.</p>\n<p>La imatge es el imperi de la antisubjectivitat, la dissoluci\u00f3 de la subjectivitat fonamentada en una manipulaci\u00f3 de la mem\u00f2ria.</p>\n<p>&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8211;</p>\n<p>Nos ayudan incluso con reflexiones economico-medi\u00e1ticas</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>(Val\u00e8ncia, 20 de Mayo de 2011) Cada d\u00eda son m\u00e1s los que se animan a venir. Cada d\u00eda son m\u00e1s los que  dicen \u201cbasta, cambiemos\u201d. Y todo ello de manera completamente pac\u00edfica. Y  cada d\u00eda son m\u00e1s los que quieren aportar su granito de arena. Sin la  inestimable ayuda de todos ellos, esto ser\u00eda mucho m\u00e1s complicado. Ayer  por la noche se nos acercaron tres veteranas periodistas y dejaron en  nuestra mano informaci\u00f3n sin ning\u00fan tipo de trato o acuerdo.  Simplemente, para que la utiliz\u00e1ramos si era nuestra decisi\u00f3n. As\u00ed que a  continuaci\u00f3n resumimos lo que a nuestro parecer nos ha parecido m\u00e1s  importante de toda la gran informaci\u00f3n que nos aportaron. Una vez m\u00e1s,  gracias.<!--more--></p>\n<p>Los medios de comunicaci\u00f3n nacieron con  el esp\u00edritu de defender a la ciudadan\u00eda frente a los poderosos, era el  cuarto poder, el poder popular.</p>\n<p>Pero en la actualidad los  grandes n\u00facleos de la comunicaci\u00f3n se han convertido en empresas  mercantiles con el inter\u00e9s de ganar dinero y conseguir la m\u00e1xima  influencia pol\u00edtica y social.</p>\n<p>No nos enga\u00f1emos, la competencia es  inexistente, la mayor\u00eda de estos medios est\u00e1n interrelacionados entre  s\u00ed. De los nueve grandes grupos espa\u00f1oles, cuatro son de capital  italiano. Berlusconi tiene acciones en El Mundo y El Pa\u00eds. Sin ir m\u00e1s  lejos, el Grupo Planeta, propietario de el diario La Raz\u00f3n,  es editor a  su vez de la revista Playboy.</p>\n<p>Los medios tienen, adem\u00e1s, una  clara relaci\u00f3n con el poder, ya que dependen de estos para conseguir  licencias. El grupo Prisa tiene un gran imperio en Sudam\u00e9rica, menos en  Venezuela, donde el gobierno de Ch\u00e1vez no lo ha permitido. Consecuencia?  La oposici\u00f3n a ultranza del gobierno venezolano.</p>\n<p>Por tanto, no  existe la pluralidad ni la vocaci\u00f3n informativa en los medios, donde una  de las grandes fuentes de inversi\u00f3n es la proveniente de los bancos.</p>\n<p>A  partir de este momento, no es dif\u00edcil encontrar la relaci\u00f3n entre la  informaci\u00f3n dada en los medios sobre la banca y las soluciones de esta  crisis.</p>\n<p>Y los medios p\u00fablicos, aquellos que te\u00f3ricamente  defienden los derechos de la ciudadan\u00eda, son utilizados por los  gobiernos de turno para difundir sus opiniones.</p>\n<p>Que nos queda?  Por un lado, medios privados que se lucran de la pobreza y del tr\u00e1fico  de armas a dictaduras (lean Los traficantes de la informaci\u00f3n,  de  Pascual Serrano) y por otro, la pseudobjetividad de los medios p\u00fablicos.</p>\n<p>Y el lugar de los periodistas? Unos se cambian de bando buscando  el mejor postor, y los que intentan ser honestos pueden acabar  marginados o castigados.</p>\n<p>Por eso la democracia debe luchar para conseguir informaci\u00f3n veraz y plural.</p>\n<p>Ante  todo esto, que podemos hacer? El libro Indignaos es un claro testimonio  de c\u00f3mo se pueden hacer las cosas: revelarse de manera pac\u00edfica contra  los mercados financieros. No hay que votar a los corruptos o tramposos  que nos representan, no hay que dejarse enga\u00f1ar por el capitalismo. Y  sobretodo, no creernos todo lo que vemos, todo lo que comemos o bebemos.</p>\n<p>La imagen es el imperio de la antisubjetividad, la disoluci\u00f3n de  la subjetividad fundamentada en una manipulaci\u00f3n de la memoria.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>**(Versi\u00f3n en castellano m\u00e1s abajo) (Val\u00e8ncia, 20 de Maig de 2011) Cada dia s\u00f3n m\u00e9s els que s\u2019animen a vindre. Cada dia s\u00f3n m\u00e9s els que diuen \u201cbasta, canviem\u201d. I tot aix\u00f2 de manera completament pac\u00edfica. I cada dia s\u00f3n m\u00e9s els que volen aportar el seu gra de sorra. Sense la inestimable ajuda de [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 19,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/111"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/19"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=111"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 7,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/111/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 155,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/111/revisions/155"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=111"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=111"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=111"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 106,
  "date": "2011-05-20T14:52:01",
  "date_gmt": "2011-05-20T13:52:01",
  "guid": {
    "rendered": "http://valencia.tomalaplaza.net/?p=106"
  },
  "modified": "2011-05-21T18:42:01",
  "modified_gmt": "2011-05-21T17:42:01",
  "slug": "demanem-a-ajuntament-i-govern-continuar-a-la-placa-el-21-i-22",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://valencia.tomalaplaza.net/2011/05/20/demanem-a-ajuntament-i-govern-continuar-a-la-placa-el-21-i-22/",
  "title": {
    "rendered": "Demanem a Ajuntament i Govern continuar a la pla\u00e7a el 21 i 22"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>(Versi\u00f3n en castellano m\u00e1s abajo)</p>\n<p>(Val\u00e8ncia, 20 de Maig de 2011) Invocant la doctrina del Tribunal Constitucional marcada en diferents sent\u00e8ncies com la del 15 de novembre de 2010, els integrants del moviment han fet arribar a la Delegaci\u00f3 del Govern i al Ajuntament una sol.licitud per a romandre en la pla\u00e7a de l&#8217;Ajuntament els dies 21 i 22 a pesar del dictamen de la Junta Electoral Central.<!--more--></p>\n<p>Segons l&#8217;escrit, en cas de no acceptar aquesta sol.lictud, &#8220;s&#8217;estar\u00e0 negant l&#8217;exercici del dret de reuni\u00f3 de milers de persaones que es veurien expulsades dels camins legals&#8230; i podrien veure`s abocats a exercir els seus mitjan\u00e7ant altres vies&#8221;.</p>\n<p>Promte tindreu m\u00e9s not\u00edcies.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>(Val\u00e8ncia, 20 de Mayo de 2011) Invocando a la doctrina del Tribunal Constitucional, marcada en  distintas sentencias como la del 15 de noviembre de 2010, los  integrantes del movimiento han hecho llegar a la Delegaci\u00f3n del Gobierno  y al Ayuntamiento una solicitud para permanecer en la Plaza del  Ayuntamiento los d\u00edas 21 y 22 a pesar del dictamen de la Junta Electoral  Central.</p>\n<p>Seg\u00fan el escrito, en caso de no aceptar esta solicitud, \u201cse estar\u00e1  negando el ejercicio del derecho de reuni\u00f3n de miles de personas que se  ver\u00edan expulsados de los caminos legales\u2026 y podr\u00edan verse obligados a  ejercer sus \u00bfderechos? (falta una palabra) mediante otras v\u00edas.</p>\n<p>Pronto tendr\u00e9is m\u00e1s noticias.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>(Versi\u00f3n en castellano m\u00e1s abajo) (Val\u00e8ncia, 20 de Maig de 2011) Invocant la doctrina del Tribunal Constitucional marcada en diferents sent\u00e8ncies com la del 15 de novembre de 2010, els integrants del moviment han fet arribar a la Delegaci\u00f3 del Govern i al Ajuntament una sol.licitud per a romandre en la pla\u00e7a de l&#8217;Ajuntament els [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 19,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    7,
    4,
    8
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/106"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/19"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=106"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 7,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/106/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 280,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/106/revisions/280"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=106"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=106"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=106"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 98,
  "date": "2011-05-20T13:56:46",
  "date_gmt": "2011-05-20T12:56:46",
  "guid": {
    "rendered": "http://valencia.tomalaplaza.net/?p=98"
  },
  "modified": "2011-05-20T15:43:09",
  "modified_gmt": "2011-05-20T14:43:09",
  "slug": "nueva-red-social-disponible",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://valencia.tomalaplaza.net/2011/05/20/nueva-red-social-disponible/",
  "title": {
    "rendered": "Nueva red social disponible"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>La comissi\u00f3 de <a title=\"frikis link\" href=\"https://n-1.cc/pg/groups/102428/frikis/\" target=\"_blank\">frikis</a> hem creat grups de treball amb forums on tamb\u00e9 es poden afegir fitxers, tasques, imatges, wikades i&#8230; a la <a title=\"link a xarxa social\" href=\"https://n-1.cc/pg/groups/102376/acampada-valencia/\" target=\"_blank\">xarxa n-1.cc</a> amb programari lliure i altres principis m\u00e9s propers les nostres reivindacions de llibertat que les altres xarxes socials convencionals m\u00e9s conegudes.</p>\n<p>Registreu-vos i anem creixent per all\u00ed tamb\u00e9.</p>\n<p>Tamb\u00e9 hem obert una sala de <strong>xat IRC</strong> a<a title=\"xat link\" href=\"http://webchat.freenode.net\" target=\"_blank\"> freenode.net</a> al canal #acampadavlc</p>\n<p>*</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>La comissi\u00f3 de frikis hem creat grups de treball amb forums on tamb\u00e9 es poden afegir fitxers, tasques, imatges, wikades i&#8230; a la xarxa n-1.cc amb programari lliure i altres principis m\u00e9s propers les nostres reivindacions de llibertat que les altres xarxes socials convencionals m\u00e9s conegudes. Registreu-vos i anem creixent per all\u00ed tamb\u00e9. Tamb\u00e9 hem [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 19,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/98"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/19"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=98"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 6,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/98/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 104,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/98/revisions/104"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=98"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=98"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=98"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 97,
  "date": "2011-05-20T12:34:10",
  "date_gmt": "2011-05-20T11:34:10",
  "guid": {
    "rendered": "http://valencia.tomalaplaza.net/files/2011/05/vlcsnap-2011-05-20-13h24m32s162.jpg"
  },
  "modified": "2011-05-20T12:34:10",
  "modified_gmt": "2011-05-20T11:34:10",
  "slug": "vlcsnap-2011-05-20-13h24m32s162",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://valencia.tomalaplaza.net/vlcsnap-2011-05-20-13h24m32s162/",
  "title": {
    "rendered": "vlcsnap-2011-05-20-13h24m32s162"
  },
  "author": 19,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://valencia.tomalaplaza.net/files/2011/05/vlcsnap-2011-05-20-13h24m32s162.jpg'><img width=\"300\" height=\"225\" src=\"https://valencia.tomalaplaza.net/files/2011/05/vlcsnap-2011-05-20-13h24m32s162.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"Pancarte a ls Torres de Serrans\" loading=\"lazy\" /></a></p>\n<p>Un grup de jovens indignats, integrants de l&#8217;acampada del 15M, han despenjat de manera espont\u00e0nia una pancarta amb la llegenda spanishrevolution15M a les Torres de Serrans</p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": "<p>El 15M fa la seua particular crid\u00e0</p>\n"
  },
  "alt_text": "Pancarte a ls Torres de Serrans",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "320",
    "height": "240",
    "hwstring_small": "height='96' width='128'",
    "file": "2011/05/vlcsnap-2011-05-20-13h24m32s162.jpg",
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    },
    "sizes": {}
  },
  "post": null,
  "source_url": "https://valencia.tomalaplaza.net/files/2011/05/vlcsnap-2011-05-20-13h24m32s162.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media/97"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/19"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=97"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 95,
  "date": "2011-05-21T17:44:51",
  "date_gmt": "2011-05-21T16:44:51",
  "guid": {
    "rendered": "http://valencia.tomalaplaza.net/?p=95"
  },
  "modified": "2011-05-21T17:51:03",
  "modified_gmt": "2011-05-21T16:51:03",
  "slug": "comunicado-ante-la-falta-de-respuesta-del-ayuntamiento",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://valencia.tomalaplaza.net/2011/05/21/comunicado-ante-la-falta-de-respuesta-del-ayuntamiento/",
  "title": {
    "rendered": "Comunicado ante la falta de respuesta del ayuntamiento"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>ACAMPADA VALENCIA, encantada y sorprendida por la gran afluencia de personas a lo largo de esta semana, prevemos una afluencia de de cerca de 45000 personas a lo largo de toda la tarde y noche de hoy en las diversas actividades formativas y  culturales, l\u00fadicas.  Preocupados por la seguridad de las personas que acudan hoy , ayer ya comunicamos al ayuntamiento y a los medios de comunicaci\u00f3n la necesidad de recursos adecuados para garantizar su seguridad y bienestar. En el d\u00eda de hoy aun no hemos recibido ninguna respuesta, ni hemos podido contactar con ning\u00fan responsable de la Administraci\u00f3n local. </p>\n<p>Ante estos hechos y para garantizar la seguridad y el bienestar de los asistentes nos vemos obligados a tomar la siguiente decisi\u00f3n:<br />\nLAS ACTIVIDADES HOY VAN A EXPANDIRSE EN LOS ALREDEDORES DE LA PLAZA DEL AYUNTAMIENTO PARA EVITAR QUE LAS AGLOMERACIONES IMPIDAN EL BIENESTAR DE LOS ASISTENTES.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>ACAMPADA VALENCIA, encantada y sorprendida por la gran afluencia de personas a lo largo de esta semana, prevemos una afluencia de de cerca de 45000 personas a lo largo de toda la tarde y noche de hoy en las diversas actividades formativas y culturales, l\u00fadicas. Preocupados por la seguridad de las personas que acudan hoy [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 19,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    4
  ],
  "tags": [
    18
  ],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/95"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/19"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=95"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 2,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/95/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 277,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/95/revisions/277"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=95"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=95"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=95"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 88,
  "date": "2011-05-20T12:17:41",
  "date_gmt": "2011-05-20T11:17:41",
  "guid": {
    "rendered": "http://valencia.tomalaplaza.net/?p=88"
  },
  "modified": "2011-05-20T18:19:27",
  "modified_gmt": "2011-05-20T17:19:27",
  "slug": "mascleta-de-protestes-en-lacampada-del-15m-a-valencia",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://valencia.tomalaplaza.net/2011/05/20/mascleta-de-protestes-en-lacampada-del-15m-a-valencia/",
  "title": {
    "rendered": "Masclet\u00e0 de protestes en l&#8217;acampada del 15M a Val\u00e8ncia"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>(M\u00e1s abajo versi\u00f3n en castellano)</p>\n<p>(Val\u00e8ncia, 20/05/2011) Despr\u00e9s de 90 hores acampats en la pla\u00e7a de l&#8217;Ajuntament de Val\u00e8ncia els simpatitzants del moviment \u2018Toma la Calle\u2019 han repr\u00e8s les seues reivindicacions. Una vegada m\u00e9s el soroll de casseroles i palmells han sonat en una pla\u00e7a que per uns moments ha passat a denominar-se \u2018Pla\u00e7a del 15M\u2019 i que, en diferents hores del mat\u00ed, ha reunit a prop de mil persones.<!--more--></p>\n<p>L&#8217;aflu\u00e8ncia creix conforme van passant els dies i a\u00e7\u00f2 es va notar en la passada nit, un centenar de persones van aguantar la intermitent pluja dormint al ras despr\u00e9s de les diferents reunions de treball i amb el dictamen de la Junta Electoral Central en ment.</p>\n<p>Malgrat aquesta decisi\u00f3, l&#8217;activitat no ha parat en la pla\u00e7a de l&#8217;Ajuntament i, a primera hora, desenes de persones han acostat caf\u00e8, llet i coques com a mostra de solidaritat amb els acampats. \u201cNosaltres no podem quedar-nos perqu\u00e8 tenim treball per\u00f2 estem amb ells\u201d apuntava un valenci\u00e0 amb dues botelles plenes de caf\u00e8, una en cada m\u00e0.</p>\n<p>Prop d&#8217;all\u00ed un grup de tres homes conversava. \u201cEstem ac\u00ed perqu\u00e8 l&#8217;est\u00e0vem esperant\u201d, assegurava Abel, parat de 55 anys. \u201cTal com est\u00e0 la situaci\u00f3, anava sent hora que la gent ixquera al carrer\u201d, apuntava Joaqu\u00edn, many\u00e0 de 41 anys i tamb\u00e9 al atur. \u201cJo s\u00f3c estudiant per\u00f2 em solidaritze amb la gent sense treball i que est\u00e0 cremada\u201d, rematava Francesc, estudiant de Telecomunicacions de 25 anys.</p>\n<p>Al llarg del mat\u00ed el degoteig de gent ha sigut incessant i mentre algun col\u2022laborava en les tasques de neteja o en el muntatge d&#8217;alguna de les taules reivindicatives, molts encara preguntaven curiosos sobre les propostes que fan els acampats. Encara aix\u00ed, gran part donava \u00e0nims i recolzava les protestes, sobretot la gent gran.</p>\n<p>Abans de les 12.00 hores, una improvisada cercavila ha servit per a canviar de manera simb\u00f2lica el nom de la pla\u00e7a de l&#8217;Ajuntament pel de \u2018Pla\u00e7a del 15M\u2019. A\u00e7\u00f2 ha generat un xicotet desencontre amb agents de la Policia Local que ha quedat resolt gr\u00e0cies a la intervenci\u00f3 del Departament Jur\u00eddic amb el qual conten els manifestants.</p>\n<p>Minuts despr\u00e9s ha comen\u00e7at la casserolada, amb aproximadament mig miler de participants i arengues contra els partits pol\u00edtics majoritaris, els bancs i les grans corporacions.</p>\n<p>***<br />\n(Val\u00e8ncia, 20/05/2011) Tras 90 horas acampados en la plaza del Ayuntamiento de Valencia los simpatizantes del movimiento Toma la Calle han reanudado sus reivindicaciones Una vez m\u00e1s el ruido de cacerolas y palmas han sonado en una plaza que por unos momentos ha pasado a denominarse \u2018Plaza del 15M\u2019 y que, en diferentes momentos de la ma\u00f1ana, ha reunido a cerca de 1.000 personas.</p>\n<p>La afluencia crece conforme van pasando los d\u00edas y eso se not\u00f3 en la pasada noche, un centenar de personas aguantaron la intermitente lluvia durmiendo al raso tras las diferentes reuniones de trabajo y con el dictamen de la Junta Electoral Central en mente.</p>\n<p>Pese a esta decisi\u00f3n, la actividad no ha parado en la plaza del Ayuntamiento y, a primera hora, decenas de personas han acercado caf\u00e9, leche y bizcochos como muestra de solidaridad de los acampados. \u201cNosotros no podemos quedarnos porque tenemos trabajo pero estamos con ellos\u201d apuntaba un valenciano con dos botellas llenas de caf\u00e9, una en cada mano.</p>\n<p>Cerca de all\u00ed un grupo de tres hombres conversaba. \u201cEstamos aqu\u00ed porque lo est\u00e1bamos esperando\u201d, aseguraba Abel, parado de 55 a\u00f1os. \u201cTal y como est\u00e1 la situaci\u00f3n, iba siendo hora de que la gente saliera a la calle\u201d, apuntaba Joaqu\u00edn, cerrajero de 41 a\u00f1os y tambi\u00e9n paro. \u201cYo soy estudiante pero me solidarizo con la gente sin trabajo y que est\u00e1 quemada\u201d, remataba Francesc,  estudiante de Telecomunicaciones de 25 a\u00f1os.</p>\n<p>A lo largo de la ma\u00f1ana el goteo de gente ha sido incesante y mientras alguno colaboraba en las tareas de limpieza o en el montaje de alguna de las mesas reivindicativas, muchos todav\u00eda preguntaban curiosos sobre las propuestas que hacen los acampados. A\u00fan as\u00ed, gran parte daba \u00e1nimos y alentaba las protestas, sobretodo la gente mayor.</p>\n<p>Antes de las 12.00 horas, un improvisado pasacalle ha servido para cambiar de manera simb\u00f3lica el nombre de la plaza del Ayuntamiento por el de \u2018Plaza del 15M\u2019. Esto ha generado un peque\u00f1o desencuentro con agentes de la Polic\u00eda Local que ha quedado resuelto gracias a la intervenci\u00f3n del Departamento Jur\u00eddico con el que cuentan los manifestantes.</p>\n<p>Minutos despu\u00e9s ha comenzado la cacerolada, con aproximadamente medio millar de participantes y arengas contra los partidos pol\u00edticos mayoritarios, los bancos y las grandes corporaciones.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>(M\u00e1s abajo versi\u00f3n en castellano) (Val\u00e8ncia, 20/05/2011) Despr\u00e9s de 90 hores acampats en la pla\u00e7a de l&#8217;Ajuntament de Val\u00e8ncia els simpatitzants del moviment \u2018Toma la Calle\u2019 han repr\u00e8s les seues reivindicacions. Una vegada m\u00e9s el soroll de casseroles i palmells han sonat en una pla\u00e7a que per uns moments ha passat a denominar-se \u2018Pla\u00e7a del [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 19,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    3,
    9
  ],
  "tags": [
    15,
    13,
    14
  ],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/88"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/19"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=88"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 4,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/88/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 130,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/88/revisions/130"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=88"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=88"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=88"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 85,
  "date": "2011-05-20T03:45:51",
  "date_gmt": "2011-05-20T02:45:51",
  "guid": {
    "rendered": "http://valencia.tomalaplaza.net/?p=85"
  },
  "modified": "2011-05-20T04:09:30",
  "modified_gmt": "2011-05-20T03:09:30",
  "slug": "programa-de-acciones",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://valencia.tomalaplaza.net/2011/05/20/programa-de-acciones/",
  "title": {
    "rendered": "Programa de acciones"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>A lo largo del d\u00eda de hoy, <strong>viernes 20 de mayo</strong>, vamos a realizar diversas actividades en la acampada de la plaza del Ayuntamiento de Valencia.</p>\n<p>Renombrar la plaza como <strong>Plaza 15 de mayo</strong>.</p>\n<p><strong>12.00</strong> Cazerolada y asamblea extraordinaria. Si no puedes acudir, haz la cacerolada en tu barrio!!</p>\n<p><strong>16:00</strong> Partido de f\u00fatbol Pueblo contra Pol\u00edticos, arbitrar\u00e1 la Banca.</p>\n<p><strong>19:59</strong> Minuto de silencio por la democracia silenciada que padecemos.</p>\n<p><strong>20:00</strong> Asamblea diaria. Despu\u00e9s habr\u00e1 juegos varios. Tr\u00e1ete el pijama y las linternas!! Despu\u00e9s, Valencia anochecer\u00e1 con un cambio de est\u00e9tica.</p>\n<p>Adem\u00e1s, a lo largo del d\u00eda voluntarios ir\u00e1n informando a los trabajadores de los negocios colindantes con la plaza sobre qu\u00e9 es y qu\u00e9 busca la Acampada Valencia.</p>\n<p>Para el <strong>s\u00e1bado d\u00eda 21</strong>, invitamos a que todos y todas reflexionemos en\u00a0la Plaza 15 de mayo en silencio vestidos con una camiseta blanca con\u00a0el lema: <strong>&#8220;REFLEXIONANDO&#8221;</strong></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>A lo largo del d\u00eda de hoy, viernes 20 de mayo, vamos a realizar diversas actividades en la acampada de la plaza del Ayuntamiento de Valencia. Renombrar la plaza como Plaza 15 de mayo. 12.00 Cazerolada y asamblea extraordinaria. Si no puedes acudir, haz la cacerolada en tu barrio!! 16:00 Partido de f\u00fatbol Pueblo contra [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 19,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [
    12
  ],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/85"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/19"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=85"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 5,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/85/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 91,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/85/revisions/91"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=85"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=85"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=85"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 83,
  "date": "2011-05-20T00:09:53",
  "date_gmt": "2011-05-19T23:09:53",
  "guid": {
    "rendered": "http://valencia.tomalaplaza.net/?p=83"
  },
  "modified": "2011-05-20T00:09:53",
  "modified_gmt": "2011-05-19T23:09:53",
  "slug": "la-junta-electoral-central-declara-ilegales-manifestaciones-en-la-jornada-de-reflexion-y-el-22-m",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://valencia.tomalaplaza.net/2011/05/20/la-junta-electoral-central-declara-ilegales-manifestaciones-en-la-jornada-de-reflexion-y-el-22-m/",
  "title": {
    "rendered": "La Junta Electoral Central declara ilegales manifestaciones en la jornada de reflexi\u00f3n y el 22-M"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>La Junta Electoral Central (JEC) ha declarado ilegales todas las manifestaciones del llamado &#8220;Movimiento del 15-M&#8221; tanto en la jornada de reflexi\u00f3n como el d\u00eda de la votaci\u00f3n.<br />\nLa JEC ha decidido declarar &#8220;contrarias a la legislaci\u00f3n electoral&#8221; aquellas &#8220;concentraciones y reuniones&#8221; que se celebren entre las 00.00 horas del d\u00eda 21 de mayo (jornada de reflexi\u00f3n) y durante el d\u00eda de las votaciones.</p>\n<p>FUENTE: EFE</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>La Junta Electoral Central (JEC) ha declarado ilegales todas las manifestaciones del llamado &#8220;Movimiento del 15-M&#8221; tanto en la jornada de reflexi\u00f3n como el d\u00eda de la votaci\u00f3n. La JEC ha decidido declarar &#8220;contrarias a la legislaci\u00f3n electoral&#8221; aquellas &#8220;concentraciones y reuniones&#8221; que se celebren entre las 00.00 horas del d\u00eda 21 de mayo (jornada [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 19,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/83"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/19"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=83"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 1,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/83/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 84,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/83/revisions/84"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=83"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=83"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=83"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 78,
  "date": "2011-05-19T21:11:34",
  "date_gmt": "2011-05-19T20:11:34",
  "guid": {
    "rendered": "http://valencia.tomalaplaza.net/?p=78"
  },
  "modified": "2011-05-19T21:11:34",
  "modified_gmt": "2011-05-19T20:11:34",
  "slug": "promte-tindrem-un-forum",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://valencia.tomalaplaza.net/2011/05/19/promte-tindrem-un-forum/",
  "title": {
    "rendered": "Promte tindrem un forum"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><span style=\"font-weight: 900\">En </span><strong>breu obrirem un foro &#8211; xarxa amb grups de treball per facilitar les propostes i discussions, esteu atents..</strong></p>\n<p><strong>per ara contacta, comenta, vine!</strong></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>En breu obrirem un foro &#8211; xarxa amb grups de treball per facilitar les propostes i discussions, esteu atents.. per ara contacta, comenta, vine!</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 19,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/78"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/19"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=78"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 1,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/78/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 79,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/78/revisions/79"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=78"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=78"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=78"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 69,
  "date": "2011-05-19T23:59:11",
  "date_gmt": "2011-05-19T22:59:11",
  "guid": {
    "rendered": "http://valencia.tomalaplaza.net/?p=69"
  },
  "modified": "2011-05-21T18:40:22",
  "modified_gmt": "2011-05-21T17:40:22",
  "slug": "decalogo-de-propuestas-de-acampada-valencia",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://valencia.tomalaplaza.net/2011/05/19/decalogo-de-propuestas-de-acampada-valencia/",
  "title": {
    "rendered": "Dec\u00e0leg de bases de l&#8217;acampada M15 Val\u00e8ncia"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><!-- p { margin-bottom: 0.21cm; } -->(Versi\u00f3n en castellano e ingl\u00e9s m\u00e1s abajo)</p>\n<p><span style=\"font-family: Arial,serif\"><span style=\"font-size: medium\">Estem vivint un moment hist\u00f2ric sense precedents en la nostra democr\u00e0cia: la indignaci\u00f3 s\u2019ha transformat \u2013gr\u00e0cies al suport massiu dels ciutadans- amb l\u2019esperan\u00e7a de canviar el que tant ens indigna. Anem a necessitar energia, coratge i ganes de treballar en un projecte com\u00fa.<!--more--></span></span></p>\n<p><span style=\"font-family: Arial,serif\"><span style=\"font-size: medium\">Per a evitar que la for\u00e7a d\u2019este moviment de la societat civil siga fagocitada o manipulada per elements aliens a ell, proposem un dec\u00e0leg de mesures concretes que, de dur-les endavant ens conduiran  a la democr\u00e0cia plural i justa que exigim.</span></span></p>\n<p><span style=\"font-family: Arial,serif\"><span style=\"font-size: medium\">&#8211; Respecte real als valors de just\u00edcia, llibertat, igualtat y pluralisme.</span></span></p>\n<p><span style=\"font-family: Arial,serif\"><span style=\"font-size: medium\">&#8211; Limitaci\u00f3 de les assignacions econ\u00f2miques y privilegis dels c\u00e0rrecs p\u00fablics. Incapacitaci\u00f3 permanent dels condemnats per corrupci\u00f3 per a tornar a presentar-se a unes eleccions.</span></span></p>\n<p><span style=\"font-family: Arial,serif\"><span style=\"font-size: medium\">&#8211; Modificaci\u00f3 de la Llei Electoral. De manera que es garantitze la representativitat i proporcionalitat, mirant que no es discrimine a ninguna for\u00e7a pol\u00edtica ni voluntat social, permetent l\u2019entrada dels partits minoritaris i acabant amb el bipartidisme. No a la barrera del 5%, la m\u00e9s alta de tot l\u2019Estat.</span></span></p>\n<p><span style=\"font-family: Arial,serif\"><span style=\"font-size: medium\">&#8211; Profunditzaci\u00f3 en els mecanismes que permiteixen a la ciutadania exercir la democr\u00e0cia directa, com refer\u00e8ndums, en els casos de decisions socio-econ\u00f2miques importants. Simplificar els mecanismes per a la presentaci\u00f3 d\u2019iniciatives legislatives populars.</span></span></p>\n<p><span style=\"font-family: Arial,serif\"><span style=\"font-size: medium\">&#8211; Imposici\u00f3 de la consulta popular obligat\u00f2ria i vinculant per a la elaboraci\u00f3 i aprovaci\u00f3 dels pressupostos municipals, auton\u00f2mics i estatals.</span></span></p>\n<p><span style=\"font-family: Arial,serif\"><span style=\"font-size: medium\">&#8211; Modificaci\u00f3 i creaci\u00f3 de mecanismes de control que asseguren l\u2019estricta separaci\u00f3 dels poders p\u00fablics. Assegurar l\u2019absoluta independ\u00e8ncia del poder judicial.</span></span></p>\n<p><span style=\"font-family: Arial,serif\"><span style=\"font-size: medium\">&#8211; Consideraci\u00f3 com a bens d\u2019utilitat p\u00fablica els serveis de primera necessitat per a la ciutadania com energia, xarxes de comunicaci\u00f3, alimentaci\u00f3, transports i banca. Prohibici\u00f3 per tant dels monopoli i oligopolis privats en subministrament d\u2019estos bens.</span></span></p>\n<p><span style=\"font-family: Arial,serif\"><span style=\"font-size: medium\">&#8211; Dret al treball digne, estable i de qualitat. Prohibici\u00f3 dels EREs en empreses amb beneficis. Dret de tota la ciutadania a prestacions socials p\u00fabliques que asseguren una vida digna.</span></span></p>\n<p><span style=\"font-family: Arial,serif\"><span style=\"font-size: medium\">&#8211; Establiment de mecanismes ciutadans de control de la gesti\u00f3 p\u00fablica que eviten la corrupci\u00f3 pol\u00edtica. Control ciutad\u00e0 de les activitats econ\u00f2miques dels c\u00e0rrecs p\u00fablics i establiment d\u2019un sistema d\u2019incompatibilitats que impossibilite l\u2019exercici i el lucre per activitats p\u00fabliques y privades.</span></span></p>\n<p><span style=\"font-family: Arial,serif\"><span style=\"font-size: medium\">&#8211; Establiment d\u2019un sistema fiscal progressiu. Establiment a nivell global d\u2019un impost a grans fortunes i a les transaccions financeres especulatives. Desaparici\u00f3 immediata dels paradisos fiscals.</span></span></p>\n<p><span style=\"font-family: Arial,serif\"><span style=\"font-size: medium\">&#8211; Control ciutad\u00e0 de les pr\u00e0ctiques de les entitats banc\u00e0ries. Prohibici\u00f3 de les cl\u00e0usules abusives en particular respecte de les hipoteques.</span></span></p>\n<p><span style=\"font-family: Arial,serif\"><span style=\"font-size: medium\">&#8211; Convocat\u00f2ria d\u2019una Assemblea Constituent.</span></span></p>\n<p><span style=\"font-family: Arial,serif\"><span style=\"font-size: medium\">A\u00e7\u00f2 encara no son propostes definitives, han sigut elaborades perqu\u00e8 ens demanen propostes, els que mai han tingut propostes.\u2028Ens demanen programa pol\u00edtic els qui es boten sistem\u00e0ticament els seus programes pol\u00edtics.\u2028Ens demanen transpar\u00e8ncia els que mai ens han contat res. Qui mai ens ha preguntat res.\u2028Ens demanen propostes els qui tenen milions i milions, a qui tenim carpes i cartons, precarietat i atur, deutes i m\u00e9s deutes.\u2028Ens demanen propostes perqu\u00e8 el poder ja no s\u00f3n ells, el poder som nosaltres.\u2028Ens demanen propostes perqu\u00e8 tenen presa, tenen presa perqu\u00e8 tenen por.\u2028Per\u00f2 nosaltres no tenim presa, perqu\u00e8 el temps ara ja no \u00e9s el seu El temps \u00e9s nostre.\u2028Tenim paci\u00e8ncia perqu\u00e8 sabem que a\u00e7\u00f2 va a cr\u00e9ixer.\u2028Tenim paci\u00e8ncia perqu\u00e8 no tenim por.</span></span></p>\n<p><span style=\"font-family: Arial,serif\"><span style=\"font-size: medium\">ACAMPADA VAL\u00c8NCIA, MAIG 2011</span></span></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><span style=\"font-family: Arial,serif\"><span style=\"font-size: medium\">&#8212;&#8211; Versi\u00f3n en castellano<br />\n</span></span></p>\n<p>Estamos viviendo un momento hist\u00f3rico sin precedentes en nuestra democracia: la indignaci\u00f3n se ha transformado -gracias al apoyo masivo de los ciudadanos- en esperanza de cambiar lo que tanto nos indigna. Vamos a necesitar energ\u00eda, valent\u00eda y ganas de trabajar en un proyecto com\u00fan.<br />\nPara evitar que la fuerza de este movimiento de sociedad civil sea fagocitada o manipulada por elementos ajenos a \u00e9l, proponemos un dec\u00e1logo de medidas concretas que, de llevarlas a cabo nos conducir\u00e1n a  la democracia plural y justa que exigimos.</p>\n<p>&#8211;  Respeto real a los valores de justicia, libertad, igualdad y pluralismo.</p>\n<p>&#8211; Limitaci\u00f3n de las asignaciones econ\u00f3micas y privilegios de los cargos p\u00fablicos. Incapacitaci\u00f3n permanente de los condenados por corrupci\u00f3n para volver a presentarse a unas elecciones.</p>\n<p>&#8211; Modificaci\u00f3n de la Ley Electoral.  De manera que se garantice la representatividad y proporcionalidad, cuidando que no se discrimine a ninguna fuerza pol\u00edtica ni voluntad social, permitiendo la entrada de los partidos minoritarios y acabando con el bipartidismo. No a la barrera del 5%, la m\u00e1s alta de todo el Estado.</p>\n<p>&#8211; Profundizaci\u00f3n en los mecanismos que permitan a la ciudadan\u00eda ejercer la democracia directa, como refer\u00e9ndums, en los casos de decisiones socio-econ\u00f3micas importantes. Simplificar los mecanismos para la presentaci\u00f3n de iniciativas legislativas populares.</p>\n<p>&#8211; Imposici\u00f3n de la consulta popular obligatoria y vinculante para la elaboraci\u00f3n y aprobaci\u00f3n de los presupuestos municipales, auton\u00f3micos y estatales.</p>\n<p>&#8211; Modificaci\u00f3n y creaci\u00f3n de mecanismos de control que aseguren la estricta separaci\u00f3n de los poderes p\u00fablicos. Asegurar la absoluta independencia del poder judicial.</p>\n<p>&#8211; Consideraci\u00f3n como bienes de utilidad p\u00fablica los servicios de primera necesidad para la ciudadan\u00eda como energ\u00eda, redes de comunicaci\u00f3n, alimentaci\u00f3n, transportes y banca. Prohibici\u00f3n por tanto de los monopolios y oligopolios privados en suministro de estos bienes.</p>\n<p>&#8211; Derecho al trabajo digno, estable y de calidad. Prohibici\u00f3n de los EREs en empresas con beneficios. Derecho de toda la ciudadan\u00eda a prestaciones sociales p\u00fablicas que aseguren una vida digna.</p>\n<p>&#8211; Establecimiento de mecanismos ciudadanos de control de la gesti\u00f3n p\u00fablica que eviten la corrupci\u00f3n pol\u00edtica. Control ciudadano de las actividades econ\u00f3micas de los cargos p\u00fablicos y establecimiento de un sistema de incompatibilidades que imposibilite el ejercicio y el lucro por actividades p\u00fablicas y privadas.</p>\n<p>&#8211; Establecimiento de un sistema fiscal progresivo. Establecimiento a nivel global de un impuesto a grandes fortunas y a las transacciones financieras especulativas. Desaparici\u00f3n inmediata de los para\u00edsos fiscales.</p>\n<p>&#8211; Control ciudadano de las pr\u00e1cticas de las entidades bancarias. Prohibici\u00f3n de las cl\u00e1usulas abusivas en particular respecto de las hipotecas.</p>\n<p>&#8211; Convocatoria de una Asamblea Constituyente.</p>\n<p>Esto todav\u00eda no son propuestas definitivas, han sido elaboradas porque nos piden propuestas, quienes nunca han tenido propuestas.<br />\nNos piden programa pol\u00edtico quienes se saltan sistem\u00e1ticamente sus programas pol\u00edticos.<br />\nNos piden transparencia quien nunca nos ha contado nada. Quien nunca nos ha preguntado nada.<br />\nNos piden propuestas quienes tienen millones y millones, a quienes tenemos carpas y cartones, precariedad y paro, deudas y m\u00e1s deudas.<br />\nNos piden propuestas porque el poder ya no son ellos, el poder somos nosotros y nosotras.<br />\nNos piden propuestas porque tienen prisa, tienen prisa porque tienen miedo.<br />\nPero nosotros y nosotras no tenemos prisa, porque el tiempo ahora ya no es el suyo. El tiempo es nuestro.<br />\nTenemos paciencia porque sabemos que esto va a crecer.<br />\nTenemos paciencia porque no tenemos miedo.</p>\n<p>ACAMPADA VALENCIA, MAYO 2011</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&#8212;&#8211; Versi\u00f3n en ingl\u00e9s</p>\n<p>We are living a historical moment, an unprecedented case in our recent democracy. Thanksto the massive support provided by all the citizens, we have been able to transform our anger intohope, and this hope will help us change all the things that upset us. To fulfill this object, we shallnot lag behind strength or courage, nor behind the energy need to make true this common project.</p>\n<p>We must not allow the strength already gained by this civil movement to be belittled byforeign and spurious elements. To prevent this from happening, we propose the following twelveconcrete measures; they shall lead us \u2013while we make them happen\u2014 to the plural and justdemocracy that we have set our hearts to obtain. Such democracy should fulfill the followingaims:<br />\n1.To guarantee that the principles of justice, freedom, equality and pluralism aretruly and effectively respected.</p>\n<p>2.To make sure that the revenues and economic privileges enjoyed by those whohold a public office are significantly diminished, and that permanent banning from such offices(and the impossibility of their being reelected) is applied to those who have been found guilty by justice.</p>\n<p>3.To put forward a thorough reform of the election law, whereby proportionalrepresentation shall be guaranteed; whereby no political force nor social demand shall bediscriminated; whereby the effective inclusion of minority parties shall put an end to thedictatorship of two parties; whereby, finally, the 5% barrier impeding numerous groupsrepresentation shall be pull down.</p>\n<p>4.To insist and improve the mechanisms (such as holding a referendum) allowingthe people to exert direct democracy in relation to decisions involving important socio-economicconcerns. Likewise, devices enabling legislation through popular initiative must be simplified.</p>\n<p>5.To hold, on a compulsory basis, state, regional and local budgets to popularconsultation.</p>\n<p>6.To supervise the separation of powers through a system of checks and balances (orthrough its revision whenever such system is already functioning), in order to guarantee the totalindependence of the judiciary.</p>\n<p>7.To ensure that services such as the management of energy resources,communication networks, food supplies, transport and the banking system (all of which satisfyneeds of vital importance for the well-being of the people) are granted the status of \u201cgoods ofpublic usefulness\u201d. In accordance, private monopolies and oligarchies in the provision of suchgoods shall be precluded.</p>\n<p>8.To grant the right to labor, to holding a worthy and stable employment. No laborforce adjustment plans shall be applied whenever a firm ears benefits. Every member of societyhas the right to enjoy the social and public services that are vital to make a life worth living.</p>\n<p>9.To implement the civil mechanisms whereby corruption in public office canbe prevented and punished adequately. Conditions should be provided for, so that an effectivecivil control of the economic activities carried out by public officials can be exercised, as wellas for the implementation of a set of incompatibilities to disable such officials to exercisesimultaneously public and private activities, and benefit from both.</p>\n<p>10.To enforce a progressive tax regulation, and to impose on an international scale asingle tax on immense fortunes, as well as on finance transactions. Obviously, tax havens must bedissolved worldwide.</p>\n<p>11.To provide for the people\u2019s strict control and supervision of banking entities andtheir practices, especially of the latter\u2019s abusive conditions imposed on credit concessions andhouse mortgages.</p>\n<p>12.For these measures to become true and transform reality accordingly, we pressfor the calling of a Constituent Assembly, as the only proper means to assure that these measuresacquire force of law.</p>\n<p>The latter are no set of definitive measures, however, hence they are subject to revision.They are but the prompt response delivered from someone who had never made proposals, buthave been challenged to do so.Those who have systematically ignored their own commitments even while the ink still layfresh in their political programs, now are challenging us to present our own political programs,and stand by them. So be it.<br />\nThose who never shared their power or their influence with us, nor helped us intervene inthe taking of decisions, now demand from us transparency in our debates, and open participation.Those who owe millions and millions, and keep them in their credit accounts, demand ideasfrom us who live in the open, under plastic tents and cardboard boxes, among deprivation andunemployment, under a mountain of debts and mortgages.The reason why they need our ideas and proposals is because they are no longer in power,because the power is now among us. It is being held between all of us.They need ideas as vampires, blood.\u00a8They need certainties and need them fast, for their timeis coming to an end while it is starting for us. Time is on our side.We are patient since we know this movement cannot but grow.We have patience because we lack the fear.<br />\nCamp-site Valencia 15 May 2011.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>(Versi\u00f3n en castellano e ingl\u00e9s m\u00e1s abajo) Estem vivint un moment hist\u00f2ric sense precedents en la nostra democr\u00e0cia: la indignaci\u00f3 s\u2019ha transformat \u2013gr\u00e0cies al suport massiu dels ciutadans- amb l\u2019esperan\u00e7a de canviar el que tant ens indigna. Anem a necessitar energia, coratge i ganes de treballar en un projecte com\u00fa.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 19,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    7,
    10,
    16,
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/69"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/19"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=69"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 7,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/69/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 121,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/69/revisions/121"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=69"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=69"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=69"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 66,
  "date": "2011-05-19T18:02:21",
  "date_gmt": "2011-05-19T17:02:21",
  "guid": {
    "rendered": "http://valencia.tomalaplaza.net/?page_id=66"
  },
  "modified": "2011-05-25T20:25:22",
  "modified_gmt": "2011-05-25T19:25:22",
  "slug": "contacto-comisiones",
  "status": "publish",
  "type": "page",
  "link": "https://valencia.tomalaplaza.net/contacto-comisiones/",
  "title": {
    "rendered": "Contacto"
  },
  "content": {
    "rendered": "<div><strong>Hem creat grups tem\u00e1tics de treball. Ens reunim a la nit despr\u00e9s de l&#8217;assamblea general de les 20:00. Contacta&#8217;ns per qualsevol q\u00fcesti\u00f3 &#8211; colaboraci\u00f3. </strong></div>\n<ul>\n<li><strong>Prensa:</strong> acampadavlcprensa@gmail.com</li>\n<li><strong>Log\u00edstica</strong>: acampadavlclogistica@gmail.com</li>\n<li><strong>Comunicaci\u00f3</strong>: acampadavlccomunicacion@gmail.com</li>\n<li><strong>Audiovisual</strong>: acampadavlcaudiovisual@gmail.com</li>\n<li><strong>Redes sociales</strong>: acampadavlcsocial@gmail.com</li>\n<li><strong>Difusi\u00f3n</strong>: acampadavlcdifusion@gmail.com</li>\n<li><strong>Creatividad</strong>:\u00a0acampadavlccreatividad@gmail.com</li>\n<li><strong>Educaci\u00f3n</strong>: http://acampadavlcclases.wordpress.com \u00a0<a href=\"mailto:acampadavlceducaci%C3%B3n@gmail.com\" target=\"_blank\">acampadavlceducaci\u00f3n@gmail.com</a> <a href=\"mailto:acampadavlcclaustro@gmail.com\" target=\"_blank\">acampadavlcclaustro@gmail.com</a></li>\n</ul>\n<p><a title=\"xat link\" href=\"https://webchat.freenode.net\" target=\"_blank\">Xat IRC</a> al canal #acampadavlc</p>\n<p>Pots tamb\u00e9 comentar al <a title=\"enlla\u00e7 al forum\" href=\"https://n-1.cc/pg/threaded_forums/102376/\" target=\"_blank\">forum</a>.</p>\n<p>http://www.thetechnoant.info/campmap/</p>\n<p>Sindica les noticies del nostre blog en aquest <a title=\"feed\" href=\"http://valencia.tomalaplaza.net/feed\" target=\"_blank\">enlla\u00e7</a>.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Hem creat grups tem\u00e1tics de treball. Ens reunim a la nit despr\u00e9s de l&#8217;assamblea general de les 20:00. Contacta&#8217;ns per qualsevol q\u00fcesti\u00f3 &#8211; colaboraci\u00f3. Prensa: acampadavlcprensa@gmail.com Log\u00edstica: acampadavlclogistica@gmail.com Comunicaci\u00f3: acampadavlccomunicacion@gmail.com Audiovisual: acampadavlcaudiovisual@gmail.com Redes sociales: acampadavlcsocial@gmail.com Difusi\u00f3n: acampadavlcdifusion@gmail.com Creatividad:\u00a0acampadavlccreatividad@gmail.com Educaci\u00f3n: http://acampadavlcclases.wordpress.com \u00a0acampadavlceducaci\u00f3n@gmail.com acampadavlcclaustro@gmail.com Xat IRC al canal #acampadavlc Pots tamb\u00e9 comentar al forum. http://www.thetechnoant.info/campmap/ Sindica les [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 19,
  "featured_media": 0,
  "parent": 0,
  "menu_order": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "template": "",
  "meta": [],
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/66"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/page"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/19"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=66"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 17,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/66/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 74,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/66/revisions/74"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=66"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 62,
  "date": "2011-05-19T17:27:23",
  "date_gmt": "2011-05-19T16:27:23",
  "guid": {
    "rendered": "http://valencia.tomalaplaza.net/files/2011/05/IMG_2981_2.jpg"
  },
  "modified": "2011-05-19T17:27:23",
  "modified_gmt": "2011-05-19T16:27:23",
  "slug": "img_2981_2",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://valencia.tomalaplaza.net/2011/05/19/fotos-y-recuento-de-la-asistencia-el-18-de-mayo-en-la-plaza-de-ayto-de-valencia/img_2981_2/",
  "title": {
    "rendered": "IMG_2981_2"
  },
  "author": 19,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://valencia.tomalaplaza.net/files/2011/05/IMG_2981_2.jpg'><img width=\"300\" height=\"196\" src=\"https://valencia.tomalaplaza.net/files/2011/05/IMG_2981_2.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "546",
    "height": "356",
    "hwstring_small": "height='83' width='128'",
    "file": "2011/05/IMG_2981_2.jpg",
    "image_meta": {
      "aperture": "5.6",
      "credit": "",
      "camera": "Canon EOS 450D",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "1305755772",
      "copyright": "",
      "focal_length": "70",
      "iso": "800",
      "shutter_speed": "0.5",
      "title": ""
    },
    "sizes": {}
  },
  "post": 14,
  "source_url": "https://valencia.tomalaplaza.net/files/2011/05/IMG_2981_2.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media/62"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/19"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=62"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 61,
  "date": "2011-05-19T17:27:15",
  "date_gmt": "2011-05-19T16:27:15",
  "guid": {
    "rendered": "http://valencia.tomalaplaza.net/files/2011/05/IMG_2900_2.jpg"
  },
  "modified": "2011-05-19T17:27:15",
  "modified_gmt": "2011-05-19T16:27:15",
  "slug": "img_2900_2",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://valencia.tomalaplaza.net/2011/05/19/fotos-y-recuento-de-la-asistencia-el-18-de-mayo-en-la-plaza-de-ayto-de-valencia/img_2900_2/",
  "title": {
    "rendered": "Foto 2"
  },
  "author": 19,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://valencia.tomalaplaza.net/files/2011/05/IMG_2900_2.jpg'><img width=\"300\" height=\"196\" src=\"https://valencia.tomalaplaza.net/files/2011/05/IMG_2900_2.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "540",
    "height": "352",
    "hwstring_small": "height='83' width='128'",
    "file": "2011/05/IMG_2900_2.jpg",
    "image_meta": {
      "aperture": "4",
      "credit": "",
      "camera": "Canon EOS 450D",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "1305752998",
      "copyright": "",
      "focal_length": "70",
      "iso": "400",
      "shutter_speed": "0.033333333333333",
      "title": ""
    },
    "sizes": {}
  },
  "post": 14,
  "source_url": "https://valencia.tomalaplaza.net/files/2011/05/IMG_2900_2.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media/61"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/19"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=61"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 60,
  "date": "2011-05-19T17:27:06",
  "date_gmt": "2011-05-19T16:27:06",
  "guid": {
    "rendered": "http://valencia.tomalaplaza.net/files/2011/05/IMG_2863_2.jpg"
  },
  "modified": "2011-05-19T17:27:06",
  "modified_gmt": "2011-05-19T16:27:06",
  "slug": "img_2863_2",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://valencia.tomalaplaza.net/img_2863_2/",
  "title": {
    "rendered": "IMG_2863_2"
  },
  "author": 19,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://valencia.tomalaplaza.net/files/2011/05/IMG_2863_2.jpg'><img width=\"300\" height=\"205\" src=\"https://valencia.tomalaplaza.net/files/2011/05/IMG_2863_2.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "539",
    "height": "368",
    "hwstring_small": "height='87' width='128'",
    "file": "2011/05/IMG_2863_2.jpg",
    "image_meta": {
      "aperture": "5.6",
      "credit": "",
      "camera": "Canon EOS 450D",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "1305752403",
      "copyright": "",
      "focal_length": "18",
      "iso": "200",
      "shutter_speed": "0.04",
      "title": ""
    },
    "sizes": {}
  },
  "post": null,
  "source_url": "https://valencia.tomalaplaza.net/files/2011/05/IMG_2863_2.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media/60"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/19"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=60"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 59,
  "date": "2011-05-19T17:26:47",
  "date_gmt": "2011-05-19T16:26:47",
  "guid": {
    "rendered": "http://valencia.tomalaplaza.net/files/2011/05/fotoconcentracion_2.jpg"
  },
  "modified": "2011-05-19T17:26:47",
  "modified_gmt": "2011-05-19T16:26:47",
  "slug": "fotoconcentracion_2",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://valencia.tomalaplaza.net/fotoconcentracion_2/",
  "title": {
    "rendered": "fotoconcentracion_2"
  },
  "author": 19,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://valencia.tomalaplaza.net/files/2011/05/fotoconcentracion_2.jpg'><img width=\"300\" height=\"202\" src=\"https://valencia.tomalaplaza.net/files/2011/05/fotoconcentracion_2.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "621",
    "height": "419",
    "hwstring_small": "height='86' width='128'",
    "file": "2011/05/fotoconcentracion_2.jpg",
    "image_meta": {
      "aperture": "2.8",
      "credit": "",
      "camera": "Canon EOS-1D Mark IV",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "1305752158",
      "copyright": "",
      "focal_length": "73",
      "iso": "4000",
      "shutter_speed": "0.04",
      "title": ""
    },
    "sizes": {}
  },
  "post": null,
  "source_url": "https://valencia.tomalaplaza.net/files/2011/05/fotoconcentracion_2.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media/59"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/19"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=59"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 43,
  "date": "2011-05-19T19:09:12",
  "date_gmt": "2011-05-19T18:09:12",
  "guid": {
    "rendered": "http://valencia.tomalaplaza.net/?p=43"
  },
  "modified": "2011-05-19T20:53:44",
  "modified_gmt": "2011-05-19T19:53:44",
  "slug": "apoyo-a-otras-concentraciones",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://valencia.tomalaplaza.net/2011/05/19/apoyo-a-otras-concentraciones/",
  "title": {
    "rendered": "Apoyo a otras concentraciones"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Los participantes de la Acampada Valencia nos solidarizamos con la concentraci\u00f3n convocada frente al Ayuntamiento de Valencia por la Plataforma en Defensa de l&#8217;ensenyament Public.<br />\nEn dicho acto en el que hemos participado cientos de personas se reclamaba la defensa de la Escuela P\u00fablica con reivindicaciones tales como la negativa a la cesi\u00f3n de suelo p\u00fablico para colegios privados, como ha sucedido en Campanar. La adecuaci\u00f3n de los centros escolares de Campanar y Malvarrosa. La ampliaci\u00f3n de colegios para evitar que haya alumnos sin plaza escolar como en Ruzafa. La construcci\u00f3n de una red escolar infantil p\u00fablica de 0 a 3 a\u00f1os. La cobertura de bajas del profesorado y una reducci\u00f3n del ratio de alumnos, adem\u00e1s de dotar a los centros de personal suficiente para atender a los alumnos con necesidades, as\u00ed como enfermeras escolares.<br />\nDesde Acampada Valencia se sostienen estas reivindicaciones dado que en la Asamblea celebrada durante el mi\u00e9rcoles 18 por la tarde gran n\u00famero de intervinientes del p\u00fablico hicieron hincapi\u00e9 en la defensa de la Educaci\u00f3n y la Sanidad P\u00fablica, necesarias para lograr el bienestar general del pueblo y no el negocio de unos a costa de otros.</p>\n<p>Asimismo apoyamos a los trabajadores de la EMT en su protesta por los recortes que est\u00e1n sufriendo a pesar de las caras tarifas que soportamos los usuarios.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Los participantes de la Acampada Valencia nos solidarizamos con la concentraci\u00f3n convocada frente al Ayuntamiento de Valencia por la Plataforma en Defensa de l&#8217;ensenyament Public. En dicho acto en el que hemos participado cientos de personas se reclamaba la defensa de la Escuela P\u00fablica con reivindicaciones tales como la negativa a la cesi\u00f3n de suelo [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 19,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    3
  ],
  "tags": [
    5,
    6
  ],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/43"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/19"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=43"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 2,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/43/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 72,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/43/revisions/72"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=43"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=43"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=43"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 32,
  "date": "2011-05-19T15:45:52",
  "date_gmt": "2011-05-19T14:45:52",
  "guid": {
    "rendered": "http://valencia.tomalaplaza.net/?p=32"
  },
  "modified": "2011-05-19T15:47:53",
  "modified_gmt": "2011-05-19T14:47:53",
  "slug": "cuando-la-indignacion-se-transforma-en-esperanza",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://valencia.tomalaplaza.net/2011/05/19/cuando-la-indignacion-se-transforma-en-esperanza/",
  "title": {
    "rendered": "Cuando la indignaci\u00f3n se transforma en esperanza"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><em>Por Sefa Bernet</em></p>\n<p>Quienes acudimos desde el primer d\u00eda a la convocatoria de Acampada en la Plaza del Ayuntamiento el lunes 16 de mayo sabemos de primera mano el imparable movimiento que est\u00e1 suponiendo la llamada a la indignaci\u00f3n.</p>\n<p><!--more--></p>\n<p>Ver d\u00eda a d\u00eda como se suma m\u00e1s gente, ver como cada nueva asamblea desborda nuestras<br />\nprevisiones, escuchar a los ciudadanos que se nos acercan a diario, de toda edad y condici\u00f3n, identificados con nuestro sentir; nos confirma en la idea de que hemos dado en el clavo.</p>\n<p>Masas de ciudadanos estaban indignados, pero solitariamente, aisladamente. Ese aislamiento hab\u00eda dado paso a un oscuro conformismo, a una conciencia de \u201cno poder hacer nada\u201d en contra de la injusticia. El crecimiento, minuto a minuto, de este movimiento c\u00edvico est\u00e1 demostrando que no estamos solos, que somos multitud, y por lo tanto, podemos llegar a tener fuerza. Y por lo tanto, voz. Y entonces la indignaci\u00f3n se transforma en esperanza.</p>\n<p>\u00bfCuales son nuestros objetivos? Se nos pregunta a diario desde los medios de comunicaci\u00f3n. Y esperan respuestas claras y concisas, semejantes a los programas de los partidos pol\u00edticos, cuando nuestro movimiento, tanto por su car\u00e1cter heterog\u00e9neo como por su novedad no puede darlas de momento. Y por suerte. Si hubi\u00e9ramos tenido un programa de antemano al que adherirse hubi\u00e9ramos sido una formaci\u00f3n pol\u00edtica m\u00e1s. Pero repito, no somos eso, somos un movimiento ciudadano espont\u00e1neo y horizontal que, todav\u00eda sorprendido de s\u00ed mismo, est\u00e1 buscando los cauces para articularse.</p>\n<p>Varios temas son protagonistas principales, tanto en las asambleas como en las conversaciones, del descontento ciudadano. Estas ser\u00edan, groso modo: La corrupci\u00f3n omnipresente de la clase pol\u00edtica y su alejamiento con respecto a las demandas de la poblaci\u00f3n, el desmantelamiento de las conquistas sociales ganadas a pulso durante d\u00e9cadas y el poder creciente de las entidades financiaras y las multinacionales sobre el poder pol\u00edtico&#8230; \u00c9sas son las cosas que nos indignan, que nos hacen sentir como \u201cno real\u201d o como \u201cficticia\u201d la democracia que estamos viviendo. Y esas son las cosas que queremos cambiar.</p>\n<p>\u00bfY c\u00f3mo hacerlo? Nos preguntan tambi\u00e9n a diario. Es probable que el hecho de que sea un<br />\nmovimiento imparable sea la estrategia m\u00e1s efectiva. Porque si sigue si\u00e9ndolo as\u00ed, si la sociedad civil se nos sigue uniendo, habr\u00e1 llegado el momento de una segunda transici\u00f3n democr\u00e1tica. Una transici\u00f3n en la que profundizar en ella, para hacer de ella un instrumento v\u00e1lido desde el que responder a los problemas de los ciudadanos.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Por Sefa Bernet Quienes acudimos desde el primer d\u00eda a la convocatoria de Acampada en la Plaza del Ayuntamiento el lunes 16 de mayo sabemos de primera mano el imparable movimiento que est\u00e1 suponiendo la llamada a la indignaci\u00f3n.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 19,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    3
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/32"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/19"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=32"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 3,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/32/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 36,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/32/revisions/36"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=32"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=32"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=32"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 25,
  "date": "2011-05-19T15:28:59",
  "date_gmt": "2011-05-19T14:28:59",
  "guid": {
    "rendered": "http://valencia.tomalaplaza.net/?p=25"
  },
  "modified": "2011-05-19T16:02:45",
  "modified_gmt": "2011-05-19T15:02:45",
  "slug": "200-personas-apoyan-con-una-cacerolada-el-movimiento-15-m-en-valencia",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://valencia.tomalaplaza.net/2011/05/19/200-personas-apoyan-con-una-cacerolada-el-movimiento-15-m-en-valencia/",
  "title": {
    "rendered": "200 persones suporten amb una cacerolada el moviment 15-M a Val\u00e8ncia"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><em>\ufeff\ufeff\ufeff\ufeff\ufeff\ufeff(M\u00e1s abajo, versi\u00f3n en castellano)</em></p>\n<p>El moviment 15-M va congregar hui en la pla\u00e7a de l&#8217;Ajuntament de Val\u00e8ncia a prop de<br />\n200 persones que van reclamar, casserola o paella en m\u00e0, una renovaci\u00f3 del sistema<br />\nelectoral actual. Durant m\u00e9s d&#8217;una hora els partidaris d&#8217;aquest moviment social van<br />\nllan\u00e7ar proclames en contra de la corrupci\u00f3, el bipartidisme i a favor d&#8217;una vertadera<br />\ndemocr\u00e0cia m\u00e9s participativa i lluny dels interessos de les grans corporacions.</p>\n<p><!--more-->Despr\u00e9s d&#8217;enviar-se la convocat\u00f2ria per mitjans com twitter, facebook, myspace o la<br />\nweb valencia.tomalaplaza.net, els simpatitzants del moviment 15-M a Val\u00e8ncia, com<br />\nen altres ciutats espanyoles, varen acostar-se a la pla\u00e7a de l&#8217;Ajuntament de la ciutat<br />\non, des de fa tres dies, diverses persones romanen acampades.</p>\n<p>Casseroles, paelles, caixes, timbres de bicicleta o palmes van acompanyar els c\u00e0ntics<br />\nde la gent concentrada enfront del consistori valenci\u00e0. \u201cEl poble unit no necessita<br />\npartits\u201d o \u201cLi diuen democr\u00e0cia i no ho \u00e9s\u201d van ser els lemes m\u00e9s corejats, recolzats<br />\nfins i tot per conductors o vianants que passaven per all\u00ed en aquelles hores.</p>\n<p>Mentre, curiosos i partidaris de la iniciativa \u201cPren el carrer\u201d es van acostar als punts<br />\nd&#8217;informaci\u00f3 per a arreplegar octavilles o preguntar directament als organitzadors<br />\nsobre les reclamacions que hi ha darrere d&#8217;aquesta acampada. Uns altres van oferir<br />\nmaterial i aliments per a facilitar el funcionament de la concentraci\u00f3.</p>\n<p>Durant aquest dijous s&#8217;han celebrat, a m\u00e9s, altres actes com el repartiment<br />\nd\u2019octavilles, una concentraci\u00f3 de malabars o una Brigada de Neteja An\u00f2nima. El<br />\nmoviment 15 M est\u00e0 tamb\u00e9 present en la xarxa, des d&#8217;on s&#8217;ha organitzat en gran<br />\npart. La comissi\u00f3 de Comunicaci\u00f3 ha creat el blog Val\u00e8ncia pren el carrer (http:/<br />\n/valencia.tomalaplaza.net ), en el qual es podr\u00e0 seguir l&#8217;actualitat dels fets de la<br />\npla\u00e7a instant\u00e0niament. A m\u00e9s, la reivindicaci\u00f3 est\u00e0 tamb\u00e9 molt arrelada en Facebook<br />\ni Twitter, fins i tot, s&#8217;ha creat un Myspace.</p>\n<p>&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212; Versi\u00f3 en castell\u00e0:</p>\n<p>200 personas apoyan con una cacerolada el movimiento 15-M en Valencia</p>\n<p>\ufeffEl movimiento 15-M congreg\u00f3 hoy en la plaza del Ayuntamiento de Valencia a cerca<br />\nde 200 personas que reclamaron, cacerola o sart\u00e9n en mano, una renovaci\u00f3n del<br />\nsistema electoral actual. Durante m\u00e1s de una hora los partidarios de este movimiento<br />\nsocial lanzaron proclamas en contra de la corrupci\u00f3n, el bipartidismo y a favor de<br />\nuna verdadera democracia m\u00e1s participativa y lejos de los intereses de las grandes<br />\ncorporaciones.</p>\n<p>Tras enviarse la convocatoria por medios como twitter, facebook, myspace o la web<br />\n<a href=\"http://valencia.tomalaplaza.net/\">http://valencia.tomalaplaza.net</a>, los simpatizantes del movimiento 15-M en Valencia, c\u00f3mo<br />\nen otras ciudades espa\u00f1olas fueron acerc\u00e1ndose a la plaza del Ayuntamiento de la<br />\nciudad donde, desde hace tres d\u00edas, varias personas permanecen acampadas.</p>\n<p>Cacerolas, sartenes, cajas, timbres de bicicleta o palmas acompa\u00f1aron los c\u00e1nticos<br />\nde la gente concentrada frente al consistorio valenciano. \u201cEl pueblo unido no<br />\nnecesita partidos\u201d o \u201cLe llaman democracia y no lo es\u201d fueron los lemas m\u00e1s<br />\ncoreados, apoyados incluso por conductores o peatones que pasaban por all\u00ed en<br />\naquellas horas.</p>\n<p>Mientras, curiosos y partidarios de la iniciativa \u201cToma la calle\u201d se acercaron a<br />\nlos puntos de informaci\u00f3n para recoger octavillas o preguntar directamente a los<br />\norganizadores sobre las reclamaciones que hay detr\u00e1s de esta acampada. Otros<br />\nofrecieron material y alimentos para facilitar el funcionamiento de la concentraci\u00f3n.</p>\n<p>Durante este jueves se han celebrado, adem\u00e1s, otros actos como el reparto de<br />\noctavillas, una concentraci\u00f3n de malabares o una Brigada de Limpieza An\u00f3nima. El<br />\nmovimiento 15 M est\u00e1 tambi\u00e9n presente en la red, desde donde se ha organizado en<br />\ngran parte. La comisi\u00f3n de Comunicaci\u00f3n ha creado el blog Valencia toma la calle<br />\n(<a href=\"http://valencia.tomalaplaza.net/\">http://valencia.tomalaplaza.net</a> ), en el que se podr\u00e1 seguir la actualidad de los<br />\nhechos de la plaza instant\u00e1neamente. Adem\u00e1s, la reivindicaci\u00f3n est\u00e1 tambi\u00e9n muy<br />\narraigada en Facebook y Twitter, incluso, se ha creado un Myspace.</p>\n<p><em>La redacci\u00f3n del comit\u00e9 de prensa de la acampada</em></p>\n<div class=\"mcePaste\" style=\"width: 1px;height: 1px;overflow: hidden\">\ufeff</div>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>\ufeff\ufeff\ufeff\ufeff\ufeff\ufeff(M\u00e1s abajo, versi\u00f3n en castellano) El moviment 15-M va congregar hui en la pla\u00e7a de l&#8217;Ajuntament de Val\u00e8ncia a prop de 200 persones que van reclamar, casserola o paella en m\u00e0, una renovaci\u00f3 del sistema electoral actual. Durant m\u00e9s d&#8217;una hora els partidaris d&#8217;aquest moviment social van llan\u00e7ar proclames en contra de la corrupci\u00f3, el [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 19,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    4
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/25"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/19"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=25"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 7,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/25/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 49,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/25/revisions/49"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=25"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=25"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=25"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 14,
  "date": "2011-05-19T13:52:50",
  "date_gmt": "2011-05-19T12:52:50",
  "guid": {
    "rendered": "http://valencia.tomalaplaza.net/?p=14"
  },
  "modified": "2011-05-19T17:40:56",
  "modified_gmt": "2011-05-19T16:40:56",
  "slug": "fotos-y-recuento-de-la-asistencia-el-18-de-mayo-en-la-plaza-de-ayto-de-valencia",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://valencia.tomalaplaza.net/2011/05/19/fotos-y-recuento-de-la-asistencia-el-18-de-mayo-en-la-plaza-de-ayto-de-valencia/",
  "title": {
    "rendered": "Fotos y recuento de la asistencia el 18 de Mayo en la plaza de Ayto. de Valencia."
  },
  "content": {
    "rendered": "<p style=\"text-align: left\">Aqu\u00ed ten\u00e9is un poco de material gr\u00e1fico de la asamblea de ayer 18 de Mayo. (estamos teniendo problemas con las im\u00e1genes, pronto las colgaremos)</p>\n<p style=\"text-align: left\">Hemos hecho un recuento exhaustivo de la asistencia a la plaza del Ayto. de Valencia en la jornada de ayer y, sirvi\u00e9ndonosde una fotograf\u00eda a\u00e8rea hemos contabilizado una asistencia de m\u00e1s\u00a0de 1200 personas a las 9:20 de la noche (teniendo en cuenta que no era la hora punta, que ser\u00eda a las 8:30 aproximadamente).</p>\n<p>Material gr\u00e1fico cedido por Ana Bres\u00f3 Gonz\u00e1lez, Fot\u00f3grafa y estudiante de la ESAT</p>\n<p>Pod\u00e9is colgar vuestras fotos en el siguiente flickr <a href=\"http://www.flickr.com/groups/acampadavalencia/\">http://www.flickr.com/groups/acampadavalencia/</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Aqu\u00ed ten\u00e9is un poco de material gr\u00e1fico de la asamblea de ayer 18 de Mayo. (estamos teniendo problemas con las im\u00e1genes, pronto las colgaremos) Hemos hecho un recuento exhaustivo de la asistencia a la plaza del Ayto. de Valencia en la jornada de ayer y, sirvi\u00e9ndonosde una fotograf\u00eda a\u00e8rea hemos contabilizado una asistencia de m\u00e1s\u00a0de [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 19,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/14"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/19"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=14"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 14,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/14/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 22,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/14/revisions/22"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=14"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=14"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=14"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 11,
  "date": "2011-05-19T15:55:45",
  "date_gmt": "2011-05-19T14:55:45",
  "guid": {
    "rendered": "http://valencia.tomalaplaza.net/?p=11"
  },
  "modified": "2011-05-19T20:53:57",
  "modified_gmt": "2011-05-19T19:53:57",
  "slug": "votacion-del-manifiesto-de-acampadavalencia",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://valencia.tomalaplaza.net/2011/05/19/votacion-del-manifiesto-de-acampadavalencia/",
  "title": {
    "rendered": "Votaci\u00f3n del manifiesto de acampadavalencia"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Tras la cacerolada de esta ma\u00f1ana en la Plaza del Ayuntamiento, la plataforma ciudadana acampadavalencia votar\u00e1 esta tarde su manifiesto definitivo a partir de las 20.00 horas. Un texto elaborado tras la asamblea realizada en la noche del mi\u00e9rcoles 18 y que tras ser estudiado por el Departamento Jur\u00eddico, est\u00e1 pendiente de aprobaci\u00f3n. Por ello, recordamos que todas aquellas personas que quieran participar en estas y otras propuestas solo tienen que pasarse por la Plaza del Ayuntamiento de Valencia, donde cada vez son m\u00e1s las personas interesadas que colaboran ofreciendo comida o bebida y, sobre todo, que se interesan por el movimiento 15-M. </p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Tras la cacerolada de esta ma\u00f1ana en la Plaza del Ayuntamiento, la plataforma ciudadana acampadavalencia votar\u00e1 esta tarde su manifiesto definitivo a partir de las 20.00 horas. Un texto elaborado tras la asamblea realizada en la noche del mi\u00e9rcoles 18 y que tras ser estudiado por el Departamento Jur\u00eddico, est\u00e1 pendiente de aprobaci\u00f3n. Por ello, [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 19,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    3
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/11"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/19"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=11"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 3,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/11/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 73,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/11/revisions/73"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=11"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=11"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=11"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 9,
  "date": "2011-05-19T09:16:56",
  "date_gmt": "2011-05-19T08:16:56",
  "guid": {
    "rendered": "http://valencia.tomalaplaza.net/?p=9"
  },
  "modified": "2011-05-19T15:48:42",
  "modified_gmt": "2011-05-19T14:48:42",
  "slug": "nota-de-prensa-prevision-para-el-dia-jueves-19",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://valencia.tomalaplaza.net/2011/05/19/nota-de-prensa-prevision-para-el-dia-jueves-19/",
  "title": {
    "rendered": "Nota de prensa: Previsi\u00f3n para el d\u00eda jueves 19"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>El movimiento 15-M se ha manifestado en la Plaza del Ayuntamiento de Valencia los dos \u00faltimos d\u00edas en forma de asamblea multitudinaria formada por miles de personas de distinta procedencia pero que coinciden en una necesaria renovaci\u00f3n de la democracia actual.</p>\n<p><!--more-->Esta reivindicaci\u00f3n, que lleva el lema de \u201ctoma la calle\u201d, naci\u00f3 el pasado domingo en la manifestaci\u00f3n por una democracia real y ha llegado ya a muchas ciudades de Espa\u00f1a, as\u00ed como tambi\u00e9n del resto de Europa, donde empieza a haber movimientos similares.</p>\n<p>En Valencia se pidi\u00f3 la plaza p\u00fablica para manifestarse en contra de los problemas de corrupci\u00f3n, reivindicar una democracia real y acabar con el bipartidismo imperante. El n\u00famero de ciudadanos que se han concentrado delante del Ayuntamiento ha crecido en estos dos d\u00edas hasta llegar a miles ayer, y se espera que gracias a la difusi\u00f3n, la organizaci\u00f3n y la participaci\u00f3n sea mayor cada d\u00eda.</p>\n<p>La asamblea funciona de forma totalmente democr\u00e1tica cada tarde a las 20h en la Plaza del Ayuntamiento, y cuando acaba \u00e9sta, las distintas comisiones que se han creado (Acci\u00f3n, Creatividad, Comunicaci\u00f3n, Prensa, Log\u00edstica, Informaci\u00f3n y Jur\u00eddico) trabajan por propuestas m\u00e1s concretas durante parte de la noche. Hoy se publicar\u00e1 un manifiesto con los principios b\u00e1sicos que los rigen y las reivindicaciones que los unen.</p>\n<p>Hoy tendr\u00e1n lugar los primeros actos programados por la asamblea. A las 8:00h se har\u00e1 un reparto de octavillas con una descripci\u00f3n del movimiento para informar a la poblaci\u00f3n. M\u00e1s tarde, a las 12:00h, tendr\u00e1 lugar una cacerolada en la Plaza del Ayuntamiento. Desde la comisi\u00f3n de Creatividad se ha organizado una Brigada de Limpieza An\u00f3nima, desde las 11:00h hasta las 18:00h, que pretende limpiar las calles de la ciudad de manera art\u00edstica. Adem\u00e1s, se abrir\u00e1 desde hoy una ludoteca en la misma plaza donde se recoger\u00e1n libros y juegos de mesa que luego ser\u00e1n prestados a quien los pida. En la misma ludoteca tendr\u00e1 lugar una demostraci\u00f3n de malabares a las 16:00h de la tarde. Desde la comisi\u00f3n se anuncia que el acto est\u00e1 abierto y se pide a todos aquellos que quieran participar que se unan.</p>\n<p>El movimiento 15 M est\u00e1 tambi\u00e9n presente en la red, desde donde se ha organizado en gran parte. La comisi\u00f3n de Comunicaci\u00f3n ha creado el blog Valencia toma la calle (<a href=\"http://valencia.tomalaplaza.net/\">http://valencia.tomalaplaza.net</a> ), en el que se podr\u00e1 seguir la actualidad de los hechos de la plaza instant\u00e1neamente. Adem\u00e1s, la reivindicaci\u00f3n est\u00e1 tambi\u00e9n muy arraigada en Facebook y Twitter, incluso, se ha creado un Myspace.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>El movimiento 15-M se ha manifestado en la Plaza del Ayuntamiento de Valencia los dos \u00faltimos d\u00edas en forma de asamblea multitudinaria formada por miles de personas de distinta procedencia pero que coinciden en una necesaria renovaci\u00f3n de la democracia actual.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 8,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    4
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/9"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/8"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=9"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 3,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/9/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 39,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/9/revisions/39"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=9"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=9"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=9"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 7,
  "date": "2011-05-19T09:15:36",
  "date_gmt": "2011-05-19T08:15:36",
  "guid": {
    "rendered": "http://valencia.tomalaplaza.net/?p=7"
  },
  "modified": "2011-05-19T20:53:17",
  "modified_gmt": "2011-05-19T19:53:17",
  "slug": "lanzamiento-del-blog",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://valencia.tomalaplaza.net/2011/05/19/lanzamiento-del-blog/",
  "title": {
    "rendered": "Lanzamiento del blog"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Lanzamos este blog de la acampada de Valencia, en la plataforma <a href=\"http://tomalaplaza.net\">tomalaplaza.net</a> junto a otras ciudades. Aqu\u00ed os mantendremos informados de todo lo que pasa en la Plaza del Ayuntamiento.</p>\n<p>Cada comisi\u00f3n de trabajo ir\u00e1 publicando la informaci\u00f3n referente a decisiones y necesidades que tengan. Por el momento, se han formado varias comisiones, os dejamos la lista de comisiones con sus direcciones de email:</p>\n<ul>\n<li>Prensa: acampadavlcprensa@gmail.com</li>\n<li>Jur\u00eddico: acampadavlcjuridico@gmail.com</li>\n<li>Creativo: acampadavlccreativo@gmail.com</li>\n<li>Acci\u00f3n: acampadavlcaccion@gmail.com</li>\n<li>Log\u00edstica: acampadavlclogistica@gmail.com</li>\n<li>Comunicaci\u00f3n en redes sociales: acampadavlccomunicacion@gmail.com</li>\n</ul>\n<p>Si ten\u00e9is alguna habilidad que puede ser de ayuda en alguna de estas comisiones, poneros en contacto con ellos mediante su email o acudiendo a la Plaza del Ayuntamiento y preguntando por ellos. Tambi\u00e9n os invitamos a ir a las asambleas y proponer otras comisiones que cre\u00e1is necesarias.</p>\n<p>Como todos los d\u00edas, hoy jueves 19 a las 20:00 habr\u00e1 asamblea. Os esperamos a todos para contar con vuestra participaci\u00f3n y quien pueda, quedarse aqu\u00ed a pasar la noche.</p>\n<p>Para los que no hayais asistido todav\u00eda, hay algunas gu\u00edas de respeto m\u00ednimas para que no tengamos problemas:</p>\n<ul>\n<li>No beber alcohol en la Plaza (nos puede meter en l\u00edos) y, por supuesto, tampoco consumir ninguna sustancia estupefaciente.</li>\n<li>En la medida de lo posible, no ensuciar.</li>\n<li>No utilizar mobiliario urbano (por ejemplo, atar pancartas a farolas).</li>\n</ul>\n<p>\u00a1<em>Yes we camp</em>!</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Lanzamos este blog de la acampada de Valencia, en la plataforma tomalaplaza.net junto a otras ciudades. Aqu\u00ed os mantendremos informados de todo lo que pasa en la Plaza del Ayuntamiento. Cada comisi\u00f3n de trabajo ir\u00e1 publicando la informaci\u00f3n referente a decisiones y necesidades que tengan. Por el momento, se han formado varias comisiones, os dejamos [&hellip;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 8,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    3
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/7"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/8"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=7"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 2,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/7/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 71,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/7/revisions/71"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=7"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=7"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://valencia.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=7"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
}]