[{
  "id": 1199,
  "date": "2012-04-04T11:33:59",
  "date_gmt": "2012-04-04T09:33:59",
  "guid": {
    "rendered": "http://vdelacanada.tomalosbarrios.net/?p=1199"
  },
  "modified": "2012-04-04T11:33:59",
  "modified_gmt": "2012-04-04T09:33:59",
  "slug": "balance-de-la-huelga-general-del-29-m",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2012/04/04/balance-de-la-huelga-general-del-29-m/",
  "title": {
    "rendered": "Balance de la Huelga General del 29-M"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>A continuaci\u00f3n ponemos a vuestra disposici\u00f3n diversos enlaces con informaci\u00f3n sobre la Huelga General del pasado 29 de Marzo.</p>\n<p>Cobertura informativa de Madrid.tomalaplaza sobre la jornada de huelga: <a href=\"http://madrid.tomalaplaza.net/2012/03/30/asi-fue-la-el-29m-cobertura-de-toma-la-huelga/\">http://madrid.tomalaplaza.net/2012/03/30/asi-fue-la-el-29m-cobertura-de-toma-la-huelga/</a></p>\n<p>Reacciones de los distintos peri\u00f3dicos: <a href=\"http://www.rtve.es/mediateca/fotos/20120329/huelga-general-del-29-m-prensa/91955.shtml\">http://www.rtve.es/mediateca/fotos/20120329/huelga-general-del-29-m-prensa/91955.shtml</a></p>\n<p>Enlace a las fotos de nuestra Asamblea \u00abLa Encina\u00bb (\u00a1Gracias, Virginia!): <a href=\"http://www.flickr.com/photos/64914946@N04/sets/72157629736712877/\">http://www.flickr.com/photos/64914946@N04/sets/72157629736712877/</a></p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>A continuaci\u00f3n ponemos a vuestra disposici\u00f3n diversos enlaces con informaci\u00f3n sobre la Huelga General del pasado 29 de Marzo. Cobertura informativa de Madrid.tomalaplaza sobre la jornada de huelga: http://madrid.tomalaplaza.net/2012/03/30/asi-fue-la-el-29m-cobertura-de-toma-la-huelga/ Reacciones de los distintos peri\u00f3dicos: http://www.rtve.es/mediateca/fotos/20120329/huelga-general-del-29-m-prensa/91955.shtml Enlace a las fotos de &hellip; <a href=\"https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2012/04/04/balance-de-la-huelga-general-del-29-m/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 885,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/1199"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/885"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=1199"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/1199/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=1199"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=1199"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=1199"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 1193,
  "date": "2012-04-04T11:12:24",
  "date_gmt": "2012-04-04T09:12:24",
  "guid": {
    "rendered": "http://vdelacanada.tomalosbarrios.net/?p=1193"
  },
  "modified": "2012-04-04T11:12:54",
  "modified_gmt": "2012-04-04T09:12:54",
  "slug": "polemica-sobre-el-acceso-a-la-funcion-publica",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2012/04/04/polemica-sobre-el-acceso-a-la-funcion-publica/",
  "title": {
    "rendered": "Pol\u00e9mica sobre el acceso a la funci\u00f3n p\u00fablica: \u00abLos funcionarios deben ganarse su puesto de trabajo\u00bb"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>A ra\u00edz de las declaraciones de Crist\u00f3bal Montoro afirmando que <a href=\"http://www.eleconomista.es/economia/noticias/3833715/03/12/12/Montoro-Los-funcionarios-deben-ganarse-su-puesto-de-trabajo.html#Comentarios\">\u00abLos funcionarios deben ganarse su puesto de trabajo\u00bb</a> han surgido numerosas reacciones, a favor y en contra de tal afirmaci\u00f3n. Una compa\u00f1era de la asamblea nos env\u00eda esta informaci\u00f3n sobre los cargos p\u00fablicos asignados a familiares de pol\u00edticos:</p>\n<p><a href=\"http://www.peticionpublica.es/PeticaoVer.aspx?pi=ITM2012\">http://www.peticionpublica.es/PeticaoVer.aspx?pi=ITM2012</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>A ra\u00edz de las declaraciones de Crist\u00f3bal Montoro afirmando que \u00abLos funcionarios deben ganarse su puesto de trabajo\u00bb han surgido numerosas reacciones, a favor y en contra de tal afirmaci\u00f3n. Una compa\u00f1era de la asamblea nos env\u00eda esta informaci\u00f3n sobre &hellip; <a href=\"https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2012/04/04/polemica-sobre-el-acceso-a-la-funcion-publica/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 885,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/1193"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/885"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=1193"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/1193/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=1193"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=1193"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=1193"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 1185,
  "date": "2012-04-04T10:58:10",
  "date_gmt": "2012-04-04T08:58:10",
  "guid": {
    "rendered": "http://vdelacanada.tomalosbarrios.net/?p=1185"
  },
  "modified": "2012-04-04T10:58:10",
  "modified_gmt": "2012-04-04T08:58:10",
  "slug": "informacion-sobre-la-reforma-laboral-del-grupo-de-trabajo-de-economia-de-sol",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2012/04/04/informacion-sobre-la-reforma-laboral-del-grupo-de-trabajo-de-economia-de-sol/",
  "title": {
    "rendered": "Informaci\u00f3n sobre la Reforma Laboral del Grupo de Trabajo de Econom\u00eda de Sol"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Art\u00edculo \u00abDesmontando la mentira de su Reforma Laboral\u00bb</p>\n<p><a href=\"https://n-1.cc/pg/file/read/1247978/desmontando-la-mentira-de-su-reforma-laboral\">https://n-1.cc/pg/file/read/1247978/desmontando-la-mentira-de-su-reforma-laboral</a></p>\n<p>Art\u00edculo \u00abImplicaciones de la Reforma Laboral\u00bb</p>\n<p><a href=\"https://n-1.cc/pg/file/read/1247979/implicaciones-de-la-reforma-laboral-gt-economa-sol\">https://n-1.cc/pg/file/read/1247979/implicaciones-de-la-reforma-laboral-gt-economa-sol</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Art\u00edculo \u00abDesmontando la mentira de su Reforma Laboral\u00bb https://n-1.cc/pg/file/read/1247978/desmontando-la-mentira-de-su-reforma-laboral Art\u00edculo \u00abImplicaciones de la Reforma Laboral\u00bb https://n-1.cc/pg/file/read/1247979/implicaciones-de-la-reforma-laboral-gt-economa-sol</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 885,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/1185"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/885"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=1185"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/1185/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=1185"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=1185"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=1185"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 1180,
  "date": "2012-04-04T10:50:35",
  "date_gmt": "2012-04-04T08:50:35",
  "guid": {
    "rendered": "http://vdelacanada.tomalosbarrios.net/?p=1180"
  },
  "modified": "2012-04-04T10:50:35",
  "modified_gmt": "2012-04-04T08:50:35",
  "slug": "consecuencias-de-la-reforma-laboral",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2012/04/04/consecuencias-de-la-reforma-laboral/",
  "title": {
    "rendered": "Consecuencias de la Reforma Laboral"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Una compa\u00f1era nos env\u00eda este v\u00eddeo sobre la Reforma Laboral, para su difusi\u00f3n:</p>\n<p><a href=\"http://www.youtube.com/watch?v=gH-u7DHvbRU&amp;feature=youtu.be\">http://www.youtube.com/watch?v=gH-u7DHvbRU&amp;feature=youtu.be</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Una compa\u00f1era nos env\u00eda este v\u00eddeo sobre la Reforma Laboral, para su difusi\u00f3n: http://www.youtube.com/watch?v=gH-u7DHvbRU&amp;feature=youtu.be</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 885,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/1180"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/885"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=1180"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/1180/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=1180"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=1180"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=1180"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 1175,
  "date": "2012-04-04T10:47:22",
  "date_gmt": "2012-04-04T08:47:22",
  "guid": {
    "rendered": "http://vdelacanada.tomalosbarrios.net/?p=1175"
  },
  "modified": "2012-04-04T10:47:22",
  "modified_gmt": "2012-04-04T08:47:22",
  "slug": "informacion-sobre-la-reforma-laboral-y-la-huelga-general-del-29-de-marzo",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2012/04/04/informacion-sobre-la-reforma-laboral-y-la-huelga-general-del-29-de-marzo/",
  "title": {
    "rendered": "Informaci\u00f3n sobre la Reforma Laboral y la Huelga General del 29 de Marzo"
  },
  "content": {
    "rendered": "<div>\n<p>Estimados vecinos</p>\n<p>El pasado 24 de marzo no hubo asamblea, como hubiera correspondido. En lugar de ello, se puso una mesa informativa el domingo 25 de marzo en Villanueva de la Ca\u00f1ada\u00a0(en la calle del Cristo, junto al Liceo),\u00a0sobre la Reforma Laboral, la Huelga General del 29 de marzo y sobre la Huelga de Consumo tambi\u00e9n convocada para el 29 de marzo.</p>\n<p>Reproducimos a continuaci\u00f3n la informaci\u00f3n que fue enviada a la lista de correo de la asamblea sobre la huelga de consumo y de c\u00f3mo se puede llevar a la pr\u00e1ctica. Esperamos sea de vuestro inter\u00e9s.</p>\n</div>\n<p><span style=\"font-family: Times New Roman;font-size: small\">Parte\u00a0de esta informaci\u00f3n es la que estuvo disponible en la mesa informativa de Villanueva de la Ca\u00f1ada (calle del Cristo, junto al Liceo) del pasado domingo 25 de marzo.</span></p>\n<p><span style=\"font-family: Times New Roman;font-size: small\">Un enlace del 15M de Rivas Vaciamadrid -Argumentos para s\u00ed hacer huelga</span></p>\n<p><span style=\"font-family: Times New Roman;font-size: small\"><a href=\"http://rivas.tomalosbarrios.net/2012/03/26/2012/03/20/argumentos-para-hacer-huelga/\" target=\"_blank\">http://rivas.tomalosbarrios.net/2012/03/26/2012/03/20/argumentos-para-hacer-huelga/</a></span></p>\n<p><span style=\"font-family: Times New Roman;font-size: small\">Un enlace del 15M de M\u00e1laga &#8211; Dudas sobre tus derechos en la huelga</span></p>\n<p><a href=\"http://malaga.tomalaplaza.net/2012/03/15/respuestas-a-algunas-dudas-sobre-tus-derechos-en-la-huelga/\" target=\"_blank\">http://malaga.tomalaplaza.net/2012/03/15/respuestas-a-algunas-dudas-sobre-tus-derechos-en-la-huelga/</a></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<div><span style=\"font-family: Times New Roman;font-size: small\">Kit completo para la Huelga General</span></div>\n<div><span style=\"font-family: Times New Roman;font-size: small\"><a href=\"http://rivas.tomalosbarrios.net/2012/03/26/kit-para-la-huelga-general/\" target=\"_blank\">http://rivas.tomalosbarrios.net/2012/03/26/kit-para-la-huelga-general/</a></span></div>\n<div></div>\n<p><strong>Un resumen en medio period\u00edstico nacional</strong></p>\n<p><span style=\"font-family: Times New Roman;font-size: small\"><a href=\"http://www.rtve.es/noticias/reforma-laboral/2012/\" target=\"_blank\">http://www.rtve.es/noticias/reforma-laboral/2012/</a></span></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><span style=\"font-family: Times New Roman;font-size: small\">La reforma laboral completa, para los que os guste o est\u00e9is familiarizados con la legislaci\u00f3n</span></p>\n<p><a href=\"http://boe.es/aeboe/consultas/bases_datos/doc.php?id=BOE-A-2012-2076\" target=\"_blank\"><span style=\"color: #800080;font-family: Times New Roman;font-size: small\">http://boe.es/aeboe/consultas/bases_datos/doc.php?id=BOE-A-2012-2076</span></a></p>\n<p>Un saludo</p>\n<p>El equipo de Inform\u00e1tica.</p>\n<div>\n<div></div>\n</div>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Estimados vecinos El pasado 24 de marzo no hubo asamblea, como hubiera correspondido. En lugar de ello, se puso una mesa informativa el domingo 25 de marzo en Villanueva de la Ca\u00f1ada\u00a0(en la calle del Cristo, junto al Liceo),\u00a0sobre la &hellip; <a href=\"https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2012/04/04/informacion-sobre-la-reforma-laboral-y-la-huelga-general-del-29-de-marzo/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 885,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/1175"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/885"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=1175"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/1175/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=1175"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=1175"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=1175"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 1170,
  "date": "2012-04-04T10:38:34",
  "date_gmt": "2012-04-04T08:38:34",
  "guid": {
    "rendered": "http://vdelacanada.tomalosbarrios.net/?p=1170"
  },
  "modified": "2012-04-04T10:38:34",
  "modified_gmt": "2012-04-04T08:38:34",
  "slug": "derribo-de-viviendas-de-los-pobladores-de-puerta-de-hierro",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2012/04/04/derribo-de-viviendas-de-los-pobladores-de-puerta-de-hierro/",
  "title": {
    "rendered": "Derribo de viviendas de los pobladores de Puerta de Hierro"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Desde la Comisi\u00f3n de Comunicaci\u00f3n de Moncloa nos env\u00edan este v\u00eddeo informativo sobre la historia de los pobladores de Puerta de Hierro y el derribo de sus viviendas:</p>\n<p><a href=\"http://www.youtube.com/watch?v=IeEXesHOi3g\">http://www.youtube.com/watch?v=IeEXesHOi3g</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Desde la Comisi\u00f3n de Comunicaci\u00f3n de Moncloa nos env\u00edan este v\u00eddeo informativo sobre la historia de los pobladores de Puerta de Hierro y el derribo de sus viviendas: http://www.youtube.com/watch?v=IeEXesHOi3g</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 885,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/1170"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/885"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=1170"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/1170/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=1170"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=1170"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=1170"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 1164,
  "date": "2012-04-04T10:28:42",
  "date_gmt": "2012-04-04T08:28:42",
  "guid": {
    "rendered": "http://vdelacanada.tomalosbarrios.net/?p=1164"
  },
  "modified": "2012-04-04T10:34:31",
  "modified_gmt": "2012-04-04T08:34:31",
  "slug": "campana-de-presion-al-banco-sabadell-para-que-de-solucion-habitacional-a-bello-y-su-familia",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2012/04/04/campana-de-presion-al-banco-sabadell-para-que-de-solucion-habitacional-a-bello-y-su-familia/",
  "title": {
    "rendered": "\u00c9xito de la Campa\u00f1a de presi\u00f3n al banco Sabadell para que diera soluci\u00f3n habitacional a Bello y su familia"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Difundimos esta informaci\u00f3n que nos llega desde la asamblea de Villa de Vallecas. Hace unos d\u00edas recibimos un correo informando de la historia de esta familia que iba a ser desahuciada, y recientemente hemos recibido la noticia de que las acciones llevadas a cabo para prorrogar su estancia hasta el fin del periodo escolar de los hijos han tenido \u00e9xito. Es una alegr\u00eda recibir estas noticias y nos llena de esperanza ver que las acciones de apoyo vecinal TIENEN RESULTADO. Pasamos a reproducir los dos correos, para quien quiera conocer en detalle el desarrollo de esta historia.</p>\n<p><strong><span style=\"color: #339966\">Correo del pasado 26 de Marzo de 2012:</span></strong></p>\n<p>\u00abBello es una mujer que vive en Parla, donde compr\u00f3 su casa con una hipoteca del Banco Guipuzcoano, hoy Sabadell, sucursal Villa de Vallecas (Calle San Jaime, 62). Vive con su compa\u00f1ero y tres hijos; dos en edad escolar y un beb\u00e9 de a\u00f1o y medio. Como muchas familias, perdieron su trabajo y hoy mal viven con los 426 euros de subsidio. En 2009, cuando no pudieron afrontar los pagos de la hipoteca intentaron negociar con el Banco, pero \u00e9ste se neg\u00f3 a darles cualquier soluci\u00f3n. Incluso, en una reuni\u00f3n mantenida el pasado 21/03 en la sucursal (donde Bello fue acompa\u00f1ada por personas de las AP de Villa de Vallecas, Parla, Puente de Vallecas, un abogado de la PAH, amigxs y vecinxs) les dijeron <em>\u201ces que no han pagado y ya sab\u00edan lo que eso supon\u00eda\u201d</em> y que <em>\u201ces absurdo insistir en la solicitud de daci\u00f3n en pago\u201d. </em><br />\nEntre tod@s podemos lograr que el Banco Sabadell se siente a negociar una solucion para Bello y su familia: la daci\u00f3n en pago, un alquiler social o una solucion habitacional hasta fin de curso escolar&#8230; alguna solucion para esta familia que, sino, se quedar\u00e1 en la calle el <strong>proximo martes 3 de abril. </strong></p>\n<p><span><strong>\u00bfQu\u00e9 podemos hacer?</strong><br />\n-LLamadas al telefono de la sucursal del Banco pidiendo una solucion para Bello y su familia, o simplemente llamando y cortando. El tel\u00e9fono es el <em><strong><a href=\"913807110\" target=\"_blank\">913807110</a>.</strong></em><em><strong><br />\n&#8211; </strong>Colgar mensajes en el muro del Banco Sabadell: </em></span><span><a href=\"http://www.facebook.com/bancosabadell\" target=\"_blank\">http://www.facebook.com/bancosabadell</a> y en <a href=\"https://twitter.com/#%21/bancosabadell\" target=\"_blank\">https://twitter.com/#!/bancosabadell</a><br />\n&#8211; Colgar mensajes en el Facebook de <strong>Pep Guardiola</strong>, quien fue imagen publicitaria del Sabadell. <a href=\"http://www.facebook.com/guardiola.oficial\" target=\"_blank\">http://www.facebook.com/guardiola.oficial</a></span></p>\n<p>Los mensajes en Facebook pueden decir lo siguiente: \u00abExigimos una solucion para Bello y su familia, a quienes el Banco Sabadell echar\u00e1 de su casa en Parla (Madrid) el martes 3 de abril a las 12 hs. <a href=\"http://villadevallecas.tomalosbarrios.net/2012/03/23/sabias-que-220312-paremos-desahucio-de-bello/\" target=\"_blank\">http://villadevallecas.tomalosbarrios.net/2012/03/23/sabias-que-220312-paremos-desahucio-de-bello/</a>.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong><span style=\"color: #339966\">Correo del 29 de MArzo de 2012.</span></strong></p>\n<p>Buenas noches,</p>\n<div></div>\n<div>Esta tarde el Banco Sabadell se ha puesto en contacto con el abogado que lleva el caso de Bello, para notificarle que se aplaza el desahucio de Bello y su familia hasta el 30 de junio del 2012.</div>\n<div></div>\n<div>El abogado de Bello mantendr\u00e1 una reuni\u00f3n con los abogados del Banco Sabadell el pr\u00f3ximo mi\u00e9rcoles 28/03/2012 para concretar este aplazamiento y ver las nuevas condiciones que presentar\u00e1 el Banco; por lo que <strong>suspendemos 48 horas todas las acciones previstas</strong>: pegada de carteles, pegada de pegatinas\u00a0en la sucursal del Banco Sabadell, marchas, llamadas telef\u00f3nicas a la sucursal del Banco Sabadell y presi\u00f3n v\u00eda internet en su espacio en Facebook, hasta valorar las nuevas condiciones de renegociaci\u00f3n del mi\u00e9rcoles 28 y con ello informar si se retoman o no estas acciones de presi\u00f3n.</div>\n<div></div>\n<div></div>\n<div>Queremos por tanto, <strong><span style=\"font-size: medium\"><span style=\"text-decoration: underline\"><span style=\"color: #003300\">AGRADECER</span></span> </span></strong>a todos y todas vuestra ayuda, empezamos con esta campa\u00f1a desde Villa de Vallecas la semana anterior y&#8230; <strong><span style=\"color: #660000;font-size: medium\">LO HEMOS CONSEGUIDO!!!!</span></strong></div>\n<div></div>\n<div></div>\n<div><strong>Definitivamente es UN <span style=\"color: #003300;font-size: medium\"><span style=\"text-decoration: underline\">TRIUNFO</span> </span>DE TOD@S!!!!</strong></div>\n<div><strong><br />\n</strong></div>\n<div><strong><br />\n</strong></div>\n<div><strong><span style=\"color: #660000;font-family: 'times new roman',serif;font-size: medium\"><em>Junt@s podemos, claro que podemos!!!!</em></span></strong></div>\n<div></div>\n<div></div>\n<div></div>\n<div>De todo coraz\u00f3n <strong><span style=\"text-decoration: underline\">much\u00edsimas gracias</span></strong>.</div>\n<div></div>\n<div></div>\n<p>&nbsp;</p>\n<div><span style=\"font-size: xx-small\"><br />\n</span></div>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Difundimos esta informaci\u00f3n que nos llega desde la asamblea de Villa de Vallecas. Hace unos d\u00edas recibimos un correo informando de la historia de esta familia que iba a ser desahuciada, y recientemente hemos recibido la noticia de que las &hellip; <a href=\"https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2012/04/04/campana-de-presion-al-banco-sabadell-para-que-de-solucion-habitacional-a-bello-y-su-familia/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 885,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/1164"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/885"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=1164"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/1164/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=1164"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=1164"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=1164"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 1158,
  "date": "2012-04-04T10:24:12",
  "date_gmt": "2012-04-04T08:24:12",
  "guid": {
    "rendered": "http://vdelacanada.tomalosbarrios.net/?p=1158"
  },
  "modified": "2012-04-04T10:25:21",
  "modified_gmt": "2012-04-04T08:25:21",
  "slug": "pelicula-de-distribucion-libre-y-gratuita-que-reflexiona-sobre-la-crisis-global",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2012/04/04/pelicula-de-distribucion-libre-y-gratuita-que-reflexiona-sobre-la-crisis-global/",
  "title": {
    "rendered": "Pel\u00edcula de distribuci\u00f3n libre y gratuita que reflexiona sobre la crisis global"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><big><big><big><strong>Interfer\u00e8ncies</strong></big></big></big><br />\nUna reflexi\u00f3n sobre la crisis global que pone nombre a los responsables<br />\nLa primera pel\u00edcula de ficci\u00f3n Creative Commons estrenada en cines e internet</p>\n<p><a href=\"http://www.interferencies.cc/\" target=\"_blank\"><img loading=\"lazy\" src=\"https://mail.google.com/mail/?ui=2&amp;ik=c9d82699e8&amp;view=att&amp;th=1363cb81e0e34d42&amp;attid=0.1&amp;disp=emb&amp;zw&amp;atsh=1\" alt=\"www.interferencies.cc\" width=\"253\" height=\"357\" border=\"0\" /></a></p>\n<p>Queremos presentaros <strong><a href=\"http://www.interferencies.cc/\" target=\"_blank\">Interfer\u00e8ncies</a></strong>, una pel\u00edcula <strong>CreativeCommons</strong> que aborda las causas de la <strong>crisis global</strong>, aqu\u00ed y en el Sur,<br />\napuntando, con nombres y apellidos, a sus <strong>responsables</strong>.<br />\nDe la deuda al comercio internacional, de las empresas transnacionales a las instituciones internacionales, de la crisis clim\u00e1tica al modelo de consumo.</p>\n<p><strong>Interfer\u00e8ncies </strong>es el resultado del trabajo del ODG (Observatorio de la Deuda en la Globalizaci\u00f3n) y Quepo que, desde la sociedad civil y con la colaboraci\u00f3n de m\u00e1s de 200 personas, quisimos sacar adelante un proyecto audiovisual que nos ayudara a reflexionar con el espectador sobre los mecanismos de <strong>anticooperaci\u00f3n </strong>que interfieren negativamente en el desarrollo socioecon\u00f3mico de los pa\u00edses y los pueblos, tanto en el Sur como el Norte.<br />\n<big><strong><br />\n</strong></big><em><strong></strong><br />\nCampa\u00f1a por la Auditor\u00eda Ciudadana de la Deuda<br />\n<a href=\"http://www.odg.cat/\" target=\"_blank\">ODG </a>y <a href=\"http://www.quepo.org/\" target=\"_blank\">Quepo</a></em><strong></strong></p>\n<p><a href=\"http://www.interferencies.cc/\" target=\"_blank\">www.interferencies.cc</a><br />\n<a href=\"http://www.facebook.com/interferencies\" target=\"_blank\">facebook.com/interferencies</a><br />\n<a href=\"http://twitter.com/_interferencies\" target=\"_blank\">twitter.com/_interferencies</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Interfer\u00e8ncies Una reflexi\u00f3n sobre la crisis global que pone nombre a los responsables La primera pel\u00edcula de ficci\u00f3n Creative Commons estrenada en cines e internet Queremos presentaros Interfer\u00e8ncies, una pel\u00edcula CreativeCommons que aborda las causas de la crisis global, aqu\u00ed &hellip; <a href=\"https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2012/04/04/pelicula-de-distribucion-libre-y-gratuita-que-reflexiona-sobre-la-crisis-global/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 885,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/1158"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/885"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=1158"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/1158/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=1158"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=1158"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=1158"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 1153,
  "date": "2012-04-04T10:17:19",
  "date_gmt": "2012-04-04T08:17:19",
  "guid": {
    "rendered": "http://vdelacanada.tomalosbarrios.net/?p=1153"
  },
  "modified": "2012-04-04T10:17:19",
  "modified_gmt": "2012-04-04T08:17:19",
  "slug": "rebelaos-una-publicacion-con-propuestas-de-autogestion",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2012/04/04/rebelaos-una-publicacion-con-propuestas-de-autogestion/",
  "title": {
    "rendered": "\u00abRebel\u00e1os\u00bb, una publicaci\u00f3n con propuestas de autogesti\u00f3n"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Ponemos a vuestra disposici\u00f3n esta publicaci\u00f3n de difusi\u00f3n gratuita, redactada por el colectivo \u00abAfinidad Rebelde\u00bb y que incluye propuestas de cambio del modelo de organizaci\u00f3n social vigente, proponiendo una deriva hacia la autogesti\u00f3n.</p>\n<p>Pod\u00e9is descargar la publicaci\u00f3n de manera gratuita en .pdf en el siguiente enlace:</p>\n<p><a href=\"https://www.rebelaos.net/\">https://www.rebelaos.net/</a></p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Ponemos a vuestra disposici\u00f3n esta publicaci\u00f3n de difusi\u00f3n gratuita, redactada por el colectivo \u00abAfinidad Rebelde\u00bb y que incluye propuestas de cambio del modelo de organizaci\u00f3n social vigente, proponiendo una deriva hacia la autogesti\u00f3n. Pod\u00e9is descargar la publicaci\u00f3n de manera gratuita &hellip; <a href=\"https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2012/04/04/rebelaos-una-publicacion-con-propuestas-de-autogestion/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 885,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/1153"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/885"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=1153"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/1153/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=1153"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=1153"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=1153"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 1148,
  "date": "2012-04-04T10:08:24",
  "date_gmt": "2012-04-04T08:08:24",
  "guid": {
    "rendered": "http://vdelacanada.tomalosbarrios.net/?p=1148"
  },
  "modified": "2012-04-04T10:08:24",
  "modified_gmt": "2012-04-04T08:08:24",
  "slug": "periodico-indepentiende-voces-de-la-encina",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2012/04/04/periodico-indepentiende-voces-de-la-encina/",
  "title": {
    "rendered": "Peri\u00f3dico Indepentiende \u00abVoces de la Encina\u00bb"
  },
  "content": {
    "rendered": "<div>Estimad@s vecin@s:</div>\n<div></div>\n<div>Como ya sab\u00e9is, desde La Asamblea La Encina surgi\u00f3 un grupo dispuesto a crear un peri\u00f3dico-blog y que finalmente se llam\u00f3 Voces de La Encina. Esta publicaci\u00f3n podr\u00eda llegar a ser muy importante, pues es un proyecto\u00a0que quiere\u00a0ofrecer informaci\u00f3n independiente y local del entorno de Brunete, Villanueva de la Ca\u00f1ada, Villanueva del Pardillo y Quijorna.</div>\n<div></div>\n<div>Algunas personas que inicialmente empezaron en este grupo no han podido seguir trabajando en \u00e9l por lo que os animamos a participar de manera regular aportanto vuestros art\u00edculos, denuncias, entrevistas\u00a0sobre el entorno de los pueblos en los que vivimos, aunque tambi\u00e9n sobre todo lo que pensemos que sea de inter\u00e9s, que ocurra en el mundo, que quede oculto por el resto de medios.</div>\n<div></div>\n<div>Tambi\u00e9n, y lo m\u00e1s importante, se necesita a\u00a0personas que ayuden dar forma a todo, organizando un correo electr\u00f3nico de contacto del grupo y publicando on line en un blog (dedicando por ejemplo un par de horas cada quince d\u00edas) los art\u00edculos que ya se han escrito\u00a0 y que est\u00e1n esperando ser le\u00eddos por todos.</div>\n<div></div>\n<div>Por favor si est\u00e1s interesado escribe al correo de La Encina <a href=\"mailto:vdelacanada.tomalaplaza@gmail.com\" target=\"_blank\">vdelacanada.tomalaplaza@gmail.com</a>\u00a0indicando en el asunto \u00abperi\u00f3dico Voces de la Encina\u00bb o simplemente respondiendo a este correo.</div>\n<div></div>\n<div>Un saludo</div>\n<p>El equipo de Inform\u00e1tica</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Estimad@s vecin@s: Como ya sab\u00e9is, desde La Asamblea La Encina surgi\u00f3 un grupo dispuesto a crear un peri\u00f3dico-blog y que finalmente se llam\u00f3 Voces de La Encina. Esta publicaci\u00f3n podr\u00eda llegar a ser muy importante, pues es un proyecto\u00a0que quiere\u00a0ofrecer &hellip; <a href=\"https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2012/04/04/periodico-indepentiende-voces-de-la-encina/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 885,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/1148"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/885"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=1148"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/1148/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=1148"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=1148"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=1148"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 1143,
  "date": "2012-04-04T10:05:24",
  "date_gmt": "2012-04-04T08:05:24",
  "guid": {
    "rendered": "http://vdelacanada.tomalosbarrios.net/?p=1143"
  },
  "modified": "2012-04-04T10:05:24",
  "modified_gmt": "2012-04-04T08:05:24",
  "slug": "la-osce-informa-de-practicas-deficientes-en-las-elecciones-espanolas-del-20-n",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2012/04/04/la-osce-informa-de-practicas-deficientes-en-las-elecciones-espanolas-del-20-n/",
  "title": {
    "rendered": "La OSCE informa de pr\u00e1cticas deficientes en las elecciones espa\u00f1olas del 20-N"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Art\u00edculo que recibimos del grupo de trabajo de Pol\u00edtica a Corto Plazo de SOL, donde se comenta el informe realizado por la Organizaci\u00f3n para la Seguridad y la Cooperaci\u00f3n en Europa, donde se ponen de manifiesto las deficiencias del sistema electoral en nuestro pa\u00eds.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong>Lo llaman democracia y tambi\u00e9n la OSCE recomienda que lo sea de una vez</strong><br />\n<em>por Pol\u00edtica Corto Plazo</em></p>\n<p>Sabemos que la democracia nacida de la transici\u00f3n posfranquista restringe considerablemente la participaci\u00f3n ciudadana en el debate p\u00fablico y en la toma de decisiones pol\u00edticas. Se nos consulta s\u00f3lo cada cuatro a\u00f1os, cuando los partidos necesitan nuestros votos en las elecciones. Sabemos adem\u00e1s que el Parlamento conformado con esos votos no es representativo porque es el resultado de un sistema electoral nada proporcional, como se pudo comprobar en las ultimas generales del 20N. Gracias a esta injusta ley electoral el partido en el Gobierno pas\u00f3 -con un p\u00edrrico aumento del 0.96% de votantes y apoyado por apenas un 30% del electorado- desde la oposici\u00f3n a la mayor\u00eda absoluta que le otorga poder omnimodo para ejecutar sin interferencias el rodillo de recortes que sufrimos.</p>\n<p>En esta tarea de denuncia y propuesta de nuevas alternativas, a veces incluso los propios organismos institucionales que cuestionamos -como la OSCE- no pueden dejar de darnos la raz\u00f3n. Esta organizaci\u00f3n goza de una importante capacidad de atracci\u00f3n medi\u00e1tica en su funci\u00f3n de observador internacional de los procesos electorales, como se demost\u00f3 recientemente cuando denunci\u00f3 las irregularidades en las elecciones rusas. Pero apenas nadie conoce, pues ha sido celosamente silenciado por el poder medi\u00e1tico y pol\u00edtico de nuestro pa\u00eds, que esta misma organizaci\u00f3n evalu\u00f3 las elecciones generales del 20N en Espa\u00f1a. Lo hizo s\u00f3lo como invitado, pues nuestra ley electoral \u00abno contempla la presencia de observadores internacionales ni de observadores nacionales que no sean los designados por partidos pol\u00edticos\u00bb). El resultado de esta visita es un informe que puedes descargarte en <a href=\"http://www.osce.org/es/odihr/elections/88488\" target=\"_blank\">http://www.osce.org/es/odihr/elections/88488</a></p>\n<p>En l\u00edneas generales, el informe destaca la escasa proporcionalidad de un sistema electoral que \u00abno respeta completamente la igualdad de voto a nivel nacional\u00bb y \u00abfavorece a partidos con considerable influencia a nivel estatal y provincial\u00bb. Igualmente, apunta al golpe bipartidista que supuso la \u00faltima reforma de la LOREG al se\u00f1alar que \u00ablas candidaturas potenciales de partidos sin representaci\u00f3n parlamentaria y aquellas presentadas por grupos de ciudadanos no reciben un trato igualitario\u00bb. Aparte, dicho trabajo indica ciertas parcelas que son manifiestamente mejorables dentro de un esquema electoral en el que \u00ablos votos en blanco no se tienen en cuenta en la asignaci\u00f3n de esca\u00f1os\u00bb, \u00abel nivel de subvenciones es demasiado generoso y deber\u00eda reducirse\u00bb y en el que ser\u00eda necesario \u00abproporcionar un curso de formaci\u00f3n a los miembros de la Mesa Electoral para mejorar su eficiencia el d\u00eda de las elecciones\u00bb.</p>\n<p>La OSCE tambi\u00e9n llama la atenci\u00f3n acerca de la falta de transparencia de \u00ablos informes financieros de las candidaturas electorales\u00bb, la escasa supervisi\u00f3n de la \u00abcobertura medi\u00e1tica del proceso electoral\u00bb y la poca publicidad de las reuniones y sesiones de la Junta Electoral Central. \u00c9sta -dice el estudio- \u00abrecibi\u00f3 numerosas reclamaciones el d\u00eda de las elecciones, la mayor\u00eda de ellas presentadas por el movimiento del 15-M, pero no parece que las haya publicado en la fecha de publicaci\u00f3n de este informe\u00bb. Adem\u00e1s, en esta ocasi\u00f3n se incide de nuevo en irregularidades ya puestas de relieve con anterioridad por los informes GRECO, sometidos a un bloqueo informativo similar al de este informe, sobre el Tribunal de Cuentas y la financiaci\u00f3n de los partidos pol\u00edticos.</p>\n<p>Finalmente, el informe pone sobre la mesa los graves hechos contra la libertad que denunciamos durante la campa\u00f1a, pues incide en que los \u00abapoderados de los partidos, en ocasiones, parec\u00edan dominar y daban la impresi\u00f3n de estar en control del proceso el d\u00eda de las elecciones\u00bb. Sin olvidar la vulneraci\u00f3n del secreto del voto que tambi\u00e9n manifiestan sus p\u00e1ginas, ya que \u00abla ley electoral no garantiza completamente el respeto del car\u00e1cter secreto del voto, un principio fundamental para las elecciones democr\u00e1ticas\u00bb.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Art\u00edculo que recibimos del grupo de trabajo de Pol\u00edtica a Corto Plazo de SOL, donde se comenta el informe realizado por la Organizaci\u00f3n para la Seguridad y la Cooperaci\u00f3n en Europa, donde se ponen de manifiesto las deficiencias del sistema &hellip; <a href=\"https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2012/04/04/la-osce-informa-de-practicas-deficientes-en-las-elecciones-espanolas-del-20-n/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 885,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/1143"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/885"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=1143"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/1143/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=1143"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=1143"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=1143"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 1138,
  "date": "2012-04-04T09:50:44",
  "date_gmt": "2012-04-04T07:50:44",
  "guid": {
    "rendered": "http://vdelacanada.tomalosbarrios.net/?p=1138"
  },
  "modified": "2012-04-04T09:50:44",
  "modified_gmt": "2012-04-04T07:50:44",
  "slug": "video-motivacion-para-acciones-del-12-de-mayo-de-2012",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2012/04/04/video-motivacion-para-acciones-del-12-de-mayo-de-2012/",
  "title": {
    "rendered": "V\u00eddeo motivaci\u00f3n para acciones del 12 de Mayo de 2012"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>V\u00eddeo elaborado por la Asamblea de Torrelaguna. Incluye una c\u00e9lebre frase de Martin Luther King que queremos reproducir: \u00abCuando reflexionemos sobre nuestro siglo, lo que nos parecer\u00e1 m\u00e1s grave no ser\u00e1n las fechor\u00edas de los malvados, sino el escandaloso silencio de las buenas personas\u00bb.</p>\n<p><a href=\"http://www.youtube.com/watch?v=bDE7x7oKcLY&amp;feature=uploademail\">http://www.youtube.com/watch?v=bDE7x7oKcLY&amp;feature=uploademail</a></p>\n<p><strong><span style=\"font-family: Arial,Helvetica\"><span style=\"color: #666666\">\u00abM\u00e1s vale encender una vela que maldecir la oscuridad.\u00bb</span></span></strong><br />\n<span style=\"font-family: Arial,Helvetica\"><span style=\"color: #000000\"><span>Proverbio chino, adoptado por Peter Benenson, fundador de Amnist\u00eda Internacional</span></span></span></p>\n<p><strong><span style=\"font-family: Arial,Helvetica\"><span style=\"color: #666666\">\u00abHablar del futuro s\u00f3lo es \u00fatil si conduce inmediatamente a la acci\u00f3n.\u00bb</span></span></strong><br />\n<span style=\"font-family: Arial,Helvetica\"><span>E.F.Schumacher, Lo peque\u00f1o es hermoso</span></span></p>\n<p><strong><span style=\"font-family: Arial,Helvetica\"><span style=\"color: #666666\">\u00abSiempre se tienen dos opciones: decir que el mundo no tiene remedio y no hacer nada, o luchar por mejorarlo.\u00bb</span></span></strong><br />\n<span style=\"font-family: Arial,Helvetica\"><span>Hillary Swank (actriz, \u00abMillion Dollar Baby\u00bb, \u00abFreedom Writers\u00bb), La Vanguardia, 5-3-2007</span></span></p>\n<p><strong><span style=\"font-family: Arial,Helvetica\"><span style=\"color: #666666\">\u00abActualmente la crueldad m\u00e1s grande es la indiferencia. Conocer pero no actuar es una forma de consentir las injusticias.\u00bb</span></span></strong><br />\n<span style=\"font-family: Arial,Helvetica\"><span>Elie Wiesel, Premio Nobel de la Paz, 1986</span></span></p>\n<p><strong><span style=\"font-family: Arial,Helvetica\"><span style=\"color: #666666\">\u00abHay que temer m\u00e1s el silencio de los buenos que los gritos de los malos.\u00bb</span></span></strong><br />\n<span style=\"font-family: Arial,Helvetica\"><span>Bertha Navarro, portavoz de la Fundaci\u00f3n Lydia Cacho. El Mundo, 24-10-2008</span></span></p>\n<p><strong><span style=\"font-family: Arial,Helvetica\"><span style=\"color: #666666\">\u00abNo esper\u00e9is nada del siglo XXI. Es el siglo XXI el que espera todo de vosotros.\u00bb</span></span></strong><br />\n<span style=\"font-family: Arial,Helvetica\"><span>Gabriel Garc\u00eda M\u00e1rquez</span></span></p>\n<p><strong><span style=\"font-family: Arial,Helvetica\"><span style=\"color: #666666\">\u00abTodo lo que hacemos es una gota en el oc\u00e9ano, pero si no lo hacemos, esta gota siempre faltar\u00e1.\u00bb</span></span></strong><br />\n<span style=\"font-family: Arial,Helvetica\"><span>Teresa de Calcuta</span></span></p>\n<p><strong><span style=\"font-family: Arial,Helvetica\"><span style=\"color: #666666\">\u00abQue no nos pase que por pensar que podemos hacer poco, acabemos por no hacer nada.\u00bb</span></span></strong><br />\n<span style=\"font-family: Arial,Helvetica\"><span>Joan Antoni Mel\u00e9, subdirector de Triodos Bank en Espa\u00f1a. La Vanguardia, La Contra, 27-12-2011</span></span></p>\n<p><strong><span style=\"font-family: Arial,Helvetica\"><span style=\"color: #666666\">\u00abCuando yo era un ni\u00f1o y volv\u00eda a casa del cole, a todos mis amigos sus padres les preguntaban: \u00bfC\u00f3mo te ha ido?. En cambio, a m\u00ed me repet\u00edan: \u00bfQu\u00e9 has hecho hoy por cambiar el mundo?\u00bb</span></span></strong><br />\n<span style=\"font-family: Arial,Helvetica\"><span>Alan Leshner, Director de Science</span></span></p>\n<p><strong><span style=\"font-family: Arial,Helvetica\"><span style=\"color: #666666\">\u00abCuando reflexionemos sobre nuestro siglo XX, no nos parecer\u00e1 lo m\u00e1s grave las fechor\u00edas de los malvados, sino el escandaloso silencio de las buenas personas.\u00bb</span></span></strong><br />\n<span style=\"font-family: Arial,Helvetica\"><span>Martin Luther King</span></span></p>\n<p><strong><span style=\"font-family: Arial,Helvetica\"><span style=\"color: #666666\">\u00abLa injusticia, en cualquier lugar, es una amenaza para la justicia en todas partes.\u00bb</span></span></strong><br />\n<span style=\"font-family: Arial,Helvetica\"><span style=\"color: #000000\"><span>Martin Luther King</span></span></span></p>\n<p><strong><span style=\"font-family: Arial,Helvetica\"><span style=\"color: #666666\">\u00abNunca dudes de que un peque\u00f1o grupo de personas pueden cambiar el mundo. De hecho, siempre se ha conseguido as\u00ed.\u00bb</span></span></strong><br />\n<span style=\"font-family: Arial,Helvetica\"><span>Margaret Mead</span></span></p>\n<p><strong><span style=\"font-family: Arial,Helvetica\"><span style=\"color: #666666\">\u00abAprender es remar contra la corriente: si no avanzamos, se retrocede.\u00bb</span></span></strong><br />\n<span style=\"font-family: Arial,Helvetica\"><span style=\"color: #000000\"><span>Proverbio chino</span></span></span></p>\n<p><strong><span style=\"font-family: Arial,Helvetica\"><span style=\"color: #666666\">\u00abTodo lo que no se da, se pierde.\u00bb</span></span></strong><br />\n<span style=\"font-family: Arial,Helvetica\"><span>Proverbio indio, citado por Dominique Lapierre en \u201cLa ciudad de la alegr\u00eda\u201d</span></span></p>\n<p><strong><span style=\"font-family: Arial,Helvetica\"><span style=\"color: #666666\">\u00abLa indiferencia es un delito.\u00bb</span></span></strong><br />\n<span style=\"font-family: Arial,Helvetica\"><span>(pintada en la calle, Barcelona, encierros de inmigrantes, enero 2001)</span></span></p>\n<p><strong><span style=\"font-family: Arial,Helvetica\"><span style=\"color: #666666\">\u00abEs importante entender que si cada uno de nosotros es perfecto, el mundo ser\u00e1 perfecto (&#8230;) Si quieres que el mundo sea perfecto, empieza primero por la persona que tienes m\u00e1s cerca: tu mismo.\u00bb</span></span></strong><br />\n<span style=\"font-family: Arial,Helvetica\"><span>Bernard Benson (del Comit\u00e9 Internacional de la Fundaci\u00f3n por la Paz)</span></span></p>\n<p><strong><span style=\"font-family: Arial,Helvetica\"><span style=\"color: #666666\">\u00abLa tierra est\u00e1 dividida en tres \u00fanicos continentes: el de las v\u00edctimas, el de los indiferentes y el de los comprometidos.\u00bb</span></span></strong><br />\n<span style=\"font-family: Arial,Helvetica\"><span>Jos\u00e9 Ignacio Gonz\u00e1lez faus, La Vanguardia, 6-11-2003</span></span></p>\n<p><strong><span style=\"font-family: Arial,Helvetica\"><span style=\"color: #666666\">\u00abHay hombres que luchan un d\u00eda y son buenos. Hay otros que luchan un a\u00f1o y son mejores. Hay quienes luchan muchos a\u00f1os, y son muy buenos. Pero hay los que luchan toda la vida, esos son los imprescindibles.\u00bb</span></span></strong><br />\n<span style=\"font-family: Arial,Helvetica\"><span>Bertolt Brecht</span></span></p>\n<p><strong><span style=\"font-family: Arial,Helvetica\"><span style=\"color: #666666\">\u00abLa idea que no trata de convertirse en palabra es una mala idea, y la palabra que no trata de convertirse en acci\u00f3n es una mala palabra.\u00bb</span></span></strong><br />\n<span style=\"font-family: Arial,Helvetica\"><span>Gilbert Keith Chesterton</span></span></p>\n<p><strong><span style=\"font-family: Arial,Helvetica\"><span style=\"color: #666666\">\u00abLo que hacemos y lo que pensamos est\u00e1 influyendo y a la vez es influido por el conjunto de la existencia. El todo nos afecta y cada uno de nosotros afecta a ese todo, llam\u00e9mosle universo, sociedad, pa\u00eds, barrio, familia, relaciones y uno mismo.\u00bb</span></span></strong><br />\n<span style=\"font-family: Arial,Helvetica\"><span>Xavier Guix. El Pa\u00eds Semanal, 10-1-2010</span></span></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>V\u00eddeo elaborado por la Asamblea de Torrelaguna. Incluye una c\u00e9lebre frase de Martin Luther King que queremos reproducir: \u00abCuando reflexionemos sobre nuestro siglo, lo que nos parecer\u00e1 m\u00e1s grave no ser\u00e1n las fechor\u00edas de los malvados, sino el escandaloso silencio &hellip; <a href=\"https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2012/04/04/video-motivacion-para-acciones-del-12-de-mayo-de-2012/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 885,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/1138"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/885"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=1138"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/1138/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=1138"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=1138"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=1138"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 1133,
  "date": "2012-04-04T09:39:00",
  "date_gmt": "2012-04-04T07:39:00",
  "guid": {
    "rendered": "http://vdelacanada.tomalosbarrios.net/?p=1133"
  },
  "modified": "2012-04-04T09:39:00",
  "modified_gmt": "2012-04-04T07:39:00",
  "slug": "video-sobre-huelga-de-consumo",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2012/04/04/video-sobre-huelga-de-consumo/",
  "title": {
    "rendered": "V\u00eddeo sobre Huelga de Consumo"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><a href=\"http://www.youtube.com/watch?v=NKB6OsyOOOM\">http://www.youtube.com/watch?v=NKB6OsyOOOM</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>http://www.youtube.com/watch?v=NKB6OsyOOOM</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 885,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/1133"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/885"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=1133"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/1133/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=1133"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=1133"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=1133"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 1129,
  "date": "2012-04-04T09:34:45",
  "date_gmt": "2012-04-04T07:34:45",
  "guid": {
    "rendered": "http://vdelacanada.tomalosbarrios.net/?p=1129"
  },
  "modified": "2012-04-04T09:34:45",
  "modified_gmt": "2012-04-04T07:34:45",
  "slug": "campana-matriculate-en-la-escuela-publica",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2012/04/04/campana-matriculate-en-la-escuela-publica/",
  "title": {
    "rendered": "Campa\u00f1a \u00abMatric\u00falate en la Escuela P\u00fablica\u00bb"
  },
  "content": {
    "rendered": "<div>\n<div>Una compa\u00f1era de la Asamblea nos hace llegar esta informaci\u00f3n:</div>\n<div></div>\n<div></div>\n<div></div>\n<div>La Comunidad de Madrid y el gobierno regional, las patronales de la educaci\u00f3n y los intereses de negocio sobre la escuela deterioran y desprestigian la Escuela P\u00fablica con un objetivo: favorecer a centros privados y concertados y convertir un derecho de las personas en un negocio.</div>\n<div>Puedes leerlo completo en\u00a0<a href=\"http://matriculatenlapublica.blogspot.com/2012/03/matriculate-en-la-escuela-publica.html\" target=\"_blank\">MATR\u00cdCULATE EN LA ESCUELA P\u00daBLICA</a></div>\n<div></div>\n<div>Proponemos a toda la Comunidad educativa poner en marcha una Campa\u00f1a de matriculaci\u00f3n que, en principio, tiene cinco acciones:</div>\n</div>\n<div>\n<ul>\n<li><a href=\"http://matriculatenlapublica.blogspot.com/2012/03/campana-de-matriculacion-accion-1.html\" target=\"_blank\">Acci\u00f3n 1: Reivindica la Escuela P\u00fablica</a></li>\n<li><a href=\"http://www.matriculatenlapublica.blogspot.com/2012/03/campana-de-matriculacion-accion-2-blog.html\" target=\"_blank\">Acci\u00f3n 2: Blog</a></li>\n<li><a href=\"http://www.matriculatenlapublica.blogspot.com/2012/03/campana-de-matriculacion-accion-3.html\" target=\"_blank\">Acci\u00f3n 3: Jornadas de puertas abiertas</a></li>\n<li><a href=\"http://www.matriculatenlapublica.blogspot.com/2012/03/campana-de-matriculacion-accion-4.html\" target=\"_blank\">Acci\u00f3n 4: Campa\u00f1a de publicidad en medios de comunicaci\u00f3n</a></li>\n<li><a href=\"http://www.matriculatenlapublica.blogspot.com/2012/03/campana-de-matriculacion-accion-5.html\" target=\"_blank\">Acci\u00f3n 5: Dise\u00f1a un cartel para la Escuela P\u00fablica</a></li>\n</ul>\n</div>\n<div>\u00a1Vuestra colaboraci\u00f3n y participaci\u00f3n en la campa\u00f1a es fundamental!</div>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Una compa\u00f1era de la Asamblea nos hace llegar esta informaci\u00f3n: La Comunidad de Madrid y el gobierno regional, las patronales de la educaci\u00f3n y los intereses de negocio sobre la escuela deterioran y desprestigian la Escuela P\u00fablica con un objetivo: &hellip; <a href=\"https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2012/04/04/campana-matriculate-en-la-escuela-publica/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 885,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/1129"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/885"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=1129"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/1129/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=1129"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=1129"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=1129"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 1125,
  "date": "2012-04-04T09:33:14",
  "date_gmt": "2012-04-04T07:33:14",
  "guid": {
    "rendered": "http://vdelacanada.tomalosbarrios.net/?p=1125"
  },
  "modified": "2012-04-04T09:33:14",
  "modified_gmt": "2012-04-04T07:33:14",
  "slug": "incremento-de-alumnos-por-aula-retroceso-en-la-calidad-de-la-educacion",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2012/04/04/incremento-de-alumnos-por-aula-retroceso-en-la-calidad-de-la-educacion/",
  "title": {
    "rendered": "Incremento de alumnos por aula, retroceso en la calidad de la educaci\u00f3n"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><a href=\"http://www.larazon.es/noticia/2644-las-autonomias-quieren-mas-alumnos-por-clase\">http://www.larazon.es/noticia/2644-las-autonomias-quieren-mas-alumnos-por-clase</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>http://www.larazon.es/noticia/2644-las-autonomias-quieren-mas-alumnos-por-clase</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 885,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/1125"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/885"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=1125"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/1125/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=1125"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=1125"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=1125"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 1119,
  "date": "2012-04-04T09:30:46",
  "date_gmt": "2012-04-04T07:30:46",
  "guid": {
    "rendered": "http://vdelacanada.tomalosbarrios.net/?p=1119"
  },
  "modified": "2012-04-04T09:30:46",
  "modified_gmt": "2012-04-04T07:30:46",
  "slug": "los-juzgados-de-madrid-permiten-la-vulneracion-del-derecho-a-la-vivienda",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2012/04/04/los-juzgados-de-madrid-permiten-la-vulneracion-del-derecho-a-la-vivienda/",
  "title": {
    "rendered": "Los juzgados de Madrid permiten la vulneraci\u00f3n del derecho a la vivienda"
  },
  "content": {
    "rendered": "<div>\n<p>Desde el Centro de Medios de la Semana de Lucha por el Derecho a la Vivienda nos env\u00edan esta informaci\u00f3n:</p>\n<h1>LOS JUZGADOS DE MADRID<br />\nPERMITEN LA VULNERACI\u00d3N DEL DERECHO A LA VIVIENDA</h1>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>La tramitaci\u00f3n de los procedimientos de desahucio, ya sea<br />\nejecuci\u00f3n hipotecaria o desahucio en alquileres, ha aumentado con<br />\nmotivo de la crisis que sufrimos desde 2007. El n\u00famero de familias<br />\nque han perdido su alojamiento por motivos econ\u00f3micos asciende a<br />\ncentenares de miles, cont\u00e1ndose, s\u00f3lo en la Comunidad de<br />\nMadrid, una media de 40 desahucios diarios, y en torno a 200 en todo el<br />\nEstado.</p>\n<p>Esta situaci\u00f3n significa una quiebra sin paliativos de los<br />\nprincipios del <strong>Estado Social y Democr\u00e1tico de<br />\nDerecho</strong> que preside el ordenamiento jur\u00eddico<br />\n(art\u00edculo 1 de la Constituci\u00f3n). Por un lado, la<br />\nvulneraci\u00f3n sistem\u00e1tica del derecho a la vivienda impide<br />\nconsiderar a Espa\u00f1a un Estado Social. Por otro lado, el<br />\nincumplimiento de las normas internas e internacionales sobre vivienda<br />\n(art. 47 CE, Declaraci\u00f3n Univ. Derechos Humanos, Pacto<br />\nInternacional de Derechos Econ\u00f3micos, Sociales y Culturales),<br />\nimpide considerar a Espa\u00f1a un Estado de Derecho.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<h2><strong>En materia de vivienda, la situaci\u00f3n es equivalente a<br />\nla de un \u201cestado fallido\u201d</strong></h2>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Un ejemplo de la disoluci\u00f3n del Estado de Derecho para millones<br />\nde personas, es la pr\u00e1ctica cotidiana de\u00a0 los desahucios, en<br />\nla que no se contempla ninguna medida de protecci\u00f3n del derecho a<br />\nla vivienda, sigui\u00e9ndose una tramitaci\u00f3n indiferente a su<br />\nvulneraci\u00f3n.</p>\n<ul>\n<ul>\n<li>Se deniegan las peticiones de suspensi\u00f3n incluso en los<br />\ncasos en que no existe alternativa habitacional o se alegan motivos<br />\nhumanitarios.</li>\n</ul>\n</ul>\n<ul>\n<ul>\n<li>\u00a0Tambi\u00e9n se deniega la suspensi\u00f3n aunque se<br />\nest\u00e9 en proceso de asignaci\u00f3n de Letrado de Oficio para<br />\nlas personas sin recursos.</li>\n</ul>\n</ul>\n<ul>\n<ul>\n<li>No existe un servicio de informaci\u00f3n adecuado para las<br />\npersonas amenazadas de desahucio, en claro contraste con los<br />\nservicios jur\u00eddicos que asesoran a las entidades<br />\nfinancieras.</li>\n</ul>\n</ul>\n<ul>\n<ul>\n<li>Se recaba el auxilio policial para ejecutar los desahucios,<br />\nimpidiendo as\u00ed la prestaci\u00f3n de auxilio popular que<br />\nsurge de personas defensoras de los Derechos Humanos hacia l@s<br />\ndesahuciad@s.</li>\n</ul>\n</ul>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>El sistema judicial debe velar por la protecci\u00f3n de los derechos<br />\nde las personas, teniendo como bien jur\u00eddico superior la dignidad<br />\nhumana, el respeto a los derechos fundamentales por parte de las<br />\nautoridades y el imperio de la ley, que fundamenta todo el ordenamiento<br />\nlegal. Por ello, <strong>solicitamos:</strong></p>\n<ol>\n<ol>\n<li><strong>Adopci\u00f3n de medidas</strong> en la pr\u00e1ctica<br />\njudicial diaria en relaci\u00f3n con los desahucios que garanticen<br />\nla protecci\u00f3n de los Derechos Humanos y Constitucionales<br />\nafectados.</li>\n</ol>\n</ol>\n<ol>\n<ol>\n<li><strong>Paralizaci\u00f3n de cualquier desahucio</strong> que<br />\nconlleve la p\u00e9rdida de alojamiento.</li>\n</ol>\n</ol>\n<ol>\n<ol>\n<li>Apertura de una <strong>investigaci\u00f3n sobre las entidades<br />\nfinancieras</strong> y otros presuntos responsables de la<br />\np\u00e9rdida masiva de vivienda, poniendo al servicio de tales<br />\nactuaciones a las Fuerzas y Cuerpos de Seguridad del Estado que en la<br />\nactualidad se destinan a desahucios y derribos.</li>\n</ol>\n</ol>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong>Mientras no se adopten estas medidas</strong>, apoyamos y<br />\nanimamos<strong> A LA OBJECI\u00d3N DE CONCIENCIA </strong>entre los<br />\nfuncionarios p\u00fablicos frente a desahucios y cualquier otra<br />\nactuaci\u00f3n que conlleve la violaci\u00f3n del derecho a una<br />\nvivienda digna.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Declaraci\u00f3n Universal<br />\nde Derechos Humanos de 1948.</p>\n<p><em>\u00a0\u201c<strong>Art. 25.</strong></em><strong><br />\n<em>1.</em></strong><em> Toda persona tiene derecho a un nivel de vida<br />\nadecuado que le asegure, as\u00ed como a su familia, la salud y el<br />\nbienestar, y en especial la alimentaci\u00f3n, el vestido<strong>, la<br />\nvivienda</strong>, la asistencia m\u00e9dica y los servicios sociales<br />\nnecesarios; tiene asimismo derecho a los seguros en caso de desempleo,<br />\nenfermedad, invalidez, viudez, vejez u otros casos de p\u00e9rdida de<br />\nsus medios de subsistencia por circunstancias independientes de su<br />\nvoluntad.\u201d</em></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Pacto Internacional de<br />\nDerechos Econ\u00f3micos, Sociales y Culturales (ratificado en<br />\n1977):</p>\n<p><strong><em>Art. 11.- </em></strong><em>Los Estados Partes en el<br />\npresente Pacto reconocen el derecho de toda persona a un nivel de vida<br />\nadecuado para s\u00ed y su familia, incluso alimentaci\u00f3n, vestido<br />\ny <strong>vivienda adecuados</strong>, y a una mejora continua de las<br />\ncondiciones de existencia.</em></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Constituci\u00f3n de<br />\n1978:</p>\n<p>\u201c<strong><em>Art. 1.-</em></strong> <em>Espa\u00f1a se<br />\nconstituye en un <strong>Estado Social y Democr\u00e1tico de<br />\nDerecho</strong>, que propugna como valores superiores de su ordenamiento<br />\njur\u00eddico la libertad, la justicia, la igualdad y el pluralismo<br />\npol\u00edtico.\u201d</em></p>\n<p><strong><em>Art\u00edculo 9.2. \u2013 </em></strong><em>Corresponde<br />\na los poderes p\u00fablicos promover las condiciones para que la<br />\nlibertad y la igualdad del individuo y de los grupos en que se integra<br />\nsean reales y efectivas; remover los obst\u00e1culos que impidan o<br />\ndificulten su plenitud y facilitar la participaci\u00f3n de todos los<br />\nciudadanos en la vida pol\u00edtica, econ\u00f3mica, cultural y<br />\nsocial.</em></p>\n<p><strong><em>Art\u00edculo 10.1.-</em></strong><em> La dignidad de la<br />\npersona, los derechos inviolables que le son inherentes, el libre<br />\ndesarrollo de la personalidad, el respeto a la Ley y a los derechos de<br />\nlos dem\u00e1s son fundamento del orden pol\u00edtico y de la paz<br />\nsocial.</em></p>\n<p><em>\u00a0</em><strong><em>2.</em></strong><em> Las normas<br />\nrelativas a los derechos fundamentales y a las libertades que la<br />\nConstituci\u00f3n reconoce se interpretar\u00e1n de conformidad con la<br />\nDeclaraci\u00f3n Universal de Derechos Humanos y los Tratados y<br />\nacuerdos internacionales sobre las mismas materias ratificados por<br />\nEspa\u00f1a.\u201d</em></p>\n<p><strong><em>Art. 47</em></strong><em>.- Todos los espa\u00f1oles<br />\ntienen derecho a disfrutar de una <strong>vivienda digna</strong> y<br />\nadecuada. <strong>Los poderes p\u00fablicos promover\u00e1n las<br />\ncondiciones necesarias y establecer\u00e1n las normas pertinentes para<br />\nhacer efectivo este derecho, </strong>regulando la utilizaci\u00f3n del<br />\nsuelo de acuerdo con el inter\u00e9s general para impedir la<br />\nespeculaci\u00f3n.</em></p>\n<p><em>La comunidad participar\u00e1 en las plusval\u00edas que genere<br />\nla acci\u00f3n urban\u00edstica de los entes<br />\np\u00fablicos.\u201d</em></p>\n<p>&#8212;</p>\n<p>\u201cLa Vivienda es un Derecho, no un negocio.<br />\n\u00a1T\u00f3malo!\u201d<span style=\"color: #888888\"></p>\n<p>SEMANA DE LUCHA POR EL DERECHO A LA VIVIENDA<br />\nCENTRO DE MEDIOS<br />\nTel\u00e9fono: 639 575 189<br />\neMail: <a href=\"mailto:semanadeluchavivienda@nodo50.org\" target=\"_blank\">semanadeluchavivienda@nodo50.org</a><br />\nWeb: <a href=\"http://ministeriodevivienda.info/\" target=\"_blank\">http://ministeriodevivienda.info/</a><br />\nTwitter: @Mindevivienda<br />\nFacebook: <a href=\"http://www.facebook.com/SemanaDeLuchaPorElDerechoALaVivienda\" target=\"_blank\">http://www.facebook.com/SemanaDeLuchaPorElDerechoALaVivienda</a></span></p>\n</div>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Desde el Centro de Medios de la Semana de Lucha por el Derecho a la Vivienda nos env\u00edan esta informaci\u00f3n: LOS JUZGADOS DE MADRID PERMITEN LA VULNERACI\u00d3N DEL DERECHO A LA VIVIENDA &nbsp; La tramitaci\u00f3n de los procedimientos de desahucio, &hellip; <a href=\"https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2012/04/04/los-juzgados-de-madrid-permiten-la-vulneracion-del-derecho-a-la-vivienda/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 885,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/1119"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/885"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=1119"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/1119/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=1119"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=1119"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=1119"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 1114,
  "date": "2012-04-04T09:26:36",
  "date_gmt": "2012-04-04T07:26:36",
  "guid": {
    "rendered": "http://vdelacanada.tomalosbarrios.net/?p=1114"
  },
  "modified": "2012-04-04T09:26:36",
  "modified_gmt": "2012-04-04T07:26:36",
  "slug": "salva-a-una-familia-de-viladecans-del-desahucio-y-la-exclusion-social",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2012/04/04/salva-a-una-familia-de-viladecans-del-desahucio-y-la-exclusion-social/",
  "title": {
    "rendered": "Salva a una familia de Viladecans del desahucio y la exclusi\u00f3n social"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>http://actuable.es/peticiones/salvar-una-familia-del-deshaucio-y-consiguiente-exclusion</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>http://actuable.es/peticiones/salvar-una-familia-del-deshaucio-y-consiguiente-exclusion</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 885,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/1114"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/885"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=1114"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/1114/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=1114"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=1114"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=1114"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 1108,
  "date": "2012-04-04T09:10:44",
  "date_gmt": "2012-04-04T07:10:44",
  "guid": {
    "rendered": "http://vdelacanada.tomalosbarrios.net/?p=1108"
  },
  "modified": "2012-04-04T09:21:51",
  "modified_gmt": "2012-04-04T07:21:51",
  "slug": "lista-de-politicos-imputados-por-corrupcion",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2012/04/04/lista-de-politicos-imputados-por-corrupcion/",
  "title": {
    "rendered": "\u00a1Corrupt\u00f3dromo!"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Desde la asociaci\u00f3n Villanueva Sostenible nos han enviado un listado de pol\u00edticos imputados por corrupci\u00f3n, procedemos a difundir y ampliar la informaci\u00f3n.</p>\n<p>Os dejamos un enlace al \u00abCorrupt\u00f3dromo\u00bb, un interesante art\u00edculo de la plataforma NoLesVotes.</p>\n<p><a href=\"http://wiki.nolesvotes.org/wiki/Corrupt%C3%B3dromo\">http://wiki.nolesvotes.org/wiki/Corrupt%C3%B3dromo</a></p>\n<p>Tambi\u00e9n adjuntamos art\u00edculo de La Buena Noticia donde se publica un listado de pol\u00edticos imputados por delitos de corrupci\u00f3n, entre ellos el alcalde de Villanueva de la Ca\u00f1ada.</p>\n<p><a href=\"http://labuenanoticia.com/lista-pol%C3%ADticos-imputados-corrupcion-que-se-presentan-elecciones\">http://labuenanoticia.com/lista-pol%C3%ADticos-imputados-corrupcion-que-se-presentan-elecciones</a></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Desde la asociaci\u00f3n Villanueva Sostenible nos han enviado un listado de pol\u00edticos imputados por corrupci\u00f3n, procedemos a difundir y ampliar la informaci\u00f3n. Os dejamos un enlace al \u00abCorrupt\u00f3dromo\u00bb, un interesante art\u00edculo de la plataforma NoLesVotes. http://wiki.nolesvotes.org/wiki/Corrupt%C3%B3dromo Tambi\u00e9n adjuntamos art\u00edculo de &hellip; <a href=\"https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2012/04/04/lista-de-politicos-imputados-por-corrupcion/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 885,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/1108"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/885"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=1108"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/1108/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=1108"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=1108"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=1108"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 1103,
  "date": "2012-04-04T08:02:01",
  "date_gmt": "2012-04-04T06:02:01",
  "guid": {
    "rendered": "http://vdelacanada.tomalosbarrios.net/?p=1103"
  },
  "modified": "2012-04-04T08:02:01",
  "modified_gmt": "2012-04-04T06:02:01",
  "slug": "informacion-sobre-el-peligro-de-la-incineracion-de-residuos",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2012/04/04/informacion-sobre-el-peligro-de-la-incineracion-de-residuos/",
  "title": {
    "rendered": "Informaci\u00f3n sobre el peligro de la incineraci\u00f3n de residuos."
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Extracto de la informaci\u00f3n a tratar en la convocatoria de \u00abInviernos del Retiro\u00bb, del 18 de Marzo:</p>\n<p><strong>EXPOSICI\u00d3N HUMANA Y MEDIOAMBIENTAL A LAS EMISIONES<br />\nPROCEDENTES DE LA INCINERACI\u00d3N.</strong></p>\n<p>Existe un sentimiento com\u00fan de que las cosas desaparecen cuando se queman. En<br />\nrealidad, la materia no se puede destruir \u00fanicamente se transforma. Esta afirmaci\u00f3n se<br />\npuede ejemplificar comprobando el destino de algunas sustancias que se han quemado en<br />\nincineradoras de residuos urbanos.<br />\nEstas incineradoras se alimentan con residuos que contienen sustancias t\u00f3xicas y<br />\npeligrosas, como metales pesados y compuestos organoclorados. La incineraci\u00f3n no resuelve<br />\nel problema de las sustancias t\u00f3xicas presentes en los residuos, sino que \u00fanicamente las<br />\ntransforma, en algunos casos en formas m\u00e1s t\u00f3xicas que las originales.<br />\nTodos los tipos de incineradoras liberan contaminantes a la atm\u00f3sfera a trav\u00e9s de los gases,<br />\ncenizas y otros residuos. Entre la gran variedad de sustancias qu\u00edmicas que se emiten, se<br />\nincluyen innumerables productos qu\u00edmicos que a\u00fan permanecen sin identificar.<br />\nLas poblaciones que residen cerca de incineradoras se encuentran potencialmente<br />\nexpuestas a productos qu\u00edmicos, bien por inhalaci\u00f3n del aire contaminado, por el consumo<br />\nde productos agr\u00edcolas locales (verduras, huevos y leche), o por el contacto directo con el<br />\nsuelo contaminado. Se ha detectado un incremento significativo de los niveles de dioxinas<br />\nen tejidos corporales de personas que viven cerca de incineradoras. En Finlandia se encontr\u00f3<br />\nque la proporci\u00f3n de mercurio en el cabello de las personas que viv\u00edan cerca de una<br />\nincineradora era superior al resto de la poblaci\u00f3n, posiblemente debido a las emisiones de la<br />\nplanta. En Espa\u00f1a, se detectaron niveles elevados de tio\u00e9teres en orina, un biomarcador de<br />\nexposici\u00f3n a t\u00f3xicos, en ni\u00f1os que viv\u00edan cerca de una planta incineradora con tecnolog\u00eda<br />\nmoderna.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Extracto de la informaci\u00f3n a tratar en la convocatoria de \u00abInviernos del Retiro\u00bb, del 18 de Marzo: EXPOSICI\u00d3N HUMANA Y MEDIOAMBIENTAL A LAS EMISIONES PROCEDENTES DE LA INCINERACI\u00d3N. Existe un sentimiento com\u00fan de que las cosas desaparecen cuando se queman. &hellip; <a href=\"https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2012/04/04/informacion-sobre-el-peligro-de-la-incineracion-de-residuos/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 885,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/1103"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/885"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=1103"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/1103/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=1103"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=1103"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=1103"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 1100,
  "date": "2012-03-16T11:21:57",
  "date_gmt": "2012-03-16T09:21:57",
  "guid": {
    "rendered": "http://vdelacanada.tomalosbarrios.net/?p=1100"
  },
  "modified": "2012-03-16T11:21:57",
  "modified_gmt": "2012-03-16T09:21:57",
  "slug": "charla-contra-el-macro-vertedero-de-la-zona-este",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2012/03/16/charla-contra-el-macro-vertedero-de-la-zona-este/",
  "title": {
    "rendered": "CHARLA CONTRA EL MACRO-VERTEDERO DE LA ZONA ESTE"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><span style=\"font-size: medium;font-family: Agenda-Black\">Desde la Asamblea Popular de San Fernando de Henares y en colaboraci\u00f3n con el grupo de trabajo de medioambiente Sol os queremos invitar a la charla que dar\u00e1 el pr\u00f3ximo domingo 18 de marzo el Sr. D. Fernando Palacios dentro del espacio que el grupo de trabajo de econom\u00eda Sol nos ha cedido en \u00a0 <strong>\u00abLos Inviernos de El Retiro\u00bb.\u00a0</strong></span><span style=\"font-size: medium;font-family: Agenda-Black\"><strong><br />\n</strong></span></p>\n<p><span style=\"font-size: medium;font-family: Agenda-Black\">Ser\u00e1 como siempre en el quiosco de m\u00fasica a las 12.00h. y versar\u00e1 sobre<strong> \u00abLas causas del rechazo popular a las t\u00e9cnicas de la incineraci\u00f3n de residuos\u00bb</strong>. Adem\u00e1s el Sr. Palacios tambi\u00e9n hablar\u00e1 del macro-vertedero que nos quieren construir en la zona este de Madrid y la denuncia ciudadana interpuesta ante la Fiscal\u00eda de Medio Ambiente.</span></p>\n<p align=\"center\">\u00a0</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong><span style=\"font-size: medium\">PONENTE:</span></strong></p>\n<p><span style=\"font-size: medium\">Sr. D. Fernando Palacios.</span></p>\n<p><span style=\"font-size: medium\">Investigador Titulado del Consejo Superior de Investigaci\u00f3n Cient\u00edfica (C.S.I.C.).</span></p>\n<p><span style=\"font-size: medium\">Miembro de Ecologistas en Acci\u00f3n.</span></p>\n<p><span style=\"font-size: medium\">Miembro de la Asociaci\u00f3n por la Defensa de la Alcarria Madrile\u00f1a (A.D.E.S.A.M)</span></p>\n<p><span style=\"font-size: medium\">\u00a0</span><strong><span style=\"font-size: medium\">Charla promovida por:</span></strong></p>\n<p><strong></strong><span style=\"font-size: medium\"><strong>\u00a0&#8211; </strong>Grupo de trabajo Econom\u00eda Sol</span></p>\n<p><span style=\"font-size: medium\">&#8211; Grupo de trabajo Medio Ambiente Sol</span></p>\n<p>&#8211; Asamblea Popular San Fernando de Henares</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Desde la Asamblea Popular de San Fernando de Henares y en colaboraci\u00f3n con el grupo de trabajo de medioambiente Sol os queremos invitar a la charla que dar\u00e1 el pr\u00f3ximo domingo 18 de marzo el Sr. D. Fernando Palacios dentro &hellip; <a href=\"https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2012/03/16/charla-contra-el-macro-vertedero-de-la-zona-este/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 885,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/1100"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/885"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=1100"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/1100/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=1100"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=1100"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=1100"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 1098,
  "date": "2012-03-16T11:18:33",
  "date_gmt": "2012-03-16T09:18:33",
  "guid": {
    "rendered": "http://vdelacanada.tomalosbarrios.net/?p=1098"
  },
  "modified": "2012-03-16T11:18:33",
  "modified_gmt": "2012-03-16T09:18:33",
  "slug": "ayuda-para-detener-una-masacre",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2012/03/16/ayuda-para-detener-una-masacre/",
  "title": {
    "rendered": "\u00a1\u00a1AYUDA PARA DETENER UNA MASACRE!!"
  },
  "content": {
    "rendered": "<div>\n<p>Ghaida tiene 22 a\u00f1os, y est\u00e1 cansada de sentir dolor e impotencia.</p>\n<p><strong>Ghaida es una chica siria</strong> que vive en Barcelona. Est\u00e1 desesperada, porque <strong>cada d\u00eda ve como en su querido pa\u00eds son asesinados hombres, mujeres y ni\u00f1os</strong>. Ha pasado un a\u00f1o y<strong> las matanzas no paran de aumentar</strong>. Ahora Ghaida solo desea una cosa: volver a Siria a ayudar a todas aquellas v\u00edctimas inocentes que son cada d\u00eda masacradas tan solo por defender los derechos m\u00e1s b\u00e1sicos.\u00a0</p>\n<p>Pero Ghaida no puede proteger ella sola a su familia, a sus amigos, a sus vecinos&#8230; Por eso<strong> quiere pediros a vosotros</strong>, a todos los que cada d\u00eda veis los cuerpos destrozados por la barbarie del Gobierno sirio, <strong>que reclam\u00e9is a vuestros representantes en el exterior</strong>, el ministro Garc\u00eda-Margallo y Catherine Ashton,<strong> que intercedan ante todos los organismos internacionales para detener esta barbarie</strong>.\u00a0</p>\n<p><a href=\"http://email.actuable.es/wf/click?upn=7Qr10rFqkzyYiHqas6UB-2Bd9-2BaFH67uODgMnbBwlgfxpawplP0cczBFtbYIp64G2RoxG-2BcqOCGt8lEjRFHnjXE54wDtdYlMpg06-2BctILeltkWr7Sn-2BBDqAu31zbpNnnxN_vHG-2FOwR9d1uQTY8GIvvVeQh9-2B8m04Xo-2Bs-2FhXSguZpW64vvNIDI83IY5X2jgtw-2BUHsqbReNcMGXbQe3-2BGi5dv2LIbrYd3LghTKUc-2FYxlNVwux64V6vPhKJb2prg-2BRo1aGNZnWQ2sqBWwQgSA9SVu8DpOR4Npak1iJKSb8ImjuWlYz9UqN-2B6H346-2FSgvZgGygAsag-2BdLebyxO3479ozs0N-2B-2Bw2nBPBecNaPfxUT6-2FL4js1cKBLpud3BQsyQH8gJgboxifqxtJQO043FG8-2BqkCSeHDFua5vfcOYt77udLtDeRIoVSxdJ2RjnQW8CU4NwJg0DuvYfQUe201YU6z9wKASXA-3D-3D\" target=\"_blank\"><strong>Firma ahora, y exige a nuestros representantes en el exterior que ayuden a Ghaida a poner fin al sufrimiento de su pueblo &gt;&gt;</strong></a></p>\n<p>\u00a0Es el momento de que <strong>toda la sociedad espa\u00f1ola exija</strong> al un\u00edsono <strong>que los cascos azules de la ONU y/o las tropas de la Liga \u00c1rabe intervengan en Siria para proteger a la poblaci\u00f3n civil</strong> y <strong>que se abran corredores para que puedan entrar las agencias humanitarias</strong> a evacuar a los heridos y llevar ayuda a la poblaci\u00f3n civil.</p>\n<p>\u00a0Ahora mismo el r\u00e9gimen sirio ya no act\u00faa con contenci\u00f3n alguna. Homs, capital de la revuelta, est\u00e1 siendo la ciudad m\u00e1s castigada: la carnicer\u00eda comenz\u00f3 el 3 de febrero y prosigue d\u00eda tras d\u00eda. <strong>Bachar el Asad quiere aplastar la revoluci\u00f3n siria a sangre y fuego sin importar cuantas v\u00edctimas se queden en el camino</strong>. Homs pronto se sumar\u00e1 a la lista de ciudades destruidas en asedios militares contempor\u00e1neos. Y quiz\u00e1s nunca se sepa el n\u00famero exacto de inocentes muertos a causa de la artiller\u00eda y los tanques.\u00a0</p>\n<p><a href=\"http://email.actuable.es/wf/click?upn=7Qr10rFqkzyYiHqas6UB-2Bd9-2BaFH67uODgMnbBwlgfxpawplP0cczBFtbYIp64G2RoxG-2BcqOCGt8lEjRFHnjXE54wDtdYlMpg06-2BctILeltkWr7Sn-2BBDqAu31zbpNnnxN_vHG-2FOwR9d1uQTY8GIvvVeQh9-2B8m04Xo-2Bs-2FhXSguZpW64vvNIDI83IY5X2jgtw-2BUHsqbReNcMGXbQe3-2BGi5dv2DYpcVuG23V0zKDDD-2FXBzcfulG9jd1T6Lv2cQNhNbSBOCdqIkapO-2Fyu47wLcfyLwSIJyDUuKIButCB5DUCoIL417WHKfv0CShfy723Hbfl427BHniCFsf8jKj2I74G7A68Lf3GrhTI06ERwif-2BfGztqNW2cBpiFg9E5D45OF7D7LkJX7P7SiiMwkZMQy0QJqE5AiOUqztbCtsnfRoG1AJ2O1FcGN-2FxmovXwWITW-2BkDwKUkvAJReI4EwTzJKkAzpD-2FA-3D-3D\" target=\"_blank\"><strong>No esperes m\u00e1s para reclamar que ayuden al pueblo sirio &gt;&gt;</strong></a></p>\n<p>\u00a0Gracias por tu firma. Ghaida y todos los ciudadanos sirios te lo agradecer\u00e1n siempre.\u00a0</p>\n<p>Irene, Fabio, Albert y el resto del equipo de <a href=\"http://email.actuable.es/wf/click?upn=7Qr10rFqkzyYiHqas6UB-2BfQvjESwkG4YklV5QZo-2FrUk-3D_vHG-2FOwR9d1uQTY8GIvvVeQh9-2B8m04Xo-2Bs-2FhXSguZpW64vvNIDI83IY5X2jgtw-2BUHsqbReNcMGXbQe3-2BGi5dv2HQgJD-2FdQ8z-2FIY4EAieyyTSx7n1WvIbxxAjJXF5uWJ4JacHd0jeIsHxuAF3nV6BTkS4vbRHEM0pXGJK5wXByfFyyPkNEqRoaQ5HevNJFdkmdqKVIwQKmo3qyekKpC0QWK2TnWkuUEkf8TaaRIJsISVNNmzOkJfQonvTrLxSfUGNEt4GXjhlyKCwxfg8nJxQiw-2F023YG7qT3VwtfIcC1FEUvjc-2BWnDU1I6CKDs5oK7KrCrJ9ykzZSIlThUFFjCsvWaA-3D-3D\" target=\"_blank\">Actuable</a></p>\n<p>P.D.: La mejor manera de ayudar a Ghaida a difundir su petici\u00f3n es <a href=\"http://email.actuable.es/wf/click?upn=WmQTdVoveMEd-2FOGFL60Ke7KZ2BT-2Bo2fSCVl0VQ4G0ggcUEUmxI4lzuZgZYXzAw5TNB1a21FLfR9LS5T2AhfLSla5Prc4OYkjd13sebNVdpcdmsrPjnnLEGCV3AMN10hqLkL-2BQ2oCKmqS-2FcYJozECThzyf5ZA4hfLNgKDQcFV171nkMF5Sw-2FUK5ByCnCVrV183o9cSiCG1WjN6CtSdHVQPAI9JrXXsczC5fhbyyGi-2BJV8rdkX05dtGUgoDz0iP3kZi2HUnjX0SAOBgD-2FWkwPrMfBvqxPLDdPYuh-2FnEEZ6qmL0PMHIH7-2F66huZ7hlE4nZbwp4-2F-2Fj8-2BWAT-2BRVelF1rE-2BKLTFLOn0pXBbVCXuFWaJsU-3D_vHG-2FOwR9d1uQTY8GIvvVeQh9-2B8m04Xo-2Bs-2FhXSguZpW64vvNIDI83IY5X2jgtw-2BUHsqbReNcMGXbQe3-2BGi5dv2MzM4qHaxXuf1cZh8AAkhTNUXGYXngf5Vqr89UBaZfMfdymPrceYFDV0h9-2BqTRh84Oi15RgF8F5-2FLlKKaImspXGAo5v-2B6X0suNBKZU0SRF0LU-2Bmxk4eAfAtnq2uIlPNSVMxGMMczyxXzRA7lhwRvzmwSq-2BSvP5DCNMf2Kinj4zmgbKgu33jWRtXeqGMxi8g-2FWa9JygAPrH0Cbcze-2F7UiXkgjxlSsmM9uc3-2BOysdsmMY-2Fy1dhDQDlvHEgKym-2FsfDSBg-3D-3D\" target=\"_blank\">comparti\u00e9ndola en tu muro de Facebook</a>.</p>\n</div>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Ghaida tiene 22 a\u00f1os, y est\u00e1 cansada de sentir dolor e impotencia. Ghaida es una chica siria que vive en Barcelona. Est\u00e1 desesperada, porque cada d\u00eda ve como en su querido pa\u00eds son asesinados hombres, mujeres y ni\u00f1os. Ha pasado &hellip; <a href=\"https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2012/03/16/ayuda-para-detener-una-masacre/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 885,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/1098"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/885"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=1098"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/1098/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=1098"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=1098"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=1098"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 1096,
  "date": "2012-03-14T00:38:59",
  "date_gmt": "2012-03-13T22:38:59",
  "guid": {
    "rendered": "http://vdelacanada.tomalosbarrios.net/?p=1096"
  },
  "modified": "2012-03-14T00:38:59",
  "modified_gmt": "2012-03-13T22:38:59",
  "slug": "apoyo-y-firmas-para-asamblea-de-san-fernando-de-henares",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2012/03/14/apoyo-y-firmas-para-asamblea-de-san-fernando-de-henares/",
  "title": {
    "rendered": "Apoyo y firmas para Asamblea de San Fernando de Henares"
  },
  "content": {
    "rendered": "<div>Hola compa\u00f1eros os hacemos llegar la demanda de ayuda por parte de la asamblea de\u00a0San Fernando de Henares entorno al \u00a0macro-proyecto de vertedero que quieren colocar en esa zona de Madrid:</div>\n<div>\u00a0\u00a0\u00a0</div>\n<div><em>Ahora m\u00e1s que nunca necesitamos vuestras firmas para hacer todav\u00eda m\u00e1s presi\u00f3n en la Fiscal\u00eda. Aunque sean pocas las que teng\u00e1is queremos entregarlas cuanto antes. Ya hemos hecho un par de entregas, una el d\u00eda 15 de febrero cuando presentamos la denuncia ciudadana, y otra el 8 de marzo. <strong>Habremos entregado unas 350 firmas, pero necesitamos ser muchos m\u00e1s.</strong></em></div>\n<div><em><strong><br />\n</strong></em></div>\n<div><em>Volvemos a dejaros el enlace con el documento a firmar y la direcci\u00f3n de env\u00edo.</em></div>\n<div><em><a href=\"http://fernandopalacioseco.wordpress.com/2012/02/29/adhesion-a-la-denuncia-de-la-fiscalia-de-medio-ambiente/\" target=\"_blank\">http://fernandopalacioseco.wordpress.com/2012/02/29/adhesion-a-la-denuncia-de-la-fiscalia-de-medio-ambiente/</a></em></div>\n<div><em>\u00a0Adjuntamos texto completo presentado a la Fiscal\u00eda de Medioambiente, el d\u00eda 15 de Febrero del 2012:<a href=\"https://docs.google.com/document/d/1m5CGz5cImyB1EaZCP5r0C5FVp5kZ978JYEsjVZ5qRHk/edit\">https://docs.google.com/document/d/1m5CGz5cImyB1EaZCP5r0C5FVp5kZ978JYEsjVZ5qRHk/edit</a></em></div>\n<div><em>Saludos indignados.</em></div>\n<div><em>Asamblea Popular San Fernando de Henares.</em></div>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Hola compa\u00f1eros os hacemos llegar la demanda de ayuda por parte de la asamblea de\u00a0San Fernando de Henares entorno al \u00a0macro-proyecto de vertedero que quieren colocar en esa zona de Madrid: \u00a0\u00a0\u00a0 Ahora m\u00e1s que nunca necesitamos vuestras firmas para &hellip; <a href=\"https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2012/03/14/apoyo-y-firmas-para-asamblea-de-san-fernando-de-henares/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 885,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/1096"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/885"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=1096"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/1096/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=1096"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=1096"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=1096"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 1093,
  "date": "2012-03-14T00:31:20",
  "date_gmt": "2012-03-13T22:31:20",
  "guid": {
    "rendered": "http://vdelacanada.tomalosbarrios.net/?p=1093"
  },
  "modified": "2012-03-14T00:31:20",
  "modified_gmt": "2012-03-13T22:31:20",
  "slug": "semana-de-lucha-por-el-derecho-de-vivienda",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2012/03/14/semana-de-lucha-por-el-derecho-de-vivienda/",
  "title": {
    "rendered": "SEMANA DE LUCHA POR EL DERECHO DE VIVIENDA"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>El pr\u00f3ximo mi\u00e9rcoles 14 de marzo a las 11:00h en la Puerta del Sol se presentar\u00e1 la \u201cSemana de Lucha por el Derecho a la Vivienda\u201d que se llevar\u00e1 a cabo entre el 19 y el 25 de marzo.</p>\n<p>Esta semana de lucha se estructura en 7 ejes o temas relacionados con la problem\u00e1tica actual de vivienda: Ocupaci\u00f3n, stop desahucios, stop derribos y urbanismo, IVIMA, EMV y alquiler social, banca, sistema judicial y derechos humanos y cooperativistas.</p>\n<p>Organiza la Asamblea Interbarrios de Vivienda del 15M, formada por los Grupos de Trabajo de Vivienda de las Asambleas del 15M de diversos barrios y pueblos de Madrid, la Oficina de Vivienda, la Oficina de Okupaci\u00f3n, PAH-Madrid y otros colectivos y organizaciones implicados en la lucha por la vivienda.</p>\n<p>Contacto: 639 575 189</p>\n<p>semanadeluchavivienda@nodo50.org</p>\n<p>Web: <a href=\"http://ministeriodevivienda.info/\">http://ministeriodevivienda.info/</a></p>\n<p>Facebook: <a href=\"http://www.facebook.com/SemanaDeLuchaPorElDerechoALaVivienda\" target=\"_blank\">http://www.facebook.com/SemanaDeLuchaPorElDerechoALaVivienda</a></p>\n<p>Twitter: @Mindevivienda</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>El pr\u00f3ximo mi\u00e9rcoles 14 de marzo a las 11:00h en la Puerta del Sol se presentar\u00e1 la \u201cSemana de Lucha por el Derecho a la Vivienda\u201d que se llevar\u00e1 a cabo entre el 19 y el 25 de marzo. Esta &hellip; <a href=\"https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2012/03/14/semana-de-lucha-por-el-derecho-de-vivienda/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 885,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/1093"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/885"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=1093"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/1093/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=1093"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=1093"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=1093"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 1090,
  "date": "2012-03-14T00:26:55",
  "date_gmt": "2012-03-13T22:26:55",
  "guid": {
    "rendered": "http://vdelacanada.tomalosbarrios.net/?p=1090"
  },
  "modified": "2012-03-14T00:26:55",
  "modified_gmt": "2012-03-13T22:26:55",
  "slug": "mas-de-165-000-personas-dicen-si-a-un-aguademadrid-100-publica",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2012/03/14/mas-de-165-000-personas-dicen-si-a-un-aguademadrid-100-publica/",
  "title": {
    "rendered": "M\u00e1s de 165.000 personas dicen s\u00ed a un #AguadeMadrid 100% p\u00fablica"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>En la consulta popular celebrada el\u00a0\u00a0domingo 4 de Marzo, en Madrid sobre la privatizaci\u00f3n del Canal de Isabel II, que gestiona el agua en la Comunidad, se ha impuesto de forma contundente el rechazo a la privatizaci\u00f3n del 49 por ciento de esta empresa p\u00fablica.</p>\n<p>A continuaci\u00f3n mostramos algunas de las noticias publicadas:</p>\n<p>Diagonal: <a href=\"http://www.diagonalperiodico.net/No-masivo-en-el-referendum.html\">\u201cNo\u201d masivo a la privatizaci\u00f3n del agua en el refer\u00e9ndum ciudadano de Madrid</a></p>\n<p>Madrilonia: <a href=\"http://madrilonia.org/2012/03/los-votantes-en-la-consulta-popular-rechazan-la-privatizacion-del-canal-de-isabel-ii/\">Los votantes en la consulta popular rechazan la privatizaci\u00f3n del Canal de Isabel II</a></p>\n<p>P\u00fablico: <a href=\"http://www.publico.es/espana/424934/mas-de-165-000-personas-votan-para-que-el-agua-siga-siendo-de-todos\">M\u00e1s de 165.000 personas votan para que el agua siga siendo \u201cde todos\u201d</a></p>\n<p>El Pa\u00eds: <a href=\"http://ccaa.elpais.com/ccaa/2012/03/05/madrid/1330953021_434239.html\">167.000 personas votan en la consulta popular sobre en Canal de Isabel II</a></p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>En la consulta popular celebrada el\u00a0\u00a0domingo 4 de Marzo, en Madrid sobre la privatizaci\u00f3n del Canal de Isabel II, que gestiona el agua en la Comunidad, se ha impuesto de forma contundente el rechazo a la privatizaci\u00f3n del 49 por &hellip; <a href=\"https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2012/03/14/mas-de-165-000-personas-dicen-si-a-un-aguademadrid-100-publica/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 885,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/1090"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/885"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=1090"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/1090/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=1090"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=1090"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=1090"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 1085,
  "date": "2012-03-07T11:29:13",
  "date_gmt": "2012-03-07T09:29:13",
  "guid": {
    "rendered": "http://vdelacanada.tomalosbarrios.net/?p=1085"
  },
  "modified": "2012-03-07T11:29:13",
  "modified_gmt": "2012-03-07T09:29:13",
  "slug": "concentracion-seminario-sobre-la-reforma-laboral-para-empresarios",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2012/03/07/concentracion-seminario-sobre-la-reforma-laboral-para-empresarios/",
  "title": {
    "rendered": "Concentraci\u00f3n seminario sobre la reforma laboral para empresarios"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Difundimos esta iniciativa de la Asamblea de Pueblo Nuevo por si es de vuestro inter\u00e9s:</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Tras la aprobaci\u00f3n unilateral, por parte del gobierno, de la reforma<br />\nlaboral, ya hay empresarios que est\u00e1n aprovech\u00e1ndola para oprimir a<br />\nsus propios trabajadores.</p>\n<p>As\u00ed mismo, aqu\u00ed en Madrid, se encuentra una empresa especialista en<br />\nseminarios a empresas que est\u00e1 ofertando un seminario en el que ense\u00f1a<br />\na los empresarios a utilizar la nueva normativa laboral con el fin de<br />\nexplotar a los trabajadores.</p>\n<p>Esta empresa hace gala de sus inexistentes escr\u00fapulos con reclamos del<br />\ntipo \u201cDespido m\u00e1s barato, ahora s\u00ed que s\u00ed\u201d.</p>\n<p>Desde la asamblea de Pueblo Nuevo (Ciudad Lineal, Madrid) proponemos<br />\nasistir a las inmediaciones del seminario a mostrarles nuestra<br />\ndisconformidad con estas pr\u00e1cticas y su regodeo para con la situaci\u00f3n<br />\nde la gente trabajadora.</p>\n<p>El panfleto publicitario, junto con la fecha y horarios se encuentra<br />\nen el enlace adjunto.</p>\n<p>&gt; <a href=\"https://docs.google.com/viewer?url=http://www.larepublica.es/wp-content/uploads/2012/02/saquepartidoalareformalaboral1.pdf&amp;pli=1\" target=\"_blank\">https://docs.google.com/viewer?url=http://www.larepublica.es/wp-content/uploads/2012/02/saquepartidoalareformalaboral1.pdf&amp;pli=1</a></p>\n<p>De tal forma, nos gustar\u00eda saber que barrios podr\u00edan difundir esto y<br />\nparticipar de la concentraci\u00f3n. Hemos quedado este jueves 8 de Marzo a<br />\nlas 17:30 en el hotel melia que est\u00e1 en la calle Capitan Haya, puesto<br />\nque a las 18:00 finaliza el seminario all\u00ed, y as\u00ed recibir a la salida<br />\na los empresarios que hayan acudido al seminario.</p>\n<p>Saludos</p>\n<p>Asamblea de Pueblo Nuevo</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Difundimos esta iniciativa de la Asamblea de Pueblo Nuevo por si es de vuestro inter\u00e9s: &nbsp; Tras la aprobaci\u00f3n unilateral, por parte del gobierno, de la reforma laboral, ya hay empresarios que est\u00e1n aprovech\u00e1ndola para oprimir a sus propios trabajadores. &hellip; <a href=\"https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2012/03/07/concentracion-seminario-sobre-la-reforma-laboral-para-empresarios/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 885,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/1085"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/885"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=1085"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/1085/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=1085"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=1085"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=1085"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 1080,
  "date": "2012-03-07T11:20:08",
  "date_gmt": "2012-03-07T09:20:08",
  "guid": {
    "rendered": "http://vdelacanada.tomalosbarrios.net/?p=1080"
  },
  "modified": "2012-03-07T11:20:08",
  "modified_gmt": "2012-03-07T09:20:08",
  "slug": "calendario-de-acciones-de-la-marea-verde-del-5-al-11-de-marzo",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2012/03/07/calendario-de-acciones-de-la-marea-verde-del-5-al-11-de-marzo/",
  "title": {
    "rendered": "Calendario de Acciones de la \u00abMarea Verde\u00bb del 5 al 11 de Marzo"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Compartimos esta informaci\u00f3n que nos ha hecho llegar una compa\u00f1era de la Asamblea \u00abLaEncina\u00bb. \u00a1Gracias, Mercedes!</p>\n<p><a href=\"http://interinosdocentesmadrid.blogspot.com/2012/03/calendario-de-acciones-de-la-marea.html\">http://interinosdocentesmadrid.blogspot.com/2012/03/calendario-de-acciones-de-la-marea.html</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Compartimos esta informaci\u00f3n que nos ha hecho llegar una compa\u00f1era de la Asamblea \u00abLaEncina\u00bb. \u00a1Gracias, Mercedes! http://interinosdocentesmadrid.blogspot.com/2012/03/calendario-de-acciones-de-la-marea.html</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 885,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/1080"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/885"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=1080"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/1080/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=1080"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=1080"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=1080"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 1075,
  "date": "2012-03-07T11:17:26",
  "date_gmt": "2012-03-07T09:17:26",
  "guid": {
    "rendered": "http://vdelacanada.tomalosbarrios.net/?p=1075"
  },
  "modified": "2012-03-07T11:17:26",
  "modified_gmt": "2012-03-07T09:17:26",
  "slug": "comunicado-por-el-juicio-a-miembros-de-brigadas-vecinales-de-observacion-de-ddhh",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2012/03/07/comunicado-por-el-juicio-a-miembros-de-brigadas-vecinales-de-observacion-de-ddhh/",
  "title": {
    "rendered": "Comunicado por el juicio a miembros de Brigadas Vecinales de Observaci\u00f3n de DDHH"
  },
  "content": {
    "rendered": "<div>Difundimos este comunicado que hemos recibido de las Brigadas Vecinales de Observaci\u00f3n de Derehos humanos, que act\u00faan ante los procedimientos policiales indiscriminados de identificaci\u00f3n de personas de origen extranjero:</div>\n<div></div>\n<div></div>\n<div></div>\n<div>Desde Brigadas Vecinales de Observaci\u00f3n de Derechos Humanos os remitimos el comunicado con motivo de la primera denuncia penal de la que somos objeto.\u00a0La vista oral est\u00e1 prevista para el 13 de marzo a las 11 de la ma\u00f1ana en el juzgado de instrucci\u00f3n n\u00ba53 de Madrid.</p>\n<p>Queremos evidenciar que el objetivo de estos procedimientos es claramente\u00a0<strong>amedrentar y castigar a quienes dan una respuesta social</strong>\u00a0frente a los controles de identidad racistas.\u00a0Este comportamiento autoritario y arbitrario de la policia, ratificado por la Delegacion de Gobierno, supone un absoluto desprecio a la libertad de expresi\u00f3n y una manifestaci\u00f3n m\u00e1s del control social al que cada\u00a0d\u00eda\u00a0se ven sometidos nuestros barrios.</p>\n<p>Las denuncias contra las brigadistas se han producido en el\u00a0transcurso de pr\u00e1cticas policiales de identificaci\u00f3n discriminatoria por\u00a0aspecto f\u00edsico sin que se hubiera cometido ning\u00fan delito en la zona, por lo\u00a0tanto las consideramos ilegales. Adem\u00e1s, vulneran los derechos y libertades\u00a0fundamentales de la poblaci\u00f3n migrada, promoviendo la xenofobia y\u00a0relacionando inmigraci\u00f3n y delincuencia.</p></div>\n<p><strong><strong>NO a las</strong> redadas racistas.\u00a0NO a las coacciones por defender nuestros derechos.</strong></p>\n<div><strong>Concentraci\u00f3n: 13 de Marzo 2012</strong></div>\n<div><strong>Pza. Castilla, en la acera de los juzgados de 10h. a 12h.</strong></div>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Difundimos este comunicado que hemos recibido de las Brigadas Vecinales de Observaci\u00f3n de Derehos humanos, que act\u00faan ante los procedimientos policiales indiscriminados de identificaci\u00f3n de personas de origen extranjero: Desde Brigadas Vecinales de Observaci\u00f3n de Derechos Humanos os remitimos el &hellip; <a href=\"https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2012/03/07/comunicado-por-el-juicio-a-miembros-de-brigadas-vecinales-de-observacion-de-ddhh/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 885,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/1075"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/885"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=1075"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/1075/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=1075"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=1075"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=1075"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 1070,
  "date": "2012-03-07T11:14:23",
  "date_gmt": "2012-03-07T09:14:23",
  "guid": {
    "rendered": "http://vdelacanada.tomalosbarrios.net/?p=1070"
  },
  "modified": "2012-03-07T11:14:23",
  "modified_gmt": "2012-03-07T09:14:23",
  "slug": "manifestacion-el-11-de-marzo-contra-la-reforma-laboral",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2012/03/07/manifestacion-el-11-de-marzo-contra-la-reforma-laboral/",
  "title": {
    "rendered": "Manifestaci\u00f3n el 11 de Marzo contra la Reforma Laboral"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Queremos difundir el comunicado que hemos recibido del grupo de Coordinaci\u00f3n de Sol en relaci\u00f3n a la participaci\u00f3n el pr\u00f3ximo 11 de Marzo en la Manifestaci\u00f3n contra la Reforma Laboral, convocada por algunos sindicatos:</p>\n<div></div>\n<div>Enviamos este correo para informaros del consenso alcanzado ayer, 4 de marzo, en la asamblea de Sol sobre la participaci\u00f3n en la manifestaci\u00f3n convocada por los sindicatos para el 11 de marzo. Se decidi\u00f3 participar en \u00e9sta mediante un nuevo bloque cr\u00edtico que saldr\u00e1 desde la Bolsa a las 12h., con el objetivo dar nuestro apoyo a las bases sindicales, pero recordando a las c\u00fapulas que no compartimos ni sus propuestas de soluci\u00f3n ni sus formas de gesti\u00f3n.</div>\n<div></div>\n<div>Os pasamos los enlaces con la informaci\u00f3n que hay colgada en madrid.tomalaplaza:</div>\n<div></div>\n<div><a href=\"http://madrid.tomalaplaza.net/2012/03/05/bloque-critico-en-la-manifestacion-contra-la-reforma-laboral-el-11m-12h-la-bolsa/\" target=\"_blank\">http://madrid.tomalaplaza.net/2012/03/05/bloque-critico-en-la-manifestacion-contra-la-reforma-laboral-el-11m-12h-la-bolsa/</a></div>\n<div></div>\n<div><a href=\"http://madrid.tomalaplaza.net/2012/03/05/resumen-ag-sol-4-marzo-2012-nuevo-bloquecritico-en-la-manifestacion-del-11-de-marzo-contra-la-reforma-laboral/\" target=\"_blank\">http://madrid.tomalaplaza.net/2012/03/05/resumen-ag-sol-4-marzo-2012-nuevo-bloquecritico-en-la-manifestacion-del-11-de-marzo-contra-la-reforma-laboral/</a></div>\n<div></div>\n<div>Desde el grupo de coordinaci\u00f3n de Sol, nos hemos hecho eco de este consenso, y quer\u00edamos invitaros a discutir esta cuesti\u00f3n en vuestras respectivas asambleas y animaros a participar en la manifestaci\u00f3n, a pesar de todas las discrepancias que pueda suscitar este asunto. Muchas gracias por la atenci\u00f3n y disculpad las molestias.</div>\n<div></div>\n<div>Un cordial saludo</div>\n<div></div>\n<div>P.D.: Despu\u00e9s de la mani habr\u00e1 una asamblea en Sol para reflexionar y debatir cuestiones de espacios comunes del movimiento (APM, AGSol&#8230;), con el objeto de mejorar la coordinaci\u00f3n y comunicaci\u00f3n entre todas (enlazamos el acta donde se consensu\u00f3 esta propuesta\u00a0<a href=\"http://actasmadrid.tomalaplaza.net/?p=2940\" target=\"_blank\">http://actasmadrid.tomalaplaza.net/?p=2940</a>\u00a0). Igualmente os animamos a participar con vuestra presencia, y a que aport\u00e9is todas las propuestas e ideas que consider\u00e9is oportunas. Gracias de nuevo!</div>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Queremos difundir el comunicado que hemos recibido del grupo de Coordinaci\u00f3n de Sol en relaci\u00f3n a la participaci\u00f3n el pr\u00f3ximo 11 de Marzo en la Manifestaci\u00f3n contra la Reforma Laboral, convocada por algunos sindicatos: Enviamos este correo para informaros del &hellip; <a href=\"https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2012/03/07/manifestacion-el-11-de-marzo-contra-la-reforma-laboral/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 885,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/1070"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/885"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=1070"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/1070/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=1070"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=1070"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=1070"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 1065,
  "date": "2012-03-07T11:10:22",
  "date_gmt": "2012-03-07T09:10:22",
  "guid": {
    "rendered": "http://vdelacanada.tomalosbarrios.net/?p=1065"
  },
  "modified": "2012-03-07T11:10:22",
  "modified_gmt": "2012-03-07T09:10:22",
  "slug": "recopilatorio-de-videos-interesantes",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2012/03/07/recopilatorio-de-videos-interesantes/",
  "title": {
    "rendered": "Recopilatorio de v\u00eddeos interesantes"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Una compa\u00f1era de la asamblea \u00abLa Encina\u00bb nos env\u00eda esta recopilaci\u00f3n de v\u00eddeos interesantes. \u00a1\u00a1Muchas gracias, Bel\u00e9n!!<br />\n<a href=\"http://www.youtube.com/watch?v=jX7Kqb21b44\" target=\"_blank\">http://www.youtube.com/watch?v=jX7Kqb21b44</a> palabras desde Atenas</p>\n<div dir=\"ltr\"><a href=\"http://www.youtube.com/watch?v=J4GpfgO0IPk&amp;feature=share\" target=\"_blank\">http://www.youtube.com/watch?v=J4GpfgO0IPk&amp;feature=share</a>\u00a0<strong><span style=\"text-decoration: underline\">Argentina. Memoria del saqueo. Documental</span></strong></div>\n<div dir=\"ltr\">\n<div dir=\"ltr\"><a href=\"http://www.youtube.com/watch?v=gP591bZNc0I&amp;feature=player_embedded\" target=\"_blank\">http://www.youtube.com/watch?v=gP591bZNc0I&amp;feature=player_embedded</a>\u00a0<span style=\"text-decoration: underline\"><strong>la doctrina del shock-documental completo</strong></span></div>\n<div dir=\"ltr\">\n<div dir=\"ltr\"><a href=\"http://www.attac.tv/altermedia/2010/06/76?utm_source=dlvr.it&amp;utm_medium=facebook\" target=\"_blank\">http://www.attac.tv/altermedia/2010/06/76?utm_source=dlvr.it&amp;utm_medium=facebook</a>\u00a0attac entrevista a J L Sampedro</div>\n<div dir=\"ltr\"></div>\n<div dir=\"ltr\"><a href=\"http://www.documentales-online.com/la-crisis-economica-el-golpe-de-estado-de-los-bancos/\" target=\"_blank\">http://www.documentales-online.com/la-crisis-economica-el-golpe-de-estado-de-los-bancos/</a>\u00a0el golpe de estado de los bancos</div>\n<div dir=\"ltr\"><a href=\"http://www.documentales-online.com/dinero-y-conciencia-%c2%bfa-quien-sirve-mi-dinero/\" target=\"_blank\">http://www.documentales-online.com/dinero-y-conciencia-%c2%bfa-quien-sirve-mi-dinero/</a>\u00a0dinero y conciencia</div>\n<div dir=\"ltr\"><a href=\"http://www.documentales-online.com/carlos-taibo-decrecimiento/\" target=\"_blank\">http://www.documentales-online.com/carlos-taibo-decrecimiento/</a>\u00a0Carlos Taibo: decrecimiento</div>\n<div dir=\"ltr\"><a href=\"http://www.noticiaspositivas.net/2012/02/22/%C2%BFque-hago-con-mi-dinero/\" target=\"_blank\">http://www.noticiaspositivas.net/2012/02/22/%C2%BFque-hago-con-mi-dinero/</a>\u00a0Banca \u00e9tica. Diferentes opciones.</div>\n</div>\n</div>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Una compa\u00f1era de la asamblea \u00abLa Encina\u00bb nos env\u00eda esta recopilaci\u00f3n de v\u00eddeos interesantes. \u00a1\u00a1Muchas gracias, Bel\u00e9n!! http://www.youtube.com/watch?v=jX7Kqb21b44 palabras desde Atenas http://www.youtube.com/watch?v=J4GpfgO0IPk&amp;feature=share\u00a0Argentina. Memoria del saqueo. Documental http://www.youtube.com/watch?v=gP591bZNc0I&amp;feature=player_embedded\u00a0la doctrina del shock-documental completo http://www.attac.tv/altermedia/2010/06/76?utm_source=dlvr.it&amp;utm_medium=facebook\u00a0attac entrevista a J L Sampedro http://www.documentales-online.com/la-crisis-economica-el-golpe-de-estado-de-los-bancos/\u00a0el golpe de &hellip; <a href=\"https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2012/03/07/recopilatorio-de-videos-interesantes/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 885,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/1065"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/885"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=1065"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/1065/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=1065"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=1065"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=1065"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 1060,
  "date": "2012-03-07T11:01:47",
  "date_gmt": "2012-03-07T09:01:47",
  "guid": {
    "rendered": "http://vdelacanada.tomalosbarrios.net/?p=1060"
  },
  "modified": "2012-03-07T11:01:47",
  "modified_gmt": "2012-03-07T09:01:47",
  "slug": "desmontando-mentiras-comuncado-de-economia-sol",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2012/03/07/desmontando-mentiras-comuncado-de-economia-sol/",
  "title": {
    "rendered": "Desmontando Mentiras: comuncado de Econom\u00eda Sol"
  },
  "content": {
    "rendered": "<div>DESMONTANDO MENTIRAS (23F Contra el golpe de Estado Financiero)</div>\n<div></div>\n<div></div>\n<div>NOS ENGA\u00d1AN</div>\n<div>Cuando nos \u00a0dicen que hemos llegado hasta aqu\u00ed por un problema de deuda p\u00fablica y callan que poco antes de comenzar la crisis \u00e9ramos de los pocos pa\u00edses de Europa con super\u00e1vit y menor porcentaje de deuda p\u00fablica que Alemania o Francia. Nos acusan de haber vivido por encima de nuestras posibilidades cuando, a pesar de esta balanza positiva, \u00a0 nos manten\u00edamos \u00a0a la cola de la UE en gasto p\u00fablico en educaci\u00f3n y sanidad.</div>\n<div></div>\n<div></div>\n<div>NOS ENGA\u00d1AN</div>\n<div>Cuando al estallar la burbuja financiera, y con ella la crisis, comienzan a pagar \u00a0con el dinero de todos la deuda privada de los \u00a0especuladores y banqueros. \u00a0As\u00ed crearon el d\u00e9ficit que ahora sufrimos.</div>\n<div></div>\n<div>NOS ENGA\u00d1AN</div>\n<div>Cuando nos imponen, modificando la constituci\u00f3n con nocturnidad y alevos\u00eda, el pago de esta deuda, que no es nuestra, por encima de cualquiera de nuestras necesidades y garant\u00edas sociales.</div>\n<div></div>\n<div></div>\n<div>NOS ENGA\u00d1AN</div>\n<div>Cuando no paran de repetirnos que la \u00fanica soluci\u00f3n al d\u00e9ficit es recortar en gastos sociales. \u00bfpor qu\u00e9 nunca mencionan que un d\u00e9ficit se corrige igual aumentando los ingresos?</div>\n<div>Est\u00e1n dejando escapar ingresos cuando renuncian a \u00a0luchar contra el gran fraude fiscal y los para\u00edsos fiscales a trav\u00e9s de los cuales las grandes fortunas y corporaciones defraudan 80.000 millones de euros al a\u00f1o. Cuando permiten que 30 de las \u00a0empresas del Ibex35 tengan sedes reconocidas en estos para\u00edsos. Cuando dentro de nuestro propio sistema fiscal hay medidas que benefician a las grandes corporaciones, como los bancos, que en lugar de tributar el 35% oficial del impuesto de sociedades, pagan \u00a0de media un 20% a trav\u00e9s de deducciones legales. Cuando, permiten a las grandes fortunas \u00a0tributar un rid\u00edculo 1% a trav\u00e9s de las SICAV. Frente a esos cientos de miles de millones dejados escapar no dudan en subir el IVA que afecta igual al parado que al millonario, o el IRPF que al final s\u00f3lo pagan los asalariados.</div>\n<div></div>\n<div></div>\n<div>NOS ENGA\u00d1AN en definitiva, con un sistema fiscal que no persigue el fraude, que siempre beneficia a las grandes rentas con toda clase de mecanismos de exenci\u00f3n fiscal, para acabar subi\u00e9ndonos los impuestos a nosotros, los de abajo, los que sufrimos y pagamos la crisis d\u00eda a d\u00eda.</div>\n<div></div>\n<div>NOS ENGA\u00d1AN</div>\n<div></div>\n<div>Cuando dicen que sus medidas son austeras. Es falso, la austeridad la deber\u00edan aplicar a aquellos que han cometido excesos, no al pueblo. La austeridad es un principio esencial para la conservaci\u00f3n de nuestro medio natural. Pero detr\u00e1s de esa palabra aparentemente neutra, se esconde una pol\u00edtica de agresi\u00f3n a nuestras condiciones de vida.</div>\n<div></div>\n<div>NOS ENGA\u00d1AN</div>\n<div>Cuando, puestos a aplicar recortes, siempre se ceban en aquello que m\u00e1s beneficia a la ciudadan\u00eda: educaci\u00f3n, sanidad, pensiones. \u00bfAlguien les ha o\u00eddo denunciar las compras pendientes de armamento por valor de 26k millones de euros? \u00bfAlguien les ha visto poner en cuesti\u00f3n los 22k millones que supuestamente les debemos a las el\u00e9ctricas por el difuso concepto del d\u00e9ficit tarifario? \u00bfHan titubeado lo m\u00e1s m\u00ednimo al vender la CAM por un m\u00edsero euro al Banco de Sabadell despu\u00e9s de haberla limpiado de miles de millones de activos t\u00f3xicos?</div>\n<div></div>\n<div>NOS ENGA\u00d1AN PORQUE HAY SALIDA SIN RECORTES SOCIALES</div>\n<div></div>\n<div>Nacionalizando aquel banco o empresa que haya sido rescatado con dinero p\u00fablico, de manera que puedan ser reorientados al soporte de la econom\u00eda productiva y las necesidades de la ciudadan\u00eda.</div>\n<div>Creando un nuevo sistema fiscal justo y progresivo, que realmente grave a los que m\u00e1s tienen y alivie al resto de llevar en solitario el peso de la crisis.</div>\n<div></div>\n<div>Luchando de forma efectiva y contundente contra el fraude y los para\u00edsos fiscales, para que los ricos y las multinacionales nos paguen lo que nos deben.</div>\n<div></div>\n<div>Realizando una auditor\u00eda de la deuda en la que quede claro qu\u00e9 debemos leg\u00edtimamente y repudiemos aquella parte que nunca hemos gastado ni debido a nadie.</div>\n<div></div>\n<div><strong>En definitiva, queremos un nuevo sistema basado en la solidaridad y no en la competencia. Basado en la justicia social, y no en la degradaci\u00f3n de nuestras condiciones de vida. Basado en la redistribuci\u00f3n equitativa de la riqueza y el trabajo, y no en la miseria laboral a la que nos condenan\u00a0</strong></div>\n<div></div>\n<div>Grupo de Trabajo Econom\u00edaSol \u00a023F Contra el golpe de Estado Financiero</div>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>DESMONTANDO MENTIRAS (23F Contra el golpe de Estado Financiero) NOS ENGA\u00d1AN Cuando nos \u00a0dicen que hemos llegado hasta aqu\u00ed por un problema de deuda p\u00fablica y callan que poco antes de comenzar la crisis \u00e9ramos de los pocos pa\u00edses de &hellip; <a href=\"https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2012/03/07/desmontando-mentiras-comuncado-de-economia-sol/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 885,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/1060"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/885"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=1060"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/1060/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=1060"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=1060"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=1060"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 1055,
  "date": "2012-03-07T10:56:01",
  "date_gmt": "2012-03-07T08:56:01",
  "guid": {
    "rendered": "http://vdelacanada.tomalosbarrios.net/?p=1055"
  },
  "modified": "2012-03-07T10:56:01",
  "modified_gmt": "2012-03-07T08:56:01",
  "slug": "exposicion-fotografica-spanish-revolution-de-la-real-sociedad-fotografica",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2012/03/07/exposicion-fotografica-spanish-revolution-de-la-real-sociedad-fotografica/",
  "title": {
    "rendered": "Exposici\u00f3n fotogr\u00e1fica \u00abSpanish Revolution\u00bb, de la Real Sociedad Fotogr\u00e1fica."
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>La Real Sociedad Fotogr\u00e1fica, con m\u00e1s de 100 a\u00f1os de trayectoria, ha preparado una exposici\u00f3n sobre el movimiento 15-M titulada \u00abSpanish Revolucion\u00bb que puede visitarse en su sala de exposiciones de la calle Tres Peces n\u00ba2 de Madrid, del 23 de Febrero al 13 de Marzo. Entrada libre de Lunes a Viernes de 18:30 a 21:30 h. y S\u00e1bados de 11:00 a 14:00 h.</p>\n<p>Tambi\u00e9n pod\u00e9is ver una muestra en el siguiente enlace:</p>\n<p><a href=\"http://www.rsf.es/index.php?option=com_content&amp;task=view&amp;id=604&amp;Itemid=47\">http://www.rsf.es/index.php?option=com_content&amp;task=view&amp;id=604&amp;Itemid=47</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>La Real Sociedad Fotogr\u00e1fica, con m\u00e1s de 100 a\u00f1os de trayectoria, ha preparado una exposici\u00f3n sobre el movimiento 15-M titulada \u00abSpanish Revolucion\u00bb que puede visitarse en su sala de exposiciones de la calle Tres Peces n\u00ba2 de Madrid, del 23 &hellip; <a href=\"https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2012/03/07/exposicion-fotografica-spanish-revolution-de-la-real-sociedad-fotografica/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 885,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/1055"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/885"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=1055"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/1055/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=1055"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=1055"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=1055"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 1050,
  "date": "2012-03-07T10:47:49",
  "date_gmt": "2012-03-07T08:47:49",
  "guid": {
    "rendered": "http://vdelacanada.tomalosbarrios.net/?p=1050"
  },
  "modified": "2012-03-07T10:47:49",
  "modified_gmt": "2012-03-07T08:47:49",
  "slug": "especial-porras-contra-libros-de-lasierratv",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2012/03/07/especial-porras-contra-libros-de-lasierratv/",
  "title": {
    "rendered": "Especial \u00abPorras contra libros\u00bb de LaSierraTV"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Art\u00edculo elaborado por los compa\u00f1er@s de LaSierra TV sobre lo sucedido en Valencia. Mucha informaci\u00f3n sobre lo ocurrido.</p>\n<p><a href=\"http://lasierratv.wordpress.com/2012/02/22/porras-contra-libros/\">http://lasierratv.wordpress.com/2012/02/22/porras-contra-libros/</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Art\u00edculo elaborado por los compa\u00f1er@s de LaSierra TV sobre lo sucedido en Valencia. Mucha informaci\u00f3n sobre lo ocurrido. http://lasierratv.wordpress.com/2012/02/22/porras-contra-libros/</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 885,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/1050"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/885"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=1050"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/1050/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=1050"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=1050"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=1050"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 1046,
  "date": "2012-03-07T10:42:33",
  "date_gmt": "2012-03-07T08:42:33",
  "guid": {
    "rendered": "http://vdelacanada.tomalosbarrios.net/?p=1046"
  },
  "modified": "2012-03-07T10:42:33",
  "modified_gmt": "2012-03-07T08:42:33",
  "slug": "manifiesto-del-grupo-de-economia-de-sol-en-apoyo-a-grecia",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2012/03/07/manifiesto-del-grupo-de-economia-de-sol-en-apoyo-a-grecia/",
  "title": {
    "rendered": "Manifiesto del Grupo de Econom\u00eda de Sol en apoyo a GRECIA"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Muy ilustrativo:</p>\n<p><a href=\"https://n-1.cc/pg/file/read/1182273/manifiesto-en-apoyo-a-grecia-gt-economa-sol\">https://n-1.cc/pg/file/read/1182273/manifiesto-en-apoyo-a-grecia-gt-economa-sol</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Muy ilustrativo: https://n-1.cc/pg/file/read/1182273/manifiesto-en-apoyo-a-grecia-gt-economa-sol</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 885,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/1046"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/885"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=1046"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/1046/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=1046"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=1046"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=1046"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 1041,
  "date": "2012-03-07T10:19:41",
  "date_gmt": "2012-03-07T08:19:41",
  "guid": {
    "rendered": "http://vdelacanada.tomalosbarrios.net/?p=1041"
  },
  "modified": "2012-03-07T10:19:41",
  "modified_gmt": "2012-03-07T08:19:41",
  "slug": "rurales-enredadxs-un-proyecto-de-vida-alternativo",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2012/03/07/rurales-enredadxs-un-proyecto-de-vida-alternativo/",
  "title": {
    "rendered": "Rurales Enredadxs: Un proyecto de vida alternativo"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Queremos dar a conocer a aquell@s que a\u00fan no hayan o\u00eddo hablar de ello, esta iniciativa -surgida en el entorno del 15-M- de personas que se plantean iniciar un nuevo proyecto de vida com\u00fan repoblando el medio rural con criterios de sostenibilidad ambiental y social.</p>\n<p>Adjuntamos enlace a su p\u00e1gina web: <a href=\"http://ruralesenredadxs.org/\">http://ruralesenredadxs.org/</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Queremos dar a conocer a aquell@s que a\u00fan no hayan o\u00eddo hablar de ello, esta iniciativa -surgida en el entorno del 15-M- de personas que se plantean iniciar un nuevo proyecto de vida com\u00fan repoblando el medio rural con criterios &hellip; <a href=\"https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2012/03/07/rurales-enredadxs-un-proyecto-de-vida-alternativo/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 885,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/1041"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/885"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=1041"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/1041/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=1041"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=1041"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=1041"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 1036,
  "date": "2012-03-07T10:14:13",
  "date_gmt": "2012-03-07T08:14:13",
  "guid": {
    "rendered": "http://vdelacanada.tomalosbarrios.net/?p=1036"
  },
  "modified": "2012-03-07T10:14:13",
  "modified_gmt": "2012-03-07T08:14:13",
  "slug": "asamblea-antirrepresiva",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2012/03/07/asamblea-antirrepresiva/",
  "title": {
    "rendered": "Asamblea Antirrepresiva"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Esta asamblea nace tras percibir \u00a0la intensificaci\u00f3n del n\u00famero de multas, detenciones, agresiones, deportaciones y otras medidas represivas contra personas relacionadas con el 15M as\u00ed como con otros colectivos. Estas medidas tienen el claro prop\u00f3sito de aislar a individuos concretos y criminalizarlos de manera ejemplarizante con la intenci\u00f3n de desmantelar la lucha colectiva; a esa voluntad de intimidar se une la recaudatoria, que provoca multas exorbitadas. Sabemos que la represi\u00f3n va ir en aumento, y creemos que tenemos que afrontar este problema con seriedad cuanto antes.</p>\n<p><a href=\"http://asambleaantirepresivaenmadrid.wordpress.com/\">http://asambleaantirepresivaenmadrid.wordpress.com/</a></p>\n<p><a href=\"http://asamblea-antirepresiva.blogspot.com/\">http://asamblea-antirepresiva.blogspot.com/</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Esta asamblea nace tras percibir \u00a0la intensificaci\u00f3n del n\u00famero de multas, detenciones, agresiones, deportaciones y otras medidas represivas contra personas relacionadas con el 15M as\u00ed como con otros colectivos. Estas medidas tienen el claro prop\u00f3sito de aislar a individuos concretos &hellip; <a href=\"https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2012/03/07/asamblea-antirrepresiva/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 885,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/1036"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/885"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=1036"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/1036/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=1036"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=1036"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=1036"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 1031,
  "date": "2012-03-07T10:09:53",
  "date_gmt": "2012-03-07T08:09:53",
  "guid": {
    "rendered": "http://vdelacanada.tomalosbarrios.net/?p=1031"
  },
  "modified": "2012-03-07T10:09:53",
  "modified_gmt": "2012-03-07T08:09:53",
  "slug": "15m-contra-el-pesimismo-carlos-taibo",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2012/03/07/15m-contra-el-pesimismo-carlos-taibo/",
  "title": {
    "rendered": "15M: Contra el pesimismo &#8211; Carlos Taibo"
  },
  "content": {
    "rendered": "<table width=\"530\" border=\"0\" cellspacing=\"0\" cellpadding=\"0\">\n<tbody>\n<tr>\n<td>03/02/2012 | <strong>Carlos Taibo</strong> |<em> 15-M, movimiento &#8211; Movimientos antiglobalizaci\u00f3n</em> |<br />\nwww.carlostaibo.com (3 de febrero de 2012)</td>\n</tr>\n<tr>\n<td></td>\n</tr>\n<tr>\n<td valign=\"top\">De siempre hemos tenido problemas a la hora de evaluar lo que ocurre con nuestros movimientos sociales. A duras penas esos problemas pod\u00edan faltar en el caso del 15-M. Por momentos parece que se ha extendido, con respecto a este \u00faltimo, un pesimismo sin l\u00edmites que no aprecia otra cosa sino un permanente declive. En la gestaci\u00f3n de ese estado de \u00e1nimo se dan cita, por una parte, los pesimistas \u2018internos\u2019 \u2013aquellos que no ven sino rasgos negativos en el movimiento\u2014 y, por otra, los ecos de lo que cuentan los medios de incomunicaci\u00f3n del sistema.<br />\nA esos medios que acabo de mencionar s\u00f3lo les interesa el 15-M cuando hay algo gordo de por medio. Le prestan atenci\u00f3n, las m\u00e1s de las veces ama\u00f1ada, a los episodios en lo que se revela \u2013o eso dicen\u2014 alg\u00fan tipo de violencia y procuran acompa\u00f1ar, por citar otro ejemplo, macromanifestaciones como las registradas el 19 de junio o el 15 de octubre del a\u00f1o pasado. Nada quieren saber, en cambio, del terreno en el que en los hechos se dirimen la realidad y el futuro del 15-M: el del trabajo cotidiano, a menudo s\u00f3rdido y poco vistoso, de un movimiento que afortunadamente permanece vivo y activo. Cuando se asume esa tarea que los medios prefieren esquivar, la imagen del 15-M no invita precisamente al pesimismo. El movimiento est\u00e1 ah\u00ed, su presencia y sus iniciativas son constantes, no ha perdido un \u00e1pice de radicalidad contestataria, ha propiciado el asentamiento de una nueva identidad cr\u00edtica y sigue dejando bien a las claras que algo ha cambiado, y para bien, en la cabeza de mucha gente.<br />\nNada de lo anterior significa, claro, que falten los problemas. Al margen de reyertas internas que siempre est\u00e1n ah\u00ed, me permito identificar uno de ellos, que guarda una relaci\u00f3n estrecha \u2013dicho sea de paso\u2014 con los criterios de evaluaci\u00f3n de lo que ocurre con el movimiento: aunque muchas gentes dicen simpatizar con este \u00faltimo, lo com\u00fan es que no den el paso de sumarse a asambleas, campa\u00f1as e iniciativas. Pese a ello, lo suyo es subrayar que el panorama resulta claramente preferible al que se hac\u00eda valer el 14 de mayo del a\u00f1o pasado. Si bien es verdad que la asistencia a las asambleas de barrio ha menguado sensiblemente, no lo es menos que hoy \u2013y me remito al ejemplo, creo que generalizable, de Madrid\u2014 disponemos de una tupida red de organizaciones locales del 15-M que le siguen dando un aire distinto a una ciudad tradicionalmente adormecida en el terreno social y reivindicativo.<br />\nMe permito agregar dos comentarios sobre materias afines. El primero lo es sobre algo que escucho con frecuencia en las asambleas del 15-M, o en sus aleda\u00f1os: la idea de que hay que pujar por convertir el movimiento en un partido pol\u00edtico. Me parece que en muchos surge de la intuici\u00f3n, poco fundamentada, de que la aparente crisis del movimiento \u2013ya he se\u00f1alado que a mi entender no hay tal\u2014 exigir\u00eda medidas eficacistas como la encaminada a dotarlo de una estructura convencional. Aunque no dudo de la buena intenci\u00f3n de quienes preconizan eso, creo firmemente que semejante perspectiva ser\u00eda el final del 15-M, una traici\u00f3n a buena parte de las razones que justifican su existencia y un procedimiento de integraci\u00f3n r\u00e1pida en el sistema. Hace unos meses una colega me pregunt\u00f3 si pensaba que exist\u00eda alg\u00fan riesgo de ilegalizaci\u00f3n del movimiento. Le respond\u00ed que era imposible ilegalizar lo que, por fortuna, no es legal en su orgullosa reivindicaci\u00f3n de la asamblea, de la autogesti\u00f3n y de la ausencia de representaciones y liderazgos.<br />\nMi segundo comentario no tiene, pese a las apariencias, ninguna dimensi\u00f3n de frivolidad. Las condiciones climatol\u00f3gicas de estas horas \u2013subray\u00e9moslo cuantas veces sea preciso\u2014 no son lo mejor para la biolog\u00eda de un movimiento que naci\u00f3, en la primavera, ocupando plazas y avenidas. El hecho de que el 15-M haya tenido que recogerse, en muchos casos, en lugares cerrados dibuja un escenario hostil que a buen seguro en algo alimenta las versiones pesimistas a las que me he referido al principio. Tengo la firme certeza de que, incluso para los m\u00e1s recalcitrantes, la fortaleza y la presencia del movimiento se har\u00e1n evidentes en unas semanas. Nada es m\u00e1s necesario habida cuenta de lo que se nos viene encima.</td>\n</tr>\n</tbody>\n</table>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>03/02/2012 | Carlos Taibo | 15-M, movimiento &#8211; Movimientos antiglobalizaci\u00f3n | www.carlostaibo.com (3 de febrero de 2012) De siempre hemos tenido problemas a la hora de evaluar lo que ocurre con nuestros movimientos sociales. A duras penas esos problemas pod\u00edan &hellip; <a href=\"https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2012/03/07/15m-contra-el-pesimismo-carlos-taibo/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 885,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/1031"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/885"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=1031"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/1031/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=1031"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=1031"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=1031"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 1026,
  "date": "2012-03-07T10:04:52",
  "date_gmt": "2012-03-07T08:04:52",
  "guid": {
    "rendered": "http://vdelacanada.tomalosbarrios.net/?p=1026"
  },
  "modified": "2012-03-07T10:04:52",
  "modified_gmt": "2012-03-07T08:04:52",
  "slug": "represion-y-carga-policial-en-un-instituto-de-valencia",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2012/03/07/represion-y-carga-policial-en-un-instituto-de-valencia/",
  "title": {
    "rendered": "Represi\u00f3n y carga policial en un Instituto de Valencia"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Queremos dar difusi\u00f3n a este v\u00eddeo en el que se muestra la represi\u00f3n policial en un Instituto de Valencia en el que se protestaba contra los recortes en educaci\u00f3n. El resultado, seg\u00fan se relata en el enlace, fue la detenci\u00f3n de un joven de 17 a\u00f1os.</p>\n<p><a href=\"www.youtube.com/watch?v=ceF6zSJhhm4 \"><strong>www.youtube.com/watch?v=ceF6zSJhhm4</strong></a></p>\n<p><a href=\"http://www.meneame.net/story/video-detencion-alumno-instituto-lluis-vives-valencia\">http://www.meneame.net/story/video-detencion-alumno-instituto-lluis-vives-valencia</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Queremos dar difusi\u00f3n a este v\u00eddeo en el que se muestra la represi\u00f3n policial en un Instituto de Valencia en el que se protestaba contra los recortes en educaci\u00f3n. El resultado, seg\u00fan se relata en el enlace, fue la detenci\u00f3n &hellip; <a href=\"https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2012/03/07/represion-y-carga-policial-en-un-instituto-de-valencia/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 885,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/1026"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/885"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=1026"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/1026/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=1026"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=1026"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=1026"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 1021,
  "date": "2012-03-07T09:54:11",
  "date_gmt": "2012-03-07T07:54:11",
  "guid": {
    "rendered": "http://vdelacanada.tomalosbarrios.net/?p=1021"
  },
  "modified": "2012-03-07T09:54:11",
  "modified_gmt": "2012-03-07T07:54:11",
  "slug": "stop-derribos-en-puerta-de-hierro",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2012/03/07/stop-derribos-en-puerta-de-hierro/",
  "title": {
    "rendered": "STOP DERRIBOS EN PUERTA DE HIERRO"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Desde la Comisi\u00f3n de Comunicaci\u00f3n de Moncloa nos llega esta iniciativa de recogida de firmas para pedir al Ayuntamiento de Madrid que cese en los derribos del poblado de Puerta de Hierro y busque soluciones alternativas para realojar a los individuos y familias que all\u00ed residen. Adjuntamos enlace a la convocatoria de firmas en la plataforma Actuable, quedan 8 d\u00edas para que finalice la convocatoria y s\u00f3lo faltan 103 firmas para completarla. \u00a1\u00a1Act\u00faa!!</p>\n<p><a href=\"http://actuable.es/peticiones/stop-derribos-puerta-hierro-solucion-negociada-integral\">http://actuable.es/peticiones/stop-derribos-puerta-hierro-solucion-negociada-integral</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Desde la Comisi\u00f3n de Comunicaci\u00f3n de Moncloa nos llega esta iniciativa de recogida de firmas para pedir al Ayuntamiento de Madrid que cese en los derribos del poblado de Puerta de Hierro y busque soluciones alternativas para realojar a los &hellip; <a href=\"https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2012/03/07/stop-derribos-en-puerta-de-hierro/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 885,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/1021"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/885"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=1021"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/1021/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=1021"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=1021"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=1021"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 1016,
  "date": "2012-02-29T21:21:03",
  "date_gmt": "2012-02-29T19:21:03",
  "guid": {
    "rendered": "http://vdelacanada.tomalosbarrios.net/?p=1016"
  },
  "modified": "2012-02-29T21:21:03",
  "modified_gmt": "2012-02-29T19:21:03",
  "slug": "creacion-de-cuenta-oficial-de-la-asamblea-la-encina-en-el-foro-tomalosbarrios",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2012/02/29/creacion-de-cuenta-oficial-de-la-asamblea-la-encina-en-el-foro-tomalosbarrios/",
  "title": {
    "rendered": "CREACI\u00d3N DE CUENTA OFICIAL DE LA ASAMBLEA LA ENCINA EN EL FORO TOMALOSBARRIOS"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Hola compa\u00f1eros, os hacemos saber que se ha creado una cuenta oficial\u00a0 con el nombre Asamblea\u00a0La\u00a0Encina\u00a0para poder participar como asamblea en el Foro Tomalosbarrios (<a href=\"http://foro.tomalosbarrios.net/\">foro.tomalosbarrios.net</a>,) encargado de la comunicaci\u00f3n y coordinaci\u00f3n entre las Asambleas.</p>\n<p>Os animamos a todos a que particip\u00e9is\u00a0para debatir ideas y construir nuevas.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Hola compa\u00f1eros, os hacemos saber que se ha creado una cuenta oficial\u00a0 con el nombre Asamblea\u00a0La\u00a0Encina\u00a0para poder participar como asamblea en el Foro Tomalosbarrios (foro.tomalosbarrios.net,) encargado de la comunicaci\u00f3n y coordinaci\u00f3n entre las Asambleas. Os animamos a todos a que &hellip; <a href=\"https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2012/02/29/creacion-de-cuenta-oficial-de-la-asamblea-la-encina-en-el-foro-tomalosbarrios/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 885,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/1016"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/885"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=1016"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/1016/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=1016"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=1016"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=1016"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 1013,
  "date": "2012-02-29T21:02:35",
  "date_gmt": "2012-02-29T19:02:35",
  "guid": {
    "rendered": "http://vdelacanada.tomalosbarrios.net/?p=1013"
  },
  "modified": "2012-02-29T21:02:35",
  "modified_gmt": "2012-02-29T19:02:35",
  "slug": "charla-taller-consumo-responsable-y-ecologico-en-villanueva-de-la-canada",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2012/02/29/charla-taller-consumo-responsable-y-ecologico-en-villanueva-de-la-canada/",
  "title": {
    "rendered": "CHARLA-TALLER: CONSUMO RESPONSABLE Y ECOL\u00d3GICO&#8230;EN VILLANUEVA DE LA CA\u00d1ADA"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Estimad@s vecin@s:</p>\n<p>Como ya se ha hablado e informado en varias asambleas, la asociaci\u00f3n de vecinos Iniciativa Ciudadana Villanueva de la Ca\u00f1ada Sostenible, en colaboraci\u00f3n con otros grupos, como el Grupo de Consumo Ecol\u00f3gico que funciona en Villanueva de la Ca\u00f1ada, quiere organizar una charla taller para dar a conocer en qu\u00e9 consiste el consumo ecol\u00f3gico y responsable y c\u00f3mo se puede llevar a la pr\u00e1ctica.</p>\n<p>Son muchos los vecinos participantes en las asambleas interesados en el consumo responsable, por eso, la asamblea La Encina decidi\u00f3 sumarse a esta acci\u00f3n y os invita al siguiente evento:</p>\n<p><strong><span style=\"text-decoration: underline\"><span>CHARLA-TALLER</span></span></strong><strong></strong></p>\n<p><strong><span>CONSUMO RESPONSABLE Y ECOL\u00d3GICO</span></strong></p>\n<p><strong><span>VIERNES 2 DE MARZO DE 2012.</span></strong></p>\n<p><strong><span>18.30 horas &#8211; LIBRER\u00cdA AZ. </span></strong></p>\n<p><strong><span>C/ JACINTO BENAVENTE 3 (VILLANUEVA DE LA CA\u00d1ADA)</span></strong></p>\n<p><span>Charla-Taller de contenido pr\u00e1ctico para que conozcamos las posibilidades y los beneficios de poner en pr\u00e1ctica en el d\u00eda a d\u00eda el consumo responsable y ecol\u00f3gico</span></p>\n<p><strong><span style=\"text-decoration: underline\"><span>Programa:</span></span></strong></p>\n<p><span>&#8211;<span style=\"font-size: xx-small\">\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 </span></span><strong><span>Iniciaci\u00f3n al consumo responsable y ecol\u00f3gico</span></strong><span>. Charo Mor\u00e1n, responsable del \u00e1rea de Consumo de Ecologistas en Acci\u00f3n.</span></p>\n<p><span>&#8211;<span style=\"font-size: xx-small\">\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 </span></span><strong><span>Como funciona un grupo de consumo.</span></strong><span> Elena P\u00e9rez, grupo de consumo ecol\u00f3gico La Encina (Vva. Ca\u00f1ada y entorno)</span></p>\n<p><span style=\"text-decoration: underline\"><span>Asistencia libre y gratuita.</span></span></p>\n<p><span style=\"text-decoration: underline\"><span>Aforo limitado. </span></span></p>\n<p><strong><span style=\"text-decoration: underline\"><span>Iniciativa Ciudadana Villanueva de la Ca\u00f1ada Sostenible y Asamblea Popular La Encina</span></span></strong><strong><span> con la colaboraci\u00f3n de, Ecologistas en Acci\u00f3n , GCE La Encina y Librer\u00eda AZ</span></strong></p>\n<p>Un saludo<br />\nEquipo de Inform\u00e1tica &#8211; Asamblea La Encina<br />\n&#8212;</p>\n<div><strong><span style=\"text-decoration: underline\"><span style=\"color: #ffffff\">15M &#8211; Asamblea La Encina</span></span></strong></div>\n<div><span style=\"font-size: xx-small\"><br />\n</span></div>\n<div><strong><span style=\"font-size: xx-small\"><span style=\"text-decoration: underline\"><span style=\"color: #000066\">Enlaces</span></span>:\u00a0</span></strong><strong>[<a href=\"https://n-1.cc/pg/groups/620995/asamblea-la-encina/\" target=\"_blank\"><span>N-1</span></a>]</strong><strong><span style=\"font-size: xx-small\">\u00a0[<a href=\"http://vdelacanada.tomalosbarrios.net/\" target=\"_blank\"><span style=\"color: #ff9900\">BLOG</span></a>]\u00a0[</span><span style=\"font-size: xx-small\"><a href=\"http://www.facebook.com/pages/La-Encina-Toma-la-plaza/214688955231929?sk=wall\" target=\"_blank\"><span style=\"color: #ff9900\">Facebook</span></a>]</span></strong><strong><span style=\"font-size: xx-small\">\u00a0[</span><span style=\"font-size: xx-small\"><a href=\"https://twitter.com/#%21/15MLaEncina\" target=\"_blank\"><span style=\"color: #ff9900\">@15MLaEncina</span></a>]</span></strong></div>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Estimad@s vecin@s: Como ya se ha hablado e informado en varias asambleas, la asociaci\u00f3n de vecinos Iniciativa Ciudadana Villanueva de la Ca\u00f1ada Sostenible, en colaboraci\u00f3n con otros grupos, como el Grupo de Consumo Ecol\u00f3gico que funciona en Villanueva de la &hellip; <a href=\"https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2012/02/29/charla-taller-consumo-responsable-y-ecologico-en-villanueva-de-la-canada/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 885,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/1013"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/885"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=1013"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/1013/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=1013"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=1013"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=1013"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 1004,
  "date": "2012-02-15T03:16:41",
  "date_gmt": "2012-02-15T01:16:41",
  "guid": {
    "rendered": "http://vdelacanada.tomalosbarrios.net/?p=1004"
  },
  "modified": "2012-02-15T03:16:41",
  "modified_gmt": "2012-02-15T01:16:41",
  "slug": "carnaval-indignado-18-de-febrero",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2012/02/15/carnaval-indignado-18-de-febrero/",
  "title": {
    "rendered": "CARNAVAL INDIGNADO, 18 DE FEBRERO!"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><span style=\"text-decoration: underline;color: #0000ff\">http://culturasol15m.wordpress.com/2012/02/12/carnaval-indignado/</span></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>http://culturasol15m.wordpress.com/2012/02/12/carnaval-indignado/</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 885,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/1004"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/885"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=1004"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/1004/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=1004"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=1004"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=1004"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 998,
  "date": "2012-02-15T03:00:33",
  "date_gmt": "2012-02-15T01:00:33",
  "guid": {
    "rendered": "http://vdelacanada.tomalosbarrios.net/?p=998"
  },
  "modified": "2012-02-15T03:01:42",
  "modified_gmt": "2012-02-15T01:01:42",
  "slug": "proxima-concentracion-por-la-marea-verde-y-la-libertad-de-expresion",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2012/02/15/proxima-concentracion-por-la-marea-verde-y-la-libertad-de-expresion/",
  "title": {
    "rendered": "Pr\u00f3xima concentraci\u00f3n por la Marea Verde y la Libertad de Expresi\u00f3n"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><span style=\"text-decoration: underline;color: #0000ff\">http://mareaverdemadrid.blogspot.com/2012/02/15-2-12-las-1800-concentracion-en-la.html</span></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>http://mareaverdemadrid.blogspot.com/2012/02/15-2-12-las-1800-concentracion-en-la.html</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 885,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/998"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/885"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=998"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/998/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=998"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=998"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=998"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 974,
  "date": "2012-02-15T02:42:41",
  "date_gmt": "2012-02-15T00:42:41",
  "guid": {
    "rendered": "http://vdelacanada.tomalosbarrios.net/?p=974"
  },
  "modified": "2012-02-15T02:42:41",
  "modified_gmt": "2012-02-15T00:42:41",
  "slug": "reforma-laboral-texto-integro",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2012/02/15/reforma-laboral-texto-integro/",
  "title": {
    "rendered": "Reforma Laboral: texto \u00edntegro"
  },
  "content": {
    "rendered": "<div><a href=\"http://www.boe.es/boe/dias/2012/02/11/pdfs/BOE-A-2012-2076.pdf\" target=\"_blank\">http://www.boe.es/boe/dias/2012/02/11/pdfs/BOE-A-2012-2076.pdf</a></div>\n<div></div>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>http://www.boe.es/boe/dias/2012/02/11/pdfs/BOE-A-2012-2076.pdf</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 885,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/974"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/885"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=974"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/974/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=974"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=974"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=974"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 969,
  "date": "2012-02-15T02:40:26",
  "date_gmt": "2012-02-15T00:40:26",
  "guid": {
    "rendered": "http://vdelacanada.tomalosbarrios.net/?p=969"
  },
  "modified": "2012-02-15T02:40:26",
  "modified_gmt": "2012-02-15T00:40:26",
  "slug": "nuevo-programa-de-radio-toma-la-tierra",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2012/02/15/nuevo-programa-de-radio-toma-la-tierra/",
  "title": {
    "rendered": "Nuevo programa de radio: \u00abToma la Tierra\u00bb"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><big>Desde la Red Estatal para la coordinaci\u00f3n y difusi\u00f3n de las luchas en defensa de la tierra nos llega esta informaci\u00f3n:</big></p>\n<p><big><br />\n<span style=\"font-family: DejaVu Sans\"><strong><a href=\"http://www.archive.org/details/TomaLaTierra-RadioPrograma1\" target=\"_blank\">http://www.archive.org/details/TomaLaTierra-RadioPrograma1</a></strong></span></big></p>\n<p>http://tomalatierra.com/</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Desde la Red Estatal para la coordinaci\u00f3n y difusi\u00f3n de las luchas en defensa de la tierra nos llega esta informaci\u00f3n: http://www.archive.org/details/TomaLaTierra-RadioPrograma1 http://tomalatierra.com/</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 885,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/969"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/885"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=969"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/969/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=969"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=969"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=969"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 964,
  "date": "2012-02-15T02:34:31",
  "date_gmt": "2012-02-15T00:34:31",
  "guid": {
    "rendered": "http://vdelacanada.tomalosbarrios.net/?p=964"
  },
  "modified": "2012-02-15T02:34:31",
  "modified_gmt": "2012-02-15T00:34:31",
  "slug": "proyecto-oficina-precaria-de-juventudsinfuturo",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2012/02/15/proyecto-oficina-precaria-de-juventudsinfuturo/",
  "title": {
    "rendered": "Proyecto \u00abOficina Precaria\u00bb de JuventudSinFuturo"
  },
  "content": {
    "rendered": "<h2>Desde JSF nos llega este comunicado:</h2>\n<h2></h2>\n<h2>Convocatoria a la asamblea fundacional del proyecto de \u201coficina precaria\u201d</h2>\n<p>El escenario es conocido y sufrido por la mayor\u00eda: un 45% de desempleo juvenil, una tasa de temporalidad que supera el 60% y la imposibilidad de acceder a una vivienda o una pensi\u00f3n dignas. Creemos que hay una necesidad urgente de abrir un proceso de reflexi\u00f3n que nos encamine a la construcci\u00f3n de herramientas que sirvan para organizarnos y construir una alternativa a la actual situaci\u00f3n del mercado laboral.</p>\n<p>La elecci\u00f3n entre paro y precariedad es un chantaje que no estamos dispuestas a soportar. La actual situaci\u00f3n de indefensi\u00f3n de los trabajadores precarios y los desempleados, relacionada con la individualizaci\u00f3n de las situaciones laborales, muestra que las herramientas sindicales tradicionales no son suficientes para cubrir nuestras necesidades. A\u00fan as\u00ed, seguimos creyendo que s\u00f3lo son posibles soluciones colectivas para afrontar problemas colectivos como \u00e9ste. Con la intenci\u00f3n de alimentar la reflexi\u00f3n,<strong> <a href=\"http://asambleavillaverde.es/docs/JSF_Precariedad%20laboral_y_nuevas_herramientas_de_lucha.pdf\">adjuntamos un manifiesto en el que profundizamos en an\u00e1lisis de partida sobre el fen\u00f3meno de la precariedad.</a></strong></p>\n<p>Desde Juventud Sin Futuro queremos llamar a todos los colectivos e individuos interesados para poner en marcha una iniciativa espec\u00edficamente dirigida a los trabajadores precarios y parados, entendiendo estas dos condiciones como caras de una misma moneda. Provisionalmente denominamos a este proyecto Oficina Precaria. La propuesta de Oficina Precaria tendr\u00eda tres finalidades: a) La coordinaci\u00f3n entre trabajadores precarios y desempleados para definir un programa de movilizaci\u00f3n com\u00fan b) La provisi\u00f3n de asesor\u00eda legal y de acci\u00f3n a trabajadores que quieran denunciar su situaci\u00f3n laboral. c) La informaci\u00f3n sobre proyectos de econom\u00eda social como alternativa al actual mercado laboral. <a href=\"http://asambleavillaverde.es/docs/Que_es_la%20oficina_precaria_propuesta.pdf\"><strong>En el otro documento adjunto se puede consultar una descripci\u00f3n m\u00e1s detallada de la propuesta, siempre abierta a modificaciones y redefiniciones.</strong></a></p>\n<p>Esta es una iniciativa abierta a todas aquellas personas que quieran participar tanto a nivel individual como colectivo en la construcci\u00f3n de este proyecto. Consideramos que ahora, m\u00e1s que nunca, es posible plantear con \u00e9xito iniciativas como esta gracias a las redes generadas desde el pasado 15 de Mayo.</p>\n<p><strong>Por todo esto, invitamos a todos los grupos de trabajo y colectivos interesados, a participar en la construcci\u00f3n de este proyecto. La primera asamblea tendr\u00e1 lugar el d\u00eda 19 de Febrero de 2012 a las 17:00 en el Patio Maravillas (Calle Pez, n\u00ba 21, Metro Noviciado. Rogamos a los colectivos interesados en acudir que, a ser posible, confirmen su asistencia con antelaci\u00f3n para poder habilitar el espacio adecuadamente.</strong></p>\n<p><strong>Propuesta de orden del d\u00eda</strong></p>\n<p><strong>1. Ronda de presentaci\u00f3n de los grupos y colectivos presentes</strong></p>\n<p><strong>2. Planteamiento y definici\u00f3n del proyecto</strong></p>\n<p><strong>a. Objetivos</strong></p>\n<p><strong>b. Estructura</strong></p>\n<p><strong>c. Imagen</strong></p>\n<p><strong>3. Estructuraci\u00f3n en comisiones y grupos de trabajo</strong></p>\n<p><strong>4. Plazos y fechas</strong></p>\n<p><strong>5. Varios</strong></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Desde JSF nos llega este comunicado: Convocatoria a la asamblea fundacional del proyecto de \u201coficina precaria\u201d El escenario es conocido y sufrido por la mayor\u00eda: un 45% de desempleo juvenil, una tasa de temporalidad que supera el 60% y la &hellip; <a href=\"https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2012/02/15/proyecto-oficina-precaria-de-juventudsinfuturo/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 885,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/964"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/885"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=964"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/964/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=964"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=964"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=964"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 960,
  "date": "2012-02-15T02:33:29",
  "date_gmt": "2012-02-15T00:33:29",
  "guid": {
    "rendered": "http://vdelacanada.tomalosbarrios.net/?p=960"
  },
  "modified": "2012-02-15T02:33:29",
  "modified_gmt": "2012-02-15T00:33:29",
  "slug": "manifiesto-contra-la-guerra-en-iran",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2012/02/15/manifiesto-contra-la-guerra-en-iran/",
  "title": {
    "rendered": "Manifiesto contra la guerra en Ir\u00e1n"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Desde la Pol\u00edticaInternacional15M nos env\u00edan este comunicado:</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<div>El grupo de trabajo de pol\u00edtica internacional participa a la concentraci\u00f3n del 23 de febrero</div>\n<div>lanzando una campa\u00f1a contra la guerra en Iran</div>\n<div><strong><br />\n</strong></div>\n<div><strong>No a la guerra contra Ir\u00e1n, ni sanciones, ni intervenci\u00f3n</strong></div>\n<div></div>\n<div>La campa\u00f1a liderada por Estados Unidos para lograr un cambio de r\u00e9gimen es cada vez mayor. Esta cobrando fuerza la guerra de censura y control de la informaci\u00f3n destinada a preparar el terreno para la proxima invasion.</div>\n<div></div>\n<div>La Uni\u00f3n Europea ha anunciado un embargo total de petr\u00f3leo iran\u00ed. Junto con las dem\u00e1s sanciones econ\u00f3micas impuestas por los EE.UU. y sus aliados, esta es una campa\u00f1a destinada a imponer el m\u00e1ximo sufrimiento en el pueblo de Ir\u00e1n para\u00a0desestabilizar y destruir la econom\u00eda del pa\u00eds.</div>\n<div></div>\n<div>Al mismo tiempo, las acciones encubiertas en el interior del pa\u00eds: asesinatos y sabotajes se est\u00e1n intensificando. Bases militares de EE.UU. rodean a Ir\u00e1n, con armamento nuclear, portaaviones y los submarinos Trident .</div>\n<div></div>\n<div>El pretexto para la agresi\u00f3n contra otro pa\u00eds en la estrat\u00e9gica regi\u00f3n del Golfo P\u00e9rsico es que Ir\u00e1n est\u00e1 desarrollando armas nucleares, una afirmaci\u00f3n que los l\u00edderes iran\u00edes han negado. La hipocres\u00eda de esta acusacion por parte de la primera potencia nuclear del mundo y sus aliados detentores de armas nucleares (Israel, Gran Breta\u00f1a y Francia) no puede ser m\u00e1s clara.</div>\n<div></div>\n<div><strong>La industria b</strong><strong>\u00e9</strong><strong>lica de los EE.UU. busca repetir la historia. El propio sistema capitalista necesita la guerra y la alimenta de forma permanente.\u00a0</strong></div>\n<div></div>\n<div>EE.UU.\u00a0es el principal proveedor de armamento de Israel,\u00a0que posee armas nucleares ilegales y ha violado la legislaci\u00f3n y los controles internacionales usando armas con uranio empobrecido.</div>\n<div></div>\n<div><em>Los EE.UU. actualmente viola acuerdos internacionales como:</em></div>\n<div></div>\n<div>\n<ul>\n<li><em>El Tratado de Prohibici\u00f3n de Minas Anti Persona</em></li>\n</ul>\n</div>\n<div></div>\n<div>\n<ul>\n<li><em>La</em><em>\u00a0</em><em>Convenci\u00f3n sobre Armas Biol\u00f3gicas (CAB)</em></li>\n</ul>\n</div>\n<div></div>\n<div>\n<ul>\n<li><em>El Tratado sobre misiles anti bal\u00edsticos (ABM),\u00a0</em></li>\n</ul>\n</div>\n<div></div>\n<div>\n<ul>\n<li><em>El Tratado de No Proliferaci\u00f3n Nuclear (TNP),\u00a0</em></li>\n</ul>\n</div>\n<div></div>\n<div>\n<ul>\n<li><em>La Comisi\u00f3n de las Armas Qu\u00edmicas (CAQ),\u00a0</em></li>\n</ul>\n</div>\n<div></div>\n<div></div>\n<div>Hace sesenta a\u00f1os, los EE.UU. y Gran Breta\u00f1a impusieron un embargo a nivel mundial\u00a0al petr\u00f3leo de Ir\u00e1n en respuesta a la nacionalizaci\u00f3n de los recursos petroleros del pa\u00eds por el gobierno de Mossadegh, el primer gobierno elegido democr\u00e1ticamente en la historia de Ir\u00e1n. El embargo debilit\u00f3 el gobierno lo suficiente para que en 1953 la CIA de EE.UU. fuera\u00a0capaz de llevar a cabo un golpe de Estado, y poner el Sha (rey) de nuevo en el trono. Para los siguentes 25 a\u00f1os, el Shah fue un agente extremadamente brutal de los EE.UU., causando la muerte de hasta 100.000 iran\u00edes en las c\u00e1maras de tortura del r\u00e9gimen, y\u00a0reconvertir los recursos del pa\u00eds a las compa\u00f1\u00edas petroleras de EE.UU. y los bancos.</div>\n<div></div>\n<div>Durante\u00a0veinti\u00fan a\u00f1os EE.UU. presion\u00f3\u00a0al Consejo de Seguridad para un bloqueo total de Irak. Trece a\u00f1os de sanciones mataron a m\u00e1s de un mill\u00f3n de iraqu\u00edes debilitando el pa\u00eds, abriendo el camino para la invasi\u00f3n de 2003, una ocupaci\u00f3n que mat\u00f3 a un mill\u00f3n de iraqu\u00edes.</div>\n<div></div>\n<div>Ahora, antes de que empeore la situaci\u00f3n,\u00a0es el momento de tomar medidas para detener la guerra que ya ha comenzado en contra de Ir\u00e1n.</div>\n<div></div>\n<div><strong>No a las guerras preventivas, que solo persiguen intereses para el 1% y muerte\u00a0</strong><strong>para</strong><strong>\u00a0el 99%</strong></div>\n<div></div>\n<div><strong>No a las guerras que benefician</strong><strong>\u00a0las</strong><strong>\u00a0especulaciones financieras para intermediarios de energ\u00eda, para multinacionales reconstructoras, para el negocio armament\u00edstico, para el log\u00edstico, para las empresas de mercenarios</strong></div>\n<div></div>\n<div><strong>No a las guerras \u201chumanitarias\u201d</strong></div>\n<div></div>\n<div><strong>No a la guerra en mi nombre, pero tampoco en el de nadie.</strong></div>\n<div></div>\n<div><strong>\u00a1NO a La guerra!\u00a0</strong></div>\n<div></div>\n<div><strong>Nos sumamos a las propuestas de la declaracion conjunta</strong><strong>\u00a0que est\u00e1n preparando</strong><strong>\u00a0las asambleas de Moscu y New York:\u00a0</strong></div>\n<div></div>\n<div>\n<ul>\n<li>Negociaciones mundiales para la eliminaci\u00f3n de todos los arsenales nucleares existentes y un mundo permanentemente y equitativamente libre de armas nucleares.</li>\n</ul>\n</div>\n<div>\n<ul>\n<li>Reducci\u00f3n transparente de las armas convencionales en todos los pais.</li>\n</ul>\n</div>\n<div>\n<ul>\n<li>El\u00a0fin al desarrollo de misiles y armas espaciales,\u00a0y negociaci\u00f3n de una prohibici\u00f3n de misiles / espacio.</li>\n</ul>\n</div>\n<div>\n<ul>\n<li>El fin de todos los programas de aviones no tripulados y cualquier desarrollo de nuevas tecnolog\u00edas letales.</li>\n</ul>\n</div>\n<div>\n<ul>\n<li>Reasignaci\u00f3n del gasto militar y las capacidades de los cient\u00edficos para la construcci\u00f3n de un mundo m\u00e1s seguro y sostenible para todas las personas.</li>\n</ul>\n</div>\n<div>\n<ul>\n<li>Desmantelamiento de las alianzas militares de la OTAN y otros bloques.</li>\n</ul>\n</div>\n<div>\n<ul>\n<li>Fin a la difusi\u00f3n de la tecnolog\u00eda nuclear en todo el planeta y el cierre de las centrales nucleares existentes.</li>\n</ul>\n</div>\n<div></div>\n<div><strong>\u00a0y lanzamos una campa\u00f1a global contra la guerra permanente y la guerra en Ir</strong><strong>\u00e1</strong><strong>n</strong></div>\n<div><strong><br />\n</strong></div>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Desde la Pol\u00edticaInternacional15M nos env\u00edan este comunicado: &nbsp; El grupo de trabajo de pol\u00edtica internacional participa a la concentraci\u00f3n del 23 de febrero lanzando una campa\u00f1a contra la guerra en Iran No a la guerra contra Ir\u00e1n, ni sanciones, ni &hellip; <a href=\"https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2012/02/15/manifiesto-contra-la-guerra-en-iran/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 885,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/960"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/885"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=960"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/960/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=960"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=960"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=960"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 956,
  "date": "2012-02-15T02:22:17",
  "date_gmt": "2012-02-15T00:22:17",
  "guid": {
    "rendered": "http://vdelacanada.tomalosbarrios.net/?p=956"
  },
  "modified": "2012-02-15T02:22:17",
  "modified_gmt": "2012-02-15T00:22:17",
  "slug": "manifiesto-lo-publico-es-de-tods-no-a-los-recortes",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2012/02/15/manifiesto-lo-publico-es-de-tods-no-a-los-recortes/",
  "title": {
    "rendered": "Manifiesto: \u00abLo publico es de tod@s: No a los recortes\u00bb"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Os informamos de la existencia de este manifiesto y la posibilidad de adherirse a \u00e9l mediante la plataforma \u00abActuable\u00bb:</p>\n<p><a href=\"http://actuable.es/retos/adhesiones-al-manifiesto-lo-publico-es-todos-y-todas-no-a\">http://actuable.es/retos/adhesiones-al-manifiesto-lo-publico-es-todos-y-todas-no-a</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Os informamos de la existencia de este manifiesto y la posibilidad de adherirse a \u00e9l mediante la plataforma \u00abActuable\u00bb: http://actuable.es/retos/adhesiones-al-manifiesto-lo-publico-es-todos-y-todas-no-a</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 885,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/956"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/885"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=956"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/956/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=956"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=956"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=956"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 951,
  "date": "2012-02-15T02:16:14",
  "date_gmt": "2012-02-15T00:16:14",
  "guid": {
    "rendered": "http://vdelacanada.tomalosbarrios.net/?p=951"
  },
  "modified": "2012-02-15T02:16:14",
  "modified_gmt": "2012-02-15T00:16:14",
  "slug": "campana-por-la-auditoria-de-la-deuda-acampada-sol-se-buscan-voluntarios",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2012/02/15/campana-por-la-auditoria-de-la-deuda-acampada-sol-se-buscan-voluntarios/",
  "title": {
    "rendered": "Campa\u00f1a por la Auditor\u00eda de la Deuda (Acampada Sol). Se buscan Voluntarios"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Desde \u00abAcampada Sol\u00bb nos informan de lo siguiente:</p>\n<p>En el marco de la Campa\u00f1a por la Auditor\u00eda de la Deuda se ha montando un Grupo de Trabajo del 15M en la que pretendemos que trabajen todas las personas interesadas. Este grupo se re\u00fane de manera quincenal, los mi\u00e9rcoles a las 19:30, en el CSOA 16.0 (C/Escorial, n\u00ba 16, Madrid). Solicitamos inform\u00e9is de esto en vuestras asambleas.</p>\n<div></div>\n<div>Las pr\u00f3ximas reuniones ser\u00e1n el mi\u00e9rcoles 8 de febrero y el mi\u00e9rcoles 22.</div>\n<div></div>\n<div>M\u00e1s info:</div>\n<div></div>\n<div>\n<p>A ra\u00edz del\u00a0<a href=\"http://www.ecologistasenaccion.org/article21094.html\" target=\"_blank\">Encuentro \u201cViviendo en deudocracia: la deuda en los pa\u00edses del Norte, aprendiendo del Sur\u201d</a>, organizado por\u00a0 \u00bfQui\u00e9n debe a Qui\u00e9n?\u00a0 los d\u00edas 7 y 8 de octubre, en Madrid, varias organizaciones sociales del Estado espa\u00f1ol, en colaboraci\u00f3n con activistas y expertos procedentes de Islandia, Grecia, Irlanda y Portugal, dimos los primeros pasos para la realizaci\u00f3n de una Campa\u00f1a, de \u00e1mbito estatal, dirigida a conseguir la movilizaci\u00f3n social necesaria para llevar a cabo una Auditoria Integral de la Deuda Espa\u00f1ola.</p>\n<p>A partir de entonces, las acampadas del 15-M de diferentes ciudades de Espa\u00f1a, junto con otras organizaciones sociales, est\u00e1n creando grupos de trabajo espec\u00edficos para crear una\u00a0<strong>red de trabajo y coordinaci\u00f3n en la realizaci\u00f3n de la campa\u00f1a.</strong>\u00a0Es el caso de Madrid, Barcelona, Valencia, Zaragoza, C\u00f3rdoba\u2026. y cada vez surgen m\u00e1s.</p>\n<p>As\u00ed mismo, a nivel internacional tambi\u00e9n se est\u00e1n desarrollando campa\u00f1as similares. Junto a movimientos sociales de Espa\u00f1a, otros de Grecia, Portugal, Irlanda, Francia, B\u00e9lgica, Italia, Inglaterra, Egipto, T\u00fanez\u2026. est\u00e1n creando un\u00a0<strong>frente com\u00fan internacional</strong>\u00a0en contra de la dictadura financiera.</p>\n<p>En el caso concreto de la ciudad de Madrid, diferentes colectivos y organizaciones sociales interesados en la Campa\u00f1a para una Auditoria de la Deuda, nos venimos reunimos peri\u00f3dicamente, para poner en com\u00fan y coordinar el trabajo que se est\u00e1 realizando en cada una de nuestras organizaciones.\u00a0 La pr\u00f3xima\u00a0 reuni\u00f3n est\u00e1 programada para el 29 de febrero.<br />\nRecientemente, a iniciativa de algunas personas del grupo de econom\u00eda de Sol, se ha constituido un grupo de trabajo espec\u00edfico para la Auditoria de la Deuda y\u00a0<strong>hacemos un llamamiento a toda las personas, asambleas de barrio, pueblos y grupos de trabajo del 15M de Madrid, interesadas en trabajar en la Campa\u00f1a por una Auditoria Integral de la Deuda Espa\u00f1ola,\u00a0</strong>para que participen en este grupo de trabajo o bien activen otros grupos en sus barrios o pueblos.</p>\n<p align=\"center\"><strong>\u00a1\u00a1\u00a1\u00a1VEN Y PARTICIPA!!!!<br />\n</strong></p>\n<p align=\"center\"><strong>\u00a1\u00a1\u00a1\u00a1NO AL PAGO DE LA DEUDA ILEG\u00cdTIMA!!!</strong></p>\n<p>\u00a0<strong><br />\n</strong></p>\n<p><strong>Pr\u00f3xima reuni\u00f3n del Grupo de Trabajo por la Auditoria de la Deuda: 8 de Febrero a las 19:30h en Calle Escorial, 16.</strong></p>\n<p><strong>Pr\u00f3xima reuni\u00f3n virtual de coordinaci\u00f3n estatal por Mumble</strong>\u00a0(<a href=\"https://n-1.cc/pg/pages/view/755765\" target=\"_blank\">https://n-1.cc/pg/pages/view/755765</a>) para resolver dudas de los nuevos grupos de trabajo y coordinar el paso a la acci\u00f3n (<a href=\"http://titanpad.com/reunionEstatal15m-Auditoria\" target=\"_blank\">http://titanpad.com/reunionEstatal15m-Auditoria</a>).</p>\n<p><strong>GdT para la Auditoria de la Deuda Madrid 15M</strong></p>\n<p><a href=\"https://n-1.cc/pg/groups/1149075/auditoria-de-la-deuda-madrid/\" target=\"_blank\">https://n-1.cc/pg/groups/1149075/auditoria-de-la-deuda-madrid/</a></p>\n<p><strong>Coordinaci\u00f3n Estatal Auditoria Deuda:</strong></p>\n<p><a href=\"https://n-1.cc/pg/groups/693621/coordinacin-estatal-15m-auditoria-de-la-deuda/\" target=\"_blank\">https://n-1.cc/pg/groups/693621/coordinacin-estatal-15m-auditoria-de-la-deuda/</a></p>\n</div>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Desde \u00abAcampada Sol\u00bb nos informan de lo siguiente: En el marco de la Campa\u00f1a por la Auditor\u00eda de la Deuda se ha montando un Grupo de Trabajo del 15M en la que pretendemos que trabajen todas las personas interesadas. Este &hellip; <a href=\"https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2012/02/15/campana-por-la-auditoria-de-la-deuda-acampada-sol-se-buscan-voluntarios/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 885,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/951"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/885"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=951"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/951/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=951"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=951"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=951"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 946,
  "date": "2012-02-15T02:13:02",
  "date_gmt": "2012-02-15T00:13:02",
  "guid": {
    "rendered": "http://vdelacanada.tomalosbarrios.net/?p=946"
  },
  "modified": "2012-02-15T02:13:02",
  "modified_gmt": "2012-02-15T00:13:02",
  "slug": "manifiesto-de-democracia-real-ya-contra-el-rescate-de-entidades-financieras",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2012/02/15/manifiesto-de-democracia-real-ya-contra-el-rescate-de-entidades-financieras/",
  "title": {
    "rendered": "Manifiesto de Democracia Real Ya contra el rescate de entidades financieras:"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Manifiesto 24/02/12<br />\nDesde la anterior legislatura, venimos asistiendo a una creciente intervenci\u00f3n estatal a trav\u00e9s de diversos canales de financiaci\u00f3n en los problemas de solvencia de bancos y entidades crediticias.<br />\nDesde el movimiento 15M queremos denunciar el uso indebido de dinero p\u00fablico para acudir al rescate de entidades que, por su mala gesti\u00f3n, se est\u00e1n viendo abocadas a la quiebra o a la intervenci\u00f3n estatal para sobrevivir. No se puede exigir a los ciudadano que, en aras de la estabilidad del sistema financiero, acudan a salvar a las entidades arruinadas por una gesti\u00f3n ineficaz cuando, por otro lado, se les demanda esfuerzos adicionales y la p\u00e9rdida o recorte de servicios p\u00fablicos para vencer la crisis. En este sentido, nos parece oportuno se\u00f1alar algunas de las desigualdades propias del actual sistema:<br />\n\u2022 Cuando una empresa (acuciada por la misma crisis) entra en quiebra, no es rescatada por los ciudadanos. Se disuelve y reparte entre sus acreedores.<br />\nCuando un parado pierde o agota sus prestaciones, el estado no acude a sufragar sus m\u00e1s elementales necesidades.<br />\n\u2022 Cuando un ciudadano, ahogado por esta misma crisis, no puede pagar su hipoteca pierde el Derecho a la Vivienda que la Constituci\u00f3n le reconoce y no s\u00f3lo no se acude a su rescate, sino que adem\u00e1s se le persigue con una deuda odiosa a\u00fan despu\u00e9s de haber sido desahuciado.<br />\nLos que han llevado a estas entidades a esta situaci\u00f3n son los mismos que antes financiaban y tasaban las viviendas muy por encima de su valor (asumiendo riesgos inasumibles con el fin de continuar lucr\u00e1ndose a trav\u00e9s de su negocio). Ellos son quienes deben responder a las p\u00e9rdidas y a su mal hacer y no los ciudadanos soportando el peso del rescate. Baste como ejemplo la reciente operaci\u00f3n en la que la Caja de Ahorros del Mediterr\u00e1neo (CAM) que vendi\u00f3 a 5.000 de sus clientes participaciones preferentes y deuda subordinada como dep\u00f3sitos sin riesgo, asegurando que en cualquier momento podr\u00edan retirar los fondos cuando actualmente estos usuarios no consiguen la devoluci\u00f3n de sus ahorros que est\u00e1n siendo reclamados a trav\u00e9s de la Asociaci\u00f3n de Usuarios de la Banca. Los \u00faltimos rescates de la CAM y del Banco de Valencia, unidos a los de la Caja Castilla la Mancha y Caja Sur, se elevan a m\u00e1s de 12.000 millones de euros empleados en rescatar entidades crediticias (uno de los sectores causantes de la crisis).Ante este grave atentado al erario p\u00fablico, denunciamos p\u00fablicamente esta situaci\u00f3n y exigimos:</p>\n<p>\u2022 La paralizaci\u00f3n de rescates, pr\u00e9stamos o avales a bancos y cajas con dinero p\u00fablico y el compromiso de devoluci\u00f3n del dinero p\u00fablico aportado, siempre que no sean para nacionalizar dicha entidad y su reconversi\u00f3n a banco p\u00fablico y \u00e9tico, al servicio del inter\u00e9s general.<br />\n\u2022 La depuraci\u00f3n de todas las responsabilidades econ\u00f3micas y/o penales que correspondan derivadas de la mala gesti\u00f3n de los responsables de las entidades rescatadas. En particular, queremos hacer hincapi\u00e9 sobre el hecho de que la banca ha recibido pr\u00e9stamos y avales del estado con el fin de que se reactive el cr\u00e9dito a empresas y particulares. Dinero que la banca ha empleado en comprar deuda soberana y en multiplicar sus actividades especulativas en perjuicio de la soberan\u00eda nacional y el inter\u00e9s general.<br />\n\u2022 La inmediata nacionalizaci\u00f3n y reconversi\u00f3n a banco p\u00fablico, \u00e9tico y al servicio del inter\u00e9s general de todas aquellas entidades de cr\u00e9dito que hayan sido intervenidas o repitalizadas con dinero p\u00fablico del Banco de Espa\u00f1a y el FROB. Que adem\u00e1s, el resultante banco p\u00fablico sea gestionado de forma transparente, con auditorias p\u00fablicas y, con un consejo de administraci\u00f3n democr\u00e1tico, del que formen parte trabajadores, ahorradores, representantes de PYMES, y de la econom\u00eda social y medio ambiental.<br />\n\u2022 Que se protejan todos los puestros de trabajo de todas las entidades intervenidas y recapitalizadas con dinero p\u00fablico del FROB y no se produzcan expedientes de regulaci\u00f3n masivos o situaciones donde se puedan ver comprometidos los derechos de las y los trabajodres.<br />\n\u2022 La inmediata paralizaci\u00f3n de los concursos p\u00fablicos de todas las entidades de cr\u00e9dito intervenidas o financiadas por el FROB. No consentimos que con el dinero de las y los espa\u00f1oles se saneen entidades de cr\u00e9dito que luego vayan a ser absorvidas por entidades mayores a precios de saldo, sin que en ning\u00fan caso se haya podido ver beneficiada la sociedad en su conjunto al dejarla exenta de un sistema financiero que sea capaz de dar respuesta a sus necesidades y al de las PYMES, las cuales son las creadoras de alrededor del 80% del empleo en el Estado Espa\u00f1ol.<br />\n\u2022 La utilizaci\u00f3n del parqu\u00e9 de inmuebles de las entidades rescatadas para promover alquileres a bajo coste para los m\u00e1s necesitados. Dichos inmuebles no podr\u00e1n ser viviendas que hayan sido expropiadas a ciudadanos de bajos recursos, sino segundas o terceras viviendas de particulares. En todo caso, el dinero que dichos particulares han abonado en concepto de cuotas de hipoteca les debe ser devuelto.</p>\n<p>\u2022 La daci\u00f3n en pago con efecto retroactivo y el reconocimiento y la devoluci\u00f3n del capital que los particulares han aportado a la entidad bancaria mientras cumpl\u00edan con los plazos de su hipoteca. Dicho capital debe ser devuelto en atenci\u00f3n a la responsabilidad sobradamente probada que las entidades bancarias poseen en el actual escenario de crisis.</p>\n<p>\u2022 El alquiler o la refinanciaci\u00f3n de la deuda a largo plazo y a un bajo inter\u00e9s como forma de atajar la cantidad de desahucios que se suceden todos los d\u00edas.</p>\n<p>\u2022 Que en ning\u00fan caso, las entidades de cr\u00e9dito intervenidas o recapitalizadas, especialmente las cajas de ahorros, puedan ver su obra social mermada o eliminada.<br />\nPorque los ciudadanos no somos mercanc\u00eda en manos de pol\u00edticos y banqueros, porque ya est\u00e1 bien de pagar la crisis de otros, para que la crisis la paguen los que nos han llevado hasta aqu\u00ed.</p>\n<p>\u00a1Unidos por un cambio global!</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Manifiesto 24/02/12 Desde la anterior legislatura, venimos asistiendo a una creciente intervenci\u00f3n estatal a trav\u00e9s de diversos canales de financiaci\u00f3n en los problemas de solvencia de bancos y entidades crediticias. Desde el movimiento 15M queremos denunciar el uso indebido de &hellip; <a href=\"https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2012/02/15/manifiesto-de-democracia-real-ya-contra-el-rescate-de-entidades-financieras/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 885,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/946"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/885"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=946"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/946/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=946"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=946"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=946"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 940,
  "date": "2012-02-15T02:09:09",
  "date_gmt": "2012-02-15T00:09:09",
  "guid": {
    "rendered": "http://vdelacanada.tomalosbarrios.net/?p=940"
  },
  "modified": "2012-02-15T02:12:09",
  "modified_gmt": "2012-02-15T00:12:09",
  "slug": "propuesta-de-accion-de-dry-contra-el-restate-de-entidades-financieras",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2012/02/15/propuesta-de-accion-de-dry-contra-el-restate-de-entidades-financieras/",
  "title": {
    "rendered": "Propuesta de acci\u00f3n de DRY contra el restate de entidades financieras:"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Adjuntamos para vuestra informaci\u00f3n el comunicado que hemos recibido de Democracia Real Ya, exponiendo una propuesta de acci\u00f3n para el d\u00eda 24 de febrero:</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>IMPORTANTE &#8211; URGENTE# ACCION CONTRA RESCATE A LOS BANCOS CON DINERO PUBLICO<br />\nEstimad@s compa\u00f1er@s de las asambleas de barrios, grupos de trabajo y colectivos del 15M:<br />\nTod@s recordamos una de las frases que nos consigui\u00f3 unir en las calle el d\u00eda 15 de mayo:\u201cNo somos mercancia en manos de pol\u00edticos y banqueros\u201d<br />\nAs\u00ed pues, consideramos que es el momento de realizar acciones contundentes que puedan verdaderamente desestabilizar el sistema financiero que nos reconoce unicamente por el valor econ\u00f3mico que podamos llegar a tener.<br />\nEl 23 de febrero a las 20h en Sol, la Asamblea de Lucero, con el consenso de las asambleas de la APM, han convocado una concentraci\u00f3n en contra del Golpe de Estado Financiero que est\u00e1n dando tanto los mercados, como la banca.<br />\nCasualmente, DRY tiene preparada una acci\u00f3n contra el rescate de los bancos para el 24 de febrero, de tal forma que ambas acciones son complementarias:La protesta y la visibilizaci\u00f3n.El objetivo es conseguir realizar una gran acci\u00f3n simult\u00e1nea, coordinada en el mayor n\u00famero de ciudades posible, demostrando a quienes desoyen continuamente la voz de los ciudadan@s y recortan sus derechos, que este movimiento har\u00e1 frente a estos ataques indiscriminados, con m\u00e1s fuerza y uni\u00f3n que nunca.<br />\nAqu\u00ed os detallamos la acci\u00f3n que se tratar\u00e1 de llevar a cabo en todo el territorio estatal:<br />\nLa primera parte consistir\u00e1 en dar difusi\u00f3n al \u201cmanifiesto\u201d en contra del rescate de los bancos con nuestro dinero, que os ponemos a continuaci\u00f3n en el que expresamos nuestra oposici\u00f3n frontal a tales pr\u00e1cticas y la consiguiente exigencia de responsabilidades.As\u00ed como tambi\u00e9n empezar a usar twitter, a principios de febrero, con los hashtag:<br />\n#Tomatubanco<br />\n#NoRescatesaBancos #TomalaCAM<br />\nLa segunda parte consistir\u00eda en aglutinar a unas 30-40 personas y acudir simult\u00e1neamente a sucursales del Banco de Valencia o de la CAM (u otros bancos o cajas) en la mayor parte de ciudades posible, previo comunicado a la prensa para que est\u00e9 presente, con entrada en la sucursal (o en la puerta, esto a debatir ) un grupo suficientemente numeroso que haga la protesta, proceda a la lectura del manifiesto, y entregue octavillas con la informaci\u00f3n que cada grupo considere pertinente:</p>\n<p>*Consideramos que tambi\u00e9n est\u00e1n incluidas en la acci\u00f3n a parte del mal uso del dinero p\u00fablico:<br />\n-Las firmas a favor de la ILP por la daci\u00f3n en pago.<br />\n-Protesta contra los desahucios.<br />\n-Protesta contra para\u00edsos fiscales<br />\n-Cualquier otro tema en relaci\u00f3n con la estafa financiera de la banca<br />\nSe tratar\u00eda tambi\u00e9n de difundir masivamente antes, durante y despu\u00e9s de la acci\u00f3n por los canales habituales antes mencionados.<br />\nHemos elegido la CAM, por haber sido intervenida y cuyos directivos recibieron jubilaciones millonarias poco tiempo antes de declararse en\u00a0 quiebra, pero es perfectamente debatible por cada asamblea, aunque la unidad siempre ser\u00eda m\u00e1s vistosa.<br />\nImportante en relaci\u00f3n con la organizaci\u00f3n de la acci\u00f3n:<br />\nDado que es un d\u00eda laborable y estudiando la baja participaci\u00f3n en las \u00faltimas acciones, creemos que los barrios y colectivos que est\u00e9n pr\u00f3ximos, escojan la misma sucursal con en el objetivo de poder aglutinar aproximadamente a esa cantidad de personas.\u00a1\u00a1No olvid\u00e9is grabar la acci\u00f3n y de llevar material de difusi\u00f3n y pancartas para informar a los clientes!!<br />\n-Un ejemplo: CAM, BANKIA, Santander, Banco Castila-La mancha, Deutsche Bank.-<br />\nResaltar que la acci\u00f3n tiene como premisa, discurrir de forma pac\u00edfica.<br />\nLa fecha prevista de forma provisional es el 24 de febrero a las 12.00 del mediod\u00eda.<br />\nEsta es la primera de una serie de acciones encaminadas a recuperar el pulso de la calle ante tanta agresi\u00f3n a las derechos ciudadanos.<br />\nTod@s estamos deseando ver el segundo comienzo de la revoluci\u00f3n y sentir que esto no se ha quedado en una mera pataleta, pero para eso tenemos que estar muy unid@s. Aunque sea dif\u00edcil debemos resistir.<br />\nLa coordinaci\u00f3n en todo el estado es tambi\u00e9n muy importante y por eso informaros de que ya todos los nodos de DRY est\u00e1n trabajando en la misma acci\u00f3n.<br />\n\u00a1Os esperamos, tod@s junt@s somos m\u00e1s!<br />\nPor favor cualquier duda: madrid@democraciarealya.es</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Adjuntamos para vuestra informaci\u00f3n el comunicado que hemos recibido de Democracia Real Ya, exponiendo una propuesta de acci\u00f3n para el d\u00eda 24 de febrero: &nbsp; IMPORTANTE &#8211; URGENTE# ACCION CONTRA RESCATE A LOS BANCOS CON DINERO PUBLICO Estimad@s compa\u00f1er@s de &hellip; <a href=\"https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2012/02/15/propuesta-de-accion-de-dry-contra-el-restate-de-entidades-financieras/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 885,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/940"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/885"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=940"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/940/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=940"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=940"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=940"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 935,
  "date": "2012-02-15T01:58:03",
  "date_gmt": "2012-02-14T23:58:03",
  "guid": {
    "rendered": "http://vdelacanada.tomalosbarrios.net/?p=935"
  },
  "modified": "2012-02-15T01:58:03",
  "modified_gmt": "2012-02-14T23:58:03",
  "slug": "carnaval-15m-el-18-de-febrero",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2012/02/15/carnaval-15m-el-18-de-febrero/",
  "title": {
    "rendered": "Carnaval 15M el 18 de Febrero"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Desde la Asamblea de Chamber\u00ed nos llega esta propuesta:</p>\n<div>Hola, compa\u00f1eras y compa\u00f1eros:</div>\n<div></div>\n<div>La Asamblea Popular de Chamber\u00ed propone al resto de las Asambleas de barrio, APM y AGSol,\u00a0y a cuantas personas puedan estar interesadas, la celebraci\u00f3n de un <strong>Carnaval 15 M en Sol el 18 de febrero, hacia las 20,00 h</strong>., en torno a la idea del <strong>Entierro del Tibur\u00f3n Capitalista</strong> y de otras que se nos ocurran.</div>\n<div></div>\n<div>Para organizar este Carnaval y poner en com\u00fan todas las aportaciones que surjan, os convocamos a todas las interesadas a una <strong>reuni\u00f3n preparatoria</strong> que se celebrar\u00e1 en el <strong>Patio Maravillas</strong>, calle del Pez, n\u00ba 21, Metro\u00a0&lt;Noviciado&gt;, Sala Polivalente, el<strong> jueves 9 de febrero, a las 20,00 horas</strong>.</div>\n<div></div>\n<div>Nos vemos en El Patio.</div>\n<div></div>\n<div>Asamblea Popular de Chamber\u00ed</div>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Desde la Asamblea de Chamber\u00ed nos llega esta propuesta: Hola, compa\u00f1eras y compa\u00f1eros: La Asamblea Popular de Chamber\u00ed propone al resto de las Asambleas de barrio, APM y AGSol,\u00a0y a cuantas personas puedan estar interesadas, la celebraci\u00f3n de un Carnaval &hellip; <a href=\"https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2012/02/15/carnaval-15m-el-18-de-febrero/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 885,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/935"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/885"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=935"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/935/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=935"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=935"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=935"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 930,
  "date": "2012-02-15T01:54:42",
  "date_gmt": "2012-02-14T23:54:42",
  "guid": {
    "rendered": "http://vdelacanada.tomalosbarrios.net/?p=930"
  },
  "modified": "2012-02-15T01:54:42",
  "modified_gmt": "2012-02-14T23:54:42",
  "slug": "movimiento-15m-en-la-biennale-de-berlin",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2012/02/15/movimiento-15m-en-la-biennale-de-berlin/",
  "title": {
    "rendered": "Movimiento 15M en la Biennale de Berl\u00edn"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Los grupos de extensi\u00f3n internacional de varias ciudades han sido contactados por los organizadores de la Biennale de Berl\u00edn de este a\u00f1o, que tendr\u00e1 lugar del 27 de abril al 1 de julio y va a dedicar gran parte de su espacio al movimiento 15M / Occupy. Por ello est\u00e1n lanzando una invitaci\u00f3n a las plazas para que propongan proyectos para llevar a cabo en ese espacio.</p>\n<p>No hay ning\u00fan formato concreto al que tengan que estar sujetos, y promueven el objetivo de que lo que se realice pueda ser de utilidad al propio movimiento, m\u00e1s alla de quedarse en lo meramente expositivo. Ofrecen el uso de una planta entera del edificio en el que se llevar\u00e1 a cabo la Biennale, y soporte para los proyectos que se vayan a realizar, espacio en un peri\u00f3dico propio as\u00ed como en su web.</p>\n<p>Se ha creado una lista de correo como espacio com\u00fan para personas de todas las ciudades <a href=\"https://lists.takethesquare.net/mailman/listinfo/berlinbiennale\" target=\"_blank\">https://lists.takethesquare.net/mailman/listinfo/berlinbiennale</a>, y proponemos tambi\u00e9n usar Propongo para recoger las ideas y que puedan ser valoradas y comentadas en la propia plataforma. Para ello tan solo hay que subir las propuestas a <a href=\"http://propongo.tomalaplaza.net/\" target=\"_blank\">http://propongo.tomalaplaza.net/</a> con la etiqueta #biennale.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Los grupos de extensi\u00f3n internacional de varias ciudades han sido contactados por los organizadores de la Biennale de Berl\u00edn de este a\u00f1o, que tendr\u00e1 lugar del 27 de abril al 1 de julio y va a dedicar gran parte de &hellip; <a href=\"https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2012/02/15/movimiento-15m-en-la-biennale-de-berlin/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 885,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/930"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/885"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=930"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/930/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=930"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=930"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=930"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 925,
  "date": "2012-02-15T01:43:06",
  "date_gmt": "2012-02-14T23:43:06",
  "guid": {
    "rendered": "http://vdelacanada.tomalosbarrios.net/?p=925"
  },
  "modified": "2012-02-15T01:43:06",
  "modified_gmt": "2012-02-14T23:43:06",
  "slug": "primera-exposicion-sobre-la-educacion-publica",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2012/02/15/primera-exposicion-sobre-la-educacion-publica/",
  "title": {
    "rendered": "Primera exposici\u00f3n sobre la Educaci\u00f3n P\u00fablica"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>EXPOSICI\u00d3N: \u00abEN-CLAVE VERDE\u00bb</p>\n<p>LUGAR<br />\nSala de exposiciones de la librer\u00eda Enclave, calle Relatores 16, Madrid<br />\nwww.enclavedelibros.blogspot.com</p>\n<p>FECHA DE INAUGURACI\u00d3N<br />\nPrimer jueves del mes de marzo de 2012</p>\n<p>DURACI\u00d3N<br />\nDel 1 al 18 de marzo de 2012</p>\n<p>ORGANIZACI\u00d3N<br />\nAlina Navas y \u00c1ngel Llorente</p>\n<p>OBJETIVO<br />\nMostrar mediante obras pl\u00e1sticas la situaci\u00f3n de la escuela p\u00fablica en la Comunidad de<br />\nMadrid, atendiendo especialmente a las reivindicaciones de los docentes. Queremos<br />\nreflejar en la exposici\u00f3n asuntos tales como la importancia de una educaci\u00f3n p\u00fablica<br />\nde calidad, las cuestiones principales de nuestro trabajo, las necesidades de nuestros<br />\nalumnos y de sus padres o la situaci\u00f3n del personal no docente, con toda la carga cr\u00edtica<br />\nque se desee pero sin hacer panfletos ni libelos. Asimismo, nos gustar\u00eda incluir obras que<br />\nden una imagen positiva de la educaci\u00f3n p\u00fablica madrile\u00f1a y de su profesorado.</p>\n<p>ACTIVIDADES PARALELAS<br />\nColoquios sobre la educaci\u00f3n p\u00fablica<br />\nAulas en la calle<br />\nBiblioteca sobre educaci\u00f3n</p>\n<p>REQUISITOS<br />\nNo es necesario ser artista profesional ni docente de pl\u00e1stica, basta con tener ganas,<br />\nimaginaci\u00f3n o habilidad.<br />\nSe admitir\u00e1n todo tipo de obras, en cualquier soporte y formato, de un tama\u00f1o no<br />\nsuperior a 80 cent\u00edmetros tanto de longitud como de altura, y se dar\u00e1 prioridad a las<br />\nobras que utilicen el color verde \u201cpor eso del efecto medi\u00e1tico\u201d.</p>\n<p>CONTACTO<br />\nCualquier persona interesada en participar en la exposici\u00f3n, as\u00ed como en su organizaci\u00f3n<br />\no en la difusi\u00f3n de la misma en los medios de comunicaci\u00f3n, puede ponerse en contacto<br />\ncon los organizadores a trav\u00e9s del correo electr\u00f3nico.</p>\n<p>Alina Navas: alinanavas@yahoo.es<br />\n\u00c1ngel Llorente: angellloren@gmail.com<br />\nhttp://enclaveverde.wordpress.com/</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>EXPOSICI\u00d3N: \u00abEN-CLAVE VERDE\u00bb LUGAR Sala de exposiciones de la librer\u00eda Enclave, calle Relatores 16, Madrid www.enclavedelibros.blogspot.com FECHA DE INAUGURACI\u00d3N Primer jueves del mes de marzo de 2012 DURACI\u00d3N Del 1 al 18 de marzo de 2012 ORGANIZACI\u00d3N Alina Navas y &hellip; <a href=\"https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2012/02/15/primera-exposicion-sobre-la-educacion-publica/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 885,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/925"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/885"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=925"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/925/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=925"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=925"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=925"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 922,
  "date": "2012-02-03T00:44:22",
  "date_gmt": "2012-02-02T22:44:22",
  "guid": {
    "rendered": "http://vdelacanada.tomalosbarrios.net/?p=922"
  },
  "modified": "2012-02-03T00:45:14",
  "modified_gmt": "2012-02-02T22:45:14",
  "slug": "922",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2012/02/03/922/",
  "title": {
    "rendered": ""
  },
  "content": {
    "rendered": "<div>\n<div><span style=\"font-size: x-large\">El trueque de libros \u201cLibritis Aguditis\u201d </span></div>\n<div><span style=\"font-size: x-large\">regresa a la Plaza de Santa Ana</span></div>\n<p><strong><span style=\"font-size: medium\">Domingo 5 de febrero a las 12h00 en la Plaza de Santa Ana</span></strong></p>\n<div>El barrio de las letras vuelve a disfrutar, como cada primer domingo de mes,</div>\n<div>de una nueva edici\u00f3n del trueque de libros organizado por la asamblea popular del barrio.</div>\n<div>Se desarrollar\u00e1 en la Plaza de Santa Ana, al lado de la estatua del poeta Federico Garc\u00eda Lorca,a partir de las 12 de la ma\u00f1ana.\u00a0</div>\n<div>No se te olvide acudir con un libro.\u00a0</div>\n<div>\u00a1Nos vemos en la plaza!\u00a0</div>\n<div>M\u00e1s informaci\u00f3n en nuestro <a href=\"http://letras.tomalosbarrios.net/2012/02/02/el-trueque-de-libros-libritis-aguditis-regresa-a-la-plaza-de-santa-ana/\" target=\"_blank\">blog</a>&#8212;<br />\nAsamblea Popular del Barrio de las Letras<br />\n<a href=\"https://letras.tomalosbarrios.net/\" target=\"_blank\">https://letras.tomalosbarrios.net/</a><br />\nEstamos en n-1:\u00a0<a href=\"https://n-1.cc/pg/groups/268952/asamblea-popular-del-barrio-de-las-letras/\" target=\"_blank\">https://n-1.cc/pg/groups/268952/asamblea-popular-del-barrio-de-las-letras/</a><span style=\"color: #888888\"><span style=\"color: #888888\">&#8212;<br />\nAsamblea Popular del Barrio de las Letras<br />\n<a href=\"https://letras.tomalosbarrios.net/\" target=\"_blank\">https://letras.tomalosbarrios.net/</a><br />\nEstamos en n-1:\u00a0<a href=\"https://n-1.cc/pg/groups/268952/asamblea-popular-del-barrio-de-las-letras/\" target=\"_blank\">https://n-1.cc/pg/groups/268952/asamblea-popular-del-barrio-de-las-letras/</a></span></span></div>\n</div>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>El trueque de libros \u201cLibritis Aguditis\u201d regresa a la Plaza de Santa Ana Domingo 5 de febrero a las 12h00 en la Plaza de Santa Ana El barrio de las letras vuelve a disfrutar, como cada primer domingo de mes, &hellip; <a href=\"https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2012/02/03/922/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 885,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/922"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/885"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=922"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/922/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=922"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=922"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=922"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 920,
  "date": "2012-02-03T00:42:15",
  "date_gmt": "2012-02-02T22:42:15",
  "guid": {
    "rendered": "http://vdelacanada.tomalosbarrios.net/?p=920"
  },
  "modified": "2012-02-03T00:42:15",
  "modified_gmt": "2012-02-02T22:42:15",
  "slug": "religion-y-escuela",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2012/02/03/religion-y-escuela/",
  "title": {
    "rendered": "Religi\u00f3n y escuela"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Una compa\u00f1era\u00a0de nuestra Asamblea nos env\u00eda el siguiente enlace de recogida de firmas, para aquellos <a href=\"mailto:compa\u00f1er@s\">compa\u00f1er@s</a> interesados en la petici\u00f3n y retirada de la asignatura de religi\u00f3n en las escuelas:</p>\n<p><a href=\"http://actuable.es/peticiones/pide-al-gobierno-espana-retire-asignatura-religion\" target=\"_blank\">http://actuable.es/peticiones/pide-al-gobierno-espana-retire-asignatura-religion</a>\u00a0</p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Una compa\u00f1era\u00a0de nuestra Asamblea nos env\u00eda el siguiente enlace de recogida de firmas, para aquellos compa\u00f1er@s interesados en la petici\u00f3n y retirada de la asignatura de religi\u00f3n en las escuelas: http://actuable.es/peticiones/pide-al-gobierno-espana-retire-asignatura-religion\u00a0 &nbsp;</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 885,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/920"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/885"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=920"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/920/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=920"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=920"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=920"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 918,
  "date": "2012-02-03T00:35:56",
  "date_gmt": "2012-02-02T22:35:56",
  "guid": {
    "rendered": "http://vdelacanada.tomalosbarrios.net/?p=918"
  },
  "modified": "2012-02-03T00:35:56",
  "modified_gmt": "2012-02-02T22:35:56",
  "slug": "reportaje-de-investigacion-sobre-la-crisis",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2012/02/03/reportaje-de-investigacion-sobre-la-crisis/",
  "title": {
    "rendered": "Reportaje de investigaci\u00f3n sobre la crisis"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Hola <a href=\"mailto:compa\u00f1er@s\">compa\u00f1er@s</a>, os hacemos llegar el siguiente enlace, facilitado por una compa\u00f1era de nuestra Asamblea. Se trata de un reportaje de investigaci\u00f3n sobre la crisis:</p>\n<p><a href=\"http://www.lasexta.com/lasextaon/lasextacolumna/completos/yo_pago__tu_pagas_____quien_se_lo_lleva/293523/1\">http://www.lasexta.com/lasextaon/lasextacolumna/completos/yo_pago__tu_pagas_____quien_se_lo_lleva/293523/1</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Hola compa\u00f1er@s, os hacemos llegar el siguiente enlace, facilitado por una compa\u00f1era de nuestra Asamblea. Se trata de un reportaje de investigaci\u00f3n sobre la crisis: http://www.lasexta.com/lasextaon/lasextacolumna/completos/yo_pago__tu_pagas_____quien_se_lo_lleva/293523/1</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 885,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/918"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/885"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=918"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/918/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=918"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=918"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=918"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 916,
  "date": "2012-02-03T00:26:10",
  "date_gmt": "2012-02-02T22:26:10",
  "guid": {
    "rendered": "http://vdelacanada.tomalosbarrios.net/files/2012/02/CARTEL_RETIRO29.pdf"
  },
  "modified": "2012-02-03T00:26:10",
  "modified_gmt": "2012-02-02T22:26:10",
  "slug": "cartel_retiro29",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2012/02/03/inviernos-de-economia-en-el-retiro/cartel_retiro29/",
  "title": {
    "rendered": "CARTEL_RETIRO29"
  },
  "author": 885,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/files/2012/02/CARTEL_RETIRO29.pdf'>CARTEL_RETIRO29</a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": "<p>CARTEL_RETIRO29</p>\n"
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "file",
  "mime_type": "application/pdf",
  "media_details": {},
  "post": 915,
  "source_url": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/files/2012/02/CARTEL_RETIRO29.pdf",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/916"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/885"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=916"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 915,
  "date": "2012-02-03T00:29:17",
  "date_gmt": "2012-02-02T22:29:17",
  "guid": {
    "rendered": "http://vdelacanada.tomalosbarrios.net/?p=915"
  },
  "modified": "2012-02-03T00:29:17",
  "modified_gmt": "2012-02-02T22:29:17",
  "slug": "inviernos-de-economia-en-el-retiro",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2012/02/03/inviernos-de-economia-en-el-retiro/",
  "title": {
    "rendered": "INVIERNOS DE ECONOM\u00cdA EN EL RETIRO"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><a href=\"mailto:Compa\u00f1er@s\">Compa\u00f1er@s</a> os recordamos que Econom\u00eda Sol convoca a todas las asambleas de barrios y pueblos de Madrid a los inviernos de econom\u00eda del Retiro<strong><br />\nPr\u00f3ximo Domingo 5 de Febrero a las 12 en el Kiosco de m\u00fasica del Retiro:\u00a0</strong></p>\n<p style=\"text-align: center\"><strong><span style=\"font-family: Calibri\">\u201cEL DECRECIMIENTO ES EL FUTURO\u201d</span></strong><strong><span style=\"font-family: Calibri\">Carlos Taibo </span></strong></p>\n<div>\n<p style=\"text-align: center\" align=\"center\"><strong><em><span style=\"font-family: Calibri\">\u00abSi vivimos en un planeta con recursos limitados, no tiene sentido que aspiremos a seguir creciendo ilimitadamente. En el Norte rico, en particular, hemos dejado visiblemente atr\u00e1s las posibilidades medioambientales y de recursos que la Tierra nos ofrece. En esas condiciones estamos obligados a decrecer de forma ecol\u00f3gica, social y solidaria, para evitar el otro decrecimiento, el que se producir\u00e1 v\u00eda hundimiento del capitalismo que padecemos\u00bb.</span></em></strong><span style=\"color: #888888\"><span style=\"color: #888888\"><br />\n&#8212;<br />\n<strong>Grupo de Trabajo de Econom\u00eda<br />\n</strong><strong>Acampada SOL<br />\nMovimiento 15M</strong></span></span></p>\n</div>\n<div><a href=\"http://madrid.tomalaplaza.net/category/grupos-de-trabajo/g_economia/\" target=\"_blank\">http://madrid.tomalaplaza.net/category/grupos-de-trabajo/g_economia/</a></div>\n<div><a href=\"https://n-1.cc/pg/groups/132804/grupo-trabajo-economa-sol/\" target=\"_blank\">https://n-1.cc/pg/groups/132804/grupo-trabajo-economa-sol/</a></div>\n<p><a href=\"http://vdelacanada.tomalosbarrios.net/files/2012/02/CARTEL_RETIRO29.pdf\">CARTEL_RETIRO29</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Compa\u00f1er@s os recordamos que Econom\u00eda Sol convoca a todas las asambleas de barrios y pueblos de Madrid a los inviernos de econom\u00eda del Retiro Pr\u00f3ximo Domingo 5 de Febrero a las 12 en el Kiosco de m\u00fasica del Retiro:\u00a0 \u201cEL &hellip; <a href=\"https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2012/02/03/inviernos-de-economia-en-el-retiro/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 885,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/915"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/885"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=915"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/915/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=915"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=915"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=915"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 913,
  "date": "2012-02-03T00:20:31",
  "date_gmt": "2012-02-02T22:20:31",
  "guid": {
    "rendered": "http://vdelacanada.tomalosbarrios.net/files/2012/02/cartel-fiesta.jpg"
  },
  "modified": "2012-02-03T00:20:31",
  "modified_gmt": "2012-02-02T22:20:31",
  "slug": "cartel-fiesta",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2012/02/03/decrecemadrid/cartel-fiesta/",
  "title": {
    "rendered": "cartel-fiesta"
  },
  "author": 885,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/files/2012/02/cartel-fiesta.jpg'><img width=\"300\" height=\"225\" src=\"https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/files/2012/02/cartel-fiesta-300x225.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/files/2012/02/cartel-fiesta-300x225.jpg 300w, https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/files/2012/02/cartel-fiesta.jpg 960w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "960",
    "height": "720",
    "hwstring_small": "height='96' width='128'",
    "file": "2012/02/cartel-fiesta.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "cartel-fiesta-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/files/2012/02/cartel-fiesta-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "cartel-fiesta-300x225.jpg",
        "width": "300",
        "height": "225",
        "source_url": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/files/2012/02/cartel-fiesta-300x225.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "cartel-fiesta-940x198.jpg",
        "width": "940",
        "height": "198",
        "source_url": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/files/2012/02/cartel-fiesta-940x198.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "cartel-fiesta.jpg",
        "width": 960,
        "height": 720,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/files/2012/02/cartel-fiesta.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 912,
  "source_url": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/files/2012/02/cartel-fiesta.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/913"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/885"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=913"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 912,
  "date": "2012-02-03T00:22:09",
  "date_gmt": "2012-02-02T22:22:09",
  "guid": {
    "rendered": "http://vdelacanada.tomalosbarrios.net/?p=912"
  },
  "modified": "2012-02-03T00:22:09",
  "modified_gmt": "2012-02-02T22:22:09",
  "slug": "decrecemadrid",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2012/02/03/decrecemadrid/",
  "title": {
    "rendered": "Decrecemadrid"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>\u00a0Hola compa\u00f1eros os hacemos llegar los audios de las jornadas de decreciemiento que se llevaron a cabo el pasado 22 de enero y aprovechamos para deciros que este s\u00e1bado 4 de febrero en el Patio Maravillas se organiza la fiesta decrecemadrid:</p>\n<p><em>\u00abEl Decrecimiento no es recesi\u00f3n, ni regresi\u00f3n. Es el abandono del objetivo \u00fanico del crecimiento por el crecimiento y sus consecuencias desastrosas para las personas y el medio ambiente\u00bb</em></p>\n<p>Web DM: <a href=\"http://www.decrecemadrid.org\" target=\"_blank\">www.decrecemadrid.org</a></p>\n<p><a href=\"http://vdelacanada.tomalosbarrios.net/files/2012/02/cartel-fiesta.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-913\" src=\"http://vdelacanada.tomalosbarrios.net/files/2012/02/cartel-fiesta-300x225.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"225\" srcset=\"https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/files/2012/02/cartel-fiesta-300x225.jpg 300w, https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/files/2012/02/cartel-fiesta.jpg 960w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n<p><a href=\"http://www.archive.org/details/DebateConYayoHerrero220112\" target=\"_blank\">http://www.archive.org/details/DebateConYayoHerrero220112</a> 1 parte</p>\n<p><a href=\"http://www.archive.org/details/DebateConYayoHerrero2201122parte\" target=\"_blank\">http://www.archive.org/details/DebateConYayoHerrero2201122parte</a> 2 parte</p>\n<p><a href=\"http://www.archive.org/details/ExperienciasDeEconomaAlternativaIFinanzasEticas-Coop57GruposDe\" target=\"_blank\">http://www.archive.org/details/ExperienciasDeEconomaAlternativaIFinanzasEticas-Coop57GruposDe</a> 3 parte\u00a0</p>\n<p><a href=\"http://www.archive.org/details/ExperienciasDeEconomiaAlternativaIiRedDeEconomiaAlternativaY\" target=\"_blank\">http://www.archive.org/details/ExperienciasDeEconomiaAlternativaIiRedDeEconomiaAlternativaY</a> 4 parte</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>\u00a0Hola compa\u00f1eros os hacemos llegar los audios de las jornadas de decreciemiento que se llevaron a cabo el pasado 22 de enero y aprovechamos para deciros que este s\u00e1bado 4 de febrero en el Patio Maravillas se organiza la fiesta &hellip; <a href=\"https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2012/02/03/decrecemadrid/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 885,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/912"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/885"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=912"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/912/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=912"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=912"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=912"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 910,
  "date": "2012-02-03T00:09:27",
  "date_gmt": "2012-02-02T22:09:27",
  "guid": {
    "rendered": "http://vdelacanada.tomalosbarrios.net/files/2012/02/Cartel_23Financiero.pdf"
  },
  "modified": "2012-02-03T00:09:27",
  "modified_gmt": "2012-02-02T22:09:27",
  "slug": "cartel_23financiero",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2012/02/03/concentracion-el-23-de-febrero/cartel_23financiero/",
  "title": {
    "rendered": "Cartel_23Financiero"
  },
  "author": 885,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/files/2012/02/Cartel_23Financiero.pdf'>Cartel_23Financiero</a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": "<p>Cartel_23Financiero</p>\n"
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "file",
  "mime_type": "application/pdf",
  "media_details": {},
  "post": 908,
  "source_url": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/files/2012/02/Cartel_23Financiero.pdf",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/910"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/885"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=910"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 909,
  "date": "2012-02-03T00:09:00",
  "date_gmt": "2012-02-02T22:09:00",
  "guid": {
    "rendered": "http://vdelacanada.tomalosbarrios.net/files/2012/02/Manifiesto_23Financiero_Version_Consensuada.pdf"
  },
  "modified": "2012-02-03T00:09:00",
  "modified_gmt": "2012-02-02T22:09:00",
  "slug": "manifiesto_23financiero_version_consensuada",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2012/02/03/concentracion-el-23-de-febrero/manifiesto_23financiero_version_consensuada/",
  "title": {
    "rendered": "Manifiesto_23Financiero,_Version_Consensuada"
  },
  "author": 885,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/files/2012/02/Manifiesto_23Financiero_Version_Consensuada.pdf'>Manifiesto_23Financiero,_Version_Consensuada</a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": "<p>Manifiesto_23Financiero,_Version_Consensuada</p>\n"
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "file",
  "mime_type": "application/pdf",
  "media_details": {},
  "post": 908,
  "source_url": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/files/2012/02/Manifiesto_23Financiero_Version_Consensuada.pdf",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/909"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/885"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=909"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 908,
  "date": "2012-02-03T00:09:48",
  "date_gmt": "2012-02-02T22:09:48",
  "guid": {
    "rendered": "http://vdelacanada.tomalosbarrios.net/?p=908"
  },
  "modified": "2012-02-03T00:09:48",
  "modified_gmt": "2012-02-02T22:09:48",
  "slug": "concentracion-el-23-de-febrero",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2012/02/03/concentracion-el-23-de-febrero/",
  "title": {
    "rendered": "Concentraci\u00f3n el 23 de Febrero"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Os hacemos llegar una propuesta de concentraci\u00f3n por la Asamblea Popular de Lucero:</p>\n<p>Desde la Asamblea Popular de Lucero a todas las Asambleas y ciudadnxs.</p>\n<p>Os convocamos a una acci\u00f3n que nos gustar\u00eda hacerla global y que cada d\u00eda que pasa cuenta con mayor apoyo popular (ya se han apuntado varias Asambleas de Barrios y Pueblos, ha sido consensuada en la AG Sol de este domingo y se ha pasado a la APM para la pr\u00f3xima Asamblea Ordinaria). A\u00fan as\u00ed os invitamos a ir difundi\u00e9ndola y si quer\u00e9is ir sum\u00e1ndoos dado que no queda mucho tiempo.</p>\n<p>El 23F en Espa\u00f1a es recordado por el intento de un golpe de estado pistola en mano a nuestra democracia, pero ahora mismo estamos viviendo la misma situaci\u00f3n, esta vez son\u00a0altos ejecutivos impolutamente trajeados y adulados por pol\u00edticos y dirigentes sindicales.<br />\n<strong>Estamos en manos del 1% de la poblaci\u00f3n mundial</strong>, el cual decide nuestro porvenir, utilizando a los pol\u00edticos como marionetas. Como podemos comprobar en los\u00a0<strong>recortes sociales</strong>\u00a0(en educaci\u00f3n, sanidad,&#8230;), en los\u00a0<strong>procesos de privatizaci\u00f3n de lo p\u00fablico</strong>, en las\u00a0<strong>negociaciones colectivas</strong>, en las\u00a0<strong>subidas de impuestos</strong>,&#8230; Nos afecta a todxs en nuestra vida diaria y bajo cualquier perspectiva.</p>\n<p>Queremos volver a las calles para gritar que BASTA YA!! Que ESTA CRISIS ES UNA ESTAFA!!\u00a0<strong>SOLO LA RAZON DEL 99% PUEDE FRENAR LA VIOLENCIA DEL 1%.</strong><br />\nEl pr\u00f3ximo\u00a0<strong>23F a las 20h</strong>\u00a0haremos una\u00a0<strong>macro concentraci\u00f3n en la Puerta del SOL contra el golpe de estado de los mercados</strong>\u00a0para recordarles que seguimos en la lucha, que todav\u00eda nos queda mucho que decir y que el pueblo es soberano. Nos gustar\u00eda veros a todxs para que compartamos este gran momento y que se hiciera en toda Espa\u00f1a.\u00a0</p>\n<p>Os adjuntamos un modelo de cartel, y a la vez os invitamos a crear cada Asamblea el vuestro propio y que lo compartamos. El otro documento adjunto es el manifiesto que se ha elaborado sobre el tema.</p>\n<p><a href=\"http://vdelacanada.tomalosbarrios.net/files/2012/02/Cartel_23Financiero.pdf\">Cartel_23Financiero</a></p>\n<p><a href=\"http://vdelacanada.tomalosbarrios.net/files/2012/02/Manifiesto_23Financiero_Version_Consensuada.pdf\">Manifiesto_23Financiero,_Version_Consensuada</a></p>\n<p>\u00a0Hastag para Twitter: #23Financiero</p>\n<p>Evento en FB:\u00a0<a href=\"http://www.facebook.com/events/174561245981315/\" target=\"_blank\">http://www.facebook.com/events/174561245981315/</a>\u00a0</p>\n<p>Salud y (r)Evoluci\u00f3n!<span style=\"color: #888888\">&#8212;<br />\n<span style=\"font-size: medium;color: #ffcc33\"><strong>Asamblea de Lucero</strong></span><br />\n<span style=\"font-family: arial, sans-serif\">Blog\u00a0</span><a href=\"http://lucero.tomalosbarrios.net/\" target=\"_blank\">http://lucero.tomalosbarrios.net/</a><br />\n<span style=\"font-family: arial, sans-serif\">Facebook\u00a0</span><span style=\"color: #0000cc;font-family: arial, sans-serif\"><span style=\"text-decoration: underline\"><a href=\"http://www.facebook.com/groups/116922055060500/\" target=\"_blank\">http://www.facebook.com/groups/116922055060500/\u00a0</a></span></span><br />\n<span style=\"font-family: arial, sans-serif\">Twitter <a href=\"https://twitter.com/#%21/asamblealucero\" target=\"_blank\">@asamblealucero</a></span><br />\n<span style=\"font-family: arial, sans-serif\">Foro\u00a0</span><a href=\"https://n-1.cc/pg/groups/269879/asamblea-popular-lucero/\" target=\"_blank\">https://n-1.cc/pg/groups/269879/asamblea-popular-lucero/</a></span></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Os hacemos llegar una propuesta de concentraci\u00f3n por la Asamblea Popular de Lucero: Desde la Asamblea Popular de Lucero a todas las Asambleas y ciudadnxs. Os convocamos a una acci\u00f3n que nos gustar\u00eda hacerla global y que cada d\u00eda que &hellip; <a href=\"https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2012/02/03/concentracion-el-23-de-febrero/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 885,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/908"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/885"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=908"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/908/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=908"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=908"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=908"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 906,
  "date": "2012-02-03T00:00:37",
  "date_gmt": "2012-02-02T22:00:37",
  "guid": {
    "rendered": "http://vdelacanada.tomalosbarrios.net/files/2012/02/15M_RAZONES_11_1_2012.pdf"
  },
  "modified": "2012-02-03T00:00:37",
  "modified_gmt": "2012-02-02T22:00:37",
  "slug": "15m_razones_11_1_2012",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2012/02/03/razones-para-seguir-bajando-a-la-plaza/15m_razones_11_1_2012/",
  "title": {
    "rendered": "15M_RAZONES_11_1_2012"
  },
  "author": 885,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/files/2012/02/15M_RAZONES_11_1_2012.pdf'>15M_RAZONES_11_1_2012</a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": "<p>15M_RAZONES_11_1_2012</p>\n"
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "file",
  "mime_type": "application/pdf",
  "media_details": {},
  "post": 905,
  "source_url": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/files/2012/02/15M_RAZONES_11_1_2012.pdf",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/906"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/885"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=906"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 905,
  "date": "2012-02-03T00:00:52",
  "date_gmt": "2012-02-02T22:00:52",
  "guid": {
    "rendered": "http://vdelacanada.tomalosbarrios.net/?p=905"
  },
  "modified": "2012-02-03T00:00:52",
  "modified_gmt": "2012-02-02T22:00:52",
  "slug": "razones-para-seguir-bajando-a-la-plaza",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2012/02/03/razones-para-seguir-bajando-a-la-plaza/",
  "title": {
    "rendered": "Razones para seguir bajando a la plaza&#8230;"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Hola <a href=\"mailto:compa\u00f1er@s\">compa\u00f1er@s</a>, os adjuntamos una reflexi\u00f3n sobre distintas razones para seguir creyendo y luchando por el 15M, est\u00e1\u00a0redactado por la Asamblea de Colmenar Viejo.</p>\n<p><a href=\"http://vdelacanada.tomalosbarrios.net/files/2012/02/15M_RAZONES_11_1_2012.pdf\">15M_RAZONES_11_1_2012</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Hola compa\u00f1er@s, os adjuntamos una reflexi\u00f3n sobre distintas razones para seguir creyendo y luchando por el 15M, est\u00e1\u00a0redactado por la Asamblea de Colmenar Viejo. 15M_RAZONES_11_1_2012</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 885,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/905"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/885"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=905"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/905/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=905"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=905"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=905"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 902,
  "date": "2012-02-02T23:49:17",
  "date_gmt": "2012-02-02T21:49:17",
  "guid": {
    "rendered": "http://vdelacanada.tomalosbarrios.net/?p=902"
  },
  "modified": "2012-02-02T23:49:17",
  "modified_gmt": "2012-02-02T21:49:17",
  "slug": "youssou-esta-de-vuelta-en-leganes",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2012/02/02/youssou-esta-de-vuelta-en-leganes/",
  "title": {
    "rendered": "Youssou esta de vuelta en Legan\u00e9s"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Hola <a href=\"mailto:compa\u00f1e@s\">compa\u00f1e@s</a>, el pasado 22 de enero public\u00e1bamos\u00a0 en nuestro blog la historia de Youssou. Nuestros compa\u00f1eros de Legan\u00e9s la difundieron en las diferentes Asambleas para conseguir firmas y poner fin a la injusticia. Os adjuntamos el siguiente email recibido:</p>\n<p><span style=\"font-size: x-large\">GRACIAS \u00a0A TOD@S!</span></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><em>(A fecha de 27/01/12)<br />\n</em></p>\n<div>\n<div>\n<div>\n<div>\n<div>\n<div>Enorme alegr\u00eda, yousou ha vuelto ha legan\u00e9s. Esta ma\u00f1ana ha salido del CIES y ya est\u00e1 con nosotros!!</div>\n<div>Muchas gracias por vuestro apoyo. Cuando le veais le podreis dar un abrazo y no a trav\u00e9s de un cristal.</div>\n<div>Aunque nuestro compa\u00f1ero est\u00e1 fuera, no olvidamos a todas las personas que est\u00e1n encerradas.</div>\n<div>Que sigamos denunciando estas barbaridades y que sigamos apoyando como podamos.</div>\n<div>La solidaridad es nuestra fuerza!!!</div>\n</div>\n</div>\n</div>\n</div>\n</div>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Hola compa\u00f1e@s, el pasado 22 de enero public\u00e1bamos\u00a0 en nuestro blog la historia de Youssou. Nuestros compa\u00f1eros de Legan\u00e9s la difundieron en las diferentes Asambleas para conseguir firmas y poner fin a la injusticia. Os adjuntamos el siguiente email recibido: &hellip; <a href=\"https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2012/02/02/youssou-esta-de-vuelta-en-leganes/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 885,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/902"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/885"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=902"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/902/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=902"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=902"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=902"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 899,
  "date": "2012-02-02T23:37:07",
  "date_gmt": "2012-02-02T21:37:07",
  "guid": {
    "rendered": "http://vdelacanada.tomalosbarrios.net/files/2012/02/120126.manifestaci\u00f3n7f.cartel-1.pdf"
  },
  "modified": "2012-02-02T23:37:07",
  "modified_gmt": "2012-02-02T21:37:07",
  "slug": "120126-manifestacion7f-cartel-1",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2012/02/02/lo-publico-es-de-todos/120126-manifestacion7f-cartel-1/",
  "title": {
    "rendered": "cartel de la manifestaci\u00f3n."
  },
  "author": 885,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/files/2012/02/120126.manifestaci\u00f3n7f.cartel-1.pdf'>cartel de la manifestaci\u00f3n.</a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": "<p>cartel de la manifestaci\u00f3n.</p>\n"
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "file",
  "mime_type": "application/pdf",
  "media_details": {},
  "post": 898,
  "source_url": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/files/2012/02/120126.manifestaci\u00f3n7f.cartel-1.pdf",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/899"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/885"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=899"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 898,
  "date": "2012-02-02T23:38:01",
  "date_gmt": "2012-02-02T21:38:01",
  "guid": {
    "rendered": "http://vdelacanada.tomalosbarrios.net/?p=898"
  },
  "modified": "2012-02-02T23:38:01",
  "modified_gmt": "2012-02-02T21:38:01",
  "slug": "lo-publico-es-de-todos",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2012/02/02/lo-publico-es-de-todos/",
  "title": {
    "rendered": "LO P\u00daBLICO ES DE TODOS"
  },
  "content": {
    "rendered": "<div><strong>Una de nuestras compa\u00f1eras de Asamblea comprometida con la educaci\u00f3n p\u00fablica nos recuerda la\u00a0manisfestaci\u00f3n del 7 de febrero a las 18.30:</strong></div>\n<div></div>\n<div><strong>PLATAFORMA REGIONAL POR LA ESCUELA P\u00daBLICA</strong></div>\n<div>La Plataforma Regional por la Escuela P\u00fablica convoca a la Comunidad Educativa</div>\n<div>madrile\u00f1a a la manifestaci\u00f3n que se celebrar\u00e1 el d\u00eda 7 de febrero a las 18,30 h., desde la</div>\n<div>plaza de Neptuno hasta la Puerta del Sol, en defensa de los servicios p\u00fablicos y en</div>\n<div>rechazo a los recortes que estos est\u00e1n sufriendo.</div>\n<div>Adem\u00e1s, os comunicamos los acuerdos tomados en el seno de la Plataforma Regional</div>\n<div>con relaci\u00f3n a esta manifestaci\u00f3n, de cara a que se visibilice en ella la presencia del</div>\n<div>sector educativo madrile\u00f1o:</div>\n<p>&nbsp;</p>\n<div>\uf0b7La Plataforma Regional llevar\u00e1 pancarta propia en defensa de la educaci\u00f3n p\u00fablica.</div>\n<p>&nbsp;</p>\n<div>\uf0b7Solicitamos a todas las Plataformas Locales que acudan con su propia pancarta,si es posible, para que se manifiesten tras la pancarta de la regional. (Por supuesto, tambi\u00e9n pueden/deben llevarse pancartas de centros educativos y dem\u00e1s)</div>\n<p>&nbsp;</p>\n<div>\uf0b7Pedimos a las personas que asistan a la manifestaci\u00f3n que lleven la camiseta de la marea verde (o sudaderas, petos, etc.).</div>\n<p>&nbsp;</p>\n<div>\uf0b7Fijamos como lugar de encuentro para el sector educativo en la estatua de Vel\u00e1zquez del Paseo del Prado, a las 18h.</div>\n<p>&nbsp;</p>\n<div>Es importante que la manifestaci\u00f3n sea multitudinaria, para demostrar que no estamos dispuestos a admitir los recortes que nos quieren imponer.</div>\n<div>Por \u00faltimo, os pedimos la m\u00e1xima difusi\u00f3n de esta convocatoria.</div>\n<div>Recibid un cordial saludo.</div>\n<div>Adjuntamos en cartel:</div>\n<div><a href=\"http://vdelacanada.tomalosbarrios.net/files/2012/02/120126.manifestaci\u00f3n7f.cartel-1.pdf\">cartel de la manifestaci\u00f3n.</a></div>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Una de nuestras compa\u00f1eras de Asamblea comprometida con la educaci\u00f3n p\u00fablica nos recuerda la\u00a0manisfestaci\u00f3n del 7 de febrero a las 18.30: PLATAFORMA REGIONAL POR LA ESCUELA P\u00daBLICA La Plataforma Regional por la Escuela P\u00fablica convoca a la Comunidad Educativa madrile\u00f1a &hellip; <a href=\"https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2012/02/02/lo-publico-es-de-todos/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 885,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/898"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/885"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=898"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/898/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=898"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=898"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=898"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 892,
  "date": "2012-02-02T22:48:40",
  "date_gmt": "2012-02-02T20:48:40",
  "guid": {
    "rendered": "http://vdelacanada.tomalosbarrios.net/files/2012/02/image1.png"
  },
  "modified": "2012-02-02T22:48:40",
  "modified_gmt": "2012-02-02T20:48:40",
  "slug": "image-2",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2012/02/02/890/image-2/",
  "title": {
    "rendered": "image"
  },
  "author": 885,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/files/2012/02/image1.png'><img width=\"232\" height=\"300\" src=\"https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/files/2012/02/image1-232x300.png\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/files/2012/02/image1-232x300.png 232w, https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/files/2012/02/image1.png 400w\" sizes=\"(max-width: 232px) 100vw, 232px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/png",
  "media_details": {
    "width": "400",
    "height": "516",
    "hwstring_small": "height='96' width='74'",
    "file": "2012/02/image1.png",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "image1-150x150.png",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/files/2012/02/image1-150x150.png"
      },
      "medium": {
        "file": "image1-232x300.png",
        "width": "232",
        "height": "300",
        "source_url": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/files/2012/02/image1-232x300.png"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "image1-400x198.png",
        "width": "400",
        "height": "198",
        "source_url": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/files/2012/02/image1-400x198.png"
      },
      "full": {
        "file": "image1.png",
        "width": 400,
        "height": 516,
        "mime_type": "image/png",
        "source_url": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/files/2012/02/image1.png"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 890,
  "source_url": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/files/2012/02/image1.png",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/892"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/885"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=892"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 891,
  "date": "2012-02-02T22:47:28",
  "date_gmt": "2012-02-02T20:47:28",
  "guid": {
    "rendered": "http://vdelacanada.tomalosbarrios.net/files/2012/02/image.png"
  },
  "modified": "2012-02-02T22:47:28",
  "modified_gmt": "2012-02-02T20:47:28",
  "slug": "image",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2012/02/02/890/image/",
  "title": {
    "rendered": "image"
  },
  "author": 885,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/files/2012/02/image.png'><img width=\"232\" height=\"300\" src=\"https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/files/2012/02/image-232x300.png\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/files/2012/02/image-232x300.png 232w, https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/files/2012/02/image.png 400w\" sizes=\"(max-width: 232px) 100vw, 232px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/png",
  "media_details": {
    "width": "400",
    "height": "516",
    "hwstring_small": "height='96' width='74'",
    "file": "2012/02/image.png",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "image-150x150.png",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/files/2012/02/image-150x150.png"
      },
      "medium": {
        "file": "image-232x300.png",
        "width": "232",
        "height": "300",
        "source_url": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/files/2012/02/image-232x300.png"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "image-400x198.png",
        "width": "400",
        "height": "198",
        "source_url": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/files/2012/02/image-400x198.png"
      },
      "full": {
        "file": "image.png",
        "width": 400,
        "height": 516,
        "mime_type": "image/png",
        "source_url": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/files/2012/02/image.png"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 890,
  "source_url": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/files/2012/02/image.png",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/891"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/885"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=891"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 890,
  "date": "2012-02-02T22:52:36",
  "date_gmt": "2012-02-02T20:52:36",
  "guid": {
    "rendered": "http://vdelacanada.tomalosbarrios.net/?p=890"
  },
  "modified": "2012-02-02T22:52:36",
  "modified_gmt": "2012-02-02T20:52:36",
  "slug": "890",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2012/02/02/890/",
  "title": {
    "rendered": ""
  },
  "content": {
    "rendered": "<p style=\"text-align: left\" align=\"center\"><strong>Un compa\u00f1ero de la Asamblea la Encina quiere compartir con nosotros el siguiente documento:</strong></p>\n<p align=\"center\"><strong></strong>\u00a0</p>\n<p align=\"center\"><strong>IIDH NUEVAMENTE SE SOLIDARIZA</strong></p>\n<p align=\"center\"><strong>CON BALTASAR GARZ\u00d3N REAL</strong></p>\n<p><em></em>\u00a0</p>\n<p><span style=\"font-size: small\"><em>San Jos\u00e9, Costa Rica, 20 de enero de 2012</em>. Desde septiembre de 2009, el Instituto Interamericano de Derechos Humanos, particularmente su Director Ejecutivo, ha venido siguiendo con preocupaci\u00f3n la persecuci\u00f3n pol\u00edtica contra el juez de la Audiencia Nacional espa\u00f1ola Baltasar Garz\u00f3n Real. Tres acusaciones, entre ellas la promovida en el <em>caso G\u00fcrtel</em> por las escuchas telef\u00f3nicas a los abogados defensores y a los propios imputados \u2013que fueron mantenidas por el juez que continu\u00f3 conociendo el caso- le obligan a comparecer a partir del 17 de enero de 2012, ante las entidades administradoras de la justicia en su pa\u00eds, en un procedimiento realizado de forma dudosa. Se trata de castigar a quien persigue la corrupci\u00f3n desde la justicia. Se trata de callar a quien desmonta la impunidad desde la justicia. Se trata de silenciar al juez honrado que enjuicia a quienes han violado los derechos humanos y cometido cr\u00edmenes de lesa humanidad.\u00a0</span></p>\n<p><span style=\"font-size: small\">Con decisi\u00f3n y valent\u00eda, el juez Garz\u00f3n emprendi\u00f3 acciones en casos de delitos contra los derechos humanos, como los perpetrados durante la guerra civil espa\u00f1ola (1936-1939), el gobierno de Franco (1939-1975) y las causas contra Augusto Pinochet, Alfredo Scilingo y las desapariciones forzadas de ciudadanos y ciudadanas espa\u00f1olas en Argentina, por citar las m\u00e1s relevantes. En todas ellas, Baltasar Garz\u00f3n dio respuestas judiciales efectivas a las demandas de las v\u00edctimas o sus familiares, evidenciando que cualquier amnist\u00eda es encubrimiento de cobardes. Por destapar la corrupci\u00f3n, hoy se le juzga injustamente por aquellos que se niegan a afrontar con la justicia los graves hechos que siguen empobreciendo, denigrando y dividiendo a la sociedad espa\u00f1ola.\u00a0</span>\u00a0</p>\n<p><span style=\"font-size: small\">El juez Garz\u00f3n ha actuado desde su convicci\u00f3n democr\u00e1tica, desde sus firmes principios judiciales anclados en los derechos humanos, sin sesgos ni adscripciones partidistas, con el \u00fanico inter\u00e9s de servir a la justicia y en cumplimiento de las obligaciones internacionales de los Estados en materia de reparaciones para las v\u00edctimas, que ineludiblemente contemplan la investigaci\u00f3n, juicio y castigo de los responsables de cr\u00edmenes imprescriptibles.</span>\u00a0</p>\n<p><span style=\"font-size: small\">IIDH y su Director Ejecutivo nuevamente se pronuncian en solidaridad con el juez Baltasar Garz\u00f3n Real, un hombre excepcional, un profesional \u00edntegro, un jurista comprometido con la democracia y la justicia. El juez Garz\u00f3n es, adem\u00e1s un colaborador cercano e imprescindible de nuestra instituci\u00f3n, cuya participaci\u00f3n se ha destacado en los Cursos Interdisciplinarios en Derechos Humanos de agosto de 2000 y agosto de 2011.</span>\u00a0</p>\n<p><span style=\"font-size: small\">Es pertinente recordar en este momento, como se asentara en el comunicado del 22 de septiembre de 2009, que \u201cla m\u00e1s grande lecci\u00f3n del juez Garz\u00f3n Real a nuestra Am\u00e9rica en la causa contra el general Augusto Pinochet, no solo fue su visi\u00f3n y pertinencia judicial para que prevalecieran los derechos humanos sobre cualquier ilegalidad, sino tambi\u00e9n su valor, coraje y fortaleza para afrontar riesgos personales y familiares para comprender y hacer v\u00e1lido el derecho a la verdad de las v\u00edctimas.\u201d</span>\u00a0</p>\n<p><span style=\"font-size: small\">Como en otras ocasiones, el IIDH solidariamente espera que cualquier acusaci\u00f3n contra el honorable jurista Baltasar Garz\u00f3n Real sea desestimada y que prevalezca la justicia, porque la defensa de los valores y principios de los derechos humanos es una obligaci\u00f3n universal.</span></p>\n<p>Informaci\u00f3n y Centro de Documentaci\u00f3n<br />\nInstituto Interamericano de Derechos Humanos<br />&#8212;<br />\n<strong>Oficina Regional IIDH Suram\u00e9rica</strong><br />\n<strong>Instituto Interamericano de Derechos Humanos, IIDH</strong><br />\n<strong>Edificio MERCOSUR.- Oficina 211</strong><br />\n<strong>Montevideo, Uruguay</strong><br />\n<strong></strong>\u00a0<br />\n<strong>Tel./Fax (598) 2 410 88 75</strong><br />\n<strong>(598) 2 410 88 76</strong><br />\n<strong></strong>\u00a0<br />\n<strong><a href=\"https://mail.google.com/mail/h/2spugee252xs/?&amp;v=b&amp;cs=wh&amp;to=iidhsuramerica@iidh.ed.cr\" target=\"_blank\">iidhsuramerica@iidh.ed.cr</a></strong><br />\n<strong><a href=\"http://www.iidh.ed.cr/\" target=\"_blank\">http://www.iidh.ed.cr</a></strong><br />\n<strong><br />\n</strong></p>\n<p><strong></strong></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Un compa\u00f1ero de la Asamblea la Encina quiere compartir con nosotros el siguiente documento: \u00a0 IIDH NUEVAMENTE SE SOLIDARIZA CON BALTASAR GARZ\u00d3N REAL \u00a0 San Jos\u00e9, Costa Rica, 20 de enero de 2012. Desde septiembre de 2009, el Instituto Interamericano &hellip; <a href=\"https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2012/02/02/890/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 885,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/890"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/885"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=890"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/890/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=890"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=890"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=890"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 885,
  "date": "2012-01-24T17:27:31",
  "date_gmt": "2012-01-24T15:27:31",
  "guid": {
    "rendered": "http://vdelacanada.tomalosbarrios.net/?p=885"
  },
  "modified": "2012-01-24T17:27:31",
  "modified_gmt": "2012-01-24T15:27:31",
  "slug": "concentracion-en-sol-por-una-banca-publica",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2012/01/24/concentracion-en-sol-por-una-banca-publica/",
  "title": {
    "rendered": "Concentraci\u00f3n en Sol por una Banca P\u00fablica"
  },
  "content": {
    "rendered": "<div></div>\n<div></div>\n<div></div>\n<div><span style=\"font-size: medium\">Desde Acampada Sol nos llega esta informaci\u00f3n:<strong><br />\n</strong></span></div>\n<div></div>\n<div></div>\n<div><span style=\"font-size: medium\"><strong>\u00a0</strong></span></div>\n<div><span style=\"font-size: medium\"><strong>\u00a0</strong></span></div>\n<div><span style=\"font-size: medium\"><strong>El grupo de econom\u00eda Sol convoca a todos los barrios y pueblos de Madrid el s\u00e1bado 28 de enero en la puerta del Sol de Madrid por una Banca P\u00fablica bajo control social. Contra el expolio de las cajas de ahorros.</strong></span></div>\n<p>Salvar a los bancos ha costado m\u00e1s de dos billones de euros en ayudas directas y tres billones inyectados por los bancos centrales mundiales.<br />\nEn Espa\u00f1a 128.561 millones de euros.<br />\nLa primera medida de este gobierno ha sido conceder 100.000 millones en avales a los bancos.<br />\n<strong>Para eso s\u00ed hay dinero. Y ahora, en un escandaloso expolio, les regalan las Cajas de Ahorros.</p>\n<p>Foro POR UNA BANCA P\u00daBLICA BAJO CONTROL SOCIAL.<br />\nCONTRA EL EXPOLIO DE LAS CAJAS DE AHORRO<br />\n28 ENERO 2012 PUERTA DEL SOL</p>\n<p></strong>11:00 LECTURA DE DOCUMENTO DE DENUNCIA FRENTE AL BANCO DE ESPA\u00d1A<br />\n(Todxs juntxs hacia Sol)<br />\n12:00 Ponencia CARLOS S\u00c1NCHEZ MATO<br />\n13:00 Ponencia DANIEL VILA<br />\n14:00 Representaci\u00f3n \u00abDAVOS 2012\u00bb</p>\n<p>Organiza: Grupo de Econom\u00eda Sol</p>\n<p><span style=\"font-size: x-large\">\u00a1\u00a1\u00a1\u00a1\u00a1\u00a1\u00a1Cuantos m\u00e1s seamos, m\u00e1s se oir\u00e1n nuestras reivindicaciones!!!!!!</span><span style=\"color: #888888\"><br />\n</span></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Desde Acampada Sol nos llega esta informaci\u00f3n: \u00a0 \u00a0 El grupo de econom\u00eda Sol convoca a todos los barrios y pueblos de Madrid el s\u00e1bado 28 de enero en la puerta del Sol de Madrid por una Banca P\u00fablica bajo &hellip; <a href=\"https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2012/01/24/concentracion-en-sol-por-una-banca-publica/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 885,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/885"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/885"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=885"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/885/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=885"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=885"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=885"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 880,
  "date": "2012-01-24T17:21:24",
  "date_gmt": "2012-01-24T15:21:24",
  "guid": {
    "rendered": "http://vdelacanada.tomalosbarrios.net/?p=880"
  },
  "modified": "2012-01-24T17:21:24",
  "modified_gmt": "2012-01-24T15:21:24",
  "slug": "consulta-popular-15-de-mayo",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2012/01/24/consulta-popular-15-de-mayo/",
  "title": {
    "rendered": "Consulta Popular 15 de Mayo"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Desde la Comisi\u00f3n Estatal de Consultas Ciudadanas hemos recibido esta informaci\u00f3n que consideramos de alt\u00edsimo inter\u00e9s y procedemos a compartir:</p>\n<p>Hola a todos,</p>\n<p>os escribimos desde la Comisi\u00f3n Estatal de Consultas Ciudadanas porque se ha puesto en marcha una Consulta Popular 15M a la que nos gustar\u00eda que se sumara todo el movimiento!</p>\n<p>Resumiendo mucho se trata de hacer una consulta popular en todo el pa\u00eds en torno a 5 temas prioritarios: Democracia, Deuda, Bienes p\u00fablicos y recortes, Vivienda y Derechos laborales. La consulta se har\u00e1 del 15 de mayo (nuestro aniversario) a finales de julio\u00a0 y esperamos que participen millones de personas.<br />\nLas preguntas se decidir\u00e1n entre las asambleas, as\u00ed como organizaciones y movimientos sociales que quieran participar. La organizaci\u00f3n de la consulta tambi\u00e9n correr\u00e1 a cargo de todo el que se quiera sumar al proyecto. Por ello, te invitamos a que te unas al proyecto cuanto antes, porque tu ayuda es fundamental!</p>\n<p>Tienes una descripci\u00f3n detallada de la Consulta Popular colgada en:</p>\n<p><a href=\"http://consultapopular15m.wordpress.com/objetivos/\" target=\"_blank\">http://consultapopular15m.wordpress.com/objetivos/</a>\u00a0 (y tambi\u00e9n en Propongo, por si quieres debatir sobre la propuesta o colgar otras propuestas similares: <a href=\"http://propongo.tomalaplaza.net/12075/consulta-popular-15m\" target=\"_blank\">http://propongo.tomalaplaza.net/12075/consulta-popular-15m</a> )</p>\n<p>Si te interesa a ti o a tu asamblea, o conoces alguna asociaci\u00f3n que quiera participar, manda un correo a:<br />\n<a href=\"mailto:consultapopular15m@gmail.com\" target=\"_blank\">consultapopular15m@gmail.com</a><br />\no utiliza alguno de estos otros medios de contacto: <a href=\"http://consultapopular15m.wordpress.com/contactos/\" target=\"_blank\">http://consultapopular15m.wordpress.com/contactos/</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Desde la Comisi\u00f3n Estatal de Consultas Ciudadanas hemos recibido esta informaci\u00f3n que consideramos de alt\u00edsimo inter\u00e9s y procedemos a compartir: Hola a todos, os escribimos desde la Comisi\u00f3n Estatal de Consultas Ciudadanas porque se ha puesto en marcha una Consulta &hellip; <a href=\"https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2012/01/24/consulta-popular-15-de-mayo/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 885,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/880"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/885"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=880"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/880/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=880"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=880"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=880"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 873,
  "date": "2012-01-24T17:08:59",
  "date_gmt": "2012-01-24T15:08:59",
  "guid": {
    "rendered": "http://vdelacanada.tomalosbarrios.net/?p=873"
  },
  "modified": "2012-01-24T17:13:35",
  "modified_gmt": "2012-01-24T15:13:35",
  "slug": "deshaucios-ponemos-nombre-a-una-de-tantas-historias",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2012/01/24/deshaucios-ponemos-nombre-a-una-de-tantas-historias/",
  "title": {
    "rendered": "Deshaucios: ponemos nombre a una de tantas historias"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Una compa\u00f1era de la Asamblea nos ha enviado esta historia para que le demos difusi\u00f3n. A continuaci\u00f3n se expone el caso de una familia afectada por la crisis, a punto de quedarse en la calle y c\u00f3mo cada uno de nosotros podemos colaborar para evitarlo.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Paola y Marcelo son una pareja joven que vive con sus dos hijas en Alfafar, un peque\u00f1o pueblo de la provincia de Valencia. Si nadie lo evita, en unas semanas estar\u00e1n en la calle y los servicios sociales podr\u00edan separarlos de sus hijas.</p>\n<p>Hace unos a\u00f1os Paola y Marcelo decidieron formar una familia y se compraron un piso en Alfafar. El Deutsche Bank les concedi\u00f3 una hipoteca con avales cruzados: Paola avalaba a su hermana y \u00e9sta avalaba a Paola. Cuando la hermana de Paola se qued\u00f3 sin empleo y no pudo hacer frente a los pagos de la hipoteca, fue desahuciada. Poco tiempo despu\u00e9s, Paola y Marcelo tambi\u00e9n perdieron su empleo. El banco les embarg\u00f3 su vivienda y se la adjudic\u00f3 a s\u00ed mismo a precio de ganga (el 60 % del valor de tasaci\u00f3n). Pero al <strong>Deutsche Bank</strong> no le basta con haberse quedado con el piso haciendo un negocio redondo: ahora<strong> le reclama a Paola una deuda de 70.000 euros por su piso y 40.000 m\u00e1s por el piso de su hermana</strong>.</p>\n<p>Paola, su marido y sus hijos <strong>no tienen donde irse a vivir</strong>. Si no tienen una casa, los servicios sociales <strong>le quitar\u00e1n la custodia de sus hijas</strong> de 3 y 7 a\u00f1os. Y adem\u00e1s <strong>deber\u00e1n seguir pagando la deuda</strong> de 110.000 euros al Deutsche Bank. Una deuda que<strong> les condena a la pobreza de por vida</strong>. Tenemos poco tiempo para evitar que destrocen esta familia. Necesitamos que miles de personas le pidan al Deutsche Bank que evite esta injusticia.</p>\n<p><strong><a href=\"http://email.actuable.es/wf/click?upn=7Qr10rFqkzyYiHqas6UB-2Bd9-2BaFH67uODgMnbBwlgfxqm4tQ0ylhMWivhS5ZollmXlGRIdYCRqUHv1LQz3y-2F7uteDsM8oVwf9QU6QoYCfnqfmOkFsgiPBv-2BqoI3zUxl9H_vHG-2FOwR9d1uQTY8GIvvVeQh9-2B8m04Xo-2Bs-2FhXSguZpW45RcgEwVLeVZygiOGKomdNXzosmf3GNVjsGfKIgBKKut5sXXClQXISeUWiEwk068vuXHBhgfMjp-2FZZqIa8hupuhSCuu2HawDJNWRJya5zl8JDj5T36Bdxk-2FoirELvMw7hvNDSafWPKfLllvxUWke-2BO5q8Vgz6XCDu2W6-2FdewgBuFTdEogua6a5WCdTx8qnKJqLrhY0jK-2BphQttGCOlo95CSAUaERhG7G6m0QffD9-2Bex3nCnmRb-2FUh771Oc2ww1wpYXkNFdU8ook2Ltf3pB4hi-2FW1Y70rxzg-2BtEBdNVeJtchA-3D-3D\" target=\"_blank\">Firma y difunde la petici\u00f3n pidi\u00e9ndole al Presidente del Deutsche Bank que acepte la vivienda ya embargada para saldar la hipoteca de Paola y le alquile la misma a un precio justo &gt;&gt;</a></strong></p>\n<p>La situaci\u00f3n de la familia de Paola no es \u00fanica. <strong>Miles de personas en Espa\u00f1a est\u00e1n sufriendo estos abusos de la banca, que se aprovecha de la desesperada situaci\u00f3n de muchas personas humildes para hacer un triple negocio de oro</strong>: desahuciar a los propietarios, quedarse con la vivienda a precio de ganga, volver a venderla a precio de mercado y seguir cobr\u00e1ndole a la familia desahuciada una deuda que les condena de por vida a la pobreza y la marginaci\u00f3n.</p>\n<p>Paola y Marcelo son personas honradas que han tenido la desgracia de quedarse sin empleo. Mientras, el Deutsche Bank anuncia beneficios de m\u00e1s de 4.000 millones de euros en 2011. Por eso sus vecinos se han movilizado para detener esta injusticia. Ay\u00fadales a evitar que Paola y Marcelo pierdan a sus hijas.</p>\n<p><a href=\"http://actuable.es/peticiones/queremos-paola-marcelo-y-sus-dos-hijas-continuen-viviendo\"><strong>P\u00eddele al Deutsche Bank que encuentre una soluci\u00f3n, saldando la deuda de Paola y Marcelo con la entrega de la vivienda y alquil\u00e1ndoles la misma a un precio asequible &gt;&gt; </strong></a></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Gracias por tu compromiso,<br />\nIrene, Fabio, Albert y el resto del equipo de <a href=\"http://email.actuable.es/wf/click?upn=7Qr10rFqkzyYiHqas6UB-2BfQvjESwkG4YklV5QZo-2FrUk-3D_vHG-2FOwR9d1uQTY8GIvvVeQh9-2B8m04Xo-2Bs-2FhXSguZpW45RcgEwVLeVZygiOGKomdNXzosmf3GNVjsGfKIgBKKuvJWdoe7NQKOZ-2F0qwTDhn89fmGugzbjAOOXmkl-2FLL8ihwqsilEvjLH3rRt0SlYFhj-2FwPqLuXJymS3O94JUMW8iDvMukl00juLB42zVqF-2BL3xQt8-2B74t5XA8klE9JKvTYEv-2F3fmCrMNDb5qM3E9QyZXqUmB5t-2FDpKFJX0MjIdMIhSgEaYiBN7c4AA8qwvN9Ig0OpScYzkaRCRSuSn8rxBPr-2FV2NZf8yvnu6XFhwY8UXZ424dEr-2FYfVI6BiGB57vgY-2Fw-3D-3D\" target=\"_blank\">Actuable</a></p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Una compa\u00f1era de la Asamblea nos ha enviado esta historia para que le demos difusi\u00f3n. A continuaci\u00f3n se expone el caso de una familia afectada por la crisis, a punto de quedarse en la calle y c\u00f3mo cada uno de &hellip; <a href=\"https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2012/01/24/deshaucios-ponemos-nombre-a-una-de-tantas-historias/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 885,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/873"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/885"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=873"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/873/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=873"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=873"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=873"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 868,
  "date": "2012-01-24T17:01:16",
  "date_gmt": "2012-01-24T15:01:16",
  "guid": {
    "rendered": "http://vdelacanada.tomalosbarrios.net/?p=868"
  },
  "modified": "2012-01-24T17:01:16",
  "modified_gmt": "2012-01-24T15:01:16",
  "slug": "gran-marcha-por-el-agua-en-peru",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2012/01/24/gran-marcha-por-el-agua-en-peru/",
  "title": {
    "rendered": "Gran Marcha por el Agua en Per\u00fa"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Desde \u00abpol\u00edtica internacional 15M\u00bb nos llega este art\u00edculo que consideramos de inter\u00e9s compartir:</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>El 1 de Febrero\u00a0se inicia en Per\u00fa la Gran Marcha del Agua, en defensa de la Pachamama (Madre Tierra), por que se escuche la voz de los pueblos afectados por la miner\u00eda salvaje. Por el derecho a vivir dignamente y en paz, en armon\u00eda y respeto con la naturaleza.<br />\nEl agua, Derecho Humano.</p>\n<div><span style=\"color: #0066cc;font-size: x-large\"><strong>Peque\u00f1os riachuelos hacen el gran r\u00edo de vida</strong></span></div>\n<div><span style=\"text-decoration: underline\"><span style=\"color: #0066cc\"><img alt=\"\" width=\"493\" height=\"374\" /></span></span><br />\nImagen: Quiroz. Fuente, en\u00a0<a href=\"http://www.ojodigital.com/foro/paisajes/73468-torrente-no-el-de-las-pelis.html\" target=\"_blank\">Ojo Digital</a></div>\n<div>Por Marco Arana Zegarra*</div>\n<div>15 de enero, 2012.- Desde la ma\u00f1ana del viernes 09 de noviembre en que, junto al pueblo movilizado de Cajamarca convocamos a la realizaci\u00f3n de la Gran Marcha Nacional del Agua, muchas organizaciones sociales, frentes defensa, colectivos ciudadanos, estudiantes universitarios, artistas, gremios y partidos democr\u00e1ticos y progresistas, a la manera de peque\u00f1os riachuelos, se han ido sumando y adhiriendo a la Marcha para defender el derecho al agua.</div>\n<div>A lo largo y ancho del pa\u00eds se ha iniciado la elaboraci\u00f3n y difusi\u00f3n de afiches, cantos, dibujos; se organizan reuniones; vigilias y jornadas de oraci\u00f3n en iglesias evang\u00e9licas y cat\u00f3licas; se escriben art\u00edculos; se hacen murales; movilizaciones; eventos culturales; circulan cientos de comunicaciones electr\u00f3nicas que cada vez logran m\u00e1s adhesiones; se realizan interesantes comunicaciones y aportes a trav\u00e9s de las redes sociales; se difunden online fotograf\u00edas art\u00edsticas y testimoniales y creativos videoclips que ilustran sobre la lucha de los pueblos andinos por el agua.</div>\n<div>Todas son iniciativas ciudadanas que est\u00e1n brotando en pleno respaldo a la noble lucha del pueblo de Cajamarca que se defiende de la agresi\u00f3n ecocida del Minas Conga afirmando que el agua es un derecho humano irrenunciable.</div>\n<div>Recientemente en Lima, hemos tenido una reuni\u00f3n de m\u00e1s de 70 delegados de diversas regiones, gremios, y colectivos ciudadanos del pa\u00eds. El esp\u00edritu fue de fraternidad, de solidaridad, de compromiso con la defensa del derecho al agua en el contexto del cambio clim\u00e1tico que vuelve m\u00e1s vulnerables a los m\u00e1s pobres.</div>\n<div>Los acuerdos que se tomaron estuvieron marcados por la generosidad de quienes se juntan para respaldar la causa del movimiento social que reclama su derecho a ser consultado, a que se le respete y escuche en las decisiones sobre su modelo de desarrollo, su participaci\u00f3n socialmente justa en el crecimiento econ\u00f3mico, la prohibici\u00f3n de la miner\u00eda en cabeceras de cuencas y de la miner\u00eda de cianuro y mercurio que est\u00e1 causando tantos da\u00f1os a la tierra y el agua y, adem\u00e1s, tanto sufrimiento a quienes las defienden puesto que est\u00e1n siendo difamados, perseguidos, denunciados, reprimidos, encarcelados, heridos y en algunos casos hasta asesinados como ha ocurrido en Piura, Cajamarca y el Valle de Tambo.</div>\n<div>La Marcha del Agua partir\u00e1 de las lagunas de Cajamarca el d\u00eda 1ro. de febrero y llegar\u00e1 al Lima el jueves 09 de febrero y el d\u00eda s\u00e1bado 11 culminar\u00e1 en Lima con la instalaci\u00f3n del Foro Nacional de Justicia H\u00eddrica, en el cual se debatir\u00e1 p\u00fablica y program\u00e1ticamente la problem\u00e1tica del agua y las propuestas de leyes y pol\u00edticas que se impulsar\u00e1n en adelante.</div>\n<div>Desde los sectores excluyentes, racistas y corruptos del pa\u00eds van a hacer todo lo posible para desacreditar el car\u00e1cter de la Marcha del Agua buscando generar confusi\u00f3n y zozobra para que la Gran Lima siga en su somnolencia y no se solidarice con los pueblos que marchan.</div>\n<div>No dejemos que los fabricantes del temor y el miedo paralicen la solidaridad en Lima! La Marcha tiene un car\u00e1cter plenamente pac\u00edfico, amplio, democr\u00e1tico y hasta festivo.</div>\n<div>Ninguna de las organizaciones y ciudadanos que la estamos convocando viene con suspicacias o intereses ocultos, sino que viene con su esperanza de cambio, viene a aportar y trabajar, convocando a cada vez m\u00e1s ciudadanos y ciudadanas, promoviendo, tipo minka, que los m\u00faltiples saberes y capacidades de los pueblos de la amazon\u00eda, sierra y costa se encuentren y den la mano para construir una conciencia y una actitud pol\u00edtica nuevas: en las que la defensa de la dignidad humana, el respeto de los derechos ambientales y de todos los seres vivos que somos acogidos por la Pachamama nos sintamos comprometidos activa e irrenunciablemente, sabiendo que ya no podemos permitirnos, en el Per\u00fa, el lujo de no vivir defendiendo el agua y la tierra y de espaldas a su acaparamiento, destrucci\u00f3n o contaminaci\u00f3n como ha venido ocurriendo.</div>\n<div>Los que participaremos en la Marcha seremos vigilantes para que \u00e9sta no sea infiltrada por quienes promueven la injustica, el abuso, la corrupci\u00f3n, sea desde la empresas, grupos pol\u00edticos violentistas, o a\u00fan desde una ciudadan\u00eda leg\u00edtimamente indignada que por la grave situaci\u00f3n a la que ha sido llevada se ha cansado de esperar, es a estos \u00faltimos a los que los caminantes queremos devolverles la esperanza.</div>\n<div>Sabemos bien que una expresi\u00f3n ciudadana de defensa de la vida, como la Marcha del Agua, no puede, en modo alguno, justificar el uso de la violencia por lo que desde ya rechazamos que en algunos de los grandes medios de comunicaci\u00f3n de la capital se difundan falsas interpretaciones y calumnias que tienen objetivos pol\u00edticos bien planificados: deslegitimar, desacreditar, para seguir permitiendo que contin\u00faen los abusos contra los pueblos m\u00e1s pobres y la destrucci\u00f3n de la Madre Tierra y el agua.</div>\n<div>Frente a los que denigran a los pueblos que defienden el derecho al agua afirmamos que los organizadores y convocadores de la Marcha tenemos valores democr\u00e1ticos compartidos con inmensa mayor\u00eda de peruanos y peruanas: la defensa irrestricta de los derechos humanos, los derechos territoriales de los pueblos ind\u00edgenas y las comunidades campesinas, la necesidad de descentralizar y fortalecer el poder de los municipios, la necesidad de una conciencia ecologista m\u00e1s amplia, la lucha contra la discriminaci\u00f3n, el racismo y toda forma de exclusi\u00f3n social, el respeto de la diversidad cultural, art\u00edstica, sexual, \u00e9tnica; la lucha contra la corrupci\u00f3n, el respeto por la libertad de culto en un estado laico, valores todos ellos que est\u00e1n contribuyendo a enriquecer y profundizar la democracia.</div>\n<div>Dado que necesitamos coordinar acciones, fomentar el surgimiento de m\u00e1s voluntades que, junto a la creatividad y espontaneidad que se ha ido sumando, para que la Marcha pueda tener \u00e9xito, los convocamos para tomar contacto, difundir, apoyar de m\u00faltiples formas, participar activamente con sus organizaciones y familiares y amigos para que puedan sumarse a esta iniciativa ciudadana en solidaridad con la lucha del pueblo de Cajamarca. Como hay mucha tarea prevista, entonces que sea tambi\u00e9n mucha la generosidad, la disponibilidad, la confianza, la amistad comprometidas en la respuesta.</div>\n<div>Nuestra marcha no es una de sacrificio, es m\u00e1s bien una de alegr\u00eda, de esperanzas plenas, junto a todos aquellos que saben que solo poni\u00e9ndonos a andar en compa\u00f1\u00eda haremos el camino para un pa\u00eds mejor de los que vendr\u00e1n despu\u00e9s. Por ello, inscribimos la Marcha en el esp\u00edritu de la construcci\u00f3n de un nuevo pa\u00eds, desafiando el pesimismo de quienes creen que todo est\u00e1 perdido.</div>\n<div>Los caminantes de la Marcha sabemos que lo queda por ganar es mucho m\u00e1s y no podr\u00e1 ser frenado por la codicia, el ego\u00edsmo, la indiferencia y menos por quienes tradicionalmente han detentado el poder y que desde la econom\u00eda y la pol\u00edtica y contin\u00faan hoy manipulando los grandes medios de comunicaci\u00f3n solo para defender los intereses de peque\u00f1os grupos de poder.</div>\n<div>Un pa\u00eds m\u00e1s justo, fraterno y solidario se ha puesto en marcha, la defensa del agua y la Pachamama los convoca, los inspira, los une. Bienvenidos a la GRAN MARCHA NACIONAL DEL AGUA, sean cada uno y una de Uds. parte de los peque\u00f1os manantiales y riachuelos que alimenten el gran r\u00edo que nos da la vida y nos devuelve la esperanza.</div>\n<div>Marco Arana Zegarra<br />\nCoordinador Nacional de la Marcha</div>\n<h3>Algunas acciones de preparaci\u00f3n de la marcha</h3>\n<div>\n<ul>\n<li><strong>S\u00e1bado 07:</strong>\u00a0Encuentro de la Coordinadora Andino-Amaz\u00f3nica en Chiclayo y Asamblea Nacional de l\u00edderes y organizaciones sociales en Lima.</li>\n<li><strong>Lunes 16:</strong>\u00a0Asamblea preparatoria en Huancayo.</li>\n<li><strong>S\u00e1bado 27:</strong>\u00a0Asamblea de comisiones de regantes del valle del Jequetepeque en Guadalupe.</li>\n<li>Encuentros de organizaciones sociales en diversas regiones, provincias y distritos del pa\u00eds.</li>\n</ul>\n</div>\n<h3>Itinerario nacional de la marcha:</h3>\n<ul>\n<li><strong>Mi\u00e9rcoles 01 de febrero:</strong>\u00a0Inicio de la Marcha del Agua en las lagunas de Cajamarca.</li>\n<li><strong>Jueves 02 de febrero:</strong>\u00a0Marcha de los c\u00e1ntaros en la ciudad de Cajamarca y partida a Choropampa y Ciudad de Dios.</li>\n<li><strong>Viernes 10 de febrero:</strong>\u00a0acogida en Lima de los Caminantes por el Agua que llegan desde las diversas regiones.\n<ul>\n<li>Desde el sur: Valle del Mantaro, Valle del Tambo, Moquegua.</li>\n<li>Desde el Norte: Ayavaca, Huancabamba, El Chira, Valle La Leche, Za\u00f1a, Jequetepequepe.</li>\n<li>(Se est\u00e1 confirmando presencia de m\u00e1s organizaciones).</li>\n</ul>\n</li>\n<li><strong>S\u00e1bado 11 de febrero:</strong>\u00a0Foro Nacional de Justicia H\u00eddrica y Megaevento Cultural.</li>\n<li><strong>Segunda quincena de febrero:</strong>\u00a0Carnavales de Cajamarca en defensa de las aguas.</li>\n</ul>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Desde \u00abpol\u00edtica internacional 15M\u00bb nos llega este art\u00edculo que consideramos de inter\u00e9s compartir: &nbsp; El 1 de Febrero\u00a0se inicia en Per\u00fa la Gran Marcha del Agua, en defensa de la Pachamama (Madre Tierra), por que se escuche la voz de &hellip; <a href=\"https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2012/01/24/gran-marcha-por-el-agua-en-peru/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 885,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/868"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/885"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=868"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/868/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=868"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=868"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=868"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 863,
  "date": "2012-01-24T16:58:40",
  "date_gmt": "2012-01-24T14:58:40",
  "guid": {
    "rendered": "http://vdelacanada.tomalosbarrios.net/?p=863"
  },
  "modified": "2012-01-24T16:58:40",
  "modified_gmt": "2012-01-24T14:58:40",
  "slug": "firmas-contra-la-privatizacion-de-la-sanidad-publica-en-madrid",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2012/01/24/firmas-contra-la-privatizacion-de-la-sanidad-publica-en-madrid/",
  "title": {
    "rendered": "Firmas contra la privatizaci\u00f3n de la sanidad p\u00fablica en Madrid"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Desde la asamblea de Torrelodones nos env\u00edan este mensaje que pasamos a reproducir:</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<div>\n<div>\n<p>Hola a todos y a todas. No s\u00e9 si sab\u00e9is que la Comunidad de Madrid ha propuesto hace\u00a0escasamente 3 semanas a las constructoras que construyeron los \u00faltimos\u00a0hospitales que se queden con la explotaci\u00f3n de los mismos durante 30 a\u00f1os a\u00a0cambio, me imagino, de no pagarles la obra. Est\u00e1n vendiendo NUESTROS\u00a0HOSPITALES P\u00daBLICOS a DRAGADOS, SACYR, CONSTRUCTORA HISP\u00c1NICA, ETC&#8230;Unas\u00a0joyitas de constructoras, que las conocemos todos y bien. Imaginaos la\u00a0gesti\u00f3n que van a hacer.</p>\n</div>\n</div>\n<div>\n<div>\n<div>\n<div>\n<div>\n<div>\n<div>\n<div>\n<div>\n<div>\n<div>\n<div>\n<div>\n<div>\n<div>\n<div>\n<div>\n<div>\n<div>\n<div>\n<div>\n<div>\nPor favor, enviadlo al mayor n\u00famero de personas posible. Como no luchemos\u00a0ahora este gobierno de la Comunidad de Madrid acaba con todo y m\u00e1s b\u00e1sico,\u00a0EDUCACI\u00d3N y SANIDAD.</p>\n<p>T\u00f3mate 1 minuto para firmar la solicitud de derogaci\u00f3n de la Ley /15/97 que\u00a0permite la privatizaci\u00f3n de la Sanidad p\u00fablica. Entre todas y todos tenemos\u00a0que aportar lo que podamos para frenar este desprop\u00f3sito en el que se est\u00e1n\u00a0convirtiendo nuestros servicios p\u00fablicos.</p>\n<p>Aparte de la privatizaci\u00f3n de los nuevos hospitales, el gobierno de\u00a0Esperanza Aguirre ha iniciado la privatizaci\u00f3n de la Atenci\u00f3n Primaria,\u00a0existiendo centros de salud que ya tienen algunas plantas privadas, con\u00a0consultas privadas y m\u00e9dicos contratados de manera privada!!</p>\n<p>En 2 o 3 a\u00f1os el sistema nacional de salud no ser\u00e1 m\u00e1s que un conglomerado\u00a0de empresas privadas, que dejar\u00e1n de pautar ciertos tratamientos o no\u00a0realizar\u00e1n intervenciones quir\u00fargicas si el gasto no les conviene.</p>\n<p>Este hecho se est\u00e1 constatando ya en el Hospital del Sureste, donde a\u00a0enfermos con un tratamiento caro se les est\u00e1 negando el mismo.<br />\nLos nuevos hospitales, como ya sab\u00e9is est\u00e1n funcionando con el m\u00ednimo de\u00a0personal, en algunos casos esto repercute tanto en la calidad de los\u00a0cuidados que se est\u00e1n dando situaciones en las que se pone en peligro la\u00a0vida de los pacientes, \u00bfquieres quedarte a un lado?</p>\n<p>Firma en:\u00a0<a href=\"http://www.casmadrid.org/includes/firmas_ley_1597.html\" target=\"_blank\">http://www.casmadrid.org/includes/firmas_ley_1597.html</a></p>\n</div>\n</div>\n</div>\n</div>\n</div>\n<div>\n<div>\n<div>\n<div>\n<div>\n<p>Te pido que lo env\u00edes al mayor n\u00famero de contactos posibles.</p>\n</div>\n</div>\n</div>\n</div>\n</div>\n<div>\n<div>\n<div>\n<div>\n<div>\n<p>Adem\u00e1s puedes descargarte la hoja de firmas en la misma p\u00e1gina.</p>\n</div>\n</div>\n</div>\n</div>\n</div>\n</div>\n</div>\n</div>\n</div>\n</div>\n</div>\n</div>\n</div>\n</div>\n</div>\n</div>\n</div>\n</div>\n</div>\n</div>\n</div>\n<div>\n<div>\n<div>\n<div>\n<div>\n<p>&nbsp;</p>\n</div>\n</div>\n</div>\n</div>\n</div>\n</div>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Desde la asamblea de Torrelodones nos env\u00edan este mensaje que pasamos a reproducir: &nbsp; Hola a todos y a todas. No s\u00e9 si sab\u00e9is que la Comunidad de Madrid ha propuesto hace\u00a0escasamente 3 semanas a las constructoras que construyeron los &hellip; <a href=\"https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2012/01/24/firmas-contra-la-privatizacion-de-la-sanidad-publica-en-madrid/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 885,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/863"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/885"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=863"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/863/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=863"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=863"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=863"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 858,
  "date": "2012-01-24T16:04:10",
  "date_gmt": "2012-01-24T14:04:10",
  "guid": {
    "rendered": "http://vdelacanada.tomalosbarrios.net/?p=858"
  },
  "modified": "2012-01-24T16:04:10",
  "modified_gmt": "2012-01-24T14:04:10",
  "slug": "taller-de-democracia",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2012/01/24/taller-de-democracia/",
  "title": {
    "rendered": "Taller de Democracia"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Desde Acampada Sol nos llega este an\u00e1lisis sobre el \u00abTaller de Democracia\u00bb llevado acabo el pasado Noviembre de 2011. Adjuntamos enlace para su consulta.</p>\n<p>http://analisismadrid.wordpress.com/taller-sobre-democracia/</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Desde Acampada Sol nos llega este an\u00e1lisis sobre el \u00abTaller de Democracia\u00bb llevado acabo el pasado Noviembre de 2011. Adjuntamos enlace para su consulta. http://analisismadrid.wordpress.com/taller-sobre-democracia/</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 885,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/858"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/885"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=858"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/858/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=858"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=858"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=858"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 853,
  "date": "2012-01-24T15:52:33",
  "date_gmt": "2012-01-24T13:52:33",
  "guid": {
    "rendered": "http://vdelacanada.tomalosbarrios.net/?p=853"
  },
  "modified": "2012-01-24T15:52:33",
  "modified_gmt": "2012-01-24T13:52:33",
  "slug": "yo-no-pago",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2012/01/24/yo-no-pago/",
  "title": {
    "rendered": "\u00abYo no pago\u00bb"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Enlace a un art\u00edculo sobre esta acci\u00f3n ciudadana.</p>\n<p>http://www.publico.es/espana/417034/carga-policial-en-una-protesta-contra-la-subida-del-transporte</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Enlace a un art\u00edculo sobre esta acci\u00f3n ciudadana. http://www.publico.es/espana/417034/carga-policial-en-una-protesta-contra-la-subida-del-transporte</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 885,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/853"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/885"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=853"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/853/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=853"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=853"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=853"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 849,
  "date": "2012-01-22T22:28:14",
  "date_gmt": "2012-01-22T20:28:14",
  "guid": {
    "rendered": "http://vdelacanada.tomalosbarrios.net/files/2012/01/preciometro.jpg"
  },
  "modified": "2012-01-22T22:28:14",
  "modified_gmt": "2012-01-22T20:28:14",
  "slug": "preciometro",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2012/01/22/846/preciometro/",
  "title": {
    "rendered": "preciometro"
  },
  "author": 885,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/files/2012/01/preciometro.jpg'><img width=\"300\" height=\"199\" src=\"https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/files/2012/01/preciometro-300x199.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/files/2012/01/preciometro-300x199.jpg 300w, https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/files/2012/01/preciometro.jpg 960w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "960",
    "height": "637",
    "hwstring_small": "height='84' width='128'",
    "file": "2012/01/preciometro.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "preciometro-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/files/2012/01/preciometro-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "preciometro-300x199.jpg",
        "width": "300",
        "height": "199",
        "source_url": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/files/2012/01/preciometro-300x199.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "preciometro-940x198.jpg",
        "width": "940",
        "height": "198",
        "source_url": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/files/2012/01/preciometro-940x198.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "preciometro.jpg",
        "width": 960,
        "height": 637,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/files/2012/01/preciometro.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 846,
  "source_url": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/files/2012/01/preciometro.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/849"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/885"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=849"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 846,
  "date": "2012-01-22T22:28:49",
  "date_gmt": "2012-01-22T20:28:49",
  "guid": {
    "rendered": "http://vdelacanada.tomalosbarrios.net/?p=846"
  },
  "modified": "2012-01-22T22:30:14",
  "modified_gmt": "2012-01-22T20:30:14",
  "slug": "846",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2012/01/22/846/",
  "title": {
    "rendered": "Pintadas en el Metro de Madrid"
  },
  "content": {
    "rendered": "<div dir=\"ltr\">Hola compa\u00f1e@s, colgamos una foto del Metro de Madrid que nos ha hecho llegar una compa\u00f1era de la Asamblea:</div>\n<div dir=\"ltr\"><a href=\"http://vdelacanada.tomalosbarrios.net/files/2012/01/preciometro.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-849\" src=\"http://vdelacanada.tomalosbarrios.net/files/2012/01/preciometro-300x199.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"199\" srcset=\"https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/files/2012/01/preciometro-300x199.jpg 300w, https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/files/2012/01/preciometro.jpg 960w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></div>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Hola compa\u00f1e@s, colgamos una foto del Metro de Madrid que nos ha hecho llegar una compa\u00f1era de la Asamblea:</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 885,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/846"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/885"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=846"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/846/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=846"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=846"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=846"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 837,
  "date": "2012-01-22T22:09:39",
  "date_gmt": "2012-01-22T20:09:39",
  "guid": {
    "rendered": "http://vdelacanada.tomalosbarrios.net/?p=837"
  },
  "modified": "2012-01-22T22:10:31",
  "modified_gmt": "2012-01-22T20:10:31",
  "slug": "manifiesto-para-la-libertad-y-salida-del-cie-de-aluche-de-youssou",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2012/01/22/manifiesto-para-la-libertad-y-salida-del-cie-de-aluche-de-youssou/",
  "title": {
    "rendered": "Manifiesto para la libertad y salida del CIE de Aluche de Youssou"
  },
  "content": {
    "rendered": "<div>Desde la Asamblea de Legan\u00e9s nos ha llegado esta informaci\u00f3n que consideramos de inter\u00e9s. Cuenta la historia de un ciudadano que ha sido internado en un Centro de Internamiento de Extranjeros y se solicita la firma de un manifiesto para su liberaci\u00f3n.</div>\n<div>Hola, rogamos difusi\u00f3n y firma de este manifiesto, que pod\u00e9is leer en <strong><a href=\"http://youssoudevuelta.blogspot.com/\" target=\"_blank\">http://youssoudevuelta.blogspot.com/</a></p>\n<p>MANIFIESTO </strong>de los Amig@s, Vecin@s y Familiares de Youssou, por su inmediata libertad y salida del CIE de Aluche, as\u00ed como la revocaci\u00f3n de la orden de expulsi\u00f3n. Firmen las organizaciones, asociaciones y colectivos que deseen adherirse al manifiesto enviando un mail a: <strong><a href=\"mailto:youssoudevuelta@gmail.com\" target=\"_blank\">youssoudevuelta@gmail.com</a></strong> En los pr\u00f3ximo d\u00edas tendremos hojas de firmas para firmar a titulo personal. GRACIAS!</div>\n<div></div>\n<div></div>\n<div>El pasado 24 de diciembre, Youssou Seck, vecino de Legan\u00e9s y de origen africano, fue recluido en el Centro de Internamiento para Extranjeros (CIE) de Aluche. A Youssou le detuvo la polic\u00eda en uno de los controles selectivos para inmigrantes, que habitualmente se realizan en Madrid, cuando acud\u00eda a primera hora de la ma\u00f1ana a su puesto de trabajo como costurero en Embajadores. Fue detenido de malas formas y conducido de inmediato ante el juez; que sin m\u00e1s dilaci\u00f3n, decidi\u00f3 encerrarle al carecer de la documentaci\u00f3n legal. A d\u00eda de hoy continua internado en Aluche y espera pacientemente su deportaci\u00f3n.</div>\n<div>Youssou es un joven de unos treinta a\u00f1os, que lleg\u00f3 a Legan\u00e9s hace unos cuatro. Pronto se puso manos a la obra y quiso construir ese sue\u00f1o con el que llegan a nuestro pa\u00eds la mayor\u00eda de personas de otros pa\u00edses m\u00e1s pobres. Dada su situaci\u00f3n irregular y la dificultad con el idioma, pas\u00f3 varios a\u00f1os dedicandose a la venta ambulante por bares, tiendas, plazas y calles del barrio. Todos-as conocemos a los-as manteros, personas que trabajan jornadas de m\u00e1s de 12 horas y su sueldo depende m\u00e1s bien de la suerte que tengan en el d\u00eda; bien por los compradores, bien por no acabar perseguido y detenido-a. Pero Youssou le pon\u00eda empe\u00f1o. Con el tiempo y algunas palabras aprendidas en apenas unos meses, ya se desenvolv\u00eda m\u00e1s bien que mal por los lugares habituales donde, con cada vez m\u00e1s amabilidad y desparpajo, vend\u00eda su material. Ese escaso sueldo le permiti\u00f3 procurarse un techo donde vivir, un piso compartido en el barrio de Zarzaquemada.</div>\n<div>Su personalidad risue\u00f1a y luchadora, le llev\u00f3 a conocer a las distintas gentes del barrio, due\u00f1os-as de comercios, trabajadores-as municipales&#8230; etc. En apenas un a\u00f1o, Youssou se relacionaba con total normalidad con sus conocidos, j\u00f3venes y mayores, que observando su inter\u00e9s, le animaron pronto a conocer mejor el idioma, a estudiar y labrarse un futuro digno aqu\u00ed. No le fue dif\u00edcil comenzar en 2010 sus clases en el \u201cCentro Educativo de Personas Adultas Rosal\u00eda de Castro\u201d de Legan\u00e9s, donde ha permanecido estudiando hasta el curso pasado; pues ya anteriormente, Youssou acud\u00eda entre jornada y jornada, a estudiar castellano al bar que regentaba una amiga suya. Unas nociones b\u00e1sicas que le sirvieron para su total integraci\u00f3n en el d\u00eda a d\u00eda del barrio. Adem\u00e1s de las relaciones personales que se ha labrado durante estos a\u00f1os, Youssou ha tenido contacto con actividades juveniles como conciertos o eventos deportivos que se han realizado en la localidad, siendo una persona querida y apreciada por incontables vecinos-as. Pregunten por \u00e9l en el barrio.</div>\n<div>Este proceso de integraci\u00f3n y su proyecto de futuro, fueron frenados de golpe cuando hace unas semanas fue encerrado en el CIE y el juez decret\u00f3 su orden de expulsi\u00f3n. Youssou ha sido encarcelado sin cometer ning\u00fan delito, adem\u00e1s de carecer de antecedente penal alguno. Lo que para un-a ciudadano-a \u201clegal\u201d es una multa por una falta administrativa; para las personas sin papeles, es la privaci\u00f3n de libertad en condiciones lamentables, tal y como confirman los recientes informes publicados por distintas ONG\u00b4s y organizaciones de Derechos Humanos, y de los que varios juzgados de Madrid se han hecho eco las \u00faltimas semanas. Las cuales denuncian el trato, las instalaciones y las garant\u00edas m\u00ednimas para con los derechos de los-as internos-as, que encerrados-as en estos centros son poco m\u00e1s que n\u00fameros, ciudadanos-as de ninguna parte condenados a un futuro incierto que ampara la legalidad.</div>\n<div>Nosotros-as, sus <strong>AMIG@S, VECIN@S Y FAMILIARES</strong>, alarmados-as por la situaci\u00f3n de encierro que vive Youssou en estos momentos, solicitamos en primer lugar su inmediata libertad y salida del CIE de Aluche, donde permanece encerrado injustamente. As\u00edmismo conocemos y entendemos que el proceso de integraci\u00f3n en sociedad de Youssou es impecable. Por lo tanto, pedimos en segundo lugar, la revocaci\u00f3n de la orden de expulsi\u00f3n que pesa sobre \u00e9l, con el fin de que pueda seguir trabajando y desarrollando su proyecto de futuro en el entorno que vive y desea seguir viviendo.</div>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Desde la Asamblea de Legan\u00e9s nos ha llegado esta informaci\u00f3n que consideramos de inter\u00e9s. Cuenta la historia de un ciudadano que ha sido internado en un Centro de Internamiento de Extranjeros y se solicita la firma de un manifiesto para &hellip; <a href=\"https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2012/01/22/manifiesto-para-la-libertad-y-salida-del-cie-de-aluche-de-youssou/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 885,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/837"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/885"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=837"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/837/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=837"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=837"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=837"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 825,
  "date": "2012-01-22T22:00:09",
  "date_gmt": "2012-01-22T20:00:09",
  "guid": {
    "rendered": "http://vdelacanada.tomalosbarrios.net/?p=825"
  },
  "modified": "2012-01-22T22:06:24",
  "modified_gmt": "2012-01-22T20:06:24",
  "slug": "consulta-social-sobre-la-privatizacion-del-canal-de-isabel-ii",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2012/01/22/consulta-social-sobre-la-privatizacion-del-canal-de-isabel-ii/",
  "title": {
    "rendered": "Consulta social sobre la privatizaci\u00f3n del Canal de Isabel II"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><span style=\"color: #000000;font-family: verdana,sans-serif\"><em>Hola, compa\u00f1er@s:</em></span></p>\n<p><span style=\"color: #000000;font-family: verdana,sans-serif\"><em>Nos ha llegado por correo informaci\u00f3n sobre esta iniciativa para realizar una Consulta Social en relaci\u00f3n a la privatizaci\u00f3n del Canal de Isabel II. La iniciativa ha surgido de \u00abMareaAzul15M\u00bb que es un grupo de voluntarios de las asambleas de San Blas, Vic\u00e1lvaro, Alcosanse, Chamber\u00ed, Tetu\u00e1n, etc.) que surgi\u00f3 para pensar y trabajar en el desarrollo de este refer\u00e9ndum.<br />\n</em></span></p>\n<p><span style=\"color: #000000;font-family: verdana,sans-serif\"><em>La Consulta Social consiste en preguntar a la ciudadan\u00eda \u00ab\u00bfEst\u00e1 de acuerdo en que el Canal de Isabel II siga siendo 100% p\u00fablico?\u00bb el domingo 4 de Marzo, sacando urnas a la calle (11:00-18:00h aprox.) en las que se recoger\u00e1 una papeleta con el SI/NO de nuestro vecino,\u00a0contabilizando el n\u00famero de votos esa misma tarde\u00a0para anunciar el resultado (y m\u00e1s\u00a0tarde\u00a0entregarlos a la CAM). \u00a1Demostremos que somos el 99%!</em></span></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<div><span style=\"color: #000099;font-family: verdana,sans-serif\">Contacto e info:</span></div>\n<p>&nbsp;</p>\n<div><a href=\"https://n-1.cc/pg/blog/read/1050949/consulta-popular-por-el-agua-pblica-gdt\" target=\"_blank\"><span style=\"color: #000099;font-family: verdana,sans-serif\">https://n-1.cc/pg/blog/read/1050949/consulta-popular-por-el-agua-pblica-gdt</span></a></div>\n<p><span style=\"color: #333399;font-family: Verdana\"><span style=\"color: #333399;font-family: verdana,sans-serif\"><span style=\"color: #000099;font-family: verdana,sans-serif\">Email: </span><a href=\"mailto:mareaazul15m@gmail.com\" target=\"_blank\"><span style=\"color: #000099;font-family: verdana,sans-serif\">mareaazul15m@gmail.com</span></a><br />\n</span></span></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Hola, compa\u00f1er@s: Nos ha llegado por correo informaci\u00f3n sobre esta iniciativa para realizar una Consulta Social en relaci\u00f3n a la privatizaci\u00f3n del Canal de Isabel II. La iniciativa ha surgido de \u00abMareaAzul15M\u00bb que es un grupo de voluntarios de las &hellip; <a href=\"https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2012/01/22/consulta-social-sobre-la-privatizacion-del-canal-de-isabel-ii/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 885,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/825"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/885"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=825"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/825/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=825"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=825"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=825"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 821,
  "date": "2012-01-22T21:41:28",
  "date_gmt": "2012-01-22T19:41:28",
  "guid": {
    "rendered": "http://vdelacanada.tomalosbarrios.net/?p=821"
  },
  "modified": "2012-01-22T21:41:28",
  "modified_gmt": "2012-01-22T19:41:28",
  "slug": "quejas-sobre-la-campana-publicitaria-de-metro-de-madrid",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2012/01/22/quejas-sobre-la-campana-publicitaria-de-metro-de-madrid/",
  "title": {
    "rendered": "Quejas sobre la campa\u00f1a publicitaria de Metro de Madrid."
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Un compa\u00f1ero nos ha enviado esta informaci\u00f3n que consideramos de inter\u00e9s. Consiste en una iniciativa de protesta contra la campa\u00f1a de metro de madrid que incluye un modelo de queja para enviar a los organismos competentes. Transcribimos a continuaci\u00f3n:</p>\n<p><span style=\"font-size: small\">Hola a todos y todas: </span></p>\n<p><span style=\"font-size: small\">\u00a0Imagino que est\u00e1s tan enfadado como yo por la campa\u00f1a de publicidad de Metro \u00abM\u00e1s por menos\u00bb. Por este motivo se ha elaborado este escrito\u00a0partiendo de\u00a0uno previo de una compa\u00f1era.\u00a0Os paso a continuaci\u00f3n un posible texto para enviar a Metro de Madrid, al Consorcio de Transportes, al ayuntamiento y a la comunidad\u00a0por la abusiva y enga\u00f1osa publicidad.\u00a0</span></p>\n<p><span style=\"font-size: small\">\u00a0Tanto la queja al Ayuntamiento como al Consorcio presentan limitaci\u00f3n de texto por lo que has de reducirlo. </span></p>\n<p><span style=\"font-size: small\">\u00a0Para el caso del Consorcio este da la posibilidad de adjuntar un archivo que es el que os env\u00edo. Con paciencia lo lograr\u00e9is en menos de media hora. </span></p>\n<p><span style=\"font-size: small\">Enlaces: </span></p>\n<p><span style=\"font-size: small\">Consorcio: <a href=\"http://www.citram.es/QUEJAS/edicionQuejas.aspx\" target=\"_blank\">http://www.citram.es/QUEJAS/edicionQuejas.aspx</a> </span></p>\n<p><span style=\"font-size: small\">Metro de Madrid: </span></p>\n<p><span style=\"font-size: small\"><a href=\"http://www.metromadrid.es/es/atencion_al_cliente/reclamaciones/index.html\" target=\"_blank\">http://www.metromadrid.es/es/atencion_al_cliente/reclamaciones/index.html</a></span></p>\n<p><span style=\"font-size: small\">Ayuntamiento: <a href=\"https://www-1.munimadrid.es/SYRe/syrGeneral.form\" target=\"_blank\">https://www-1.munimadrid.es/SYRe/syrGeneral.form</a></span></p>\n<p><span style=\"font-size: small\">Comunidad: <a href=\"http://www.madrid.org/i012_opina/run/j/InicialODF.icm?CDFORMULARIO=CM01201\" target=\"_blank\">http://www.madrid.org/i012_opina/run/j/InicialODF.icm?CDFORMULARIO=CM01201</a></span></p>\n<p><span style=\"font-size: small\">QUEJA METRO CAMPA\u00d1A MAS POR MENOS </span></p>\n<p><span style=\"font-size: small\">Estimado/a Sr./a.: </span></p>\n<p><span style=\"font-size: small\">La nueva campa\u00f1a de Metro de Madrid presenta una falta de informaci\u00f3n interesada, que se considera fundamental para no enga\u00f1ar a los ciudadanos.</span></p>\n<p><span style=\"font-size: small\">Me he indignado al ver la nueva publicidad que Metro va colocando por andenes y trenes, ofreci\u00e9ndome una informaci\u00f3n comparativa de precios del billete sencillo de metro de Madrid con otras ciudades europeas. </span></p>\n<p><span style=\"font-size: small\">\u00a0En primer lugar est\u00e1 haciendo algo que no se debe hacer: comparar. </span></p>\n<p><span style=\"font-size: small\">\u00a0En segundo lugar para hacer una comparaci\u00f3n hay que hacerlo con ciudades del mismo nivel econ\u00f3mico. </span></p>\n<p><span style=\"font-size: small\">\u00a0En tercer lugar la informaci\u00f3n debe ser veraz y completa. </span></p>\n<p><span style=\"font-size: small\">\u00a0Su empresa piensa que soy idiota o no entiendo. Por ejemplo, el billete en Londres no es un sencillo, es un billete para todo el d\u00eda. </span></p>\n<p><span style=\"font-size: small\">\u00a0Todo esto es una informaci\u00f3n que nuestro antiguo alcalde y nuestra querida presidente de la Comunidad, quieren presentarnos, como para indicarnos que el aumento del 50% en el billete del metro, ha sido hacernos un favor a los madrile\u00f1os, y anticip\u00e1ndonos unas posibles subidas del precio del mismo. Si queremos ser como Europa habr\u00e1 que empezar por los sueldos de los trabajadores que alimentan a todos los pol\u00edticos y por dinamizar la industria y las empresas. </span></p>\n<p><span style=\"font-size: small\">\u00a0Para su informaci\u00f3n le escribo estas comparativas e informaciones que suponen una clara violaci\u00f3n de la Ley General de Publicidad y de diferentes art\u00edculos del C\u00f3digo Civil o la Ley de Competencia Desleal.</span></p>\n<p><span style=\"font-size: small\">\u00a01 &#8211; Salario M\u00ednimo/ Precio Billete/ % PB/SM </span></p>\n<p><span style=\"font-size: small\">\u00a0Espa\u00f1a &#8211; 600 \u20ac 1,50 \u20ac 0,25 </span></p>\n<p><span style=\"font-size: small\">Francia &#8211; 1.309 \u20ac 1,70 \u20ac 0,12 </span></p>\n<p><span style=\"font-size: small\">Holanda &#8211; 1.317 \u20ac 2,60 \u20ac 0,19 </span></p>\n<p><span style=\"font-size: small\">Noruega &#8211; 2000 \u20ac 3,61 \u20ac 0,18 (*) </span></p>\n<p><span style=\"font-size: small\">\u00a0* Pa\u00edses como Noruega, Alemania o estados como el de Nueva York no tienen salario m\u00ednimo establecido por ley, pero la renta media se sit\u00faa entorno a los 1500 \u20ac/mes. A modo de ejemplo, en Noruega el sueldo ronda los 2000 \u20ac/mes.</span></p>\n<p><span style=\"font-size: small\">\u00a0** Por otra parte, no todos los metros ofrecen el mismo servicio. As\u00ed pues, el billete sencillo del metro de Berl\u00edn permite utilizar cualquier transporte p\u00fablico (metro, tren, autob\u00fas\u2026) durante las dos horas y media siguientes a la compra. Adem\u00e1s, si eres estudiante viajas gratis con el semester billete, y est\u00e1 abierto los fines de semana 24 horas. Si vas acompa\u00f1ado de alguien que tenga billete s\u00e1bado y domingo a partir de las 8 no pagas. Si eres becario tienes 50% de descuento.</span></p>\n<p><span style=\"font-size: small\">\u00a02 &#8211; Como consecuencia de lo anterior, se puede afirmar que Metro Madrid no solo tiene el precio del billete M\u00c1S CARO con respecto al salario m\u00ednimo oficial (cociente de 0,25 frente a solo el 0,12 en Francia), sino que tampoco ofrece mejores servicios que los metros que aparecen en la tabla.</span></p>\n<p><span style=\"font-size: small\">\u00a03 &#8211; Por lo tanto, y teniendo en cuenta el art\u00edculo 4 de la Ley general de Publicidad, estamos ante un caso de enga\u00f1osa la publicidad ya que se considera como tal la que de cualquier manera, incluida su presentaci\u00f3n, INDUCE O PUEDA INDUCIR A ERROR A SUS DESTINATARIOS, pudiendo AFECTAR A SU COMPORTAMIENTO ECON\u00d3MICO, o perjudicar o ser capaz de perjudicar a un competidor. Es asimismo enga\u00f1osa la publicidad que silencie datos fundamentales de los bienes, actividades o servicios cuando DICHA OMISI\u00d3N INDUZCA A ERROR DE LOS DESTINATARIOS. </span></p>\n<p><span style=\"font-size: small\">\u00a0Por todo lo expuesto anteriormente pido la retirada inmediata de esta publicidad agobiante y abusiva. </span></p>\n<p><span style=\"font-size: small\">\u00a0Gracias. </span></p>\n<p><span style=\"font-size: small\">(Nombre)</span></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Un compa\u00f1ero nos ha enviado esta informaci\u00f3n que consideramos de inter\u00e9s. Consiste en una iniciativa de protesta contra la campa\u00f1a de metro de madrid que incluye un modelo de queja para enviar a los organismos competentes. Transcribimos a continuaci\u00f3n: Hola &hellip; <a href=\"https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2012/01/22/quejas-sobre-la-campana-publicitaria-de-metro-de-madrid/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 885,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/821"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/885"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=821"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/821/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=821"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=821"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=821"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 817,
  "date": "2012-01-05T03:02:13",
  "date_gmt": "2012-01-05T01:02:13",
  "guid": {
    "rendered": "http://vdelacanada.tomalosbarrios.net/?p=817"
  },
  "modified": "2012-01-05T03:02:13",
  "modified_gmt": "2012-01-05T01:02:13",
  "slug": "video-muestra-de-la-cabalgata-indignada-del-28-de-diciembre",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2012/01/05/video-muestra-de-la-cabalgata-indignada-del-28-de-diciembre/",
  "title": {
    "rendered": "V\u00eddeo-muestra de la Cabalgata Indignada del 28 de Diciembre"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>El pasado 28 de Diciembre, con el lema \u00abHemos perdido la inocencia\u00bb tuvo lugar la \u00abCabalgata Indignada\u00bb. Para quienes no pudieron asistir, o para quienes s\u00ed lo hicieron y quieren recordarla, aqu\u00ed os dejamos una peque\u00f1a muestra de c\u00f3mo transcurri\u00f3 el evento.</p>\n<p><a href=\"http://www.youtube.com/watch?v=JxLj3RKT88E\">http://www.youtube.com/watch?v=JxLj3RKT88E</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>El pasado 28 de Diciembre, con el lema \u00abHemos perdido la inocencia\u00bb tuvo lugar la \u00abCabalgata Indignada\u00bb. Para quienes no pudieron asistir, o para quienes s\u00ed lo hicieron y quieren recordarla, aqu\u00ed os dejamos una peque\u00f1a muestra de c\u00f3mo transcurri\u00f3 &hellip; <a href=\"https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2012/01/05/video-muestra-de-la-cabalgata-indignada-del-28-de-diciembre/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 885,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/817"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/885"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=817"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/817/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=817"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=817"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=817"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 812,
  "date": "2012-01-05T02:54:24",
  "date_gmt": "2012-01-05T00:54:24",
  "guid": {
    "rendered": "http://vdelacanada.tomalosbarrios.net/?p=812"
  },
  "modified": "2012-01-05T02:54:24",
  "modified_gmt": "2012-01-05T00:54:24",
  "slug": "comunicado-sobre-la-participacion-en-la-proxima-asamblea-general-de-sol",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2012/01/05/comunicado-sobre-la-participacion-en-la-proxima-asamblea-general-de-sol/",
  "title": {
    "rendered": "Comunicado sobre la participaci\u00f3n en la pr\u00f3xima Asamblea General de SOL"
  },
  "content": {
    "rendered": "<div>\n<div>Browse: <a title=\"#Acampadasol\" href=\"http://madrid.tomalaplaza.net/\" rel=\"home\">Home</a> / <a title=\"2011\" href=\"http://madrid.tomalaplaza.net/2011/\">2011</a> / <a title=\"diciembre 2011\" href=\"http://madrid.tomalaplaza.net/2011/12/\">diciembre</a> / <a title=\"diciembre 26, 2011\" href=\"http://madrid.tomalaplaza.net/2011/12/26/\">26</a> / Comunicado de coordinaci\u00f3n interna de Sol sobre la AGSol</div>\n</div>\n<h1><a title=\"Comunicado de coordinaci\u00f3n interna de Sol sobre la AGSol\" href=\"http://madrid.tomalaplaza.net/2011/12/26/comunicado-de-coordinacion-interna-de-sol-sobre-la-agsol/\" rel=\"bookmark\">Comunicado de coordinaci\u00f3n interna de Sol sobre la AGSol</a></h1>\n<p>By <a title=\"kmin\" href=\"http://madrid.tomalaplaza.net/author/kmin/\">kmin</a> on <abbr title=\"Lunes, diciembre 26th, 2011, 9:46 am\">26 diciembre, 2011</abbr></p>\n<div>\n<div></div>\n<p><strong><em>ASAMBLEA GENERAL DE SOL DE 8 DE ENERO DE 2012</em></strong></p>\n<p><em>La comisi\u00f3n de coordinaci\u00f3n interna se ha hecho eco de la preocupaci\u00f3n de un grupo de personas implicadas en el movimiento y lanza este comunicado llamando a la participaci\u00f3n de todos en la AgSol del d\u00eda 8 de enero:</em></p>\n<p>Teniendo en cuenta la baja participaci\u00f3n en Conexi\u00f3n Externa y AG Sol, y a la vista de la pol\u00e9mica despertada por la huelga de Extensi\u00f3n Internacional, un grupo de personas vinculadas a distintos Grupos de trabajo y Comisiones de Sol, preocupadas por la situaci\u00f3n general de dispersi\u00f3n, pretendemos que la Asamblea General de Sol del 8 de enero sirva como espacio\u00a0 de reflexi\u00f3n colectiva para atajar estos problemas.</p>\n<p>El 15 de mayo supuso el comienzo de un cambio, basado en el intercambio de conocimientos, trabajo, actitudes y valores, y en la creaci\u00f3n de una infraestructura inmaterial que ante nuestra propia diversidad nos uni\u00f3 a luchar por cambiar la realidad de las cosas y foment\u00f3 una visi\u00f3n de esp\u00edritu cr\u00edtico, acogiendo todo tipo de iniciativas ciudadanas y entrando en un proceso de creaci\u00f3n colectiva.</p>\n<p>Partiendo de la evidencia del valor innegable de estas conquistas y de nuestra resistencia a renunciar a ellas, consideramos primordial la revitalizaci\u00f3n de los logros obtenidos hasta ahora. Entendemos que la revoluci\u00f3n debe comenzar por afectar a cada persona, tanto a nivel intelectual como a nivel de sentimiento y conducta. Por ello consideramos que es indispensable que los Grupos de Trabajo asuman la responsabilidad que les corresponde.</p>\n<p>Para que la reflexi\u00f3n en la AG Sol del d\u00eda 8 sea fruct\u00edfera, necesitamos la colaboraci\u00f3n de todos los grupos, comisiones y personas que se sientan vinculadas de alguna manera al movimiento. Con el fin de organizar la asamblea y ordenar el debate en la misma, necesitamos que el m\u00e1ximo de grupos, comisiones y personas reflexionen sobre las siguientes cuestiones:</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Si a nivel de\u00a0 grupos de trabajo\u00a0 s\u00ed se\u00a0 est\u00e1n generando los contenidos necesarios\u00a0 para el desarrollo de valores que fomenten la concienciaci\u00f3n ciudadana,</p>\n<p><strong>(1\u00aa)\u00bfPor qu\u00e9\u00a0 los espacios comunes, tales como asamblea de Conexi\u00f3n externa y AG Sol, no est\u00e1n resultando eficaces para continuar desarrollando el esp\u00edritu cr\u00edtico y el pensamiento colectivo?</strong></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Consideramos esencial la transversalidad de los GT y Comisiones\u00a0 para el desarrollo del pensamiento colectivo. Sin embargo, los mecanismos de coordinaci\u00f3n establecidos en un principio (Coordinaci\u00f3n Interna y Dinamizaci\u00f3n de Asambleas, Comunicaci\u00f3n\u2026) pr\u00e1cticamente han desaparecido: <strong></strong></p>\n<p><strong>(2\u00aa)\u00bfCre\u00e9is necesario recuperar estos mecanismos (coordinaci\u00f3n interna, dinamizaci\u00f3n de Asambleas, Comunicaci\u00f3n\u2026) para potenciar el car\u00e1cter transversal y la operatividad de los espacios comunes (AG Sol y Conexi\u00f3n Externa)? </strong></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Si as\u00ed fuera:<strong></strong></p>\n<p><strong>(3\u00aa)\u00bfDebemos asumir los individuos que formamos los grupos de trabajo y comisiones\u00a0 responsabilidad\u00a0 en los grupos de coordinaci\u00f3n y los espacios comunes (Ag sol, Conexi\u00f3n externa)?</strong></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong>ASPECTOS IMPORTANTES PARA LA ORGANIZACI\u00d3N DE LA AGSOL DEL D\u00cdA 8 DE ENERO </strong></p>\n<p>Para el buen desarrollo y funcionamiento de la asamblea del 8 de enero, rogamos contest\u00e9is de forma clara y concisa, en una <strong><em>SOLA FRASE RESUMEN</em></strong>, a cada una de las preguntas lanzadas, pudiendo aparte de la frase-resumen desarrollar dichas respuestas de una forma extensa.</p>\n<p>Estas respuestas ser\u00e1n expuestas en una pizarra en la asamblea con el fin de debatir sobre ellas de una manera ordenada. Para ello necesitamos recibirlas como d\u00eda l\u00edmite el 2 de enero al siguiente correo: coordinacion.sol.tomalaplaza@gmail.com</p>\n<p>Para organizar la asamblea AG del 8 de enero convocamos una asamblea de preparaci\u00f3n el d\u00eda 4 de enero a las 20:00 horas en el C.S.O.A 16.0, en la calle Escorial n\u00ba 16.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n</div>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Browse: Home / 2011 / diciembre / 26 / Comunicado de coordinaci\u00f3n interna de Sol sobre la AGSol Comunicado de coordinaci\u00f3n interna de Sol sobre la AGSol By kmin on 26 diciembre, 2011 ASAMBLEA GENERAL DE SOL DE 8 DE &hellip; <a href=\"https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2012/01/05/comunicado-sobre-la-participacion-en-la-proxima-asamblea-general-de-sol/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 885,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/812"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/885"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=812"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/812/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=812"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=812"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=812"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 807,
  "date": "2012-01-05T02:50:47",
  "date_gmt": "2012-01-05T00:50:47",
  "guid": {
    "rendered": "http://vdelacanada.tomalosbarrios.net/?p=807"
  },
  "modified": "2012-01-05T02:50:47",
  "modified_gmt": "2012-01-05T00:50:47",
  "slug": "iniciativa-de-difusion-de-propuestas-para-la-mejora-del-congreso-de-los-diputados",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2012/01/05/iniciativa-de-difusion-de-propuestas-para-la-mejora-del-congreso-de-los-diputados/",
  "title": {
    "rendered": "Iniciativa de difusi\u00f3n de propuestas para la mejora del Congreso de los Diputados"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Difundimos esta informaci\u00f3n a petici\u00f3n de una vecina de la Asamblea. Consiste en una iniciativa objeto de difusi\u00f3n a trav\u00e9s de correo electr\u00f3nico. Dice as\u00ed:</p>\n<div>\u00abPido a cada destinatario que reenv\u00ede este e-mail a un m\u00ednimo de veinte personas de su lista de contactos (con CCO), y a la vez, pedir a cada uno de ellos que hagan lo mismo.</div>\n<p>En tres d\u00edas, la mayor\u00eda de las personas de este pa\u00eds tendr\u00e1n este mensaje. Esta es una idea que realmente debe ser considerada y repasada para el Pueblo.</p>\n<p><strong>Ley de Reforma del Congreso de 2011 (enmienda de la Constituci\u00f3n de Espa\u00f1a)</strong></p>\n<p>1. El diputado ser\u00e1 asalariado solamente durante su mandato. Y no tendr\u00e1 jubilaci\u00f3n proveniente solamente por el mandato.</p>\n<p>2. El diputado contribuir\u00e1 a la Seguridad Social. Todo el mundo (pasado, presente y futuro) actualmente el fondo de jubilaci\u00f3n del Congreso pasar\u00e1 al r\u00e9gimen vigente de la Seguridad Social inmediatamente. El diputado participar\u00e1 de los beneficios dentro del r\u00e9gimen de la Seguridad Social exactamente como todos los dem\u00e1s ciudadanos. El fondo de jubilaci\u00f3n no puede ser usado para ninguna otra finalidad.</p>\n<p>3. El diputado debe pagar su plan de jubilaci\u00f3n, como todos los espa\u00f1oles.</p>\n<p>4. El diputado dejar\u00e1 de votar su propio aumento de salario.</p>\n<p>5. El diputado dejar\u00e1 su seguro actual de salud y participar\u00e1 del mismo sistema de salud que los dem\u00e1s ciudadanos espa\u00f1oles</p>\n<p>6 El diputado debe igualmente cumplir las mismas leyes que el resto de los espa\u00f1oles</p>\n<p>7. Servir en el Congreso es un honor, no una carrera. Los diputados deben cumplir sus mandatos (no m\u00e1s de 2 legislaturas), despu\u00e9s irse a casa y buscar empleo.</p>\n<p>Si cada persona pasa este mensaje a un m\u00ednimo de veinte personas, en tres d\u00edas la mayor\u00eda de los espa\u00f1oles recibir\u00e1n este mensaje.</p>\n<p>La hora para esta enmienda a la Constituci\u00f3n es AHORA.</p>\n<p>ES AS\u00cd COMO PUEDES ARREGLAR EL CONGRESO DE LOS DIPUTADOS.</p>\n<p>Si est\u00e1s de acuerdo con lo expuesto, reenv\u00eda. Si no, b\u00f3rralo.</p>\n<p><strong>T\u00fa eres uno de mis 20 contactos. Por favor, mant\u00e9n este mensaje CIRCULANDO</strong>\u00ab</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Difundimos esta informaci\u00f3n a petici\u00f3n de una vecina de la Asamblea. Consiste en una iniciativa objeto de difusi\u00f3n a trav\u00e9s de correo electr\u00f3nico. Dice as\u00ed: \u00abPido a cada destinatario que reenv\u00ede este e-mail a un m\u00ednimo de veinte personas de &hellip; <a href=\"https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2012/01/05/iniciativa-de-difusion-de-propuestas-para-la-mejora-del-congreso-de-los-diputados/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 885,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/807"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/885"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=807"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/807/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=807"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=807"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=807"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 802,
  "date": "2012-01-05T02:41:14",
  "date_gmt": "2012-01-05T00:41:14",
  "guid": {
    "rendered": "http://vdelacanada.tomalosbarrios.net/?p=802"
  },
  "modified": "2012-01-05T02:41:14",
  "modified_gmt": "2012-01-05T00:41:14",
  "slug": "consulta-social-sobre-el-agua-publica",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2012/01/05/consulta-social-sobre-el-agua-publica/",
  "title": {
    "rendered": "Consulta social sobre el agua p\u00fablica:"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Compartimos esta informaci\u00f3n que nos ha llegado al correo, es necesaria su difusi\u00f3n:</p>\n<div><span style=\"font-family: verdana,sans-serif\"><span><span style=\"color: #000099\">El 4 de Marzo las Asambleas 15M de Madrid y la Plataforma contra la privatizaci\u00f3n del CYII organizar\u00e1n un\u00a0</span><span style=\"color: #990000\">refer\u00e9ndum\u00a0popular\u00a0</span></span><span style=\"color: #000099\">con la pregunta \u00ab</span><em>\u00bfEst\u00e1 de acuerdo en que el Canal de Isabel II siga siendo 100% p\u00fablico?<span style=\"color: #000099\">\u00ab. </span></em>Para que tenga el \u00e9xito\u00a0que todos esperamos es necesaria la colaboraci\u00f3n del m\u00e1ximo de Asambleas posibles, se necesita mucha difusi\u00f3n\u00a0para parar un proceso privatizador que se lleva a cabo con tan poca transparencia.</span></div>\n<div><span style=\"color: #000099;font-family: verdana,sans-serif\"><br />\n</span></div>\n<div><span style=\"font-family: verdana,sans-serif\"><strong>POR FAVOR,\u00a0</strong><span style=\"color: #6600cc\"><strong>SE RUEGA LA COLABORACI\u00d3N DE LA APM EN LAS SIGUIENTES TAREAS:</strong></span></span></div>\n<div><span style=\"color: #000099;font-family: verdana,sans-serif\"><br />\n</span></div>\n<p><strong><span style=\"color: #000099;font-family: verdana,sans-serif\">1). Recepci\u00f3n de logos y carteles para difundir la campa\u00f1a \u00abConsulta Social\u00bb.</span></strong></p>\n<p><span style=\"font-family: verdana,sans-serif\"><span style=\"color: #000099\"><strong></strong>-&gt; Responsable: Asambleas Populares de Madrid.\u00a0Fecha cierre: 11/01.\u00a0</span>Muestra tu dise\u00f1o en\u00a0<a href=\"https://n-1.cc/pg/blog/read/1050949/consulta-popular-por-el-agua-pblica-gdt\" target=\"_blank\">https://n-1.cc/pg/blog/read/1050949/consulta-popular-por-el-agua-pblica-gdt</a>\u00a0<span style=\"color: #000099\">y/o bien env\u00eda un correo a\u00a0</span><span style=\"color: #3366ff\"><a href=\"mailto:mareaazul15m@gmail.com\" target=\"_blank\">mareaazul15m@gmail.com</a> </span><span style=\"color: #000099\">y\u00a0</span><span style=\"color: #000099\"><a href=\"mailto:pcpcyii@plataformacontralaprivatizaciondelcyii.org\" target=\"_blank\">pcpcyii@plataformacontralaprivatizaciondelcyii.org</a></span></span></p>\n<p><span style=\"font-family: verdana,sans-serif\"><br />\n</span></p>\n<p><strong><span style=\"color: #000099;font-family: verdana,sans-serif\">2). Elaborar un primer listado de ASAMBLEAS PARTICIPANTES\u00a0 que se comprometen a tener 1 urna y 1 correo de contacto.</span></strong></p>\n<p><span style=\"font-family: verdana,sans-serif\"><span style=\"color: #000099\"><strong></strong>-&gt; Responsable: GdT MareaAzul15M con la informaci\u00f3n de las Asambleas.\u00a0</span>Fecha cierre: 11/01 primer listado.\u00a0Por ahora necesitamos tener el listado de Asambleas pero si adem\u00e1s nos dec\u00eds el punto f\u00edsico en el que se pondr\u00e1 la urna pues perfecto, lo a\u00f1adiremos a un GOOGLE MAPS.</span></p>\n<p><span style=\"font-family: verdana,sans-serif\">Cu\u00e9ntanoslo en\u00a0<a href=\"https://n-1.cc/pg/blog/read/1050949/consulta-popular-por-el-agua-pblica-gdt\" target=\"_blank\">https://n-1.cc/pg/blog/read/1050949/consulta-popular-por-el-agua-pblica-gdt</a></span></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<div><span style=\"font-family: verdana,sans-serif\"><span style=\"color: #000099\"><br />\n</span></span></div>\n<div><span style=\"font-family: verdana,sans-serif\"><span style=\"color: #000099\">Y si quieres participar activamente en la preparaci\u00f3n del evento, \u00fanete al siguiente grupo de trabajo:\u00a0<a href=\"mailto:mareaazul15m@googlegroups.com\" target=\"_blank\">mareaazul15m@googlegroups.com</a></span></span></div>\n<div><span style=\"font-family: verdana,sans-serif\"><a href=\"https://groups.google.com/group/mareaazul15m?hl=es\" target=\"_blank\">https://groups.google.com/group/mareaazul15m?hl=es</a></span></div>\n<div><span style=\"color: #000099;font-family: verdana,sans-serif\"><br />\n</span></div>\n<div><span style=\"color: #000099;font-family: verdana,sans-serif\"><strong>TU VOZ ES IMPORTANTE.</strong></span></div>\n<div><span style=\"color: #000099;font-family: verdana,sans-serif\"><strong><br />\n</strong></span></div>\n<div><span style=\"color: #000099;font-family: verdana,sans-serif\">PD: Gracias a Vallekas por el enlace en la N-1.</span></div>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Compartimos esta informaci\u00f3n que nos ha llegado al correo, es necesaria su difusi\u00f3n: El 4 de Marzo las Asambleas 15M de Madrid y la Plataforma contra la privatizaci\u00f3n del CYII organizar\u00e1n un\u00a0refer\u00e9ndum\u00a0popular\u00a0con la pregunta \u00ab\u00bfEst\u00e1 de acuerdo en que el &hellip; <a href=\"https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2012/01/05/consulta-social-sobre-el-agua-publica/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 885,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/802"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/885"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=802"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/802/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=802"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=802"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=802"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 797,
  "date": "2012-01-05T02:37:46",
  "date_gmt": "2012-01-05T00:37:46",
  "guid": {
    "rendered": "http://vdelacanada.tomalosbarrios.net/?p=797"
  },
  "modified": "2012-01-05T02:37:46",
  "modified_gmt": "2012-01-05T00:37:46",
  "slug": "propuesta-de-nueva-manifestacion-mundial-el-15-de-enero",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2012/01/05/propuesta-de-nueva-manifestacion-mundial-el-15-de-enero/",
  "title": {
    "rendered": "Propuesta de nueva Manifestaci\u00f3n Mundial el 15 de Enero"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Compartimos esta propuesta iniciada en Sevilla:</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<h2>Propuesta de una nueva manifestaci\u00f3n mundial el 15 de enero de 2012</h2>\n<div>20 diciembre, 2011 SetasRevueltas <a href=\"http://sevilla.tomalaplaza.net/2011/12/20/propuesta-de-una-nueva-manifestacion-mundial-el-15-de-enero-de-2012/#comments\" target=\"_blank\">No comments</a></p>\n<p><a href=\"http://sevilla.tomalaplaza.net/2011/12/20/propuesta-de-una-nueva-manifestacion-mundial-el-15-de-enero-de-2012/\" target=\"_blank\">http://sevilla.tomalaplaza.net/2011/12/20/propuesta-de-una-nueva-manifestacion-mundial-el-15-de-enero-de-2012/</a></div>\n<p><a href=\"http://sevilla.tomalaplaza.net/files/2011/12/15-enero-cita-mundial.jpg\" target=\"_blank\"><img alt=\"\" width=\"270\" height=\"270\" /></a>Se ha lanzado la propuesta de realizar una <strong>nueva manifestaci\u00f3n global</strong>, el domingo <strong>15 de enero de 2012</strong>, bajo el lema <a href=\"http://www.facebook.com/events/141793979258194/\" target=\"_blank\">\u201c\u00a1Ocupa las calles, ocupa los corazones, ocupa el mundo!\u201d</a>, con las siguientes reivindicaciones: \u201cpor m\u00e1s educaci\u00f3n y seguridad social, por una participaci\u00f3n social de todos los seres humanos, por un trato consciente de la responsabilidad y por la soberan\u00eda de los ciudadanos y ciudadanas del mundo en la toma de decisiones\u201d.</p>\n<p>En la \u00faltima coordinadora, la asamblea 15M de Dos Hermanas lanz\u00f3 la propuesta (pendiente de ser valorada por el resto de asambleas), de salir ese d\u00eda a la calle en defensa de la sanidad p\u00fablica, compartiendo la <a href=\"http://sanidad15e.wordpress.com/\" target=\"_blank\">iniciativa</a> lanzada a trav\u00e9s de las redes sociales, bajo el lema \u201c<a href=\"http://www.youtube.com/watch?v=Jx2ndivIp7I&amp;feature=player_embedded\" target=\"_blank\">Nuestra salud no est\u00e1 en venta: es un derecho, no un negocio</a>\u201c. El grupo promotor de esta acci\u00f3n ha difundido un <a href=\"https://docs.google.com/spreadsheet/ccc?key=0AlY2wvKbOXSYdHdWUVRRZUVUOFpBRjd0TTBiNTdlQlE#gid=0\" target=\"_blank\">enlace</a> con contactos de asociaciones de todo el estado implicadas en la defensa de la sanidad p\u00fablica, con el objetivo de construir la manifestaci\u00f3n de forma colectiva.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Compartimos esta propuesta iniciada en Sevilla: &nbsp; Propuesta de una nueva manifestaci\u00f3n mundial el 15 de enero de 2012 20 diciembre, 2011 SetasRevueltas No comments http://sevilla.tomalaplaza.net/2011/12/20/propuesta-de-una-nueva-manifestacion-mundial-el-15-de-enero-de-2012/ Se ha lanzado la propuesta de realizar una nueva manifestaci\u00f3n global, el domingo 15 &hellip; <a href=\"https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2012/01/05/propuesta-de-nueva-manifestacion-mundial-el-15-de-enero/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 885,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/797"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/885"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=797"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/797/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=797"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=797"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=797"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 792,
  "date": "2012-01-05T02:32:25",
  "date_gmt": "2012-01-05T00:32:25",
  "guid": {
    "rendered": "http://vdelacanada.tomalosbarrios.net/?p=792"
  },
  "modified": "2012-01-05T02:32:25",
  "modified_gmt": "2012-01-05T00:32:25",
  "slug": "felicitacion-navidena-en-lse-y-defendiendo-la-educacion-publica",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2012/01/05/felicitacion-navidena-en-lse-y-defendiendo-la-educacion-publica/",
  "title": {
    "rendered": "Felicitaci\u00f3n navide\u00f1a en LSE y defendiendo la Educaci\u00f3n P\u00fablica"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><iframe width=\"640\" height=\"360\" src=\"http://www.youtube.com/embed/KrD2A5VzrOM?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen></iframe></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "",
    "protected": false
  },
  "author": 885,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/792"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/885"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=792"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/792/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=792"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=792"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=792"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 786,
  "date": "2012-01-05T02:22:30",
  "date_gmt": "2012-01-05T00:22:30",
  "guid": {
    "rendered": "http://vdelacanada.tomalosbarrios.net/?p=786"
  },
  "modified": "2012-01-05T02:23:02",
  "modified_gmt": "2012-01-05T00:23:02",
  "slug": "mercadillo-gratis-5-de-enero-a-las-1900h-en-opera",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2012/01/05/mercadillo-gratis-5-de-enero-a-las-1900h-en-opera/",
  "title": {
    "rendered": "Mercadillo Gratis 5 de Enero a las 19:00h en \u00d3pera"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>&nbsp;</p>\n<p>Compartimos esta informaci\u00f3n sobre una iniciativa interesante del grupo de MEdio Ambiente de Sol, extra\u00edda de madrid.tomalaplaza.net</p>\n<p>By <a title=\"medioambientesol\" href=\"http://madrid.tomalaplaza.net/author/medioambientesol/\">medioambientesol</a> on <abbr title=\"Viernes, diciembre 23rd, 2011, 12:12 pm\">23 diciembre, 2011</abbr></p>\n<div>\n<p><strong>Porque no hace falta comprar para tener reyes. </strong></p>\n<p>Hola compas,\u00a0ya est\u00e1 preparada la acci\u00f3n. Nos reuniremos en la plaza\u00a0de \u00d3pera a partir de las 18:30 para\u00a0situarnos\u00a0tanto las personas como los materiales.</p>\n<p>Habr\u00e1\u00a0un\u00a0punto de informaci\u00f3n al que acudir para resolver cualquier duda. Tambi\u00e9n se indicar\u00e1 la distribuci\u00f3n de los puntos\u00a0donde se regalen o intercambien objetos. Intentaremos separar las\u00a0zonas por temas, es decir en una parte los libros, en\u00a0otra ropa, en otra juguetes, etc.</p>\n<p>Las\u00a0actividades que se han cerrado son\u00a0un teatro\u00a0y los villancr\u00edticos (pod\u00e9is encontrar algunos en esta direcci\u00f3n: <a href=\"http://www.avila15m.org/\">http://www.avila15m.org/</a>\u00a0). Pero\u00a0por supuesto contamos con que habr\u00e1 personas\u00a0que traigan sus propias iniciativas a las que nos sumaremos.</p>\n<p>Como necesidad hemos detectado que nos podr\u00edan\u00a0hacer falta\u00a0telas o s\u00e1banas en las que exponer los objetos.</p>\n<p>Gracias por participar, interesaros, aportar ideas y sobretodo por el apoyo!!</p>\n<p>Para m\u00e1s info: <a href=\"https://n-1.cc/pg/groups/1038236/mercadillo-gratis-5-de-enero/\" target=\"_blank\">https://n-1.cc/pg/groups/1038236/mercadillo-gratis-5-de-enero/</a>\u00a0y <a href=\"mailto:mercadillogratis5e@gmail.com\">mercadillogratis5e@gmail.com</a></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<div><a href=\"http://madrid.tomalaplaza.net/files/2011/12/cartel-mercadillo.jpg\"><img loading=\"lazy\" src=\"http://madrid.tomalaplaza.net/files/2011/12/cartel-mercadillo-721x1024.jpg\" alt=\"Mercadillo Gratis 5 Enero\" width=\"620\" height=\"880\" /></a>Mercadillo Gratis 5 Enero</div>\n</div>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>&nbsp; Compartimos esta informaci\u00f3n sobre una iniciativa interesante del grupo de MEdio Ambiente de Sol, extra\u00edda de madrid.tomalaplaza.net By medioambientesol on 23 diciembre, 2011 Porque no hace falta comprar para tener reyes. Hola compas,\u00a0ya est\u00e1 preparada la acci\u00f3n. Nos reuniremos &hellip; <a href=\"https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2012/01/05/mercadillo-gratis-5-de-enero-a-las-1900h-en-opera/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 885,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/786"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/885"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=786"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/786/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=786"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=786"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=786"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 781,
  "date": "2012-01-05T02:15:18",
  "date_gmt": "2012-01-05T00:15:18",
  "guid": {
    "rendered": "http://vdelacanada.tomalosbarrios.net/?p=781"
  },
  "modified": "2012-01-05T02:15:18",
  "modified_gmt": "2012-01-05T00:15:18",
  "slug": "anuncio-de-la-marea-verde-en-el-periodico-20minutos",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2012/01/05/anuncio-de-la-marea-verde-en-el-periodico-20minutos/",
  "title": {
    "rendered": "Anuncio de la \u00abMarea Verde\u00bb en el peri\u00f3dico 20minutos."
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Una vecina de la asamblea desea compartir esta informaci\u00f3n: en la p\u00e1gina 25 del peri\u00f3dico 20minutos que se adjunta en el enlace, se public\u00f3 un anuncio de la plataforma en defensa de la educaci\u00f3n p\u00fablica.<br />\n<a href=\"http://estaticos.20minutos.es/edicionimpresa/madrid/11/12/MADR_14_12_11.pdf\" target=\"_blank\">http://estaticos.20minutos.es/edicionimpresa/madrid/11/12/MADR_14_12_11.pdf</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Una vecina de la asamblea desea compartir esta informaci\u00f3n: en la p\u00e1gina 25 del peri\u00f3dico 20minutos que se adjunta en el enlace, se public\u00f3 un anuncio de la plataforma en defensa de la educaci\u00f3n p\u00fablica. http://estaticos.20minutos.es/edicionimpresa/madrid/11/12/MADR_14_12_11.pdf</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 885,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/781"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/885"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=781"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/781/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=781"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=781"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=781"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 776,
  "date": "2012-01-05T02:07:32",
  "date_gmt": "2012-01-05T00:07:32",
  "guid": {
    "rendered": "http://vdelacanada.tomalosbarrios.net/?p=776"
  },
  "modified": "2012-01-05T02:07:32",
  "modified_gmt": "2012-01-05T00:07:32",
  "slug": "auditoria-ciudadana-de-la-deuda-espanola",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2012/01/05/auditoria-ciudadana-de-la-deuda-espanola/",
  "title": {
    "rendered": "Auditor\u00eda ciudadana de la Deuda Espa\u00f1ola"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Queremos difundir otra de las muchas iniciativas ciudadanas surgidas del Movimiento 15M, a continuaci\u00f3n os dejamos un extracto del contenido de la p\u00e1gina http://www.auditoria15m.org a modo de presentaci\u00f3n de la iniciativa. En el enlace podr\u00e9is ampliar la informaci\u00f3n.</p>\n<table width=\"100%\" cellspacing=\"0\" cellpadding=\"0\">\n<tbody>\n<tr>\n<td valign=\"top\">\n<div>\n<div>\n<div>\n<div>\n<h2>Grupo de Trabajo de la Auditor\u00eda de la Deuda 15M BCN</h2>\n<div>Mi\u00e9rcoles, 07 de Diciembre de 2011 19:21 | <a title=\"PDF\" href=\"http://www.auditoria15m.org/index.php?view=article&amp;catid=7%3Aauditoria15m&amp;id=9%3Agrupo-de-trabajo-de-la-auditoria-de-la-deuda-15m-bcn&amp;format=pdf&amp;option=com_content&amp;Itemid=9&amp;lang=es\" rel=\"nofollow\"><img src=\"http://www.auditoria15m.org/templates/auditoria15m/images/pdf_button.png\" alt=\"PDF\" /></a> | <a title=\"Imprimir\" href=\"http://www.auditoria15m.org/index.php?view=article&amp;catid=7%3Aauditoria15m&amp;id=9%3Agrupo-de-trabajo-de-la-auditoria-de-la-deuda-15m-bcn&amp;tmpl=component&amp;print=1&amp;layout=default&amp;page=&amp;option=com_content&amp;Itemid=9&amp;lang=es\" rel=\"nofollow\"><img src=\"http://www.auditoria15m.org/templates/auditoria15m/images/printButton.png\" alt=\"Imprimir\" /></a> | <a title=\"E-mail\" href=\"http://www.auditoria15m.org/index.php?option=com_mailto&amp;tmpl=component&amp;link=e832e13c23d3fccef1852485f976c987ff369bdb&amp;lang=es\"><img src=\"http://www.auditoria15m.org/templates/auditoria15m/images/emailButton.png\" alt=\"E-mail\" /></a></div>\n<div>\n<div>\n<p><strong>\u00bfQu\u00e9, Qui\u00e9n, C\u00f3mo?</strong></p>\n<p>Los d\u00edas 7 y 8 de octubre se celebraron en Madrid las Jornadas \u00abViviendo en deudocracia\u00bb, a cargo de la campa\u00f1a Qui\u00e9n Debe a Qui\u00e9n (QDQ), que despertaron mucho inter\u00e9s. El 9 de octubre hubo una reuni\u00f3n que propon\u00eda iniciar un proceso hacia la <strong>Auditor\u00eda Ciudadana de la Deuda en el Estado Espa\u00f1ol</strong> en la que participaron m\u00e1s de 50 personas de una treintena de grupos, organizaciones, asambleas locales, comisiones 15M y movimientos sociales diversos. A ra\u00edz de esta reuni\u00f3n, donde se sugiri\u00f3 la creaci\u00f3n de grupos de trabajo de \u00e1mbito regional para iniciar el proceso de la Auditor\u00eda, se re\u00fanen en Barcelona colectivos y entidades que trabajan la deuda y miembros del 15M para formar el grupo de <em><strong>La Campa\u00f1a de la Auditor\u00eda\u00a0 de la Deuda</strong></em>.</p>\n<p>Diferentes miembros de Comisiones, Asambleas y Grupos de Trabajo de la Acampada de Barcelona que participaron en las Jornadas de Madrid trasladaron el debate a sus grupos de trabajo y, consecuentemente, se encontr\u00f3 muy interesante plantear el tema de la Deuda y la Auditor\u00eda como una v\u00eda estrat\u00e9gica del 15M en la Trobada Catalana de Ca L&#8217;Afou. Surge, por tanto, el <em><strong>Grupo de Trabajo de la Auditor\u00eda de la Deuda 15M BCN.</strong></em></p>\n<p><strong>\u00bfCu\u00e1l es nuestra tarea?</strong></p>\n<p>La Auditor\u00eda de la Deuda tiene tres \u00e1mbitos de actuaci\u00f3n: An\u00e1lisis, <strong>Difusi\u00f3n</strong> y <strong>Mobilizaci\u00f3n</strong>. El <em>Grupo de Trabajo de la Auditor\u00eda de la Deuda 15M BCN</em> centrar\u00e1 su actividad en los dos \u00faltimos, para concienciar sobre el derecho a exigir el NO pago de una deuda considerada ileg\u00edtima. Una deuda que se vuelve el argumento principal para llevar a t\u00e9rmino las pol\u00edticas de recortes que tan negativamente afectan al futuro del bienestar de la poblaci\u00f3n.</p>\n<p>Para este efecto de concienciaci\u00f3n, el <em>Grupo de Trabajo de la Auditor\u00eda de la Deuda 15M BCN</em> generar\u00e1 materiales de difusi\u00f3n con mensajes claros y simples, propondr\u00e1 y coordinar\u00e1 acciones de mobilizaci\u00f3n, promocionar\u00e1 la pedagog\u00eda sobre la Deuda y colaborar\u00e1 con otros Grupos de Trabajo, Comisiones y Asambleas que traten este tema.</p>\n<p>El <em>Grupo de Trabajo de la Auditor\u00eda de la Deuda 15M BCN</em> tiene la intenci\u00f3n de participar en los <strong>Encuentros Internacionales</strong> previstos en Roma y Atenas.</p>\n<p>El <em>Grupo de Trabajo de la Auditor\u00eda de la Deuda 15M BCN</em> podr\u00eda tratar, adem\u00e1s, otros temas relacionados con la deuda: privatizaciones, fiscalidad, el papel del Estado Espa\u00f1ol como creditor de los pa\u00edses del Sur&#8230; etc.</p>\n<p><strong>\u00bfPor qu\u00e9 de todo?<br />\n</strong></p>\n<p>Dado que la Auditor\u00eda de la Deuda supone un <strong>apoderamiento de la ciudadan\u00eda</strong> para reclamar informaci\u00f3n de las inversiones y pr\u00e9stamos del Estado con el objetivo de exigir el NO pago de una deuda que condenar\u00e1 a la poblaci\u00f3n a una complicad\u00edsima salida de la crisis, <strong>convidamos, a todos los interesados, a crear grupos de trabajo en vuestros respectivos territorios</strong>, para llevar adelante una campa\u00f1a coordinada y colaborativa en todo el pa\u00eds.</p>\n<p><strong>\u00bfQu\u00e9 herramientas de comunicaci\u00f3n utilizamos?</strong></p>\n<p>Se han creado en la red N-1 los siguientes grupos:</p>\n<p><strong>1. Coordinaci\u00f3n Estatal 15M: Auditor\u00eda de la Deuda, donde cada ciudad/pueblo puede crear su propio subgrupo y donde podemos trabajar de forma conjunta.</strong></p>\n<p><a href=\"https://n-1.cc/pg/groups/693621/coordinacin-estatal-15m-auditoria-de-la-deuda/\">https://n-1.cc/pg/groups/693621/coordinacin-estatal-15m-auditoria-de-la-deuda/</a></p>\n<p><strong>2. Grup de Treball de l\u2019Auditoria del Deute 15M Barcelona:</strong></p>\n<p><a href=\"https://n-1.cc/pg/groups/975741/auditora-de-la-deuda-barcelona/\">https://n-1.cc/pg/groups/975741/auditora-de-la-deuda-barcelona/</a></p>\n<p>Nuestro e-mail de contacto: <a href=\"mailto:auditoriadeuda.bcn15m@gmail.com\">auditoriadeuda.bcn15m@gmail.com</a></p>\n</div>\n</div>\n</div>\n</div>\n</div>\n</div>\n</td>\n</tr>\n<tr>\n<td valign=\"top\">\n<table width=\"100%\" cellspacing=\"0\" cellpadding=\"0\">\n<tbody>\n<tr>\n<td valign=\"top\" width=\"100%\">\n<div>\n<div>\n<div>\n<h2>Coordinaci\u00f3n estatal 15M: Auditoria de la Deuda</h2>\n<div>Martes, 06 de Diciembre de 2011 16:49 | <a title=\"PDF\" href=\"http://www.auditoria15m.org/index.php?view=article&amp;catid=7%3Aauditoria15m&amp;id=1%3Acoordinacion-estatal-15m-auditoria-de-la-deuda&amp;format=pdf&amp;option=com_content&amp;Itemid=9&amp;lang=es\" rel=\"nofollow\"><img src=\"http://www.auditoria15m.org/templates/auditoria15m/images/pdf_button.png\" alt=\"PDF\" /></a> | <a title=\"Imprimir\" href=\"http://www.auditoria15m.org/index.php?view=article&amp;catid=7%3Aauditoria15m&amp;id=1%3Acoordinacion-estatal-15m-auditoria-de-la-deuda&amp;tmpl=component&amp;print=1&amp;layout=default&amp;page=&amp;option=com_content&amp;Itemid=9&amp;lang=es\" rel=\"nofollow\"><img src=\"http://www.auditoria15m.org/templates/auditoria15m/images/printButton.png\" alt=\"Imprimir\" /></a> | <a title=\"E-mail\" href=\"http://www.auditoria15m.org/index.php?option=com_mailto&amp;tmpl=component&amp;link=98a8ff585d75e73b071b900028f0ca08fece3e15&amp;lang=es\"><img src=\"http://www.auditoria15m.org/templates/auditoria15m/images/emailButton.png\" alt=\"E-mail\" /></a></div>\n<div>\n<div>\n<p>S\u00f3lo el 16% de nuestra deuda es p\u00fablica, el resto es de bancos, aseguradoras, entidades financieras y otros.</p>\n<p>\u00a1No al pago de\u00a0SUS deudas con NUESTRO Estado de Bienestar!</p>\n<p>\u00a1Auditor\u00eda ciudadana de la Deuda YA!\u00a0 NO al pago de la deuda ileg\u00edtima y odiosa.</p>\n<p>No a la reforma express de la Constituci\u00f3n.\u00a0 \u00a1Hay otra soluci\u00f3n!\u00a0 Fuera deuda, fuera recortes.</p>\n<p>Se desarrollar\u00e1 el proceso hacia una auditor\u00eda ciudadana de la deuda del estado Espa\u00f1ol bajo la campa\u00f1a \u00abQui\u00e9n debe a Qui\u00e9n\u00bb, apoyada por distintas organizaciones y movimientos sociales.\u00a0\u00a0 \u00bfY si no pagamos?</p>\n<p><img loading=\"lazy\" src=\"http://www.auditoria15m.org/images/stories/piigs.png\" alt=\"\" width=\"531\" height=\"535\" border=\"0\" /></p>\n</div>\n</div>\n</div>\n</div>\n</div>\n</td>\n</tr>\n</tbody>\n</table>\n</td>\n</tr>\n</tbody>\n</table>\n<p>&nbsp;</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Queremos difundir otra de las muchas iniciativas ciudadanas surgidas del Movimiento 15M, a continuaci\u00f3n os dejamos un extracto del contenido de la p\u00e1gina http://www.auditoria15m.org a modo de presentaci\u00f3n de la iniciativa. En el enlace podr\u00e9is ampliar la informaci\u00f3n. Grupo de &hellip; <a href=\"https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2012/01/05/auditoria-ciudadana-de-la-deuda-espanola/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 885,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/776"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/885"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=776"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/776/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=776"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=776"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=776"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 771,
  "date": "2012-01-05T01:57:15",
  "date_gmt": "2012-01-04T23:57:15",
  "guid": {
    "rendered": "http://vdelacanada.tomalosbarrios.net/?p=771"
  },
  "modified": "2012-01-05T01:57:15",
  "modified_gmt": "2012-01-04T23:57:15",
  "slug": "por-el-fin-de-las-redadas-racistas",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2012/01/05/por-el-fin-de-las-redadas-racistas/",
  "title": {
    "rendered": "Por el fin de las redadas racistas"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Nos ha llegado esta informaci\u00f3n al correo y consideramos de inter\u00e9s compartirla:</p>\n<div>\n<div>\n<div dir=\"ltr\"><strong>EXIGE EL FIN DE LAS REDADAS RACISTAS &#8211; PARTICIPA EN LA CAMPA\u00d1A</strong><br />\n<strong><a href=\"http://oiga.me/campaigns/exige-el-fin-de-las-redadas-racistas\" target=\"_blank\">http://oiga.me/campaigns/exige-el-fin-de-las-redadas-racistas</a></strong></p>\n<p>Cada d\u00eda, la polic\u00eda realiza controles de identidad dirigidos s\u00f3lo a ciertas personas, siguiendo como \u00fanico criterio de selecci\u00f3n su apariencia f\u00edsica. Estos controles son una forma de discriminaci\u00f3n que atenta contra derechos y libertades fundamentales. Exigimos al Ministerio del Interior que ponga fin a esta pr\u00e1ctica, as\u00ed como a toda manifestaci\u00f3n de racismo institucional.<br />\nLas <a href=\"http://brigadasvecinales-ddhh.blogspot.com/\" target=\"_blank\">Brigadas Vecinales de Observaci\u00f3n de Derechos Humanos</a> hemos organizado esta campa\u00f1a para exigir el fin de las redadas racistas. Al rellenar el espacio habilitado a la derecha, enviar\u00e1s un correo al Ministerio de Interior, Presidencia del Gobierno, Secretar\u00eda de Estado de Inmigraci\u00f3n y Delegaciones de Gobierno.<br />\nDenunciamos los <a href=\"http://www.gugms.net/brigadasddhh/INFORME_BRIGADAS_2011.pdf\" target=\"_blank\">controles de identidad y las redadas</a> dirigidos a la poblaci\u00f3n migrante por ser acciones discriminatorias y vejatorias: generan miedo, dificultan las actividades cotidianas, criminalizan a una parte de nuestros vecinos y vecinas y les impiden disfrutar de plenos derechos.<br />\nHan sido muchas las denuncias realizadas por distintos colectivos sociales y organismos internacionales. Pero el Gobierno espa\u00f1ol hace o\u00eddos sordos y persiste en la vulneraci\u00f3n de derechos fundamentales como la no discriminaci\u00f3n o la libertad de movimiento, contraviniendo la legislaci\u00f3n interna y las normativas internacionales.<br />\n\u00danete a nuestra petici\u00f3n. Ay\u00fadanos a acabar con las redadas racistas.<br />\nPara facilitarte las cosas hemos elaborado un modelo, que puedes copiar y pegar.</div>\n</div>\n</div>\n<p>Estamos tambi\u00e9n tratado de subir a TT el hastag #NoControles</p>\n<p>Gracias!</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Nos ha llegado esta informaci\u00f3n al correo y consideramos de inter\u00e9s compartirla: EXIGE EL FIN DE LAS REDADAS RACISTAS &#8211; PARTICIPA EN LA CAMPA\u00d1A http://oiga.me/campaigns/exige-el-fin-de-las-redadas-racistas Cada d\u00eda, la polic\u00eda realiza controles de identidad dirigidos s\u00f3lo a ciertas personas, siguiendo como &hellip; <a href=\"https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2012/01/05/por-el-fin-de-las-redadas-racistas/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 885,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/771"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/885"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=771"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/771/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=771"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=771"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=771"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 767,
  "date": "2011-12-12T01:58:14",
  "date_gmt": "2011-12-11T23:58:14",
  "guid": {
    "rendered": "http://vdelacanada.tomalosbarrios.net/?p=767"
  },
  "modified": "2011-12-12T01:58:14",
  "modified_gmt": "2011-12-11T23:58:14",
  "slug": "17-de-diciembre-manifestacion-en-defensa-de-la-educacion-publica",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2011/12/12/17-de-diciembre-manifestacion-en-defensa-de-la-educacion-publica/",
  "title": {
    "rendered": "17 de Diciembre: Manifestaci\u00f3n en defensa de la Educaci\u00f3n P\u00fablica"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>http://profesorgeohistoria.files.wordpress.com/2011/12/manifa.jpg<img loading=\"lazy\" class=\"alignnone\" src=\"http://profesorgeohistoria.files.wordpress.com/2011/12/manifa.jpg\" alt=\"\" width=\"636\" height=\"384\" /></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>http://profesorgeohistoria.files.wordpress.com/2011/12/manifa.jpg</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 885,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/767"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/885"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=767"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/767/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=767"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=767"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=767"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 757,
  "date": "2011-12-12T01:32:11",
  "date_gmt": "2011-12-11T23:32:11",
  "guid": {
    "rendered": "http://vdelacanada.tomalosbarrios.net/?p=757"
  },
  "modified": "2011-12-12T01:38:23",
  "modified_gmt": "2011-12-11T23:38:23",
  "slug": "18-diciembre-2011-manifestacion-por-la-reforma-de-la-ley-electoral",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2011/12/12/18-diciembre-2011-manifestacion-por-la-reforma-de-la-ley-electoral/",
  "title": {
    "rendered": "18 Diciembre 2011: Manifestaci\u00f3n por la reforma de la Ley Electoral"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>La Plataforma Ciudadana \u00abDemocracia Real Ya\u00bb convoca esta manifestaci\u00f3n, con el lema \u00ab1 persona, 1 voto\u00bb. Adjuntamos art\u00edculo de la web de DRY:</p>\n<p>http://www.democraciarealya.es/blog/2011/12/07/el-18-de-diciembre-nuestra-consigna-%C2%A1una-persona-un-voto/</p>\n<h2>El 18 de diciembre, nuestra consigna: \u00a1Una persona, un voto!</h2>\n<p>El 18 de diciembre, la v\u00edspera de la constituci\u00f3n de las nuevas Cortes Generales, <strong>Democracia real \u00a1YA! Madrid</strong> invita a la ciudadan\u00eda a salir a la calle para reinvindicar<strong> UN SISTEMA ELECTORAL JUSTO Y PROPORCIONAL</strong>.</p>\n<p>Los resultados de las Elecciones Generales del 20-N y su traducci\u00f3n en esca\u00f1os ha puesto de manifiesto, una vez m\u00e1s, que la aplicaci\u00f3n de la actual Ley Electoral deja sin adecuada representaci\u00f3n a millones de ciudadanos, cuando no los excluye directamente. Esto contribuye al descr\u00e9dito de las instituciones y pone en cuesti\u00f3n su legitimidad.</p>\n<p>Con esta campa\u00f1a, -que mantendremos a lo largo de toda la legislatura a trav\u00e9s de distintas acciones- deseamos recordarles a los poderes p\u00fablicos que la crisis actual no es s\u00f3lo es econ\u00f3mica, sino de la propia democracia.</p>\n<p>Esta movilizaci\u00f3n queda abierta al resto de ciudades del pa\u00eds que quieran unirse, estando por ahora confirmado el recorrido en:</p>\n<ul>\n<li><strong>MADRID</strong>: Domingo, 18 de diciembre a las <strong>17.00 horas</strong>. Salida desde la Plaza de Cibeles, finalizando en la Puerta del Sol. (Evento Facebook: <a href=\"http://www.facebook.com/events/100793050037297/\">https://www.facebook.com/events/100793050037297/</a>)</li>\n<li><strong>LAS PALMAS DE GRAN CANARIA </strong>(convoca \u201c<em>Democracia en movimiento\u201d</em>): Domingo, 18 de diciembre a las <strong>18.00 horas</strong>. Delegaci\u00f3n del Gobierno \u2013 Plaza de La Feria (Evento Facebook: <a href=\"https://www.facebook.com/events/208258599254823\">https://www.facebook.com/events/208258599254823</a>/)</li>\n<li><strong>SEVILLA: </strong>Domingo, 18 de diciembre a las <strong>17.00 horas</strong>, desde la Plaza de Espa\u00f1a, hasta la Plaza de la Encarnaci\u00f3n. (Evento Facebook: <a href=\"https://www.facebook.com/events/203416349740320/\">https://www.facebook.com/events/203416349740320/</a>)</li>\n<li><strong>HUESCA</strong> (<em>convoca Acampada Huesca</em>): Domingo, 18 de diciembre a las <strong>20.00 horas, </strong>Plaza de Navarra \u2013 Plaza de Zaragoza. (Evento Google: <a href=\"http://bit.ly/v8oXqp\">http://bit.ly/v8oXqp</a>).</li>\n</ul>\n<p>(<em>Se ir\u00e1 informando de otras ciudades que eventualmente se puedan unir</em>)</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><a href=\"http://es.scribd.com/doc/75056038\"><img loading=\"lazy\" src=\"http://www.democraciarealya.es/wp-content/uploads/2011/12/1persona1voto2-300x239.png\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"239\" /></a></p>\n<p><strong>MANIFIESTO: 1 persona, 1 voto</strong></p>\n<p>(Versi\u00f3n en PDF: <a href=\"http://es.scribd.com/doc/75056038\">http://es.scribd.com/doc/75056038</a>)</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<div>\n<p>La calidad de una democracia se mide por la capacidad de sus instituciones para representar la voluntad de los ciudadanos. En Espa\u00f1a,\u00a0tras tres d\u00e9cadas de convivencia democr\u00e1tica, <strong>nuestras instituciones se han deteriorado y no nos representan. El derecho constitucional al sufragio universal</strong>, libre, igual, directo y secreto <strong>no es en la pr\u00e1ctica ni igual ni libre</strong>. No es igual porque el voto tiene distinto valor seg\u00fan donde se ejerza y del partido al que se elija. No es libre porque con frecuencia el ciudadano se ve coaccionado a emitir un \u201cvoto \u00fatil\u201d si no quiere quedarse sin representaci\u00f3n. De este modo, el pluralismo pol\u00edtico, valor superior de nuestro ordenamiento jur\u00eddico conforme al<em> art\u00edculo 1.1</em> de la Constituci\u00f3n, ha cedido frente a la l\u00f3gica del bipartidismo.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<div>En una democracia avanzada, no caben las excusas que priman la gobernabilidad por las mayor\u00edas sobre la representatividad de las minor\u00edas. Ha quedado atr\u00e1s el tiempo en que la estabilidad depend\u00eda de la concentraci\u00f3n de poder en lugar de la concertaci\u00f3n y el di\u00e1logo, ha pasado el momento del inmovilismo de los grandes partidos frente a la corrupci\u00f3n y la especulaci\u00f3n, ha pasado el d\u00eda de votar al candidato menos malo, del \u201cy t\u00fa m\u00e1s\u201d y de la crispaci\u00f3n. <strong>La cultura democr\u00e1tica de este pa\u00eds debe cambiar y para ello debemos cambiar el modo en que elegimos a nuestros representantes</strong>.</div>\n<div>\n<p>&nbsp;</p>\n<div>En estos a\u00f1os, la ciudadan\u00eda ha pasado del hast\u00edo al hartazgo y del hartazgo a la indignaci\u00f3n. Llevamos tiempo denunci\u00e1ndolo:<strong> el actual sistema electoral es insostenible e injusto</strong>. Promovemos una reforma que garantice la proporcionalidad de la representaci\u00f3n parlamentaria conforme a las preferencias de los espa\u00f1oles, reflejo de la diversidad ideol\u00f3gica y territorial. Exigimos al pr\u00f3ximo Gobierno y a las nuevas Cortes que escuchen a la ciudadan\u00eda, emplazamos al mundo acad\u00e9mico\u00a0y a los medios de comunicaci\u00f3n a contribuir a este debate e<strong> invitamos a la sociedad civil a manifestarse a favor de esta leg\u00edtima aspiraci\u00f3n</strong>.</div>\n<div>\n<p>&nbsp;</p>\n<div>Por todo ello, antes del comienzo de la X Legislatura, el #18D saldremos a la calle para reivindicar <strong>un sistema electoral justo y representativo</strong>.</div>\n</div>\n</div>\n</div>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong>Nuestra consigna: <em>\u00a1Una persona, un voto!</em></strong></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong><strong><strong>\u25ba</strong> </strong>ENLACES DE INTER\u00c9S</strong></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<ul>\n<li>\u00bfC\u00f3mo habr\u00eda quedado el Parlamento si todos los votos valieran lo mismo? <a href=\"http://noticias.lainformacion.com/politica/elecciones-locales/elecciones-20n-asi-quedaria-el-parlamento-si-todos-los-votos-valieran-lo-mismo_6mFClXJKXTTa2JZve5QLo1/\" rel=\"nofollow nofollow\" target=\"_blank\">http://noticias.lainformacion.com/politica/elecciones-locales/elecciones-20n-asi-quedaria-el-parlamento-si-todos-los-votos-valieran-lo-mismo_6mFClXJKXTTa2JZve5QLo1/</a></li>\n</ul>\n<ul>\n<li>Valor aproximado de votos por esca\u00f1o en cada uno de los partidos: <a href=\"http://www.generales2011.mir.es/99CG/DCG99999TO_L1.htm\" rel=\"nofollow nofollow\" target=\"_blank\">http://www.generales2011.mir.es/99CG/DCG99999TO_L1.htm</a></li>\n</ul>\n<ul>\n<li>Recogida de firmas en la plataforma <em><strong>Actuable</strong></em> para modificar la Ley Electoral:<a href=\"http://actuable.es/peticiones/reforma-la-ley-electoral-espanola-ciudadano-voto\" rel=\"nofollow nofollow\" target=\"_blank\"> http://actuable.es/peticiones/reforma-la-ley-electoral-espanola-ciudadano-voto</a></li>\n</ul>\n<ul>\n<li>Magn\u00edfico art\u00edculo (previo al 20 de noviembre) en el que se explica la problem\u00e1tica de la Ley Electoral. <em>\u201cSobre la Ley Electoral, el bipartidismo y sus dem\u00e1s repercusiones\u201d</em>: <a href=\"http://es.scribd.com/doc/75055336\">http://es.scribd.com/doc/75055336</a></li>\n</ul>\n<ul>\n<li>Descarga el <em>manifiesto</em> del #18D &#8211;<em> 1 persona, 1 voto</em> en <em>formato PDF:</em> <a href=\"http://es.scribd.com/doc/75056038\">http://es.scribd.com/doc/75056038</a></li>\n</ul>\n<p>&nbsp;</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>La Plataforma Ciudadana \u00abDemocracia Real Ya\u00bb convoca esta manifestaci\u00f3n, con el lema \u00ab1 persona, 1 voto\u00bb. Adjuntamos art\u00edculo de la web de DRY: http://www.democraciarealya.es/blog/2011/12/07/el-18-de-diciembre-nuestra-consigna-%C2%A1una-persona-un-voto/ El 18 de diciembre, nuestra consigna: \u00a1Una persona, un voto! El 18 de diciembre, la v\u00edspera &hellip; <a href=\"https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2011/12/12/18-diciembre-2011-manifestacion-por-la-reforma-de-la-ley-electoral/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 885,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/757"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/885"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=757"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/757/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=757"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=757"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=757"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 751,
  "date": "2011-12-12T01:22:10",
  "date_gmt": "2011-12-11T23:22:10",
  "guid": {
    "rendered": "http://vdelacanada.tomalosbarrios.net/?p=751"
  },
  "modified": "2011-12-12T01:22:22",
  "modified_gmt": "2011-12-11T23:22:22",
  "slug": "informacion-sobre-juan-carlos-de-borbon",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2011/12/12/informacion-sobre-juan-carlos-de-borbon/",
  "title": {
    "rendered": "Informaci\u00f3n sobre la fortuna de Juan Carlos de Borb\u00f3n:"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Una compa\u00f1era nos pide que compartamos este art\u00edculo:</p>\n<p>http://www.rebelion.org/noticia.php?id=140925&#038;titular=juan-carlos-borb%F3n-acumula-una-fortuna-de-1.790-millones-de-euros-</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Una compa\u00f1era nos pide que compartamos este art\u00edculo: http://www.rebelion.org/noticia.php?id=140925&#038;titular=juan-carlos-borb%F3n-acumula-una-fortuna-de-1.790-millones-de-euros-</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 885,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/751"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/885"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=751"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/751/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=751"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=751"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=751"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 746,
  "date": "2011-12-12T01:20:10",
  "date_gmt": "2011-12-11T23:20:10",
  "guid": {
    "rendered": "http://vdelacanada.tomalosbarrios.net/?p=746"
  },
  "modified": "2011-12-12T01:20:10",
  "modified_gmt": "2011-12-11T23:20:10",
  "slug": "enlaces-de-acampadasol-para-los-proximos-dias",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2011/12/12/enlaces-de-acampadasol-para-los-proximos-dias/",
  "title": {
    "rendered": "Enlaces de Acampadasol para los pr\u00f3ximos d\u00edas:"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><a href=\"http://madrid.tomalaplaza.net/2011/12/08/10924/\" target=\"_blank\">http://madrid.tomalaplaza.net/2011/12/08/10924/</a>\u00a0acta resumen de la pasada asamblea</p>\n<p>PROPUESTAS EN RELACI\u00d3N AL DIA DE LOS DERECHOS HUMANOS Y LAS ACTIVIDADES PROPUESTAS PARA LLAMAR LA ATENCI\u00d3N SOBRE ELLOS. SEMANA DEL 10 AL 18 DE DICIEMBRE.</p>\n<p><a href=\"http://madrid.tomalaplaza.net/2011/12/07/semana-de-accion-10-18-de-diciembre-2011-propuestas-del-grupo-de-trabajo-de-politica-internacional-para-el-forum-del-10-de-diciembre-en-sol/\" target=\"_blank\">http://madrid.tomalaplaza.net/2011/12/07/semana-de-accion-10-18-de-diciembre-2011-propuestas-del-grupo-de-trabajo-de-politica-internacional-para-el-forum-del-10-de-diciembre-en-sol/</a></p>\n<div dir=\"ltr\">semana de acci\u00f3n respeto a los derechos humanos</p>\n<p><a href=\"http://madrid.tomalaplaza.net/2011/12/08/social15m-con-los-derechos-humanos/\" target=\"_blank\">http://madrid.tomalaplaza.net/2011/12/08/social15m-con-los-derechos-humanos/</a>\n</div>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>http://madrid.tomalaplaza.net/2011/12/08/10924/\u00a0acta resumen de la pasada asamblea PROPUESTAS EN RELACI\u00d3N AL DIA DE LOS DERECHOS HUMANOS Y LAS ACTIVIDADES PROPUESTAS PARA LLAMAR LA ATENCI\u00d3N SOBRE ELLOS. SEMANA DEL 10 AL 18 DE DICIEMBRE. http://madrid.tomalaplaza.net/2011/12/07/semana-de-accion-10-18-de-diciembre-2011-propuestas-del-grupo-de-trabajo-de-politica-internacional-para-el-forum-del-10-de-diciembre-en-sol/ semana de acci\u00f3n respeto a los derechos &hellip; <a href=\"https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2011/12/12/enlaces-de-acampadasol-para-los-proximos-dias/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 885,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/746"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/885"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=746"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/746/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=746"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=746"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=746"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 742,
  "date": "2011-12-12T01:19:02",
  "date_gmt": "2011-12-11T23:19:02",
  "guid": {
    "rendered": "http://vdelacanada.tomalosbarrios.net/?p=742"
  },
  "modified": "2011-12-12T01:19:02",
  "modified_gmt": "2011-12-11T23:19:02",
  "slug": "pide-a-la-casa-real-transparencia-sobre-sus-cuentas-y-patrimonio",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2011/12/12/pide-a-la-casa-real-transparencia-sobre-sus-cuentas-y-patrimonio/",
  "title": {
    "rendered": "Pide a la casa real transparencia sobre sus cuentas y patrimonio:"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Recogida de firmas al hilo del caso Urdangar\u00edn pidiendo a la Casa Real que sea transparente en sus cuentas y en la renta, patrimonio e ingresos de sus miembros. Pod\u00e9is verla y firmarla aqu\u00ed: <a href=\"http://actuable.es/peticiones/pide-la-casa-real-transparencia-sobre-sus-cuentas-y-patrimonio\" target=\"_blank\">http://actuable.es/peticiones/pide-la-casa-real-transparencia-sobre-sus-cuentas-y-patrimonio</a><br />\nEn concreto pedimos que la Casa Real haga p\u00fablicos anualmente:<br />\n1.- La distribuci\u00f3n de la cantidad percibida por el Rey para el sostenimiento de su familia y Casa, procedente de los Presupuestos del Estado, incluyendo las rentas y salarios.<br />\n2.- El patrimonio de cada miembro de la Casa Real, incluyendo las acciones que se tengan en cualesquiera sociedades.<br />\n3.- Los ingresos y rentas que tenga cada miembro de la Casa Real, su origen y las actividades a las que se deben.<br />\n4.- Las organizaciones, ONGs, patronatos, etc&#8230; en los que ostenten cargos los miembros de la Casa Real<br />\n5.- Los regalos recibidos por miembros de la Casa Real o por Patrimonio Nacional cuyo uso y disfrute corresponda a ellos.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Recogida de firmas al hilo del caso Urdangar\u00edn pidiendo a la Casa Real que sea transparente en sus cuentas y en la renta, patrimonio e ingresos de sus miembros. Pod\u00e9is verla y firmarla aqu\u00ed: http://actuable.es/peticiones/pide-la-casa-real-transparencia-sobre-sus-cuentas-y-patrimonio En concreto pedimos que la &hellip; <a href=\"https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2011/12/12/pide-a-la-casa-real-transparencia-sobre-sus-cuentas-y-patrimonio/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 885,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/742"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/885"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=742"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/742/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=742"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=742"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=742"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 734,
  "date": "2011-12-12T01:13:19",
  "date_gmt": "2011-12-11T23:13:19",
  "guid": {
    "rendered": "http://vdelacanada.tomalosbarrios.net/?p=734"
  },
  "modified": "2011-12-12T01:18:04",
  "modified_gmt": "2011-12-11T23:18:04",
  "slug": "informacion-general-para-entender-la-situacion-politica-y-economica-actual",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2011/12/12/informacion-general-para-entender-la-situacion-politica-y-economica-actual/",
  "title": {
    "rendered": "Informaci\u00f3n sobre los nuevos mandatarios europeos:"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Una compa\u00f1era nos pide que compartamos este art\u00edculo:</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>La situaci\u00f3n pol\u00edtico-econ\u00f3mica en Europa es ya insostenible. Asistimos impasibles al traspaso de poderes en Italia y Grecia. Los medios de comunicaci\u00f3n pasan de puntillas sobre el fondo del asunto, e independientemente de la antipat\u00eda que sus dirigente despertaban en amplios sectores de la poblaci\u00f3n, en la pr\u00e1ctica este cambio supone reemplazar a los \u00abdemocr\u00e1ticamente\u00bb elegidos por otros, los llamados \u00abtechn\u00f3cratas\u00bb, que ni fueron elegidos por el pueblo, ni les resultan siquiera familiar.</p>\n<p>Si el sistema democr\u00e1tico actual se hallaba ya de por s\u00ed en un estado deplorable, y a pesar de que se haga alarde de que todas las garant\u00edas parlamentarias han sido respetadas, esto constituye t\u00e9cnicamente un golpe de estado encubierto en el que los beneficiarios son los mercados y sus estrategias especulativas salvajes. Lo desgrano, para que quede claro:</p>\n<p>\u00bfSab\u00e9is quienes son Lucas Papademos (actual dirigente Griego tras la dimisi\u00f3n de Papandreu) y Mariano Monti (ahora al frente del gobierno italiano)?<br />\n\u00bfSab\u00e9is quien es Mario Draghi (actual presidente del Banco Central Europeo)?<br />\n\u00bfSab\u00e9is lo que es Goldman Sachs?</p>\n<p>Os lo explico:</p>\n<p>Goldman Sachs: es uno de los mayores bancos de inversi\u00f3n mundial y co-responsable directo, junto otras entidades como la agencia de calificaci\u00f3n Moody&#8217;s, de la crisis actual, y uno de sus mayores benficiarios. S\u00f3lo a modo de pincelada, en 2007 ganaron 4 mil millones de d\u00f3lares en operaciones que desembocaron en el desastre actual. \u00bfComo lo hicieron? Animaron a los inversores a invertir en productos sub-prime que sab\u00edan que era productos basura, y al mismo tiempo se dedicaron a \u00abapostar\u00bb en bolsa por el fracaso de los mismos. Eso es solo la punta del iceberg, y est\u00e1\u00a0 muy documentado, pod\u00e9is investigarlo. Mientras le\u00e9is este e-mail se est\u00e1n forrando a base de especulaci\u00f3n sobre las deudas soberanas.</p>\n<p>Papademos: Actual primer ministro griego, tras la dimisi\u00f3n Papandreu. No elegido por el pueblo.<br />\n&#8211; ex-gobernador del Banco de la Reserva Federal de Boston entre 1993 y 1994.<br />\n&#8211; vicepresidente del Banco Central Europeo de 2002 a 2010.<br />\n&#8211; Miembro de la Comisi\u00f3n Trilateral desde 1998, fundada por Rockefeller, lobby neo-liberal (se dedican a comprar pol\u00edticos a cambio de sobornarles)<br />\n&#8211; ex-Gobernador del Banco de Central Grecia entre 1994 y 2002. False\u00f3 las cuentas de d\u00e9ficit p\u00fablico del pa\u00eds con la ayuda activa de Goldman Sachs, lo que condujo en gran parte e la actual crisis que sufre el pa\u00eds.</p>\n<p>Mariano Monti: Actual primer ministro de Italia tras la dimisi\u00f3n de Berlusconi. No elegido por el pueblo.<br />\n&#8211; ex director europeo de la Comisi\u00f3n Trilateral antes mencionada.<br />\n&#8211; ex-miembro del equipo directivo del grupo Bilderberg.<br />\n&#8211; asesor de Goldman Sachs durante el periodo en que \u00e9sta ayud\u00f3 a ocultar el d\u00e9ficit del gobierno griego.</p>\n<p>Mario Draghi: Actual presidente del Banco Central Europeo en sustituci\u00f3n de Jean-Claude Trichet.<br />\n&#8211; Ex-director ejecutivo de del Banco Munidal entre 1985 y 1990.<br />\n&#8211; Vicepresidente por Europa de Goldman Sachs entre 2002 y 2006, periodo en que se realiz\u00f3 el falseo antes mencionado.</p>\n<p>Bien, qu\u00e9 casualidad, todos de la mano de Goldman Sachs. Los que crearon la crisis se presentan ahora como la \u00fanica opci\u00f3n viable para salir de la misma, en lo que la prensa estadounidense est\u00e1 empezando a llamar \u00abEl gobierno de Goldman Sachs en Europa\u00bb.</p>\n<p>Se tiende a querer hacernos pensar que la crisis ha sido una especie de resbal\u00f3n, pero la realidad apunta a que detr\u00e1s de ella hay una voluntad perfectamente orquestada de hacerse con el poder directo en nuestro continente, en una maniobra sin precedentes en la Europa del siglo XXI. La estrategia de los grandes bancos de inversi\u00f3n y agencias de calificaci\u00f3n es una variante de otras llevadas a cabo anteriormente en otros continentes, se viene desarrollando desde el inicio de la crisis y est\u00e1 desde mi punto de vista est\u00e1 siendo la siguiente:</p>\n<p>1. Hundimos a los pa\u00edses mediante la especulaci\u00f3n en bolsa/mercado. Los volvemos locos de miedo a lo que dir\u00e1n los mercados, que nosotros controlamos, cada d\u00eda.<br />\n2. Los obligamos a recurrir a pr\u00e9stamos para mantenerlos en Status Quo, o \u00absalvarlos\u00bb. Estos pr\u00e9stamos est\u00e1n estrictamente calculados para que los pa\u00edses no los puedan pagar, como es el caso de Grecia que no podr\u00eda haber cubierto su deuda ni aunque su gobierno vendiera el pa\u00eds entero, y no es ninguna met\u00e1fora, es matem\u00e1tica.<br />\n3. Exigimos recortes sociales y privatizaciones en detrimento de los ciudadanos, bajo la amenaza de que si los gobiernos no los llevan a cabo, los inversores se retirar\u00e1n por miedo a no poder recuperar el dinero invertido en la deuda de esos pa\u00edses y dem\u00e1s inversiones.<br />\n4. Se crea un alt\u00edsimo nivel de descontento social, propicio para que el pueblo, ya sonado, accepte cualquier cosa con tal de salir de la situaci\u00f3n.<br />\n5. Colocamos a nuestros hombres donde mejor convenga.</p>\n<p>Si os parece ciencia ficci\u00f3n, informaos: este tipo de estrategias est\u00e1n perfectamente documentadas y se han venido utilizando con distintas variantes a lo largo el siglo XX y XXI en otros pa\u00edses, notablemente en latinoam\u00e9rica por parte de los EEUU cuando se dedicaban, y se siguen dedicando en la medida que pueden, a asfixiar econ\u00f3micamente mediante la deuda exterior por ejemplo a pa\u00edses de Am\u00e9rica Central, para crear descontento social y aprovecharlo para colocar a dirigentes afines a sus intereses.</p>\n<p>Ahora esto est\u00e1 pasando en Europa, y ya no es que lo haga EEUU, sino que lo hace la industria financiera internacional. Y lo que est\u00e1 ocurriendo bajo la mirada impotente y/o c\u00f3mplice de nuestros gobiernos es el mayor robo jam\u00e1s realizado en la historia de la humanidad y a escala planetaria, son golpes de estado, y violaciones flagrantes de la soberan\u00eda de los estados y sus pueblos.</p>\n<p>Es muy f\u00e1cil informaros en internet. Dec\u00eddselo a vuestros amigos, pasad el e-mail a cualquiera que pueda estar interesado, yo que s\u00e9. Se nos est\u00e1n comiendo vivos&#8230; La gente tiene que saberlo.</p>\n<p>Gracias por leerlo.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Una compa\u00f1era nos pide que compartamos este art\u00edculo: &nbsp; La situaci\u00f3n pol\u00edtico-econ\u00f3mica en Europa es ya insostenible. Asistimos impasibles al traspaso de poderes en Italia y Grecia. Los medios de comunicaci\u00f3n pasan de puntillas sobre el fondo del asunto, e &hellip; <a href=\"https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2011/12/12/informacion-general-para-entender-la-situacion-politica-y-economica-actual/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 885,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/734"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/885"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=734"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/734/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=734"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=734"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=734"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 729,
  "date": "2011-12-12T01:10:08",
  "date_gmt": "2011-12-11T23:10:08",
  "guid": {
    "rendered": "http://vdelacanada.tomalosbarrios.net/?p=729"
  },
  "modified": "2011-12-12T01:10:08",
  "modified_gmt": "2011-12-11T23:10:08",
  "slug": "cabalgata-indignada",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2011/12/12/cabalgata-indignada/",
  "title": {
    "rendered": "Cabalgata Indignada"
  },
  "content": {
    "rendered": "<div>Propuesta de la Asamblea Popular de Usera:</div>\n<div>CABALGATA INDIGNADA</div>\n<div>28 DE DICIEMBRE</div>\n<div>(D\u00eda de los santos inocentes)</div>\n<div></div>\n<div>Estimados compa\u00f1eros, desde la asamblea popular de Usera os lanzamos esta idea, que solo podr\u00e1 ser realizada con la participaci\u00f3n de todos: las asambleas y colectivos.</div>\n<div></div>\n<div>La idea b\u00e1sicamente consiste en realizar una cabalgata indignada el d\u00eda 28 de diciembre, d\u00eda de los inocentes, por las calles del centro de Madrid.</div>\n<div></div>\n<div>En ella estar\u00edamos representados, por bloques, todos los colectivos y asambleas de Madrid, que manifestamos ser inocentes ante esta crisis, que han provocado pol\u00edticos y banqueros.</div>\n<div></div>\n<div>Adem\u00e1s podremos incluir nuestros propios Reyes Magos indignados, los cuales, en lugar de oro, incienso y mirra, llevar\u00e1n al pesebre de los\u00a0 indignados, amor, libertad y solidaridad.</div>\n<div></div>\n<div>De este modo, todos nos unir\u00edamos a una, en una cabalgata indignada reivindicativa, en la que cada bloque expondr\u00eda sus reivindicaciones o quejas, de la manera que considera m\u00e1s oportuna.</div>\n<div></div>\n<div>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Por ilustraros un poco la idea, podr\u00edamos crear;</div>\n<div></div>\n<div>Un bloque de educaci\u00f3n en el que participara toda la marea verde indignada</div>\n<div></div>\n<div>Otro bloque de sanidad en el que participaran los colectivos sanitarios indignados,</div>\n<div></div>\n<div>Otro bloque de vivienda en el que participaran grupos que est\u00e1n trabajando el tema de los desahucios</div>\n<div></div>\n<div>Otro bloque formado por la plataforma contra la privatizaci\u00f3n del canal de Isabel II</div>\n<div></div>\n<div>Otro bloque formado por los colectivos de inmigrantes</div>\n<div></div>\n<div>Otro bloque formado por los colectivos de gays y lesbianas</div>\n<div></div>\n<div>Otro bloque formado por cada asamblea de barrio o pueblo</div>\n<div></div>\n<div>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 \u2026 Y as\u00ed en un amplio etc\u00e9tera de grupos indignados; Jovenes, asambleas universitarias, bibliotecas, feminismos, econom\u00eda, pol\u00edtica, medio ambiente, derechos humanos, derechos de los animales\u2026</div>\n<div></div>\n<div>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Cada bloque podr\u00e1 llevar, una carroza, coche, carro de la compra, performance, disfraz, o cualquier cosa que se os ocurra para visibilizar la cabalgata</div>\n<div></div>\n<div>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Como veis, esta idea tan amplia ha de ser realizada con el consenso y con el apoyo de del mayor numero de grupos y asambleas, de lo contrario carecer\u00eda de sentido.</div>\n<div></div>\n<div>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 De igual modo, ser\u00eda una acci\u00f3n a organizar entre todos, en la que todos tendr\u00edamos la misma capacidad de decisi\u00f3n.\u00a0 Por ello, lo citado arriba no es m\u00e1s que un ejemplo ilustrativo y no ser\u00e1, hasta que todos los colectivos y asambleas se re\u00fanan, cuando se decida el modo y forma de esta cabalgata indignada reivindicativa.</div>\n<div></div>\n<div>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Para ver la acogida que tiene la idea, hemos creado un correo electr\u00f3nico llamado <a href=\"mailto:cabalgataindignada@gmail.com\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">cabalgataindignada@gmail.com</a>\u00a0 en el que podr\u00e9is comunicarnos con nosotros para sumaros a la propuesta, tanto en su grado organizativo, como en su grado participativo.</div>\n<div></div>\n<div>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 De igual modo, pod\u00e9is comunicaros con nosotros para cualquier duda, as\u00ed como para invitarnos a cualquier asamblea o reuni\u00f3n en la que expondremos la idea.</div>\n<div></div>\n<div>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Si somos muchos colectivos y asambleas interesad@s, realizaremos una reuni\u00f3n organizativa, el dia 12 de diciembre, con lugar y hora a decidir, en la que decidiremos todos juntos, como realizar la acci\u00f3n.</div>\n<div></div>\n<div>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 As\u00ed que ya sab\u00e9is, si os gusta la idea y pens\u00e1is que puede ser una acci\u00f3n bonita y reivindicativa, en la que todos podamos unirnos y participar, mandadnos un correo a <a href=\"mailto:cabalgataindignada@gmail.com\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">cabalgataindignada@gmail.com</a></div>\n<div></div>\n<div>JUNTOS PODEMOS!!!!</div>\n<div></div>\n<div>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Asamblea de Usera</div>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Propuesta de la Asamblea Popular de Usera: CABALGATA INDIGNADA 28 DE DICIEMBRE (D\u00eda de los santos inocentes) Estimados compa\u00f1eros, desde la asamblea popular de Usera os lanzamos esta idea, que solo podr\u00e1 ser realizada con la participaci\u00f3n de todos: las &hellip; <a href=\"https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2011/12/12/cabalgata-indignada/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 885,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/729"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/885"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=729"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/729/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=729"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=729"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=729"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 721,
  "date": "2011-12-12T01:00:17",
  "date_gmt": "2011-12-11T23:00:17",
  "guid": {
    "rendered": "http://vdelacanada.tomalosbarrios.net/?p=721"
  },
  "modified": "2011-12-12T01:00:17",
  "modified_gmt": "2011-12-11T23:00:17",
  "slug": "sobre-el-veto-al-verde",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2011/12/12/sobre-el-veto-al-verde/",
  "title": {
    "rendered": "Sobre el \u00abVeto al Verde\u00bb"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Una compa\u00f1era nos pide publicar este art\u00edculo de Fernando J. L\u00f3pez:</p>\n<p>Un pa\u00eds donde se veta y criminaliza la defensa de la escuela p\u00fablica es, sin duda, un pa\u00eds condenado a la oscuridad, la ignorancia y la regresi\u00f3n. Por eso, cuando nos bombardean con noticias sobre el mito educativo finland\u00e9s, no puedo reprimir una mueca de disgusto, ya que ese bombardeo casi siempre obvia un (min\u00fasculo) dato esencial: el modelo finland\u00e9s se basa, en su inmensa mayor\u00eda, en la escuela p\u00fablica.</p>\n<p>Hoy, para dejar claro que vivimos en una sociedad donde la lucha por la educaci\u00f3n se ve con malos ojos (faltar\u00eda m\u00e1s: incitar a pensar es toda una agresi\u00f3n contra el sistema), la Junta Electoral ha prohibido las camisetas verdes a los apoderados, interventores y miembros de las mesas electorales madrile\u00f1as (pueden leer la noticia completa <a href=\"http://politica.elpais.com/politica/2011/11/20/actualidad/1321790965_448120.html\" target=\"_blank\"><span style=\"color: #21bb53\">aqu\u00ed</span></a>). No ha prohibido las sotanas, ni los h\u00e1bitos de las monjas, por ejemplo, ni siquiera las expresiones de gozo y j\u00fabilo falangista que vivimos anoche -en plena jornada de reflexi\u00f3n-, pero supongo que da por hecho que los atuendos clericales no tienen matiz ni connotaci\u00f3n ideol\u00f3gica alguna y son solo parte del sano folklore berlanguiano tan arraigado en nuestro pa\u00eds.</p>\n<p>Sin embargo, a quienes hemos ido a votar con nuestra camiseta verde se nos ha mirado mal e incluso, en ciertos colegios -tal y como denunciaban hoy en Twitter algunos docentes y padres de alumnos- se ha intentando impedir que se ejerciese el derecho al voto por llevar un lema tan hostil y nocivo como \u00abEscuela p\u00fablica de tod@s para tod@s\u00bb.</p>\n<p>Explicar, a estas alturas, que no hay signo partidista alguno en esa camiseta es, lo s\u00e9, una p\u00e9rdida de tiempo. Quien ha querido informarse de en qu\u00e9 consiste la marea verde, ya sabe -tiempo han tenido- que bajo esa camiseta hay gente de todas las ideolog\u00edas y partidos, que en nuestros sobres de hoy van opciones muy diversas y que no estamos adscritos a ninguna sigla. En la marea verde -en nuestras movilizaciones- han estado todos los sindicatos -los m\u00e1s afines al gobierno de nuestra Comunidad, los m\u00e1s distantes al mismo- y en ellas hemos salido a la calle profesores, padres y alumnos de todo signo y condici\u00f3n. Una gran marea humana -y verde- de gente que, en su mayor\u00eda, no est\u00e1 adscrita a ning\u00fan partido ni grupo sindical, unida tan solo por una misma lucha: la defensa de la educaci\u00f3n p\u00fablica.</p>\n<p>Hoy, en la gran fiesta de la democracia, se ve que &#8211; como en toda fiesta- hab\u00eda dress code, pero como en los sesudos suplementos de moda de los peri\u00f3dicos no lo advirtieron, ninguno lo sab\u00edamos. As\u00ed pues, hoy s\u00ed se pod\u00eda lucir una camiseta de un equipo de f\u00fatbol, o un polo con banderita de Espa\u00f1a, o una sudadera con la imagen del Che, pero no la camiseta verde. No s\u00e9 si se habr\u00e1n censurado tambi\u00e9n camisetas con la gastada broma de \u00abMis amigos han estado en Mallorca y esto es todo lo que me han tra\u00eddo\u00bb o si habr\u00e1n puesto pegas a quienes luzcan palestinos, o polos \u00abdel caballito\u00bb y collares de perlas.</p>\n<p>Para evitar futuras controversias, me limitar\u00e9 a proponer que, en las siguientes elecciones, uniformen el atuendo -total, acabaremos votando en colegios concertados- y eviten as\u00ed semejantes actos de democracia y singularidad, tan perjudiciales para el bien (sumiso) com\u00fan.</p>\n<p>En cuanto al uniforme para el voto, me inclino por la sotana, que es c\u00f3moda, adaptable y, sobre todo, est\u00e1 muy bien vista tanto en las mesas electorales como en el \u00e1mbito educativo. El negro, adem\u00e1s, nos recuerda sutilmente la oscuridad del tab\u00fa que con tanto ah\u00ednco fomenta la iglesia desde sus posiciones antediluvianas. El verde, sin embargo, me temo que combina mejor con otro tipo de fe mucho m\u00e1s laica: la fe en la educaci\u00f3n, en la docencia, en la colaboraci\u00f3n de toda la sociedad para salvar un sistema educativo en profunda crisis, y desentona en exceso con el medievalismo de los nuevos-viejos tiempos en que vivimos.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Una compa\u00f1era nos pide publicar este art\u00edculo de Fernando J. L\u00f3pez: Un pa\u00eds donde se veta y criminaliza la defensa de la escuela p\u00fablica es, sin duda, un pa\u00eds condenado a la oscuridad, la ignorancia y la regresi\u00f3n. Por eso, &hellip; <a href=\"https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2011/12/12/sobre-el-veto-al-verde/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 885,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/721"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/885"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=721"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/721/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=721"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=721"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=721"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 717,
  "date": "2011-12-12T00:57:06",
  "date_gmt": "2011-12-11T22:57:06",
  "guid": {
    "rendered": "http://vdelacanada.tomalosbarrios.net/?p=717"
  },
  "modified": "2011-12-12T00:57:06",
  "modified_gmt": "2011-12-11T22:57:06",
  "slug": "nota-de-prensa-de-la-fapa-sobre-el-voto-con-camisetas-verdes",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2011/12/12/nota-de-prensa-de-la-fapa-sobre-el-voto-con-camisetas-verdes/",
  "title": {
    "rendered": "Nota de prensa de la FAPA sobre el voto con camisetas verdes"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><a href=\"http://www.fapa.es/index.php?m=Documentos&amp;op2=descargar&amp;did=519&amp;tid=8\" target=\"_blank\">http://www.fapa.es/index.php?m=Documentos&amp;op2=descargar&amp;did=519&amp;tid=8</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>http://www.fapa.es/index.php?m=Documentos&amp;op2=descargar&amp;did=519&amp;tid=8</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 885,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/717"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/885"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=717"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/717/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=717"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=717"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=717"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 713,
  "date": "2011-12-12T00:55:46",
  "date_gmt": "2011-12-11T22:55:46",
  "guid": {
    "rendered": "http://vdelacanada.tomalosbarrios.net/?p=713"
  },
  "modified": "2011-12-12T00:55:46",
  "modified_gmt": "2011-12-11T22:55:46",
  "slug": "educacion-supresion-de-centros-y-servicios-publicos",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2011/12/12/educacion-supresion-de-centros-y-servicios-publicos/",
  "title": {
    "rendered": "Educaci\u00f3n: supresi\u00f3n de centros y servicios p\u00fablicos"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>http://profesorgeohistoria.wordpress.com/2011/11/25/educacion-dat-sur-suprimira-algunos-centros-y-servicios-publicos/</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>http://profesorgeohistoria.wordpress.com/2011/11/25/educacion-dat-sur-suprimira-algunos-centros-y-servicios-publicos/</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 885,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/713"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/885"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=713"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/713/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=713"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=713"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=713"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 709,
  "date": "2011-12-12T00:52:16",
  "date_gmt": "2011-12-11T22:52:16",
  "guid": {
    "rendered": "http://vdelacanada.tomalosbarrios.net/?p=709"
  },
  "modified": "2011-12-12T00:52:16",
  "modified_gmt": "2011-12-11T22:52:16",
  "slug": "accion-de-apoyo-a-los-votantes-con-camisetas-verdes",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2011/12/12/accion-de-apoyo-a-los-votantes-con-camisetas-verdes/",
  "title": {
    "rendered": "Acci\u00f3n de apoyo a los votantes con camisetas verdes"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>http://madrid.tomalaplaza.net/2011/11/26/accion-yo-tambien-soy-culpable-de-defender-la-ensenanaza-publica/</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>http://madrid.tomalaplaza.net/2011/11/26/accion-yo-tambien-soy-culpable-de-defender-la-ensenanaza-publica/</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 885,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/709"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/885"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=709"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/709/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=709"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=709"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=709"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 702,
  "date": "2011-12-12T00:48:09",
  "date_gmt": "2011-12-11T22:48:09",
  "guid": {
    "rendered": "http://vdelacanada.tomalosbarrios.net/?p=702"
  },
  "modified": "2011-12-12T00:51:03",
  "modified_gmt": "2011-12-11T22:51:03",
  "slug": "iniciativa-de-apoyo-a-los-votantes-con-camisetas-verdes",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2011/12/12/iniciativa-de-apoyo-a-los-votantes-con-camisetas-verdes/",
  "title": {
    "rendered": "Informaci\u00f3n sobre subvenciones"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Una compa\u00f1era desea compartir esta informaci\u00f3n:</p>\n<div><span style=\"font-size: medium\">Publicado\u00a0hace pocos d\u00edas\u00a0en el BOE&#8230; subvenciones para fundaciones y asociaciones dependientes de partidos pol\u00edticos: </span></div>\n<div><span style=\"font-size: medium\">para la FAES del PP un mill\u00f3n de euros, </span></div>\n<div><span style=\"font-size: medium\">para IDEAS del PSOE casi otro mill\u00f3n, </span></div>\n<div><span style=\"font-size: medium\">para la Fundaci\u00f3n Progreso y Democracia \u00a1uy! s\u00f3lo 2.860\u20ac (llevan poco tiempo)</span></div>\n<div><span style=\"font-size: medium\">etc, etc&#8230;</span></div>\n<div><span style=\"font-size: medium\">\u00a0</span></div>\n<div><span style=\"font-size: medium\">&#8230;en total se han repartido dos millones doscientos mil euros<br />\n</span></div>\n<div><span style=\"font-size: medium\">A algunos ya les ha tocado la loter\u00eda.</span></div>\n<div><span style=\"font-size: medium\"><br />\n&lt;&lt;crisis&gt;&gt; \u00bfqu\u00e9 crisis? \u00a1esto es una estafa!</span></div>\n<div><a href=\"http://www.boe.es/diario_boe/txt.php?id=BOE-A-2011-18431\" target=\"_blank\">http://www.boe.es/diario_boe/txt.php?id=BOE-A-2011-18431</a></div>\n<p>Art\u00edculo 1.2 de la Constituci\u00f3n: La soberan\u00eda nacional reside en el pueblo espa\u00f1ol, del que emanan los poderes del Estado.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Una compa\u00f1era desea compartir esta informaci\u00f3n: Publicado\u00a0hace pocos d\u00edas\u00a0en el BOE&#8230; subvenciones para fundaciones y asociaciones dependientes de partidos pol\u00edticos: para la FAES del PP un mill\u00f3n de euros, para IDEAS del PSOE casi otro mill\u00f3n, para la Fundaci\u00f3n Progreso &hellip; <a href=\"https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2011/12/12/iniciativa-de-apoyo-a-los-votantes-con-camisetas-verdes/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 885,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/702"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/885"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=702"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/702/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=702"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=702"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=702"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 697,
  "date": "2011-12-12T00:32:35",
  "date_gmt": "2011-12-11T22:32:35",
  "guid": {
    "rendered": "http://vdelacanada.tomalosbarrios.net/?p=697"
  },
  "modified": "2011-12-12T00:32:35",
  "modified_gmt": "2011-12-11T22:32:35",
  "slug": "consultas-ciudadanas",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2011/12/12/consultas-ciudadanas/",
  "title": {
    "rendered": "Consultas Ciudadanas"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Compartimos esta informaci\u00f3n que nos llega desde la Comisi\u00f3n de Consultas Ciudadanas:</p>\n<div>\n<div>\n<div>Despu\u00e9s del exitazo de las \u00abUrnas indignadas\u00bb ( <a href=\"http://madrid.tomalaplaza.net/2011/11/20/segundo-comunicado-a-la-asamblea-sobre-las-urnas-indignadas/\" target=\"_blank\">http://madrid.tomalaplaza.net/2011/11/20/segundo-comunicado-a-la-asamblea-sobre-las-urnas-indignadas/</a> ) hemos recibido numerosas peticiones de coordinar este proceso regularmente y a nivel estatal. Con este empuj\u00f3n y mucha ilusi\u00f3n se crea la comisi\u00f3n estatal de consultas ciudadanas, cuyos objetivos ser\u00e1n el de coordinar con gente de todos los rincones del estado consultas regulares sobre las propuestas e iniciativas de la ciudadan\u00eda y, a su vez, organizar grupos en torno a las familias de propuestas m\u00e1s apoyadas para su desarrollo y posteriormente conseguir convertirlas en realidad.</div>\n<div>La idea central ser\u00eda la misma que empuj\u00f3 al barrio de Usera a llevar a cabo estas \u00abUrnas Indignadas\u00bb y es la idea de CONFLUIR. Todos participamos en la creaci\u00f3n de la agenda as\u00ed como en la posterior profundizaci\u00f3n y realizaci\u00f3n de ella. Nos saltamos a los gobernantes a trav\u00e9s de un sistema participativo en el que todos estamos presentes en todo momento.</div>\n<div>A diferencia de los pol\u00edticos, nosotros queremos demostrar que S\u00cd se puede consultar a la ciudadan\u00eda sobre sus propuestas y preocupaciones; y que esta informaci\u00f3n es fundamental a la hora de buscar caminos hacia los que dirigir el movimiento, llen\u00e1ndolo de contenido, ideas y legitimidad.</div>\n<div>La p\u00e1gina que usaremos para realizar estos sondeos as\u00ed como para mostrar informaciones y resultados ser\u00e1</div>\n<div>propongo.cc</div>\n<div>que ya ha est\u00e1 lista y ha vivido ya su primera experiencia tanto en relaci\u00f3n a la consulta como en el an\u00e1lisis y creaci\u00f3n de familias.</div>\n<div>A\u00a0 este efecto se ha creado una lista de correo interna para coordinarnos entre los diferentes lugares del estado a la que os invitamos a sumaros si est\u00e1is interesados en colaborar con esta iniciativa:</div>\n<div><a href=\"https://listas.tomalaplaza.net/mailman/listinfo/comision.consultas\" target=\"_blank\">https://listas.tomalaplaza.net/mailman/listinfo/comision.consultas</a></div>\n<div>un grupo en n-1.cc:</div>\n<div><a href=\"https://n-1.cc/pg/groups/969129/comisin-estatal-de-consultas-ciudadanas/\" target=\"_blank\">https://n-1.cc/pg/groups/969129/comisin-estatal-de-consultas-ciudadanas/</a></div>\n<div>Para dudas, cr\u00edticas o iniciativas provenientes de otros grupos o personas pod\u00e9is contactar con nosotros en el siguiente correo:</div>\n<div><a href=\"mailto:comision.consultas@gmail.com\" target=\"_blank\">comision.consultas@gmail.com</a></div>\n<div>Un saludo!!!</div>\n</div>\n</div>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Compartimos esta informaci\u00f3n que nos llega desde la Comisi\u00f3n de Consultas Ciudadanas: Despu\u00e9s del exitazo de las \u00abUrnas indignadas\u00bb ( http://madrid.tomalaplaza.net/2011/11/20/segundo-comunicado-a-la-asamblea-sobre-las-urnas-indignadas/ ) hemos recibido numerosas peticiones de coordinar este proceso regularmente y a nivel estatal. Con este empuj\u00f3n y mucha &hellip; <a href=\"https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2011/12/12/consultas-ciudadanas/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 885,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/697"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/885"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=697"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/697/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=697"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=697"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=697"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 692,
  "date": "2011-12-12T00:26:01",
  "date_gmt": "2011-12-11T22:26:01",
  "guid": {
    "rendered": "http://vdelacanada.tomalosbarrios.net/?p=692"
  },
  "modified": "2011-12-12T00:26:01",
  "modified_gmt": "2011-12-11T22:26:01",
  "slug": "recogida-de-firmas-para-modificar-la-ley-electoral",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2011/12/12/recogida-de-firmas-para-modificar-la-ley-electoral/",
  "title": {
    "rendered": "Recogida de firmas para modificar la Ley Electoral"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>En el siguiente enlace pod\u00e9is obtener informaci\u00f3n acerca de la propuesta de cambio hacia una representatividad de \u00ab1 persona = 1 voto\u00bb y la oportunidad de enviar una carta al presidente electo Mariano Rajoy solicitando la modifiaci\u00f3n de la vigente Ley Electoral.</p>\n<p>http://actuable.es/peticiones/reforma-la-ley-electoral-espanola-ciudadano-voto</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>En el siguiente enlace pod\u00e9is obtener informaci\u00f3n acerca de la propuesta de cambio hacia una representatividad de \u00ab1 persona = 1 voto\u00bb y la oportunidad de enviar una carta al presidente electo Mariano Rajoy solicitando la modifiaci\u00f3n de la vigente &hellip; <a href=\"https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2011/12/12/recogida-de-firmas-para-modificar-la-ley-electoral/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 885,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/692"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/885"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=692"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/692/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=692"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=692"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=692"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 686,
  "date": "2011-12-12T00:22:01",
  "date_gmt": "2011-12-11T22:22:01",
  "guid": {
    "rendered": "http://vdelacanada.tomalosbarrios.net/?p=686"
  },
  "modified": "2011-12-12T00:22:22",
  "modified_gmt": "2011-12-11T22:22:22",
  "slug": "canal-de-isabel-ii-historia-y-peligros-de-su-privatizacion",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2011/12/12/canal-de-isabel-ii-historia-y-peligros-de-su-privatizacion/",
  "title": {
    "rendered": "Canal de Isabel II: Historia y peligros de su privatizaci\u00f3n"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>En siguiente enlace pod\u00e9is acceder a una presentaci\u00f3n Power Point en la cual se expone la historia del Canal de Isabel II hasta el momento actual, y que pretende concienciar acerca de los peligros de su privatizaci\u00f3n.</p>\n<p>https://n-1.cc/pg/file/read/918641/exposicin-canal-de-isabel-ii-presentacin-a-difundir</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>En siguiente enlace pod\u00e9is acceder a una presentaci\u00f3n Power Point en la cual se expone la historia del Canal de Isabel II hasta el momento actual, y que pretende concienciar acerca de los peligros de su privatizaci\u00f3n. https://n-1.cc/pg/file/read/918641/exposicin-canal-de-isabel-ii-presentacin-a-difundir</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 885,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/686"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/885"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=686"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/686/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=686"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=686"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=686"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 681,
  "date": "2011-12-12T00:07:47",
  "date_gmt": "2011-12-11T22:07:47",
  "guid": {
    "rendered": "http://vdelacanada.tomalosbarrios.net/?p=681"
  },
  "modified": "2011-12-12T00:07:47",
  "modified_gmt": "2011-12-11T22:07:47",
  "slug": "irregularidades-en-la-gestion-municipal-del-suelo-en-la-comunidad-de-madrid-que-afectan-a-la-educacion",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2011/12/12/irregularidades-en-la-gestion-municipal-del-suelo-en-la-comunidad-de-madrid-que-afectan-a-la-educacion/",
  "title": {
    "rendered": "Irregularidades en la gesti\u00f3n municipal del suelo en la Comunidad de Madrid que afectan a la educaci\u00f3n:"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Una compa\u00f1era nos pide que publiquemos esta informaci\u00f3n</p>\n<p>http://profesorgeohistoria.wordpress.com/2011/11/14/la-comunidad-de-madrid-regala-conciertos-y-suelo-publico-ahora-con-cifras/</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Una compa\u00f1era nos pide que publiquemos esta informaci\u00f3n http://profesorgeohistoria.wordpress.com/2011/11/14/la-comunidad-de-madrid-regala-conciertos-y-suelo-publico-ahora-con-cifras/</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 885,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/681"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/885"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=681"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/681/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=681"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=681"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=681"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 676,
  "date": "2011-12-12T00:00:11",
  "date_gmt": "2011-12-11T22:00:11",
  "guid": {
    "rendered": "http://vdelacanada.tomalosbarrios.net/?p=676"
  },
  "modified": "2011-12-12T00:00:11",
  "modified_gmt": "2011-12-11T22:00:11",
  "slug": "propuesta-de-periodico-del-movimiento-15m",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2011/12/12/propuesta-de-periodico-del-movimiento-15m/",
  "title": {
    "rendered": "Propuesta de Peri\u00f3dico del Movimiento 15M"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Adjuntamos este enlace para informaros de este proyecto que se est\u00e1 gestando en la Asamblea Popular de Madrid, y del cual nos han informado lxs compa\u00f1erxs de la Asamblea de Villaverde:</p>\n<p>http://asambleavillaverde.es/docs/propuestaperiodico15M.pdf</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Adjuntamos este enlace para informaros de este proyecto que se est\u00e1 gestando en la Asamblea Popular de Madrid, y del cual nos han informado lxs compa\u00f1erxs de la Asamblea de Villaverde: http://asambleavillaverde.es/docs/propuestaperiodico15M.pdf</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 885,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/676"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/885"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=676"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/676/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=676"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=676"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=676"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 666,
  "date": "2011-12-10T03:41:26",
  "date_gmt": "2011-12-10T01:41:26",
  "guid": {
    "rendered": "http://vdelacanada.tomalosbarrios.net/?p=666"
  },
  "modified": "2011-12-10T03:43:52",
  "modified_gmt": "2011-12-10T01:43:52",
  "slug": "fotos-manifestacion-15-de-octubre-de-2011",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2011/12/10/fotos-manifestacion-15-de-octubre-de-2011/",
  "title": {
    "rendered": "Fotos Manifestaci\u00f3n 15 de Octubre de 2011"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Por fin hemos subido las fotos de la manifestaci\u00f3n 15 de octubre, que agradecemos inmensamente a un miembro de la asamblea.</p>\n<p>Pod\u00e9is verlas en el siguiente enlace (copiadlo en una ventana nueva de vuestro navegador):</p>\n<p>http://www.flickr.com/photos/64914946@N04/sets/72157628352516915/</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Por fin hemos subido las fotos de la manifestaci\u00f3n 15 de octubre, que agradecemos inmensamente a un miembro de la asamblea. Pod\u00e9is verlas en el siguiente enlace (copiadlo en una ventana nueva de vuestro navegador): http://www.flickr.com/photos/64914946@N04/sets/72157628352516915/ &nbsp; &nbsp;</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 885,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/666"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/885"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=666"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/666/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=666"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=666"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=666"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 661,
  "date": "2011-11-19T02:31:11",
  "date_gmt": "2011-11-19T00:31:11",
  "guid": {
    "rendered": "http://vdelacanada.tomalosbarrios.net/?p=661"
  },
  "modified": "2011-11-19T02:31:11",
  "modified_gmt": "2011-11-19T00:31:11",
  "slug": "comparacion-de-programas-electorales",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2011/11/19/comparacion-de-programas-electorales/",
  "title": {
    "rendered": "Comparaci\u00f3n de programas electorales"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Interesante comparaci\u00f3n de programas electorales elaborada en la Facultad de Ciencias Pol\u00edticas de la Universidad Complutense de Madrid:</p>\n<p><a href=\"http://programas20n.org/\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">http://programas20n.org/</a></p>\n<p><strong>&#8216;DoRiYakiTU&#8217;:</strong> La plataforma de protesta ciudadana Democracia Real Ya (DRY), integrante del movimiento 15-M,\u00a0 ha puesto en marcha una iniciativa animando a los votantes indignados con el sistema electoral a presentar reclamaciones ante las mesas electorales, independientemente del sentido que elijan para tu voto.</p>\n<p><a href=\"http://dl.dropbox.com/u/26500216/DoRiYakiTU_Reclama_ante_la_mesa_electoral.pdf\" target=\"_blank\">http://dl.dropbox.com/u/26500216/DoRiYakiTU_Reclama_ante_la_mesa_electoral.pdf</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Interesante comparaci\u00f3n de programas electorales elaborada en la Facultad de Ciencias Pol\u00edticas de la Universidad Complutense de Madrid: http://programas20n.org/ &#8216;DoRiYakiTU&#8217;: La plataforma de protesta ciudadana Democracia Real Ya (DRY), integrante del movimiento 15-M,\u00a0 ha puesto en marcha una iniciativa animando &hellip; <a href=\"https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2011/11/19/comparacion-de-programas-electorales/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 885,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/661"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/885"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=661"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/661/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=661"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=661"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=661"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 657,
  "date": "2011-11-19T02:29:25",
  "date_gmt": "2011-11-19T00:29:25",
  "guid": {
    "rendered": "http://vdelacanada.tomalosbarrios.net/?p=657"
  },
  "modified": "2011-11-19T02:29:25",
  "modified_gmt": "2011-11-19T00:29:25",
  "slug": "doriyakitu",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2011/11/19/doriyakitu/",
  "title": {
    "rendered": "&#8216;DoRiYakiTU&#8217;"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><strong>&#8216;DoRiYakiTU&#8217;:</strong> La plataforma de protesta ciudadana Democracia Real Ya (DRY), integrante del movimiento 15-M,\u00a0 ha puesto en marcha una iniciativa animando a los votantes indignados con el sistema electoral a presentar reclamaciones ante las mesas electorales, independientemente del sentido que elijan para tu voto.</p>\n<p><a href=\"http://dl.dropbox.com/u/26500216/DoRiYakiTU_Reclama_ante_la_mesa_electoral.pdf\" target=\"_blank\">http://dl.dropbox.com/u/26500216/DoRiYakiTU_Reclama_ante_la_mesa_electoral.pdf</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>&#8216;DoRiYakiTU&#8217;: La plataforma de protesta ciudadana Democracia Real Ya (DRY), integrante del movimiento 15-M,\u00a0 ha puesto en marcha una iniciativa animando a los votantes indignados con el sistema electoral a presentar reclamaciones ante las mesas electorales, independientemente del sentido que &hellip; <a href=\"https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2011/11/19/doriyakitu/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 885,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/657"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/885"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=657"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/657/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=657"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=657"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=657"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 652,
  "date": "2011-11-19T02:22:34",
  "date_gmt": "2011-11-19T00:22:34",
  "guid": {
    "rendered": "http://vdelacanada.tomalosbarrios.net/?p=652"
  },
  "modified": "2011-11-19T02:22:34",
  "modified_gmt": "2011-11-19T00:22:34",
  "slug": "nota-de-prensa-de-la-fapa-tras-dos-meses-de-conflicto",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2011/11/19/nota-de-prensa-de-la-fapa-tras-dos-meses-de-conflicto/",
  "title": {
    "rendered": "Nota de prensa de la FAPA tras dos meses de conflicto."
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><a href=\"http://www.fapa.es/index.php?m=Documentos&amp;op2=descargar&amp;did=507&amp;tid=8\" target=\"_blank\">http://www.fapa.es/index.php?m=Documentos&amp;op2=descargar&amp;did=507&amp;tid=8</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>http://www.fapa.es/index.php?m=Documentos&amp;op2=descargar&amp;did=507&amp;tid=8</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 885,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/652"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/885"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=652"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/652/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=652"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=652"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=652"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 647,
  "date": "2011-11-19T02:18:56",
  "date_gmt": "2011-11-19T00:18:56",
  "guid": {
    "rendered": "http://vdelacanada.tomalosbarrios.net/?p=647"
  },
  "modified": "2011-11-19T02:18:56",
  "modified_gmt": "2011-11-19T00:18:56",
  "slug": "sintesis-de-programas-electorales",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2011/11/19/sintesis-de-programas-electorales/",
  "title": {
    "rendered": "S\u00edntesis de programas electorales:"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Para aquellos que no tengan tiempo de leer todos los programas electorales al completo, peude resultaros interesante este enlace elaborado por indignad@s de varias ciudades de Espa\u00f1a con los que han colaborado miembros de la Asamblea Popular de Retiro.</p>\n<p><a href=\"http://programaselectorales20n.blogspot.com/\" target=\"_blank\">http://programaselectorales20n.blogspot.com/</a></p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Para aquellos que no tengan tiempo de leer todos los programas electorales al completo, peude resultaros interesante este enlace elaborado por indignad@s de varias ciudades de Espa\u00f1a con los que han colaborado miembros de la Asamblea Popular de Retiro. http://programaselectorales20n.blogspot.com/ &hellip; <a href=\"https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2011/11/19/sintesis-de-programas-electorales/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 885,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/647"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/885"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=647"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/647/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=647"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=647"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=647"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 643,
  "date": "2011-11-19T02:16:24",
  "date_gmt": "2011-11-19T00:16:24",
  "guid": {
    "rendered": "http://vdelacanada.tomalosbarrios.net/?p=643"
  },
  "modified": "2011-11-19T02:16:24",
  "modified_gmt": "2011-11-19T00:16:24",
  "slug": "los-funcionarios-hablan",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2011/11/19/los-funcionarios-hablan/",
  "title": {
    "rendered": "Los funcionarios hablan"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Se nos ha pedido que publiquemos este texto que circula por internet, sobre datos supuestamente recopilados por funcionarios y sus apreciaciones.</p>\n<p>\u00abLos funcionarios hablan, ya era hora que se publicase todo.</p>\n<p>Lo que van a hacer ahora todos los funcionarios es destapar en qu\u00e9 se gastan el dinero los pol\u00edticos, ayuntamientos, Comunidades, ministerios y Gobierno.</p>\n<p>Darle publicidad a todos los papeles que pasan por sus manos, que se entere todo el mundo en qu\u00e9 se malgasta el dinero en este pa\u00eds. Los funcionarios lo saben todo y ahora lo van a publicar.</p>\n<p>ENT\u00c9RATE POR DONDE VA LA CRISIS</p>\n<p>No se pretende dar lecciones de nada, tan s\u00f3lo informar de lo que est\u00e1 ocurriendo. Saca tus propias conclusiones y EMPECEMOS A MANIFESTARNOS POR\u00a0\u00a0TAN POCA VERG\u00dcENZA.<br />\nEst\u00e1 comprobado que los millones de mensajes y correos, v\u00eda m\u00f3vil e internet han logrado exasperar a los pol\u00edticos de este pa\u00eds. No ha sido el reconocimiento de la crisis lo que les ha llevado a bajarse el sueldo, bajada testimonial y rid\u00edcula, sino la entrada en sus medios de comunicaci\u00f3n de correos como el que ha circulado por el pa\u00eds, millones de ellos con su mensaje de INDECENTE han goleado d\u00eda y noche la coraza, mejor dicho, la cara dura, de unos pol\u00edticos que estiman a Las Espa\u00f1as como dominios donde ejercer sus derechos de clase arist\u00f3crata.<br />\nHay que seguir denunciando y dar curso a todos estos mensajes que les pongan en evidencia.<br />\n\u00bfPor qu\u00e9 un diputado con tan solo siete a\u00f1os de ejercicio, ya opta a la jubilaci\u00f3n con todos sus derechos y un trabajador necesita 35 a\u00f1os?<br />\nPues hay m\u00e1s cosas por las que denunciarlos:<br />\nSer pol\u00edtico es un chollo con privilegios al alcance de ellos y sus herederos. Un c\u00edrculo de alrededor de 80.000 personas cerrado y opaco.</p>\n<p>TODOS TENEMOS QUE SABER:</p>\n<p>1.- Con lo que gana Rajoy en un mes, una pensionista vive 2 a\u00f1os con 2 hijos.<br />\n2.- Tal es el descontrol, que en Espa\u00f1a no hay ni una sola instituci\u00f3n que conozca cu\u00e1ntos pol\u00edticos cobran del Estado.<br />\n3.- Un espa\u00f1ol tiene una pensi\u00f3n m\u00e1xima de 32.000 euros anuales, pero los pol\u00edticos tienen derecho a pensiones vitalicias muy superiores. 74.000 euros en el caso de los primeros espadas de La Casta. Adem\u00e1s estas pensiones no son incompatibles con otros sueldos de la Administraci\u00f3n o con otras actividades econ\u00f3micas. Un diputado o senador tiene que estar s\u00f3lo siete a\u00f1os en el cargo para optar a la pensi\u00f3n m\u00e1xima, mientras que un trabajador aut\u00f3nomo o por cuenta ajena necesita 35 a\u00f1os cotizados.<br />\n4.- La retenci\u00f3n de las n\u00f3minas de diputados y senadores es s\u00f3lo del 4,5%.<br />\n5.- \u00bfSab\u00eda usted que paga de su bolsillo las multas que la DGT impone a los pol\u00edticos? \u00bfY que adem\u00e1s las paga con\u00a0\u00a0recargo?<br />\n6.- \u00bfViajes innecesarios? Una comisi\u00f3n del Congreso pide permiso para que 60 diputados viajen cuatro d\u00edas a\u00a0\u00a0Canarias a estudiar el cultivo del pl\u00e1tano.<br />\n7.- Zapatero es el \u00fanico presidente de la UE que carga sus gastos vacacionales a los presupuestos estatales. Viaja con 100 personas durante tres semanas.<br />\n8.- AZNAR, JOS\u00c9 MAR\u00cdA: es el \u00fanico expresidente del Gobierno que ha solicitado el sueldo vitalicio que supone sentarse en el Consejo de Estado: 74.000 euros anuales.<br />\nN\u00f3mina que pretend\u00eda sumar a la de ejecutivo del magnate de la prensa Rupert Murdoch. Se lo denegaron pero le sali\u00f3 rentable&#8230; [Resulta dif\u00edcil cifrar, como en el caso de otros expresidentes, cu\u00e1nto dinero suman sus actividades privadas y p\u00fablicas].<br />\n9.-ABSENTISMO: no existen datos oficiales sobre la falta al trabajo de los pol\u00edticos o al menos no se han hecho\u00a0\u00a0p\u00fablicos.<br />\n10.-AVIONES: los diputados pueden utilizar a su antojo con cargo a las arcas del Estado aviones, trenes o barcos. Disponen de 5.000.000 de euros al a\u00f1o para viajes.<br />\n11.-BONO, JOS\u00c9: entre sueldo y complementos, el presidente del Congreso cobra 13.856 euros al mes: 3.126 por diputado, 3.605 como complemento, 3.915 para gastos de representaci\u00f3n y 3.210 de libre disposici\u00f3n. Las dos \u00faltimas partidas suman m\u00e1s de 6.000 euros mensuales para comidas, regalos y actos de protocolo. Todo este dinero sin contar las indemnizaciones previstas por ley para sufragar \u00abgastos que sean indispensables para el ejercicio de su funci\u00f3n\u00bb.<br />\n12.-BOTELLA, JOS\u00c9: el cu\u00f1ado de Jos\u00e9 Mar\u00eda Aznar fue fichado en Bruselas, desde las oficinas del PP en esa capital. En el tribunal que lo examin\u00f3 para funcionario estaba un miembro determinante, Gerardo Galeote, que presid\u00eda la delegaci\u00f3n popular en Europa. En menos de dos a\u00f1os el hermano de Ana Botella se blind\u00f3 con un sueldo europeo para toda la vida.<br />\n13.-CALDERA, JES\u00daS: el ex ministro de Trabajo y Asuntos Sociales recibe 6.319 euros mensuales por su esca\u00f1o en la c\u00e1mara baja, donde redondea su sueldo como vocal de la Diputaci\u00f3n Permanente y presidente de una comisi\u00f3n. Cuando era ministro subi\u00f3 el salario m\u00ednimo a 600 euros. Cuatro a\u00f1os despu\u00e9s, su sueldo es 10 veces superior a esa\u00a0\u00a0cifra, que recibe simplemente por no abrir la boca. Caldera no ha presentado ni una sola iniciativa ni ha intervenido en el Congreso desde que comenz\u00f3 la actual legislatura. Al final, cobr\u00f3 en 2009 m\u00e1s de 120.000 euros por los servicios prestados.<br />\n14.-CARGOS: Hay 8.112 alcaldes, 65.896 concejales, 1.206 parlamentarios auton\u00f3micos, 1.031 diputados\u00a0\u00a0provinciales, 650 diputados y senadores, 139 responsables de Cabildos y Consejos insulares y 13 consejeros del Valle de Ar\u00e1n.<br />\n15.-CASTIGO: nunca se ha sancionado a ning\u00fan pol\u00edtico por incumplir el C\u00f3digo del Buen Gobierno, que se supone\u00a0\u00a0que controla las buenas pr\u00e1cticas del Ejecutivo.<br />\n16.-COCHES: el lujo de muchos dirigentes auton\u00f3micos les lleva a sentar sus posaderas en autom\u00f3viles de m\u00e1s de 100.000 euros. Gallard\u00f3n, el alcalde de Madrid, se mueve en un Audi A8 de 591.624 euros. Fue contratado en arrendamiento hasta 2011, as\u00ed que el alcalde gasta 150.000 euros al a\u00f1o del bolsillo de sus ciudadanos para\u00a0\u00a0moverse por la ciudad y alrededores. Catorce de los 17 presidentes auton\u00f3micos usan Audi. El valenciano Francisco Camps tiene varios a su disposici\u00f3n (esa comunidad dispone de 200 veh\u00edculos para sus altos cargos, la mayor\u00eda de ellos Volvo S80, de 40.000 euros), lo mismo que suced\u00eda con Chaves en Andaluc\u00eda, cuyo Gobierno cuenta con 234 coches oficiales.<br />\n17.-CHAVES, MANUEL: cobra al a\u00f1o 81.155 euros por ser ministro m\u00e1s una indemnizaci\u00f3n de 46.000 euros al a\u00f1o por abandonar la presidencia de Andaluc\u00eda. O sea, 127.155 euros anuales. Dos sueldos del Estado compatibles s\u00f3lo para altos cargos. Para los dem\u00e1s espa\u00f1oles est\u00e1 prohibido por ley.<br />\n18.- DESPILFARRO: el Congreso gasta cada a\u00f1o 160.000 euros en regalos navide\u00f1os. 11.000 cargos p\u00fablicos reciben obsequios por esas fechas, un gasto que suma al a\u00f1o 2.200.000 euros.<br />\n19.-DEUDAS: cada espa\u00f1ol debe a los bancos 566 euros por la deuda de los ayuntamientos.<br />\n20.-DESCONTROL: es tal en la administraci\u00f3n de fondos p\u00fablicos que en Espa\u00f1a no hay ni una sola instituci\u00f3n que conozca cu\u00e1ntos pol\u00edticos cobran del Estado.<br />\n21.-DIETAS: los parlamentarios que no viven en Madrid reciben, adem\u00e1s del sueldo, otros 1.823 euros al mes por sus\u00a0\u00a0supuestos gastos de manutenci\u00f3n y alojamiento. Los locales, 870 para gastos, libres de impuestos. La suma de estos sencillos complementos supera el sueldo de 12 millones de ciudadanos. Adem\u00e1s, cobran 150 euros cada d\u00eda si\u00a0\u00a0salen al extranjero, y 120 si viajan por el pa\u00eds.<br />\n22.-ENCHUFADOS: hasta hace tres meses, cada eurodiputado dispon\u00eda de 17.140 euros al mes para contratar a familiares. El expresidente del PP de Catalu\u00f1a y vicepresidente de la c\u00e1mara europea, Alejo Vidal-Quadras, puso en n\u00f3mina como secretario en Bruselas a Albert Fuertes, hermano de su esposa. Y el eurodiputado cacere\u00f1o del PP, Felipe Camis\u00f3n (fallecido en mayo de 2009) contrat\u00f3 a su c\u00f3nyuge como asistente, al igual que hizo la tambi\u00e9n diputada popular Cristina Guti\u00e9rrez-Cortines con su hija. Y lo mismo hizo el socialista Enrique Bar\u00f3n con la hija\u00a0\u00a0de un militante af\u00edn. [En la actualidad, los familiares directos han sido eliminados de las plantillas de los\u00a0\u00a0diputados espa\u00f1oles. Sin embargo, los parientes de sangre han sido reemplazados por personal pr\u00f3ximo al partido].<br />\n23.- FUNDACIONES: 52 pol\u00edticos nacionales ocupan cargos en 74 fundaciones distintas: 31 por el PSOE, 28 por el PP y 4 por el resto de grupos. La conservadora Soledad Becerril parece la m\u00e1s activa: es miembro del patronato de seis fundaciones. No todas tienen un marcado car\u00e1cter pol\u00edtico.<br />\n24.-GUERRA REINA, ALFONSO: hijo del ex vicepresidente del Gobierno, Alfonso Guerra. Fue elegido a dedo como asistente del vicepresidente del Parlamento Europeo, el socialista Miguel \u00c1ngel Mart\u00ednez. M\u00e1s de 140 millones al a\u00f1o se van en sueldos de 1.200 recomendados. Con ese dinero se podr\u00edan mantener los servicios de una ciudad espa\u00f1ola de 115.000 habitantes durante un a\u00f1o.<br />\n25.- HACIENDA: la retenci\u00f3n de las n\u00f3minas de los diputados y senadores es s\u00f3lo del 4,5%.<br />\n26.-HORAS EXTRAS: en 2008 el Gobierno de La Rioja pag\u00f3 200.000 euros extras a sus conductores. Realizaron 870.182 kil\u00f3metros , unos 2.300 al d\u00eda, lo suficiente para cruzar tres veces Espa\u00f1a de este a oeste. Un gasto curioso ya que es la comunidad m\u00e1s peque\u00f1a del pa\u00eds y que su poblaci\u00f3n es inferior a la de cualquier ciudad dormitorio de\u00a0\u00a0Madrid. El uso de coches oficiales para asuntos particulares es una pr\u00e1ctica tan com\u00fan como soterrada.<br />\n27.-IBARRETXE, JUAN JOS\u00c9: el exlehendakari del Gobierno vasco recibe unos 45.000 euros al a\u00f1o, la mitad de lo que ingresaba cuando era presidente. Y lo cobrar\u00e1 de por vida, igual que todos los miembros de su ejecutivo. Este tipo de jubilaciones est\u00e1n muy por encima del l\u00edmite legal para el resto de los espa\u00f1oles, que no pueden cobrar\u00a0\u00a0m\u00e1s de 32.000 euros anuales, por mucho que hayan cotizado toda su vida.<br />\n28.-IMPUESTOS: un ciudadano, por ejemplo, de Madrid sustenta con sus impuestos el salario de 27 concejales, 120 parlamentarios de la Asamblea madrile\u00f1a, 264 senadores, 350 diputados nacionales y 54 del Parlamento Europeo. En total, 815 cargos electos con un sueldo base que supera los 3.000 euros. Y sin contar los puestos de confianza que arrastra cada uno.<br />\n29.-JUBILADO DE ORO: tras abandonar el FMI, Rodrigo Rato regres\u00f3 a Espa\u00f1a con una pensi\u00f3n vitalicia de 80.000 d\u00f3lares anuales. Sumados al sueldo de ex ministro, en 2006 percib\u00eda 37.070 euros mensuales. [Un espa\u00f1ol necesita cotizar al menos 35 a\u00f1os, 15 con la base m\u00e1s alta, para poder cobrar la jubilaci\u00f3n m\u00e1xima de 32.000 euros al a\u00f1o].<br />\n30.-MARISCADAS: no hay l\u00edmite legal para las comidas de representaci\u00f3n de los pol\u00edticos espa\u00f1oles. Tampoco hay fiscalizaci\u00f3n previa a la hora de comprar jam\u00f3n, champ\u00e1n o puros de alta cava. Ejemplo de descontrol es el socialista valenciano Vicent Costa. Acababa de perder las elecciones municipales a favor del PP, pero segu\u00eda siendo alcalde en funciones. Y como tal se gast\u00f3 casi 500 euros del dinero p\u00fablico en gambas, cigalas, langosta, navajas, jam\u00f3n y caldereta. Una buena despedida.<br />\n31.-M\u00d3VILES: los senadores cuentan con 1,7 millones de euros al a\u00f1o para gastos de tel\u00e9fono. El ayuntamiento de San L\u00facar de Barrameda ten\u00eda 270 dados de alta. Entre los servicios que pag\u00f3 figuran <acronym title=\"Para DESCARGAR necesitas el WINRAR y el ADOBE ACROBAT\">DESCARGAS</acronym> de juegos, llamadas a Cuba y a varias l\u00edneas er\u00f3ticas.<br />\n32.-MOROSOS: los miembros de La Casta invirtieron 66,6 millones de euros en la celebraci\u00f3n de las elecciones general de 2008. De ese dinero, 44 millones fueron prestados por bancos espa\u00f1oles para financiar campa\u00f1as publicitarias megal\u00f3manas. Las mismas entidades que ese a\u00f1o de crisis embarg\u00f3 las casas a 60.000 familias por falta de liquidez. 180.000 personas se quedaron sin techo. Sin embargo, los partidos de La Casta deben a los bancos 144,8 millones de euros.<br />\n33.-NEGOCIOS: s\u00f3lo el 33% de los diputados del Congreso se dedican en exclusiva a su labor pol\u00edtica. El resto engorda sus cuentas corrientes con la participaci\u00f3n en empresas privadas, fundaciones y colaboraciones varias. Algunos, como el diputado del PP Miguel \u00c1ngel Cort\u00e9s, aglutinan hasta 12 actividades extraparlamentarias.<br />\n34.- N\u00d3MINAS: los sueldos de los pol\u00edticos electos (80.000 miembros de La Casta, que llenar\u00edan un estadio como el del Real Madrid) cuestan a los ciudadanos unos 720 millones de euros al a\u00f1o, m\u00e1s que el presupuesto anual de toda la red ferroviaria, tres veces superior al dinero dedicado a cuidar el patrimonio nacional y 60 veces m\u00e1s que lo que gasta el pa\u00eds en salud bucodental para j\u00f3venes.<br />\n35.- PAJ\u00cdN, LEIRE: en 2000 se coron\u00f3 como la diputada m\u00e1s joven de Espa\u00f1a. Ocho a\u00f1os despu\u00e9s, con 33 de edad, ya tiene derecho a una indemnizaci\u00f3n de 85.000 euros anuales del Estado. Recibe 5.500 euros al mes por su trabajo al frente del PSOE, tiene derecho al 80% de su sueldo como exsecretaria de Estado de Cooperaci\u00f3n, 103.000 euros anuales con todos los complementos, a lo que hay que sumar 3.126 como senadora.<br />\n36.-PENSI\u00d3N DE ESC\u00c1NDALO: los exministros mantienen durante dos a\u00f1os una pensi\u00f3n por cese de 58.000 euros anuales, cifra seis veces superior a la pensi\u00f3n media espa\u00f1ola. En la actualidad, cuatro ex ministros compatibilizan ese dinero con el sueldo de diputado: Jos\u00e9 Antonio Alonso, Fern\u00e1ndez Bermejo, Mar\u00eda Antonia Trujillo y Jes\u00fas Caldera.<br />\n37.-PROSTITUTAS: el concejal de Palma de Mallorca, Rodrigo de Santos, gast\u00f3 m\u00e1s de 50.000 euros en prost\u00edbulos y bares de ambiente. En Estepona, varios miembros municipales est\u00e1n siendo investigados por cobrar 42.000 euros a una red investigada por la Audiencia Nacional para abrir un local de alterne. En 2002, el exalcalde de Dolores (Alicante) fue condenado a seis meses de prisi\u00f3n por abonar la factura de un local de alterne, al que acudi\u00f3 con siete comensales.<br />\n38.-REGALOS: no hay una ley concreta sobre los obsequios que pueden aceptar o no los pol\u00edticos. En EEUU, por ejemplo, pasan al Estado. Condolezza Rice recibi\u00f3 el a\u00f1o pasado en sus viajes oficiales joyas por valor de 360.000 euros. Aqu\u00ed nadie tiene obligaci\u00f3n de declararlos. Se pueden quedar con ellos. Sin m\u00e1s.<br />\n39.-SOLBES, PEDRO: tras dejar la pol\u00edtica en abril de 2009, el exministro de Econom\u00eda se encontr\u00f3 con un retiro de unos 12.000 euros mensuales (una pensi\u00f3n de 2.725 euros por ser funcionario, su pensi\u00f3n vitalicia como ex comisario europeo y otros 5.700 al mes como compensaci\u00f3n, durante dos a\u00f1os, por exministro). A Solbes, pues, le esperaba una jubilaci\u00f3n cinco veces mayor que la de cualquier espa\u00f1ol.<br />\n40.-SECRETOS: el oscurantismo sobre los gastos llega al absurdo. El Parlamento Europeo cuenta con una Oficina de Lucha Contra el Fraude (OLAF, por su siglas en ingl\u00e9s). Sin embargo, sus informes son confidenciales y su contenido completo s\u00f3lo es conocido por los parlamentarios. Los votantes pueden saber de las buenas acciones de los pol\u00edticos, pero s\u00f3lo La Casta conoce datos sobre el fraude.<br />\n41.-SIN L\u00cdMITES: cada parlamento auton\u00f3mico, diputaci\u00f3n o ayuntamiento fija el sueldo de sus cargos electos sin l\u00edmite ni baremo alguno. Jos\u00e9 Bolar\u00edn, alcalde de Ulea (Murcia), con 900 habitantes, cobra unos 4.000 euros. El de Ricote, cerca del pueblo anterior, se lleva 40.000 al a\u00f1o en una poblaci\u00f3n que no alcanza los 1.300 vecinos. Y la alcaldesa de Marbella, Marisol Yag\u00fce, cobraba m\u00e1s que el presidente del Gobierno: 84.462 euros al a\u00f1o en un ayuntamiento que estaba en bancarrota.<br />\n42.-TAXIS: la comodidad de sus se\u00f1or\u00edas para hacer su trabajo es tal que el Congreso regala a los que no disponen de coche propio una tarjeta personalizada con un saldo de 250 euros mensuales para que viajen en taxi por Madrid.</p>\n<p>As\u00ed c\u00f3mo van a querer bajarse del burro.\u00bb</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Se nos ha pedido que publiquemos este texto que circula por internet, sobre datos supuestamente recopilados por funcionarios y sus apreciaciones. \u00abLos funcionarios hablan, ya era hora que se publicase todo. Lo que van a hacer ahora todos los funcionarios &hellip; <a href=\"https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2011/11/19/los-funcionarios-hablan/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 885,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/643"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/885"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=643"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/643/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=643"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=643"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=643"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 638,
  "date": "2011-11-19T02:09:54",
  "date_gmt": "2011-11-19T00:09:54",
  "guid": {
    "rendered": "http://vdelacanada.tomalosbarrios.net/?p=638"
  },
  "modified": "2011-11-19T02:09:54",
  "modified_gmt": "2011-11-19T00:09:54",
  "slug": "campanas-del-15m-para-combatir-el-bipartidismo",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2011/11/19/campanas-del-15m-para-combatir-el-bipartidismo/",
  "title": {
    "rendered": "Campa\u00f1as del 15M para combatir el Bipartidismo."
  },
  "content": {
    "rendered": "<h6><a href=\"http://wiki.nolesvotes.org/\" rel=\"nofollow nofollow\" target=\"_blank\">http://wiki.nolesvotes.org/</a> #nolesvotes surgi\u00f3 como una idea sencilla para acabar con el bipartidismo y castigar a los partidos que ignoran los deseos e intereses de los ciudadanos.<br />\n<a href=\"http://nomasppsoe.wordpress.com/\" rel=\"nofollow nofollow\" target=\"_blank\">http://nomasppsoe.wordpress.com/</a> No+PPSOE es una iniciativa para informar a la poblaci\u00f3n y conseguir un voto responsable.<br />\n<a href=\"http://op20n.tumblr.com/\" rel=\"nofollow nofollow\" target=\"_blank\">http://op20n.tumblr.com/</a> #Op20N es la propuesta de Anonymous por hackejar las elecciones generales.<br />\n<a href=\"http://aritmetica20n.wordpress.com/\" rel=\"nofollow nofollow\" target=\"_blank\">http://aritmetica20n.wordpress.com/</a> #AritmEtica20N tiene como objetivo hacer colapsar el monopolio de PP, PSOE y CiU e impedir que el PP gobierne por mayor\u00eda absoluta.<br />\n<a href=\"http://politiccode.webcindario.com/\" rel=\"nofollow nofollow\" target=\"_blank\">http://politiccode.webcindario.com/</a> PoliticCorruptCode es un proyecto art\u00edstico de protesta, que intenta mostrar el estado de la pol\u00edtica actual en Espa\u00f1a mediante las nuevas tecnolog\u00edas.<br />\n<a href=\"http://www.paiscorrupto.es/\" rel=\"nofollow nofollow\" target=\"_blank\">http://www.paiscorrupto.es/</a> Paiscorrupto es un mapa de los casos de corrupci\u00f3n de diferentes partidos.<br />\n<a href=\"http://votonulo20n.wordpress.com/\" rel=\"nofollow nofollow\" target=\"_blank\">http://votonulo20n.wordpress.com/</a> Voto Nulo Activo promueve una opci\u00f3n de voto nulo \u00fatil en las Elecciones Generales.</h6>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>http://wiki.nolesvotes.org/ #nolesvotes surgi\u00f3 como una idea sencilla para acabar con el bipartidismo y castigar a los partidos que ignoran los deseos e intereses de los ciudadanos. http://nomasppsoe.wordpress.com/ No+PPSOE es una iniciativa para informar a la poblaci\u00f3n y conseguir un voto &hellip; <a href=\"https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2011/11/19/campanas-del-15m-para-combatir-el-bipartidismo/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 885,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/638"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/885"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=638"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/638/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=638"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=638"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=638"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 636,
  "date": "2011-11-19T01:58:06",
  "date_gmt": "2011-11-18T23:58:06",
  "guid": {
    "rendered": "http://vdelacanada.tomalosbarrios.net/files/2011/11/Las-elucubraciones-de-Macario.1.jpg"
  },
  "modified": "2011-11-19T01:58:06",
  "modified_gmt": "2011-11-18T23:58:06",
  "slug": "las-elucubraciones-de-macario-2",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2011/11/19/las-elucubraciones-de-macario/las-elucubraciones-de-macario-2/",
  "title": {
    "rendered": "Las elucubraciones de Macario."
  },
  "author": 885,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/files/2011/11/Las-elucubraciones-de-Macario.1.jpg'><img width=\"212\" height=\"300\" src=\"https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/files/2011/11/Las-elucubraciones-de-Macario.1-212x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/files/2011/11/Las-elucubraciones-de-Macario.1-212x300.jpg 212w, https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/files/2011/11/Las-elucubraciones-de-Macario.1-724x1024.jpg 724w\" sizes=\"(max-width: 212px) 100vw, 212px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "2480",
    "height": "3507",
    "hwstring_small": "height='96' width='67'",
    "file": "2011/11/Las-elucubraciones-de-Macario.1.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "Las-elucubraciones-de-Macario.1-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/files/2011/11/Las-elucubraciones-de-Macario.1-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "Las-elucubraciones-de-Macario.1-212x300.jpg",
        "width": "212",
        "height": "300",
        "source_url": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/files/2011/11/Las-elucubraciones-de-Macario.1-212x300.jpg"
      },
      "large": {
        "file": "Las-elucubraciones-de-Macario.1-724x1024.jpg",
        "width": "724",
        "height": "1024",
        "source_url": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/files/2011/11/Las-elucubraciones-de-Macario.1-724x1024.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "Las-elucubraciones-de-Macario.1-940x198.jpg",
        "width": "940",
        "height": "198",
        "source_url": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/files/2011/11/Las-elucubraciones-de-Macario.1-940x198.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "Las-elucubraciones-de-Macario.1.jpg",
        "width": 2480,
        "height": 3507,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/files/2011/11/Las-elucubraciones-de-Macario.1.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 632,
  "source_url": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/files/2011/11/Las-elucubraciones-de-Macario.1.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/636"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/885"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=636"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 635,
  "date": "2011-11-19T01:56:58",
  "date_gmt": "2011-11-18T23:56:58",
  "guid": {
    "rendered": "http://vdelacanada.tomalosbarrios.net/files/2011/11/Las-elucubraciones-de-Macario..jpg"
  },
  "modified": "2011-11-19T01:56:58",
  "modified_gmt": "2011-11-18T23:56:58",
  "slug": "las-elucubraciones-de-macario",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2011/11/19/las-elucubraciones-de-macario/las-elucubraciones-de-macario/",
  "title": {
    "rendered": "Las elucubraciones de Macario."
  },
  "author": 885,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/files/2011/11/Las-elucubraciones-de-Macario..jpg'><img width=\"212\" height=\"300\" src=\"https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/files/2011/11/Las-elucubraciones-de-Macario.-212x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/files/2011/11/Las-elucubraciones-de-Macario.-212x300.jpg 212w, https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/files/2011/11/Las-elucubraciones-de-Macario.-724x1024.jpg 724w\" sizes=\"(max-width: 212px) 100vw, 212px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "2480",
    "height": "3507",
    "hwstring_small": "height='96' width='67'",
    "file": "2011/11/Las-elucubraciones-de-Macario..jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "Las-elucubraciones-de-Macario.-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/files/2011/11/Las-elucubraciones-de-Macario.-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "Las-elucubraciones-de-Macario.-212x300.jpg",
        "width": "212",
        "height": "300",
        "source_url": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/files/2011/11/Las-elucubraciones-de-Macario.-212x300.jpg"
      },
      "large": {
        "file": "Las-elucubraciones-de-Macario.-724x1024.jpg",
        "width": "724",
        "height": "1024",
        "source_url": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/files/2011/11/Las-elucubraciones-de-Macario.-724x1024.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "Las-elucubraciones-de-Macario.-940x198.jpg",
        "width": "940",
        "height": "198",
        "source_url": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/files/2011/11/Las-elucubraciones-de-Macario.-940x198.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "Las-elucubraciones-de-Macario..jpg",
        "width": 2480,
        "height": 3507,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/files/2011/11/Las-elucubraciones-de-Macario..jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 632,
  "source_url": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/files/2011/11/Las-elucubraciones-de-Macario..jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/635"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/885"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=635"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 632,
  "date": "2011-11-19T01:59:24",
  "date_gmt": "2011-11-18T23:59:24",
  "guid": {
    "rendered": "http://vdelacanada.tomalosbarrios.net/?p=632"
  },
  "modified": "2011-11-19T01:59:24",
  "modified_gmt": "2011-11-18T23:59:24",
  "slug": "las-elucubraciones-de-macario",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2011/11/19/las-elucubraciones-de-macario/",
  "title": {
    "rendered": "Las elucubraciones de Macario"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><a href=\"http://vdelacanada.tomalosbarrios.net/files/2011/11/Las-elucubraciones-de-Macario.1.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-636\" src=\"http://vdelacanada.tomalosbarrios.net/files/2011/11/Las-elucubraciones-de-Macario.1-212x300.jpg\" alt=\"\" width=\"212\" height=\"300\" srcset=\"https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/files/2011/11/Las-elucubraciones-de-Macario.1-212x300.jpg 212w, https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/files/2011/11/Las-elucubraciones-de-Macario.1-724x1024.jpg 724w\" sizes=\"(max-width: 212px) 100vw, 212px\" /></a></p>\n<p>Compartimos este c\u00f3mic elaborado por un miembro de la Asamblea \u00abLa Encina\u00bb.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Compartimos este c\u00f3mic elaborado por un miembro de la Asamblea \u00abLa Encina\u00bb.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 885,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/632"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/885"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=632"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/632/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=632"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=632"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=632"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 626,
  "date": "2011-11-11T17:33:15",
  "date_gmt": "2011-11-11T15:33:15",
  "guid": {
    "rendered": "http://vdelacanada.tomalosbarrios.net/?p=626"
  },
  "modified": "2011-11-11T17:34:47",
  "modified_gmt": "2011-11-11T15:34:47",
  "slug": "manifestacion-estatal-13-de-noviembre-cambio-de-modelo-ya",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2011/11/11/manifestacion-estatal-13-de-noviembre-cambio-de-modelo-ya/",
  "title": {
    "rendered": "Manifestaci\u00f3n estatal 13 de Noviembre: \u00abCambio de modelo YA\u00bb."
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><strong>ROGAMOS M\u00c1XIMA DIFUSI\u00d3N<br />\n</strong><strong>A GRUPOS, BARRIOS Y CIUDADES</strong></p>\n<p>________________________________________________________</p>\n<p>AVISO A MEDIOS: <a href=\"http://madrid.tomalaplaza.net/2011/11/09/comunicado-sobre-la-falsa-rueda-de-prensa-convocada-por-un-grupo-desconocido-en-relacion-con-el-13n-y-el-20n/\">NO SE HA CONVOCADO RUEDA DE PRENSA</a> \u2013 EL CONTACTO PARA CUESTIONES RELACIONADAS CON LA MANIFESTACI\u00d3N y EL MANIFIESTO ES: <a href=\"http://madrid.tomalaplaza.net/2011/11/07/13n-manifestacion-estatal/grupotransversal.sol@gmail.com\">grupotransversal.sol@gmail.com</a></p>\n<p>________________________________________________________</p>\n<p><a href=\"http://madrid.tomalaplaza.net/files/2011/11/13N-cartel7.jpg\"><img loading=\"lazy\" src=\"http://madrid.tomalaplaza.net/files/2011/11/13N-cartel7.jpg\" alt=\"\" width=\"370\" height=\"522\" /></a></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong> \u00a1CAMBIO DE MODELO YA!</strong><br />\nDEFENSA DE LO P\u00daBLICO<br />\nPARTICIPACI\u00d3N CIUDADANA<br />\nSTOP CORRUPCI\u00d3N</p>\n<p><strong>DOMINGO 13 DE NOVIEMBRE A LAS 12\u201900 </strong><strong><br />\n</strong><strong>En Madrid: de Atocha a Sol</strong>.</p>\n<p>Seguida de:</p>\n<p><strong>FORO SOCIAL POR UN CAMBIO DE MODELO</strong></p>\n<p><strong>de las 14\u201930 en adelante en Sol</strong></p>\n<p>donde invitamos a todos los grupos de Acampada Sol y dem\u00e1s asambleas del 15M a presentar las propuestas que han elaborado en 6 meses: de cr\u00edtica del modelo actual y de cambio hacia un modelo nuevo. Escribe a <a target=\"_blank\">grupotransversal.sol@gmail.com</a> para confirmar\u00a0la participaci\u00f3n de tu grupo.</p>\n<p>Convoca: Grupos Transversal, de Economia, de Pol\u00edtica a Corto Plazo, y subgrupo de Vivienda de Acampada Sol.</p>\n<p>___________________________________________</p>\n<p><a href=\"https://www.facebook.com/event.php?eid=216392251763606\" target=\"_blank\">https://www.facebook.com/event.php?eid=216392251763606</a></p>\n<p>Aqu\u00ed podras ver y descargar las dos versiones del manifiesto y el cartel,\u00a0que\u00a0hemos consensuado entre los grupos de Econom\u00eda, Pol\u00edtica a Corto Plazo,\u00a0 Transversal y subgrupo de Vivienda de Acampada Sol:</p>\n<p><a href=\"http://madrid.tomalaplaza.net/2011/10/28/13n-manifiesto-resumido/\" target=\"_blank\">http://madrid.tomalaplaza.net/2011/10/28/13n-manifiesto-resumido/</a></p>\n<p><a href=\"http://madrid.tomalaplaza.net/files/2011/11/13N-manifiesto-resumido.pdf\">http://madrid.tomalaplaza.net/files/2011/11/13N-manifiesto-resumido.pdf</a></p>\n<p><a href=\"http://madrid.tomalaplaza.net/2011/10/16/13n-manifiesto-completo/\">http://madrid.tomalaplaza.net/2011/10/16/13n-manifiesto-completo/</a></p>\n<p><a href=\"http://madrid.tomalaplaza.net/files/2011/11/13N-manifiesto-completo.pdf\">http://madrid.tomalaplaza.net/files/2011/11/13N-manifiesto-completo.pdf</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>ROGAMOS M\u00c1XIMA DIFUSI\u00d3N A GRUPOS, BARRIOS Y CIUDADES ________________________________________________________ AVISO A MEDIOS: NO SE HA CONVOCADO RUEDA DE PRENSA \u2013 EL CONTACTO PARA CUESTIONES RELACIONADAS CON LA MANIFESTACI\u00d3N y EL MANIFIESTO ES: grupotransversal.sol@gmail.com ________________________________________________________ &nbsp; &nbsp; &nbsp; \u00a1CAMBIO DE MODELO &hellip; <a href=\"https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2011/11/11/manifestacion-estatal-13-de-noviembre-cambio-de-modelo-ya/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 885,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/626"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/885"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=626"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/626/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=626"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=626"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=626"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 616,
  "date": "2011-11-11T17:05:23",
  "date_gmt": "2011-11-11T15:05:23",
  "guid": {
    "rendered": "http://vdelacanada.tomalosbarrios.net/?p=616"
  },
  "modified": "2011-11-11T17:18:31",
  "modified_gmt": "2011-11-11T15:18:31",
  "slug": "palabras-desde-atenas",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2011/11/11/palabras-desde-atenas/",
  "title": {
    "rendered": "Palabras desde Atenas"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Mensaje de Pedro Olalla dirigido a Espa\u00f1a desde Grecia.</p>\n<p><a href=\"http://www.youtube.com/embed/jX7Kqb21b44\">http://www.youtube.com/embed/jX7Kqb21b44<br />\n</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Mensaje de Pedro Olalla dirigido a Espa\u00f1a desde Grecia. http://www.youtube.com/embed/jX7Kqb21b44</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 885,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/616"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/885"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=616"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/616/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=616"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=616"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=616"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 611,
  "date": "2011-11-11T16:57:14",
  "date_gmt": "2011-11-11T14:57:14",
  "guid": {
    "rendered": "http://vdelacanada.tomalosbarrios.net/?p=611"
  },
  "modified": "2011-11-11T16:57:14",
  "modified_gmt": "2011-11-11T14:57:14",
  "slug": "comunicado-provisional-sobre-lo-sucedido-en-la-dat-oeste",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2011/11/11/comunicado-provisional-sobre-lo-sucedido-en-la-dat-oeste/",
  "title": {
    "rendered": "Comunicado provisional sobre lo sucedido en la DAT Oeste"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Se nos pide que difundamos este comunicado:</p>\n<p><strong><span style=\"font-size: medium\">Los padres de las camisetas: unos delincuentes en potencia.</p>\n<p>Hoy, 9 de noviembre, nos hemos reunido en la DAT Oeste padres y madres de diferentes</span> <span style=\"font-size: medium\"><br />\nPlataformas en Defensa de la Escuela P\u00fablica: Sierra de Guadarrama,<br />\nVillalba, Torrelodones, Pozuel-Aravaca, y CEIPs e IES de Moralzarzal,<br />\nColmenarejo, Alpedrete, La Navata, Los Negrales y Delegaci\u00f3n FAPA Sierra<br />\nde Guadarrama, para pedir una reuni\u00f3n con el Dr. \u00c1rea, no s\u00f3l &#8230;o no nos<br />\nha recibido sino que nos han mandado 4 unidades de guardia civil y cerca<br />\nde 10 efectivos a desalojarnos. Hemos aguantado en el hall de entrada y<br />\npor supuesto ni se ha dignado a comunicarnos su decisi\u00f3n de no reuni\u00f3n,<br />\nhan mandado a la Guardia Civil a cumplir ese cometido.</p>\n<p>Todo un desprop\u00f3sito.</span> <span style=\"font-size: medium\"></p>\n<p>Defendemos una ense\u00f1anza p\u00fablica de calidad para nuestros hijos e hijas y</span> <span style=\"font-size: medium\"><br />\nseguiremos haci\u00e9ndolo.</p>\n<p>Un saludo</span> </strong><br />\nlaura</p>\n<p>(estamos elaborando un comunicado a la opini\u00f3n p\u00fablica que trasladarmos<br />\npara su difusi\u00f3n)</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Se nos pide que difundamos este comunicado: Los padres de las camisetas: unos delincuentes en potencia. Hoy, 9 de noviembre, nos hemos reunido en la DAT Oeste padres y madres de diferentes Plataformas en Defensa de la Escuela P\u00fablica: Sierra &hellip; <a href=\"https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2011/11/11/comunicado-provisional-sobre-lo-sucedido-en-la-dat-oeste/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 885,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/611"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/885"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=611"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/611/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=611"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=611"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=611"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 607,
  "date": "2011-11-11T16:52:59",
  "date_gmt": "2011-11-11T14:52:59",
  "guid": {
    "rendered": "http://vdelacanada.tomalosbarrios.net/?p=607"
  },
  "modified": "2011-11-11T16:52:59",
  "modified_gmt": "2011-11-11T14:52:59",
  "slug": "observaciones-sobre-la-educacion-concertada",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2011/11/11/observaciones-sobre-la-educacion-concertada/",
  "title": {
    "rendered": "Observaciones sobre la Educaci\u00f3n Concertada"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><a href=\"http://www.kaosenlared.net/noticia/negocio-ideologico-ensenanza-concertada-madrid\" target=\"_blank\">http://www.kaosenlared.net/noticia/negocio-ideologico-ensenanza-concertada-madrid</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>http://www.kaosenlared.net/noticia/negocio-ideologico-ensenanza-concertada-madrid</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 885,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/607"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/885"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=607"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/607/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=607"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=607"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=607"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 602,
  "date": "2011-11-11T16:52:13",
  "date_gmt": "2011-11-11T14:52:13",
  "guid": {
    "rendered": "http://vdelacanada.tomalosbarrios.net/?p=602"
  },
  "modified": "2011-11-11T16:52:13",
  "modified_gmt": "2011-11-11T14:52:13",
  "slug": "peticion-a-la-concejalia-de-educacion-de-la-cm",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2011/11/11/peticion-a-la-concejalia-de-educacion-de-la-cm/",
  "title": {
    "rendered": "Petici\u00f3n a la Concejal\u00eda de Educaci\u00f3n de Collado Villalba para que restituya las ayudas/subvenciones eliminadas."
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>http://actuable.es/peticiones/peticinn-la-concejalia-educacinn-restituya-ayudas</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>http://actuable.es/peticiones/peticinn-la-concejalia-educacinn-restituya-ayudas</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 885,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/602"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/885"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=602"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/602/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=602"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=602"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=602"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 598,
  "date": "2011-11-04T12:59:54",
  "date_gmt": "2011-11-04T10:59:54",
  "guid": {
    "rendered": "http://vdelacanada.tomalosbarrios.net/?p=598"
  },
  "modified": "2011-11-04T12:59:54",
  "modified_gmt": "2011-11-04T10:59:54",
  "slug": "articulo-sobre-la-situacion-de-la-educacion-en-la-comunidad-de-madrid",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2011/11/04/articulo-sobre-la-situacion-de-la-educacion-en-la-comunidad-de-madrid/",
  "title": {
    "rendered": "Art\u00edculo sobre la situaci\u00f3n de la educaci\u00f3n en la Comunidad de Madrid"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>http://www.elpais.com/articulo/madrid/Educacion/preve/1190/docentes/4313/alumnos/instituto/elpepiespmad/20111101elpmad_3/Tes</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>http://www.elpais.com/articulo/madrid/Educacion/preve/1190/docentes/4313/alumnos/instituto/elpepiespmad/20111101elpmad_3/Tes</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 885,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/598"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/885"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=598"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/598/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=598"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=598"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=598"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 594,
  "date": "2011-11-04T12:57:56",
  "date_gmt": "2011-11-04T10:57:56",
  "guid": {
    "rendered": "http://vdelacanada.tomalosbarrios.net/?p=594"
  },
  "modified": "2011-11-04T12:57:56",
  "modified_gmt": "2011-11-04T10:57:56",
  "slug": "apoyo-a-la-campana-contra-los-recortes-en-educacion",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2011/11/04/apoyo-a-la-campana-contra-los-recortes-en-educacion/",
  "title": {
    "rendered": "Apoyo a la campa\u00f1a contra los recortes en educaci\u00f3n"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Nos piden que difundamos este enlace:</p>\n<p>http://oiga.me/campaigns/campana-de-participacion-ciudadana-apoya-a-la-mareaverde-contra-los-recortes-en-la-educacion-publica-madrilena</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Nos piden que difundamos este enlace: http://oiga.me/campaigns/campana-de-participacion-ciudadana-apoya-a-la-mareaverde-contra-los-recortes-en-la-educacion-publica-madrilena</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 885,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/594"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/885"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=594"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/594/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=594"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=594"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=594"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 589,
  "date": "2011-10-29T12:47:48",
  "date_gmt": "2011-10-29T10:47:48",
  "guid": {
    "rendered": "http://vdelacanada.tomalosbarrios.net/?p=589"
  },
  "modified": "2011-10-29T12:47:48",
  "modified_gmt": "2011-10-29T10:47:48",
  "slug": "activistas-del-15m-en-los-desayunos-de-tve-14102011",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2011/10/29/activistas-del-15m-en-los-desayunos-de-tve-14102011/",
  "title": {
    "rendered": "Activistas del 15M en los Desayunos de TVE (14/10/2011)"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>http://www.youtube.com/watch?v=2w7qrykdzrQ</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>http://www.youtube.com/watch?v=2w7qrykdzrQ</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 885,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/589"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/885"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=589"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/589/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=589"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=589"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=589"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 584,
  "date": "2011-10-29T12:45:24",
  "date_gmt": "2011-10-29T10:45:24",
  "guid": {
    "rendered": "http://vdelacanada.tomalosbarrios.net/?p=584"
  },
  "modified": "2011-10-29T12:45:24",
  "modified_gmt": "2011-10-29T10:45:24",
  "slug": "proximas-movilizaciones-en-la-ensenanza-publica",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2011/10/29/proximas-movilizaciones-en-la-ensenanza-publica/",
  "title": {
    "rendered": "Pr\u00f3ximas movilizaciones en la ense\u00f1anza p\u00fablica"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><span style=\"font-size: medium\"><strong><br />\n</strong></span></p>\n<p><span style=\"font-size: medium\"><strong>CCOO, ANPE, CSI-F, UGT y STEM han acordado dar continuidad a las movilizaciones contra los recortes en la ense\u00f1anza madrile\u00f1a. Para ello, han ratificado el siguiente calendario: </strong></span></p>\n<p><span style=\"font-size: medium\"><strong>\u2022 13 de octubre a las 18.00 h., cadena humana ante la Consejer\u00eda de Educaci\u00f3n y Empleo. </strong></span></p>\n<p><span style=\"font-size: medium\"><strong>\u00a0\u2022 19 de octubre, encierros en los centros bajo el lema \u201cnos desvelamos por la Escuela P\u00fablica\u201d. </strong></span></p>\n<p><span style=\"font-size: medium\"><strong>\u00a0\u2022 20 de octubre jornada de huelga DE TODOS LOS NIVELES EDUCATIVOS y concentraci\u00f3n ante la Consejer\u00eda de Educaci\u00f3n y Empleo para te\u00f1ir el cielo de verde. </strong></span></p>\n<p><span style=\"font-size: medium\"><strong>\u00a0\u2022 22 de octubre, manifestaci\u00f3n contra los recortes en educaci\u00f3n.12:OO desde la plaza de Atocha.<br />\n</strong></span></p>\n<p><span style=\"font-size: medium\"><strong>\u00a0\u2022 3 de noviembre, jornada de huelga. </strong></span></p>\n<p><span style=\"font-size: medium\"><strong>\u2022 23 de noviembre, jornada de huelga. </strong></span></p>\n<p><span style=\"font-size: medium\"><strong>\u00a0Este calendario \u00fanicamente contiene las fechas y las actuaciones en las que todas las organizaciones presentes estaban de acuerdo. Durante la reuni\u00f3n se han tratado otras fechas y otras acciones,</strong></span></p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>CCOO, ANPE, CSI-F, UGT y STEM han acordado dar continuidad a las movilizaciones contra los recortes en la ense\u00f1anza madrile\u00f1a. Para ello, han ratificado el siguiente calendario: \u2022 13 de octubre a las 18.00 h., cadena humana ante la Consejer\u00eda &hellip; <a href=\"https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2011/10/29/proximas-movilizaciones-en-la-ensenanza-publica/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 885,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/584"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/885"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=584"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/584/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=584"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=584"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=584"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 580,
  "date": "2011-10-29T12:44:21",
  "date_gmt": "2011-10-29T10:44:21",
  "guid": {
    "rendered": "http://vdelacanada.tomalosbarrios.net/?p=580"
  },
  "modified": "2011-10-29T12:44:21",
  "modified_gmt": "2011-10-29T10:44:21",
  "slug": "blog-interesante",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2011/10/29/blog-interesante/",
  "title": {
    "rendered": "Blog interesante"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Miembros de la asamblea nos piden que difundamos este blog:</p>\n<p><a href=\"http://esodelaeso.blogspot.com/2011/10/salvajes.html\" target=\"_blank\">http://esodelaeso.blogspot.com/2011/10/salvajes.html</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Miembros de la asamblea nos piden que difundamos este blog: http://esodelaeso.blogspot.com/2011/10/salvajes.html</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 885,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/580"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/885"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=580"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/580/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=580"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=580"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=580"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 576,
  "date": "2011-10-29T12:42:29",
  "date_gmt": "2011-10-29T10:42:29",
  "guid": {
    "rendered": "http://vdelacanada.tomalosbarrios.net/?p=576"
  },
  "modified": "2011-10-29T12:42:29",
  "modified_gmt": "2011-10-29T10:42:29",
  "slug": "video-genial-realizado-por-un-alumno-de-1%c2%ba-de-bachillerato-de-arganda",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2011/10/29/video-genial-realizado-por-un-alumno-de-1%c2%ba-de-bachillerato-de-arganda/",
  "title": {
    "rendered": "V\u00eddeo genial realizado por un alumno de 1\u00ba de Bachillerato de Arganda"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><span style=\"color: #009900;font-size: medium\"><strong><br />\n</strong></span></p>\n<div>\n<div>\n<div>\n<div dir=\"ltr\">\n<div>\n<div>\n<div>\n<div>\n<div dir=\"ltr\"><a href=\"http://profesorgeohistoria.wordpress.com/2011/10/19/excepcional-video-de-un-alumno-explicando-los-recortes-educativos/\" target=\"_blank\">http://profesorgeohistoria.wordpress.com/2011/10/19/excepcional-video-de-un-alumno-explicando-los-recortes-educativos/</a></div>\n</div>\n</div>\n</div>\n</div>\n</div>\n</div>\n</div>\n</div>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>http://profesorgeohistoria.wordpress.com/2011/10/19/excepcional-video-de-un-alumno-explicando-los-recortes-educativos/</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 885,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/576"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/885"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=576"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/576/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=576"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=576"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=576"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 571,
  "date": "2011-10-29T12:39:27",
  "date_gmt": "2011-10-29T10:39:27",
  "guid": {
    "rendered": "http://vdelacanada.tomalosbarrios.net/?p=571"
  },
  "modified": "2011-10-29T12:39:27",
  "modified_gmt": "2011-10-29T10:39:27",
  "slug": "una-digna-respuesta",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2011/10/29/una-digna-respuesta/",
  "title": {
    "rendered": "\u00abUna digna respuesta\u00bb."
  },
  "content": {
    "rendered": "<div>La educaci\u00f3n, la sanidad, la vivienda, el seguro de desempleo y las pensiones son los pilares del Estado del bienestar, la conquista democr\u00e1tica del siglo XX en Europa basada en la idea de que esos servicios constituyen derechos de los ciudadanos. Como tales deben tener igual reconocimiento y garant\u00eda que los derechos cl\u00e1sicos civiles y pol\u00edticos y los derechos fundamentales. Porque son derechos fundamentales, no mercedes graciables del poder ni actos de beneficencia de organizaciones privadas. Mucho menos negocios.</div>\n<div>Esa conquista democr\u00e1tica es la que la derecha neoliberal quiere desmantelar y lleva camino de hacerlo si las sociedades bajo ataque no se defienden. Las pensiones est\u00e1n congeladas; el seguro de desempleo, reducido y acortado; el acceso a la vivienda es una quimera. Ahora el ataque es contra la educaci\u00f3n y la sanidad que, privatizadas, son suculentos negocios. La novedad de la situaci\u00f3n es que el neoliberalismo no niega ya (como s\u00ed lo hac\u00eda antes) que la educaci\u00f3n y la sanidad sean derechos. Lo que dice ahora es que, por desgracia, no hay dinero para financiarlas y que, en \u00e9poca de crisis, hay que recortar. Pero esto es una excusa.</div>\n<div>En primer lugar, no hay dinero porque hace a\u00f1os que est\u00e1 descapitaliz\u00e1ndose el Estado a base de reducir los impuestos y renunciar a ingresos bajo la enga\u00f1osa consigna de que \u00aben donde mejor est\u00e1 el dinero es el bolsillo de los contribuyentes\u00bb, sin especificar de qu\u00e9 bolsillos se habla. En segundo lugar si, con todo, hay que reducir partidas, habr\u00e1 que pens\u00e1rselo mucho, ser muy transparentes y justificar que no hay otro lugar del que reducir que no sean la educaci\u00f3n o la sanidad. Si las exenciones fiscales y privilegios que la Comunidad Aut\u00f3noma de Madrid concede a la ense\u00f1anza privada concertada alcanzan los ochenta millones de euros y esa es la cantidad que se ahorra con los recortes de la ense\u00f1anza p\u00fablica, ser\u00e1 preciso demostrar por qu\u00e9 es m\u00e1s justo privilegiar a la privada en detrimento de la p\u00fablica. No blandir el hacha y asestar el tajo sin m\u00e1s explicaciones.</div>\n<div>Esa es la pol\u00edtica de la Comunidad de Madrid, la de los hechos consumados y las confrontaciones. Porque a Esperanza Aguirre no le interesa conservar la ense\u00f1anza p\u00fablica sino desmantelarla en beneficio de la privada. Por eso no razona, sino que insulta. La historia de su mandato es de hostilidad a los servicios p\u00fablicos. No da razones sino que va por la v\u00eda de hecho y, en lugar de, cuando menos, explicar las medidas tomadas, pues no las ha consensuado con nadie, trata de desprestigiar a los docentes (como intent\u00f3 hacer en la legislatura anterior con la sanidad p\u00fablica y las calumnias al doctor Montes) mintiendo sobre su jornada laboral, descalificando su labor y agrediendo a los sindicatos. Eso no es pol\u00edtica democr\u00e1tica, de di\u00e1logo, sino pol\u00edtica autocr\u00e1tica, de imposici\u00f3n. Y no es casual ni repentino sino algo calculado, planeado y ejecutado fr\u00edamente, es el desmantelamiento del Estado del bienestar.</div>\n<div>La colectividad de ense\u00f1antes, padres y alumnos respondi\u00f3 ayer ejemplarmente por segundo d\u00eda en la calle con una manifa multitudinaria que es en realidad una enmienda a la totalidad de la pol\u00edtica educativa de Aguirre y de su consejera, Luc\u00eda Figar, esa p\u00eda dama que seg\u00fan ella misma dice, piensa entregar suelo p\u00fablico gratuito para que las sectas ultracat\u00f3licas que son de su agrado pueden adoctrinar a los ni\u00f1os de la regi\u00f3n. Visto lo visto imagino que estas sectas edificar\u00e1n en los terrenos p\u00fablicos unos colegios de excelencia para los hijos de los ricos y, al lado, unas chabolas para ense\u00f1ar el catecismo a los hijos de los pobres que, bien pensado, es lo \u00fanico que necesitan aprender.</div>\n<div>Y no acaba ah\u00ed el alcance pol\u00edtico de la combatividad de Aguirre. No solamente desprestigia a los docentes y miente sobre su jornada sino que ataca la legitimidad de la huelga atribuy\u00e9ndosela a los sindicatos, el PSOE, los indignados y \u00ablos de la ceja\u00bb y, en definitiva, al gobierno central. Es decir, todo el conflicto est\u00e1 provocado y planeado por la Comunidad de Madrid con el fin de plantear un problema m\u00e1s al gobierno central y como eso es absurdo porque \u00e9ste carece de competencias en la ense\u00f1anza en Madrid, se lleva por el lado de la demagogia, asegurando que est\u00e1 alentando a los huelguistas y poco menos que sosteniendo que la huelga est\u00e1 organizada por Rubalcaba y que el ministro de Educaci\u00f3n dimita por ello. Una actitud de tan disparatada frivolidad en un asunto de tal importancia muestra que a Esperanza Aguirre la ense\u00f1anza p\u00fablica y los docentes le importan un comino. Y los alumnos, menos.</div>\n<div>\u00a0Ram\u00f3n Cotarelo en P\u00daBLICO</div>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>La educaci\u00f3n, la sanidad, la vivienda, el seguro de desempleo y las pensiones son los pilares del Estado del bienestar, la conquista democr\u00e1tica del siglo XX en Europa basada en la idea de que esos servicios constituyen derechos de los &hellip; <a href=\"https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2011/10/29/una-digna-respuesta/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 885,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/571"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/885"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=571"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/571/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=571"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=571"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=571"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 566,
  "date": "2011-10-29T12:32:18",
  "date_gmt": "2011-10-29T10:32:18",
  "guid": {
    "rendered": "http://vdelacanada.tomalosbarrios.net/?p=566"
  },
  "modified": "2011-10-29T12:32:18",
  "modified_gmt": "2011-10-29T10:32:18",
  "slug": "medios-internacionales-se-hacen-eco-de-las-protestas-por-los-recortes-en-la-educacion-espanola",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2011/10/29/medios-internacionales-se-hacen-eco-de-las-protestas-por-los-recortes-en-la-educacion-espanola/",
  "title": {
    "rendered": "Medios internacionales se hacen eco de las protestas por los recortes en la educaci\u00f3n espa\u00f1ola."
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><a title=\"blocked::http://www.liberation.fr/economie/01012367224-pres-de-100-000-espagnols-dans-la-rue-pour-defendre-l-education\" href=\"http://www.liberation.fr/economie/01012367224-pres-de-100-000-espagnols-dans-la-rue-pour-defendre-l-education\" target=\"_blank\">http://www.liberation.fr/economie/01012367224-pres-de-100-000-espagnols-dans-la-rue-pour-defendre-l-education</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>http://www.liberation.fr/economie/01012367224-pres-de-100-000-espagnols-dans-la-rue-pour-defendre-l-education</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 885,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/566"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/885"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=566"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/566/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=566"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=566"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=566"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 562,
  "date": "2011-10-29T12:30:41",
  "date_gmt": "2011-10-29T10:30:41",
  "guid": {
    "rendered": "http://vdelacanada.tomalosbarrios.net/?p=562"
  },
  "modified": "2011-10-29T12:30:41",
  "modified_gmt": "2011-10-29T10:30:41",
  "slug": "les-regala-el-suelo-y-les-proporciona-los-clientes-es-un-chollo",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2011/10/29/les-regala-el-suelo-y-les-proporciona-los-clientes-es-un-chollo/",
  "title": {
    "rendered": "\u00abLes regala el suelo y les proporciona los clientes. Es un chollo\u00bb"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Miembros de la asamblea nos piden que difundamos este v\u00eddeo</p>\n<p><a href=\"http://www.publico.es/espana/402901/aguirre-favorece-los-conciertos-con-empresas-y-ordenes-catolicas\" target=\"_blank\">http://www.publico.es/espana/402901/aguirre-favorece-los-conciertos-con-empresas-y-ordenes-catolicas</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Miembros de la asamblea nos piden que difundamos este v\u00eddeo http://www.publico.es/espana/402901/aguirre-favorece-los-conciertos-con-empresas-y-ordenes-catolicas</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 885,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/562"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/885"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=562"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/562/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=562"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=562"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=562"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 558,
  "date": "2011-10-29T12:29:32",
  "date_gmt": "2011-10-29T10:29:32",
  "guid": {
    "rendered": "http://vdelacanada.tomalosbarrios.net/?p=558"
  },
  "modified": "2011-10-29T12:29:32",
  "modified_gmt": "2011-10-29T10:29:32",
  "slug": "para-los-que-no-pudieron-estar-y-para-los-que-estuvimos-orgulloss-de-la-marea-verde",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2011/10/29/para-los-que-no-pudieron-estar-y-para-los-que-estuvimos-orgulloss-de-la-marea-verde/",
  "title": {
    "rendered": "Para los que no pudieron estar, y para los que estuvimos&#8230; Orgullos@s de la marea verde !"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Miembros de la asamblea nos piden que difundamos este v\u00eddeo</p>\n<p><a href=\"http://www.youtube.com/watch?v=S-0Gs8__rLs&amp;feature=share\" target=\"_blank\">http://www.youtube.com/watch?v=S-0Gs8__rLs&amp;feature=share</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Miembros de la asamblea nos piden que difundamos este v\u00eddeo http://www.youtube.com/watch?v=S-0Gs8__rLs&amp;feature=share</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 885,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/558"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/885"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=558"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/558/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=558"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=558"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=558"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 552,
  "date": "2011-10-29T12:14:59",
  "date_gmt": "2011-10-29T10:14:59",
  "guid": {
    "rendered": "http://vdelacanada.tomalosbarrios.net/?p=552"
  },
  "modified": "2011-10-29T12:14:59",
  "modified_gmt": "2011-10-29T10:14:59",
  "slug": "por-una-ensenanza-publica-marea-verde",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2011/10/29/por-una-ensenanza-publica-marea-verde/",
  "title": {
    "rendered": "Por una ense\u00f1anza p\u00fablica. Marea Verde"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Miembros de la asamblea nos piden que difundamos este v\u00eddeo.</p>\n<p><iframe width=\"640\" height=\"480\" src=\"http://www.youtube.com/embed/ludFDv8QfF8?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen></iframe></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Miembros de la asamblea nos piden que difundamos este v\u00eddeo.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 885,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/552"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/885"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=552"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/552/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=552"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=552"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=552"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 543,
  "date": "2011-10-19T01:22:45",
  "date_gmt": "2011-10-18T23:22:45",
  "guid": {
    "rendered": "http://vdelacanada.tomalosbarrios.net/?p=543"
  },
  "modified": "2011-10-19T01:22:45",
  "modified_gmt": "2011-10-18T23:22:45",
  "slug": "evaluacion-del-15-o-en-los-medios",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2011/10/19/evaluacion-del-15-o-en-los-medios/",
  "title": {
    "rendered": "Evaluaci\u00f3n del 15-O en los medios."
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Compartimos este enlace de Madrid-Tomalaplaza donde se realiza una revisi\u00f3n del tratamiento que distintos medios de comunicaci\u00f3n han referido a la Jornada Mundial de Protestas del 15 de Octubre. Esperamos que os resulte interesante.</p>\n<p>http://madrid.tomalaplaza.net/2011/10/16/el-15-de-octubre-en-los-medios/</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Compartimos este enlace de Madrid-Tomalaplaza donde se realiza una revisi\u00f3n del tratamiento que distintos medios de comunicaci\u00f3n han referido a la Jornada Mundial de Protestas del 15 de Octubre. Esperamos que os resulte interesante. http://madrid.tomalaplaza.net/2011/10/16/el-15-de-octubre-en-los-medios/</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 885,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/543"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/885"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=543"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/543/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=543"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=543"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=543"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 539,
  "date": "2011-10-19T01:11:08",
  "date_gmt": "2011-10-18T23:11:08",
  "guid": {
    "rendered": "http://vdelacanada.tomalosbarrios.net/?p=539"
  },
  "modified": "2011-10-19T01:11:08",
  "modified_gmt": "2011-10-18T23:11:08",
  "slug": "manifestacion-y-firmas-contra-los-recortes-en-educacion",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2011/10/19/manifestacion-y-firmas-contra-los-recortes-en-educacion/",
  "title": {
    "rendered": "Manifestaci\u00f3n y firmas contra los recortes en Educaci\u00f3n."
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Miembros de la Asamblea nos piden que difundamos esta informaci\u00f3n:</p>\n<p><strong>Marcha del s\u00e1bado 22</strong></p>\n<p>Te recordamos la importancia de asistir el pr\u00f3ximo s\u00e1bado a las 12h \u00a0a la gran marcha estatal contra los recortes en Educaci\u00f3n en todas las Comunidades Aut\u00f3nomas, que partir\u00e1 de la Glorieta de Atocha en direcci\u00f3n a la Plaza de Jacinto Benavente.</p>\n<p>Te rogamos la m\u00e1xima difusi\u00f3n tanto del cartel como del enlace para firmar el manifiesto de apoyo a una Educaci\u00f3n P\u00fablica de todos/as y para todos/as:</p>\n<p><a href=\"http://actuable.es/peticiones/la-educacion-publica-es-todos-y-todos\" target=\"_blank\">http://actuable.es/peticiones/la-educacion-publica-es-todos-y-todos</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Miembros de la Asamblea nos piden que difundamos esta informaci\u00f3n: Marcha del s\u00e1bado 22 Te recordamos la importancia de asistir el pr\u00f3ximo s\u00e1bado a las 12h \u00a0a la gran marcha estatal contra los recortes en Educaci\u00f3n en todas las Comunidades &hellip; <a href=\"https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2011/10/19/manifestacion-y-firmas-contra-los-recortes-en-educacion/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 885,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/539"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/885"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=539"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/539/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=539"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=539"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=539"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 535,
  "date": "2011-10-19T00:56:24",
  "date_gmt": "2011-10-18T22:56:24",
  "guid": {
    "rendered": "http://vdelacanada.tomalosbarrios.net/?p=535"
  },
  "modified": "2011-10-19T00:56:24",
  "modified_gmt": "2011-10-18T22:56:24",
  "slug": "entrevista-al-presidente-de-la-confederacion-de-padres-fapa-acusado-de-hacer-negocio-con-las-camisetas",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2011/10/19/entrevista-al-presidente-de-la-confederacion-de-padres-fapa-acusado-de-hacer-negocio-con-las-camisetas/",
  "title": {
    "rendered": "Entrevista al presidente de la confederaci\u00f3n de padres FAPA acusado de hacer negocio con las camisetas."
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Miembros de la Asamblea nos piden que publiquemos esta informaci\u00f3n:</p>\n<p>http://www.youtube.com/watch?v=BeDVw5X-CdE</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Miembros de la Asamblea nos piden que publiquemos esta informaci\u00f3n: http://www.youtube.com/watch?v=BeDVw5X-CdE</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 885,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/535"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/885"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=535"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/535/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=535"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=535"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=535"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 528,
  "date": "2011-10-19T00:45:05",
  "date_gmt": "2011-10-18T22:45:05",
  "guid": {
    "rendered": "http://vdelacanada.tomalosbarrios.net/?p=528"
  },
  "modified": "2011-10-19T00:46:39",
  "modified_gmt": "2011-10-18T22:46:39",
  "slug": "propuesta-de-estructura-asamblearia",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2011/10/19/propuesta-de-estructura-asamblearia/",
  "title": {
    "rendered": "Propuesta de Estructura Asamblearia"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Una fuente del 15M Madrid nos ha enviado este v\u00eddeo con una propuesta de Estructura Asamblearia, \u00a1muy interesante!</p>\n<p><a href=\"http://www.youtube.com/watch?v=23XJOiPU5Jk\">Propuesta de Estructura Asamblearia</a></p>\n<p><iframe width=\"640\" height=\"360\" src=\"http://www.youtube.com/embed/23XJOiPU5Jk?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen></iframe></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Una fuente del 15M Madrid nos ha enviado este v\u00eddeo con una propuesta de Estructura Asamblearia, \u00a1muy interesante! Propuesta de Estructura Asamblearia</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 885,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/528"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/885"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=528"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/528/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=528"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=528"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=528"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 524,
  "date": "2011-10-19T00:33:39",
  "date_gmt": "2011-10-18T22:33:39",
  "guid": {
    "rendered": "http://vdelacanada.tomalosbarrios.net/?p=524"
  },
  "modified": "2011-10-19T00:33:39",
  "modified_gmt": "2011-10-18T22:33:39",
  "slug": "tomalafacultad-participa-en-las-asambleas",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2011/10/19/tomalafacultad-participa-en-las-asambleas/",
  "title": {
    "rendered": "#Tomalafacultad: participa en las asambleas."
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Miembros de la Asamblea nos piden que publiquemos esta informaci\u00f3n:</p>\n<p><strong>LLAMAMIENTO:</strong></p>\n<p>Porque salir a la calle el 15 de Mayo no fue suficiente, con el inicio de curso: <strong>#Tomalafacultad</strong>. Ahora m\u00e1s que nunca se demuestra que el movimiento educativo es imprescindible; los institutos en huelga, y en Chile \u00a1el pa\u00eds entero en paro por la educaci\u00f3n!</p>\n<p><strong>Frente a la continua degradaci\u00f3n de la universidad p\u00fablica y su subordinaci\u00f3n a los intereses de las \u00e9lites pol\u00edticas y econ\u00f3micas</strong>, hemos sido conscientes de la importancia de dar una respuesta organizada a los patentes procesos de \u00a0mercantilizaci\u00f3n de un servicio p\u00fablico como la universidad.</p>\n<p>La lucha contra la crisis est\u00e1 en la calle. Y la lucha por nuestro futuro la hacemos en la universidad. ES imprescindible la coordinaci\u00f3n y la puesta en marcha de mecanismos de lucha e intervenci\u00f3n, como asambleas, que nos permitan visibilizar el conflicto.</p>\n<p>Hacemos un llamamiento a las y los estudiantes, al profesorado, a becarios e investigadores, al personal administrativo y de servicio: <strong>en definitiva llamamos a todos los miembros de la comunidad educativa universitaria a que se sumen a esta iniciativa y a que participen activamente en las asambleas.</strong></p>\n<p>Si los recortes no s\u00f3lo atacan a la universidad, sino a todo la educaci\u00f3n, es oportuno no quedarse en el \u00e1mbito universitario sino ser capaces de intervenir contra la l\u00f3gica de los recortes. \u00a1Y demostrando que la lucha del profesorado madrile\u00f1o, es la de todos!</p>\n<p>As\u00ed pues, no podemos permitir que los pol\u00edticos destruyan la educaci\u00f3n p\u00fablica y la revierta en su beneficio de las empresas, a trav\u00e9s de por ejemplo, la Estrategia Universidad 2015 como plan de reformas herederas el proceso de Bolonia. Del mismo modo, tampoco debemos consentir que no se renueve el contrato a cerca de 3000 profesores interinos en la ense\u00f1anza secundaria mientras se favorece fiscalmente la educaci\u00f3n concertada.</p>\n<p>Porque no queremos m\u00e1s subidas de tasas universitarias.</p>\n<p>Porque continuamente est\u00e1n precarizando nuestras condiciones de estudio y de trabajo.</p>\n<p>Porque los recortes a la investigaci\u00f3n p\u00fablica nos cercenan el futuro.</p>\n<p>Porque la educaci\u00f3n es un derecho de todos y no el privilegio de una \u00e9lite.</p>\n<p><strong>\u00a1ACUDE \u00a0A LAS ASAMBLEAS DE TU UNIVERSIDAD!</strong></p>\n<p><strong>CONVOCATORIA:</strong></p>\n<p>El Martes 11 de Octubre se realizar\u00e1 2\u00aa ASAMBLEA UCM \u2013 CAMPUS DE SOMOSAGUAS.</p>\n<p>El encuentro est\u00e1 dirigido a toda la comunidad educativa del Campus de Somosaguas (estudiantes, profesorado, becarios, investigadores, personal administrativo y de servicio, etc.)</p>\n<p>Dicho encuentro tendr\u00e1 lugar en el Hall de la Facultad de Psicolog\u00eda (enfrente de la cafeter\u00eda).</p>\n<p>Est\u00e1 previsto que la reuni\u00f3n comience a las 13.00 hs. y finalice a las 15.00hs.</p>\n<p><strong>ORGANIZA:</strong></p>\n<p><strong>Grupos de trabajo #Tomalafacultad (Campus de Somosaguas) y #Tomalafacultad</strong><strong></strong></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Miembros de la Asamblea nos piden que publiquemos esta informaci\u00f3n: LLAMAMIENTO: Porque salir a la calle el 15 de Mayo no fue suficiente, con el inicio de curso: #Tomalafacultad. Ahora m\u00e1s que nunca se demuestra que el movimiento educativo es &hellip; <a href=\"https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2011/10/19/tomalafacultad-participa-en-las-asambleas/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 885,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/524"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/885"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=524"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/524/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=524"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=524"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=524"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 519,
  "date": "2011-10-19T00:29:46",
  "date_gmt": "2011-10-18T22:29:46",
  "guid": {
    "rendered": "http://vdelacanada.tomalosbarrios.net/?p=519"
  },
  "modified": "2011-10-19T00:29:46",
  "modified_gmt": "2011-10-18T22:29:46",
  "slug": "calendario-de-movilizaciones-en-madrid-contra-los-recortes-en-la-ensenanza-publica",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2011/10/19/calendario-de-movilizaciones-en-madrid-contra-los-recortes-en-la-ensenanza-publica/",
  "title": {
    "rendered": "Calendario de movilizaciones en Madrid contra los recortes en la ense\u00f1anza p\u00fablica."
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Miembros de la asamblea nos piden que publiquemos la siguiente informaci\u00f3n:</p>\n<p>Madrid 10 de octubre de 2011</p>\n<p>LOS SINDICATOS DE LA ENSE\u00d1ANZA P\u00daBLICA MADRILE\u00d1A ACUERDAN LA CONTINUIDAD DEL<br />\nCALENDARIO DE MOVILIZACIONES</p>\n<p>Ante la falta de respuesta de la Consejer\u00eda de Educaci\u00f3n y Empleo, las organizaciones sindicales representativas extienden el calendario de huelgas y movilizaciones</p>\n<p>CCOO, ANPE, CSI-F, UGT y STEM han acordado dar continuidad a las movilizaciones contra los recortes en la ense\u00f1anza madrile\u00f1a. Para ello, han ratificado el siguiente calendario:<br />\n\u2022 13 de octubre a las 18.00 h., cadena humana ante la Consejer\u00eda de Educaci\u00f3n y Empleo.<br />\n\u2022 19 de octubre, encierros en los centros bajo el lema \u201cnos desvelamos por la Escuela<br />\nP\u00fablica\u201d.<br />\n\u2022 20 de octubre jornada de huelga y concentraci\u00f3n ante la Consejer\u00eda de Educaci\u00f3n y<br />\nEmpleo para te\u00f1ir el cielo de verde.<br />\n\u2022 22 de octubre, manifestaci\u00f3n contra los recortes en educaci\u00f3n.<br />\n\u2022 3 de noviembre, jornada de huelga.<br />\n\u2022 23 de noviembre, jornada de huelga.</p>\n<p>Este calendario \u00fanicamente contiene las fechas y las actuaciones en las que todas las<br />\norganizaciones presentes estaban de acuerdo. Durante la reuni\u00f3n se han tratado otras fechas y otras acciones, as\u00ed como la incorporaci\u00f3n de los colegios de educaci\u00f3n infantil y primaria a la huelga. Las organizaciones sindicales se han emplazado a una pr\u00f3xima reuni\u00f3n el viernes 14 de octubre para seguir trabajando sobre el calendario.</p>\n<p>Las organizaciones sindicales han trabajado desde el mandato que, de forma mayoritaria, el<br />\nprofesorado ha hecho llegar a los sindicatos, en el sentido, de que el ataque a la ense\u00f1anza p\u00fablica madrile\u00f1a y la actitud de la Consejera de Educaci\u00f3n y Empleo s\u00f3lo pueden ser respondidas desde la unidad de todo el profesorado y de sus organizaciones representativas. Por ello, CCOO, ANPE, CSI-F, UGT y STEM no van a escatimar esfuerzos para mantener la unidad sindical en inter\u00e9s de la ense\u00f1anza p\u00fablica, de su profesorado y de su alumnado.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Madrid 10 de octubre de 2011</p>\n<p>LOS SINDICATOS DE LA ENSE\u00d1ANZA P\u00daBLICA MADRILE\u00d1A ACUERDAN LA CONTINUIDAD DEL<br />\nCALENDARIO DE MOVILIZACIONES</p>\n<p>Ante la falta de respuesta de la Consejer\u00eda de Educaci\u00f3n y Empleo, las organizaciones sindicales<br />\nrepresentativas extienden el calendario de huelgas y movilizaciones</p>\n<p>CCOO, ANPE, CSI-F, UGT y STEM han acordado dar continuidad a las movilizaciones contra los<br />\nrecortes en la ense\u00f1anza madrile\u00f1a. Para ello, han ratificado el siguiente calendario:<br />\n\u2022 13 de octubre a las 18.00 h., cadena humana ante la Consejer\u00eda de Educaci\u00f3n y Empleo.<br />\n\u2022 19 de octubre, encierros en los centros bajo el lema \u201cnos desvelamos por la Escuela<br />\nP\u00fablica\u201d.<br />\n\u2022 20 de octubre jornada de huelga y concentraci\u00f3n ante la Consejer\u00eda de Educaci\u00f3n y<br />\nEmpleo para te\u00f1ir el cielo de verde.<br />\n\u2022 22 de octubre, manifestaci\u00f3n contra los recortes en educaci\u00f3n.<br />\n\u2022 3 de noviembre, jornada de huelga.<br />\n\u2022 23 de noviembre, jornada de huelga.</p>\n<p>Este calendario \u00fanicamente contiene las fechas y las actuaciones en las que todas las<br />\norganizaciones presentes estaban de acuerdo. Durante la reuni\u00f3n se han tratado otras fechas y otras<br />\nacciones, as\u00ed como la incorporaci\u00f3n de los colegios de educaci\u00f3n infantil y primaria a la huelga. Las<br />\norganizaciones sindicales se han emplazado a una pr\u00f3xima reuni\u00f3n el viernes 14 de octubre para seguir<br />\ntrabajando sobre el calendario.</p>\n<p>Las organizaciones sindicales han trabajado desde el mandato que, de forma mayoritaria, el<br />\nprofesorado ha hecho llegar a los sindicatos, en el sentido, de que el ataque a la ense\u00f1anza p\u00fablica<br />\nmadrile\u00f1a y la actitud de la Consejera de Educaci\u00f3n y Empleo s\u00f3lo pueden ser respondidas desde la<br />\nunidad de todo el profesorado y de sus organizaciones representativas. Por ello, CCOO, ANPE, CSI-F,<br />\nUGT y STEM no van a escatimar esfuerzos para mantener la unidad sindical en inter\u00e9s de la ense\u00f1anza<br />\np\u00fablica, de su profesorado y de su alumnado.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Miembros de la asamblea nos piden que publiquemos la siguiente informaci\u00f3n: Madrid 10 de octubre de 2011 LOS SINDICATOS DE LA ENSE\u00d1ANZA P\u00daBLICA MADRILE\u00d1A ACUERDAN LA CONTINUIDAD DEL CALENDARIO DE MOVILIZACIONES Ante la falta de respuesta de la Consejer\u00eda de &hellip; <a href=\"https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2011/10/19/calendario-de-movilizaciones-en-madrid-contra-los-recortes-en-la-ensenanza-publica/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 885,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/519"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/885"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=519"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/519/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=519"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=519"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=519"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 514,
  "date": "2011-10-19T00:22:04",
  "date_gmt": "2011-10-18T22:22:04",
  "guid": {
    "rendered": "http://vdelacanada.tomalosbarrios.net/?p=514"
  },
  "modified": "2011-10-19T00:22:04",
  "modified_gmt": "2011-10-18T22:22:04",
  "slug": "que-se-vea-el-verde-por-madrid",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2011/10/19/que-se-vea-el-verde-por-madrid/",
  "title": {
    "rendered": "\u00abQue se vea el VERDE por Madrid\u00bb"
  },
  "content": {
    "rendered": "<div>\n<div>\n<div dir=\"ltr\">\n<div>\n<div>\n<div>Miembros de la asamblea nos piden que publiquemos esta informaci\u00f3n:</div>\n<div>QUE SE VEA EL VERDE POR\u00a0MADRID<br />\nQueridos compa\u00f1eros:El otro d\u00eda estuvimos haciendo una valoraci\u00f3n de las movilizaciones de esta semana pasada y todos estamos de acuerdo en que hac\u00eda mucho tiempo que no ten\u00edamos tanto respaldo de los medios ni de la opini\u00f3n p\u00fablica.</p>\n<p>Muchos pensamos que este respaldo se debe a que nuestro colectivo se ha convertido en el abanderado de la defensa de los servicios pl\u00fablicos, defendemos nuestra escuela p\u00fablica, pero la mayor parte de los funcionarios y otros colectivos se sienten identificados con nosotros porque hace tiempo est\u00e1n sufriendo los mismos recortes en sus trabajos.</p>\n<p>Hemos conseguido lo m\u00e1s dif\u00edcil, el apoyo de los padres, de los alumnos y de la sociedad, y hemos convertido el color verde en un s\u00edmbolo que significa\u00a0 la lucha\u00a0 por la escuela p\u00fablica y por los servicios p\u00fablicos en general.</p>\n<p>Que os parece la siguiente iniciativa: poner una tela verde a modo de bandera en nuestros balcones o ventanas, y globos verdes, si en todos los balcones hab\u00eda banderas de Espa\u00f1a por el f\u00fatbol, ahora hay m\u00e1s motivos para te\u00f1ir de verde nuestros balcones, que se vea el verde a todas horas en las calles, no solamente cuando vamos a las manifestaciones&#8230;..</p>\n<p>Ya me cont\u00e1is que os parece y si os gusta podemos ir enviando mensajes a nuestros contactos para que se extienda la iniciativa.</p>\n<p>Un abrazo</p>\n</div>\n</div>\n</div>\n</div>\n</div>\n</div>\n<p>&#8212;</p>\n<div>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0AMPA\u00a0\u00a0I.E.S .\u00bbJuan de la Cierva\u00bb</div>\n<div>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0C/ Caoba,1 28005 Madrid</div>\n<div>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Tel: 915399234</div>\n<div>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0e-mail:\u00a0<a rel=\"nofollow\">apa@apajcierva.com</a></div>\n<div>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0<a href=\"http://www.apajcierva.com/\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">http://www.apajcierva.com/</a></div>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Miembros de la asamblea nos piden que publiquemos esta informaci\u00f3n: QUE SE VEA EL VERDE POR\u00a0MADRID Queridos compa\u00f1eros:El otro d\u00eda estuvimos haciendo una valoraci\u00f3n de las movilizaciones de esta semana pasada y todos estamos de acuerdo en que hac\u00eda mucho &hellip; <a href=\"https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2011/10/19/que-se-vea-el-verde-por-madrid/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 885,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/514"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/885"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=514"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/514/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=514"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=514"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=514"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 491,
  "date": "2011-10-07T21:31:53",
  "date_gmt": "2011-10-07T19:31:53",
  "guid": {
    "rendered": "http://vdelacanada.tomalosbarrios.net/files/2011/10/profesores_existen.jpg"
  },
  "modified": "2011-10-07T21:31:53",
  "modified_gmt": "2011-10-07T19:31:53",
  "slug": "profesores_existen",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2011/10/07/ley-del-silencio-en-la-dat-capital-suma-y-sigue/profesores_existen/",
  "title": {
    "rendered": "profesores_existen"
  },
  "author": 339,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/files/2011/10/profesores_existen.jpg'><img width=\"250\" height=\"300\" src=\"https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/files/2011/10/profesores_existen-250x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/files/2011/10/profesores_existen-250x300.jpg 250w, https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/files/2011/10/profesores_existen.jpg 340w\" sizes=\"(max-width: 250px) 100vw, 250px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "340",
    "height": "408",
    "hwstring_small": "height='96' width='80'",
    "file": "2011/10/profesores_existen.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "profesores_existen-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/files/2011/10/profesores_existen-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "profesores_existen-250x300.jpg",
        "width": "250",
        "height": "300",
        "source_url": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/files/2011/10/profesores_existen-250x300.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "profesores_existen-340x198.jpg",
        "width": "340",
        "height": "198",
        "source_url": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/files/2011/10/profesores_existen-340x198.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "profesores_existen.jpg",
        "width": 340,
        "height": 408,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/files/2011/10/profesores_existen.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 488,
  "source_url": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/files/2011/10/profesores_existen.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/491"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/339"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=491"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 488,
  "date": "2011-10-07T17:00:11",
  "date_gmt": "2011-10-07T15:00:11",
  "guid": {
    "rendered": "http://vdelacanada.tomalosbarrios.net/?p=488"
  },
  "modified": "2011-10-07T21:33:21",
  "modified_gmt": "2011-10-07T19:33:21",
  "slug": "ley-del-silencio-en-la-dat-capital-suma-y-sigue",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2011/10/07/ley-del-silencio-en-la-dat-capital-suma-y-sigue/",
  "title": {
    "rendered": "Ley del Silencio en la DAT Capital (suma y sigue)"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><a href=\"http://vdelacanada.tomalosbarrios.net/files/2011/10/profesores_existen.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"alignright size-medium wp-image-491\" src=\"http://vdelacanada.tomalosbarrios.net/files/2011/10/profesores_existen-250x300.jpg\" alt=\"\" width=\"250\" height=\"300\" srcset=\"https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/files/2011/10/profesores_existen-250x300.jpg 250w, https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/files/2011/10/profesores_existen.jpg 340w\" sizes=\"(max-width: 250px) 100vw, 250px\" /></a>Los Inspectores de la DAT Capital siguen aplicando duras represalias pol\u00edticas a los profesores que osaron contradecir a Esperanza Aguirre en el tema de las no afines. A trav\u00e9s del Foro de la Sur nos llega el caso de uno de los profesores forzados a impartir estas materias por necesidades del servicio que apareci\u00f3 en El Pa\u00eds. M\u00e1s all\u00e1 de otras consideraciones resulta parad\u00f3jico no s\u00f3lo que siga impartiendo no afines, sino que se le env\u00eda compartido a un centro con jornada nocturna.</p>\n<p><a href=\"http://boards5.melodysoft.com/MadridSur/mirad-la-represin-de-estos-fascistas-119412.html\" target=\"_blank\">Cita textual del Foro de la Sur</a>:</p>\n<p>Nueva instrucci\u00f3n oral de la Consejer\u00eda de Educaci\u00f3n. Tengo que recoger una credencial con mi nuevo destino. Se trata de un centro compartido, el IES Magerit de Vallecas. En dicho centro me toca impartir 10 horas de Matem\u00e1ticas de 3 niveles (2\u00ba, 3\u00ba y 4 de la ESO). Adem\u00e1s estoy compartido con el IES Rey Pastor de Moratalaz, en el que doy en el turno nocturno 4 horas de Matem\u00e1ticas de 1\u00ba de Bachillerato en Ciencias Sociales y 6 de Tecnolog\u00eda en 4\u00ba de la ESO. En total 5 niveles en dos turnos.</p>\n<p>Este caso se suma as\u00ed al de Nadia Saffouri, traslada a un centro de especial dificultad a m\u00e1s de 50 kil\u00f3metros de su domicilio tras denunciar circunstancias similares (<a href=\"http://consolidacionmadrid.blogspot.com/2011/10/todos-somos-nadia-saffouri.html\" target=\"_blank\">noticia</a>).</p>\n<p>Y es que ya lo avis\u00f3 Esperanza Aguirre: \u00absi alg\u00fan profesor da una materia no af\u00edn a su especialidad, ir\u00e1 la Inspecci\u00f3n y se le caer\u00e1 el pelo al instituto y a ese profesor\u00bb.</p>\n<p>Avisados por si no lo estaban los que todav\u00eda pretendan hablar. Pod\u00e9is consultar el <a href=\"https://docs.google.com/spreadsheet/ccc?key=0Ar65h_1EY9ctdDZ3WlhXMDhESi00VlpvbEdMOGFXOHc&amp;hl=en_US#gid=0\" target=\"_blank\">listado de docentes que imparten materias no afines</a> (inspectores y pol\u00edticos s\u00e1dicos abstenerse).</p>\n<p>En el caso de que impart\u00e1is materias no afines y despu\u00e9s de leer esto todav\u00eda os queden ganas de denunciar vuestro caso a TVE pod\u00e9is llamar a Mar\u00eda Moreno (maria.moreno@rtve.es / 636536534).</p>\n<p>Fiente original: <a href=\"http://consolidacionmadrid.blogspot.com/2011/10/ley-del-silencio-en-la-dat-capital-suma.html\" target=\"_blank\">Plataforma de Interinos de la Comunidad de Madrid (PICAM)</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Los Inspectores de la DAT Capital siguen aplicando duras represalias pol\u00edticas a los profesores que osaron contradecir a Esperanza Aguirre en el tema de las no afines. A trav\u00e9s del Foro de la Sur nos llega el caso de uno &hellip; <a href=\"https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2011/10/07/ley-del-silencio-en-la-dat-capital-suma-y-sigue/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 339,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    19
  ],
  "tags": [
    28
  ],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/488"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/339"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=488"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/488/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=488"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=488"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=488"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 483,
  "date": "2011-10-07T09:00:48",
  "date_gmt": "2011-10-07T07:00:48",
  "guid": {
    "rendered": "http://vdelacanada.tomalosbarrios.net/?p=483"
  },
  "modified": "2011-10-07T21:17:53",
  "modified_gmt": "2011-10-07T19:17:53",
  "slug": "maraton-verde",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2011/10/07/maraton-verde/",
  "title": {
    "rendered": "Marat\u00f3n Verde"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><iframe width=\"640\" height=\"360\" src=\"http://www.youtube.com/embed/N8ehE1JQaGA?fs=1&#038;feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen></iframe></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "",
    "protected": false
  },
  "author": 339,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    19
  ],
  "tags": [
    28,
    46
  ],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/483"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/339"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=483"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/483/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=483"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=483"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=483"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 475,
  "date": "2011-10-07T21:00:15",
  "date_gmt": "2011-10-07T19:00:15",
  "guid": {
    "rendered": "http://vdelacanada.tomalosbarrios.net/?p=475"
  },
  "modified": "2011-10-07T21:11:31",
  "modified_gmt": "2011-10-07T19:11:31",
  "slug": "entrevista-a-antonio-gonzalez-orientador-del-ies-encerrado-desde-el-26-de-septiembre",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2011/10/07/entrevista-a-antonio-gonzalez-orientador-del-ies-encerrado-desde-el-26-de-septiembre/",
  "title": {
    "rendered": "Entrevista a Antonio Gonz\u00e1lez, orientador del IES encerrado desde el 26 de septiembre."
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Entrevista a un orientador del IES EUROPA de M\u00f3stoles, amenazado con ser expedientado por su DAT si no abandona el encierro. Esta noche (viernes 7 de octubre), sus compa\u00f1eros de claustro se van a encerrar con \u00e9l.</p>\n<p><iframe width=\"640\" height=\"360\" src=\"http://www.youtube.com/embed/xAB5xtofDao?fs=1&#038;feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen></iframe></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Entrevista a un orientador del IES EUROPA de M\u00f3stoles, amenazado con ser expedientado por su DAT si no abandona el encierro. Esta noche (viernes 7 de octubre), sus compa\u00f1eros de claustro se van a encerrar con \u00e9l.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 339,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    19
  ],
  "tags": [
    28,
    16
  ],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/475"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/339"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=475"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/475/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=475"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=475"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=475"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 468,
  "date": "2011-10-07T20:53:43",
  "date_gmt": "2011-10-07T18:53:43",
  "guid": {
    "rendered": "http://vdelacanada.tomalosbarrios.net/files/2011/10/Cartel_MarchaVerde_22O.jpg"
  },
  "modified": "2011-10-07T20:53:43",
  "modified_gmt": "2011-10-07T18:53:43",
  "slug": "cartel_marchaverde_22o-2",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2011/10/07/dile-a-los-politicos-que-no-permitiras-que-la-crisis-la-pague-la-educacion-publica/cartel_marchaverde_22o-2/",
  "title": {
    "rendered": "Cartel de la Marcha Verde del 22 de octubre de 2011"
  },
  "author": 339,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/files/2011/10/Cartel_MarchaVerde_22O.jpg'><img width=\"212\" height=\"300\" src=\"https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/files/2011/10/Cartel_MarchaVerde_22O-212x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"Cartel de la Marcha Verde del 22 de octubre de 2011\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/files/2011/10/Cartel_MarchaVerde_22O-212x300.jpg 212w, https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/files/2011/10/Cartel_MarchaVerde_22O-723x1024.jpg 723w, https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/files/2011/10/Cartel_MarchaVerde_22O.jpg 1169w\" sizes=\"(max-width: 212px) 100vw, 212px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": "<p>Cartel de la Marcha Verde del 22 de octubre de 2011 <a href=\"https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2011/10/07/dile-a-los-politicos-que-no-permitiras-que-la-crisis-la-pague-la-educacion-publica/cartel_marchaverde_22o-2/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n"
  },
  "alt_text": "Cartel de la Marcha Verde del 22 de octubre de 2011",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "1169",
    "height": "1654",
    "hwstring_small": "height='96' width='67'",
    "file": "2011/10/Cartel_MarchaVerde_22O.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "Cartel_MarchaVerde_22O-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/files/2011/10/Cartel_MarchaVerde_22O-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "Cartel_MarchaVerde_22O-212x300.jpg",
        "width": "212",
        "height": "300",
        "source_url": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/files/2011/10/Cartel_MarchaVerde_22O-212x300.jpg"
      },
      "large": {
        "file": "Cartel_MarchaVerde_22O-723x1024.jpg",
        "width": "723",
        "height": "1024",
        "source_url": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/files/2011/10/Cartel_MarchaVerde_22O-723x1024.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "Cartel_MarchaVerde_22O-940x198.jpg",
        "width": "940",
        "height": "198",
        "source_url": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/files/2011/10/Cartel_MarchaVerde_22O-940x198.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "Cartel_MarchaVerde_22O.jpg",
        "width": 1169,
        "height": 1654,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/files/2011/10/Cartel_MarchaVerde_22O.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 463,
  "source_url": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/files/2011/10/Cartel_MarchaVerde_22O.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/468"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/339"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=468"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 467,
  "date": "2011-10-07T20:49:25",
  "date_gmt": "2011-10-07T18:49:25",
  "guid": {
    "rendered": "http://vdelacanada.tomalosbarrios.net/files/2011/10/Cartel_MarchaVerde_22O.pdf"
  },
  "modified": "2011-10-07T20:49:25",
  "modified_gmt": "2011-10-07T18:49:25",
  "slug": "cartel_marchaverde_22o",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2011/10/07/dile-a-los-politicos-que-no-permitiras-que-la-crisis-la-pague-la-educacion-publica/cartel_marchaverde_22o/",
  "title": {
    "rendered": "Cartel de la MarchaVerde convocada para el 22 de octubre de 2011"
  },
  "author": 339,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/files/2011/10/Cartel_MarchaVerde_22O.pdf'>Cartel de la MarchaVerde convocada para el 22 de octubre de 2011</a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": "<p>Cartel de la MarchaVerde convocada para el 22 de octubre de 2011</p>\n"
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "file",
  "mime_type": "application/pdf",
  "media_details": {},
  "post": 463,
  "source_url": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/files/2011/10/Cartel_MarchaVerde_22O.pdf",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/467"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/339"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=467"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 463,
  "date": "2011-10-07T18:00:15",
  "date_gmt": "2011-10-07T16:00:15",
  "guid": {
    "rendered": "http://vdelacanada.tomalosbarrios.net/?p=463"
  },
  "modified": "2011-10-07T21:10:29",
  "modified_gmt": "2011-10-07T19:10:29",
  "slug": "dile-a-los-politicos-que-no-permitiras-que-la-crisis-la-pague-la-educacion-publica",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2011/10/07/dile-a-los-politicos-que-no-permitiras-que-la-crisis-la-pague-la-educacion-publica/",
  "title": {
    "rendered": "Dile a los pol\u00edticos que no permitir\u00e1s que la crisis la pague la educaci\u00f3n p\u00fablica"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Con motivo de la marcha en Madrid que tendr\u00e1 lugar el pr\u00f3ximo d\u00eda 22 de octubre, se ha creado una <a title=\"Petici\u00f3n de firmas en defensa de la educaci\u00f3n p\u00fablica\" href=\"http://actuable.es/peticiones/dile-los-politicos-no-permitiras-la-crisis-pague-la\" target=\"_blank\">petici\u00f3n de firmas</a> para demostrarle a toda la clase pol\u00edtica que no estamos dispuestos a que utilicen la crisis para recortar en la educaci\u00f3n p\u00fablica. El Grupo de Educaci\u00f3n de La Encina pide por favor que si est\u00e1s a favor de la educaci\u00f3n p\u00fablica firmes y difundas el enlace a todos los contactos de tu lista de correo, twitter, facebook. etc.</p>\n<div>\n<div>\n<div><span style=\"font-size: medium\">Puedes tambi\u00e9n descargar <a title=\"Cartel de la Marcha Verde del 22 de octubre\" href=\"http://es.scribd.com/doc/67923038\" target=\"_blank\">el cartel que se ha elaborado para dicho d\u00eda</a>.</span></div>\n<div></div>\n<div>\n</br><br />\n<div id=\"attachment_468\" style=\"width: 222px\" class=\"wp-caption alignnone\"><a href=\"http://es.scribd.com/doc/67923038\" target=\"_blank\"><img aria-describedby=\"caption-attachment-468\" loading=\"lazy\" class=\"size-medium wp-image-468\" src=\"http://vdelacanada.tomalosbarrios.net/files/2011/10/Cartel_MarchaVerde_22O-212x300.jpg\" alt=\"Cartel de la Marcha Verde del 22 de octubre de 2011\" width=\"212\" height=\"300\" srcset=\"https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/files/2011/10/Cartel_MarchaVerde_22O-212x300.jpg 212w, https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/files/2011/10/Cartel_MarchaVerde_22O-723x1024.jpg 723w, https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/files/2011/10/Cartel_MarchaVerde_22O.jpg 1169w\" sizes=\"(max-width: 212px) 100vw, 212px\" /></a><p id=\"caption-attachment-468\" class=\"wp-caption-text\">Cartel de la Marcha Verde del 22 de octubre de 2011</p></div></p>\n<div>Porque la educaci\u00f3n no es un gasto, sino una inversi\u00f3n, por la educaci\u00f3n p\u00fablica igualitaria y de calidad.</div>\n</div>\n<p></br></p>\n<div>Enlace orginal para difundir:<br />\n<a href=\"http://actuable.es/peticiones/dile-los-politicos-no-permitiras-la-crisis-pague-la\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">http://actuable.es/peticiones/dile-los-politicos-no-permitiras-la-crisis-pague-la</a></div>\n</div>\n</div>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Con motivo de la marcha en Madrid que tendr\u00e1 lugar el pr\u00f3ximo d\u00eda 22 de octubre, se ha creado una petici\u00f3n de firmas para demostrarle a toda la clase pol\u00edtica que no estamos dispuestos a que utilicen la crisis para &hellip; <a href=\"https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2011/10/07/dile-a-los-politicos-que-no-permitiras-que-la-crisis-la-pague-la-educacion-publica/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 339,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    29
  ],
  "tags": [
    28
  ],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/463"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/339"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=463"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/463/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=463"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=463"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=463"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 442,
  "date": "2011-08-13T21:00:38",
  "date_gmt": "2011-08-13T19:00:38",
  "guid": {
    "rendered": "http://vdelacanada.tomalosbarrios.net/?p=442"
  },
  "modified": "2011-10-04T16:25:03",
  "modified_gmt": "2011-10-04T14:25:03",
  "slug": "los-profesoresas-ante-la-educacion-publica-en-la-cam",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2011/08/13/los-profesoresas-ante-la-educacion-publica-en-la-cam/",
  "title": {
    "rendered": "Los Profesores/as ante la Educaci\u00f3n Publica en la CAM"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Carta publicada por la <a title=\"Adamblea Popula de Villaverde\" href=\"http://asambleavillaverde.es/foro/viewtopic.php?f=6&amp;t=315\" target=\"_blank\">Asamblea Popular de Villaverde</a>.</p>\n<blockquote><p>Estimadas Familias:<br />\nEsta carta pretende informarles acerca de la situaci\u00f3n actual de la Ense\u00f1anza P\u00fablica en la Comunidad de Madrid y con la intenci\u00f3n de buscar su apoyo y su mayor implicaci\u00f3n posible. Cuando menos, su apoyo moral y su comprensi\u00f3n hacia la cosa de la Ense\u00f1anza P\u00fablica (con may\u00fasculas) y hacia quienes la hacemos posible con lo mejor de nosotros. Esto es un texto extenso. Si no tiene tiempo de leer todo, qu\u00e9dese al menos con el MENSAJE PRINCIPAL, que es el siguiente:</p>\n<p>Se est\u00e1 recortando en la Educaci\u00f3n de sus hijos. Los profesores nos estamos movilizando para defender nuestra dignidad como trabajadores y la calidad de la Educaci\u00f3n que damos, y quiero pedirle que aporte su granito de arena o, cuando menos, comprenda la situaci\u00f3n y apoye al profesorado.</p>\n<p>No es habitual que los docentes seamos tan directos en cuestiones como \u00e9stas, pero creo que la gravedad de la situaci\u00f3n lo merece. Tambi\u00e9n quiero dejar claro que esta carta no pretende hablar de pol\u00edtica sino de Educaci\u00f3n pero, por desgracia, la primera influye fuertemente sobre la segunda. No obstante, tratar\u00e9 de limitarme a exponer datos objetivos dejando para ustedes la reflexi\u00f3n en los planos no puramente educativos.</p>\n<p>\u00bfQu\u00e9 es lo que est\u00e1 pasando?</p>\n<p>El 4 de julio de 2011, coincidiendo casualmente con el periodo estival y cuando los centros educativos est\u00e1n pr\u00e1cticamente vac\u00edos y, por tanto, sin forma de contacto directa con las familias, la Consejer\u00eda de Educaci\u00f3n de la Comunidad de Madrid ha dictado unas instrucciones dirigidas a los Institutos P\u00fablicos (no concertados ni privados) de ESO, Bachillerato, Formaci\u00f3n Profesional y otros, que suponen un recorte sangrante de plantilla. Un recorte dif\u00edcil de cuantificar, pero la mayor\u00eda de los equipos directivos de los centros lo han calculado en torno al 15%, unos 3.000 profesores en total. Esto significa que un instituto medio perder\u00e1 10-12 profesores de distintas materias. Es una barbaridad que ya se suma a otro recorte similar producido en el curso anterior y por el cual la plantilla general de docentes ya se redujo en m\u00e1s de 2.000 compa\u00f1eros.</p>\n<p>EN LA ESO Y EN EL BACHILLERATO el recorte se traducir\u00e1 en:</p>\n<ul>\n<li>Eliminaci\u00f3n de desdobles de Lengua, Matem\u00e1ticas y otras materias.</li>\n<li>Desaparici\u00f3n de grupos reducidos de Ingl\u00e9s.</li>\n<li>Reducci\u00f3n del n\u00famero y calidad de las optativas.</li>\n<li>Cierre de la biblioteca y de otros servicios.</li>\n<li>Peor funcionamiento de los medios t\u00e9cnicos, inform\u00e1tica, audiovisuales\u2026</li>\n<li>Reducci\u00f3n de las guardias de patio y de aulas. Sus hijos estar\u00e1n menos vigilados (o no vigilados) en el recreo y ante la circunstancia de bajas por enfermedad, ya que dichas bajas se cubren tarde y mal.</li>\n<li>Reducci\u00f3n o eliminaci\u00f3n de las actividades extraescolares.</li>\n<li>Aumento del n\u00famero de alumnos por clase, superando en muchos casos los 30 alumnos por aula y en algunos niveles casi 40 alumnos por aula.</li>\n<li>Menor disponibilidad de los equipos de Orientaci\u00f3n educativa/profesional.</li>\n<li>Reducci\u00f3n de la atenci\u00f3n a alumnos con problemas de aprendizaje.</li>\n</ul>\n<p>Esto impacta directamente no solo sobre estos alumnos, que se quedan sin la atenci\u00f3n m\u00e1s individualizada que necesitan, sino tambi\u00e9n sobre el resto, que inevitablemente ver\u00e1n lastrado su aprendizaje con un profesor que debe simultanear varias l\u00edneas de ense\u00f1anza: una con el grupo principal y otra por cada uno de los alumnos menos adelantados.</p>\n<p>En la FORMACI\u00d3N PROFESIONAL tambi\u00e9n tiene el mismo impacto, ya que esta se imparte en los mismos institutos que la ESO y el Bachillerato. En la FP se invirtieron muchos recursos para darle la dignidad que perdi\u00f3 y que merece. No hay que olvidar que Europa est\u00e1 insistiendo constantemente en la importancia de la FP. Pero estos recortes son un jarro de agua fr\u00eda sobre un objetivo que poco a poco se va consiguiendo. Tienen, entre muchas otras, las siguientes implicaciones:</p>\n<ul>\n<li>Eliminaci\u00f3n de ciclos de FP totalmente necesarios para regenerar el empleo y la tan mencionada productividad. La FP tiene que estar en los barrios y en los pueblos para llegar a todos. Se trata de una formaci\u00f3n m\u00e1s local y cercana a las empresas y debe estar dispersa por el territorio.</li>\n<li>Masificaci\u00f3n de alumnos en las aulas. Esto es especialmente grave en este nivel educativo en primer lugar porque el perfil del alumnado es en muchos casos uno que no ha triunfado en otros estudios m\u00e1s te\u00f3ricos y que requiere una atenci\u00f3n muy personalizada, y, en segundo lugar, por el car\u00e1cter eminentemente pr\u00e1ctico de la FP que requiere lo mismo.</li>\n<li>Dificultades para la autoformaci\u00f3n de los profesores de FP, que son en gran medida autodidactas, al poder dedicar menos tiempo a esta tarea, mientras que en el \u00e1mbito de la FP la formaci\u00f3n d\u00eda a d\u00eda es vital.</li>\n</ul>\n<p>Por otro lado, tambi\u00e9n se ven afectadas las ESCUELAS OFICIALES DE IDIOMAS y las de ARTES PL\u00c1STICAS Y DISE\u00d1O. Los recortes son brutales en todas las etapas educativas.</p>\n<p>Adem\u00e1s, en los centros de INFANTIL Y PRIMARIA ya se vienen arrastrando desde hace mucho tiempo problemas de masificaci\u00f3n y falta de medios humanos que provocan un deterioro en la etapa Secundaria y siguientes. El deterioro es global y llega hasta el mercado laboral: si los ni\u00f1os no vienen con una buena base no se puede construir gran cosa sobre los conocimientos que traen.</p>\n<p>Todas estas medidas ya est\u00e1n aprobadas de forma unilateral por parte de la Consejer\u00eda (sin previa consulta o negociaci\u00f3n con los centros ni con los mediadores sindicales), as\u00ed que s\u00f3lo cabe pedir que sean retiradas.</p>\n<p>Esto se suma, adem\u00e1s, a demasiados a\u00f1os de dejadez y abandono de los medios materiales, sistemas audiovisuales, salas de ordenadores, sistemas de calefacci\u00f3n, aire acondicionado (donde lo hay), internet\u2026</p>\n<p>\u00bfCu\u00e1l es el motivo de los recortes?</p>\n<p>El motivo que esgrime la Consejer\u00eda es la necesidad de ahorro por la crisis. Pero:<br />\nEn primer lugar, ahorro se lleva haciendo desde hace mucho tiempo por cuestiones como las enunciadas arriba. A este ahorro se suma, adem\u00e1s, la bajada de sueldo conjunta de Gobierno Central y Auton\u00f3mico.<br />\nEn segundo lugar, paralelamente a estos recortes, valorados por la propia Consejera de Educaci\u00f3n en 60 millones de euros, se est\u00e1n implantando ventajas fiscales para quienes estudian en centros privados que cuestan en torno a los 74 millones a la Comunidad, seg\u00fan datos publicados recientemente en la prensa de Madrid.<br />\nPor ello, parece que el motivo de los recortes en lo P\u00fablico NO es el ahorro.</p>\n<p>\u00bfY qu\u00e9 ocurre con las tutor\u00edas?</p>\n<p>Otra de las instrucciones directas de la Comunidad de Madrid afecta gravemente a las tutor\u00edas. En un principio, la Consejer\u00eda hab\u00eda decidido eliminar completamente la hora de tutor\u00eda con alumnos (no as\u00ed en concertados ni privados, por supuesto). Despu\u00e9s, ante la protesta del colectivo docente en pleno y las cr\u00edticas de la opini\u00f3n p\u00fablica ante tama\u00f1o esc\u00e1ndalo, dieron instrucciones de que en esas horas de tutor\u00eda los alumnos recibir\u00edan apoyo de Lengua, Matem\u00e1ticas e Ingl\u00e9s. Han intentado enmendar esta chapuza mediante una orden que exige a los tutores realizar tutor\u00edas individualizadas con los alumnos, pero esto es algo que ya realizamos todos cuando es necesario, y de ning\u00fan modo sustituye a la tutor\u00eda grupal.</p>\n<p>El perjuicio de cara a los alumnos es enorme. Con estas medidas, la labor tutorial queda completamente disminuida y no se podr\u00e1n llevar a cabo algunas cuestiones de vital importancia en el desarrollo educativo y personal del alumno:</p>\n<ul>\n<li>Multitud de talleres que vienen realiz\u00e1ndose todos los a\u00f1os sobre determinados temas transversales y educaci\u00f3n en valores.</li>\n<li>T\u00e9cnicas de estudio.</li>\n<li>Orientaci\u00f3n acad\u00e9mica y profesional.</li>\n<li>Interacci\u00f3n positiva de la clase y diagn\u00f3stico y soluci\u00f3n de problemas.</li>\n<li>En general, la tutor\u00eda se convierte en un espacio de \u201cruegos y preguntas\u201d muy necesario en los centros educativos.</li>\n</ul>\n<p>Adem\u00e1s, la supresi\u00f3n de la tutor\u00eda tampoco produce absolutamente ning\u00fan ahorro por lo que no somos pocos quienes pensamos que su motivaci\u00f3n es evitar que puedan tratarse en clase temas que es necesario tratar. La tutor\u00eda lleva d\u00e9cadas as\u00ed y funciona bien. Lo sabemos los profesores. No hay por qu\u00e9 cambiarla.</p>\n<p>\u00bfQu\u00e9 son las horas de docencia directa?</p>\n<p>La Consejer\u00eda se ha dedicado a difamar datos sobre las horas de trabajo de los profesores en los que s\u00f3lo habla de las horas de docencia directa, es decir, las horas que estamos f\u00edsicamente delante de los alumnos. Sin embargo, hay muchas otras tareas igualmente importantes que es necesario realizar, y no solo la preparaci\u00f3n de las clases sino muchas otras actividades complementarias que est\u00e1n perfectamente estipuladas por la legislaci\u00f3n y en los horarios individuales de cada uno de nosotros.<br />\nNo se dejen enga\u00f1ar. Esto es como si cont\u00e1ramos las horas que trabaja la Consejera de Educaci\u00f3n en funci\u00f3n del tiempo que est\u00e1 sentada en su esca\u00f1o.</p>\n<p>\u00bfA qui\u00e9n afecta todo esto?</p>\n<p>\u00bfA qui\u00e9n afectan las medidas dictadas por la Consejer\u00eda? Al menos:</p>\n<ul>\n<li>A los alumnos, que reciben una peor formaci\u00f3n como estudiantes y como personas.</li>\n<li>A las familias, que ver\u00e1n c\u00f3mo el tiempo de que disponemos los profesores para atenderles se reduce (todav\u00eda m\u00e1s del que ya se redujo el curso pasado).</li>\n<li>A los profesores que actualmente conservan su trabajo, ya que, adem\u00e1s de soportar una reducci\u00f3n previa de sueldo del 7%, soportan tambi\u00e9n un aumento en la carga de trabajo de m\u00e1s del 10%. En estas circunstancias no es posible trabajar con calidad en un \u00e1mbito en el que cada detalle cuenta.</li>\n<li>A los profesores que pierden su trabajo, que son, por ahora, los interinos.</li>\n<li>En realidad, esto supone una doble amoralidad, cuando menos: haber tenido trabajando como eventuales a miles de personas de forma continuada sin un contrato fijo y despedir ahora de golpe a 3.000 personas sin convocar un ERE (una cifra que hay que unir a la de los 2.200 despedidos el a\u00f1o pasado).</li>\n<li>A la sociedad, que pagar\u00e1 las consecuencias de la mala formaci\u00f3n de los futuros trabajadores que deben levantar y mantener el pa\u00eds. El impacto de un curso desaprovechado se arrastra durante todos los estudios, igual que cuando un chico pincha en una asignatura un a\u00f1o en concreto y cuesta tanto recuperar el nivel en pr\u00f3ximos a\u00f1os.</li>\n</ul>\n<p>\u00bfQu\u00e9 va a hacer el profesorado al respecto?</p>\n<p>Todo esto desmotiva y mina enormemente el \u00e1nimo de los profesores, que no dejamos de ser personas, y desv\u00eda nuestra atenci\u00f3n y nuestros esfuerzos de lo que es importante de verdad, que no es otra cosa que educar y formar a sus hijos.<br />\nNos estamos organizando para luchar contra estos desprop\u00f3sitos. Dadas las fechas, es muy dif\u00edcil realizar acciones concretas. Una de las opciones que se baraja con m\u00e1s fuerza es la de la huelga indefinida a partir del 1 de septiembre o a partir del primer d\u00eda de clase. Estoy seguro de poder decir en nombre de todos que sentimos sinceramente tener que recurrir a esta situaci\u00f3n por los perjuicios que ocasionar\u00e1 pero lo creemos desgraciadamente necesario en el contexto actual. Estamos mirando a medio y largo plazo y luchando por el futuro de la Educaci\u00f3n P\u00fablica y de nuestros alumnos. Esperamos que lo entiendan.<br />\nTambi\u00e9n luchamos, l\u00f3gicamente, por nuestras condiciones como trabajadores pero por suerte o por desgracia la mayor\u00eda de nosotros se mueve en gran medida por vocaci\u00f3n. Basta observar que la respuesta ante la situaci\u00f3n actual no tiene nada que ver con la que se produjo ante la reducci\u00f3n de salario de un 7% de hace unos meses.</p>\n<p>\u00bfY, ahora que lo sabe, qu\u00e9 va a hacer usted?</p>\n<p>En esta situaci\u00f3n ESPERAMOS CONTAR CON SU APOYO, y este es el principal objetivo de esta carta. Est\u00e1 en juego la educaci\u00f3n de sus hijos, que est\u00e1n siendo ninguneados por la Consejer\u00eda, con el agravante de que a los alumnos de la ense\u00f1anza concertada y privada no les afectan los recortes.</p>\n<p>Los profesores necesitamos sentirnos apoyados por los padres y alumnos, verdaderos protagonistas del sistema educativo. Ante esta petici\u00f3n, por favor ignoren la imagen que puedan tener de los pocos profesores y maestros no v\u00e1lidos que puedan haberse encontrado.<br />\nTengan por seguro que en la Educaci\u00f3n P\u00fablica de la Comunidad de Madrid, la enorme mayor\u00eda son profesionales implicados que se dejan la piel por los alumnos. Pero, as\u00ed, en estas condiciones, nos ponen en una situaci\u00f3n insostenible.</p>\n<p>Estamos convencidos de que si estas movilizaciones tienen el apoyo de las familias la Consejer\u00eda va a tener que rectificar en muy poco tiempo y se podr\u00e1n reanudar las clases pronto.<br />\nEs m\u00e1s, estoy seguro de que, una vez resuelta la situaci\u00f3n muchos profesores lo daremos todo para recuperar el tiempo perdido. Yo el primero.</p>\n<p>\u00bfDe qu\u00e9 forma concreta puede protestar?</p>\n<p>Les animo a realizar por su propio inter\u00e9s, apoyen o no nuestras movilizaciones, la mayor cantidad posible de las siguientes acciones (\u00a1o al menos una!):</p>\n<ul>\n<li>Pidan explicaciones a la Direcci\u00f3n de los institutos. Algunos han protestado en\u00e9rgicamente. Otros, no tanto. Inf\u00f3rmense de qu\u00e9 ha hecho su instituto al respecto y pongan una queja all\u00ed mismo si no es suficiente.</li>\n<li>Pidan explicaciones e interpongan una reclamaci\u00f3n por escrito en la Inspecci\u00f3n Educativa. Todos los d\u00edas hay un inspector de guardia con el que se puede hablar sin ning\u00fan problema ni implicaci\u00f3n posterior. Est\u00e1n para atender a profesores, familias, etc. Los inspectores est\u00e1n en las Direcciones de \u00c1rea Territoriales. Hay cinco: Norte, Sur, Este, Oeste y Capital. Inf\u00f3rmense de cu\u00e1l es la que corresponde a su centro. Podr\u00e1n encontrar f\u00e1cilmente las direcciones y tel\u00e9fonos en Google buscando \u201cDAT Madrid Oeste\u201d, por ejemplo.</li>\n<li>Pidan explicaciones y pongan una queja por escrito en la Consejer\u00eda de Educaci\u00f3n. Tambi\u00e9n deben atenderles.</li>\n<li>Pidan explicaciones y pongan una queja por escrito en el 012, tel\u00e9fono de la Comunidad de Madrid. Si tienen tarifa plana pueden llamar gratis al 915804260 \u2013es lo mismo\u2013.</li>\n<li>Marquen la opci\u00f3n 4: Educaci\u00f3n.</li>\n<li>Pongan un escrito gen\u00e9rico quej\u00e1ndose de los aspectos que m\u00e1s les preocupen en cualquier \u201coficina de registro de la Comunidad de Madrid\u201d. Busquen ese literal en Google: en el primer resultado de la b\u00fasqueda est\u00e1 el buscador de oficinas. En el segundo est\u00e1 el listado completo.</li>\n<li>Coordinen sus acciones con la AMPA. (*) Realizar las quejas por escrito es MUY importante, ya que lo verbal no consta en ning\u00fan sitio y se toma m\u00e1s a la ligera. No hace falta saber redactar como Cervantes: palabras llanas y claras son perfectas para hacerse entender. Pidan explicaciones y qu\u00e9jense de la situaci\u00f3n. Tienen todo el derecho del mundo y tambi\u00e9n el deber, si me lo permiten, ya que la Educaci\u00f3n P\u00fablica es de todos: profesores, alumnos y familias.</li>\n</ul>\n<p>Insisto: necesitamos su apoyo.</p>\n<p>No dejen de quejarse por pensar que no vale de nada. Les aseguro que su participaci\u00f3n es important\u00edsima. Probablemente muchos de quienes reciban esta carta se preocupen por el asunto y empaticen con el profesorado. Eso ya es mucho. Pero si un peque\u00f1o porcentaje de las familias se presenta en la Consejer\u00eda de Educaci\u00f3n a pedir explicaciones, esta carta habr\u00e1 triunfado. Formen parte de ese 1%, \u00f3 10%, o, qui\u00e9n sabe, de esa mayor\u00eda que al menos pide explicaciones, y si\u00e9ntanse orgullosos de haber puesto su granito de arena para el futuro de sus hijos.</p>\n<p>Si\u00e9ntanse libres de reenviar o fotocopiar esta carta a todas las familias interesadas en la P\u00fablica, de la guarder\u00eda a la universidad. Es m\u00e1s, h\u00e1ganlo por favor.</p>\n<p>Para informaci\u00f3n y noticias, googleen \u201crecortes huelga educaci\u00f3n madrid\u201d.<br />\nPara terminar, quiero darles las gracias por tomarse el tiempo de leer este escrito y reitero mi malestar por las molestias que las movilizaciones puedan ocasionarles. Espero que entiendan su necesidad y se unan para que las movilizaciones tengan la menor duraci\u00f3n posible y se restablezca el necesario ambiente de aprendizaje.<br />\nReciban un afectuoso saludo de los profesores de la ense\u00f1anza p\u00fablica de la comunidad de Madrid.</p></blockquote>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Carta publicada por la Asamblea Popular de Villaverde. Estimadas Familias: Esta carta pretende informarles acerca de la situaci\u00f3n actual de la Ense\u00f1anza P\u00fablica en la Comunidad de Madrid y con la intenci\u00f3n de buscar su apoyo y su mayor implicaci\u00f3n &hellip; <a href=\"https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2011/08/13/los-profesoresas-ante-la-educacion-publica-en-la-cam/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 339,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    19
  ],
  "tags": [
    28
  ],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/442"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/339"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=442"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/442/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=442"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=442"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=442"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 428,
  "date": "2011-09-04T21:00:30",
  "date_gmt": "2011-09-04T19:00:30",
  "guid": {
    "rendered": "http://vdelacanada.tomalosbarrios.net/?p=428"
  },
  "modified": "2011-10-04T16:30:46",
  "modified_gmt": "2011-10-04T14:30:46",
  "slug": "en-defensa-de-la-educacion-publica",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2011/09/04/en-defensa-de-la-educacion-publica/",
  "title": {
    "rendered": "En defensa de la educaci\u00f3n p\u00fablica"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>El Grupo de Trabajo de Educaci\u00f3n de La Encina nos env\u00eda el siguiente texto, titulado \u00abEn defensa (con sa\u00f1a) de la educaci\u00f3n p\u00fablica madrile\u00f1a (y la de toda Espa\u00f1a)\u00bb publicado en el blog <a title=\"Tiempos Modernos\" href=\"http://www.tiempos-modenos.net/2011/09/en-defensa-con-sana-de-la-educacion.html\" target=\"_blank\">Tiempos Modernos</a> y difundido por <a title=\"Profesordegeohistoria\" href=\"http://profesorgeohistoria.wordpress.com/tag/no-es-por-dos-horas-mas/\" target=\"_blank\">Profesordegeohistoria</a>.</p>\n<blockquote><p>Es detestable la manipulaci\u00f3n de la informaci\u00f3n que nos ofrecen a diario los medios para conseguir el respaldo de la opini\u00f3n p\u00fablica sobre lo que es claramente un atentado contra el derecho a una educaci\u00f3n p\u00fablica y de calidad. Insisten en la necesidad de los recortes sociales en tiempos de crisis pero no reconocen las consecuencias que sufriremos a largo plazo: los recortes de hoy hipotecan el futuro de nuestra sociedad. Se afirma que el horario actual de un profesor de Secundaria son 18 horas semanales e insisten en que la posible huelga de profesores debido al aumento de 2 horas salariales no est\u00e1 justificada, falacias ambas que han calado hondo en la opini\u00f3n p\u00fablica y que deber\u00edamos de analizar.</p>\n<p>En primer lugar, el horario de un profesor es en realidad de 37,50 h. Contamos aqu\u00ed, por supuesto, solo las horas legales, pero no las horas extra no remuneradas que a dem\u00e1s de esas 37,5, muchos de nosotros dedicamos voluntariamente a otras tareas educativas, tales como actividades extraescolares, salidas, viajes, grupos de teatro, jornadas culturales, revistas escolares, programas de intercambio&#8230;, iniciativas que la Consejer\u00eda no reconoce en modo alguno. En segundo lugar, el aumento de 2 horas lectivas no es el verdadero m\u00f3vil de estas manifestaciones, sino las consecuencias encubiertas de esta acci\u00f3n. Dejando a un lado que una hora lectiva se multiplica por otras tantas horas de trabajo fuera del aula (preparaci\u00f3n de las clases y ex\u00e1menes y su posterior correcci\u00f3n, formaci\u00f3n continua y obligatoria del profesorado, atenci\u00f3n a las familias, etc.), el aumento de 2 horas salariales por docente trae consigo el hacinamiento de los alumnos en las aulas de los centros p\u00fablicos (no as\u00ed en los privados) y por consiguiente el empeoramiento de la calidad de la educaci\u00f3n p\u00fablica, as\u00ed como el despido de miles de profesores, en su mayor\u00eda interinos pero tambi\u00e9n algunos funcionarios de carrera que tras haber pasado a\u00f1os de su vida dedicados a la preparaci\u00f3n y superaci\u00f3n de una oposici\u00f3n, ven peligrar su vida laboral.</p>\n<p>Que quede claro: no nos quejamos por 2 horas m\u00e1s, pues muchos de nosotros ya d\u00e1bamos 19, 20 o incluso 21 horas lectivas en cursos anteriores. Somos conscientes de la crisis y ya lo asumimos cuando sufrimos un recorte salarial del 7% el a\u00f1o pasado, que culmin\u00f3 tras a\u00f1os de congelaci\u00f3n salarial (los funcionarios fuimos los \u00fanicos que nos apretamos el cintur\u00f3n mientras los dem\u00e1s disfrutaron de a\u00f1os de bonanza y no nos quejamos) y por ello mismo, muchos -por no decir todos- estamos dispuestos a asumir ese aumento de horas siempre que se respeten las plantillas y los cupos de profesores actuales, sin embargo eso no es lo que est\u00e1nhaciendo, en perjuicio de la calidad de la educaci\u00f3n p\u00fablica. Es decir, el aumento de dos horas por profesor en un centro de 90 profesores supone 180 horas menos, o lo que es lo mismo, 9 profesores despedidos en ese centro. No solo hablamos de 9 personas por centro educativo que se van a la calle sino del empeoramiento de la situaci\u00f3n educativa del alumnado.</p>\n<p>Tomemos por ejemplo un profesor de ingl\u00e9s (una asignatura de 3 horas semanales); ese profesor daba clase a 6 grupos de 28 alumnos, lo que suponen 168 alumnos por cada profesor que ahora se han quedado sin nadie que les de clase. Como en cada centro son 9 los puestos docentes eliminados, podr\u00edamos pensar en cada uno de esos 9 profesores diesen una asignatura diferente, dejando as\u00ed a los 168 alumnos sin profesor en todas y cada una de las materias. \u00a1Pero eso no puede ser!- dir\u00edan los padres, \u00a1C\u00f3mo no va a dar nadie clase a mi hijo! As\u00ed que esos 168 alumnos tienen que ser redistribuidos en otros grupos, lo que aumenta la ratio de alumnos por aula. Suponiendo que cada uno de esos 6 grupos fuese de un nivel educativo diferente (1\u00ba, 2\u00ba, 3\u00ba y 4\u00ba de ESO y 1\u00ba y 2\u00ba de Bach), en un centro de unos 4 grupos por nivel, la redistribuci\u00f3n de alumnos conlleva el aumento del<br />\nn\u00famero de alumnos por aula y pasar\u00edamos de 28 a 35 alumnos por clase. Esto no solo supone m\u00e1s trabajo para el profesor (m\u00e1s ex\u00e1menes que corregir, padres con los que hablar, etc.) sino que la atenci\u00f3n que cada alumno reciba ser\u00e1 menos personalizada.</p>\n<p>Pero los recortes que minan la calidad de la educaci\u00f3n p\u00fablica no acaban ah\u00ed. Alg\u00fan padre obcecado podr\u00eda pensar que 7 alumnos m\u00e1s no son tantos (no piensan lo mismo cuando despu\u00e9s de un mes de vacaciones con sus dos hijos est\u00e1 deseando que empiecen las clases porque ya no los aguantan m\u00e1s, pero en fin, ese es otro tema), sin embargo, no se dan cuenta de que entre esos 9 profesores que se han ido a la calle se encontraba la orientadora que dedic\u00f3 horas y horas para ayudar a su hijo a superar la dislexia, o la trabajadora social que intervino cuando el abus\u00f3n de la clase arremet\u00eda contra su hijo, tambi\u00e9n estaba el tutor, que tras horas de atenci\u00f3n individualizada ayud\u00f3 a su hijo a integrarse en el grupo, resolver conflictos, educarse en valores, elegir carrera, y mil cosas m\u00e1s.</p>\n<p>A partir de ahora todo eso cambiar\u00e1: \u00bfQu\u00e9 su hijo tiene problemas de comprensi\u00f3n lectora? Lo siento, no podemos ayudarle, gracias a los recortes nos han quitado los desdobles de lengua y ahora su hijo tendr\u00e1 que apa\u00f1\u00e1rselas para ponerse al nivel de la clase \u00e9l solito. \u00bfLe cuestan las matem\u00e1ticas? Es una pena que tambi\u00e9n nos hayan quitado el programa de compensatoria\u2026 que se busque la vida. \u00bfSe le da mal el ingl\u00e9s? Bueno, pues le paga usted una academia, que ah\u00ed los grupos son reducidos y pueden practicar el idioma, no como en una clase de 35, \u00a1Oiga, que mi hijo no aprende porque se aburre en clase! Si en vez de invertir tanto dinero ella privada se hubiese invertido m\u00e1s en la p\u00fablica quiz\u00e1 podr\u00edamos hacer m\u00e1s actividades que motivasen a su hijo, \u00a1Mi hijo lleva 3 semanas sin profesor porque han operado al de historia! Si no nos hubiesen aumentado esas 2 horas lectivas, a\u00fan conservar\u00edamos las \u201cguardias\u201d y su hijo estar\u00eda con un profesor esas horas, pero claro con los recortes\u2026 \u00a1Que a mi hijo lo ningunean en la clase (o cosas peores)! \u00a1U y! Pues es que la orientadora est\u00e1 en paro, resuelva usted misma el conflicto\u2026</p>\n<p>Pero no se preocupe, si usted es padre y no le gusta la educaci\u00f3n p\u00fablica que le ofrecen para sus hijos siempre puede pagar una escuela privada. Seguro que la mayor\u00eda de padres (muchos con sueldos mileuristas) ya habr\u00e1n ahorrado los 54.000 \u20ac que les costar\u00e1 la educaci\u00f3n de cada hijo- este c\u00e1lculo es para solo 1 hijo, claro- (450\u20ac x 10 meses/a\u00f1o x 12 a\u00f1os de escolarizaci\u00f3n desde 1\u00ba de Primaria hasta 2\u00ba de Bachillerato = 54.000\u20ac) \u00a1 Y eso que no repitan ning\u00fan curso!; y si no pueden pagarlo, pues mala suerte y que se aguanten, que ustedes apoyaron los recortes, as\u00ed que ahora no se quejen.</p>\n<p>Y es que los que vivimos dentro del gremio de los docentes estamos hartos de tener que luchar contra los discursos pol\u00edticos plagados de mentiras que la gente \u201cse traga\u201d alegremente. No se puede mentir tan descaradamente y difamar al colectivo educativo haciendo creer a la opini\u00f3n p\u00fablica que la posible huelga de profesores est\u00e1 motivada por el aumento salarial de 2 horas, sin reconocer que eso supone el desmantelamiento de la educaci\u00f3n p\u00fablica. Estamos de acuerdo con que en a\u00f1os de crisis \u201chay que ahorrar\u201d, pero lo que no toleramos es que lo que se ahorran en recortes sociales vaya destinado a entidades privadas. Constantemente o\u00edmos hablar de los hospitales y colegios nuevos que se inauguran en Madrid cada d\u00eda, pero nunca dicen que solo 2 de cada 10 son p\u00fablicos.. La Consejer\u00eda de Educaci\u00f3n admite que con los recortes en educaci\u00f3n se van a ahorrar 80 millones de euros, pero no dice que 64,7 de esos millones van destinados a ACADE<br />\n(Fundaci\u00f3n de ense\u00f1anza privada). La gente aplaude medidas sin conocer las consecuencias de \u00e9stas. Ya es hora de que nos quitemos la venda de la ignorancia, nos bajemos del trono de la comodidad y luchemos por nuestros derechos y el futuro de nuestros hijos: por una educaci\u00f3n p\u00fablica de calidad, \u201cuna educaci\u00f3n de todos y para todos\u201d.</p></blockquote>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>El Grupo de Trabajo de Educaci\u00f3n de La Encina nos env\u00eda el siguiente texto, titulado \u00abEn defensa (con sa\u00f1a) de la educaci\u00f3n p\u00fablica madrile\u00f1a (y la de toda Espa\u00f1a)\u00bb publicado en el blog Tiempos Modernos y difundido por Profesordegeohistoria. Es &hellip; <a href=\"https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2011/09/04/en-defensa-de-la-educacion-publica/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 339,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    3,
    19
  ],
  "tags": [
    28
  ],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/428"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/339"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=428"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/428/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=428"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=428"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=428"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 420,
  "date": "2011-10-02T12:00:09",
  "date_gmt": "2011-10-02T10:00:09",
  "guid": {
    "rendered": "http://vdelacanada.tomalosbarrios.net/?p=420"
  },
  "modified": "2011-10-04T16:27:31",
  "modified_gmt": "2011-10-04T14:27:31",
  "slug": "flashmob-educacion",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2011/10/02/flashmob-educacion/",
  "title": {
    "rendered": "Flashmob Educaci\u00f3n"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>El pasado domingo 2 de octubre varios profesores convocaron un \u201cflashmob\u201d al que invitaron a participar a todo el mundo. La acci\u00f3n consist\u00eda en pasear tranquilamente por Preciados, cerca de la puerta del Corte Ingl\u00e9s, con las camisetas de la mareaverde y a las 12:00, tras el pitido de un meg\u00e1fono (imitando a un aparato de hospital que da el pulso) simular una especie de infarto, cayendo al suelo como si poco a poco se muriese. Al morir, se sacar\u00edan las esquelas que previamente se hab\u00edan distribuido y se permanecer\u00eda as\u00ed m\u00e1s o menos medio minuto en el suelo, hasta que volviera a sonar la se\u00f1al que confirmase el fallecimiento de la educaci\u00f3n p\u00fablica.</p>\n<p>La idea era llamar la atenci\u00f3n, no s\u00f3lo a los que estaban paseando por Sol o Preciados, sino a todos los que lo pueden ahora despu\u00e9s ver el v\u00eddeo, con lo que se llevaron varias videoc\u00e1maras para grabarlo desde distintos puntos.</p>\n<p>La cita fue en Preciados, cerca del Corte Ingl\u00e9s, a las 12:00 de la ma\u00f1ana, aqu\u00ed ten\u00e9is algunas im\u00e1genes.</p>\n<p><iframe width=\"640\" height=\"360\" src=\"http://www.youtube.com/embed/osloLO4_jSo?fs=1&#038;feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen></iframe></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>El pasado domingo 2 de octubre varios profesores convocaron un \u201cflashmob\u201d al que invitaron a participar a todo el mundo. La acci\u00f3n consist\u00eda en pasear tranquilamente por Preciados, cerca de la puerta del Corte Ingl\u00e9s, con las camisetas de la &hellip; <a href=\"https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2011/10/02/flashmob-educacion/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 339,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    5,
    19
  ],
  "tags": [
    28,
    16
  ],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/420"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/339"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=420"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/420/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=420"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=420"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=420"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 412,
  "date": "2011-10-02T21:00:24",
  "date_gmt": "2011-10-02T19:00:24",
  "guid": {
    "rendered": "http://vdelacanada.tomalosbarrios.net/?p=412"
  },
  "modified": "2011-10-04T16:26:44",
  "modified_gmt": "2011-10-04T14:26:44",
  "slug": "5-razones-por-las-que-voy-a-la-huelga",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2011/10/02/5-razones-por-las-que-voy-a-la-huelga/",
  "title": {
    "rendered": "5 razones por las que voy a la huelga"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><strong>LOS RECORTES EN EDUCACI\u00d3N SON UNA REALIDAD</strong></p>\n<p>A pesar de que la Comunidad de Madrid se niega a aceptar que las medidas aprobadas durante este verano tienen como consecuencia la imposibilidad de hacer funcionar adecuadamente los centros educativos, a estas alturas, nadie con el m\u00ednimo esp\u00edritu cr\u00edtico y que se haya molestado en conocer la situaci\u00f3n que atraviesa actualmente la ense\u00f1anza p\u00fablica puede negar la gravedad de los recortes efectuados por la administraci\u00f3n que, como es bien sabido, no son m\u00e1s que la \u00faltima embestida de toda una serie que ha venido produci\u00e9ndose durante los \u00faltimos a\u00f1os. Negar esta evidencia hoy en d\u00eda, s\u00f3lo es posible desde la miop\u00eda del fanatismo pol\u00edtico o desde una ignorancia que ya no tiene justificaci\u00f3n.</p>\n<p><strong>LA CRISIS NO JUSTIFICA LOS RECORTES EN EDUCACI\u00d3N</strong></p>\n<p>La ense\u00f1anza p\u00fablica es uno de los pilares fundamentales de un estado democr\u00e1tico que garantice la igualdad de derechos y oportunidades de los ciudadadanos y que fomente el desarrollo de una sociedad c\u00edvica y responsable. Como garant\u00eda de nuestro futuro es, m\u00e1s que nunca, en tiempos de crisis cuando debemos defenderla y confiar en ella.<br />\nLos recortes realizados en los \u00faltimos a\u00f1os han producido un retroceso severo en la calidad y la cantidad de los servicios educativos p\u00fablicos. Estos recortes no est\u00e1n justificados dado que no obedecen a la prioridad que acabamos de exponer: los recortes en educaci\u00f3n y sanidad deber\u00edan ser el \u00faltimo recurso, la \u00faltima batalla, \u00a1NO LA PRIMERA!<br />\n\u00bfC\u00f3mo es posible justificar desde una actitud democr\u00e1tica que se est\u00e9 recortando dinero de la educaci\u00f3n p\u00fablica mientras que las subvenciones para la educaci\u00f3n concertada y privada no s\u00f3lo se mantienen sino que aumentan? \u00bfC\u00f3mo se puede defender, sin sonrojarse, que la intenci\u00f3n de estos recortes es ahorrar cuando los 80 millones de euros a los que asciende este supuesto ahorro suponen s\u00f3lamente el 0,3% del presupuesto para educaci\u00f3n de la Comunidad de Madrid que, s\u00f3lamente en el sueldo de los altos cargos gasta m\u00e1s de 300.000 euros al a\u00f1o?</p>\n<p><strong>LA ENSE\u00d1ANZA P\u00daBLICA ES UN BIEN IRRENUNCIABLE E INSUSTITUIBLE</strong></p>\n<p>Las \u00faltimas declaraciones p\u00fablicas de la presidenta Esperanza Aguirre y la intervenci\u00f3n de la Consejera de Educaci\u00f3n Luc\u00eda Figar en el foro \u00abComuni\u00f3n y Liberaci\u00f3n\u00bb manifiestan una clara intenci\u00f3n de apostar por un modelo educativo en el que la ense\u00f1anza concertada y privada predomine sobre la p\u00fablica.<br />\nEsta apuesta se fundamenta en la idea de que la ense\u00f1anza p\u00fablica es un fracaso y en la creencia de que la ense\u00f1anza privada garantiza la libertad de elecci\u00f3n de los padres de su modelo educativo. Ambos argumentos son falaces:</p>\n<ul>\n<li>En primer lugar, si la ense\u00f1anza p\u00fablica fuera efectivamente un fracaso, \u00e9sa deber\u00eda ser una raz\u00f3n para invertir m\u00e1s en ella, no para abandonarla. La irresponsabildad que denota este argumento es imperdonable, pero es que adem\u00e1s es falso. La educaci\u00f3n p\u00fablica espa\u00f1ola ha conseguido logros hist\u00f3ricos en la \u00faltima d\u00e9cada: acabar con el analfabetismo en Espa\u00f1a por primera vez en la historia, consolidarse como un factor clave de integraci\u00f3n social de la poblaci\u00f3n inmigrante, asumir el aumento de la edad de escolarizaci\u00f3n desde los 14 a los 16 a\u00f1os, avanzar hacia el cambio de un paradigma educativo r\u00edgido y homog\u00e9neo a un modelo de ense\u00f1anza personalizada. Todo ello manteniendo un rendimiento acad\u00e9mico en los alumnos que ha ido a la par que en la educaci\u00f3n concertada. En definitiva, evaluar el \u00e9xito de la educaci\u00f3n p\u00fablica atendiendo exclusivamente a unas cifras estad\u00edsticas -como hace la Consejer\u00eda- conduce inevitablemente a una distorsi\u00f3n de la realidad. La educaci\u00f3n es un proceso humano en el que intervienen factores que no se pueden medir, ni ajustar a ninguna tabla.</li>\n</ul>\n<ul>\n<li>Por otra parte, la libertad, entendida como la facultad de elegir, s\u00f3lo se puede garantizar si todos tienen las mismas oportunidades con independencia del nivel de renta. Pero adem\u00e1s, debemos recordar que la ense\u00f1anza p\u00fablica no s\u00f3lo es gratuita, sino obligatoria hasta los 16 a\u00f1os. Este car\u00e1cter obligatorio no es el mero producto de un imperativo econ\u00f3mico, sino que manifiesta la necesidad democr\u00e1tica de que sea el estado, y no los intereses particulares de las empresas, el \u00fanico que pueda establecer la orientaci\u00f3n ideol\u00f3gica y las diferentes premisas por las que debe regirse el sistema educativo de un pa\u00eds.</li>\n</ul>\n<p><strong>LA HUELGA ES NECESARIA</strong><br />\nLa huelga supone un perjuicio para la comunidad educativa, en primer lugar, para los profesores que son los que m\u00e1s pierden desde el punto de vista econ\u00f3mico y psicol\u00f3gico y en segundo lugar, para los alumnos que no pueden ejercer su derecho a la educaci\u00f3n. No obstante, cabe recordar que se trata de evitar un mal mayor, que no es otro que el severo deterioro del sistema de ense\u00f1anza p\u00fablico a largo plazo. Pero incluso para los que pensamos que el fin no justifica los medios debemos tomar conciencia de que con esta huelga los profesores estamos ense\u00f1ando de la mejor manera posible, con el ejemplo, una valios\u00edsima lecci\u00f3n de civismo y responsabilidad a nuestros alumnos, al mostrarles que no debemos permanecer inm\u00f3viles ante la injusticia. Con nuestro sacrificio les estamos ense\u00f1ando lo mucho que significa para nosotros el sistema de ense\u00f1anza p\u00fablico y el hecho de que existen muchas cosas en esta vida que est\u00e1n por encima del dinero.</p>\n<p>Aunque es cierto que existen otras medidas de presi\u00f3n, muchas de las cuales se est\u00e1n poniendo en pr\u00e1ctica desde hace semanas, su eficacia est\u00e1 supeditada a la huelga. La principal ventaja de la huelga es que es una acci\u00f3n que podemos ejecutar todos juntos al mismo tiempo. No disponemos de otra medida m\u00e1s eficaz en una situaci\u00f3n como la actual en la que nuestra reivindicaci\u00f3n podr\u00eda pasar f\u00e1cilmente desapercibida debido a las innumerables se\u00f1ales de alerta que hay encendidas a causa de la crisis econ\u00f3mica. Sin embargo, no podemos olvidar que la huelga s\u00f3lo es un medio, un altavoz para nuestras reivindicaciones. Nuestra labor como profesores debe ser, m\u00e1s que nunca, hacer pedagog\u00eda y confiar &#8211; de otro modo nuestro trabajo no tendr\u00eda sentido- en que los dem\u00e1s<br />\nentiendan nuestras razones y que a la luz de ese conocimiento act\u00faen de forma justa.</p>\n<p><strong>ES NUESTRO DEBER DEFENDER LA ENSE\u00d1ANZA P\u00daBLICA</strong></p>\n<p>Los profesores tenemos el deber \u00e9tico de liderar la defensa del sistema educativo p\u00fablico. Si no ejercemos ese deber, la autoridad moral que nos arrogamos como educadores quedar\u00eda seriamente da\u00f1ada. Ahora bien, \u00e9sta no es una lucha de los profesores contra la administraci\u00f3n educativa, sino una lucha de TODOS los que defendemos una sociedad igualitaria que garantice la justicia social frente a la falta de escr\u00fapulos de los mercados. Se trata de proteger un modelo de sociedad que no privilegie al que m\u00e1s tiene, se trata de luchar por la clase de mundo en el que vivir\u00e1n nuestros hijos.</p>\n<p>Hermes Luaces Feito. Profesor de M\u00fasica de Educaci\u00f3n Secundaria en el I.E.S. \u201cPedro de Tolosa\u201d de San Mart\u00edn de Valdeiglesias (Madrid).</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>LOS RECORTES EN EDUCACI\u00d3N SON UNA REALIDAD A pesar de que la Comunidad de Madrid se niega a aceptar que las medidas aprobadas durante este verano tienen como consecuencia la imposibilidad de hacer funcionar adecuadamente los centros educativos, a estas &hellip; <a href=\"https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2011/10/02/5-razones-por-las-que-voy-a-la-huelga/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 339,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    19
  ],
  "tags": [
    28
  ],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/412"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/339"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=412"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/412/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=412"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=412"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=412"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 405,
  "date": "2011-10-03T22:00:56",
  "date_gmt": "2011-10-03T20:00:56",
  "guid": {
    "rendered": "http://vdelacanada.tomalosbarrios.net/?p=405"
  },
  "modified": "2011-10-04T16:26:17",
  "modified_gmt": "2011-10-04T14:26:17",
  "slug": "la-no-violencia-se-centra-en-la-comunicacion",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2011/10/03/la-no-violencia-se-centra-en-la-comunicacion/",
  "title": {
    "rendered": "La no-violencia se centra en la comunicaci\u00f3n"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Un compa\u00f1ero de nuestra Asamblea nos pide que publiquemos la siguiente informaci\u00f3n que propone la respuesta verbal frente a la agresi\u00f3n personal:</p>\n<p>1. Tus objetivos deben ser razonables. Debes creer que eres justo y tienes que ser capaz de comunic\u00e1rselo a tu adversario.</p>\n<p>2. Mant\u00e9n el contacto visual tanto como te sea posible.</p>\n<p>3. No hagas gestos bruscos. Mu\u00e9vete despacio. Cuando sea posible, d\u00ed a tu adversario lo que vas a hacer antes de hacerlo. No digas nada amenazador, censurante u hostil.</p>\n<p>4. No tengas miedo a afirmar lo evidente; d\u00ed simplemente, \u00abMe est\u00e1s gritando\u00bb, o \u00abMe est\u00e1s haciendo da\u00f1o en el brazo\u00bb.</p>\n<p>5. Aquel que est\u00e1 en proceso de cometer un acto de violencia se encuentra \u00a0a la expectativa acerca de c\u00f3mo se va a comportar su v\u00edctima. Si manejas la situaci\u00f3n para comportarte de manera diferente, no amenazante, puedes interrumpir el transcurso de unos acontecimientos que habr\u00edan culminado en un acto de violencia. Debes crear un escenario nuevo para tu adversario.</p>\n<p>6. Busca hacer amistad con lo mejor del car\u00e1cter de tu adversario; incluso los m\u00e1s brutos y embrutecidos de nosotros tenemos una chispa de decencia a la que el defensor no-violento pude llegar.</p>\n<p>7. No te cierres en respuesta a la violencia f\u00edsica; tienes que actuar por medio del o\u00eddo. Lo mejor es resistir tan firmemente como puedas sin aumentar el enfado o la violencia. Intenta diferentes enfoques y trata de cambiar la imagen que tu adversario tiene de la situaci\u00f3n.</p>\n<p>8. Haz que tu adversario habla y escucha lo que dice. An\u00edmale a hablar acerca de lo que cree, de lo que desea, de lo que teme. No discutas pero al mismo tiempo no des la impresi\u00f3n de que est\u00e1s de acuerdo con afirmaciones que son crueles o inmorales. Escuchar es m\u00e1s importante que lo que tu dices; mant\u00e9n la conversaci\u00f3n y mantenla en calma.</p>\n<p>Adaptado de un art\u00edculo de Markley Morris.</p>\n<p>M\u00e1s informaci\u00f3n: <a href=\"https://n-1.cc/pg/elggman/155259/788433/788434\" target=\"_blank\">https://n-1.cc/pg/elggman/155259/788433/788434</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Un compa\u00f1ero de nuestra Asamblea nos pide que publiquemos la siguiente informaci\u00f3n que propone la respuesta verbal frente a la agresi\u00f3n personal: 1. Tus objetivos deben ser razonables. Debes creer que eres justo y tienes que ser capaz de comunic\u00e1rselo &hellip; <a href=\"https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2011/10/03/la-no-violencia-se-centra-en-la-comunicacion/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 339,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    19
  ],
  "tags": [
    20,
    39
  ],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/405"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/339"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=405"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/405/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=405"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=405"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=405"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 387,
  "date": "2011-09-22T09:47:21",
  "date_gmt": "2011-09-22T07:47:21",
  "guid": {
    "rendered": "http://vdelacanada.tomalosbarrios.net/files/2011/09/hsbc2baja.jpg"
  },
  "modified": "2011-09-22T09:47:21",
  "modified_gmt": "2011-09-22T07:47:21",
  "slug": "hsbc2baja",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2011/09/22/viernes-23-de-sept-concentracion-frente-a-las-sedes-del-hsbc-y-de-la-embajada-suiza-en-madrid-1900-h/hsbc2baja/",
  "title": {
    "rendered": "Contra el paraiso fiscal"
  },
  "author": 339,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/files/2011/09/hsbc2baja.jpg'><img width=\"300\" height=\"206\" src=\"https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/files/2011/09/hsbc2baja-300x206.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"Cartel contra el paraiso fiscal\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/files/2011/09/hsbc2baja-300x206.jpg 300w, https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/files/2011/09/hsbc2baja-1024x703.jpg 1024w, https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/files/2011/09/hsbc2baja.jpg 1335w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "Cartel contra el paraiso fiscal",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "1335",
    "height": "917",
    "hwstring_small": "height='87' width='128'",
    "file": "2011/09/hsbc2baja.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "hsbc2baja-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/files/2011/09/hsbc2baja-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "hsbc2baja-300x206.jpg",
        "width": "300",
        "height": "206",
        "source_url": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/files/2011/09/hsbc2baja-300x206.jpg"
      },
      "large": {
        "file": "hsbc2baja-1024x703.jpg",
        "width": "1024",
        "height": "703",
        "source_url": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/files/2011/09/hsbc2baja-1024x703.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "hsbc2baja-940x198.jpg",
        "width": "940",
        "height": "198",
        "source_url": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/files/2011/09/hsbc2baja-940x198.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "hsbc2baja.jpg",
        "width": 1335,
        "height": 917,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/files/2011/09/hsbc2baja.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 380,
  "source_url": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/files/2011/09/hsbc2baja.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/387"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/339"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=387"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 385,
  "date": "2011-09-22T09:45:57",
  "date_gmt": "2011-09-22T07:45:57",
  "guid": {
    "rendered": "http://vdelacanada.tomalosbarrios.net/files/2011/09/hsbc1baja.jpg"
  },
  "modified": "2011-09-22T09:45:57",
  "modified_gmt": "2011-09-22T07:45:57",
  "slug": "hsbc1baja",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2011/09/22/viernes-23-de-sept-concentracion-frente-a-las-sedes-del-hsbc-y-de-la-embajada-suiza-en-madrid-1900-h/hsbc1baja/",
  "title": {
    "rendered": "hsbc1baja"
  },
  "author": 339,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/files/2011/09/hsbc1baja.jpg'><img width=\"212\" height=\"300\" src=\"https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/files/2011/09/hsbc1baja-212x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/files/2011/09/hsbc1baja-212x300.jpg 212w, https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/files/2011/09/hsbc1baja.jpg 660w\" sizes=\"(max-width: 212px) 100vw, 212px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "660",
    "height": "933",
    "hwstring_small": "height='96' width='67'",
    "file": "2011/09/hsbc1baja.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "hsbc1baja-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/files/2011/09/hsbc1baja-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "hsbc1baja-212x300.jpg",
        "width": "212",
        "height": "300",
        "source_url": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/files/2011/09/hsbc1baja-212x300.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "hsbc1baja-660x198.jpg",
        "width": "660",
        "height": "198",
        "source_url": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/files/2011/09/hsbc1baja-660x198.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "hsbc1baja.jpg",
        "width": 660,
        "height": 933,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/files/2011/09/hsbc1baja.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 380,
  "source_url": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/files/2011/09/hsbc1baja.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/385"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/339"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=385"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 380,
  "date": "2011-09-22T00:00:33",
  "date_gmt": "2011-09-21T22:00:33",
  "guid": {
    "rendered": "http://vdelacanada.tomalosbarrios.net/?p=380"
  },
  "modified": "2011-09-22T09:49:08",
  "modified_gmt": "2011-09-22T07:49:08",
  "slug": "viernes-23-de-sept-concentracion-frente-a-las-sedes-del-hsbc-y-de-la-embajada-suiza-en-madrid-1900-h",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2011/09/22/viernes-23-de-sept-concentracion-frente-a-las-sedes-del-hsbc-y-de-la-embajada-suiza-en-madrid-1900-h/",
  "title": {
    "rendered": "Viernes 23 de sept, concentraci\u00f3n frente a las sedes del HSBC y de la embajada suiza en Madrid (19:00 h.)"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Nota de prensa del Grupo de Trabajo de Econom\u00eda en Sol:</p>\n<p>SIN PARA\u00cdSOS FISCALES NO HABR\u00cdA RECORTES SOCIALES</p>\n<p><a href=\"http://vdelacanada.tomalosbarrios.net/files/2011/09/hsbc1baja.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-full wp-image-385\" src=\"http://vdelacanada.tomalosbarrios.net/files/2011/09/hsbc1baja.jpg\" alt=\"\" width=\"660\" height=\"933\" srcset=\"https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/files/2011/09/hsbc1baja.jpg 660w, https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/files/2011/09/hsbc1baja-212x300.jpg 212w\" sizes=\"(max-width: 660px) 100vw, 660px\" /></a></p>\n<p>Este viernes concentraci\u00f3n frente a las sedes del HSBC y de la embajada suiza en Madrid.</p>\n<p>QUEREMOS SABER QUI\u00c9N TIENE CUENTAS EN SUIZA</p>\n<p>El Grupo de Trabajo de Econom\u00eda de Sol celebrar\u00e1 este viernes a las 19:00 horas una concentraci\u00f3n que comenzar\u00e1 frente a la sede del HSBC en Madrid, en Torre Picasso, y que se desplazar\u00e1 hasta la sede de la embajada de Suiza, en la Calle N\u00fa\u00f1ez de Balboa, 35 (Metro Vel\u00e1zquez).</p>\n<p>Durante el acto se solicitar\u00e1 la identidad de las 659 personas de nacionalidad espa\u00f1ola que son titulares de cuentas secretas en la filial suiza de dicho banco y de cuya existencia tuvo noticia la Agencia Tributaria a trav\u00e9s de las autoridades francesas.</p>\n<p>Para una mayor expresi\u00f3n del evento, se sugiere que las personas asistentes acudan vestidas con aquellos atuendos que m\u00e1s les recuerden al latrocinio, la corrupci\u00f3n y el crimen (trajes, guantes blancos, maletines, medias, etc.), pues la intenci\u00f3n es representar las perversas intenciones que tienen los y las que desv\u00edan su dinero a para\u00edsos fiscales.<br />\nAsimismo, y con car\u00e1cter previo a esta concentraci\u00f3n, se realizar\u00e1n las siguientes acciones, consensuadas por las asambleas de Econom\u00eda Sol, Tetu\u00e1n y Chamber\u00ed, as\u00ed como por ATTAC y DRY:</p>\n<p>Env\u00edo de una carta certificada con acuse de recibo al Sr. Director del HSBC en Espa\u00f1a para que facilite la identidad de las personas espa\u00f1olas que tienen cuentas en Suiza en ese banco o abandone el pa\u00eds porque no puede hacer negocio en Espa\u00f1a quien facilita el expolio de nuestros recursos p\u00fablicos.</p>\n<p>Env\u00edo de una carta certificada con acuse de recibo al Sr. Embajador de Suiza en Espa\u00f1a para que su pa\u00eds facilite a Espa\u00f1a los datos de los espa\u00f1oles y las espa\u00f1olas con cuentas en Suiza en el HSBC y, en el caso de que no lo haga, sea declarado un pa\u00eds indigno de formar parte de la comunidad internacional e incluido en la lista negra de para\u00edsos fiscales como c\u00f3mplice de defraudadores y criminales de toda laya.</p>\n<p>Los 20.000 millones de euros que se defraudan todos los a\u00f1os escondi\u00e9ndolos en los para\u00edsos fiscales deben de servir para financiar la atenci\u00f3n sanitaria, la ense\u00f1anza y las pensiones.</p>\n<p><a href=\"http://vdelacanada.tomalosbarrios.net/files/2011/09/hsbc2baja.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-387\" src=\"http://vdelacanada.tomalosbarrios.net/files/2011/09/hsbc2baja-300x206.jpg\" alt=\"Cartel contra el paraiso fiscal\" width=\"300\" height=\"206\" srcset=\"https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/files/2011/09/hsbc2baja-300x206.jpg 300w, https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/files/2011/09/hsbc2baja-1024x703.jpg 1024w, https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/files/2011/09/hsbc2baja.jpg 1335w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n<p><strong>SR. Director del BANCO HSBC en Espa\u00f1a:</strong></p>\n<p>El Banco que usted representa ofrece a personas que dispongan de 2 millones de euros la posibilidad de que abran cuentas en Suiza.</p>\n<p>Suiza no facilita informaci\u00f3n de las cuentas que ciudadanos de otros pa\u00edses tienen abiertas en los bancos suizos.</p>\n<p>Por eso presuntos criminales y defraudadores fiscales de toda laya, de candente actualidad, por cierto, tienen cuentas en Suiza.</p>\n<p>Las autoridades francesas han informado a la Agencia Tributaria de que 659 espa\u00f1oles tienen cuentas en su banco en Suiza.</p>\n<p>La Agencia Tributaria ha requerido a esos 659 defraudadores para que paguen lo que deben y sancionarlos.</p>\n<p>Por esa raz\u00f3n, algunos de ellos, al saberse descubiertos, han ingresado en el Tesoro 260 millones de euros.</p>\n<p>Los que no lo han hecho, o no lo han hecho bien, est\u00e1n siendo denunciados en los Tribunales.</p>\n<p>Su banco ya ha sido multado con 300 millones de pesetas en 2001 por facilitar cuentas secretas a espa\u00f1oles.<br />\nPor estas razones le pedimos:</p>\n<ul>\n<li>Que facilite todas las cuentas que los espa\u00f1oles tengan en su banco en Suiza.</li>\n<li>Que garantice el pago de los impuestos que han defraudado sus clientes espa\u00f1oles.</li>\n<li>Que si no lo hace abandone lo antes posible Espa\u00f1a pues no puede hacer negocio en nuestro pa\u00eds quien coopera y ha cooperado en que se expolie a los contribuyentes honrados al menos 300 millones de euros.</li>\n</ul>\n<p><strong>SR. Embajador de Suiza en Espa\u00f1a.</strong></p>\n<p>Las autoridades francesas han informado a la Agencia Tributaria de que 659 espa\u00f1oles tienen cuentas en el banco HSBC en Suiza.</p>\n<p>La Agencia Tributaria ha requerido a esos 659 defraudadores para que paguen lo que deben y sancionarlos.</p>\n<p>Por esa raz\u00f3n, algunos de ellos, al saberse descubiertos, han ingresado en el Tesoro 260 millones de euros.</p>\n<p>Los que no lo han hecho, o no lo han hecho bien, est\u00e1n siendo denunciados en los Tribunales</p>\n<p>El pa\u00eds que usted representa ha declarado que no va a facilitar a otros pa\u00edses informaci\u00f3n al respecto porque los datos han sido revelados ilegalmente por un empleado del banco.<br />\n\u00bfNo considera usted que el Banco HSBC de Suiza ha robado a los contribuyentes espa\u00f1oles al menos 300 millones de euros?</p>\n<p>\u00bfNo considera usted mucho m\u00e1s grave este robo que la conducta del empleado bancario que no ha hecho sino revelar unos delitos grav\u00edsimos?</p>\n<p>\u00bfNo es cierto que lo han considerado as\u00ed ya Tribunales de pa\u00edses como Alemania, Australia, Canad\u00e1, Suecia, Francia y Espa\u00f1a?</p>\n<p>\u00bfLa negativa del pa\u00eds que usted representa a facilitar la informaci\u00f3n del HSBC con ese pretexto no encubre en verdad el deseo de mantener el negocio de las cuentas secretas en su pa\u00eds?</p>\n<p>\u00bfCree usted de verdad leg\u00edtimo que la industria bancaria suiza se lucre mediante el robo de ingresos tributarios al resto de los pa\u00edses?</p>\n<p>A la vista de las consideraciones anteriores, le solicitamos lo siguiente:</p>\n<p>Que su pa\u00eds entregue inmediatamente a las autoridades fiscales espa\u00f1olas las cuentas abiertas en el HSBC en Suiza por ciudadanos espa\u00f1oles.</p>\n<p>Si no lo hace, los Grupos de Trabajo, asambleas firmantes y asociaciones firmantes solicitar\u00e1n de las autoridades competentes nacionales e internacionales que su pa\u00eds sea declarado indigno de formar parte de la comunidad de naciones, expulsado de los organismos internacionales e incluido en la lista negra de para\u00edsos fiscales.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Nota de prensa del Grupo de Trabajo de Econom\u00eda en Sol: SIN PARA\u00cdSOS FISCALES NO HABR\u00cdA RECORTES SOCIALES Este viernes concentraci\u00f3n frente a las sedes del HSBC y de la embajada suiza en Madrid. QUEREMOS SABER QUI\u00c9N TIENE CUENTAS EN &hellip; <a href=\"https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2011/09/22/viernes-23-de-sept-concentracion-frente-a-las-sedes-del-hsbc-y-de-la-embajada-suiza-en-madrid-1900-h/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 339,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    29
  ],
  "tags": [
    31,
    32
  ],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/380"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/339"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=380"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/380/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=380"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=380"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=380"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 370,
  "date": "2011-09-13T23:13:03",
  "date_gmt": "2011-09-13T21:13:03",
  "guid": {
    "rendered": "http://vdelacanada.tomalosbarrios.net/?p=370"
  },
  "modified": "2011-09-22T10:01:03",
  "modified_gmt": "2011-09-22T08:01:03",
  "slug": "%c2%bfsu-bolsa-o-tu-vida",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2011/09/13/%c2%bfsu-bolsa-o-tu-vida/",
  "title": {
    "rendered": "\u00bfSu bolsa o tu vida?"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><iframe width=\"640\" height=\"360\" src=\"http://www.youtube.com/embed/mponpV_GZG0?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen></iframe></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "",
    "protected": false
  },
  "author": 339,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    19
  ],
  "tags": [
    16
  ],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/370"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/339"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=370"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/370/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=370"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=370"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=370"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 365,
  "date": "2011-09-17T00:00:54",
  "date_gmt": "2011-09-16T22:00:54",
  "guid": {
    "rendered": "http://vdelacanada.tomalosbarrios.net/?p=365"
  },
  "modified": "2011-09-22T09:58:53",
  "modified_gmt": "2011-09-22T07:58:53",
  "slug": "occupywallstreet-ny-sabado-17s",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2011/09/17/occupywallstreet-ny-sabado-17s/",
  "title": {
    "rendered": "#occupywallstreet (NY, s\u00e1bado 17S)"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><iframe width=\"640\" height=\"360\" src=\"http://www.youtube.com/embed/CzVAw9DvMVA?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen></iframe></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "",
    "protected": false
  },
  "author": 339,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    21,
    3
  ],
  "tags": [
    38,
    36,
    37,
    16
  ],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/365"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/339"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=365"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/365/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=365"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=365"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=365"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 360,
  "date": "2011-09-17T00:00:24",
  "date_gmt": "2011-09-16T22:00:24",
  "guid": {
    "rendered": "http://vdelacanada.tomalosbarrios.net/?p=360"
  },
  "modified": "2011-09-22T09:59:43",
  "modified_gmt": "2011-09-22T07:59:43",
  "slug": "decibelios-15o",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2011/09/17/decibelios-15o/",
  "title": {
    "rendered": "Decibelios &gt; #15O"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><iframe width=\"640\" height=\"360\" src=\"http://www.youtube.com/embed/eUSwaq6dM2s?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen></iframe></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "",
    "protected": false
  },
  "author": 339,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    5
  ],
  "tags": [
    39,
    38,
    16
  ],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/360"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/339"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=360"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/360/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=360"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=360"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=360"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 354,
  "date": "2011-09-20T00:00:58",
  "date_gmt": "2011-09-19T22:00:58",
  "guid": {
    "rendered": "http://vdelacanada.tomalosbarrios.net/?p=354"
  },
  "modified": "2011-09-22T09:57:09",
  "modified_gmt": "2011-09-22T07:57:09",
  "slug": "el-intermedio-educacion-con-esperanza-aguirre-e-intereconomia-martes-20s-16",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2011/09/20/el-intermedio-educacion-con-esperanza-aguirre-e-intereconomia-martes-20s-16/",
  "title": {
    "rendered": "El Intermedio: EDUCACI\u00d3N con Esperanza Aguirre e Intereconom\u00eda ( martes 20S 1/6)"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>http://youtu.be/dI-I3bKu7Uk</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>http://youtu.be/dI-I3bKu7Uk</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 339,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    5
  ],
  "tags": [
    28,
    16
  ],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/354"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/339"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=354"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/354/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=354"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=354"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=354"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 342,
  "date": "2011-09-20T00:00:08",
  "date_gmt": "2011-09-19T22:00:08",
  "guid": {
    "rendered": "http://vdelacanada.tomalosbarrios.net/?p=342"
  },
  "modified": "2011-10-04T16:28:01",
  "modified_gmt": "2011-10-04T14:28:01",
  "slug": "detenciones-en-paris-de-la-marcha-a-bruselas-lunes-19-sept",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2011/09/20/detenciones-en-paris-de-la-marcha-a-bruselas-lunes-19-sept/",
  "title": {
    "rendered": "Detenciones en Par\u00eds de la Marcha a Bruselas (lunes 19 Sept)"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Los compa\u00f1eros/as de Comunicaci\u00f3n de la Asamblea de M\u00f3stoles nos hacen llegar un comunicado urgente cuyo objetivo es concienciar al Departamento de Comunicaci\u00f3n de la prefectura de que la acci\u00f3n est\u00e1 respaldada por el movimiento espa\u00f1ol:</p>\n<p>INFORME DETENCIONES EN PARIS COMISION JURIDICA 15M<br />\n19 SETIEMBRE 2011 \u2013 21h a 24h (Actualizaci\u00f3n 20 de septiembre 2:00)</p>\n<p>Teniendo en cuenta el protocolo de procedimiento de la puesta a disposici\u00f3n judicial francesa (Garde \u00e0 Vue) y dado que han pasado 4 horas desde las detenciones los 36 retenidos pasan a ser detenidos en \u201cGarde \u00e0 Vue\u201d y pasan a disposici\u00f3n judicial hasta ma\u00f1ana.</p>\n<p>HECHOS<br />\nEsta tarde la marcha indignada hacia Bruselas en su segundo d\u00eda en Paris caminaba por el Boulevard St Germain en direcci\u00f3n Asamblea Nacional (Parlamento) cuando aproximadamente a las 21 horas llegaron varios furgones de la polic\u00eda nacional y sin previo aviso cargaron con gases lacrim\u00f3genos y porras; provocando un herido grave y dos heridos leves, actualmente hospitalizados.</p>\n<p>Han detenido a un total de aproximadamente 120 personas y enviadas a cuatro comisarias de la ciudad:</p>\n<p><strong>Comisar\u00eda del distrito 18, Rue de Clignancourt (Tel\u00e9fono: 01 53 41 50 00)</strong><br />\nUna persona puesta a disposici\u00f3n judicial<br />\n36 liberados</p>\n<p><strong>Comisaria Central de Paris distrito 11, Passage Charles Dallerey</strong><br />\nUna menor retenida hasta ma\u00f1ana<br />\nUna persona sin papeles retenida<br />\n39 liberados</p>\n<p><strong>Comisar\u00eda del distrito 6, Rue Jean Bart (01 44 39 71 70)</strong><br />\n4 retenidos</p>\n<p><strong>Comisar\u00eda del distrito 5, Rue Montagne St Genevieve</strong><br />\n30 retenidos<br />\n5 liberados</p>\n<p>La presencia de medios franceses ha sido notoria en la zona y las personas que fueron llegando obstaculizaron la salida de los autobuses policiales con pancartas que dec\u00edan \u201cLibertad\u201d. Posteriormente surgieron dos concentraciones, una frente a la Embajada de Francia en Madrid y otra frente al Consulado de Francia en Barcelona.</p>\n<p>Una primera lista de detenidos (aun incompleta) puede consultarse en: <a title=\"La educaci\u00f3n p\u00fablica en peligro de la Marcha a Bruselas\" href=\"http://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2011/09/12/la-educacion-publica-en-peligro/\" target=\"_blank\">Nombres de detenidos en Par\u00eds de la Marcha a Bruselas</a></p>\n<p>La Comisi\u00f3n Jur\u00eddica francesa solicita una cobertura medi\u00e1tica reactiva y urgente de los acontecimientos:</p>\n<p>Facebook: <a title=\"15M: Marcha Bruselas\" href=\"http://www.facebook.com/15mMarchaBruselas\" target=\"_blank\">15M marcha bruselas</a><br />\nStream: <a href=\"Bambuser.com/channel/marchtobrussels/broadcast/1983143\" target=\"_blank\">Bambuser.com/channel/marchtobrussels/broadcast/1983143</a><br />\nTwitter: #acampadaparis #marchaindignada #agoraparis #18s #tomalabastilla #antibanks #15m #kokekun #parisessol #occupywallstreet</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Los compa\u00f1eros/as de Comunicaci\u00f3n de la Asamblea de M\u00f3stoles nos hacen llegar un comunicado urgente cuyo objetivo es concienciar al Departamento de Comunicaci\u00f3n de la prefectura de que la acci\u00f3n est\u00e1 respaldada por el movimiento espa\u00f1ol: INFORME DETENCIONES EN PARIS &hellip; <a href=\"https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2011/09/20/detenciones-en-paris-de-la-marcha-a-bruselas-lunes-19-sept/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 339,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    3
  ],
  "tags": [
    33,
    34,
    35
  ],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/342"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/339"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=342"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/342/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=342"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=342"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=342"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 333,
  "date": "2011-09-11T13:27:09",
  "date_gmt": "2011-09-11T11:27:09",
  "guid": {
    "rendered": "http://vdelacanada.tomalosbarrios.net/?p=333"
  },
  "modified": "2011-10-04T16:29:54",
  "modified_gmt": "2011-10-04T14:29:54",
  "slug": "el-dia-a-dia-de-un-docente",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2011/09/11/el-dia-a-dia-de-un-docente/",
  "title": {
    "rendered": "El d\u00eda a d\u00eda de un docente"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Una compa\u00f1era de la Asamblea nos pasa unos v\u00eddeos que tienen como objetivo dar a conocer a la opini\u00f3n p\u00fablica de manera sencilla y clara, la rutina diaria de un profesor, a trav\u00e9s del testimonio de una profesora de 30 a\u00f1os en este caso. En estos momentos en los que se est\u00e1n ofreciendo valoraciones y calificaciones tan negativas sobre el profesorado, puede ser una medida muy adecuada difundir estos v\u00eddeos con el fin de dignificar la imagen que los ciudadanos tienen de este servicio p\u00fablico.<br />\n<iframe width=\"640\" height=\"360\" src=\"http://www.youtube.com/embed/O5HpUPNcIjY?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen></iframe><br />\n<iframe width=\"640\" height=\"360\" src=\"http://www.youtube.com/embed/R4dUlW7q1OI?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen></iframe></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Una compa\u00f1era de la Asamblea nos pasa unos v\u00eddeos que tienen como objetivo dar a conocer a la opini\u00f3n p\u00fablica de manera sencilla y clara, la rutina diaria de un profesor, a trav\u00e9s del testimonio de una profesora de 30 &hellip; <a href=\"https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2011/09/11/el-dia-a-dia-de-un-docente/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 339,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    3,
    19
  ],
  "tags": [
    28,
    16
  ],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/333"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/339"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=333"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/333/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=333"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=333"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=333"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 323,
  "date": "2011-08-22T00:00:17",
  "date_gmt": "2011-08-21T22:00:17",
  "guid": {
    "rendered": "http://vdelacanada.tomalosbarrios.net/?p=323"
  },
  "modified": "2011-09-22T10:03:37",
  "modified_gmt": "2011-09-22T08:03:37",
  "slug": "pilar-del-rio-habla-sobre-el-15m",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2011/08/22/pilar-del-rio-habla-sobre-el-15m/",
  "title": {
    "rendered": "Pilar del R\u00edo habla sobre el 15M"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><iframe width=\"640\" height=\"360\" src=\"http://www.youtube.com/embed/hsa7rbl2oa4?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen></iframe></p>\n<p>Entrevista de #solatierra a la mujer del fallecido escritor Saramago.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Entrevista de #solatierra a la mujer del fallecido escritor Saramago.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 339,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    19
  ],
  "tags": [
    43,
    42,
    16
  ],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/323"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/339"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=323"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/323/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=323"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=323"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=323"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 322,
  "date": "2011-09-12T18:05:28",
  "date_gmt": "2011-09-12T16:05:28",
  "guid": {
    "rendered": "http://vdelacanada.tomalosbarrios.net/files/2011/09/cabecera_blog.jpg"
  },
  "modified": "2011-09-12T18:05:28",
  "modified_gmt": "2011-09-12T16:05:28",
  "slug": "cabecera_blog-jpg",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/cabecera_blog-jpg/",
  "title": {
    "rendered": "cabecera_blog.jpg"
  },
  "author": 339,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/files/2011/09/cabecera_blog.jpg'><img width=\"300\" height=\"63\" src=\"https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/files/2011/09/cabecera_blog-300x63.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/files/2011/09/cabecera_blog-300x63.jpg 300w, https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/files/2011/09/cabecera_blog.jpg 940w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n<p>http://vdelacanada.tomalosbarrios.net/files/2011/09/cabecera_blog.jpg</p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": "<p>http://vdelacanada.tomalosbarrios.net/files/2011/09/cabecera_blog.jpg</p>\n"
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "940",
    "height": "198",
    "hwstring_small": "height='26' width='128'",
    "file": "2011/09/cabecera_blog.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "cabecera_blog-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/files/2011/09/cabecera_blog-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "cabecera_blog-300x63.jpg",
        "width": "300",
        "height": "63",
        "source_url": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/files/2011/09/cabecera_blog-300x63.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "cabecera_blog.jpg",
        "width": 940,
        "height": 198,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/files/2011/09/cabecera_blog.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": null,
  "source_url": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/files/2011/09/cabecera_blog.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/322"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/339"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=322"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 304,
  "date": "2011-09-12T17:20:59",
  "date_gmt": "2011-09-12T15:20:59",
  "guid": {
    "rendered": "http://vdelacanada.tomalosbarrios.net/?p=304"
  },
  "modified": "2011-09-22T10:02:35",
  "modified_gmt": "2011-09-22T08:02:35",
  "slug": "la-educacion-publica-en-peligro",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2011/09/12/la-educacion-publica-en-peligro/",
  "title": {
    "rendered": "La educaci\u00f3n p\u00fablica en peligro"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>La gran pol\u00e9mica surgida a ra\u00edz de las medidas adoptadas por varias regiones espa\u00f1olas en materia de Educaci\u00f3n nos llevan a abordar el tema desde nuestra Asamblea y a implicarnos en la defensa de las reivindicaciones que los docentes se\u00f1alan.</p>\n<p>En primer lugar, queremos aportar algunos datos que explican el origen de tanta indignaci\u00f3n, lo que supone se\u00f1alar en qu\u00e9 consisten los recortes que se aplican al nuevo curso y qu\u00e9 consecuencias se derivan de los mismos. Esto se podr\u00eda resumir respondiendo a la pregunta \u00bfQu\u00e9 ocurre si desaparecen de los institutos 2.500 profesionales? La lista de asuntos sobre los que repercute este hecho es larga, por lo que mencionaremos s\u00f3lo algunos de ellos: <strong>desaparecen asignaturas optativas, se eliminan los desdobles, se cierran las bibliotecas (entre otros servicios), y aumenta el n\u00famero de alumnos por clase (lo que a su vez aumenta la carga de trabajo de los docentes y disminuye la atenci\u00f3n personalizada)</strong>. Es decir, empeoran los recursos y acusamos el progresivo deterioro cualitativo del servicio p\u00fablico que pagamos con nuestros impuestos.</p>\n<iframe width='640' height='385' src='//www.youtube.com/embed/BuN0T4GF8Gg?autoplay=0&loop=0&rel=0' frameborder='0' allowfullscreen></iframe>\n<p>M\u00e1s informaci\u00f3n en <a title=\"\u00bfQu\u00e9 es lo que est\u00e1 pasando?\" href=\"http://www.soseducacionpublica.es/index.php/carta/que-esta-pasando.html\" target=\"_blank\">\u00bfQu\u00e9 es lo que est\u00e1 pasando?</a></p>\n<p>En segundo lugar, nos gustar\u00eda hacer referencia a la informaci\u00f3n tergiversada por Esperanza Aguirre, en torno a la jornada laboral de los docentes. M\u00e1s all\u00e1 de impartir las distintas asignaturas en el aula, la profesi\u00f3n de la ense\u00f1anza exige multitud de tareas que se desarrollan fuera del aula como son la revisi\u00f3n de ejercicios, la realizaci\u00f3n de guardias, la preparaci\u00f3n de las clases, la participaci\u00f3n en reuniones de departamento y la organizaci\u00f3n de actividades extraescolares entre otras. Un d\u00edas despu\u00e9s de la controversia, la presidenta de la Comunidad de Madrid, desde su cuenta de Twitter reconoc\u00eda su error en 120 caracteres \u00abS\u00e9 que <strong>hay muchos profesores de Secundaria que superan las 37,5 horas de jornada</strong> y que pasan s\u00e1bados y domingos encerrados corrigiendo ex\u00e1menes\u00bb, aunque negaba que la carte enviada a los docentes tuviese errores ortograf\u00edcos.</p>\n<div id=\"attachment_280\" style=\"width: 610px\" class=\"wp-caption alignnone\"><a href=\"http://vdelacanada.tomalosbarrios.net/files/2011/09/Carta_EsperanzaAguirre.jpeg\"><img aria-describedby=\"caption-attachment-280\" loading=\"lazy\" class=\"size-full wp-image-280\" src=\"http://vdelacanada.tomalosbarrios.net/files/2011/09/Carta_EsperanzaAguirre.jpeg\" alt=\"Carta de Esperanza Aguirre a los docentes\" width=\"600\" height=\"803\" srcset=\"https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/files/2011/09/Carta_EsperanzaAguirre.jpeg 600w, https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/files/2011/09/Carta_EsperanzaAguirre-224x300.jpg 224w\" sizes=\"(max-width: 600px) 100vw, 600px\" /></a><p id=\"caption-attachment-280\" class=\"wp-caption-text\">Carta de Esperanza Aguirre a los docentes</p></div>\n<p>En tercer lugar, consideramos importante se\u00f1alar las <a title=\"palabras de la consejera de Educaci\u00f3n de la Comunidad de Madrid\" href=\"http://www.publico.es/espana/395455/figar-afirma-que-en-las-asambleas-estan-los-que-pegan-a-los-peregrinos\" target=\"_blank\">palabras de la consejera de Educaci\u00f3n de la Comunidad de Madrid</a>, Luc\u00eda Figar, que afirm\u00f3 que en las asambleas de profesores est\u00e1n \u201clos que agred\u00edan a los peregrinos\u201d y agreg\u00f3 que \u201cnadie entiende muy bien qu\u00e9 hacen los indignados presentes en las asambleas de profesores\u00bb, relacionando as\u00ed los hechos con los conflictos de la marcha laica y el 15M.</p>\n<p>Por \u00faltimo, si te interesa participar en las movilizaciones que propone la Asamblea de profesores, consulta el <a title=\"Calendario de septiembre contra los recortes en educaci\u00f3n\" href=\"http://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2011/09/12/calendario-de-septiembre-contra-los-recortes-en-educacion/\">Calendario de septiembre contra los recortes en educaci\u00f3n</a> y apoya a los docentes, puedes adem\u00e1s consultar la <a title=\"Asamblea La Encina en www.scribd.com\" href=\"http://es.scribd.com/AsambleaLaEncina\" target=\"_blank\">carpeta de Scribd de la Asamblea La Encina</a>, donde encontrar\u00e1s diversos documentos de inter\u00e9s, comp\u00e1rtelos libremente.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>La gran pol\u00e9mica surgida a ra\u00edz de las medidas adoptadas por varias regiones espa\u00f1olas en materia de Educaci\u00f3n nos llevan a abordar el tema desde nuestra Asamblea y a implicarnos en la defensa de las reivindicaciones que los docentes se\u00f1alan. &hellip; <a href=\"https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2011/09/12/la-educacion-publica-en-peligro/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 339,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    3,
    19
  ],
  "tags": [
    28,
    40,
    41,
    16
  ],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/304"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/339"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=304"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/304/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=304"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=304"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=304"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 300,
  "date": "2011-09-12T17:12:49",
  "date_gmt": "2011-09-12T15:12:49",
  "guid": {
    "rendered": "http://vdelacanada.tomalosbarrios.net/?p=300"
  },
  "modified": "2011-10-04T16:29:02",
  "modified_gmt": "2011-10-04T14:29:02",
  "slug": "calendario-de-septiembre-contra-los-recortes-en-educacion",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2011/09/12/calendario-de-septiembre-contra-los-recortes-en-educacion/",
  "title": {
    "rendered": "Calendario de septiembre contra los recortes en educaci\u00f3n"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Las movilizaciones establecidas hasta la fecha a lo largo del mes de septiembre son:</p>\n<ul>\n<li>Lunes 12 (por la tarde): Asambleas en los centros educativos.</li>\n<li>Mi\u00e9rcoles 14: Empiezan las clases en muchos institutos, se informar\u00e1 al alumnado y se entregar\u00e1n de los horarios del curso.</li>\n<li>Lunes 19: Asambleas en los centros educativos.</li>\n<li>D\u00edas 20, 21 y 22: <strong>Huelga continuada de martes a jueves</strong>, incluidosambos d\u00edas, durante los que se ha pedido a los docentes que acudan a los centros para establecer mesas informativas. El jueves 22 (por la tarde), se celebrar\u00e1 una asamblea general para evaluar la situaci\u00f3n y continuar trabajando.</li>\n<li>D\u00edas 27, 28 y 29 de septiembre: <strong>Encierros en los centros educativos</strong> para volver a manifestar un rotundo rechazo a las medidas tomadas.</li>\n</ul>\n<p>Si tienes cuenta de correo electr\u00f3nico en Gmail puedes incorporar el usuario \u201csoypublica@gmail.com\u201d al <a title=\"Google Calendar\" href=\"https://www.google.com/calendar/\" target=\"_blank\">Google Calendar</a> para permanecer al d\u00eda.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Las movilizaciones establecidas hasta la fecha a lo largo del mes de septiembre son: Lunes 12 (por la tarde): Asambleas en los centros educativos. Mi\u00e9rcoles 14: Empiezan las clases en muchos institutos, se informar\u00e1 al alumnado y se entregar\u00e1n de &hellip; <a href=\"https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2011/09/12/calendario-de-septiembre-contra-los-recortes-en-educacion/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 339,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    29,
    3
  ],
  "tags": [
    28,
    45
  ],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/300"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/339"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=300"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/300/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=300"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=300"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=300"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 280,
  "date": "2011-09-12T15:15:01",
  "date_gmt": "2011-09-12T13:15:01",
  "guid": {
    "rendered": "http://vdelacanada.tomalosbarrios.net/files/2011/09/Carta_EsperanzaAguirre.jpeg"
  },
  "modified": "2011-09-12T15:15:01",
  "modified_gmt": "2011-09-12T13:15:01",
  "slug": "carta_esperanzaaguirre",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/carta_esperanzaaguirre/",
  "title": {
    "rendered": "Carta de Esperanza Aguirre a los docentes"
  },
  "author": 339,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/files/2011/09/Carta_EsperanzaAguirre.jpeg'><img width=\"224\" height=\"300\" src=\"https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/files/2011/09/Carta_EsperanzaAguirre-224x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"Carta de Esperanza Aguirre a los docentes\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/files/2011/09/Carta_EsperanzaAguirre-224x300.jpg 224w, https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/files/2011/09/Carta_EsperanzaAguirre.jpeg 600w\" sizes=\"(max-width: 224px) 100vw, 224px\" /></a></p>\n<p>Hasta cuatro veces se escribe, por ejemplo, la palabra \u00abm\u00e1s\u00bb sin tilde.</p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": "<p>Carta de Esperanza Aguirre a los docentes <a href=\"https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/carta_esperanzaaguirre/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n"
  },
  "alt_text": "Carta de Esperanza Aguirre a los docentes",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "600",
    "height": "803",
    "hwstring_small": "height='96' width='71'",
    "file": "2011/09/Carta_EsperanzaAguirre.jpeg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "Carta_EsperanzaAguirre-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/files/2011/09/Carta_EsperanzaAguirre-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "Carta_EsperanzaAguirre-224x300.jpg",
        "width": "224",
        "height": "300",
        "source_url": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/files/2011/09/Carta_EsperanzaAguirre-224x300.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "Carta_EsperanzaAguirre-600x198.jpg",
        "width": "600",
        "height": "198",
        "source_url": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/files/2011/09/Carta_EsperanzaAguirre-600x198.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "Carta_EsperanzaAguirre.jpeg",
        "width": 600,
        "height": 803,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/files/2011/09/Carta_EsperanzaAguirre.jpeg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": null,
  "source_url": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/files/2011/09/Carta_EsperanzaAguirre.jpeg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/280"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/339"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=280"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 263,
  "date": "2011-08-12T19:54:04",
  "date_gmt": "2011-08-12T17:54:04",
  "guid": {
    "rendered": "http://vdelacanada.tomalosbarrios.net/files/2011/08/PuertadeHierro.jpg"
  },
  "modified": "2011-08-12T19:54:04",
  "modified_gmt": "2011-08-12T17:54:04",
  "slug": "puertadehierro",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2011/08/12/urgente-derribos-inminentes-en-puerta-de-hierro/puertadehierro/",
  "title": {
    "rendered": "Comunidad de Puerta de Hierro"
  },
  "author": 339,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/files/2011/08/PuertadeHierro.jpg'><img width=\"300\" height=\"225\" src=\"https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/files/2011/08/PuertadeHierro-300x225.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"Foto de la comunidad de Puerta de Hierro\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/files/2011/08/PuertadeHierro-300x225.jpg 300w, https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/files/2011/08/PuertadeHierro-1024x768.jpg 1024w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n<p>La comunidad de Puerta de Hierro esta situada en las afueras de la ciudad de Madrid perteneciente al districto de Moncloa-Aravaca, situado entre La Moncloa (casa presidencial) y el Palacio Zarzuela (casa Real), delimitado por el norte con el Monte de el Pardo y colindante con el distrito de Fuencarral, a su vez tambien cursa a su alrdedor el rio Manzanares.</p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": "<p>Los voluntarios continuan trabajando intensamente en diferentes actividades: limpieza y rehabilitaci\u00f3n del espacio, actividades infantiles, difusi\u00f3n y comunicaci\u00f3n de la informaci\u00f3n recopilada\u2026 <a href=\"https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2011/08/12/urgente-derribos-inminentes-en-puerta-de-hierro/puertadehierro/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n"
  },
  "alt_text": "Foto de la comunidad de Puerta de Hierro",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "3072",
    "height": "2304",
    "hwstring_small": "height='96' width='128'",
    "file": "2011/08/PuertadeHierro.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "PuertadeHierro-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/files/2011/08/PuertadeHierro-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "PuertadeHierro-300x225.jpg",
        "width": "300",
        "height": "225",
        "source_url": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/files/2011/08/PuertadeHierro-300x225.jpg"
      },
      "large": {
        "file": "PuertadeHierro-1024x768.jpg",
        "width": "1024",
        "height": "768",
        "source_url": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/files/2011/08/PuertadeHierro-1024x768.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "PuertadeHierro-940x198.jpg",
        "width": "940",
        "height": "198",
        "source_url": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/files/2011/08/PuertadeHierro-940x198.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "PuertadeHierro.jpg",
        "width": 3072,
        "height": 2304,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/files/2011/08/PuertadeHierro.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "3.5",
      "credit": "",
      "camera": "FinePix S5700 S700",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "1312289529",
      "copyright": "",
      "focal_length": "6.3",
      "iso": "200",
      "shutter_speed": "0.004",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 254,
  "source_url": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/files/2011/08/PuertadeHierro.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/263"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/339"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=263"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 254,
  "date": "2011-08-12T19:49:43",
  "date_gmt": "2011-08-12T17:49:43",
  "guid": {
    "rendered": "http://vdelacanada.tomalosbarrios.net/?p=254"
  },
  "modified": "2011-08-12T20:10:50",
  "modified_gmt": "2011-08-12T18:10:50",
  "slug": "urgente-derribos-inminentes-en-puerta-de-hierro",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2011/08/12/urgente-derribos-inminentes-en-puerta-de-hierro/",
  "title": {
    "rendered": "Urgente: Derribos inminentes en Puerta de Hierro"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>La Asamblea de desahucios y vivienda inter-barrios/pueblos de Madrid que tuvo lugar ayer 11 de agosto a las 20:00 en la Plaza del Carmen, consensu\u00f3 apoyar la convocatoria para evitar los derribos que amenazan con dejar en la calle a cientos de familias de la comunidad de Puerta de Hierro.</p>\n<p>Puerta de Hierro pide apoyo para impedir los derribos que prev\u00e9 se produzcan\u00a0la madrugada del lunes 15 al martes 16 de Agosto. Se convoca a todo aquel\u00a0que pueda el\u00a0<strong>Lunes 15</strong>\u00a0de agosto a las\u00a0<strong>20:00h en metro Moncloa</strong>\u00a0para hacer\u00a0permanencia durante la noche, hasta la ma\u00f1ana del d\u00eda siguiente.</p>\n<p>No existe notificaci\u00f3n legal del derribo, pero para la Administraci\u00f3n esto\u00a0no ha supuesto un impedimento en otras ocasiones, person\u00e1ndose y efectuando\u00a0los derribos igualmente.</p>\n<p>La grave situaci\u00f3n de Puerta del Hierro tiene nombres y apellidos, son de 300 personas (adultas y ni\u00f1os/as), de las cuales m\u00e1s de 100 se encuentran\u00a0desde hace meses con el cielo como \u00fanico techo.</p>\n<p>A la llegada al barrio habr\u00e1 cena popular, asamblea y actividades nocturnas. La gente que asiste a esta convocatoria ha quedado en el metro de Moncloa, aunque tambi\u00e9n se puede consultar el mapa de c\u00f3mo llegar para ir directamente al lugar de los hechos. A\u00f1adir\u00e1n en el blog y en Facebook \u201cPuerta de Hierro\u201d tel\u00e9fonos de contacto.</p>\n<p><strong>Blog</strong>:\u00a0<a href=\"http://puertadehierroenlucha.wordpress.com/**\" target=\"_blank\">puertadehierroenlucha.wordpress.com</a></p>\n<p><strong>Mail</strong>:\u00a0<a href=\"mailto:puertadehierroenlucha@gmail.com\" target=\"_blank\">puertadehierroenlucha@gmail.com</a></p>\n<p><strong>Facebook</strong>:\u00a0<a href=\"http://on.fb.me/oRYQA2\" target=\"_blank\">Puerta de Hierro</a> (evento <a href=\"http://on.fb.me/nlLY2a\">http://on.fb.me/nlLY2a</a>)</p>\n<p><strong>V\u00eddeo</strong>:\u00a0<a href=\"http://youtu.be/WwJIAyDkSeU\">http://youtu.be/WwJIAyDkSeU</a></p>\n<p><strong>Twiter</strong>:<a href=\"http://twitter.com/#!/pdh_enlucha\" target=\"_blank\"> @pdh_enlucha</a></p>\n<p><strong>C\u00f3mo llegar</strong>:\u00a0<a title=\"goo.gl/ErfIZ\" href=\"http://goo.gl/ErfIZ\" target=\"_blank\">goo.gl/ErfIZ</a></p>\n<p><strong>\u00a1<em>Puerta de Hierro en lucha</em> nos espera!</strong></p>\n<div id=\"attachment_263\" style=\"width: 590px\" class=\"wp-caption alignnone\"><a href=\"http://vdelacanada.tomalosbarrios.net/files/2011/08/PuertadeHierro.jpg\" target=\"_blank\"><img aria-describedby=\"caption-attachment-263\" loading=\"lazy\" class=\"size-medium wp-image-263\" src=\"http://vdelacanada.tomalosbarrios.net/files/2011/08/PuertadeHierro-300x225.jpg\" alt=\"Foto de la comunidad de Puerta de Hierro\" width=\"580\" height=\"435\" srcset=\"https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/files/2011/08/PuertadeHierro-300x225.jpg 300w, https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/files/2011/08/PuertadeHierro-1024x768.jpg 1024w\" sizes=\"(max-width: 580px) 100vw, 580px\" /></a><p id=\"caption-attachment-263\" class=\"wp-caption-text\">Los voluntarios continuan trabajando intensamente en diferentes actividades: limpieza y rehabilitaci\u00f3n del espacio, actividades infantiles, difusi\u00f3n y comunicaci\u00f3n de la informaci\u00f3n recopilada\u2026</p></div>\n<p>Publicado por la Comisi\u00f3n de Extensi\u00f3n a barrios en <a href=\"http://madrid.tomalaplaza.net/2011/08/12/urgente-derribos-inminentes-en-puerta-de-hierro/\" target=\"_blank\">http://madrid.tomalaplaza.net/2011/08/12/urgente-derribos-inminentes-en-puerta-de-hierro/</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>La Asamblea de desahucios y vivienda inter-barrios/pueblos de Madrid que tuvo lugar ayer 11 de agosto a las 20:00 en la Plaza del Carmen, consensu\u00f3 apoyar la convocatoria para evitar los derribos que amenazan con dejar en la calle a &hellip; <a href=\"https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2011/08/12/urgente-derribos-inminentes-en-puerta-de-hierro/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 339,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    29
  ],
  "tags": [
    48,
    30
  ],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/254"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/339"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=254"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/254/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=254"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=254"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=254"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 236,
  "date": "2011-05-29T00:00:00",
  "date_gmt": "2011-05-28T22:00:00",
  "guid": {
    "rendered": "http://vdelacanada.tomalosbarrios.net/?p=236"
  },
  "modified": "2011-07-07T09:40:46",
  "modified_gmt": "2011-07-07T07:40:46",
  "slug": "cancion-sevilla-version-protesta-29m-movimiento-15m",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2011/05/29/cancion-sevilla-version-protesta-29m-movimiento-15m/",
  "title": {
    "rendered": "Canci\u00f3n &#8216;Sevilla&#8217; versi\u00f3n protesta 29M movimiento #15M"
  },
  "content": {
    "rendered": "<iframe width='640' height='385' src='//www.youtube.com/embed/f4QF_vmyBD4?autoplay=0&loop=0&rel=0' frameborder='0' allowfullscreen></iframe>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "",
    "protected": false
  },
  "author": 339,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    19
  ],
  "tags": [
    20,
    47,
    16
  ],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/236"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/339"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=236"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/236/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=236"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=236"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=236"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 234,
  "date": "2011-05-21T00:00:49",
  "date_gmt": "2011-05-20T22:00:49",
  "guid": {
    "rendered": "http://vdelacanada.tomalosbarrios.net/?p=234"
  },
  "modified": "2011-07-07T09:38:00",
  "modified_gmt": "2011-07-07T07:38:00",
  "slug": "sevilla-15m-ay-pena-penita-penaaa",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2011/05/21/sevilla-15m-ay-pena-penita-penaaa/",
  "title": {
    "rendered": "Sevilla #15M Ay pena, penita, penaaa!!"
  },
  "content": {
    "rendered": "<iframe width='640' height='385' src='//www.youtube.com/embed/BUGjiUi96Jc?autoplay=0&loop=0&rel=0' frameborder='0' allowfullscreen></iframe>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "",
    "protected": false
  },
  "author": 339,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    19
  ],
  "tags": [
    20,
    47,
    16
  ],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/234"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/339"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=234"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/234/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=234"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=234"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=234"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 231,
  "date": "2011-06-09T00:00:58",
  "date_gmt": "2011-06-08T22:00:58",
  "guid": {
    "rendered": "http://vdelacanada.tomalosbarrios.net/?p=231"
  },
  "modified": "2011-07-07T09:35:21",
  "modified_gmt": "2011-07-07T07:35:21",
  "slug": "rosa-la-oyente-que-habla-del-pacto-del-euro-19j",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2011/06/09/rosa-la-oyente-que-habla-del-pacto-del-euro-19j/",
  "title": {
    "rendered": "Rosa, la oyente que habla del Pacto del Euro #19J"
  },
  "content": {
    "rendered": "<iframe width='640' height='385' src='//www.youtube.com/embed/IESFWU-fc34?autoplay=0&loop=0&rel=0' frameborder='0' allowfullscreen></iframe>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "",
    "protected": false
  },
  "author": 339,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    19
  ],
  "tags": [
    20,
    18,
    16
  ],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/231"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/339"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=231"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/231/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=231"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=231"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=231"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 228,
  "date": "2011-05-17T00:00:47",
  "date_gmt": "2011-05-16T22:00:47",
  "guid": {
    "rendered": "http://vdelacanada.tomalosbarrios.net/?p=228"
  },
  "modified": "2011-07-07T09:44:25",
  "modified_gmt": "2011-07-07T07:44:25",
  "slug": "cristina-la-oyente-que-exigio-a-rne-respeto-para-los-manifestantes-del-15m",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2011/05/17/cristina-la-oyente-que-exigio-a-rne-respeto-para-los-manifestantes-del-15m/",
  "title": {
    "rendered": "Cristina, la oyente que exigi\u00f3 a RNE respeto para los manifestantes del #15M"
  },
  "content": {
    "rendered": "<iframe width='640' height='385' src='//www.youtube.com/embed/3yQxixRBCls?autoplay=0&loop=0&rel=0' frameborder='0' allowfullscreen></iframe>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "",
    "protected": false
  },
  "author": 339,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    19
  ],
  "tags": [
    20,
    16
  ],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/228"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/339"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=228"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/228/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=228"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=228"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=228"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 224,
  "date": "2010-06-18T00:00:05",
  "date_gmt": "2010-06-17T22:00:05",
  "guid": {
    "rendered": "http://vdelacanada.tomalosbarrios.net/?p=224"
  },
  "modified": "2011-07-07T09:09:11",
  "modified_gmt": "2011-07-07T07:09:11",
  "slug": "jose-saramago-%c2%bfdonde-esta-la-democracia",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2010/06/18/jose-saramago-%c2%bfdonde-esta-la-democracia/",
  "title": {
    "rendered": "Jos\u00e9 Saramago: \u00bfD\u00f3nde est\u00e1 la democracia?"
  },
  "content": {
    "rendered": "<iframe width='640' height='385' src='//www.youtube.com/embed/gDMF4XgGbV4?autoplay=0&loop=0&rel=0' frameborder='0' allowfullscreen></iframe>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "",
    "protected": false
  },
  "author": 339,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    19
  ],
  "tags": [
    24,
    16
  ],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/224"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/339"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=224"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/224/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=224"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=224"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=224"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 222,
  "date": "2010-10-14T09:05:08",
  "date_gmt": "2010-10-14T07:05:08",
  "guid": {
    "rendered": "http://vdelacanada.tomalosbarrios.net/?p=222"
  },
  "modified": "2011-07-07T09:06:19",
  "modified_gmt": "2011-07-07T07:06:19",
  "slug": "el-truco-de-las-politicas-de-la-ue-de-convertir-deuda-privada-en-deuda-publica",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2010/10/14/el-truco-de-las-politicas-de-la-ue-de-convertir-deuda-privada-en-deuda-publica/",
  "title": {
    "rendered": "El truco de las pol\u00edticas de la UE de convertir deuda privada en deuda p\u00fablica"
  },
  "content": {
    "rendered": "<iframe width='640' height='385' src='//www.youtube.com/embed/oj9ECmvX5_M?autoplay=0&loop=0&rel=0' frameborder='0' allowfullscreen></iframe>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "",
    "protected": false
  },
  "author": 339,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    19
  ],
  "tags": [
    27,
    16
  ],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/222"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/339"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=222"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/222/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=222"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=222"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=222"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 219,
  "date": "2011-05-25T00:00:59",
  "date_gmt": "2011-05-24T22:00:59",
  "guid": {
    "rendered": "http://vdelacanada.tomalosbarrios.net/?p=219"
  },
  "modified": "2011-07-07T09:02:35",
  "modified_gmt": "2011-07-07T07:02:35",
  "slug": "espanistan-de-la-burbuja-inmobiliaria-a-la-crisis",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2011/05/25/espanistan-de-la-burbuja-inmobiliaria-a-la-crisis/",
  "title": {
    "rendered": "Espa\u00f1ist\u00e1n, de la Burbuja Inmobiliaria a la Crisis"
  },
  "content": {
    "rendered": "<iframe width='640' height='385' src='//www.youtube.com/embed/N7P2ExRF3GQ?autoplay=0&loop=0&rel=0' frameborder='0' allowfullscreen></iframe>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "",
    "protected": false
  },
  "author": 339,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    19
  ],
  "tags": [
    27
  ],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/219"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/339"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=219"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/219/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=219"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=219"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=219"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 216,
  "date": "2011-06-18T00:00:02",
  "date_gmt": "2011-06-17T22:00:02",
  "guid": {
    "rendered": "http://vdelacanada.tomalosbarrios.net/?p=216"
  },
  "modified": "2011-07-07T08:58:22",
  "modified_gmt": "2011-07-07T06:58:22",
  "slug": "mensaje-de-anonymous-a-la-poblacion-espanola",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2011/06/18/mensaje-de-anonymous-a-la-poblacion-espanola/",
  "title": {
    "rendered": "Mensaje de #Anonymous a la poblaci\u00f3n espa\u00f1ola"
  },
  "content": {
    "rendered": "<iframe width='640' height='385' src='//www.youtube.com/embed/fAPaV_b0YNo?autoplay=0&loop=0&rel=0' frameborder='0' allowfullscreen></iframe>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "",
    "protected": false
  },
  "author": 339,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    19
  ],
  "tags": [
    20,
    27,
    22,
    16
  ],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/216"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/339"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=216"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/216/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=216"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=216"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=216"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 212,
  "date": "2011-07-04T00:00:20",
  "date_gmt": "2011-07-03T22:00:20",
  "guid": {
    "rendered": "http://vdelacanada.tomalosbarrios.net/?p=212"
  },
  "modified": "2011-07-07T08:45:02",
  "modified_gmt": "2011-07-07T06:45:02",
  "slug": "basta-de-mentiras",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2011/07/04/basta-de-mentiras/",
  "title": {
    "rendered": "Basta de mentiras"
  },
  "content": {
    "rendered": "<iframe width='640' height='385' src='//www.youtube.com/embed/RknOXG8kBgE?autoplay=0&loop=0&rel=0' frameborder='0' allowfullscreen></iframe>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "",
    "protected": false
  },
  "author": 339,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    19
  ],
  "tags": [
    24,
    16
  ],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/212"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/339"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=212"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/212/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=212"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=212"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=212"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 209,
  "date": "2010-09-26T00:00:18",
  "date_gmt": "2010-09-25T22:00:18",
  "guid": {
    "rendered": "http://vdelacanada.tomalosbarrios.net/?p=209"
  },
  "modified": "2011-07-07T08:46:51",
  "modified_gmt": "2011-07-07T06:46:51",
  "slug": "where-good-ideas-come-from-spanish",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2010/09/26/where-good-ideas-come-from-spanish/",
  "title": {
    "rendered": "Where Good Ideas Come From (Spanish)"
  },
  "content": {
    "rendered": "<iframe width='640' height='385' src='//www.youtube.com/embed/R3LcLQXk9cg?autoplay=0&loop=0&rel=0' frameborder='0' allowfullscreen></iframe>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "",
    "protected": false
  },
  "author": 339,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    19
  ],
  "tags": [
    28,
    16
  ],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/209"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/339"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=209"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/209/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=209"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=209"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=209"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 207,
  "date": "2010-10-17T08:36:51",
  "date_gmt": "2010-10-17T06:36:51",
  "guid": {
    "rendered": "http://vdelacanada.tomalosbarrios.net/?p=207"
  },
  "modified": "2011-07-07T08:39:38",
  "modified_gmt": "2011-07-07T06:39:38",
  "slug": "ken-robinson-changing-paradigms-spanish",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2010/10/17/ken-robinson-changing-paradigms-spanish/",
  "title": {
    "rendered": "Ken Robinson: Changing Paradigms (Spanish)"
  },
  "content": {
    "rendered": "<iframe width='640' height='385' src='//www.youtube.com/embed/Z78aaeJR8no?autoplay=0&loop=0&rel=0' frameborder='0' allowfullscreen></iframe>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "",
    "protected": false
  },
  "author": 339,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    19
  ],
  "tags": [
    28,
    25,
    16
  ],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/207"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/339"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=207"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/207/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=207"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=207"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=207"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 205,
  "date": "2011-06-15T00:00:15",
  "date_gmt": "2011-06-14T22:00:15",
  "guid": {
    "rendered": "http://vdelacanada.tomalosbarrios.net/?p=205"
  },
  "modified": "2011-07-07T08:29:36",
  "modified_gmt": "2011-07-07T06:29:36",
  "slug": "dry-19j-pacto-del-euro",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2011/06/15/dry-19j-pacto-del-euro/",
  "title": {
    "rendered": "DRY 19J Pacto del Euro"
  },
  "content": {
    "rendered": "<iframe width='640' height='385' src='//www.youtube.com/embed/bLEjoWhgxx8?autoplay=0&loop=0&rel=0' frameborder='0' allowfullscreen></iframe>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "",
    "protected": false
  },
  "author": 339,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    19
  ],
  "tags": [
    20,
    27,
    18,
    16
  ],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/205"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/339"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=205"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/205/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=205"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=205"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=205"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 200,
  "date": "2010-05-18T00:00:35",
  "date_gmt": "2010-05-17T22:00:35",
  "guid": {
    "rendered": "http://vdelacanada.tomalosbarrios.net/?p=200"
  },
  "modified": "2011-07-07T08:25:57",
  "modified_gmt": "2011-07-07T06:25:57",
  "slug": "daniel-cohn-bendit-sobre-ayuda-economica-a-grecia-subtitulado-en-espanol",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2010/05/18/daniel-cohn-bendit-sobre-ayuda-economica-a-grecia-subtitulado-en-espanol/",
  "title": {
    "rendered": "Daniel Cohn-Bendit sobre ayuda econ\u00f3mica a Grecia (subtitulado en espa\u00f1ol)"
  },
  "content": {
    "rendered": "<iframe width='640' height='385' src='//www.youtube.com/embed/nqno8H-mjeY?autoplay=0&loop=0&rel=0' frameborder='0' allowfullscreen></iframe>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "",
    "protected": false
  },
  "author": 339,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    19
  ],
  "tags": [
    20,
    27,
    26,
    25,
    16
  ],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/200"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/339"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=200"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/200/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=200"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=200"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=200"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 197,
  "date": "2011-06-24T00:00:18",
  "date_gmt": "2011-06-23T22:00:18",
  "guid": {
    "rendered": "http://vdelacanada.tomalosbarrios.net/?p=197"
  },
  "modified": "2011-07-07T08:20:56",
  "modified_gmt": "2011-07-07T06:20:56",
  "slug": "hordur-torfason-lider-de-la-revolucion-islandesa-en-sol-15m",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2011/06/24/hordur-torfason-lider-de-la-revolucion-islandesa-en-sol-15m/",
  "title": {
    "rendered": "H\u00f6rdur Torfason (l\u00edder de la revoluci\u00f3n islandesa) en Sol #15M"
  },
  "content": {
    "rendered": "<iframe width='640' height='385' src='//www.youtube.com/embed/C65KWLsa0aQ?autoplay=0&loop=0&rel=0' frameborder='0' allowfullscreen></iframe>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "",
    "protected": false
  },
  "author": 339,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    19
  ],
  "tags": [
    20,
    16
  ],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/197"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/339"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=197"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/197/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=197"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=197"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=197"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 193,
  "date": "2011-06-21T00:00:29",
  "date_gmt": "2011-06-20T22:00:29",
  "guid": {
    "rendered": "http://vdelacanada.tomalosbarrios.net/?p=193"
  },
  "modified": "2011-07-07T08:16:28",
  "modified_gmt": "2011-07-07T06:16:28",
  "slug": "any-given-sunday-spanishrevolution-acampadabcn",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2011/06/21/any-given-sunday-spanishrevolution-acampadabcn/",
  "title": {
    "rendered": "ANY GIVEN SUNDAY &#8211; #spanishrevolution #acampadabcn"
  },
  "content": {
    "rendered": "<iframe width='640' height='385' src='//www.youtube.com/embed/3NB2RsH8YVE?autoplay=0&loop=0&rel=0' frameborder='0' allowfullscreen></iframe>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "",
    "protected": false
  },
  "author": 339,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    5,
    1
  ],
  "tags": [
    20,
    47,
    25,
    16
  ],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/193"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/339"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=193"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/193/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=193"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=193"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=193"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 188,
  "date": "2010-06-13T00:00:03",
  "date_gmt": "2010-06-12T22:00:03",
  "guid": {
    "rendered": "http://vdelacanada.tomalosbarrios.net/?p=188"
  },
  "modified": "2011-07-07T08:12:53",
  "modified_gmt": "2011-07-07T06:12:53",
  "slug": "antonio-panea-junta-accionistas-bsch",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2010/06/13/antonio-panea-junta-accionistas-bsch/",
  "title": {
    "rendered": "Antonio Panea Junta accionistas BSCH"
  },
  "content": {
    "rendered": "<iframe width='640' height='385' src='//www.youtube.com/embed/sj2uIZlIMhQ?autoplay=0&loop=0&rel=0' frameborder='0' allowfullscreen></iframe>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "",
    "protected": false
  },
  "author": 339,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    19
  ],
  "tags": [
    20,
    16
  ],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/188"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/339"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=188"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/188/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=188"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=188"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=188"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 185,
  "date": "2010-06-17T08:03:55",
  "date_gmt": "2010-06-17T06:03:55",
  "guid": {
    "rendered": "http://vdelacanada.tomalosbarrios.net/?p=185"
  },
  "modified": "2011-07-07T08:13:25",
  "modified_gmt": "2011-07-07T06:13:25",
  "slug": "carlos-pesquera-contra-botin",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2010/06/17/carlos-pesquera-contra-botin/",
  "title": {
    "rendered": "Carlos Pesquera contra Bot\u00edn"
  },
  "content": {
    "rendered": "<iframe width='640' height='385' src='//www.youtube.com/embed/eU0c9BI488A?autoplay=0&loop=0&rel=0' frameborder='0' allowfullscreen></iframe>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "",
    "protected": false
  },
  "author": 339,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    19
  ],
  "tags": [
    20,
    16
  ],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/185"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/339"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=185"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/185/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=185"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=185"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=185"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 181,
  "date": "2011-05-19T00:00:51",
  "date_gmt": "2011-05-18T22:00:51",
  "guid": {
    "rendered": "http://vdelacanada.tomalosbarrios.net/?p=181"
  },
  "modified": "2011-07-07T08:00:41",
  "modified_gmt": "2011-07-07T06:00:41",
  "slug": "spanishrevolution",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2011/05/19/spanishrevolution/",
  "title": {
    "rendered": "#spanishrevolution"
  },
  "content": {
    "rendered": "<iframe width='640' height='385' src='//www.youtube.com/embed/HSS7J3lhRWA?autoplay=0&loop=0&rel=0' frameborder='0' allowfullscreen></iframe>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "",
    "protected": false
  },
  "author": 339,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    19
  ],
  "tags": [
    20,
    24,
    47
  ],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/181"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/339"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=181"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/181/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=181"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=181"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=181"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 178,
  "date": "2011-04-24T00:00:39",
  "date_gmt": "2011-04-23T22:00:39",
  "guid": {
    "rendered": "http://vdelacanada.tomalosbarrios.net/?p=178"
  },
  "modified": "2011-07-07T07:57:18",
  "modified_gmt": "2011-07-07T05:57:18",
  "slug": "el-contrato-yo-acepto",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2011/04/24/el-contrato-yo-acepto/",
  "title": {
    "rendered": "El contrato: Yo acepto."
  },
  "content": {
    "rendered": "<iframe width='640' height='385' src='//www.youtube.com/embed/t4HYWFsid6g?autoplay=0&loop=0&rel=0' frameborder='0' allowfullscreen></iframe>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "",
    "protected": false
  },
  "author": 339,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    19
  ],
  "tags": [
    24
  ],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/178"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/339"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=178"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/178/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=178"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=178"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=178"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 175,
  "date": "2011-05-21T00:00:49",
  "date_gmt": "2011-05-20T22:00:49",
  "guid": {
    "rendered": "http://vdelacanada.tomalosbarrios.net/?p=175"
  },
  "modified": "2011-07-07T07:52:27",
  "modified_gmt": "2011-07-07T05:52:27",
  "slug": "ciudadano-italiano-en-acampadasol",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2011/05/21/ciudadano-italiano-en-acampadasol/",
  "title": {
    "rendered": "Ciudadano italiano en #acampadasol"
  },
  "content": {
    "rendered": "<iframe width='640' height='385' src='//www.youtube.com/embed/yvq3Rjnjz0g?autoplay=0&loop=0&rel=0' frameborder='0' allowfullscreen></iframe>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "",
    "protected": false
  },
  "author": 339,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    21
  ],
  "tags": [
    20,
    47,
    23,
    22,
    16
  ],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/175"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/339"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=175"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/175/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=175"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=175"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=175"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 173,
  "date": "2011-05-31T00:00:15",
  "date_gmt": "2011-05-30T22:00:15",
  "guid": {
    "rendered": "http://vdelacanada.tomalosbarrios.net/?p=173"
  },
  "modified": "2011-07-07T07:49:58",
  "modified_gmt": "2011-07-07T05:49:58",
  "slug": "paco-ibanez-en-acampadabcn-a-galopar",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2011/05/31/paco-ibanez-en-acampadabcn-a-galopar/",
  "title": {
    "rendered": "Paco Iba\u00f1ez en #acampadabcn &#8211; A galopar"
  },
  "content": {
    "rendered": "<iframe width='640' height='385' src='//www.youtube.com/embed/mw0SrEaYukY&amp;?autoplay=0&loop=0&rel=0' frameborder='0' allowfullscreen></iframe>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "",
    "protected": false
  },
  "author": 339,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    21
  ],
  "tags": [
    47,
    16
  ],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/173"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/339"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=173"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/173/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=173"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=173"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=173"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 170,
  "date": "2011-05-20T00:00:40",
  "date_gmt": "2011-05-19T22:00:40",
  "guid": {
    "rendered": "http://vdelacanada.tomalosbarrios.net/?p=170"
  },
  "modified": "2011-07-07T07:46:22",
  "modified_gmt": "2011-07-07T05:46:22",
  "slug": "democracia-real-ya-londres",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2011/05/20/democracia-real-ya-londres/",
  "title": {
    "rendered": "Democracia Real Ya Londres"
  },
  "content": {
    "rendered": "<iframe width='640' height='385' src='//www.youtube.com/embed/6h8oceVRx-c?autoplay=0&loop=0&rel=0' frameborder='0' allowfullscreen></iframe>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "",
    "protected": false
  },
  "author": 339,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    21
  ],
  "tags": [
    20,
    24,
    25,
    16
  ],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/170"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/339"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=170"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/170/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=170"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=170"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=170"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 166,
  "date": "2011-06-19T00:00:08",
  "date_gmt": "2011-06-18T22:00:08",
  "guid": {
    "rendered": "http://vdelacanada.tomalosbarrios.net/?p=166"
  },
  "modified": "2011-07-07T07:42:49",
  "modified_gmt": "2011-07-07T05:42:49",
  "slug": "telemadrid-manipula-informacion-15m",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2011/06/19/telemadrid-manipula-informacion-15m/",
  "title": {
    "rendered": "Telemadrid manipula informaci\u00f3n #15M"
  },
  "content": {
    "rendered": "<iframe width='640' height='385' src='//www.youtube.com/embed/irIyFc_o2Mw?autoplay=0&loop=0&rel=0' frameborder='0' allowfullscreen></iframe>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "",
    "protected": false
  },
  "author": 339,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    19
  ],
  "tags": [
    20,
    22,
    16
  ],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/166"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/339"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=166"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/166/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=166"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=166"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=166"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 164,
  "date": "2011-05-19T00:00:39",
  "date_gmt": "2011-05-18T22:00:39",
  "guid": {
    "rendered": "http://vdelacanada.tomalosbarrios.net/?p=164"
  },
  "modified": "2011-07-07T07:34:32",
  "modified_gmt": "2011-07-07T05:34:32",
  "slug": "intereconomia-puerta-del-sol",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2011/05/19/intereconomia-puerta-del-sol/",
  "title": {
    "rendered": "Intereconom\u00eda Puerta del Sol"
  },
  "content": {
    "rendered": "<iframe width='640' height='385' src='//www.youtube.com/embed/migIuSZakAU?autoplay=0&loop=0&rel=0' frameborder='0' allowfullscreen></iframe>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "",
    "protected": false
  },
  "author": 339,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    19
  ],
  "tags": [
    47,
    23,
    22,
    16
  ],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/164"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/339"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=164"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/164/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=164"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=164"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=164"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 161,
  "date": "2011-05-18T00:00:52",
  "date_gmt": "2011-05-17T22:00:52",
  "guid": {
    "rendered": "http://vdelacanada.tomalosbarrios.net/?p=161"
  },
  "modified": "2011-07-07T07:27:39",
  "modified_gmt": "2011-07-07T05:27:39",
  "slug": "el-origen-de-no-les-votes",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2011/05/18/el-origen-de-no-les-votes/",
  "title": {
    "rendered": "El origen de No Les Votes"
  },
  "content": {
    "rendered": "<iframe width='640' height='385' src='//www.youtube.com/embed/jPMdx9nqlc8?autoplay=0&loop=0&rel=0' frameborder='0' allowfullscreen></iframe>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "",
    "protected": false
  },
  "author": 339,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    19
  ],
  "tags": [
    20,
    16
  ],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/161"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/339"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=161"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/161/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=161"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=161"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=161"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 159,
  "date": "2011-06-28T00:00:52",
  "date_gmt": "2011-06-27T22:00:52",
  "guid": {
    "rendered": "http://vdelacanada.tomalosbarrios.net/?p=159"
  },
  "modified": "2011-07-07T07:24:59",
  "modified_gmt": "2011-07-07T05:24:59",
  "slug": "el-gran-wyoming-habla-sobre-el-15m",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2011/06/28/el-gran-wyoming-habla-sobre-el-15m/",
  "title": {
    "rendered": "El Gran Wyoming habla sobre el #15M"
  },
  "content": {
    "rendered": "<iframe width='640' height='385' src='//www.youtube.com/embed/dFBijjeUnC0?autoplay=0&loop=0&rel=0' frameborder='0' allowfullscreen></iframe>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "",
    "protected": false
  },
  "author": 339,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    19
  ],
  "tags": [
    20,
    16
  ],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/159"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/339"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=159"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/159/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=159"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=159"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=159"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 148,
  "date": "2011-05-28T00:00:39",
  "date_gmt": "2011-05-27T22:00:39",
  "guid": {
    "rendered": "http://vdelacanada.tomalosbarrios.net/?p=148"
  },
  "modified": "2011-07-07T07:10:07",
  "modified_gmt": "2011-07-07T05:10:07",
  "slug": "eduard-punset-con-el-15m",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2011/05/28/eduard-punset-con-el-15m/",
  "title": {
    "rendered": "Eduard Punset con el #15M"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><iframe width=\"640\" height=\"360\" src=\"http://www.youtube.com/embed/Oe4PC9FBKDY?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen></iframe></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "",
    "protected": false
  },
  "author": 339,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    19
  ],
  "tags": [
    20,
    47,
    16
  ],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/148"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/339"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=148"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/148/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=148"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=148"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=148"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 143,
  "date": "2011-05-24T00:00:16",
  "date_gmt": "2011-05-23T22:00:16",
  "guid": {
    "rendered": "http://vdelacanada.tomalosbarrios.net/?p=143"
  },
  "modified": "2011-07-07T07:20:09",
  "modified_gmt": "2011-07-07T05:20:09",
  "slug": "15m-entrevista-a-eduardo-galeano-acampadabcn",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2011/05/24/15m-entrevista-a-eduardo-galeano-acampadabcn/",
  "title": {
    "rendered": "Entrevista a Eduardo Galeano en acampadabcn"
  },
  "content": {
    "rendered": "<iframe width='640' height='385' src='//www.youtube.com/embed/rKc-lal1HJM?autoplay=0&loop=0&rel=0' frameborder='0' allowfullscreen></iframe>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "",
    "protected": false
  },
  "author": 339,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    21,
    19
  ],
  "tags": [
    20,
    16
  ],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/143"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/339"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=143"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/143/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=143"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=143"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=143"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 136,
  "date": "2011-05-18T00:00:37",
  "date_gmt": "2011-05-17T22:00:37",
  "guid": {
    "rendered": "http://vdelacanada.tomalosbarrios.net/?p=136"
  },
  "modified": "2011-07-07T07:03:29",
  "modified_gmt": "2011-07-07T05:03:29",
  "slug": "analisis-del-15m-con-jose-luis-sampedro",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2011/05/18/analisis-del-15m-con-jose-luis-sampedro/",
  "title": {
    "rendered": "An\u00e1lisis del #15M con Jos\u00e9 Luis Sampedro"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><iframe width=\"640\" height=\"360\" src=\"http://www.youtube.com/embed/LOmh3jcV28g?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen></iframe></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "",
    "protected": false
  },
  "author": 339,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    19
  ],
  "tags": [
    20,
    16
  ],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/136"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/339"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=136"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/136/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=136"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=136"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=136"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 97,
  "date": "2011-07-06T02:51:20",
  "date_gmt": "2011-07-06T02:51:20",
  "guid": {
    "rendered": "http://vdelacanada.tomalosbarrios.net/?p=97"
  },
  "modified": "2011-07-07T06:43:50",
  "modified_gmt": "2011-07-07T04:43:50",
  "slug": "video-sobre-la-manifestacion-del-19-de-junio-de-2011-contra-el-pacto-del-euro",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2011/07/06/video-sobre-la-manifestacion-del-19-de-junio-de-2011-contra-el-pacto-del-euro/",
  "title": {
    "rendered": "V\u00eddeo sobre la Manifestaci\u00f3n del 19J"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><iframe width=\"640\" height=\"480\" src=\"http://www.youtube.com/embed/9xQvxlPzwZ8?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen></iframe></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "",
    "protected": false
  },
  "author": 437,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [
    17,
    18,
    16
  ],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/97"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/437"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=97"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/97/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=97"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=97"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=97"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 94,
  "date": "2011-06-26T21:57:36",
  "date_gmt": "2011-06-26T21:57:36",
  "guid": {
    "rendered": "http://vdelacanada.tomalosbarrios.net/files/2011/06/A4_barrios_imprimir2.jpg"
  },
  "modified": "2011-06-26T21:57:36",
  "modified_gmt": "2011-06-26T21:57:36",
  "slug": "a4_barrios_imprimir-3",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/documentacio/a4_barrios_imprimir-3/",
  "title": {
    "rendered": "Cartel difusi\u00f3n Asamblea \u00abLa Encina\u00bb"
  },
  "author": 437,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/files/2011/06/A4_barrios_imprimir2.jpg'><img width=\"212\" height=\"300\" src=\"https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/files/2011/06/A4_barrios_imprimir2-212x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/files/2011/06/A4_barrios_imprimir2-212x300.jpg 212w, https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/files/2011/06/A4_barrios_imprimir2-723x1024.jpg 723w, https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/files/2011/06/A4_barrios_imprimir2.jpg 1240w\" sizes=\"(max-width: 212px) 100vw, 212px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "1240",
    "height": "1754",
    "hwstring_small": "height='96' width='67'",
    "file": "2011/06/A4_barrios_imprimir2.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "A4_barrios_imprimir2-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/files/2011/06/A4_barrios_imprimir2-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "A4_barrios_imprimir2-212x300.jpg",
        "width": "212",
        "height": "300",
        "source_url": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/files/2011/06/A4_barrios_imprimir2-212x300.jpg"
      },
      "large": {
        "file": "A4_barrios_imprimir2-723x1024.jpg",
        "width": "723",
        "height": "1024",
        "source_url": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/files/2011/06/A4_barrios_imprimir2-723x1024.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "A4_barrios_imprimir2-940x198.jpg",
        "width": "940",
        "height": "198",
        "source_url": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/files/2011/06/A4_barrios_imprimir2-940x198.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "A4_barrios_imprimir2.jpg",
        "width": 1240,
        "height": 1754,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/files/2011/06/A4_barrios_imprimir2.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 60,
  "source_url": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/files/2011/06/A4_barrios_imprimir2.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/94"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/437"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=94"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 93,
  "date": "2011-06-26T21:55:21",
  "date_gmt": "2011-06-26T21:55:21",
  "guid": {
    "rendered": "http://vdelacanada.tomalosbarrios.net/files/2011/06/A4_barrios_imprimir1.jpg"
  },
  "modified": "2011-06-26T21:55:21",
  "modified_gmt": "2011-06-26T21:55:21",
  "slug": "a4_barrios_imprimir-2",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/documentacio/a4_barrios_imprimir-2/",
  "title": {
    "rendered": "A4_barrios_imprimir"
  },
  "author": 437,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/files/2011/06/A4_barrios_imprimir1.jpg'><img width=\"212\" height=\"300\" src=\"https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/files/2011/06/A4_barrios_imprimir1-212x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/files/2011/06/A4_barrios_imprimir1-212x300.jpg 212w, https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/files/2011/06/A4_barrios_imprimir1-723x1024.jpg 723w, https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/files/2011/06/A4_barrios_imprimir1.jpg 1240w\" sizes=\"(max-width: 212px) 100vw, 212px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "1240",
    "height": "1754",
    "hwstring_small": "height='96' width='67'",
    "file": "2011/06/A4_barrios_imprimir1.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "A4_barrios_imprimir1-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/files/2011/06/A4_barrios_imprimir1-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "A4_barrios_imprimir1-212x300.jpg",
        "width": "212",
        "height": "300",
        "source_url": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/files/2011/06/A4_barrios_imprimir1-212x300.jpg"
      },
      "large": {
        "file": "A4_barrios_imprimir1-723x1024.jpg",
        "width": "723",
        "height": "1024",
        "source_url": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/files/2011/06/A4_barrios_imprimir1-723x1024.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "A4_barrios_imprimir1-940x198.jpg",
        "width": "940",
        "height": "198",
        "source_url": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/files/2011/06/A4_barrios_imprimir1-940x198.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "A4_barrios_imprimir1.jpg",
        "width": 1240,
        "height": 1754,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/files/2011/06/A4_barrios_imprimir1.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 60,
  "source_url": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/files/2011/06/A4_barrios_imprimir1.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/93"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/437"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=93"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 89,
  "date": "2011-06-26T21:27:26",
  "date_gmt": "2011-06-26T21:27:26",
  "guid": {
    "rendered": "http://vdelacanada.tomalosbarrios.net/files/2011/06/A4_barrios_imprimir.jpg"
  },
  "modified": "2011-06-26T21:27:26",
  "modified_gmt": "2011-06-26T21:27:26",
  "slug": "a4_barrios_imprimir",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/documentacio/a4_barrios_imprimir/",
  "title": {
    "rendered": "Cartel para la difusi\u00f3n de las reuniones de la Asamblea"
  },
  "author": 437,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/files/2011/06/A4_barrios_imprimir.jpg'><img width=\"212\" height=\"300\" src=\"https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/files/2011/06/A4_barrios_imprimir-212x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/files/2011/06/A4_barrios_imprimir-212x300.jpg 212w, https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/files/2011/06/A4_barrios_imprimir-723x1024.jpg 723w, https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/files/2011/06/A4_barrios_imprimir.jpg 1240w\" sizes=\"(max-width: 212px) 100vw, 212px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "1240",
    "height": "1754",
    "hwstring_small": "height='96' width='67'",
    "file": "2011/06/A4_barrios_imprimir.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "A4_barrios_imprimir-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/files/2011/06/A4_barrios_imprimir-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "A4_barrios_imprimir-212x300.jpg",
        "width": "212",
        "height": "300",
        "source_url": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/files/2011/06/A4_barrios_imprimir-212x300.jpg"
      },
      "large": {
        "file": "A4_barrios_imprimir-723x1024.jpg",
        "width": "723",
        "height": "1024",
        "source_url": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/files/2011/06/A4_barrios_imprimir-723x1024.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "A4_barrios_imprimir-940x198.jpg",
        "width": "940",
        "height": "198",
        "source_url": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/files/2011/06/A4_barrios_imprimir-940x198.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "A4_barrios_imprimir.jpg",
        "width": 1240,
        "height": 1754,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/files/2011/06/A4_barrios_imprimir.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 60,
  "source_url": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/files/2011/06/A4_barrios_imprimir.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/89"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/437"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=89"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 82,
  "date": "2011-06-23T13:35:33",
  "date_gmt": "2011-06-23T13:35:33",
  "guid": {
    "rendered": "http://vdelacanada.tomalosbarrios.net/?page_id=82"
  },
  "modified": "2011-07-10T00:13:25",
  "modified_gmt": "2011-07-09T22:13:25",
  "slug": "%c2%bfquienes-somos",
  "status": "publish",
  "type": "page",
  "link": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/%c2%bfquienes-somos/",
  "title": {
    "rendered": "\u00bfQui\u00e9nes somos?"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p style=\"text-align: justify\">&nbsp;</p>\n<p style=\"text-align: justify\"><strong>MANIFIESTO DE LA ASAMBLEA POPULAR \u00abLA ENCINA\u00bb</strong></p>\n<p style=\"text-align: justify\"><em>Ciudadanos de Villanueva de la Ca\u00f1ada, Villanueva del Pardillo, Quijorna y Brunete.</em></p>\n<p style=\"text-align: justify\">\u00bfQUIENES SOMOS?<br />\nSomos personas que hemos venido libre y voluntariamente, que despu\u00e9s de la manifestaci\u00f3n del 15 de Mayo en Madrid, decidimos reunirnos para seguir reivindicando la dignidad y la conciencia pol\u00edtica y social. No representamos a ning\u00fan partido ni asociaci\u00f3n. Nos une una vocaci\u00f3n de cambio.</p>\n<p style=\"text-align: justify\">\u00bfPOR QUE ESTAMOS AQUI?<br />\nEstamos aqu\u00ed porque queremos una sociedad nueva, que d\u00e9 prioridad a la vida por encima de los intereses econ\u00f3micos y pol\u00edticos. Abogamos por un cambio en la sociedad y en la conciencia social. Demostramos que la sociedad no se ha dormido y que seguiremos luchando pac\u00edficamente por lo que nos merecemos.</p>\n<p style=\"text-align: justify\">\u00bfCOMO NOS ORGANIZAMOS?<br />\nNos organizamos en comisiones y grupos de trabajo, en torno a un sistema abierto y asambleario, centrado en el debate. Si quieres ser tenido en cuenta, si tienes una preocupaci\u00f3n que piensas que este movimiento puede canalizar, sin importar tu edad o condici\u00f3n: TE ESPERAMOS, TE NECESITAMOS.</p>\n<p style=\"text-align: justify\">NOS REUNIMOS TODOS LOS S\u00c1BADOS A LAS 11 DE LA MA\u00d1ANA, EN EL PARQUE  \u00abLE VESINET\u00bb DE VILLANUEVA DE LA CA\u00d1ADA (C/Santiago Ap\u00f3stol, frente al  mercadillo).</p>\n<p style=\"text-align: justify\">&nbsp;</p>\n<p style=\"text-align: justify\"><em>Manifiesto aprobado por consenso de la Asamblea el pasado 11 de Junio de 2011.</em></p>\n<p style=\"text-align: justify\">&nbsp;</p>\n<p style=\"text-align: justify\"><em><br />\n</em></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>&nbsp; MANIFIESTO DE LA ASAMBLEA POPULAR \u00abLA ENCINA\u00bb Ciudadanos de Villanueva de la Ca\u00f1ada, Villanueva del Pardillo, Quijorna y Brunete. \u00bfQUIENES SOMOS? Somos personas que hemos venido libre y voluntariamente, que despu\u00e9s de la manifestaci\u00f3n del 15 de Mayo en &hellip; <a href=\"https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/%c2%bfquienes-somos/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 437,
  "featured_media": 0,
  "parent": 0,
  "menu_order": 1,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/82"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/page"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/437"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=82"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/82/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=82"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 78,
  "date": "2011-06-23T13:34:11",
  "date_gmt": "2011-06-23T13:34:11",
  "guid": {
    "rendered": "http://vdelacanada.tomalosbarrios.net/?page_id=78"
  },
  "modified": "2012-03-07T08:55:33",
  "modified_gmt": "2012-03-07T06:55:33",
  "slug": "actas",
  "status": "publish",
  "type": "page",
  "link": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/actas/",
  "title": {
    "rendered": "Actas"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Acta 001: 28 de Mayo de 2011</p>\n<div>\n<p>Acta 002: 04 de Junio de 2011</p>\n<p>Acta 003: 11 de Junio de 2011</p>\n<p>Acta 004: 18 de Junio de 2011</p>\n<p>Acta 005: 25 de Junio de 2011</p>\n<p><a href=\"http://es.scribd.com/doc/82853440/Acta-n%C2%BA6-de-la-Asamblea-Popular-de-La-Encina-02-Julio-2011\">Acta 006: 02 de Julio de 2011</a></p>\n<div>\n<p>Acta 007: 09 de Julio de 2011</p>\n<p>Acta 008: 16 de Julio de 2011</p>\n<p><a title=\"Acta n\u00ba9 (23 de julio)\" href=\"http://es.scribd.com/doc/67874220\" target=\"_blank\">Acta 009</a> (23 de Julio de 2011)</p>\n<p><a title=\"Acta n\u00ba10 (30 de julio)\" href=\"http://es.scribd.com/doc/67874010\" target=\"_blank\">Acta 010</a> (30 de Julio de 2011)</p>\n<p><a title=\"Acta n\u00ba11 (6 de agosto)\" href=\"http://es.scribd.com/doc/67873746\" target=\"_blank\">Acta 011</a> (6 de Agosto de 2011)</p>\n<p><a title=\"Acta n\u00ba12 (13 de agosto)\" href=\"http://es.scribd.com/doc/67873480\" target=\"_blank\">Acta 012</a> (13 de Agosto de 2011)</p>\n<p><a title=\"Acta n\u00ba13 (20 de septiembre)\" href=\"http://es.scribd.com/doc/67872868\" target=\"_blank\">Acta 013</a> (20 de Agosto de 2011)</p>\n<p><a title=\"Acta n\u00ba14 (27 de agosto)\" href=\"http://es.scribd.com/doc/67872590\" target=\"_blank\">Acta 014</a> (27 de Agosto de 2011)</p>\n<p><a title=\"Acta n\u00ba15 (3 de septiembre)\" href=\"http://es.scribd.com/doc/67872159\" target=\"_blank\">Acta 015</a> (3 de Septiembre de 2011)</p>\n<p><a title=\"Acta n\u00ba16 (10 de septiembre)\" href=\"http://es.scribd.com/doc/67871073\" target=\"_blank\">Acta 016</a> (10 de Septiembre de 2011)</p>\n<p><a title=\"Acta n\u00ba17 (24 de septiembre)\" href=\"http://es.scribd.com/doc/65312565\" target=\"_blank\">Acta 017</a> (17 de Septiembre de 2011)</p>\n<p><a title=\"Acta n\u00ba18 (1 de octubre)\" href=\"http://es.scribd.com/doc/66980719\" target=\"_blank\">Acta 018</a> (24 de Septiembre de 2011)</p>\n<p><a title=\"Acta n\u00ba19 (1 de octubre)\" href=\"http://es.scribd.com/doc/67869066\" target=\"_blank\">Acta 019</a> (1 de Octubre de 2011)</p>\n<p><a href=\"http://es.scribd.com/doc/82885956/Acta-n%C2%BA20-de-la-Asamblea-Popular-de-La-Encina-02-Octubre-2011\">Acta 020</a> (8 de Octubre de 2011)</p>\n<p><a href=\"http://es.scribd.com/doc/82886501/Acta-n%C2%BA21-de-la-Asamblea-Popular-de-La-Encina-sabado-15-de-Octubre-de-2011\">Acta 021</a> (15 de Octubre de 2011)</p>\n<p><a href=\"http://es.scribd.com/doc/82886805/Acta-n%C2%BA22-de-la-Asamblea-Popular-de-La-Encina-sabado-22-de-Octubre-de-2011\">Acta 022</a> (22 de Octubre de 2011)</p>\n<p><a href=\"http://es.scribd.com/doc/82887280/Acta-n%C2%BA23-de-la-Asamblea-Popular-de-La-Encina-sabado-29-de-Octubre-de-2011\">Acta 023</a> (29 de Octubre de 2011)</p>\n<p><a href=\"http://es.scribd.com/doc/82888759/Acta-n%C2%BA24-de-la-Asamblea-Popular-de-La-Encina-sabado-05-de-Noviembre-de-2011\">Acta 024</a> (5 de Noviembre de 2011)</p>\n<p><a href=\"http://es.scribd.com/doc/82889329/Acta-n%C2%BA25-de-la-Asamblea-Popular-de-La-Encina-sabado-12-de-Noviembre-de-2011\">Acta 025</a> (12 de Noviembre de 2011)</p>\n<p><a href=\"http://es.scribd.com/doc/82890735/Acta-n%C2%BA26-de-la-Asamblea-Popular-de-La-Encina-sabado-10-de-Diciembre-de-2011\">Acta 026</a> (10 de Diciembre de 2011)</p>\n<p><a href=\"http://es.scribd.com/doc/82891092/Acta-n%C2%BA27-de-la-Asamblea-Popular-de-La-Encina-sabado-24-de-Diciembre-de-2011\">Acta 027</a> (24 de Diciembre de 2011)</p>\n<p><a href=\"http://es.scribd.com/doc/82891187/Acta-n%C2%BA28-de-la-Asamblea-Popular-de-La-Encina-sabado-07-de-Enero-de-2012\">Acta 028</a> (7 de Enero de 2011)</p>\n<p><a href=\"http://es.scribd.com/doc/82964280/Acta-n%C2%BA29-de-la-Asamblea-Popular-de-La-Encina-sabado-21-de-Enero-de-2012\">Acta 029</a> (21 de Enero de 2012)</p>\n<p><a href=\"http://es.scribd.com/doc/82965768/Acta-n%C2%BA30-de-la-Asamblea-Popular-de-La-Encina-sabado-28-de-Enero-de-2012\">Acta 030</a> (28 de Enero de 2012)</p>\n<p><a href=\"http://es.scribd.com/doc/82966521/Acta-n%C2%BA31-de-la-Asamblea-Popular-de-La-Encina-sabado-04-de-Febrero-de-2012\">Acta 031</a> (4 de Febrero de 2012)</p>\n<p><a href=\"http://es.scribd.com/doc/82967130/Acta-n%C2%BA32-de-la-Asamblea-Popular-de-La-Encina-sabado-11-de-febrero-de-2012\">Acta 032</a> (11 de Febrero 2012)</p>\n<p>&nbsp;</p>\n</div>\n</div>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Acta 001: 28 de Mayo de 2011 Acta 002: 04 de Junio de 2011 Acta 003: 11 de Junio de 2011 Acta 004: 18 de Junio de 2011 Acta 005: 25 de Junio de 2011 Acta 006: 02 de Julio &hellip; <a href=\"https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/actas/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 437,
  "featured_media": 0,
  "parent": 0,
  "menu_order": 3,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/78"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/page"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/437"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=78"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/78/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=78"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 60,
  "date": "2011-06-23T13:31:25",
  "date_gmt": "2011-06-23T13:31:25",
  "guid": {
    "rendered": "http://vdelacanada.tomalosbarrios.net/?page_id=60"
  },
  "modified": "2011-07-10T00:13:50",
  "modified_gmt": "2011-07-09T22:13:50",
  "slug": "documentacio",
  "status": "publish",
  "type": "page",
  "link": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/documentacio/",
  "title": {
    "rendered": "Recursos"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><a href=\"http://vdelacanada.tomalosbarrios.net/files/2011/06/A4_barrios_imprimir2.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-full wp-image-94\" src=\"http://vdelacanada.tomalosbarrios.net/files/2011/06/A4_barrios_imprimir2.jpg\" alt=\"\" width=\"1240\" height=\"1754\" srcset=\"https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/files/2011/06/A4_barrios_imprimir2.jpg 1240w, https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/files/2011/06/A4_barrios_imprimir2-212x300.jpg 212w, https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/files/2011/06/A4_barrios_imprimir2-723x1024.jpg 723w\" sizes=\"(max-width: 1240px) 100vw, 1240px\" /></a></p>\n<p style=\"text-align: justify\">Aqu\u00ed os dejamos el cartel para la difusi\u00f3n de las reuniones de la Asamblea \u00abLa Encina\u00bb, que integra vecin@s de Villanueva de la Ca\u00f1ada, Brunete, Quijorna y Villanueva del Pardillo. La Asamblea se re\u00fane todos los s\u00e1bados a las 11:00 horas en el parque \u00abLe V\u00e9sinet\u00bb, en la esquina de Avda. Gaud\u00ed con c/ Santiago Ap\u00f3stol. Para que el mayor n\u00famero posible de vecin@s puedan estar informados de la existencia de la Asamblea, rtratamos de realizar semanalmente la difusi\u00f3n de la misma a trav\u00e9s de estos carteles. Ponemos a vuestra disposici\u00f3n el modelo para que cada vecin@ que lo desee pueda imprimir algunos y pegarlos por su zona de residencia, contribuyendo as\u00ed a la difusi\u00f3n de este movimiento ciudadano. \u00a1Gracias por colaborar!</p>\n<p style=\"text-align: justify\"><em>*<span style=\"text-decoration: underline\">C\u00f3mo proceder para imprimir correctamente el cartel:</span> pinche sobre la imagen con el bot\u00f3n derecho del rat\u00f3n y seleccione \u00abGuardar imagen como&#8230;\u00bb; en la ventana emergente, indique d\u00f3nde quiere que se guarde la imagen en su ordenador y pulse \u00abGuardar\u00bb. A continuaci\u00f3n, acceda a la imagen guardada e impr\u00edmala desde su ordenador -si intenta imprimirla directamente desde esta p\u00e1gina no podr\u00e1 hacerlo al tama\u00f1o que usted desee-. </em></p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Aqu\u00ed os dejamos el cartel para la difusi\u00f3n de las reuniones de la Asamblea \u00abLa Encina\u00bb, que integra vecin@s de Villanueva de la Ca\u00f1ada, Brunete, Quijorna y Villanueva del Pardillo. La Asamblea se re\u00fane todos los s\u00e1bados a las 11:00 &hellip; <a href=\"https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/documentacio/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 437,
  "featured_media": 0,
  "parent": 0,
  "menu_order": 4,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/60"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/page"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/437"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=60"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/60/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=60"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 53,
  "date": "2011-06-10T05:43:09",
  "date_gmt": "2011-06-10T05:43:09",
  "guid": {
    "rendered": "http://vdelacanada.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cabecera_barrios1.jpg"
  },
  "modified": "2011-06-10T05:43:09",
  "modified_gmt": "2011-06-10T05:43:09",
  "slug": "cabecera_barrios1-jpg",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/cabecera_barrios1-jpg/",
  "title": {
    "rendered": "cabecera_barrios1.jpg"
  },
  "author": 339,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cabecera_barrios1.jpg'><img width=\"300\" height=\"63\" src=\"https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cabecera_barrios1-300x63.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cabecera_barrios1-300x63.jpg 300w, https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cabecera_barrios1.jpg 940w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n<p>http://vdelacanada.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cabecera_barrios1.jpg</p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": "<p>http://vdelacanada.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cabecera_barrios1.jpg</p>\n"
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "940",
    "height": "198",
    "hwstring_small": "height='26' width='128'",
    "file": "2011/06/cabecera_barrios1.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "cabecera_barrios1-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cabecera_barrios1-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "cabecera_barrios1-300x63.jpg",
        "width": "300",
        "height": "63",
        "source_url": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cabecera_barrios1-300x63.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "cabecera_barrios1.jpg",
        "width": 940,
        "height": 198,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cabecera_barrios1.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": null,
  "source_url": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cabecera_barrios1.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/53"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/339"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=53"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 52,
  "date": "2011-06-10T05:42:48",
  "date_gmt": "2011-06-10T05:42:48",
  "guid": {
    "rendered": "http://vdelacanada.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cabecera_barrios.jpg"
  },
  "modified": "2011-06-10T05:42:48",
  "modified_gmt": "2011-06-10T05:42:48",
  "slug": "cabecera_barrios-jpg",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/cabecera_barrios-jpg/",
  "title": {
    "rendered": "cabecera_barrios.jpg"
  },
  "author": 339,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cabecera_barrios.jpg'><img width=\"300\" height=\"63\" src=\"https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cabecera_barrios-300x63.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cabecera_barrios-300x63.jpg 300w, https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cabecera_barrios.jpg 940w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n<p>http://vdelacanada.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cabecera_barrios.jpg</p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": "<p>http://vdelacanada.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cabecera_barrios.jpg</p>\n"
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "940",
    "height": "198",
    "hwstring_small": "height='26' width='128'",
    "file": "2011/06/cabecera_barrios.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "cabecera_barrios-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cabecera_barrios-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "cabecera_barrios-300x63.jpg",
        "width": "300",
        "height": "63",
        "source_url": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cabecera_barrios-300x63.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "cabecera_barrios.jpg",
        "width": 940,
        "height": 198,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cabecera_barrios.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": null,
  "source_url": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cabecera_barrios.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/52"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/339"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=52"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 33,
  "date": "2011-06-07T10:57:37",
  "date_gmt": "2011-06-07T10:57:37",
  "guid": {
    "rendered": "http://vdelacanada.tomalosbarrios.net/?page_id=33"
  },
  "modified": "2011-07-10T00:14:10",
  "modified_gmt": "2011-07-09T22:14:10",
  "slug": "contacto",
  "status": "publish",
  "type": "page",
  "link": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/contacto/",
  "title": {
    "rendered": "Contacto"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>[contact-form 1 \u00abFormulario de contacto 1\u00bb]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>[contact-form 1 \u00abFormulario de contacto 1\u00bb]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 339,
  "featured_media": 0,
  "parent": 0,
  "menu_order": 5,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "template": "",
  "meta": [],
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/33"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/page"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/339"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=33"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/33/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=33"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 22,
  "date": "2008-12-01T10:34:20",
  "date_gmt": "2008-12-01T08:34:20",
  "guid": {
    "rendered": "http://vdelacanada.tomalosbarrios.net/?p=22"
  },
  "modified": "2011-07-07T07:12:18",
  "modified_gmt": "2011-07-07T05:12:18",
  "slug": "mouseland",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2008/12/01/mouseland/",
  "title": {
    "rendered": "Mouseland"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><iframe width=\"640\" height=\"480\" src=\"http://www.youtube.com/embed/UtTW72F8xo0?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allowfullscreen></iframe></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "",
    "protected": false
  },
  "author": 339,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    5
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/22"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/339"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=22"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/22/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=22"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=22"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=22"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 13,
  "date": "2011-06-05T21:50:01",
  "date_gmt": "2011-06-05T21:50:01",
  "guid": {
    "rendered": "http://vdelacanada.tomalosbarrios.net/?p=13"
  },
  "modified": "2011-06-07T11:03:05",
  "modified_gmt": "2011-06-07T11:03:05",
  "slug": "guia-para-la-dinamizacion-de-asambleas",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2011/06/05/guia-para-la-dinamizacion-de-asambleas/",
  "title": {
    "rendered": "Gu\u00eda para la dinamizaci\u00f3n de asambleas"
  },
  "content": {
    "rendered": "<div>Aqu\u00ed abajo est\u00e1 el enlace a la Gu\u00eda R\u00e1pida para la Dinamizaci\u00f3n de Asambleas, texto realizado desde la Comisi\u00f3n de Dinamizaci\u00f3n de Asambleas del Campamento Sol, a partir de distintos escritos y res\u00famenes consensuados en Asambleas Internas y de las experiencias obtenidas en las Asambleas Generales realizadas en dicho Campamento hasta la fecha del 31 de Mayo de 2011. La \u00abGu\u00eda R\u00e1pida\u00bb pretende facilitar y dinamizar el desarrollo de las distintas Asambleas Populares generadas tras el inicio del Movimiento 15 de mayo. En ning\u00fan caso ofrece un modelo cerrado que no pueda adaptarse por consenso a cada caso de Asamblea concreta.</div>\n<div><a href=\"http://madrid.tomalaplaza.net/2011/05/31/guia-rapida-para-la-dinamizacion-de-asambleas-populares/\">http://madrid.tomalaplaza.net/2011/05/31/guia-rapida-para-la-dinamizacion-de-asambleas-populares/</a></div>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Aqu\u00ed abajo est\u00e1 el enlace a la Gu\u00eda R\u00e1pida para la Dinamizaci\u00f3n de Asambleas, texto realizado desde la Comisi\u00f3n de Dinamizaci\u00f3n de Asambleas del Campamento Sol, a partir de distintos escritos y res\u00famenes consensuados en Asambleas Internas y de las &hellip; <a href=\"https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2011/06/05/guia-para-la-dinamizacion-de-asambleas/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 437,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    4
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/13"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/437"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=13"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/13/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=13"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=13"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=13"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 9,
  "date": "2011-06-05T12:56:04",
  "date_gmt": "2011-06-05T12:56:04",
  "guid": {
    "rendered": "http://vdelacanada.tomalosbarrios.net/?p=9"
  },
  "modified": "2011-06-07T11:11:53",
  "modified_gmt": "2011-06-07T11:11:53",
  "slug": "firmas-de-apoyo",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/2011/06/05/firmas-de-apoyo/",
  "title": {
    "rendered": "Firmas de apoyo"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Si quieres apoyar la\u00a0<strong>Marcha</strong> que el pr\u00f3ximo domingo\u00a0<strong>19 de junio</strong> que saldr\u00e1\u00a0<strong>desde barrios y pueblos</strong> de Madrid hacia el Parlamento,\u00a0<a href=\"http://www.peticionpublica.es/?pi=P2011N10588\" target=\"_blank\">pincha aqu\u00ed</a>.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Si quieres apoyar la\u00a0Marcha que el pr\u00f3ximo domingo\u00a019 de junio que saldr\u00e1\u00a0desde barrios y pueblos de Madrid hacia el Parlamento,\u00a0pincha aqu\u00ed.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 339,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    3
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/9"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/339"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=9"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/9/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=9"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=9"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vdelacanada.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=9"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
}]