[{
  "id": 111,
  "date": "2017-11-08T13:36:45",
  "date_gmt": "2017-11-08T13:36:45",
  "guid": {
    "rendered": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/?p=111"
  },
  "modified": "2017-11-08T15:19:15",
  "modified_gmt": "2017-11-08T15:19:15",
  "slug": "rumored-news-on-help-me-essay-discovered-21",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/2017/11/08/rumored-news-on-help-me-essay-discovered-21/",
  "title": {
    "rendered": "Rumored News on Help Me Essay Discovered"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Rumored News on Help Me Essay Discovered   </p>\n<p>It may be challenging but can be imperative for your delights. Individuals can give you more &#8220;kudos&#8221; and testimonials too. Don&#8217;t forget that now is easily one of the most crucial day of one&#8217;s lifetime.</p>\n<p>Be confident our purchaser will not need plagiarism troubles and her or his dissertation comes in time. Getting essay assistance might be a catchy alternative. Put your buy and you&#8217;ll enjoy the very best significant superior essay writing assistance!</p>\n<p>On the web writing companies are straightforward to get. There&#8217;s nothing black in the fact which we all sometimes require a small help . There&#8217;ll be an possiblity to discuss all the details.</p>\n<h2> The Upside to Help Me Essay </h2>\n<p>Some beams want to live alone nevertheless a lot of these live with <a href=\"https://papernow.org/\">more info here</a> beams in classes. It died inside a few hours. More over before significant traffic is enabled on earth an additional day or 2 ought to be given.</p>\n<h2> A Startling Fact about Help Me Essay Uncovered </h2>\n<p>The trail will reveal the average person you&#8217;re changing in to the main one. Search for some thing your field desires a good deal of, something your coworkers aren&#8217;t presenting. The individual who&#8217;s liable for the manner that your daily life works out is you .</p>\n<h2> The Hidden Truth About Help Me Essay </h2>\n<p>You do not understand how exactly to start out this new challenge and that usually means that right now your tutor isn&#8217;t your preferred individual! The significance of moral and physical instruction is not totally extinct, but has decreased substantially through recent years past All that is to learn in this field may be read by its not possible you but endeavor to learn as far as feasible.</p>\n<p>A whole lot of folks start toward a career in marine biology but wind up working in areas that are different and nearly everybody is trying to find work. Every man or woman is equally valuable into the marketer, however little their function might possibly be. 1 crucial feature of a good instructor is his expertise and its own instruction.</p>\n<p>The predicament is. It ought to be covered during the full construction strategy since you can not be onsite to guarantee the care of the flooring. For that purpose, it will get important to research the benefits and disadvantages of vending machines in schools.</p>\n<h2>Type of Help Me Essay </h2>\n<p>One difference between both kinds of seals is that their ears, as their titles indicate. There&#8217;s no need to be worried that a few lecturers or group mates might know about doing it. It&#8217;s potentially the most barbarous &amp; severe sort of violence in the present modern world.</p>\n<h2>The Most Popular Help Me Essay </h2>\n<p>You might need to show it on to be able to pleasure from the complete encounter. The things you have to do would be to complete the buy form, make a payment, and also in a few momemts, you&#8217;re receive your essay helper that is individual. Fundamentally exactly what you have to do is set an order and we&#8217;ll do everything else.</p>\n<p>In nature, puppies have a inclination to move a lot seeking food and they truly are utilized to changing their habitat regularly. It could possibly be flabbergasting to listen but fish additionally have the ability. Nobody knows the way in which the bass came.</p>\n<p>The other alternative will be always to take the customary procedure for managing food shortages of humanity, and continue from. Her worry was accelerated in 1945 using DDT&#8217;s debut. There is an gain in the degree of this writing.</p>\n<h2>The Bad Secret of Help Me Essay </h2>\n<p>In the majority of colleges and the schools, college homework should be submitted <a href=\"https://papernow.org/custom-essays\">writing essay service</a> by pupils on line. Social Networking is a superior case for this. TutorVista&#8217;s interactive tutoring and schedule can ensure it is possible for you to finish your homework quicker.</p>\n<h2>New Step by Step Roadmap for Help Me Essay </h2>\n<p>Our website is actually a tool, which wont enable the things that are most critical to slip your brain. Some of my items on the internet is Semi precious Gemstones and Precious. Your site should ideally have internet search engine optimized on your neighborhood area.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Rumored News on Help Me Essay Discovered It may be challenging but can be imperative for your delights. Individuals can give you more &#8220;kudos&#8221; and testimonials too. Don&#8217;t forget that now is easily one of the most crucial day of &hellip; <a href=\"https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/2017/11/08/rumored-news-on-help-me-essay-discovered-21/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 721,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    13
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/111"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/721"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=111"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/111/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=111"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=111"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=111"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 109,
  "date": "2017-11-08T13:36:12",
  "date_gmt": "2017-11-08T13:36:12",
  "guid": {
    "rendered": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/?p=109"
  },
  "modified": "2017-11-08T15:19:11",
  "modified_gmt": "2017-11-08T15:19:11",
  "slug": "the-write-essay-for-me-chronicles-43",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/2017/11/08/the-write-essay-for-me-chronicles-43/",
  "title": {
    "rendered": "The Write Essay for Me Chronicles"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>The Write Essay for Me Chronicles <a href=\"https://papernow.org/custom-essays\">essay custom writing</a>  </p>\n<h2>Write Essay for Me Help! </h2>\n<p>Essay is important for students who don&#8217;t understand just how to compose their own essays. An example article helps to reduce the variety of college students are essential to produce to begin with. Plus, the can help pupils gather each of the tools at the same time. For example, it also includes the outline and referencing mode that is needed. It contains elements and the articles that is correct and this guides students on paper tasks.</p>\n<p>Enough period limit is coming and if you need to submit an essay, there is simply no need because there are several authors that are going to be able to enable you to submit an 42, to obtain dread. For instance if you&#8217;re creating an article on aHow worldwide Warming can be reduceda, it&#8217;s likely to become considered a idea which you take a minute to specify what globalwarming is about in your introductory paragraph. Creating essays isn&#8217;t possible for learners. Because you will find tens of thousands of exceptions to those rules along with rules that have to be followed grammar It&#8217;s very challenging to compose a composition with grammar which you need to find out. It is vital that you simply are consistent throughout your essay. Once you&#8217;re maybe not pleased with our write my own essay for me products and services, we will supply you with unlimited alterations and also we don&#8217;t bill for these revisions. Higher education essay writing companies are offered through out the internet but in research you&#8217;ll discover the caliber for the wealth.</p>\n<h2> Understanding Write Essay for Me</h2>\n<p>You&#8217;ll most likely even think of factors to increase the specific article. Very last, article writing provides the ability to maximize your composing abilities speaking. Address essay attempts to convince a reader to really have a certain action.</p>\n<p>The article should begin with the very first paragraph with a crystal clear thesis statement ( strategy ), but you have to learn background advice first. Summarizing and paraphrasing are means which our authors apply in order to prevent offering buy documents that are plagiarized. You may obtain essays online from assorted companies now, so please be conscious of this simple truth that a great deal of those have already pre-written essays or manage a database of those completed papers.</p>\n<p>Whenever you organize your composition and then jot down the points you are likely to speak about in your draft, you are going to <a href=\"https://papernow.org/\">paper now org</a> get plenty of things to discuss. Essays should have logical and crystal clear reasoning encouraged by facts and disagreements. Harness these hints if you want to generate an article that your readers will probably enjoy talking and reading about. You may need tips about the optimal/optimally way and that means you may take a place to write and complete your own essay document to compose a essay.</p>\n<p>You&#8217;ll find lots of sorts of essays, and after is just a concise explanation of a number of those. In the event that you may start looking for your death essay starting thoughts across the net in the event that you would like some first-class starters although you may certainly find tens of thousands of them it will be potential to browse the next attention grabber hints to begin your death essay. A well-written sample personal statement composition has the ability to help you know exactly what to and also what not to talk in your essay .</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>The Write Essay for Me Chronicles essay custom writing Write Essay for Me Help! Essay is important for students who don&#8217;t understand just how to compose their own essays. An example article helps to reduce the variety of college students &hellip; <a href=\"https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/2017/11/08/the-write-essay-for-me-chronicles-43/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 721,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    13
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/109"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/721"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=109"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/109/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=109"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=109"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=109"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 107,
  "date": "2017-11-08T13:35:41",
  "date_gmt": "2017-11-08T13:35:41",
  "guid": {
    "rendered": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/?p=107"
  },
  "modified": "2017-11-08T15:19:09",
  "modified_gmt": "2017-11-08T15:19:09",
  "slug": "the-do-s-and-don-ts-of-scholarship-essay-2",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/2017/11/08/the-do-s-and-don-ts-of-scholarship-essay-2/",
  "title": {
    "rendered": "The Do&#8217;s and Don&#8217;ts of Scholarship Essay"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>The Do&#8217;s and Don&#8217;ts of Scholarship Essay  </p>\n<p>Proof-reading is a part of producing a scholarship essay if you&#8217;re asking for a exchange program that is foreign. Essay prompts are extremely catchy, and therefore you must see and re-read it several times to recognize topics. Writing a scholarship article isn&#8217;t a job. It really is a fact that individuals will be the very best scholarship article creating company on the market for its 8 decades</p>\n<h2> Life After Scholarship Essay </h2>\n<p>College students should make a bid to obtain text books. They should have their composition is reviewed by different men and women before it is filed to capture any faults. Whenever there is students that&#8217;s something which has to be adjusted straight a way.</p>\n<p>In a lot of cases, pupils must be executing properly inside their reports so that the athlete needs to become operating on their game as well as their faculty or until they are sometimes supplied a pupil. It&#8217;s usually demanding for pupils to compose a new essay, especially for those  who are not as good from the fields. Students may enlarge their computer usage usage and work with a range of software packages. They may subsequently make use of the completed composition as a springboard for their ultimate item. Pupils do receive the assistance of companies which provide services that they would like.</p>\n<p>If you dont understand how exactly to begin your essay or at which to hunt for supporting information, then we are going to be delighted to aid you. Bear in mind that the individual studying your essay will like to offer income extra. Cause and effect essay can be just a mission devoted to college students as a method of appraising critical thinking talents and their own creative together with their own capabilities.</p>\n<p>Scholarships <a href=\"https://papernow.org/essay-help\">college essay help</a> are a way to invest in the education of the majority of faculty students. Which <a href=\"http://papernow.org/research-paper-writing/\">www.papernow.org</a> means you know what&#8217;s a scholarship, but in addition, it is beneficial to see that scholarships aren&#8217;t the one way of entering tertiary education. Also the pupil isn&#8217;t easily attained although what&#8217;s a student is something which&#8217;s easily replied. A student is a component of cash given by means of a organization or school towards your own tuition. Many students get somewhat anxious when it has todo with believing about producing the article, as it has to do with faculty scholarships . It&#8217;s essential that you start in the event that you&#8217;re intending to fill out a software for college scholarships.</p>\n<p>There are plenty of selections of essays, so it is not hard to eradicate an watch on your writing assignments. It is going to be plagiarism although plagiarism detection systems might be avoided by that type of essay. Figure out what creates a scholarship essay that is exceptional.</p>\n<p>There certainly are a lot of techniques to conclude your essay at a effective way. In the event you comply with those hints on essays writing then you&#8217;re going to be surely competent generate and enough to make a memorable informative article for those subscribers. The article essay is a portion of several awards, also there certainly are a few steps that students wish to choose to compose the most effective article possible while there&#8217;s isn&#8217;t any method for crafting probably the essay every moment. It&#8217;s Accurate, It is possible to still compose a scholarship essay that produces result. About how to initiate a scholarship article thinking, imagine how many individuals wish to be the portion of it.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>The Do&#8217;s and Don&#8217;ts of Scholarship Essay Proof-reading is a part of producing a scholarship essay if you&#8217;re asking for a exchange program that is foreign. Essay prompts are extremely catchy, and therefore you must see and re-read it several &hellip; <a href=\"https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/2017/11/08/the-do-s-and-don-ts-of-scholarship-essay-2/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 721,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    13
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/107"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/721"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=107"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/107/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=107"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=107"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=107"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 105,
  "date": "2017-11-08T10:08:02",
  "date_gmt": "2017-11-08T10:08:02",
  "guid": {
    "rendered": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/?p=105"
  },
  "modified": "2017-11-08T10:12:29",
  "modified_gmt": "2017-11-08T10:12:29",
  "slug": "que-hay-que-tener-en-cuenta-a-la-hora-elegir-la-4",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/2017/11/08/que-hay-que-tener-en-cuenta-a-la-hora-elegir-la-4/",
  "title": {
    "rendered": "Qu\u00e9 hay que tener en cuenta a la hora elegir la sala de datos m\u00e1s pr\u00e1ctica"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p> Si no quiere arriesgarse, es mejor optar por un proveedor que tiene experiencias con el tipo de empresas como la que usted posee. En casos contrarios, puede usar este argumento para negociar un precio m\u00e1s bajo ya que el proveedor podr\u00e1 aprender con usted. Puede ser que todas las salas de datos virtuales en general son buenas, siempre es mejor elegir a los m\u00e1s potentes proveedores que se ajustan a sus necesidades y pueden ofrecer mejores herramientas. As\u00ed que en este art\u00edculo vamos a concentrarnos en unos aspectos cruciales a tener en cuenta a la hora de escoger a la plataforma <a href=\"https://es.idealsvdr.com/\">iDeals</a> de salas de datos virtuales m\u00e1s conveniente. Ahora que est\u00e1 leyendo este art\u00edculo, seguro que ya conoce los pluses de una sala virtual de datos frente una tradicional. Debido al esfuerzo duro de varios profesionales es posible contratar para su firma un servicio de gran calidad pr\u00e1ctico. </p>\n<p> El hecho de que varios laboratorios premian al proveedor es de alta importancia a la hora de hacer operaciones con documentaci\u00f3n confidencial. Si tiene clientes en otros pa\u00edses, un buen gesto ser\u00e1 contratar una plataforma que tenga muchos idiomas a su servicio para facilitar el proceso de trabajo. Tambi\u00e9n se recomienda tener en cuenta los certificados de control independientes, las normativas, auditorias, etc. En cualquier caso, elija a uno que tenga claves y cifrados seguros. Sin embargo, es una tecnolog\u00eda que mantiene bastante contacto con su negocio cliente; a veces los empleados o socios de sus compa\u00f1\u00edas pueden tener dudas. Salas virtuales no son algo dif\u00edcil de emplear. Aunque todas las salas de datos est\u00e1n trabajando en cada d\u00eda del a\u00f1o, ser\u00e1 mejor dar preferencia a aquella que tenga menor plazo de respuesta para no retrasar asuntos importantes. </p>\n<p> Si usted desea estar tranquilo y seguro de la confidencialidad, saber los archivos m\u00e1s abiertos, y por lo tanto, interesantes, puede buscar a proveedores que ofrezcan seguimiento de los documentos visitados y del tiempo que duran estas visitas, incluso p\u00e1gina por p\u00e1gina. Por lo general es mejor elegir al proveedor, que puede seguir protegiendo el contenido del documento aunque archivo est\u00e9 en la pantalla. Si lo necesita, puede establecer restricci\u00f3n de tiempo o de acceso. Por otras cosas no tiene por qu\u00e9 preocuparse, ya que la gran mayor\u00eda de proveedores permite customizar al m\u00e1ximo los derechos de acceso a los documentos y archivos. Hay otras que necesitan media hora o menos. No hay que mencionar que para la comodidad ser\u00e1 mejor preferir a aquel, que tenga una interfaz simple e intuitiva, para no tener que pensar en asuntos t\u00e9cnicos a la hora de trabajar con informaci\u00f3n complicada que requiere mucha atenci\u00f3n. Si hablamos de los documentos Excel, all\u00ed suelen contenerse datos y n\u00fameros importantes, por lo que es mejor escoger al proveedor, que ofrece seguridad visual contra empleados deshonestos. Aunque los m\u00e1s utilizados son PDF y doc, cuantos m\u00e1s topos soporta, mejor. Otro aspecto son el tipo de documentos que soporta el proveedor. Hay salas virtuales que para su uso necesitan algo de tiempo de aprendizaje. </p>\n<p> Si quiere encontrar plataformas que proporcionan acceso a la sala de datos virtual desde dispositivos m\u00f3viles, cosas que usan las empresas l\u00edderes de cada sector para estar pendientes de la situaci\u00f3n y tener todos los documentos a mano. Cada vez m\u00e1s y m\u00e1s datos se pasan al espacio virtual, obteniendo as\u00ed m\u00e1s posibilidades para agrandar su productividad, ahorrar tiempo y dinero, y por lo tanto, tener \u00e9xito en el mundo empresarial. As\u00ed que ahora ya sabe en que hay que centrarse a la hora de elegir la plataforma, a la cual confiar sus documentos confidenciales. Salas de datos son un istrumento c\u00f3modo para acceder desde cualquier sitio. </p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Si no quiere arriesgarse, es mejor optar por un proveedor que tiene experiencias con el tipo de empresas como la que usted posee. En casos contrarios, puede usar este argumento para negociar un precio m\u00e1s bajo ya que el proveedor &hellip; <a href=\"https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/2017/11/08/que-hay-que-tener-en-cuenta-a-la-hora-elegir-la-4/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 721,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    14
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/105"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/721"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=105"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/105/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=105"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=105"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=105"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 101,
  "date": "2017-11-06T10:14:46",
  "date_gmt": "2017-11-06T10:14:46",
  "guid": {
    "rendered": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/?p=101"
  },
  "modified": "2017-11-06T12:59:47",
  "modified_gmt": "2017-11-06T12:59:47",
  "slug": "page-2261",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/2017/11/06/page-2261/",
  "title": {
    "rendered": "$$$"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><h1>$$$</h1></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>$$$</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 721,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    12
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/101"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/721"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=101"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/101/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=101"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=101"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=101"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 99,
  "date": "2017-11-06T11:44:00",
  "date_gmt": "2017-11-06T11:44:00",
  "guid": {
    "rendered": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/?p=99"
  },
  "modified": "2017-11-06T12:54:01",
  "modified_gmt": "2017-11-06T12:54:01",
  "slug": "greetings-2",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/2017/11/06/greetings-2/",
  "title": {
    "rendered": "Greetings"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>This is my first post</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>This is my first post</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 721,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    11
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/99"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/721"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=99"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/99/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=99"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=99"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=99"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 97,
  "date": "2017-11-01T15:20:59",
  "date_gmt": "2017-11-01T15:20:59",
  "guid": {
    "rendered": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/?p=97"
  },
  "modified": "2017-11-01T15:31:31",
  "modified_gmt": "2017-11-01T15:31:31",
  "slug": "hello-world-this-my-website",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/2017/11/01/hello-world-this-my-website/",
  "title": {
    "rendered": "Hello world. This my website!"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Hello world. This my website!</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Hello world. This my website!</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 721,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    10
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/97"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/721"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=97"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/97/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=97"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=97"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=97"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 90,
  "date": "2011-08-02T14:30:47",
  "date_gmt": "2011-08-02T14:30:47",
  "guid": {
    "rendered": "http://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/?p=90"
  },
  "modified": "2011-08-02T14:33:07",
  "modified_gmt": "2011-08-02T14:33:07",
  "slug": "manifestacion-25-septiembre",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/2011/08/02/manifestacion-25-septiembre/",
  "title": {
    "rendered": "MANIFESTACI\u00d3N 25 SEPTIEMBRE"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p style=\"text-align: center\">La Plataforma de Afectados por la Hipoteca (PAH) convoca a la ciudadan\u00eda a una manifestaci\u00f3n de \u00e1mbito estatal el pr\u00f3ximo 25 de septiembre de 2011</p>\n<p style=\"text-align: center\"><strong>18h. desde Cibeles hasta la Puerta del Sol</strong></p>\n<p style=\"text-align: center\">en</p>\n<p style=\"text-align: center\">DEFENSA DE LA VIVIENDA DIGNA, DACI\u00d3N EN PAGO RETROACTIVA, STOP DESAHUCIOS Y ALQUILER SOCIAL.</p>\n<div>Una de las consecuencias m\u00e1s dram\u00e1ticas del estallido de la crisis econ\u00f3mica y el pinchazo de la burbuja inmobiliaria ha sido la p\u00e9rdida de la vivienda de millones de personas en nuestro pa\u00ed&#8230;s que no han podido hacer frente a la cuota hipotecaria por dificultades econ\u00f3micas.</div>\n<div>La respuesta jur\u00eddica e institucional ante esta situaci\u00f3n de emergencia habitacional ha sido la aplicaci\u00f3n de una ley hipotecaria injusta que sobreprotege a las entidades bancarias y que est\u00e1 dejando a las familias en la calle con una deuda de por vida y sin ninguna alternativa habitacional.</div>\n<div>Seg\u00fan cifras del CGPJ, desde 2007 hasta el primer trimestre de 2011 los desahucios se cuentan por m\u00e1s de 200 diarios en todo el pa\u00eds. S\u00f3lo en los primeros 3 meses del a\u00f1o se han desahuciado a 15.491 familias de sus casas.</div>\n<div>Esta sangr\u00eda contrasta con la inyecci\u00f3n de dinero p\u00fablico que han recibido estas mismas entidades bancarias, que no han asumido su parte de responsabilidad en la crisis actual y que se est\u00e1n lucrando con la ejecuci\u00f3n de estas viviendas.</div>\n<div>En los \u00faltimos meses y gracias a la movilizaci\u00f3n de las personas afectadas y solidarias, esta situaci\u00f3n ha dejado de ser invisibilizada y ha ocupado el foco de atenci\u00f3n de los principales medios de comunicaci\u00f3n. Son docenas las PAH que se han constituido en todo el pa\u00eds que junto al apoyo de otras asociaciones y personas solidarias han detenido un sinf\u00edn de desahucios en los \u00faltimos meses.</div>\n<div>El principal objetivo de este movimiento ha sido que se regule la daci\u00f3n en pago de forma retroactiva, para que en caso de residencia habitual y deudores de buena fe, se salde la deuda hipotecaria con la entrega del piso.</div>\n<div>Esta medida ha contado con un amplio respaldo ciudadano y ha sido asumido por una multitud de agentes sociales, entre ellos el movimiento del 15M, Democracia Real Ya y m\u00e1s de 100 ayuntamientos que han aprobado en sus plenos la moci\u00f3n presentada por la PAH.</div>\n<div>Sin embargo, nunca antes se hab\u00eda hecho tan evidente la distancia que separa a representantes y representados.</div>\n<div>El Congreso de los Diputados no s\u00f3lo ha rechazado hasta en cuatro ocasiones la daci\u00f3n en pago sino que ha bloqueado y dilatado la aceptaci\u00f3n de una Iniciativa Legislativa Popular (ILP) sobre daci\u00f3n en pago, moratoria de desahucios y alquiler social.</div>\n<div>Es alarmante que ante el clamor popular por la daci\u00f3n en pago, PSOE, PP y CiU respondan obstaculizando uno de los escasos mecanismos de participaci\u00f3n democr\u00e1tica que tiene la sociedad civil, ampar\u00e1ndose en falsos pretextos para dilatar su decisi\u00f3n.</div>\n<div>Por otro lado, los jueces est\u00e1n poniendo en pr\u00e1ctica nuevas estrategias para hacer efectivas las ejecuciones para impedir las concentraciones un d\u00eda y una hora concreta fijando fechas abiertas para el desahucio, dejando a las familias en situaci\u00f3n de indefensi\u00f3n jur\u00eddica.</div>\n<div>En las \u00faltimas semanas, adem\u00e1s, hemos sido testigos de una violencia policial desmesurada para desahuciar a las familias de sus casas.</div>\n<div>Ante esta situaci\u00f3n de radicalizaci\u00f3n por parte de los poderes p\u00fablicos, en los que se bloquean procesos democr\u00e1ticos de recogida de firmas en la mesa del Congreso, se extiende el uso de la fuerza policial ante concentraciones ciudadanas pac\u00edficas que pretenden defender el derecho a la vivienda de las familias y a la aplicaci\u00f3n sistem\u00e1tica de una ley hipotecaria que es a todas luces injusta, la PAH considera necesaria una respuesta firme y multitudinaria de la ciudadan\u00eda. Es por eso que convocamos a una manifestaci\u00f3n el pr\u00f3ximo 25 de septiembre en diferentes ciudades del pa\u00eds para EXIGIR</div>\n<div>&#8211; La regulaci\u00f3n de la daci\u00f3n en pago (al entregar el piso se cancela la deuda hipotecaria) y el desbloqueo de la ILP presentada por la PAH y otros agentes sociales.</div>\n<div>&#8211; Una moratoria de los desahucios por motivos econ\u00f3micos mientras las entidades financieras contin\u00faen acumulando miles de pisos vac\u00edos que no est\u00e1n cumpliendo su funci\u00f3n social.</div>\n<div>&#8211; La reconversi\u00f3n del parque de viviendas vac\u00edas y ejecutadas en un parque de alquiler social para hacer efectivo el derecho a la vivienda. Actualmente existen entre 1 y 5 millones de pisos vac\u00edos en toda Espa\u00f1a, aunque no se sabe con certeza porque hace a\u00f1os que no se efect\u00faa un censo al respecto.</div>\n<div>El derecho a la vivienda es un derecho fundamental que nos afecta a todos/as. Es hora de que la clase pol\u00edtica decida a qu\u00e9 intereses responde, si a los de la ciudadan\u00eda o a los del poder econ\u00f3mico. El 25S tendr\u00e1n que escucharnos.</div>\n<div>El presente es para l@s indignad@s. El futuro para l@s valientes. Nos vemos el 25S en las calles!</div>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>La Plataforma de Afectados por la Hipoteca (PAH) convoca a la ciudadan\u00eda a una manifestaci\u00f3n de \u00e1mbito estatal el pr\u00f3ximo 25 de septiembre de 2011 18h. desde Cibeles hasta la Puerta del Sol en DEFENSA DE LA VIVIENDA DIGNA, DACI\u00d3N &hellip; <a href=\"https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/2011/08/02/manifestacion-25-septiembre/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 726,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    5
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/90"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/726"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=90"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/90/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=90"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=90"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=90"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 83,
  "date": "2011-07-22T14:32:06",
  "date_gmt": "2011-07-22T14:32:06",
  "guid": {
    "rendered": "http://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/?p=83"
  },
  "modified": "2011-07-22T14:34:49",
  "modified_gmt": "2011-07-22T14:34:49",
  "slug": "manifestacion-24-j",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/2011/07/22/manifestacion-24-j/",
  "title": {
    "rendered": "Manifestaci\u00f3n 24 J"
  },
  "content": {
    "rendered": "<div style=\"text-align: center\"><strong>Domingo 24 de julio.\u00a0</strong></div>\n<div style=\"text-align: center\">Mani 18:30 Atocha-Sol.</div>\n<blockquote>\n<div style=\"text-align: center\"><strong><em>No es una crisis es el sistema.</em></strong></div>\n</blockquote>\n<div style=\"text-align: center\"><span style=\"text-decoration: underline\">Campa\u00f1a Mu\u00e9vete #24J. Canal en YouTube:</span></div>\n<div style=\"text-align: center\"><a href=\"http://www.youtube.com/user/muevete15m\">http://www.youtube.com/user/muevete15m</a></div>\n<blockquote>\n<div style=\"text-align: center\"><span style=\"text-decoration: underline\">Materiales de difusi\u00f3n para descargar:</span></div>\n<div style=\"text-align: center\"><a href=\"http://madrid.tomalaplaza.net/2011/07/21/difusionmp/\">http://madrid.tomalaplaza.net/2011/07/21/difusionmp/</a></div>\n</blockquote>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Domingo 24 de julio.\u00a0 Mani 18:30 Atocha-Sol. No es una crisis es el sistema. Campa\u00f1a Mu\u00e9vete #24J. Canal en YouTube: http://www.youtube.com/user/muevete15m Materiales de difusi\u00f3n para descargar: http://madrid.tomalaplaza.net/2011/07/21/difusionmp/</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 726,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    5
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/83"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/726"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=83"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/83/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=83"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=83"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=83"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 79,
  "date": "2011-07-19T14:55:57",
  "date_gmt": "2011-07-19T14:55:57",
  "guid": {
    "rendered": "http://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/?p=79"
  },
  "modified": "2011-07-19T14:59:22",
  "modified_gmt": "2011-07-19T14:59:22",
  "slug": "itinerario-marcha-este-en-vallecas",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/2011/07/19/itinerario-marcha-este-en-vallecas/",
  "title": {
    "rendered": "ITINERARIO MARCHA ESTE EN VALLECAS"
  },
  "content": {
    "rendered": "<div>\n<p><strong>Informaci\u00f3n transmitida por la Asamblea Villa de Vallecas</strong></p>\n</div>\n<p><strong><span style=\"text-decoration: underline\">22 de julio 2011</span></strong></p>\n<ul>\n<li>11:00 Llegada a Madrid      capital &#8211; bienvenida en Villa de Vallecas a la Marcha ESTE .</li>\n<li>11:30 &#8211; 14:00 Actividades      varias.</li>\n<li>14:00 &#8211; 15:00 Comida      popular en\u00a0 Villa de Vallecas.</li>\n<li>15:00 &#8211; 17:00 Descanso +      actividades relajantes.</li>\n<li>17:00 Salida de Villa de      Vallecas hacia Puente de Vallecas + Batalla Naval en el trayecto.</li>\n<li>19:00 Bienvenida      en\u00a0Puente de Vallecas a la Marcha ESTE ..</li>\n<li>21:00 Cena popular en      Puente de Vallecas.</li>\n</ul>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong><span style=\"text-decoration: underline\">23 de julio 2011</span></strong></p>\n<ul>\n<li>08:00 &#8211; 09:00 Desayuno      popular &#8211; Puente de Vallecas.</li>\n<li>10:00 &#8211; 12:00 Talleres +      actividades l\u00fadicas &#8211; Puente de Vallecas.</li>\n<li>12:00 &#8211; 15:00 Asambleas      multitudinarias interbarrios (a la que pod\u00e9is uniros como asamblea a las      ya confirmadas) en\u00a0Puente de Vallecas.</li>\n<li>15:00 &#8211; 16:30 Comida      popular\u00a0 &#8211; Puente de Vallecas.</li>\n<li>18:00 Salida a Sol desde      Puente de Vallecas.</li>\n</ul>\n<p><strong><em><span style=\"text-decoration: underline\">* Los horarios y las actividades pueden variar dependiendo del estado f\u00edsico de los marchantes de la Marcha ESTE.</span></em></strong></p>\n<p>&nbsp;<br />\nHay m\u00e1s actividades con la colaboraci\u00f3n de los barrios de El Retiro y Vic\u00e1lvaro, a las cuales pod\u00e9is sumaros y si quer\u00e9is proponer m\u00e1s actividades de vuestra parte.<br />\nComentaros que tenemos activa una mesa de recogida de alimentos en Villa de Vallecas hasta el jueves 21 de julio de 19:30 a 22:30 en el Paseo Federico Garc\u00eda Lorca (Metro Villa de Vallecas L1), necesitamos toda la colaboraci\u00f3n posible en la recogida de alimentos, ya que todo el excedente de comida que tengamos en Villa de Vallecas lo trasladaremos a Puente de Vallecas y a su vez todo el excedente en total en Puente lo trasladaremos a Sol.<br />\nOs esperamos en Vallecas y poder compartir entre todos una gran fiesta <strong>reinvidicativa</strong> con nuestros compa\u00f1eros de la Marcha ESTE.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Informaci\u00f3n transmitida por la Asamblea Villa de Vallecas 22 de julio 2011 11:00 Llegada a Madrid capital &#8211; bienvenida en Villa de Vallecas a la Marcha ESTE . 11:30 &#8211; 14:00 Actividades varias. 14:00 &#8211; 15:00 Comida popular en\u00a0 Villa &hellip; <a href=\"https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/2011/07/19/itinerario-marcha-este-en-vallecas/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 726,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/79"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/726"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=79"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/79/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=79"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=79"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=79"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 74,
  "date": "2011-07-10T21:13:11",
  "date_gmt": "2011-07-10T21:13:11",
  "guid": {
    "rendered": "http://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/?p=74"
  },
  "modified": "2011-07-10T21:13:11",
  "modified_gmt": "2011-07-10T21:13:11",
  "slug": "marcha-popular-indignada-23-j-ruta-este",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/2011/07/10/marcha-popular-indignada-23-j-ruta-este/",
  "title": {
    "rendered": "marcha popular indignada 23 J &#8211; ruta este"
  },
  "content": {
    "rendered": "<h1>Ruta Este itinerario 3\u00aa Fase: Albacete \u2013\u00a0Madrid</h1>\n<div>por marchaeste en julio 9, 2011</div>\n<p>La Marcha Ruta Este ha completado ya sus 2 fases previas: Valencia \u2013  X\u00e0tiva \u2013 Albacete y emprende ahora el camino hacia Madrid no sin hacer  una parada especial en Aranjuez tras dejar la estupenda tierra manchega.</p>\n<p>Como un Quijote de la marcha estamos atravesando los extensos y  llanos campos de trigo quedando impregnados del fresco aire de la ma\u00f1ana  que nos ayuda a alcanzar el siguiente punto de ruta.</p>\n<p>En el itinerario previsto se producir\u00e1n tres \u00fanicos cambios:</p>\n<p><strong>1- En vez de parar en Oca\u00f1a el 16 de Julio se est\u00e1 estudiando parar y hacer asamblea en Noblejas con apoyos locales.</strong></p>\n<p><strong>2- Una parada extra entre Pinto y Valdemoro el d\u00eda 20 de Julio.</strong></p>\n<p><strong>3- A Getafe llegaremos el d\u00eda 21 de Julio.</strong></p>\n<p>Podeis seguir los pasos de la Marcha indignada Este en: http://marchaeste.wordpress.com/</p>\n<p>As\u00ed como toda la actualidad acerca de la Marcha del 23 J en :\u00a0 http://marchapopularindignada.wordpress.com/</p>\n<p><strong><br />\n</strong></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Ruta Este itinerario 3\u00aa Fase: Albacete \u2013\u00a0Madrid por marchaeste en julio 9, 2011 La Marcha Ruta Este ha completado ya sus 2 fases previas: Valencia \u2013 X\u00e0tiva \u2013 Albacete y emprende ahora el camino hacia Madrid no sin hacer una &hellip; <a href=\"https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/2011/07/10/marcha-popular-indignada-23-j-ruta-este/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 726,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/74"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/726"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=74"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/74/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=74"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=74"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=74"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 71,
  "date": "2011-07-10T21:02:58",
  "date_gmt": "2011-07-10T21:02:58",
  "guid": {
    "rendered": "http://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/?p=71"
  },
  "modified": "2011-07-10T21:02:58",
  "modified_gmt": "2011-07-10T21:02:58",
  "slug": "%c2%a1%c2%a1convocatoria-de-paralizacion-de-un-desahucio",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/2011/07/10/%c2%a1%c2%a1convocatoria-de-paralizacion-de-un-desahucio/",
  "title": {
    "rendered": "\u00a1\u00a1CONVOCATORIA DE PARALIZACI\u00d3N DE UN DESAHUCIO!!"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>La Asamblea Popular de Carabanchel<br />\n<a href=\"http://carabanchel.tomalosbarrios.net/\" target=\"_blank\">http://carabanchel.tomalosbarrios.net</a></p>\n<p>Convoca:</p>\n<p>el Viernes 15 de julio en Carabanchel.<br />\nQuedamos a las 09:00 hs. en el metro La Peseta</p>\n<p>Fundamentos:</p>\n<p>El derecho a una vivienda digna es un derecho fundamental que aparece reflejado en<br />\ndiferentes legislaciones internacionales y nacionales. El art\u00edculo 25 de la Declaraci\u00f3n<br />\nUniversal de Derechos Humanos es muy claro, as\u00ed como la Constituci\u00f3n Espa\u00f1ola en<br />\nsu art\u00edculo 47 cuando reconoce: \u201cTodos los espa\u00f1oles tienen derecho a disfrutar de una<br />\nvivienda digna y adecuada. Los poderes p\u00fablicos promover\u00e1n las condiciones<br />\nnecesarias y establecer\u00e1n las normas pertinentes para hacer efectivo este derecho, (\u2026).\u201d</p>\n<p>Estamos ante un nuevo desahucio, esta vez el de una vecina de Carabanchel y su hijo,<br />\nque llevan 5 a\u00f1os en una vivienda social del IVIMA (Instituto de la Vivienda de<br />\nMadrid), cuya pol\u00edtica ya no s\u00f3lo es: <strong>\u00a1si no puedes pagar tu deuda, a la calle! sino que,<br />\nadem\u00e1s, \u00a1si lo haces fuera de plazo, tambi\u00e9n</strong>!</p>\n<p>A nuestra vecina, v\u00edctima, adem\u00e1s, de violencia de g\u00e9nero, la han llevado a juicio por no<br />\npoder afrontar el pago de su alquiler en 2010 y se ha encontrado con una orden de<br />\ndesahucio por una deuda de poco m\u00e1s de 1300 euros. Actualmente, tras haber ingresado<br />\ndicha cantidad,<strong> tras ponerse al d\u00eda en los pagos de 2011 e incluso habiendo abonado<br />\nhasta el mes de septiembre</strong>, el desahucio sigue adelante porque el IVIMA argumenta<br />\nque lo ha hecho fuera de plazo. Estamos ante una Instituci\u00f3n que dice tener, entre sus<br />\nfunciones, llevar a cabo una pol\u00edtica de vivienda que proteja a los colectivos m\u00e1s<br />\nvulnerables y de especial necesidad.</p>\n<p><strong>Por todo esto os convocamos a participar en esta acci\u00f3n de paralizaci\u00f3n del desahucio<br />\n</strong><br />\n\u00a1\u00a1\u00a1Juntxs podemos!!!<br />\nUn Abrazo compa\u00f1erxs<br />\nNos vemos all\u00ed\u00a1\u00a1\u00a1</p>\n<p>Nota:  Esta convocatoria cuenta con el consenso de la Asamblea Popular de  Carabanchel que se efectu\u00f3 el S\u00e1bado 9 de Julio de 2011.<br />\n<a href=\"http://carabanchel.tomalosbarrios.net/\" target=\"_blank\"></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>La Asamblea Popular de Carabanchel http://carabanchel.tomalosbarrios.net Convoca: el Viernes 15 de julio en Carabanchel. Quedamos a las 09:00 hs. en el metro La Peseta Fundamentos: El derecho a una vivienda digna es un derecho fundamental que aparece reflejado en diferentes &hellip; <a href=\"https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/2011/07/10/%c2%a1%c2%a1convocatoria-de-paralizacion-de-un-desahucio/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 726,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    5
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/71"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/726"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=71"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/71/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=71"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=71"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=71"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 68,
  "date": "2011-07-10T20:44:43",
  "date_gmt": "2011-07-10T20:44:43",
  "guid": {
    "rendered": "http://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/?p=68"
  },
  "modified": "2011-07-10T20:44:43",
  "modified_gmt": "2011-07-10T20:44:43",
  "slug": "obras-en-la-vega-del-lugar-urbanizando-por-la-puerta-de-atras",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/2011/07/10/obras-en-la-vega-del-lugar-urbanizando-por-la-puerta-de-atras/",
  "title": {
    "rendered": "Obras en la vega del lugar, urbanizando por la puerta de atr\u00e1s."
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Carta abierta de Juan Gaspar Leal.</p>\n<p>La Vega del Lugar de Perales es un enclave hort\u00edcola junto al pueblo que milagrosamente se ha salvado de la destrucci\u00f3n por la construcci\u00f3n que ven\u00eda sucediendo hasta el estallido de la burbuja inmobiliaria.\u00a0 En la \u00faltima d\u00e9cada vecinos y asociaciones ecologistas han conseguido frenar los intereses especulativos del equipo municipal y la comunidad de Madrid, denunciando las irregularidades en sus proyectos.</p>\n<p>No obstante, a pesar de ser zona inundable, de valor agr\u00edcola y paisaj\u00edstico en ella ya est\u00e1 aprobada la construcci\u00f3n de una plaza de toros con garaje y centro comercial y se pretende urbanizar por completo si finalmente se llega a probar un plan general.</p>\n<p>Hace unos meses una subvenci\u00f3n gestionada por ARACOVE dentro del plan Lider con\u00a0 95000 euros est\u00e1 sirviendo para empezar a convertir la vega en un trozo m\u00e1s del entramado urbano, a pesar de la decisi\u00f3n judicial que impide urbanizar y las protestas de los hortelanos afectados.</p>\n<p>Con la excusa de arreglar el camino, el ayuntamiento y sus seres queridos, est\u00e1n pasando una vez m\u00e1s por encima de los vecinos y el territorio municipal.\u00a0 Dado que la obra no alcanza los 12000 euros no tienen la obligaci\u00f3n dar explicaciones, ni sacar la obra a concurso, ni de hacer si quiera un proyecto.</p>\n<p>La obra aparece recogida una memoria valorada que se puede pedir en el ayuntamiento, firmada por el\u00a0 arquitecto municipal Javier Garc\u00eda Moruno, un documento que parece sacado del rinc\u00f3n del vago en la secci\u00f3n de desconocimiento del medio 2\u00ba de la Eso. En \u00e9l adem\u00e1s de unas fotos aparece no hay mucho m\u00e1s que un listado de materiales a comprar y un breve pr\u00f3logo de palabrer\u00eda est\u00e1ndar: que van respetar la agricultura tradicional, que est\u00e1n desarrollando el pueblo y dem\u00e1s. Este documento carece de un explicaci\u00f3n de qu\u00e9 van a hacer y c\u00f3mo va a quedar la obra terminada, simplemente abre la veda a las m\u00e1quinas y los tejemanejes pol\u00edticos.</p>\n<p>Empiezan las obras y sin avisar ni consultar con nadie se han producido cortes en el abastecimiento de agua de riego en plena temporada de verano,\u00a0 entubado y soterramiento de caces; destrozo de los muros de piedra que sujetan los bancales; la tala de los granados, sa\u00facos , higueras y chopos; la inundaci\u00f3n de huertas; lindes y boquerones destruidos por las m\u00e1quinas, o la elevaci\u00f3n del camino un metro por encima del que hab\u00eda\u00a0 para dar paso a una finca del exalcalde, son algunas de las consecuencias de estas obras.</p>\n<p>Mientras, se despilfarran 95000\u00a0 euros que podr\u00e1n a disposici\u00f3n de los vecinos farolas, papeleras, paneles explicativos en medio del campo, un camino elevado y ensanchado por el que caben dos coches, al que s\u00f3lo le falta el asfalto para ser una carretera, y una obra privada en una antigua huerta convertida en solar, que seg\u00fan nos inform\u00f3 el arquitecto municipal carece de licencia.</p>\n<p>Repasemos el proceso: alguien capta una subvenci\u00f3n\u00a0 con el objetivo de \u201c<em>hacer el pueblo m\u00e1s atractivo al turismo y promocionar la agricultura tradicional\u201d pero al final los</em> resquicios y el silencio administrativos, la escasa imaginaci\u00f3n de los ayuntamientos para financiarse m\u00e1s all\u00e1 del ladrillo, la ignorancia generalizada las leyes y de nuestros derechos, y la indiferencia de la mayor\u00eda\u00a0\u00a0 convierten\u00a0 el prop\u00f3sito inicial en una manera de abrir paso a lo de siempre.</p>\n<p>En el caso de Perales se ve bastante claro, como no pueden empezar a construir en la Vega del Lugar porque no hay planeamiento urban\u00edstico aprobado, van empezando a convertir la vega en solares y \u00a0escombreras, con carreteras y farolas\u00a0 por lo que pueda pasar.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Carta abierta de Juan Gaspar Leal. La Vega del Lugar de Perales es un enclave hort\u00edcola junto al pueblo que milagrosamente se ha salvado de la destrucci\u00f3n por la construcci\u00f3n que ven\u00eda sucediendo hasta el estallido de la burbuja inmobiliaria.\u00a0 &hellip; <a href=\"https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/2011/07/10/obras-en-la-vega-del-lugar-urbanizando-por-la-puerta-de-atras/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 726,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    7
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/68"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/726"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=68"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/68/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=68"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=68"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=68"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 67,
  "date": "2011-07-06T18:05:31",
  "date_gmt": "2011-07-06T18:05:31",
  "guid": {
    "rendered": "http://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/files/2011/07/newbanner2.jpg"
  },
  "modified": "2011-07-06T18:05:31",
  "modified_gmt": "2011-07-06T18:05:31",
  "slug": "newbanner2-jpg",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/newbanner2-jpg/",
  "title": {
    "rendered": "newbanner2.jpg"
  },
  "author": 714,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/files/2011/07/newbanner2.jpg'><img width=\"300\" height=\"54\" src=\"https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/files/2011/07/newbanner2-300x54.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/files/2011/07/newbanner2-300x54.jpg 300w, https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/files/2011/07/newbanner2.jpg 990w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n<p>http://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/files/2011/07/newbanner2.jpg</p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": "<p>http://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/files/2011/07/newbanner2.jpg</p>\n"
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "990",
    "height": "180",
    "hwstring_small": "height='23' width='128'",
    "file": "2011/07/newbanner2.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "newbanner2-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/files/2011/07/newbanner2-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "newbanner2-300x54.jpg",
        "width": "300",
        "height": "54",
        "source_url": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/files/2011/07/newbanner2-300x54.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "newbanner2.jpg",
        "width": 990,
        "height": 180,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/files/2011/07/newbanner2.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": null,
  "source_url": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/files/2011/07/newbanner2.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media/67"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/714"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=67"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 66,
  "date": "2011-07-06T18:03:47",
  "date_gmt": "2011-07-06T18:03:47",
  "guid": {
    "rendered": "http://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/files/2011/07/newbanner.jpg"
  },
  "modified": "2011-07-06T18:03:47",
  "modified_gmt": "2011-07-06T18:03:47",
  "slug": "newbanner-jpg",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/newbanner-jpg/",
  "title": {
    "rendered": "newbanner.jpg"
  },
  "author": 714,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/files/2011/07/newbanner.jpg'><img width=\"300\" height=\"54\" src=\"https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/files/2011/07/newbanner-300x54.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/files/2011/07/newbanner-300x54.jpg 300w, https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/files/2011/07/newbanner.jpg 990w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n<p>http://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/files/2011/07/newbanner.jpg</p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": "<p>http://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/files/2011/07/newbanner.jpg</p>\n"
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "990",
    "height": "180",
    "hwstring_small": "height='23' width='128'",
    "file": "2011/07/newbanner.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "newbanner-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/files/2011/07/newbanner-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "newbanner-300x54.jpg",
        "width": "300",
        "height": "54",
        "source_url": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/files/2011/07/newbanner-300x54.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "newbanner.jpg",
        "width": 990,
        "height": 180,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/files/2011/07/newbanner.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": null,
  "source_url": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/files/2011/07/newbanner.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media/66"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/714"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=66"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 61,
  "date": "2011-07-05T00:54:37",
  "date_gmt": "2011-07-05T00:54:37",
  "guid": {
    "rendered": "http://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/?p=61"
  },
  "modified": "2011-07-05T00:56:59",
  "modified_gmt": "2011-07-05T00:56:59",
  "slug": "solicitud-de-apoyo-desde-magerit",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/2011/07/05/solicitud-de-apoyo-desde-magerit/",
  "title": {
    "rendered": "Solicitud de apoyo desde Magerit"
  },
  "content": {
    "rendered": "<div>Informaci\u00f3n enviada por Asamblea Popular de Carabanchel<br />\n<a href=\"http://carabanchel.tomalosbarrios.net/\" target=\"_blank\">http://carabanchel.tomalosbarrios.net</a></div>\n<div></div>\n<div>Hola a todxs</div>\n<div></div>\n<div>\n<div>Desde el C.O. Magerit necesitan ayuda para cubrir los turnos de verano  del personal que permanece en el centro con el fin de que el centro no  est\u00e9 vac\u00edo ante el desalojo.</div>\n<div>Para ello han habilitado un calendario donde os pod\u00e9is apuntar las horas de que dispong\u00e1is.</div>\n<div>El centro se encuentra en&nbsp;</p>\n<blockquote><p><strong>General Ricardos N\u00ba 162, en frente de la parada de metro de Oporto</strong></p></blockquote>\n</div>\n<div>Mas informaci\u00f3n\u00a0<a href=\"http://cerrojazoenmadrid.blogspot.com/\">http://cerrojazoenmadrid.blogspot.com/</a></div>\n</div>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Informaci\u00f3n enviada por Asamblea Popular de Carabanchel http://carabanchel.tomalosbarrios.net Hola a todxs Desde el C.O. Magerit necesitan ayuda para cubrir los turnos de verano del personal que permanece en el centro con el fin de que el centro no est\u00e9 vac\u00edo &hellip; <a href=\"https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/2011/07/05/solicitud-de-apoyo-desde-magerit/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 726,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    6
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/61"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/726"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=61"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/61/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=61"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=61"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=61"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 56,
  "date": "2011-07-05T00:47:51",
  "date_gmt": "2011-07-05T00:47:51",
  "guid": {
    "rendered": "http://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/?p=56"
  },
  "modified": "2011-07-05T00:47:51",
  "modified_gmt": "2011-07-05T00:47:51",
  "slug": "stop-desahucios-proximos-desahucios",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/2011/07/05/stop-desahucios-proximos-desahucios/",
  "title": {
    "rendered": "STOP DESAHUCIOS, pr\u00f3ximos desahucios."
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Mi\u00e9rcoles 6 : paralizaremos desahucio en Madrid (8:30 de la ma\u00f1ana &lt;M&gt; Pueblo Nuevo)</p>\n<p>Jueves 7: paralizaremos desahucio en Legan\u00e9s (9 de la ma\u00f1ana, estaci\u00f3n de cercan\u00edas Zarzaquemada)</p>\n<p>Domingo 10 : asamblea de grupos de trabajo de desahucios (18 h, Pza. Carmen). La comisi\u00f3n de desahucios y vivienda de la asamblea de Tetu\u00e1n convoca a todas las comisiones y grupos de trabajo de Madrid que se dediquen a cuestiones relativas a vivienda y desahucios. Los objetivos de este encuentro consistir\u00e1n en coordinar esfuerzos entre los barrios y pueblos, establecer v\u00edas de comunicaci\u00f3n efectivas, intercambiar informaci\u00f3n, compartir protocolos de actuaci\u00f3n y poner ideas en com\u00fan. M\u00e1s informaci\u00f3n en <a href=\"mailto:desahucios.tetuan@gmail.com\">desahucios.tetuan@gmail.com</a></p>\n<p>Podeis seguir la p\u00e1gina de La Plataforma de Afectados por la Hipoteca: <a href=\"http://afectadosporlahipoteca.wordpress.com/\">http://afectadosporlahipoteca.wordpress.com/</a>,<br />\nen ella encontrare\u00eds un calendario de pr\u00f3ximos desahucios.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Mi\u00e9rcoles 6 : paralizaremos desahucio en Madrid (8:30 de la ma\u00f1ana &lt;M&gt; Pueblo Nuevo) Jueves 7: paralizaremos desahucio en Legan\u00e9s (9 de la ma\u00f1ana, estaci\u00f3n de cercan\u00edas Zarzaquemada) Domingo 10 : asamblea de grupos de trabajo de desahucios (18 h, &hellip; <a href=\"https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/2011/07/05/stop-desahucios-proximos-desahucios/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 726,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    5
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/56"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/726"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=56"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/56/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=56"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=56"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=56"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 48,
  "date": "2011-07-01T14:06:05",
  "date_gmt": "2011-07-01T14:06:05",
  "guid": {
    "rendered": "http://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/files/2011/07/cartel-no-podran-pararnos1.jpg"
  },
  "modified": "2011-07-01T14:06:05",
  "modified_gmt": "2011-07-01T14:06:05",
  "slug": "cartel-no-podran-pararnos1",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/2011/07/01/manifestacion-en-madrid-3-de-julio-cibeles-sol/cartel-no-podran-pararnos1/",
  "title": {
    "rendered": "cartel-no-podran-pararnos1"
  },
  "author": 721,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/files/2011/07/cartel-no-podran-pararnos1.jpg'><img width=\"210\" height=\"300\" src=\"https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/files/2011/07/cartel-no-podran-pararnos1-210x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/files/2011/07/cartel-no-podran-pararnos1-210x300.jpg 210w, https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/files/2011/07/cartel-no-podran-pararnos1.jpg 584w\" sizes=\"(max-width: 210px) 100vw, 210px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "584",
    "height": "832",
    "hwstring_small": "height='96' width='67'",
    "file": "2011/07/cartel-no-podran-pararnos1.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "cartel-no-podran-pararnos1-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/files/2011/07/cartel-no-podran-pararnos1-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "cartel-no-podran-pararnos1-210x300.jpg",
        "width": "210",
        "height": "300",
        "source_url": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/files/2011/07/cartel-no-podran-pararnos1-210x300.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "cartel-no-podran-pararnos1-584x180.jpg",
        "width": "584",
        "height": "180",
        "source_url": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/files/2011/07/cartel-no-podran-pararnos1-584x180.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "cartel-no-podran-pararnos1.jpg",
        "width": 584,
        "height": 832,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/files/2011/07/cartel-no-podran-pararnos1.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 45,
  "source_url": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/files/2011/07/cartel-no-podran-pararnos1.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media/48"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/721"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=48"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 45,
  "date": "2011-07-01T14:03:38",
  "date_gmt": "2011-07-01T14:03:38",
  "guid": {
    "rendered": "http://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/?p=45"
  },
  "modified": "2011-07-01T14:10:56",
  "modified_gmt": "2011-07-01T14:10:56",
  "slug": "manifestacion-en-madrid-3-de-julio-cibeles-sol",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/2011/07/01/manifestacion-en-madrid-3-de-julio-cibeles-sol/",
  "title": {
    "rendered": "Manifestaci\u00f3n en Madrid: 3 de julio &#8211; Cibeles-Sol"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>El domingo 3 de julio el Pueblo de Madrid est\u00e1 llamado a             juzgar a las instituciones pol\u00edticas y econ\u00f3micas del poder.<br />\nLa asamblea &#8220;No podr\u00e1n pararnos&#8221; convoca a una MANIFESTACI\u00d3N             a las 19h de Cibeles a Sol:<br />\n&#8211; por la absoluci\u00f3n de los detenidos del 15M<br />\n&#8211; ni un deshaucio ni despido m\u00e1s<br />\n&#8211; fuera la reforma laboral<br />\n&#8211; se realizar\u00e1n juicios simb\u00f3licos en: Banco de Espa\u00f1a,             Consejer\u00eda de Educaci\u00f3n, Instituciones Penitenciarias, BBVA,             Direcci\u00f3n General de Seguridad y Presidencia de la             Comunidad.</p>\n<p>Toda la informaci\u00f3n, manifiesto y carteles en <a href=\"https://nopodranpararnos.wordpress.com/\" target=\"_blank\">https://nopodranpararnos.wordpress.com/</a></p>\n<p>\u00a1NO PODR\u00c1N PARARNOS!</p>\n<p><a href=\"http://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/files/2011/07/cartel-no-podran-pararnos1.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-medium wp-image-48\" src=\"http://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/files/2011/07/cartel-no-podran-pararnos1-210x300.jpg\" alt=\"\" width=\"210\" height=\"300\" srcset=\"https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/files/2011/07/cartel-no-podran-pararnos1-210x300.jpg 210w, https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/files/2011/07/cartel-no-podran-pararnos1.jpg 584w\" sizes=\"(max-width: 210px) 100vw, 210px\" /></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>El domingo 3 de julio el Pueblo de Madrid est\u00e1 llamado a juzgar a las instituciones pol\u00edticas y econ\u00f3micas del poder. La asamblea &#8220;No podr\u00e1n pararnos&#8221; convoca a una MANIFESTACI\u00d3N a las 19h de Cibeles a Sol: &#8211; por la &hellip; <a href=\"https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/2011/07/01/manifestacion-en-madrid-3-de-julio-cibeles-sol/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 721,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    5
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/45"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/721"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=45"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/45/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=45"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=45"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=45"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 43,
  "date": "2011-07-01T12:39:05",
  "date_gmt": "2011-07-01T12:39:05",
  "guid": {
    "rendered": "http://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/files/2011/07/banner21.jpg"
  },
  "modified": "2011-07-01T12:39:05",
  "modified_gmt": "2011-07-01T12:39:05",
  "slug": "banner21-jpg",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/banner21-jpg/",
  "title": {
    "rendered": "banner21.jpg"
  },
  "author": 721,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/files/2011/07/banner21.jpg'><img width=\"300\" height=\"54\" src=\"https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/files/2011/07/banner21-300x54.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/files/2011/07/banner21-300x54.jpg 300w, https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/files/2011/07/banner21.jpg 990w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n<p>http://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/files/2011/07/banner21.jpg</p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": "<p>http://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/files/2011/07/banner21.jpg</p>\n"
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "990",
    "height": "180",
    "hwstring_small": "height='23' width='128'",
    "file": "2011/07/banner21.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "banner21-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/files/2011/07/banner21-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "banner21-300x54.jpg",
        "width": "300",
        "height": "54",
        "source_url": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/files/2011/07/banner21-300x54.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "banner21.jpg",
        "width": 990,
        "height": 180,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/files/2011/07/banner21.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": null,
  "source_url": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/files/2011/07/banner21.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media/43"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/721"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=43"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 42,
  "date": "2011-07-01T12:37:47",
  "date_gmt": "2011-07-01T12:37:47",
  "guid": {
    "rendered": "http://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/files/2011/07/banner2.jpg"
  },
  "modified": "2011-07-01T12:37:47",
  "modified_gmt": "2011-07-01T12:37:47",
  "slug": "banner2-jpg",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/banner2-jpg/",
  "title": {
    "rendered": "banner2.jpg"
  },
  "author": 721,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/files/2011/07/banner2.jpg'><img width=\"300\" height=\"54\" src=\"https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/files/2011/07/banner2-300x54.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/files/2011/07/banner2-300x54.jpg 300w, https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/files/2011/07/banner2.jpg 990w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n<p>http://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/files/2011/07/banner2.jpg</p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": "<p>http://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/files/2011/07/banner2.jpg</p>\n"
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "990",
    "height": "180",
    "hwstring_small": "height='23' width='128'",
    "file": "2011/07/banner2.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "banner2-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/files/2011/07/banner2-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "banner2-300x54.jpg",
        "width": "300",
        "height": "54",
        "source_url": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/files/2011/07/banner2-300x54.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "banner2.jpg",
        "width": 990,
        "height": 180,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/files/2011/07/banner2.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": null,
  "source_url": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/files/2011/07/banner2.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media/42"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/721"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=42"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 22,
  "date": "2011-05-28T20:24:44",
  "date_gmt": "2011-05-28T20:24:44",
  "guid": {
    "rendered": "http://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/?p=22"
  },
  "modified": "2011-06-30T22:25:56",
  "modified_gmt": "2011-06-30T22:25:56",
  "slug": "acta-sabado-28-de-mayo-de-2011",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/2011/05/28/acta-sabado-28-de-mayo-de-2011/",
  "title": {
    "rendered": "Acta S\u00e1bado 28 de mayo de 2011"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><strong><span style=\"text-decoration: underline\"><span style=\"font-size: small\"><span style=\"font-family: Times New Roman\">ASAMBLEA POPULAR DE PERALES DE TAJU\u00d1A</span></span></span></strong></p>\n<p><span style=\"font-size: small\"><span style=\"font-family: Times New Roman\"><span>S\u00e1bado 28 de mayo de 2011.</span></span></span></p>\n<p><span style=\"font-size: small\"><span style=\"font-family: Times New Roman\"><span>Se inicia la asamblea sobre las 12:20 con la presencia de unas 40 personas, la mayor\u00eda de Perales y alguna de Titulcia y Madrid capital.</span></span></span></p>\n<p><span style=\"font-size: small\"><span style=\"font-family: Times New Roman\"><span><!--more-->1) Se propone hacer una <strong><span style=\"text-decoration: underline\">valoraci</span></strong></span><span><strong><span style=\"text-decoration: underline\">\u00f3n de lo sucedido en Sol </span></strong>en las \u00faltimas dos semanas:</span></span></span></p>\n<p><span style=\"font-family: Times New Roman\"><span><span style=\"font-size: small\">\u2013</span> <span style=\"font-size: small\">Pablo: la indignaci\u00f3n ha eclosionado en una asamblea y se ha dividido en grupos de debate y asambleas sectoriales buscando ideas comunes y consensos. Este proceso llevar\u00e1 mucho tiempo porque no somos expert_s</span></span></span></p>\n<p><span style=\"font-family: Times New Roman\"><span><span style=\"font-size: small\">\u2013</span> <span style=\"font-size: small\">Cris: la gente que hemos estado en Sol podemos aportar informaci\u00f3n m\u00e1s all\u00e1 de lo que ha salido en los medios.</span></span></span></p>\n<p><span style=\"font-family: Times New Roman\"><span><span style=\"font-size: small\">\u2013</span> <span style=\"font-size: small\">Emilio: quiere saber qu\u00e9 se propone como siguiente paso.</span></span></span></p>\n<p><span style=\"font-family: Times New Roman\"><span><span style=\"font-size: small\">\u2013</span> <span style=\"font-size: small\">Gloria: ha tardado en acudir a Sol porque ten\u00eda la impresi\u00f3n de que era un botell\u00f3n. Lo que encontrado all\u00ed es mucha gente con ganas de hacer algo y se est\u00e1 definiendo. Es un proceso lento porque se quieren proponer cosas viables. Es un proceso bonito pero dif\u00edcil.</span></span></span></p>\n<p><span style=\"font-family: Times New Roman\"><span><span style=\"font-size: small\">\u2013</span> <span style=\"font-size: small\">Juangas: rescata de lo que ha pasado la movilizaci\u00f3n y el asamblearismo. Se est\u00e1 tratando de aglutinar gentes diversas que comparten la expresi\u00f3n del descontento.</span></span></span></p>\n<p><span style=\"font-family: Times New Roman\"><span><span style=\"font-size: small\">\u2013</span> <span style=\"font-size: small\">Teresa: lo importante es definirse individualmete para saber qu\u00e9 queremos hacer en colectivo, en compromiso con el resto. En Sol hay muchas ideas e innovaciones.</span></span></span></p>\n<p><span style=\"font-family: Times New Roman\"><span><span style=\"font-size: small\">\u2013</span> <span style=\"font-size: small\">(vecino, no s\u00e9 c\u00f3mo se llama): ha hecho que la juventud se despierte.</span></span></span></p>\n<p><span style=\"font-family: Times New Roman\"><span><span style=\"font-size: small\">\u2013</span> <span style=\"font-size: small\">F\u00e9lix: era imprescindible mostrar la indignaci\u00f3n ante lo que estaba pasando. Habr\u00eda  que llegar a acuerdos en como organizamos la resistencia, no hace falta  llegar a programas de propuestas para llevar a las instituciones, mejor  trabajar al margen.</span></span></span></p>\n<p><span style=\"font-family: Times New Roman\"><span><span style=\"font-size: small\">\u2013</span> <span style=\"font-size: small\">vecino de Titulcia (no recuerdo su nombre): pregunta sobre el funcionamiento de la asamblea.</span></span></span></p>\n<p><span style=\"font-family: Times New Roman\"><span><span style=\"font-size: small\">\u2013</span> <span style=\"font-size: small\">David: lo que nos une es la indignaci\u00f3n. Propone hablar de lo que nos indigna y hacer acciones concretas desde ah\u00ed.</span></span></span></p>\n<p><span style=\"font-size: small\"><span style=\"font-family: Times New Roman\"><span>2) Se decide abrir una ronda de </span><span><strong><span style=\"text-decoration: underline\">\u201csituaciones que nos indignan</span></strong><strong><span style=\"text-decoration: underline\">\u201d</span></strong></span><span> (por oden de aparici\u00f3n):<br />\n</span></span></span></p>\n<ol>\n<li><span style=\"font-family: Times New Roman\"><span style=\"font-size: small\">Los pol\u00edticos <strong>corruptos</strong> siguen siendo elegibles, elegidos y gobernando. Se recuerda que hace  a\u00f1os, solo para pertenecer a una asociaci\u00f3n de vecinos hab\u00eda que  demostrar que no se ten\u00edan antecedentes penales. (que los pol\u00edticos  cobren sueldos de mil euros)</span></span></li>\n<li><span style=\"font-family: Times New Roman\"><span style=\"font-size: small\">Las <strong>leyes</strong>,  a las que nos hemos acostumbrado, hacen pagar a los que las incumplen  si est\u00e1n abajo pero no si est\u00e1n arriba, y muchas veces las causas de la  delincuencia de las clases inferiores est\u00e1 inducida por la clase alta.  Adem\u00e1s, cuando hay incumplimiento legal hay sanciones para los de abajo. </span></span></li>\n<li><span style=\"font-family: Times New Roman\"><span style=\"font-size: small\">Las grandes empresas no pagan <strong>impuestos</strong> aqu\u00ed, sino que fiscalizan en para\u00edsos fiscales. Se deber\u00edan suprimir  los para\u00edsos fiscales, tasar las transacciones financieras, legalizar  las drogas&#8230;</span></span></li>\n<li><span style=\"font-family: Times New Roman\"><span style=\"font-size: small\">En el pueblo, no es comprensible que se de m\u00e1s importancia a a la <strong>tierra</strong> como fuente de dinero que de comida.</span></span></li>\n<li><span style=\"font-family: Times New Roman\"><span style=\"font-size: small\">Aqu\u00ed ya no se <strong>produce</strong>,  y los j\u00f3venes con formaci\u00f3n universitaria tienen que irse del pa\u00eds para  trabajar, de la misma manera que sucede en el campo y hay que irse a la  ciudad, estando el campo casi abandonado. Se deber\u00eda retener el trabajo  aqu\u00ed.</span></span></li>\n<li><span style=\"font-family: Times New Roman\"><span style=\"font-size: small\">Se denuncia la falta de separaci\u00f3n de poderes pol\u00edtico y <strong>judicial</strong> y su relaci\u00f3n con la corrupci\u00f3n pol\u00edtica, al decidir los cargos  judiciales los partidos. Los tribunales defienden el poder econ\u00f3mico.</span></span></li>\n<li><span style=\"font-family: Times New Roman\"><span style=\"font-size: small\">Se cuestiona el propio <strong>sistema de gobierno</strong>,  adem\u00e1s del mal gobierno, y la contradicci\u00f3n de que las leyes que  supuestamente se han aprobado para defender la calidad ambiental,  alimentaria, etc&#8230;no se apliquen para el bien com\u00fan, sino para  intereses privados, y que impliquen un enorme derroche de dinero p\u00fablico  (mobiliario urbano, plazas de toros&#8230;). </span></span></li>\n<li><span style=\"font-family: Times New Roman\"><span style=\"font-size: small\">Se denuncia el <strong>sistema econ\u00f3mico</strong> capitalista neoliberal, que causa el deterioro del territorio y de las  personas, y que resulta sospechoso de preocuparse solo por el dinero,  pues las medidas de <strong>sostenibilidad, </strong>que se supone que ahorran  energ\u00eda, nos la hacen m\u00e1s cara, y los representantes extremos del  sistema, bancos y bolsas, tienen beneficios a la vez que son rescatados.  Por otro lado, se hace necesario tener las mismas medidas de presi\u00f3n  contra las empresas que hay contra los pol\u00edticos (voto).</span></span></li>\n<li><span style=\"font-family: Times New Roman\"><span style=\"font-size: small\">La falta de <strong>derechos</strong> de las personas sin papeles.</span></span></li>\n<li><span style=\"font-family: Times New Roman\"><span style=\"font-size: small\">Se denuncia la separaci\u00f3n en el \u00e1mbito local entre los <strong>pol\u00edticos contra los ciudadanos</strong>,  que parecen haberse separado en clases sociales distintas,  caracterizadas una por una actitud de legitimaci\u00f3n para tomar cualquier  decisi\u00f3n y no rendir cuentas m\u00e1s que en las elecciones, y otra  desanimada ante la crisis respecto a las posibles alternativas.</span></span></li>\n<li><span style=\"font-family: Times New Roman\"><span style=\"font-size: small\">Se denuncia la actuaci\u00f3n de los <strong>bancos</strong>,  que no se pueda devolver la vivienda a cuenta de la falta de pago de la  hipoteca, como sucede en otros pa\u00edses, y que se les de dinero p\u00fablico  que no podr\u00e1 ser prestado a las empresas peque\u00f1as y medianas.</span></span></li>\n<li><span style=\"font-family: Times New Roman\"><span style=\"font-size: small\">Se denuncia la manipulaci\u00f3n de los <strong>medios de comunicaci\u00f3n</strong>, al servicio de intereses econ\u00f3micos y pol\u00edticos, y su capacidad para manejar la opini\u00f3n de la gente y volverla conformista.</span></span></li>\n<li><span style=\"font-family: Times New Roman\"><span style=\"font-size: small\">Se deslegitima a la gente que usa el <strong>espacio p\u00fablico </strong>para  hablar, cuando cada vez se hace menos, mientras que se sobrevalora la  participaci\u00f3n a trav\u00e9s del voto y el conformismo el resto del tiempo,  viendo las cosas por la televisi\u00f3n.</span></span></li>\n<li><span style=\"font-family: Times New Roman\"><span style=\"font-size: small\">Se denuncia que la <strong>gente no es consciente</strong> de lo que vota<strong>, </strong>no  conocemos los programas electorales. La vida se nos da hecha. Debemos  identificar lo que se nos impone. La ausencia de capacidad de decisi\u00f3n  sobre lo que producimos, comemos, y de d\u00f3nde procede.</span></span></li>\n<li><span style=\"font-family: Times New Roman\"><span style=\"font-size: small\">Se denuncia que pueblos peque\u00f1os como Perales tengan <strong>deuda</strong> p\u00fablica y a pesar de eso se comiencen proyectos muy caros como la plaza  de toros, pero no haya otras actividades, como conciertos.</span></span></li>\n<li><span style=\"font-family: Times New Roman\"><span style=\"font-size: small\">Se denuncia que la <strong>respuesta de la administraci\u00f3n p\u00fablica</strong> a las movilizaciones de estos d\u00edas sea la actuaci\u00f3n policial de barcelona.</span></span></li>\n<li><span style=\"font-family: Times New Roman\"><span style=\"font-size: small\">Se denuncia el desarrollo interesado de unos art\u00edculos de la <strong>constituci\u00f3n</strong> frente a otros m\u00e1s sociales, como el derecho a la planificaci\u00f3n democr\u00e1tica de la econom\u00eda, a la vivienda, al trabajo&#8230;</span></span></li>\n<li><span style=\"font-family: Times New Roman\"><span style=\"font-size: small\">Se denuncia el vaciamiento de contenido del estado y la <strong>privatizaci\u00f3n</strong> de empresas p\u00fablicas cuyo resultado es el encarecimiento de los servicios.</span></span></li>\n<li><span style=\"font-family: Times New Roman\"><span style=\"font-size: small\">No se nombra a las <strong>mujeres </strong>y los problemas de desigualdad de oportunidades, sueldos, violencia&#8230;</span></span></li>\n<li><span style=\"font-family: Times New Roman\"><span style=\"font-size: small\">Buscar propuestas concretas de car\u00e1cter local y global.</span></span></li>\n</ol>\n<p><span style=\"font-family: Times New Roman\"><span><span style=\"font-size: small\">3)</span> <strong><span style=\"text-decoration: underline\"><span style=\"font-size: small\">Opiniones sobre la continuidad de la acampada de Sol:</span></span></strong></span></span></p>\n<div><span style=\"font-size: small\"><span style=\"font-family: Times New Roman\"><span>Mar</span></span></span>\u00eda Luisa: cree que se deber\u00eda  levantar la acampada y considera preferibles las concentraciones o  manifestaciones sobre propuestas o reivindicaciones claras. Se producen  algunas faltas de respeto hacia los acampados, denominados  perroflautas&#8230;Y las decisiones que se reivindiquen se obtendr\u00e1n a largo plazo, lo que se hace incompatible con la prolongaci\u00f3n de la acampada. Cree que la gente se puede cansar, y que no debe quedar la sensaci\u00f3n de permanencia como cuesti\u00f3n de orgullo.</div>\n<div>\n<p><span style=\"font-size: small\"><span style=\"font-family: Times New Roman\"><span>(\u00bf): prefiere retirarse con el movimiento muy respaldado, antes de que con los d\u00edas pierda fuerza.</span></span></span></p>\n<p><span style=\"font-size: small\"><span style=\"font-family: Times New Roman\"><span>Sandra: independientemente de la acampada, es un buen momento para la expansi\u00f3n en barrios y pueblos para conseguir efectos locales que permitan tomar decisiones pr\u00e1cticas sin depender de los poderes p\u00fablicos.</span></span></span></p>\n<p><span style=\"font-size: small\"><span style=\"font-family: Times New Roman\"><span>(\u00bf): se considera que despu\u00e9s de lo sucedido en barcelona ser\u00eda mostrar debilidad retirarse de sol.</span></span></span></p>\n<p><span style=\"font-size: small\"><span style=\"font-family: Times New Roman\"><span>Ruth:  la acampada ha generado conversaciones y debates entre gente muy  distinta, hablando en la calle, mucho esfuerzo en organizaci\u00f3n, la celebraci\u00f3n de asambleas, reuni\u00f3n de comisiones, y resulta emocionante.</span></span></span></p>\n<p><span style=\"font-size: small\"><span style=\"font-family: Times New Roman\"><span>Alfonso: todav\u00eda no se sabe si la expansi\u00f3n a los pueblos tendr\u00e1 continuidad, por lo que cree que ser\u00eda bueno que la acampada durara un par de semanas.</span></span></span></p>\n<p><span style=\"font-size: small\"><span style=\"font-family: Times New Roman\"><span>(\u00bf):  hay incertidumbre acerca de los posibles ataques a distintas acampadas  en otras ciudades. Por otra parte, durante el tiempo que duren seguir\u00e1 acerc\u00e1ndose gente a interesarse.</span></span></span></p>\n<p><span style=\"font-size: small\"><span style=\"font-family: Times New Roman\"><span>Victor: no teniendo clara su opini\u00f3n, presagia la criminalizaci\u00f3n y desprestigio de la gente como alteradores del orden p\u00fa</span><span>blico,</span> <span>desde los medios y por otra gente.</span></span></span></p>\n<p><span style=\"font-size: small\"><span style=\"font-family: Times New Roman\"><span>(Pablo?): que se aclare que se est\u00e1 produciendo un cambio de sistema de actuaci\u00f3n o modelo que no permita ser interpretado como una derrota.</span></span></span></p>\n<p><span style=\"font-size: small\"><span style=\"font-family: Times New Roman\"><span>Gloria: cree que se deber\u00eda desmontar por el desgaste que supone mantenerla y para evitar una posible intervenci\u00f3n policial.</span></span></span></p>\n<p><span style=\"font-size: small\"><span style=\"font-family: Times New Roman\"><span>Isa: cree que la comunicaci\u00f3n all\u00ed est\u00e1 siendo muy importante, las conversaciones sobre pol\u00edtica suponen un aprendizaje enriquecedor, se recibe mucha informaci\u00f3n.</span></span></span></p>\n<p><span style=\"font-size: small\"><span style=\"font-family: Times New Roman\"><span>Al no haber unanimidad sobre la conveniencia de continuar en Sol o no y pensando que es una decisi\u00f3n que corresponde a las personas acampadas se decide abrir un turno de propuestas locales y globales.</span></span></span></p>\n<p><span style=\"font-family: Times New Roman;font-size: small\"> </span></p>\n</div>\n<div><span style=\"font-family: Times New Roman\"><span style=\"font-size: small\"><span><span style=\"text-decoration: underline\"><span>4) Conclusiones finales y convocatorias:</span></span>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p></span></span></span></div>\n<div>\n<p><span style=\"font-family: Times New Roman\"><span style=\"font-size: small\">Despu\u00e9s de las indignaciones se inform\u00f3 sobre algunas propuestas en marcha, se concretaron fechas para pr\u00f3xima reuniones y se esbozaron algunas ideas:</span></span></p>\n<p><span style=\"font-family: Times New Roman\"><span style=\"font-size: small\"> </span></span></p>\n<p><span style=\"font-family: Times New Roman\"><span style=\"font-size: small\">-19/06/11  &#8220;Hay que pararles los pies&#8221; convocan las marchas de las columnas,  columnas de gente que entraran a Madrid por todos los puntos cardinales.  Nos ocupa la que entra por Rivas-Vicalvaro-Moratalaz a confluir con el  resto de columnas en el Congreso.</span></span></p>\n<p><span style=\"font-family: Times New Roman\"><span style=\"font-size: small\"> </span></span></p>\n<p><span style=\"font-family: Times New Roman\"><span style=\"font-size: small\">-Se propone crear una cuenta de correo \u00fanica en forma de lista como instrumento de convocatoria.</span></span></p>\n<p><span style=\"font-family: Times New Roman\"><span style=\"font-size: small\">-Se fija el 11/06/11 12:00h para la pr\u00f3xima asamblea y se propone hacer carteles para mayor difusi\u00f3n.</span></span></p>\n<p><span style=\"font-family: Times New Roman\"><span style=\"font-size: small\">-Se propone contactar con asambleas aleda\u00f1as y rotar las celebraciones por los distintos pueblos que participen.</span></span></p>\n<p><span style=\"font-family: Times New Roman\"><span style=\"font-size: small\">-Se designa una persona para que comunique en Sol lo ocurrido en Perales. (Estefania)</span></span></p>\n<p><span style=\"font-family: Times New Roman\"><span style=\"font-size: small\">-Indignaci\u00f3n compartida Asamblea con AAVV quien invita a su pr\u00f3xima reuni\u00f3n 31/0511 a las 20:00h.</span></span></p>\n<p><span style=\"font-family: Times New Roman\"><span style=\"font-size: small\">-Se propone publicar lista de indignaciones en Perales, alg\u00fan lugar f\u00edsico. Tambi\u00e9n en el blog y facebook del la AAVV</span></span></p>\n<p><span style=\"font-family: Times New Roman\"><span style=\"font-size: small\">-Se propone pedir voz en el Ayuntamiento para el movimiento asambleario 15M o como proceda llamarlo.</span></span></p>\n<p><span style=\"font-size: small\"><span style=\"font-family: Times New Roman\">&#8211; Se teme la p\u00e9rdida de contacto entre la gente interesada si no hay una buena organizaci\u00f3n a trav\u00e9s de internet, que se convoquen las asambleas con tiempo suficiente.</span></span></p>\n</div>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>ASAMBLEA POPULAR DE PERALES DE TAJU\u00d1A S\u00e1bado 28 de mayo de 2011. Se inicia la asamblea sobre las 12:20 con la presencia de unas 40 personas, la mayor\u00eda de Perales y alguna de Titulcia y Madrid capital.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 714,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    4
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/22"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/714"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=22"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/22/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=22"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=22"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=22"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 17,
  "date": "2011-06-11T22:10:35",
  "date_gmt": "2011-06-11T22:10:35",
  "guid": {
    "rendered": "http://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/?p=17"
  },
  "modified": "2011-06-30T22:27:16",
  "modified_gmt": "2011-06-30T22:27:16",
  "slug": "acta-sabado-11-de-junio-de-2011",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/2011/06/11/acta-sabado-11-de-junio-de-2011/",
  "title": {
    "rendered": "Acta s\u00e1bado 11 de junio de 2011"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><!-- \t\t@page { margin: 2cm } \t\tP { margin-bottom: 0.21cm } \t\tA:link { so-language: zxx } --><strong>ASAMBLEA POPULAR DE LOS PUEBLOS DE LA VEGA DEL TAJU\u00d1A</strong></p>\n<p><em>Al principio de la asamblea est\u00e1bamos unas 25, luego se fue acercando m\u00e1s gente, en torno a las 40-50 personas. Convivimos con la salida del acto de toma de posesi\u00f3n del nuevo ayuntamiento tras las elecciones del 22 de mayo y con la presencia en la plaza de la polic\u00eda local y la guardia civil, con los que no hubo interacci\u00f3n.</em></p>\n<p><!--more--></p>\n<p>Acta s\u00e1bado 11 de junio de 2011</p>\n<p>Plaza del Ayuntamiento de Perales de Taju\u00f1a</p>\n<p>Moderan: Paula, Merche, Juangas&#8230;</p>\n<p>Toma actas: V\u00edctor</p>\n<p>Recoge turnos de palabra: Ruth</p>\n<p>Orden del d\u00eda</p>\n<ol>\n<li>Lectura y aprobaci\u00f3n del acta de \tla asamblea anterior (28 mayo)</li>\n<li>Asamblea general de sol del 29 \tmayo</li>\n<li>Dudas / preguntas / indignaciones \tde quien no asisti\u00f3 a la asamblea anterior</li>\n<li>Revisi\u00f3n de propuestas</li>\n<li>Creaci\u00f3n grupos de trabajo</li>\n<li>Otros</li>\n</ol>\n<p>&nbsp;</p>\n<ol>\n<li><strong>Lectura y aprobaci\u00f3n del acta \tde la asamblea anterior (28 mayo)</strong>Se lee el acta de la anterior asamblea \ty se aprueba por consenso.</li>\n</ol>\n<p>&nbsp;</p>\n<ol>\n<li><strong>Asamblea General de Sol del 29 \tmayo</strong>St\u00e9phanie fue de representante de la \tAsamblea del Taju\u00f1a a la Asamblea General de Sol el domingo 29 de \tmayo y nos cuenta c\u00f3mo fue: Asistieron unas 2000 personas de los \tbarrios y pueblos de Madrid, con lo que se pidi\u00f3 brevedad y se \tacort\u00f3 la presentaci\u00f3n de cada barrio y pueblo y no hubo mucho \tdebate. La asamblea conden\u00f3 de forma un\u00e1nime la represi\u00f3n que \ttuvo lugar en Barcelona, cuando los mossos intentaron desalojar la \tacampada de la Pla\u00e7a Catalunya.Se pregunta c\u00f3mo va a ser la \tcoordinaci\u00f3n de las asambleas de barrios y pueblos. St\u00e9ph responde \tque hay dos v\u00edas, adem\u00e1s de las asambleas generales: la web \ttomalosbarrios.net y una direcci\u00f3n de correo electr\u00f3nico que cree \tcada asamblea. Informa de que la nuestra ya tiene una y que ella se \tencarga de filtrar y reenviar la informaci\u00f3n a la que decidimos \tcrear en la primera asamblea \t(asamblea-popular-vega-del-tajuna@googlegroups.com). Acordamos \tque la lista no se utilice para hacer debates, que se dejen para la \tasamblea, y que la lista se utilice para reenviar: convocatorias y \tacciones de otras asambleas, informaci\u00f3n local relevante para \tnuestra asamblea. Tambi\u00e9n acordamos que no se tengan debates por \tinternet, que para eso se deje el espacio de la asamblea. Steph se \tencarga de momento del reenv\u00edo de informaci\u00f3n.Tambi\u00e9n se comenta que desde la \tAsamblea General proponen que llevemos un blog y que publiquemos en \t\u00e9l las actas de nuestras asambleas. <strong>Acordamos</strong> que queremos \t<strong>actas p\u00fablicas</strong> y de momento se encarga Merche de mantener el \tblog.En la web <a href=\"http://tomalosbarrios.net/\">http://tomalosbarrios.net</a> se pueden consultar las actas y las convocatorias de la Asamblea \tGeneral y de muchas asambleas de barrios y pueblos.</li>\n</ol>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong>3. Dudas / preguntas / indignaciones de quien no asisti\u00f3 a la asamblea anterior. </strong></p>\n<p><strong>4. Revisi\u00f3n de propuestas de la asamblea anterior</strong></p>\n<p><em>(Nota de quien toma actas: en realidad estos dos puntos se mezclaron y se habl\u00f3 tanto de dudas de gente que no vino a esa asamblea como de la organizaci\u00f3n de las propuestas)</em></p>\n<p>Jos\u00e9: en Caraba\u00f1a tuvieron el d\u00eda 28 mayo una asamblea con 8 o 9 personas y quiere saber en qu\u00e9 se est\u00e1 concretando todo esto de Sol, hacia d\u00f3nde va a seguir.</p>\n<p>Steph: desde Sol no hab\u00eda expectativas de resultados a corto plazo. Lo que ha llevado a la gente a estas asambleas son las ganas de movilizarse y hacer algo para cambiar la situaci\u00f3n que tenemos, pero cada asamblea tiene que definir el porqu\u00e9, el c\u00f3mo y el cu\u00e1ndo de lo que quiera ser.</p>\n<p>Miguel: su indignaci\u00f3n es ver que en los \u00faltimos 20 a\u00f1os hay una juventud hedonista que disfruta de un estado del bienestar. Se han ido perdiendo los logros sociales. Es incre\u00edble que hayamos tenido que llegar a salarios de 500 euros sin contrato. Pero tambi\u00e9n ve una juventud preparada que reacciona, ve mucho futuro. Aunque corre el riesgo de diluirse en un gesto noble y un ideal precioso. Propone registrar una asociaci\u00f3n ciudadana que englobe a todo el movimiento del 15M.</p>\n<p>St\u00e9ph: en esta asamblea queremos estar abiertos a todos los que se quieran acercar, y es posible que con una asociaci\u00f3n se pierda ese esp\u00edritu.</p>\n<p>Alejandro (Caraba\u00f1a): hay que concretar lo de crear una asociaci\u00f3n ciudadana, inscrita o no inscrita legalmente. Hay que intentar organizarnos al m\u00e1ximo para evitar reuniones en las que hablemos mucho y no hagamos nada.</p>\n<p><em>marcha anticrisis de los pueblos y barrios hasta el congreso</em></p>\n<p>St\u00e9ph: pregunta si queremos ir como asamblea a la convocatoria de marchas al congreso de los diputados que hay convocada para el 19 de junio.</p>\n<p>Cris: en Perales ya existe una asociaci\u00f3n registrada, la Asociaci\u00f3n Vecinal de Perales de Taju\u00f1a, no ve que las asambleas populares tengamos que constituir otra. Hacer pol\u00edtica es estar aqu\u00ed, lo que hay en las instituciones es parip\u00e9 y protocolo. La fuerza del 15M est\u00e1 precisamente en no estar registrado, m\u00e1s bien en su espontaneidad. Ve que tendr\u00edamos que tener en cuenta dos cosas:</p>\n<ul>\n<li>\u00bfqu\u00e9 hacemos en los pueblos del \tTaju\u00f1a? Hay un mont\u00f3n de destrozos que est\u00e1n haciendo y peores \tque quieren hacer, deber\u00edamos organizar una respuesta, \tsignificarnos en contra.</li>\n<li>contacto con el movimiento 15M. \tNecesitamos vernos las caras y transmitir de manera personal la \tinformaci\u00f3n para evitar quedarnos con la imagen que transmiten los \tmedios de las asambleas y las acampadas, que es una informaci\u00f3n \tinteresada.</li>\n</ul>\n<p>Est\u00e1 de acuerdo con ir como asamblea a la marcha del 19J. Piensa que ya iremos dando forma a las cosas que queremos hacer, sin esperar a lo que se diga en Sol.</p>\n<p>Adolfo: remarca que no todos los pol\u00edticos hacen parip\u00e9. Es partidario de ir a la marcha como una asamblea porque as\u00ed existimos y nos visibilizamos. Hay que hacer un esfuerzo para ir muchos. Est\u00e1 de acuerdo con lo que ha dicho Miguel.</p>\n<p>Alfonso: hay que ir a la marcha como cuerpo \u00fanico: Pueblos de la Vega del Taju\u00f1a. Es important\u00edsimo ir a esa marcha para darle continuidad al movimiento despu\u00e9s de la salida de las acampadas de las plazas.</p>\n<p>Miguel: habr\u00eda que concretar la propuesta. Todo movimiento pol\u00edtico hasta ahora ha sido organizado y esto no est\u00e1 organizado. hacer una sola organizaci\u00f3n sin m\u00e1s nombre que \u201cMovimiento 15M\u201d. La mayor\u00eda absoluta es la abstenci\u00f3n. Propone que se haga una pancarta y se ofrece para hacerla \u00e9l.</p>\n<p>Juangas: le gusta la idea de hacer un frente com\u00fan con los pueblos de la Vega, ir al Congreso como Valle del Taju\u00f1a. Propone que las asambleas vayan rotando el lugar y hacerlas en otros pueblos: Caraba\u00f1a, Tielmes&#8230;</p>\n<p>Merche: la convocatoria para la marcha del 19J para la zona sureste es en Sierra de Guadalupe (pueblo de Vallekas) a las 10.30.</p>\n<p>Raquel: para poder hacer visible tu opini\u00f3n, en la p\u00e1gina web de Democracia Real Ya (<a href=\"http://www.democraciarealya.es/\">www.democraciarealya.es</a>) se puede mostrar apoyo. Pide que en esa p\u00e1gina aparezca la nuestra.</p>\n<p>St\u00e9ph: aclara la diferencia entre la asociaci\u00f3n DemocraciaRealYa y las diferentes asambleas de los pueblos y barrios que se enmarcan en el movimiento 15-M.</p>\n<p><strong>ACUERDO </strong>sobre la<strong> marcha de los pueblos al Congreso el 19 de junio</strong>: ir como un frente com\u00fan de la Vega del Taju\u00f1a personas de los pueblos del valle: Orusco, Perales, Caraba\u00f1a, Morata, Tielmes&#8230; Miguel har\u00e1 la pancarta con el texto \u201cAsamblea Popular de los pueblos de la Vega del Taju\u00f1a\u201d, y Adolfo pasar\u00e1 a recogerla el s\u00e1bado y la llevar\u00e1 a la marcha. Quedamos el pr\u00f3ximo<strong> domingo 19 a las 9.30h en la Plaza del Ayuntamiento de Perales</strong> para organizar las plazas libres de los coches (quien tenga) y que los que no entren puedan coger el bus que pasa a las 9.40h. Se prev\u00e9 estar sobre las 10.15 en la estaci\u00f3n de Cercan\u00edas de Santa Eugenia, para ir luego a <strong>Vallekas-Sierra de Guadalupe (a las 10.30h)</strong>.</p>\n<p><a href=\"http://marchasanticrisis.wordpress.com/\">http://marchasanticrisis.wordpress.com/</a></p>\n<p><em>carteles de nuestras indignaciones</em></p>\n<p>Merche: del resto de propuestas de la anterior asamblea queda pendiente la de hacer p\u00fablica f\u00edsicamente la lista de indignaciones. Se ofrece a hacer un documento a partir del acta y pasarlo por mail, tambi\u00e9n para pegar carteles.</p>\n<p><em>relaci\u00f3n con el ayuntamiento</em></p>\n<p>Ruth: para nuestra relaci\u00f3n con el Ayuntamiento, propone enterarse de c\u00f3mo est\u00e1 la Ley de Base de Regulaci\u00f3n de Entidades Locales para ver c\u00f3mo est\u00e1 definido en Perales.</p>\n<p>Gloria: los que han ganado las elecciones no lo llevaban en el programa electoral. Lo que hay ahora es que las asociaciones registradas en el municipio pueden pedir participar en el pleno.</p>\n<p>Miguel: tenemos que acordar validar que la Asociaci\u00f3n Vecinal sea portavoz del movimiento 15M.</p>\n<p>Jaime: Hay que tener cuidado, es una decisi\u00f3n de calado, la hemos tomado muy r\u00e1pido.</p>\n<p>Miguel: se plantear\u00eda como algo transitorio.</p>\n<p>Ruth: Propone dejarlo como posibilidad y cuando haya una situaci\u00f3n concreta en que queramos interactuar con el ayuntamiento, que pase por la Asamblea Popular y por la de la Asociaci\u00f3n Vecinal.</p>\n<p>Jos\u00e9: No ve muy claro que las asociaciones vecinales sean portavoces del movimiento, porque son entidades muy diversas, igual en Caraba\u00f1a la asociaci\u00f3n vecinal no es af\u00edn.</p>\n<p>Ruth: tambi\u00e9n podemos plantearnos nuevos cauces para la relaci\u00f3n con el ayuntamiento, invent\u00e1rnoslos.</p>\n<p>Ra\u00fal: Primero tendremos que ver qu\u00e9 queremos decirle al ayuntamiento.</p>\n<p>Juan (Morata): Se est\u00e1 planteando algo m\u00e1s simb\u00f3lico que real. Est\u00e1 de acuerdo con que haya participaci\u00f3n en los plenos municipales.</p>\n<p><em>enterramiento del caz en la Vega del Lugar de Perales</em></p>\n<p>Merche: para concretar algunas indignaciones m\u00e1s generales, pone un ejemplo: el uso especulativo del suelo que se est\u00e1 dando en todo el territorio y tambi\u00e9n en Perales Ahora por ejemplo en la Vega del Lugar, donde quieren entubar el caz que da agua a las huertas de la zona para hacer un paseo m\u00e1s \u201curbano\u201d. Propone recoger apoyos contra ese entubamiento, que a medio plazo puede obstruirse y cortar el paso de agua a las huertas.</p>\n<p>Miguel: Propone hacer una publicaci\u00f3n para llegar a todo el mundo. Se nos olvida que un 40% de la poblaci\u00f3n no tiene acceso a internet.</p>\n<p>Gloria: este jueves 16 de junio a las 20h hay una reuni\u00f3n de la Asociaci\u00f3n Vecinal de Perales justamente para preparar una publicaci\u00f3n o bolet\u00edn, anima a asistir a ella.</p>\n<p>Juangas: Hace unas semanas empezaron en la Vega del Lugar obras de rehabilitaci\u00f3n del camino que recorre la vega, zona que ha sido sometida a mucha presi\u00f3n urban\u00edstica/especulativa en los \u00faltimos a\u00f1os. Hemos consultado los papeles oficiales, y lo que pone en los planes y en los proyectos presentados no se corresponde con lo que est\u00e1n haciendo. En realidad, no han consultado a nadie de los afectados por esas obras. Varios vecinos han pedido explicaciones al ayuntamiento por escrito y hasta se ha hecho una visita con el arquitecto municipal por la Vega, explic\u00e1ndole la situaci\u00f3n y haci\u00e9ndole ver que el enterramiento del caz amenaza la existencia de las huertas que quedan en la Vega. Los agricultores han hecho un escrito pidiendo que no se entube el caz y que se respete el derecho a riego de la zona. Distribuye hojas para firmar en contra de ese enterramiento y propone que se lleven al ayuntamiento cuando se tengan todas.</p>\n<p>Tania: Considera que es m\u00e1s eficaz juntar todas las firmas antes y hacer un solo acto de entrega, como se suele hacer.</p>\n<p>Miguel: Recuerda un caso similar en el Vell\u00f3n, donde por una protesta vecinal tambi\u00e9n se recogieron firmas que se fueron entregando poco a poco y dice que tuvo una repercusi\u00f3n muy importante.</p>\n<p>Merche: Resume que hay dos opciones, o esperar a tener muchas firmas y entregarlas todas juntas o ir haciendo un chorreo de gente que presenta sus firmas.</p>\n<p>Miguel: plantea que en ese caso del Vell\u00f3n hubo problemas con las firmas de gente no censada en el pueblo.</p>\n<p>Juangas: Es urgente, el entubamiento puede empezar cualquier d\u00eda, las obras ya est\u00e1n en marcha. Propone recoger firmas esta semana y llevarlas todas el domingo a la marcha.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong>5. Grupos de trabajo</strong></p>\n<p>Gloria: Propone seguir m\u00e1s o menos el esquema de Sol de grupos de trabajo. Pensar en qu\u00e9 nos preocupa/inquieta/interesa en el pueblo. Propone tres grupos:</p>\n<p>-Ordenaci\u00f3n del territorio. Se apunta ella</p>\n<p>-Cultural: hay mucho arte en este pueblo, cree que ser\u00eda buena idea hacer grupos m\u00e1s l\u00fadicos, no solo pol\u00edticos, desde el pueblo.</p>\n<p>-Deporte: hacer rutas, carreras, organizar eventos deportivos para el pueblo&#8230;</p>\n<p>Miguel: se apuntar\u00eda al grupo de cultura, aunque no se compromete a dinamizarlo ni ser el punto de referencia.</p>\n<p>Los grupos de trabajo quedan as\u00ed:</p>\n<ul>\n<li><strong>Ordenaci\u00f3n del territorio:</strong> Gloria</li>\n<li><strong>Cultura</strong>: Miguel (con \talguien m\u00e1s)</li>\n<li><strong>Comunicaci\u00f3n</strong>: St\u00e9phanie, \tMerche</li>\n</ul>\n<p>Queda la propuesta de un grupo de deporte, pero no se ha apuntado nadie.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong>6. Otros</strong></p>\n<p>Juangas: Propone en pr\u00f3ximas asambleas que llevemos algo de comer para que la gente no se vaya por el horario y que despu\u00e9s de la asamblea comamos.</p>\n<p>Jaime: Se ofrece para hacer una paella grande en la pr\u00f3xima asamblea.</p>\n<p>Gloria: Hace una propuesta para tener claro lo que decidimos por consenso: preguntar si hay alguien que NO est\u00e1 de acuerdo, y que si no hay nadie en contra, se d\u00e9 por aprobado. Si alguien no est\u00e1 de acuerdo, que explique sus razones y plantee una alternativa, tras lo cual la asamblea decide y si no hay consenso, se acuerda por mayor\u00eda. <strong>Lo aprobamos.</strong></p>\n<p>St\u00e9ph: Pregunta qui\u00e9n va a ir a la Asamblea General de Sol, el domingo 12 de junio a las 19h.</p>\n<p>H\u00e9ctor se ofrece a ir.</p>\n<p>Se dio por terminada la asamblea poco antes de las 15h, con unas 30 personas.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong>Pr\u00f3xima asamblea:</strong></p>\n<p><strong>Caraba\u00f1a</strong></p>\n<p><strong>S\u00e1bado 25 de junio</strong></p>\n<p><strong>12h Plaza del Ayuntamiento de Caraba\u00f1a</strong></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>ASAMBLEA POPULAR DE LOS PUEBLOS DE LA VEGA DEL TAJU\u00d1A Al principio de la asamblea est\u00e1bamos unas 25, luego se fue acercando m\u00e1s gente, en torno a las 40-50 personas. Convivimos con la salida del acto de toma de posesi\u00f3n &hellip; <a href=\"https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/2011/06/11/acta-sabado-11-de-junio-de-2011/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 714,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    4
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/17"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/714"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=17"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/17/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=17"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=17"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=17"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 14,
  "date": "2011-06-30T21:54:37",
  "date_gmt": "2011-06-30T21:54:37",
  "guid": {
    "rendered": "http://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/files/2011/06/banner22.png"
  },
  "modified": "2011-06-30T21:54:37",
  "modified_gmt": "2011-06-30T21:54:37",
  "slug": "banner22-png",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/banner22-png/",
  "title": {
    "rendered": "banner22.png"
  },
  "author": 714,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/files/2011/06/banner22.png'><img width=\"300\" height=\"54\" src=\"https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/files/2011/06/banner22-300x54.png\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/files/2011/06/banner22-300x54.png 300w, https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/files/2011/06/banner22.png 990w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n<p>http://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/files/2011/06/banner22.png</p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": "<p>http://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/files/2011/06/banner22.png</p>\n"
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/png",
  "media_details": {
    "width": "990",
    "height": "180",
    "hwstring_small": "height='23' width='128'",
    "file": "2011/06/banner22.png",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "banner22-150x150.png",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/files/2011/06/banner22-150x150.png"
      },
      "medium": {
        "file": "banner22-300x54.png",
        "width": "300",
        "height": "54",
        "source_url": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/files/2011/06/banner22-300x54.png"
      },
      "full": {
        "file": "banner22.png",
        "width": 990,
        "height": 180,
        "mime_type": "image/png",
        "source_url": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/files/2011/06/banner22.png"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": null,
  "source_url": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/files/2011/06/banner22.png",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media/14"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/714"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=14"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 13,
  "date": "2011-06-30T21:53:16",
  "date_gmt": "2011-06-30T21:53:16",
  "guid": {
    "rendered": "http://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/files/2011/06/banner21.png"
  },
  "modified": "2011-06-30T21:53:16",
  "modified_gmt": "2011-06-30T21:53:16",
  "slug": "banner21-png",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/banner21-png/",
  "title": {
    "rendered": "banner21.png"
  },
  "author": 714,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/files/2011/06/banner21.png'><img width=\"1\" height=\"1\" src=\"https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/files/2011/06/banner21.png\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" /></a></p>\n<p>http://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/files/2011/06/banner21.png</p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": "<p>http://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/files/2011/06/banner21.png</p>\n"
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/png",
  "media_details": {},
  "post": null,
  "source_url": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/files/2011/06/banner21.png",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media/13"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/714"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=13"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 12,
  "date": "2011-06-30T21:50:45",
  "date_gmt": "2011-06-30T21:50:45",
  "guid": {
    "rendered": "http://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/files/2011/06/banner2.png"
  },
  "modified": "2011-06-30T21:50:45",
  "modified_gmt": "2011-06-30T21:50:45",
  "slug": "banner2-png",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/banner2-png/",
  "title": {
    "rendered": "banner2.png"
  },
  "author": 714,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/files/2011/06/banner2.png'><img width=\"1\" height=\"1\" src=\"https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/files/2011/06/banner2.png\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" /></a></p>\n<p>http://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/files/2011/06/banner2.png</p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": "<p>http://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/files/2011/06/banner2.png</p>\n"
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/png",
  "media_details": {},
  "post": null,
  "source_url": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/files/2011/06/banner2.png",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media/12"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/714"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=12"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 11,
  "date": "2011-06-30T21:39:02",
  "date_gmt": "2011-06-30T21:39:02",
  "guid": {
    "rendered": "http://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/files/2011/06/banner.png"
  },
  "modified": "2011-06-30T21:39:02",
  "modified_gmt": "2011-06-30T21:39:02",
  "slug": "banner-png",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/banner-png/",
  "title": {
    "rendered": "banner.png"
  },
  "author": 714,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/files/2011/06/banner.png'><img width=\"300\" height=\"54\" src=\"https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/files/2011/06/banner-300x54.png\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/files/2011/06/banner-300x54.png 300w, https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/files/2011/06/banner.png 990w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n<p>http://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/files/2011/06/banner.png</p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": "<p>http://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/files/2011/06/banner.png</p>\n"
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/png",
  "media_details": {
    "width": "990",
    "height": "180",
    "hwstring_small": "height='23' width='128'",
    "file": "2011/06/banner.png",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "banner-150x150.png",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/files/2011/06/banner-150x150.png"
      },
      "medium": {
        "file": "banner-300x54.png",
        "width": "300",
        "height": "54",
        "source_url": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/files/2011/06/banner-300x54.png"
      },
      "full": {
        "file": "banner.png",
        "width": 990,
        "height": 180,
        "mime_type": "image/png",
        "source_url": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/files/2011/06/banner.png"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": null,
  "source_url": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/files/2011/06/banner.png",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media/11"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/714"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=11"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 8,
  "date": "2011-06-30T19:24:21",
  "date_gmt": "2011-06-30T19:24:21",
  "guid": {
    "rendered": "http://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/files/2011/06/indignaciones-cara-a.pdf"
  },
  "modified": "2011-06-30T19:24:21",
  "modified_gmt": "2011-06-30T19:24:21",
  "slug": "indignaciones-cara-a-2",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/material-grafico/indignaciones-cara-a-2/",
  "title": {
    "rendered": "indignaciones cara a &#8211; pdf"
  },
  "author": 714,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/files/2011/06/indignaciones-cara-a.pdf'>indignaciones cara a - pdf</a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": "<p>indignaciones cara a &#8211; pdf</p>\n"
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "file",
  "mime_type": "application/pdf",
  "media_details": {},
  "post": 2,
  "source_url": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/files/2011/06/indignaciones-cara-a.pdf",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media/8"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/714"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=8"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 7,
  "date": "2011-06-30T19:24:17",
  "date_gmt": "2011-06-30T19:24:17",
  "guid": {
    "rendered": "http://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/files/2011/06/indignaciones-cara-b.png"
  },
  "modified": "2011-06-30T19:24:17",
  "modified_gmt": "2011-06-30T19:24:17",
  "slug": "indignaciones-cara-b-2",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/material-grafico/indignaciones-cara-b-2/",
  "title": {
    "rendered": "indignaciones-cara-b"
  },
  "author": 714,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/files/2011/06/indignaciones-cara-b.png'><img width=\"300\" height=\"212\" src=\"https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/files/2011/06/indignaciones-cara-b-300x212.png\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/files/2011/06/indignaciones-cara-b-300x212.png 300w, https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/files/2011/06/indignaciones-cara-b-1024x724.png 1024w, https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/files/2011/06/indignaciones-cara-b.png 1052w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/png",
  "media_details": {
    "width": "1052",
    "height": "744",
    "hwstring_small": "height='90' width='128'",
    "file": "2011/06/indignaciones-cara-b.png",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "indignaciones-cara-b-150x150.png",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/files/2011/06/indignaciones-cara-b-150x150.png"
      },
      "medium": {
        "file": "indignaciones-cara-b-300x212.png",
        "width": "300",
        "height": "212",
        "source_url": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/files/2011/06/indignaciones-cara-b-300x212.png"
      },
      "large": {
        "file": "indignaciones-cara-b-1024x724.png",
        "width": "1024",
        "height": "724",
        "source_url": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/files/2011/06/indignaciones-cara-b-1024x724.png"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "indignaciones-cara-b-940x198.png",
        "width": "940",
        "height": "198",
        "source_url": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/files/2011/06/indignaciones-cara-b-940x198.png"
      },
      "full": {
        "file": "indignaciones-cara-b.png",
        "width": 1052,
        "height": 744,
        "mime_type": "image/png",
        "source_url": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/files/2011/06/indignaciones-cara-b.png"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 2,
  "source_url": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/files/2011/06/indignaciones-cara-b.png",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media/7"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/714"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=7"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 6,
  "date": "2011-06-30T19:24:07",
  "date_gmt": "2011-06-30T19:24:07",
  "guid": {
    "rendered": "http://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/files/2011/06/indignaciones-cara-b.pdf"
  },
  "modified": "2011-06-30T19:24:07",
  "modified_gmt": "2011-06-30T19:24:07",
  "slug": "indignaciones-cara-b",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/material-grafico/indignaciones-cara-b/",
  "title": {
    "rendered": "indignaciones cara-b &#8211; pdf"
  },
  "author": 714,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/files/2011/06/indignaciones-cara-b.pdf'>indignaciones cara-b - pdf</a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": "<p>indignaciones cara-b &#8211; pdf</p>\n"
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "file",
  "mime_type": "application/pdf",
  "media_details": {},
  "post": 2,
  "source_url": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/files/2011/06/indignaciones-cara-b.pdf",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media/6"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/714"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=6"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 5,
  "date": "2011-06-30T19:23:17",
  "date_gmt": "2011-06-30T19:23:17",
  "guid": {
    "rendered": "http://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/files/2011/06/indignaciones-cara-a.png"
  },
  "modified": "2011-06-30T19:23:17",
  "modified_gmt": "2011-06-30T19:23:17",
  "slug": "indignaciones-cara-a",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/material-grafico/indignaciones-cara-a/",
  "title": {
    "rendered": "indignaciones-cara-a"
  },
  "author": 714,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/files/2011/06/indignaciones-cara-a.png'><img width=\"300\" height=\"212\" src=\"https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/files/2011/06/indignaciones-cara-a-300x212.png\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/files/2011/06/indignaciones-cara-a-300x212.png 300w, https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/files/2011/06/indignaciones-cara-a-1024x724.png 1024w, https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/files/2011/06/indignaciones-cara-a.png 1052w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/png",
  "media_details": {
    "width": "1052",
    "height": "744",
    "hwstring_small": "height='90' width='128'",
    "file": "2011/06/indignaciones-cara-a.png",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "indignaciones-cara-a-150x150.png",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/files/2011/06/indignaciones-cara-a-150x150.png"
      },
      "medium": {
        "file": "indignaciones-cara-a-300x212.png",
        "width": "300",
        "height": "212",
        "source_url": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/files/2011/06/indignaciones-cara-a-300x212.png"
      },
      "large": {
        "file": "indignaciones-cara-a-1024x724.png",
        "width": "1024",
        "height": "724",
        "source_url": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/files/2011/06/indignaciones-cara-a-1024x724.png"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "indignaciones-cara-a-940x198.png",
        "width": "940",
        "height": "198",
        "source_url": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/files/2011/06/indignaciones-cara-a-940x198.png"
      },
      "full": {
        "file": "indignaciones-cara-a.png",
        "width": 1052,
        "height": 744,
        "mime_type": "image/png",
        "source_url": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/files/2011/06/indignaciones-cara-a.png"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 2,
  "source_url": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/files/2011/06/indignaciones-cara-a.png",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media/5"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/714"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=5"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 2,
  "date": "2011-06-30T14:11:48",
  "date_gmt": "2011-06-30T14:11:48",
  "guid": {
    "rendered": "http://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/?page_id=2"
  },
  "modified": "2011-07-01T00:08:27",
  "modified_gmt": "2011-07-01T00:08:27",
  "slug": "material-grafico",
  "status": "publish",
  "type": "page",
  "link": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/material-grafico/",
  "title": {
    "rendered": "Material Gr\u00e1fico"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>En esta p\u00e1gina encontrar\u00e1s todos los recursos gr\u00e1ficos para difundir evento que se nos han ido ocurriendo, los puedes usar todo lo que quieras.</p>\n<p><a href=\"http://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/files/2011/06/indignaciones-cara-a.png\"><img loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-large wp-image-5\" src=\"http://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/files/2011/06/indignaciones-cara-a-1024x724.png\" alt=\"\" width=\"500\" height=\"353\" srcset=\"https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/files/2011/06/indignaciones-cara-a-1024x724.png 1024w, https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/files/2011/06/indignaciones-cara-a-300x212.png 300w, https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/files/2011/06/indignaciones-cara-a.png 1052w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" /></a></p>\n<p><a href=\"http://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/files/2011/06/indignaciones-cara-b.png\"><img loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-large wp-image-7\" src=\"http://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/files/2011/06/indignaciones-cara-b-1024x724.png\" alt=\"\" width=\"500\" height=\"353\" srcset=\"https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/files/2011/06/indignaciones-cara-b-1024x724.png 1024w, https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/files/2011/06/indignaciones-cara-b-300x212.png 300w, https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/files/2011/06/indignaciones-cara-b.png 1052w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" /></a></p>\n<p><a href=\"http://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/files/2011/06/indignaciones-cara-a.pdf\">indignaciones cara a &#8211; pdf</a></p>\n<p><a href=\"http://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/files/2011/06/indignaciones-cara-b.pdf\">indignaciones cara-b &#8211; pdf</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>En esta p\u00e1gina encontrar\u00e1s todos los recursos gr\u00e1ficos para difundir evento que se nos han ido ocurriendo, los puedes usar todo lo que quieras. indignaciones cara a &#8211; pdf indignaciones cara-b &#8211; pdf</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 714,
  "featured_media": 0,
  "parent": 0,
  "menu_order": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "template": "",
  "meta": [],
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/2"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/page"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/714"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=2"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/pages/2/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=2"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 1,
  "date": "2011-07-09T12:00:48",
  "date_gmt": "2011-07-09T12:00:48",
  "guid": {
    "rendered": "http://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/?p=1"
  },
  "modified": "2011-07-10T21:18:54",
  "modified_gmt": "2011-07-10T21:18:54",
  "slug": "hola-mundo",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/2011/07/09/hola-mundo/",
  "title": {
    "rendered": "Pr\u00f3xima asamblea"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Pr\u00f3xima Asamblea Popular de los pueblos de la Vega del\u00a0 Taju\u00f1a y alrededores, Domingo 24 de julio a las 19.30h en la Plaza del Ayuntamiento, Perales</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Pr\u00f3xima Asamblea Popular de los pueblos de la Vega del\u00a0 Taju\u00f1a y alrededores, Domingo 24 de julio a las 19.30h en la Plaza del Ayuntamiento, Perales</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 714,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    9
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/1"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/users/714"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/comments?post=1"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 0,
        "href": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/posts/1/revisions"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/media?parent=1"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/categories?post=1"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vegadeltajuna.tomalaplaza.net/wp-json/wp/v2/tags?post=1"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
}]