[{
  "id": 540,
  "date": "2011-09-25T23:38:49",
  "date_gmt": "2011-09-25T21:38:49",
  "guid": {
    "rendered": "http://vicalvaro.tomalosbarrios.net/?p=540"
  },
  "modified": "2011-09-25T23:38:49",
  "modified_gmt": "2011-09-25T21:38:49",
  "slug": "%c2%a1nos-mudamos",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/2011/09/25/%c2%a1nos-mudamos/",
  "title": {
    "rendered": "\u00a1Nos mudamos!"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>\u00a1Buenas compa\u00f1erxs!</p>\n<p>Desde la comisi\u00f3n de organizaci\u00f3n y comunicaci\u00f3n hemos llevado a cabo una mudanza de nuestro blog y foros en orden de mejora de nuestras herramientas de comunicaci\u00f3n y difusi\u00f3n.</p>\n<p>Ahora mismo estamos localizados en <a href=\"http://www.vikalvaro.es\">www.vikalvaro.es</a>.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>&nbsp;</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>\u00a1Buenas compa\u00f1erxs! Desde la comisi\u00f3n de organizaci\u00f3n y comunicaci\u00f3n hemos llevado a cabo una mudanza de nuestro blog y foros en orden de mejora de nuestras herramientas de comunicaci\u00f3n y difusi\u00f3n. Ahora mismo estamos localizados en www.vikalvaro.es. &nbsp; &nbsp;</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 735,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/540"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/735"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=540"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 1,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/540/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 543,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/540/revisions/543"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=540"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=540"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=540"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 532,
  "date": "2011-09-14T18:11:32",
  "date_gmt": "2011-09-14T16:11:32",
  "guid": {
    "rendered": "http://vicalvaro.tomalosbarrios.net/?p=532"
  },
  "modified": "2011-09-14T18:11:32",
  "modified_gmt": "2011-09-14T16:11:32",
  "slug": "acta-10092011-asamblea-popular-de-vicalvaro",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/2011/09/14/acta-10092011-asamblea-popular-de-vicalvaro/",
  "title": {
    "rendered": "Acta 10/09/2011 Asamblea Popular de Vic\u00e1lvaro"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><strong>1. Fecha</strong>: <span style=\"font-size: large\">10 septiembre 2011</span></p>\n<p><strong>2. Taller:</strong></p>\n<p><span style=\"font-size: small\">Previamente a la celebraci\u00f3n de la asamblea, como estaba anunciado, el compa\u00f1ero de la Plataforma contra la privatizaci\u00f3n del Canal de Isabel II nos da una interesant\u00edsima charla sobre la situaci\u00f3n actual de la privatizaci\u00f3n. Nos plantea la situaci\u00f3n dentro de la linea pol\u00edtica de privatizaciones de lo p\u00fablico que est\u00e1n llevando a cabo las diferentes administraciones. Se abre un breve turno de palabra, con alguna pregunta y felicitaci\u00f3n por la amena charla. Se insta a la informaci\u00f3n y divulgaci\u00f3n de la situaci\u00f3n y de las acciones que est\u00e1n programadas.</span></p>\n<p><strong>3. Roles:</strong></p>\n<ul>\n<li><span style=\"font-size: small\">Alfonso<strong> &#8211; </strong></span><span style=\"font-size: small\"> Moderador</span></li>\n<li><span style=\"font-size: small\">Pedro- Actas</span></li>\n<li><span style=\"font-size: small\">Jose- Turno de palabra.</span></li>\n</ul>\n<p><strong>4. Lugar y hora de la pr\u00f3xima asamblea:</strong></p>\n<p>S\u00e1bado 17 de Septiembre en la Plaza D.Antonio de Andr\u00e9s<!--more--></p>\n<p><strong>5. Consensos aprobados:</strong></p>\n<p><span style=\"font-size: small\">\u00ba Fijar proximamente un horario para finalizar las asambleas.</span></p>\n<p><span style=\"font-size: small\">\u00ba Seguir con el apoyo a la plataforma contra la privatizaci\u00f3n del Canal y darle difusi\u00f3n.</span></p>\n<p><span style=\"font-size: small\">\u00ba Acudir el pr\u00f3ximo dia 15 a la reuni\u00f3n preparativa de la PAH (In\u00e9s nos informa de posible acci\u00f3n de ocupaci\u00f3n de un edificio en el centro de Madrid)</span></p>\n<p><span style=\"font-size: small\">\u00ba Realizar un sondeo a trav\u00e9s de las diferentes redes sociales, para ver que vecinos del barrio estar\u00edan interesados en acudir a las asambleas en un horario diferente al actual (p.ej. Sabados tarde o domingos ma\u00f1ana) y tratar este posible cambio en una pr\u00f3xima asamblea.</span></p>\n<p><span style=\"font-size: small\">\u00ba Quedar para ir juntos a la pr\u00f3xima manifestaci\u00f3n del dia 18 de septiembre.</span></p>\n<p><strong>6. Convocatorias de acci\u00f3n:</strong></p>\n<p><span style=\"font-size: small\">\u00ba Dias 12 y 14 de septiembre, informaci\u00f3n-concienciaci\u00f3n en los institutos del barrio, contra los recortes en educaci\u00f3n.</span></p>\n<p><span style=\"font-size: small\">\u00ba D\u00eda 13 de septiembre. Puerta de Arganda, mesa itinerante de informaci\u00f3n de la APV</span></p>\n<p><span style=\"font-size: small\">\u00ba Dia 14 de septiembre: AAVV, reuniones de gente interesada en el GAC y de organizaci\u00f3n de la APV.</span></p>\n<p><strong>7. Roles para la siguiente asamblea:</strong></p>\n<ul>\n<li><span style=\"font-size: small\">Alberto<strong>&#8211; </strong></span><span style=\"font-size: small\">Moderador</span></li>\n<li><span style=\"font-size: small\">Paloma- Actas</span></li>\n<li><span style=\"font-size: small\">Laura- Turno de palabra</span></li>\n</ul>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>1. Fecha: 10 septiembre 2011 2. Taller: Previamente a la celebraci\u00f3n de la asamblea, como estaba anunciado, el compa\u00f1ero de la Plataforma contra la privatizaci\u00f3n del Canal de Isabel II nos da una interesant\u00edsima charla sobre la situaci\u00f3n actual de &hellip; <a href=\"https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/2011/09/14/acta-10092011-asamblea-popular-de-vicalvaro/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 297,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    16
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/532"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/297"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=532"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 1,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/532/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 535,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/532/revisions/535"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=532"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=532"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=532"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 524,
  "date": "2011-09-12T14:12:09",
  "date_gmt": "2011-09-12T12:12:09",
  "guid": {
    "rendered": "http://vicalvaro.tomalosbarrios.net/?p=524"
  },
  "modified": "2011-09-12T14:12:09",
  "modified_gmt": "2011-09-12T12:12:09",
  "slug": "1309-punto-de-informacion-de-la-asamblea-popular-de-vicalvaro",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/2011/09/12/1309-punto-de-informacion-de-la-asamblea-popular-de-vicalvaro/",
  "title": {
    "rendered": "13/09 Punto de Informaci\u00f3n de la Asamblea Popular de Vic\u00e1lvaro"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Hola vecin@s!</p>\n<p>Como ya hicimos la semana pasada, volvemos a poner nuestro punto de informaci\u00f3n este<strong> martes 13 de septiembre, frente a la Renfe de Puerta de Arganda</strong>.\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Estaremos all\u00ed a las<strong> 18.00.</strong></p>\n<p>Con este punto queremos conseguir llegar a m\u00e1s personas de nuestro barrio, informarles de nuestra actuaci\u00f3n como asamblea y darles informaci\u00f3n de los distintos \u00e1mbitos que estamos viendo atacados por este gobierno bipartidista que NO NOS REPRESENTA (educaci\u00f3n, laboral, sanidad, servicios sociales, etc.).</p>\n<p>La informaci\u00f3n de tod@s es clave para que estos pol\u00edticos se den cuenta de que luchan contra mentes despiertas. Por esto y mucho m\u00e1s \u00a1est\u00e1is tod@s invitados a participar!</p>\n<h1 style=\"text-align: center\"><span style=\"color: #ff0000\">\u00a1Dinfunde, act\u00faa y participa!</span></h1>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Hola vecin@s! Como ya hicimos la semana pasada, volvemos a poner nuestro punto de informaci\u00f3n este martes 13 de septiembre, frente a la Renfe de Puerta de Arganda.\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Estaremos all\u00ed a las 18.00. Con este punto queremos conseguir llegar a &hellip; <a href=\"https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/2011/09/12/1309-punto-de-informacion-de-la-asamblea-popular-de-vicalvaro/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 297,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    8
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/524"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/297"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=524"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 4,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/524/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 530,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/524/revisions/530"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=524"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=524"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=524"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 518,
  "date": "2011-09-08T15:21:08",
  "date_gmt": "2011-09-08T13:21:08",
  "guid": {
    "rendered": "http://vicalvaro.tomalosbarrios.net/?p=518"
  },
  "modified": "2011-09-08T15:21:08",
  "modified_gmt": "2011-09-08T13:21:08",
  "slug": "1009-asamblea-popular-de-vicalvaro-taller-sobre-la-privatizacion-del-canal-de-isabel-ii",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/2011/09/08/1009-asamblea-popular-de-vicalvaro-taller-sobre-la-privatizacion-del-canal-de-isabel-ii/",
  "title": {
    "rendered": "10/09 ASAMBLEA POPULAR DE VIC\u00c1LVARO + TALLER SOBRE LA PRIVATIZACI\u00d3N DEL CANAL DE ISABEL II"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Este <strong>s\u00e1bado 10 de Septiembre</strong> tendremos nuestra pr\u00f3xima asamblea, como siempre en la <strong>Plaza D.Antonio de Andr\u00e9s</strong>.</p>\n<p>El <strong>taller</strong>, que tendr\u00e1 lugar a las <strong>11.00</strong> en la misma plaza,\u00a0 ser\u00e1 <strong>sobre la privatizaci\u00f3n del\u00a0 Canal de Isabel II</strong>, contaremos con la presencia de <strong>Enrique Ortega</strong>, miembro de la Pataforma Contra la Privatizaci\u00f3n del Canal de Isabel II, que nos informar\u00e1 de la situaci\u00f3n en la que se encuentra actualmente el Canal y de las distintas acciones que se van a llevar a cabo.</p>\n<p>Tambi\u00e9n vendr\u00e1 Nerea de la <strong>cooperativa La Garbancita Ecol\u00f3gica</strong>, que nos hablar\u00e1 sobre el <strong>consumo ecol\u00f3gico y alternativas a la industria alimentaria</strong>.</p>\n<p>Trataremos el tema del <strong>recorte de educaci\u00f3n</strong>, qu\u00e9 acciones vamos a llevar a cabo y c\u00f3mo va a afectar esto a nuestrxs hijxs.</p>\n<p>Depu\u00e9s del verano empezamos con fuerza vicalvare\u00f1xs. <strong>\u00a1No pod\u00e9is faltar!</strong></p>\n<h1 style=\"text-align: center\"><span style=\"color: #ff0000\">\u00a1\u00a1OS ESPERAMOS!!</span></h1>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Este s\u00e1bado 10 de Septiembre tendremos nuestra pr\u00f3xima asamblea, como siempre en la Plaza D.Antonio de Andr\u00e9s. El taller, que tendr\u00e1 lugar a las 11.00 en la misma plaza,\u00a0 ser\u00e1 sobre la privatizaci\u00f3n del\u00a0 Canal de Isabel II, contaremos con &hellip; <a href=\"https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/2011/09/08/1009-asamblea-popular-de-vicalvaro-taller-sobre-la-privatizacion-del-canal-de-isabel-ii/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 297,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    8
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/518"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/297"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=518"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 3,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/518/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 523,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/518/revisions/523"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=518"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=518"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=518"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 514,
  "date": "2011-09-08T15:00:49",
  "date_gmt": "2011-09-08T13:00:49",
  "guid": {
    "rendered": "http://vicalvaro.tomalosbarrios.net/?p=514"
  },
  "modified": "2011-09-08T15:00:49",
  "modified_gmt": "2011-09-08T13:00:49",
  "slug": "orden-del-dia-10092011",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/2011/09/08/orden-del-dia-10092011/",
  "title": {
    "rendered": "Orden del d\u00eda 10/09/2011"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p align=\"CENTER\"><span style=\"text-decoration: underline\"><strong>ORDEN DEL D\u00cdA 10/09/2011</strong></span></p>\n<ol>\n<li>\n<p align=\"LEFT\">Presentamos las personas que realizar\u00e1n los roles:</p>\n</li>\n</ol>\n<ul>\n<li>\n<p align=\"LEFT\">Moderador: Alfonso</p>\n</li>\n<li>\n<p align=\"LEFT\">Actas. Pedro</p>\n</li>\n<li>\n<p align=\"LEFT\">Turno de palabra: Jos\u00e9</p>\n</li>\n</ul>\n<ol start=\"2\">\n<li>\n<p align=\"LEFT\">Recordamos los signos asmblearios.</p>\n</li>\n<li>\n<p align=\"LEFT\">Lectura de los consensos de anterior asamblea:<!--more--></p>\n</li>\n</ol>\n<ul>\n<li>\n<p align=\"LEFT\"><strong><span style=\"font-family: Times New Roman,serif\"><span style=\"font-size: small\">Propuestas de la Asamblea Popular de Madrid:</span></span></strong></p>\n</li>\n</ul>\n<p style=\"padding-left: 60px\"><span style=\"font-family: Times New Roman,serif\"><span style=\"font-size: small\">&#8211; El Quorum en la APM para la toma de decisiones: Capacidad de decisi\u00f3n de 4/5 de todas las asambleas.</span></span></p>\n<p style=\"padding-left: 60px\"><span style=\"font-family: Times New Roman,serif\"><span style=\"font-size: small\">&#8211; Periodicidad: Quincenal.</span></span></p>\n<p style=\"padding-left: 60px\"><span style=\"font-family: Times New Roman,serif\"><span style=\"font-size: small\">&#8211; Ubicaci\u00f3n: Zonas Centricas</span></span></p>\n<p style=\"padding-left: 60px\"><span style=\"font-family: Times New Roman,serif\"><span style=\"font-size: small\">&#8211; Organizaci\u00f3n: Se pasa de Barrio a Barrio pero con otra Asambleas de apoyo que ayuda a entrar en la transici\u00f3n.</span></span></p>\n<ul>\n<li><strong><span style=\"font-family: Times New Roman,serif\"><span style=\"font-size: small\">Protestar contra la obsolescencia de los libros de texto, acci\u00f3n promovida por Moratalaz.</span></span></strong></li>\n</ul>\n<ul>\n<li><strong><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Times New Roman,serif\"><span style=\"font-size: small\">APV consensua el 27 de Septiembre acudir a las cortes a despedir a los congresistas denunciando como se ha acabado la legislatura y se acuerda tambi\u00e9n secundar los actos y movilizaciones que se hagan sobre esto en Distritos y Barrios.</span></span></span></strong></li>\n</ul>\n<ul>\n<li><strong><span style=\"font-family: Times New Roman,serif\"><span style=\"font-size: small\">APV apoya de forma activa al colectivo de educaci\u00f3n en todas las acciones de forma activa.</span></span></strong><span style=\"font-family: Times New Roman,serif\"><span style=\"font-size: small\"> LA Asamblea Popular de Vicalvaro elaborar\u00e1 un comunicado informando a profesores maestros, alumnos, AMPAs y a todos los ciudadanxos del ataque contra la educaci\u00f3n p\u00fablica por parte del Gobierno de la Comunidad de Madrid y con el benepl\u00e1cito del Gobierno Central. Este comunicado se repartir\u00e1 y difundir\u00e1 en los CEIP/IES los d\u00edas 12 y 14 coincidiendo con el inicio del curso en CEIP y IES.</span></span></li>\n</ul>\n<ul>\n<li><strong><span style=\"font-family: Times New Roman,serif\"><span style=\"font-size: small\">Itinerario por donde ir\u00e1 la manifestaci\u00f3n del Agua contra la Privatizaci\u00f3n el Canal de Isabel II el 8 Octubre : </span></span></strong><span style=\"font-family: Times New Roman,serif\"><span style=\"font-size: small\">Canal Isabel II \u2013 SOL</span></span></li>\n</ul>\n<ul>\n<li><strong><span style=\"font-family: Times New Roman,serif\"><span style=\"font-size: small\">Elena ocupa el cargo de Tesorera de la APV. </span></span></strong></li>\n</ul>\n<ul>\n<li><strong><span style=\"font-family: Times New Roman,serif\"><span style=\"font-size: small\">Se har\u00e1n aportaciones voluntarias.</span></span></strong></li>\n</ul>\n<ol start=\"4\">\n<li><span style=\"font-family: Times New Roman,serif\"><span style=\"font-size: small\">Informaci\u00f3n de los portavoces que acudieron a la APM (Asamblea Popular de Madrid). Informa: Ra\u00fal.</span></span></li>\n<li><span style=\"font-family: Times New Roman,serif\"><span style=\"font-size: small\">Informaci\u00f3n de los portavoces que acudieron a la Asamblea de la Plataforma Contra la Privatizaci\u00f3n del Canal de Isabel II. Informa: Alfonso.</span></span></li>\n<li><span style=\"font-family: Times New Roman,serif\"><span style=\"font-size: small\">Informaci\u00f3n sobre la Asamblea de la PAH (Plataforma de Afectados por la Hipoteca). Informa: In\u00e9s.</span></span></li>\n<li><span style=\"font-family: Times New Roman,serif\"><span style=\"font-size: small\">Informaci\u00f3n sobre las acciones de edcucaci\u00f3n. Informa: Juamna.</span></span></li>\n<li><span style=\"font-family: Times New Roman,serif\"><span style=\"font-size: small\">Informaci\u00f3n sobre la reestructuraci\u00f3n de la APV (Asamblea popular de Vic\u00e1lvaro). Informa:Rafa.</span></span></li>\n<li><span style=\"font-family: Times New Roman,serif\"><span style=\"font-size: small\">INFORMACI\u00d3N SOBRE CONSUMO EC\u00d3LOGICO: GARBANCITA* Este informaci\u00f3n podr\u00e1 variar en el orden del d\u00eda en funci\u00f3n de la disponibilidad de la ponente.</span></span></li>\n<li><span style=\"font-family: Times New Roman,serif\"><span style=\"font-size: small\">Propuestas:</span></span></li>\n</ol>\n<ul>\n<li><span style=\"font-family: Times New Roman,serif\"><span style=\"font-size: small\">Cambio de d\u00eda de la APV (Asamblea Popular de Vic\u00e1lvaro): Al s\u00e1bado por la tarde o al domingo a la misma hora. &gt;&gt; Si hay suficiente asistencia</span></span></li>\n<li><span style=\"font-family: Times New Roman,serif\"><span style=\"font-size: small\">Otras propuestas.</span></span></li>\n</ul>\n<ol start=\"11\">\n<li><span style=\"font-family: Times New Roman,serif\"><span style=\"font-size: small\">Convocatorias:</span></span></li>\n</ol>\n<ul>\n<li><span style=\"font-family: Times New Roman,serif\"><span style=\"font-size: small\">Hoy s\u00e1bado 10 a las 20h en Sol: Concentraci\u00f3n contra la reforma constitucional.</span></span></li>\n<li><span style=\"font-family: Times New Roman,serif\"><span style=\"font-size: small\">Ma\u00f1ana Domingo 11 a las 21.30 en la Plaza D.Antonio de Andr\u00e9s: Cineforum \u201dOro Azul, Las Guerras del Agua\u201d.</span></span></li>\n<li><span style=\"font-family: Times New Roman,serif\"><span style=\"font-size: small\">Martes 13 a las 18h frente a la Renfe Puerta de Arganda: Punto de informaci\u00f3n .</span></span></li>\n<li><span style=\"font-family: Times New Roman,serif\"><span style=\"font-size: small\">Mi\u00e9rcoles 14 a las 19.30 en la C/Villablanca 35: Reuni\u00f3n de Comisiones.</span></span></li>\n</ul>\n<ol start=\"12\">\n<li><span style=\"font-family: Times New Roman,serif\"><span style=\"font-size: small\">Cierre y recordatorio de la pr\u00f3xima asamblea.</span></span></li>\n</ol>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>ORDEN DEL D\u00cdA 10/09/2011 Presentamos las personas que realizar\u00e1n los roles: Moderador: Alfonso Actas. Pedro Turno de palabra: Jos\u00e9 Recordamos los signos asmblearios. Lectura de los consensos de anterior asamblea:</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 297,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    16
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/514"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/297"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=514"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 1,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/514/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 517,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/514/revisions/517"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=514"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=514"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=514"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 506,
  "date": "2011-09-07T13:56:15",
  "date_gmt": "2011-09-07T11:56:15",
  "guid": {
    "rendered": "http://vicalvaro.tomalosbarrios.net/?p=506"
  },
  "modified": "2011-09-07T15:24:25",
  "modified_gmt": "2011-09-07T13:24:25",
  "slug": "reunion-0709-reectrucuturacion-de-comisiones-y-valoracion-de-fuerzas",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/2011/09/07/reunion-0709-reectrucuturacion-de-comisiones-y-valoracion-de-fuerzas/",
  "title": {
    "rendered": "REUNI\u00d3N 07/09: REESTRUCTURACI\u00d3N DE COMISIONES Y VALORACI\u00d3N DE FUERZAS"
  },
  "content": {
    "rendered": "<h4><strong>\u00a0HOY 7 DE SEPTIEMBRE</strong> A LAS <strong>20:00</strong> EN LA <strong>CALLE VILLABLANCA 35,</strong> EN LA ASOCIACI\u00d3N DE VECINOS, HAREMOS UNA REESTRUCTURACI\u00d3N DE LAS COMISIONES Y VEREMOS QUE FUERZA DE TRABAJO REAL TENEMOS.</h4>\n<h4>HA TERMINADO EL VERANO Y DEBEMOS VER QUE GENTE SE HA IDO Y CUAL HA VENIDO, QUE PODEMOS Y QUE NO PODEMOS HACER.</h4>\n<h4>ES IMPORTANTE, SI HASTA AHORA TE HA APETECIDO COMPROMETERTE PERO NO HAS PODIDO, QUERIDO O LO QUE SEA, ESTE ES EL MEJOR MOMENTO PARA HACERLO.</h4>\n<h2 style=\"text-align: center\"><span style=\"color: #ff0000\">\u00a1\u00a1\u00a1\u00a1 ANIMO COMPA\u00d1ER@S!!!!</span></h2>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>\u00a0HOY 7 DE SEPTIEMBRE A LAS 20:00 EN LA CALLE VILLABLANCA 35, EN LA ASOCIACI\u00d3N DE VECINOS, HAREMOS UNA REESTRUCTURACI\u00d3N DE LAS COMISIONES Y VEREMOS QUE FUERZA DE TRABAJO REAL TENEMOS. HA TERMINADO EL VERANO Y DEBEMOS VER QUE GENTE &hellip; <a href=\"https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/2011/09/07/reunion-0709-reectrucuturacion-de-comisiones-y-valoracion-de-fuerzas/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 297,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    8
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/506"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/297"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=506"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 5,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/506/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 512,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/506/revisions/512"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=506"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=506"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=506"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 500,
  "date": "2011-09-06T16:13:44",
  "date_gmt": "2011-09-06T14:13:44",
  "guid": {
    "rendered": "http://vicalvaro.tomalosbarrios.net/?p=500"
  },
  "modified": "2011-09-06T16:17:12",
  "modified_gmt": "2011-09-06T14:17:12",
  "slug": "acta-apv-03092011",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/2011/09/06/acta-apv-03092011/",
  "title": {
    "rendered": "ACTA APV 03/09/2011"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p align=\"CENTER\"><strong><span style=\"text-decoration: underline;color: #000000\"><span style=\"font-family: Arial\"><span style=\"font-size: medium\">ACTA APV 3/09/2011</span></span></span></strong></p>\n<p>\u00a0<span style=\"font-family: Arial\"><span style=\"font-size: medium\"><strong><span style=\"color: #000000\">1.- FECHA.</span></strong> 03/09/2011.</span></span></p>\n<p><strong><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Arial\">\u00a0<span style=\"font-size: medium\">2.- TALLER: </span></span></span></strong></p>\n<p><span style=\"font-family: Arial\"><span style=\"font-size: medium\">Constituci\u00f3n \u201cReforma Constitucional. Defiende tus derechos\u201d</span></span>&gt;&gt; <span style=\"font-family: Arial\"><span style=\"font-size: medium\">No se celebra por mal tiempo.</span></span></p>\n<p><strong><span style=\"font-family: Arial;color: #000000\">\u00a0<span style=\"font-size: medium\">3.- ROLES.</span></span></strong></p>\n<ul>\n<li>\u00a0<span style=\"font-family: Arial\"><span style=\"font-size: medium\">Moderadora.: Mar\u00eda.</span></span></li>\n<li><span style=\"font-family: Arial\"><span style=\"font-size: medium\">Actas.: Jes\u00fas.</span></span></li>\n<li><span style=\"font-family: Arial\"><span style=\"font-size: medium\">Turno de Palabra.: Pedro</span></span></li>\n</ul>\n<p><strong>\u00a0<span style=\"font-family: Arial\"><span style=\"font-size: medium\">4.- HORA Y LUGAR DE LA PR\u00d3XIMA ASAMBLEA:</span></span></strong></p>\n<p style=\"padding-left: 30px\">\u00a0<span style=\"font-family: Arial\"><span style=\"font-size: medium\">10 de Septiembre a las 12:00 en la Plaza D. Antonio de Andr\u00e9s.<!--more--></span></span></p>\n<p><strong><span style=\"font-family: Arial;color: #000000\">\u00a0<span style=\"font-size: medium\">5.- CONSENSOS APROBADOS.</span></span></strong></p>\n<ul>\n<li>\u00a0<span style=\"font-family: Arial\"><span style=\"font-size: medium\"><strong>Propuestas de la Asamblea Popular de Madrid </strong></span></span></li>\n</ul>\n<p style=\"padding-left: 60px\"><span style=\"font-family: Arial\"><span style=\"font-size: medium\"><strong>Las propuestas consensuadas son:</strong></span></span></p>\n<p style=\"padding-left: 90px\"><span style=\"font-family: Arial\"><span style=\"font-size: medium\">El Quorum en la APM para la toma de decisiones.</span></span></p>\n<p style=\"padding-left: 90px\"><span style=\"font-family: Arial\"><span style=\"font-size: medium\">1.- Capacidad de decisi\u00f3n de 4/5 de todas las asambleas.</span></span></p>\n<p style=\"padding-left: 90px\"><span style=\"font-family: Arial\"><span style=\"font-size: medium\">Periodicidad.</span></span></p>\n<p style=\"padding-left: 90px\"><span style=\"font-family: Arial\"><span style=\"font-size: medium\">1.- Quincenal.</span></span></p>\n<p style=\"padding-left: 90px\"><span style=\"font-family: Arial\"><span style=\"font-size: medium\">Ubicaci\u00f3n.</span></span></p>\n<p style=\"padding-left: 90px\"><span style=\"font-family: Arial\"><span style=\"font-size: medium\">1.- Zonas Centricas</span></span></p>\n<p style=\"padding-left: 90px\"><span style=\"font-family: Arial\"><span style=\"font-size: medium\">Organizaci\u00f3n</span></span></p>\n<p style=\"padding-left: 90px\"><span style=\"font-family: Arial\"><span style=\"font-size: medium\">2.- Se pasa de Barrio a Barrio pero con otra Asambleas de apoyo que ayuda a entrar en la transici\u00f3n.</span></span></p>\n<ul>\n<li>\u00a0<span style=\"font-family: Arial\"><span style=\"font-size: medium\"><strong>Protestar contra la obsolescencia de los libros de texto. Se realiza en dos partes:</strong></span></span></li>\n</ul>\n<p style=\"padding-left: 90px\"><span style=\"font-family: Arial\"><span style=\"font-size: medium\">Primera. Se realizar\u00e1 un Mercadillo el Sabado 3 de Septiembre a las 18:00 de la tarde en el Metro Oporto para recoger libros que son de hace tiempo pero plenamente vigentes para la ense\u00f1anza, pero obsoletos por el sistema impuesto e injusto.</span></span></p>\n<p style=\"padding-left: 90px\"><span style=\"font-family: Arial\"><span style=\"font-size: medium\">Segunda. Performance delante del Ministerio de Educaci\u00f3n con los libros \u201cobsoletos\u201d. Leer un comunicado. Depende del \u00e9xito de la propuesta realizarla cada cierto tiempo.</span></span></p>\n<ul>\n<li><strong><span style=\"color: #000000\">APV consensua el 27 de Septiembre acudir a las cortes a despedir a los congresistas denunciando como se ha acabado la legislatura y se acuerda tambi\u00e9n secundar los actos y movilizaciones que se hagan sobre esto en Distritos y Barrios.</span></strong></li>\n</ul>\n<ul>\n<li><span style=\"font-family: Arial\"><span style=\"font-size: medium\"><strong>Se elige el logo de las camisetas APV 15M</strong></span></span></li>\n</ul>\n<ul>\n<li>\u00a0<span style=\"font-family: Arial\"><span style=\"font-size: medium\"><strong>APV apoya de forma activa al colectivo de educaci\u00f3n colectivo en todas las acciones de forma activa.</strong></span></span></li>\n</ul>\n<p style=\"padding-left: 90px\"><span style=\"font-family: Arial\"><span style=\"font-size: medium\">LA Asamblea</span></span> <span style=\"font-family: Arial\"><span style=\"font-size: medium\">Popular</span></span> <span style=\"font-family: Arial\"><span style=\"font-size: medium\">de Vicalvaro elaborar\u00e1 un comunicado informando a profesores maestros, alumnos, AMPAs y a todos los ciudadanxos del ataque contra la educaci\u00f3n p\u00fablica por parte del Gobierno de la Comunidad de Madrid y con el benepl\u00e1cito del Gobierno Central.</span></span></p>\n<p style=\"padding-left: 90px\"><span style=\"font-family: Arial\"><span style=\"font-size: medium\">Este comunicado se repartir\u00e1 y difundir\u00e1 en los CEIP/IES los dias 12 y 14 coincidiendo con el inicio del curso en CEIP y IES.</span></span></p>\n<ul>\n<li><strong></strong><span style=\"font-family: Arial\"><span style=\"font-size: medium\"><strong>Itinerario por donde ir\u00e1 la manifestaci\u00f3n del Agua contra la Privatizaci\u00f3n el Canal de Isabel II el 8 Octubre </strong></span></span></li>\n</ul>\n<p style=\"padding-left: 90px\"><span style=\"font-family: Arial\"><span style=\"font-size: medium\">Canal Isabel II\u00a0 &#8211; SOL</span></span></p>\n<ul>\n<li><strong></strong><span style=\"font-family: Arial\"><span style=\"font-size: medium\"><strong>Elena ocupa el cargo de Tesorera de la APV. </strong></span></span></li>\n</ul>\n<ul>\n<li><strong></strong><span style=\"font-family: Arial\"><span style=\"font-size: medium\"><strong>Se har\u00e1n aportaciones voluntarias.</strong></span></span></li>\n</ul>\n<p><strong><span style=\"font-family: Arial\">\u00a0<span style=\"font-size: medium\">6.- CONVOCATORIAS DE ACCION.</span></span></strong></p>\n<ul>\n<li>\u00a0<span style=\"font-family: Arial\"><span style=\"font-size: medium\"><strong>Punto m\u00f3vil de informaci\u00f3n Martes en el CC Valdebernardo a las 18:00 horas</strong></span></span><span style=\"font-family: Arial\"><span style=\"font-size: medium\">.</span></span></li>\n</ul>\n<ul>\n<li>\u00a0<span style=\"font-family: Arial\"><span style=\"font-size: medium\"><strong>Domingo 18, Cine-Forum APV.. Documental \u201cLa Guerra de la Soja\u201d</strong></span></span></li>\n</ul>\n<p><strong><span style=\"font-family: Arial;color: #000000\">\u00a0<span style=\"font-size: medium\">7.- ROLES PARA LA SIGUIENTE ASAMBLEA:</span></span></strong></p>\n<ul>\n<li><strong><span style=\"font-family: Arial\"><span style=\"font-size: medium\">Moderador: Alfonso</span></span></strong></li>\n<li><strong><span style=\"font-family: Arial\"><span style=\"font-size: medium\">Actas : Pedro</span></span></strong></li>\n<li><strong><span style=\"font-family: Arial\"><span style=\"font-size: medium\">Turno de Palabra: Jos\u00e9.</span></span></strong></li>\n</ul>\n<p><strong><span style=\"font-family: Arial;color: #000000\">\u00a0<span style=\"font-size: medium\">8.- CAJA DE LA APV.</span></span></strong></p>\n<ul>\n<li>\u00a0<span style=\"font-family: Arial\"><span style=\"font-size: medium\"><strong>Se inagura la caja con 120\u201905 euros.</strong></span></span></li>\n</ul>\n<p><span style=\"font-family: Arial\"><span style=\"font-size: medium\"><strong>*Portavoces para la Asambleas de Barrios de Madrid del Domingo en la Puerta del Sol a la 18\u201900: Raul y Santiago</strong></span></span></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>ACTA APV 3/09/2011 \u00a01.- FECHA. 03/09/2011. \u00a02.- TALLER: Constituci\u00f3n \u201cReforma Constitucional. Defiende tus derechos\u201d&gt;&gt; No se celebra por mal tiempo. \u00a03.- ROLES. \u00a0Moderadora.: Mar\u00eda. Actas.: Jes\u00fas. Turno de Palabra.: Pedro \u00a04.- HORA Y LUGAR DE LA PR\u00d3XIMA ASAMBLEA: \u00a010 de &hellip; <a href=\"https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/2011/09/06/acta-apv-03092011/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 297,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    16
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/500"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/297"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=500"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 3,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/500/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 504,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/500/revisions/504"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=500"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=500"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=500"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 492,
  "date": "2011-08-29T22:08:30",
  "date_gmt": "2011-08-29T20:08:30",
  "guid": {
    "rendered": "http://vicalvaro.tomalosbarrios.net/?p=492"
  },
  "modified": "2011-09-02T20:23:10",
  "modified_gmt": "2011-09-02T18:23:10",
  "slug": "acta-asamblea-popular-de-vicalvaro-27082011",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/2011/08/29/acta-asamblea-popular-de-vicalvaro-27082011/",
  "title": {
    "rendered": "ACTA ASAMBLEA POPULAR DE VIC\u00c1LVARO 27/08/2011"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p lang=\"es-ES\" align=\"JUSTIFY\"><span style=\"font-family: Times New Roman,serif\"><span style=\"font-size: small\">1. FECHA: 27/08/2011</span></span></p>\n<p lang=\"es-ES\" align=\"JUSTIFY\">2. Taller: No se ha realizado ning\u00fan taller</p>\n<p lang=\"es-ES\" align=\"JUSTIFY\"><span style=\"font-family: Times New Roman,serif\"><span style=\"font-size: small\">3. ROLES:<!--more--></span></span></p>\n<ul>\n<li><span style=\"font-family: Times New Roman,serif\"><span style=\"font-size: small\">SECRETARIO: Ra\u00fal</span></span></li>\n<li><span style=\"font-family: Times New Roman,serif\"><span style=\"font-size: small\">MODERADOR: Alberto</span></span></li>\n<li><span style=\"font-family: Times New Roman,serif\"><span style=\"font-size: small\">TURNO DE PALABRA: In\u00e9s</span></span></li>\n</ul>\n<p lang=\"es-ES\" align=\"JUSTIFY\"><span style=\"font-family: Times New Roman,serif\"><span style=\"font-size: small\">4. HORA Y LUGAR DE LA SIGUIENTE ASAMBLEA:\u00a0 3/09/2011. Plza. Don Antonio de Andr\u00e9</span></span><span style=\"font-family: Times New Roman,serif\"><span style=\"font-size: small\">s</span></span></p>\n<p lang=\"es-ES\" align=\"JUSTIFY\"><span style=\"font-family: Times New Roman,serif\"><span style=\"font-size: small\">5. CONSENSOS APROBADOS:</span></span></p>\n<ul>\n<li><span style=\"font-family: Times New Roman,serif\"><span style=\"font-size: small\">Apoyo a nuestra compa\u00f1era Ana cuyo hijo fue agredido por la polic\u00eda tras la Manifestaci\u00f3n Laica.</span></span></li>\n<li><span style=\"font-family: Times New Roman,serif\"><span style=\"font-size: small\">Concentraci\u00f3n frente a la Delegaci\u00f3n de Gobierno en protesta por la brutal acci\u00f3n policial llevada a cabo durante la manifestaci\u00f3n laica.</span></span></li>\n<li>\u201c<span style=\"font-family: Times New Roman,serif\"><span style=\"font-size: small\">El d\u00eda del amig@\u201d ser\u00e1 en la asamblea del 10 de septiembre. Se consens\u00faa traer un/a amig@, preferiblemente de Vic\u00e1lvaro, que no haya participado antes en las asambleas, de modo que conozca la APV.</span></span></li>\n<li><span style=\"font-family: Times New Roman,serif\"><span style=\"font-size: small\">Taller para explicar la diferente tipolog\u00eda de votos de cara al 20N, desarrollado por Rafa y su hermano.</span></span></li>\n<li><span style=\"font-family: Times New Roman,serif\"><span style=\"font-size: small\">La creaci\u00f3n de un punto m\u00f3vil de informaci\u00f3n, cada vez en uno de los barrios. Se acuerda el lunes 29 de septiembre a las 19h en el Centro Comercial de Vic\u00e1lvaro como primer punto: se informar\u00e1 sobre la reforma constitucional.</span></span></li>\n<li><span style=\"font-family: Times New Roman,serif\"><span style=\"font-size: small\">Se pedir\u00e1 informaci\u00f3n al grupo </span></span><span style=\"font-family: Times New Roman,serif\"><span style=\"font-size: small\">de consumo ecol\u00f3gico \u201cLa Garbancita\u201d, dada su cercan\u00eda (Vallecas), para que nos expliquen en otra asamblea su funcionamiento.</span></span></li>\n<li><span style=\"font-family: Times New Roman,serif\"><span style=\"font-size: small\">Celebraci\u00f3n de una fiesta de la APV en Vic\u00e1lvaro, cuya fecha se fijar\u00e1 en la pr\u00f3xima asamblea.</span></span></li>\n</ul>\n<p><span style=\"font-family: Times New Roman,serif\"><span style=\"font-size: small\">6. CONVOCATORIAS DE ACCI\u00d3N:</span></span></p>\n<ul>\n<li><span style=\"font-family: Times New Roman,serif\"><span style=\"font-size: small\">Participaci\u00f3n de la APV en la manifestaci\u00f3n convocada para el domingo 28 de agosto contra la reforma constitucional</span></span></li>\n</ul>\n<p><span style=\"font-family: Times New Roman,serif\"><span style=\"font-size: small\">7. ROLES PARA LA SIGUIENTE ASAMBLEA:</span></span></p>\n<ul>\n<li><span style=\"font-family: Times New Roman,serif\"><span style=\"font-size: small\">MODERADORA: Mar\u00eda</span></span></li>\n<li><span style=\"font-family: Times New Roman,serif\"><span style=\"font-size: small\">SECRETARIO: Jes\u00fas</span></span></li>\n<li><span style=\"font-family: Times New Roman,serif\"><span style=\"font-size: small\">TURNO DE PALABRA: Pedro</span></span></li>\n</ul>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>1. FECHA: 27/08/2011 2. Taller: No se ha realizado ning\u00fan taller 3. ROLES:</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 297,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    16
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/492"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/297"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=492"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 2,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/492/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 496,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/492/revisions/496"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=492"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=492"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=492"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 490,
  "date": "2011-09-01T15:14:21",
  "date_gmt": "2011-09-01T13:14:21",
  "guid": {
    "rendered": "http://vicalvaro.tomalosbarrios.net/files/2011/09/30955_1_cartel_g_manifestacion_1s.jpg"
  },
  "modified": "2011-09-01T15:14:21",
  "modified_gmt": "2011-09-01T13:14:21",
  "slug": "30955_1_cartel_g_manifestacion_1s",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/2011/08/31/109-manifestacion-%c2%a1no-a-esta-reforma-de-la-constitucion-abajo-el-orden-de-los-mercados-y-el-capital/30955_1_cartel_g_manifestacion_1s/",
  "title": {
    "rendered": "30955_1_cartel_g_manifestacion_1s"
  },
  "author": 297,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/files/2011/09/30955_1_cartel_g_manifestacion_1s.jpg'><img width=\"300\" height=\"211\" src=\"https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/files/2011/09/30955_1_cartel_g_manifestacion_1s-300x211.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/files/2011/09/30955_1_cartel_g_manifestacion_1s-300x211.jpg 300w, https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/files/2011/09/30955_1_cartel_g_manifestacion_1s.jpg 709w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "709",
    "height": "500",
    "hwstring_small": "height='90' width='128'",
    "file": "2011/09/30955_1_cartel_g_manifestacion_1s.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "30955_1_cartel_g_manifestacion_1s-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/files/2011/09/30955_1_cartel_g_manifestacion_1s-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "30955_1_cartel_g_manifestacion_1s-300x211.jpg",
        "width": "300",
        "height": "211",
        "source_url": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/files/2011/09/30955_1_cartel_g_manifestacion_1s-300x211.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "30955_1_cartel_g_manifestacion_1s-709x198.jpg",
        "width": "709",
        "height": "198",
        "source_url": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/files/2011/09/30955_1_cartel_g_manifestacion_1s-709x198.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "30955_1_cartel_g_manifestacion_1s.jpg",
        "width": 709,
        "height": 500,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/files/2011/09/30955_1_cartel_g_manifestacion_1s.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 487,
  "source_url": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/files/2011/09/30955_1_cartel_g_manifestacion_1s.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/490"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/297"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=490"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 487,
  "date": "2011-08-31T22:09:39",
  "date_gmt": "2011-08-31T20:09:39",
  "guid": {
    "rendered": "http://vicalvaro.tomalosbarrios.net/?p=487"
  },
  "modified": "2011-09-01T15:26:03",
  "modified_gmt": "2011-09-01T13:26:03",
  "slug": "109-manifestacion-%c2%a1no-a-esta-reforma-de-la-constitucion-abajo-el-orden-de-los-mercados-y-el-capital",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/2011/08/31/109-manifestacion-%c2%a1no-a-esta-reforma-de-la-constitucion-abajo-el-orden-de-los-mercados-y-el-capital/",
  "title": {
    "rendered": "1/09 &#8211; Manifestaci\u00f3n &#8211; \u00a1NO A ESTA REFORMA DE LA CONSTITUCI\u00d3N, ABAJO EL ORDEN DE LOS MERCADOS Y EL CAPITAL!"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><a href=\"http://vicalvaro.tomalosbarrios.net/files/2011/09/30955_1_cartel_g_manifestacion_1s.jpg\"><img class=\"alignleft size-medium wp-image-490\" src=\"http://vicalvaro.tomalosbarrios.net/files/2011/09/30955_1_cartel_g_manifestacion_1s-300x211.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"211\" srcset=\"https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/files/2011/09/30955_1_cartel_g_manifestacion_1s-300x211.jpg 300w, https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/files/2011/09/30955_1_cartel_g_manifestacion_1s.jpg 709w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a>Estos d\u00edas asistimos perplejxs e indignadxs al quiz\u00e1, mayor ataque neo-liberal contra lxs trabajadorxs e incluso contra la soberan\u00eda del estado. Claudicando ante los intereses de los mercados financieros, las bancas alemana y francesa y sus respectivos gobiernos y siguiendo la l\u00ednea de proteger a las grandes fortunas mientras aprietan al pueblo, el PSOE y el PP se han aliado para reformar la Constituci\u00f3n.</p>\n<p><strong>\u00bfQu\u00e9 han reformado?</strong></p>\n<p><strong>\u00a0</strong>La principal reforma es en el Art. 135.2 CE, que antes dec\u00eda as\u00ed: <em>&#171;Los cr\u00e9ditos para satisfacer el pago de intereses y capital de la Deuda P\u00fablica del Estado se entender\u00e1n siempre incluidos en el estado de gastos de los presupuestos y no podr\u00e1n ser objeto de enmienda o modificaci\u00f3n, mientras se ajusten a las condiciones de la ley de emisi\u00f3n. &#171;</em> y ahora le a\u00f1adir\u00e1n la siguiente frase:<em> &#171;y su pago gozar\u00e1 de prioridad absoluta.&#187;</em></p>\n<p><em>\u00a0</em><strong>\u00bfQu\u00e9 implicaciones tiene esto y por qu\u00e9 estamos en contra?</strong></p>\n<p><strong>\u00a0</strong>Despu\u00e9s de que el estado haya asumido como publica una enorme deuda privada fruto de la especulaci\u00f3n en tiempos de bonanza, a base de continuos rescates e inyecciones de dinero, despu\u00e9s de que se haya socializado la deuda a pesar de que siempre se privatizo el beneficio, ahora quieren asegurar el pago de esta por v\u00eda constitucional. Esto quiere decir que los presupuestos del estado estar\u00e1n principalmente para pagar a los acreedores del estado, es decir a las bancas alemana y francesa, principalmente. lo que provocara que quede apenas dinero para invertir en educaci\u00f3n, sanidad, servicios sociales, infraestructuras&#8230;etc. Los servicios p\u00fablicos al ver reducida su partida presupuestaria se degradaran dejando la puerta abierta a las privatizaciones masivas de todo lo publico.</p>\n<p>Por todo esto y por mucho m\u00e1s, estamos en contra de ESTA reforma de la constituci\u00f3n.</p>\n<p><strong>\u00bfQu\u00e9 exigimos?</strong></p>\n<p><strong>\u00a0</strong>Exigimos la paralizaci\u00f3n de la reforma, que se convoque un REFERENDUM VINCULANTE y que se de tiempo a todos los agentes sociales: asociaciones, movimientos ciudadanos, sindicatos&#8230; para poder informar a lxs ciudadanxs de las implicaciones de la reforma que quieren llevar a cabo.</p>\n<p>Por todo esto dese el movimiento 15M llamamos a todxs lxs ciudadanxs a movilizarse contra esta reforma el<strong> jueves 1 de septiembre</strong> a las <strong>19.00</strong>, con el recorrido <strong>Atocha &#8211; Congreso de los Diputados.</strong></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p style=\"text-align: center\"><strong>\u00a1NO ESTA REFORMA DE LA CONSTITUCI\u00d3N! </strong></p>\n<p style=\"text-align: center\"><strong>\u00a1\u00a1ABAJO EL ORDEN DE LOS MERCADOS Y EL CAPITAL!!</strong></p>\n<p style=\"text-align: center\"><strong>ASAMBLEA POPULAR DE VIC\u00c1LVARO &#8211; MOVIMIENTO 15M</strong></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Estos d\u00edas asistimos perplejxs e indignadxs al quiz\u00e1, mayor ataque neo-liberal contra lxs trabajadorxs e incluso contra la soberan\u00eda del estado. Claudicando ante los intereses de los mercados financieros, las bancas alemana y francesa y sus respectivos gobiernos y siguiendo &hellip; <a href=\"https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/2011/08/31/109-manifestacion-%c2%a1no-a-esta-reforma-de-la-constitucion-abajo-el-orden-de-los-mercados-y-el-capital/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 297,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    8
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/487"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/297"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=487"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 1,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/487/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 491,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/487/revisions/491"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=487"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=487"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=487"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 483,
  "date": "2011-09-01T15:02:35",
  "date_gmt": "2011-09-01T13:02:35",
  "guid": {
    "rendered": "http://vicalvaro.tomalosbarrios.net/?p=483"
  },
  "modified": "2011-09-01T15:02:35",
  "modified_gmt": "2011-09-01T13:02:35",
  "slug": "sabado-3-septiembre-asamblea-popular-de-vicalvaro-y-taller-reforma-constitucional-defiende-tus-derechos",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/2011/09/01/sabado-3-septiembre-asamblea-popular-de-vicalvaro-y-taller-reforma-constitucional-defiende-tus-derechos/",
  "title": {
    "rendered": "S\u00e1bado 3 Septiembre &#8211; Asamblea Popular de Vic\u00e1lvaro y Taller &#171;Reforma Constitucional, Defiende tus Derechos&#187;"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>La <strong>Asamblea Popular de Vic\u00e1lvaro</strong> se reunir\u00e1 el s\u00e1bado d\u00eda <strong>3 de Septiembre</strong> en la <strong>Plaza de Don Antonio de Andr\u00e9s</strong> a las<strong> 12.00</strong>, en la que ser\u00e1 la primera asamblea despu\u00e9s de los meses de verano.</p>\n<p>Esta asamblea coincide con uno de los mayores ataques que hemos sufrido, perpetrado por lxs de siempre. El PP y el PSOE se han aliado para anteponer los intereses de los mercados a los de lxs ciudadanxs a los que en teor\u00eda representan. Asistimos tambi\u00e9n a un ataque contra la educaci\u00f3n p\u00fablica en forma de despidos de profesorxs y degradaci\u00f3n de la educaci\u00f3n por parte del gobierno de la Comunidad de Madrid.</p>\n<p>La asamblea contar\u00e1 con un <strong>taller sobre la constituci\u00f3n</strong> llamado <strong>&#171;Reforma Constitucional, Defiende tus Derechos&#187;</strong> a cargo de uno de los miembros de la asamblea y que dar\u00e1 comienzo a las <strong>11:00.</strong> Os invitamos a asistir, pues s\u00f3lo educandonos en nuestros derechos podemos saber cuando intentan arrebat\u00e1rnoslos. \u00a1El conocimiento es poder y el arma m\u00e1s poderosa contra los abusos de lxs pol\u00edticos!</p>\n<p>Es muy importante la asistencia y participaci\u00f3n en la asamblea ya que estamos viviendo un momento de ataques masivos desde los mercados y la clase pol\u00edtica contra lxs ciudadanxs, nuestros derechos y libertades se est\u00e1n viendo seriamente amenazados. \u00bfTe vas a quedar en casa mientras destruyen tu futuro, el de tus hijxs y tus nietxs?</p>\n<p><strong>\u00a1Unete a la Asamblea Popular de Vic\u00e1lvaro del movimiento 15M, somos vecinos y vecinas como t\u00fa que queremos luchar por un mundo nuevo!</strong></p>\n<h1 style=\"text-align: center\"><span style=\"color: #ff0000\">\u00a1\u00a1OS ESPERAMOS!!</span></h1>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>La Asamblea Popular de Vic\u00e1lvaro se reunir\u00e1 el s\u00e1bado d\u00eda 3 de Septiembre en la Plaza de Don Antonio de Andr\u00e9s a las 12.00, en la que ser\u00e1 la primera asamblea despu\u00e9s de los meses de verano. Esta asamblea coincide &hellip; <a href=\"https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/2011/09/01/sabado-3-septiembre-asamblea-popular-de-vicalvaro-y-taller-reforma-constitucional-defiende-tus-derechos/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 297,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    8
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/483"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/297"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=483"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 1,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/483/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 486,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/483/revisions/486"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=483"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=483"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=483"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 475,
  "date": "2011-08-30T00:03:53",
  "date_gmt": "2011-08-29T22:03:53",
  "guid": {
    "rendered": "http://vicalvaro.tomalosbarrios.net/?p=475"
  },
  "modified": "2011-08-30T00:15:44",
  "modified_gmt": "2011-08-29T22:15:44",
  "slug": "29a-4s-semana-de-lucha-contra-la-reforma-laboral",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/2011/08/30/29a-4s-semana-de-lucha-contra-la-reforma-laboral/",
  "title": {
    "rendered": "29A-4S Semana de Lucha Contra la Reforma Constitucional"
  },
  "content": {
    "rendered": "<h4><span style=\"color: #000000\"><strong><span style=\"text-decoration: underline\">Informaci\u00f3n de acciones y convocatorias para esta semana 29A &#8211; 4S</span></strong></span></h4>\n<p><strong>Lunes 29A:</strong></p>\n<ul>\n<li>Quedada para dar informaci\u00f3n a los vecinxs sobre la reforma. 19.00 Plaza D.Antonio de Andr\u00e9s.</li>\n</ul>\n<p><strong>Martes 30A:</strong></p>\n<ul>\n<li>Concentraci\u00f3n frente al Congreso (Neptuno) de 14.00 a 16.00 (con posibilidad de alargarlo espont\u00e1neamente).</li>\n<li>Concentraci\u00f3n en Sol (convocada por Asamblea Alcorc\u00f3n) a las 21.00 en la que se terminar\u00e1 por consensuar en Asamblea qu\u00e9 hacer el Jueves y el Viernes.</li>\n<li>Acampada de jubilados cerca al Congreso. 21.00 Sol.</li>\n</ul>\n<p><strong>Mi\u00e9rcoles 31A:</strong></p>\n<ul>\n<li>Concentraci\u00f3n en las Sedes de PSOE y PP. A las 18.00 en la calle Ferraz (sede del PSOE) y desde ah\u00ed marcha a la calle G\u00e9nova (sede del PP). Se anima a quienes no puedan asistir a la convocatoria en Madrid a concentrarse en las sedes de su propio municipio.</li>\n<li>Reuni\u00f3n de la comisi\u00f3n de organizaci\u00f3n para organizar la Asamblea Popular de Vic\u00e1lvaro, abierta a todxs los vecinxs. 20.00 en la C/Villablanca 35.</li>\n</ul>\n<p><strong>Jueves 1S:</strong></p>\n<ul>\n<li>Manifestaci\u00f3n desde Atocha al Congreso a las 19.00. Convocan varios partidos minoritarios de Izquierdas y Coordinadora Antifascista de Madrid. Debido a un disenso sin propuesta de consenso se decidir\u00e1 qu\u00e9 hacemos el Martes 30A en Sol.</li>\n</ul>\n<p><strong>Viernes 2S:</strong></p>\n<ul>\n<li>\u00bfDar los \u201cbuenos\u201d d\u00edas a l@s corrupt@s? Se decidir\u00e1n acciones el Martes 30A en Sol.</li>\n</ul>\n<h2 style=\"text-align: center\"><span style=\"color: #ff0000\">\u00a1\u00a1M\u00c1XIMA DIFUSI\u00d3N!!</span></h2>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Informaci\u00f3n de acciones y convocatorias para esta semana 29A &#8211; 4S Lunes 29A: Quedada para dar informaci\u00f3n a los vecinxs sobre la reforma. 19.00 Plaza D.Antonio de Andr\u00e9s. Martes 30A: Concentraci\u00f3n frente al Congreso (Neptuno) de 14.00 a 16.00 (con &hellip; <a href=\"https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/2011/08/30/29a-4s-semana-de-lucha-contra-la-reforma-laboral/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 297,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    8
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/475"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/297"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=475"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 5,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/475/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 479,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/475/revisions/479"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=475"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=475"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=475"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 469,
  "date": "2011-08-29T15:39:49",
  "date_gmt": "2011-08-29T13:39:49",
  "guid": {
    "rendered": "http://vicalvaro.tomalosbarrios.net/?p=469"
  },
  "modified": "2011-08-29T15:41:18",
  "modified_gmt": "2011-08-29T13:41:18",
  "slug": "29-de-agosto-info-sobre-la-reforma-constitucional",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/2011/08/29/29-de-agosto-info-sobre-la-reforma-constitucional/",
  "title": {
    "rendered": "29 de Agosto: Info sobre la Reforma Constitucional"
  },
  "content": {
    "rendered": "<h4>HOY A LAS <strong>19:00</strong> SE REUNIR\u00c1N EN LA <strong>PLAZA D.ANTONIO DE ANDR\u00c9S</strong> PERSONAS DE LA ASAMBLEA QUE LUEGO INFORMARAN POR EL BARRIO A TODXS LXS VECINXS INTERESADOS EN QUE CONSISTE LA REFORMA CONSTITUCIONAL Y QUE IMPLICACIONES TIENE PARA LXS CIUDADANXS.</h4>\n<h3><span style=\"color: #ff6600\">QUIEN QUIERA PARTICIPAR LE ESPERAMOS ALLI, \u00a1ANIMAOS!</span></h3>\n<h3><span style=\"color: #ff0000\">\u00a1NO A ESTA REFORMA DE LA CONSTITUCI\u00d3N!</span></h3>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>HOY A LAS 19:00 SE REUNIR\u00c1N EN LA PLAZA D.ANTONIO DE ANDR\u00c9S PERSONAS DE LA ASAMBLEA QUE LUEGO INFORMARAN POR EL BARRIO A TODXS LXS VECINXS INTERESADOS EN QUE CONSISTE LA REFORMA CONSTITUCIONAL Y QUE IMPLICACIONES TIENE PARA LXS CIUDADANXS. &hellip; <a href=\"https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/2011/08/29/29-de-agosto-info-sobre-la-reforma-constitucional/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 297,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    8
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/469"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/297"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=469"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 3,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/469/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 474,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/469/revisions/474"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=469"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=469"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=469"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 465,
  "date": "2011-08-27T20:14:16",
  "date_gmt": "2011-08-27T18:14:16",
  "guid": {
    "rendered": "http://vicalvaro.tomalosbarrios.net/?p=465"
  },
  "modified": "2011-08-27T20:14:16",
  "modified_gmt": "2011-08-27T18:14:16",
  "slug": "madrid-se-manifiesta-yo-quiero-votar-nuevo-golpe-de-estado-financiero",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/2011/08/27/madrid-se-manifiesta-yo-quiero-votar-nuevo-golpe-de-estado-financiero/",
  "title": {
    "rendered": "Madrid se manifiesta &#171;yo quiero votar&#187; Nuevo golpe de estado financiero."
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>DRY Madrid hace un llamamiento a la movilizaci\u00f3n ciudadana el d\u00eda 28 de Agosto a las 18h en Atocha.</p>\n<p>El objetivo es exigir que la reforma constitucional pretendida por el Gobierno y el Partido Popular sea consultada a trav\u00e9s de un refendum vinculante.</p>\n<p>Esta reforma, consistir\u00e1 en una nueva redacci\u00f3n del art\u00edculo 135 del texto constitucional:</p>\n<p>A trav\u00e9s de una ley Org\u00e1nica, el Gobierno establecerer\u00e1, de forma unilateral, un l\u00edmite al endeudamiento, una cifra m\u00e1xima de d\u00e9ficit de gasto p\u00fablico.<br />\nSe hace referencia a la limitaci\u00f3n de actuaci\u00f3n de los poderes p\u00fablicos, no siendo as\u00ed de los poderes privados.<br />\nTambi\u00e9n se habla del acercamiento a los niveles de endeudamiento establecidos por Europa, sin embargo nada de ajuste fiscal ni aproximaci\u00f3n a los niveles impositivos y de financiaci\u00f3n que tienen el resto de paises europeos, para conseguir la sostenibilidad econ\u00f3mica y social.</p>\n<p>En definitiva, un texto muy pr\u00f3ximo a intereses econ\u00f3micos neoliberales , que les permitir\u00e1, bajo mandato constitucional, recortar en servicios sociales (educaci\u00f3n, sanidad y seguridad social) cuando sea menester. Desde Democracia real Ya! Entendemos que esta reforma traer\u00e1 grav\u00edsimas consecuencias para el futuro del Estado de bienestar y un importat\u00edsimo impacto sobre la vida de los ciudadanos. No puede realizarse de espaldas a la ciudadan\u00eda.</p>\n<p>Por ello exigimos que las reforma constitucional sea llevada a referendum.</p>\n<p>Este domingo saldremos a la calle<br />\n#yoquierovotar<br />\n#no somos violentos</p>\n<p>Y si nos quieres ayudar con las pancartas: <a href=\"http://www.facebook.com/event.php?eid=105200486251466\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">http://www.facebook.com/event.php?eid=105200486251466</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>DRY Madrid hace un llamamiento a la movilizaci\u00f3n ciudadana el d\u00eda 28 de Agosto a las 18h en Atocha. El objetivo es exigir que la reforma constitucional pretendida por el Gobierno y el Partido Popular sea consultada a trav\u00e9s de &hellip; <a href=\"https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/2011/08/27/madrid-se-manifiesta-yo-quiero-votar-nuevo-golpe-de-estado-financiero/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 735,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    8
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/465"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/735"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=465"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 1,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/465/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 468,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/465/revisions/468"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=465"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=465"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=465"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 459,
  "date": "2011-08-26T13:53:01",
  "date_gmt": "2011-08-26T11:53:01",
  "guid": {
    "rendered": "http://vicalvaro.tomalosbarrios.net/?p=459"
  },
  "modified": "2011-08-26T13:55:53",
  "modified_gmt": "2011-08-26T11:55:53",
  "slug": "proxima-asamblea-sabado-27-de-agosto",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/2011/08/26/proxima-asamblea-sabado-27-de-agosto/",
  "title": {
    "rendered": "PR\u00d3XIMA ASAMBLEA S\u00c1BADO 27 DE AGOSTO"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>La pr\u00f3xima Asamblea Popular de Vic\u00e1lvaro tendr\u00e1 lugar el SABADO 27 DE AGOSTO, A LAS 12:00 EN LA PLAZA D. ANTONIO DE ANDR\u00c9S.</p>\n<p>Esta asamblea tendr\u00e1 una peque\u00f1a peculiaridad consensuada ayer por la Comisi\u00f3n de Organizaci\u00f3n; debido a las fechas, que estamos en la recta final del verano, prevemos que pudiera venir poca gente, por lo tanto no nos parece justo que si estamos pocxs se puedan consensuar acciones que luego afectar\u00edan a un grupo mucho mayor. Debido a todo esto la citada comisi\u00f3n ha establecido un quorum m\u00ednimo de 50 personas para que la asamblea tenga autoridad para consensuar cualquier cosa. Aunque la cifra es peque\u00f1a, la hemos tomado pensando que la \u00faltima asamblea realizada que fue a primeros de Julio, acudieron m\u00e1s o menos unas 100 personas, as\u00ed pues hemos escogido la mitad como quorum m\u00ednimo.</p>\n<p>Tambi\u00e9n decir que acudir\u00e1 la compa\u00f1era Ana, cuyo hijo fue agredido por las UIPs para contarnos lo que pas\u00f3, lo que se habl\u00f3 en la reuni\u00f3n de la Plaza de Oriente y decidir como vamos a actuar como asamblea.</p>\n<p><strong>Os pedimos MAXIMA DIFUSI\u00d3N de la convocatoria y os esperamos a todxs en la plaza.</strong></p>\n<p><span style=\"color: #ff0000\"><strong>\u00a1PORQUE HOY MAS QUE NUNCA NO NOS REPRESENTAN!</strong></span></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>La pr\u00f3xima Asamblea Popular de Vic\u00e1lvaro tendr\u00e1 lugar el SABADO 27 DE AGOSTO, A LAS 12:00 EN LA PLAZA D. ANTONIO DE ANDR\u00c9S. Esta asamblea tendr\u00e1 una peque\u00f1a peculiaridad consensuada ayer por la Comisi\u00f3n de Organizaci\u00f3n; debido a las fechas, &hellip; <a href=\"https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/2011/08/26/proxima-asamblea-sabado-27-de-agosto/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 297,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    8
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/459"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/297"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=459"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 3,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/459/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 463,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/459/revisions/463"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=459"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=459"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=459"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 451,
  "date": "2011-08-26T13:32:05",
  "date_gmt": "2011-08-26T11:32:05",
  "guid": {
    "rendered": "http://vicalvaro.tomalosbarrios.net/?p=451"
  },
  "modified": "2011-08-26T13:32:05",
  "modified_gmt": "2011-08-26T11:32:05",
  "slug": "orde-del-dia-27082011",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/2011/08/26/orde-del-dia-27082011/",
  "title": {
    "rendered": "Orde del d\u00eda 27/08/2011"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p align=\"CENTER\"><span style=\"text-decoration: underline\"><strong>PROPUESTA DE ORDEN DEL D\u00cdA 27/08/2011</strong></span></p>\n<ol>\n<li>\n<p align=\"LEFT\">Presentaci\u00f3n de las personas que ejercen los roles y breve resumen de la metodolog\u00eda asamblearia.</p>\n</li>\n<li>\n<p align=\"LEFT\">Lectura del acta de la \u00faltima APV (16/07/2001) :<!--more--></p>\n</li>\n</ol>\n<p style=\"padding-left: 60px\" align=\"LEFT\"><span style=\"color: #000080\"><span style=\"text-decoration: underline\"><a href=\"../2011/07/18/acta-apv-16072011/\">http://vicalvaro.tomalosbarrios.net/2011/07/18/acta-apv-16072011/</a></span></span></p>\n<ol start=\"3\">\n<li>\n<p align=\"LEFT\">Informaci\u00f3n relevante:</p>\n</li>\n</ol>\n<ul>\n<li>\n<p align=\"LEFT\">Sobre el protocolo de actuaci\u00f3n en caso de agresi\u00f3n por parte de la polic\u00eda.</p>\n</li>\n<li>\n<p align=\"LEFT\">Sobre la reforma de la Constituci\u00f3n para limitar el d\u00e9ficit p\u00fablico.</p>\n</li>\n<li>\n<p align=\"LEFT\">Sobre la pr\u00f3xima reuni\u00f3n de las \u201cAsambleas del Sureste de Madrid\u201d del 1 de Septiembre.</p>\n</li>\n<li>\n<p align=\"LEFT\">Sobre el grupo de consumo ecol\u00f3gico. *Si hay vecinxs que participen en este GT que informen del tema, sino se pospone hasta que se encuentre dicho grupo en la APV.</p>\n</li>\n</ul>\n<ol start=\"4\">\n<li>\n<p align=\"LEFT\">Propuestas:</p>\n</li>\n</ol>\n<ul>\n<li>\n<p align=\"LEFT\">Concentraci\u00f3n frente a la Delegaci\u00f3n del Gobierno por los actos violentos sucedidos en las manifestaciones laicas.</p>\n</li>\n<li>\n<p align=\"LEFT\">Cambio de la APV a los domingos.</p>\n</li>\n<li>\n<p align=\"LEFT\">Realizaci\u00f3n del d\u00eda del amigo ya consensuado en otra APV. \u00bfCu\u00e1ndo se hace? \u00bfEncargados de carteler\u00eda?</p>\n</li>\n<li>\n<p align=\"LEFT\">Realizaci\u00f3n de un punto de informaci\u00f3n m\u00f3vil sobre el movimiento en distintos puntos del barrio. \u00bfFechas, lugares, &#8230;?</p>\n</li>\n<li>\n<p align=\"LEFT\">Otras propuestas que surjan en la APV.</p>\n</li>\n</ul>\n<ol start=\"5\">\n<li>\n<p align=\"LEFT\">Solicitar voluntarios para los roles de la pr\u00f3xima APV.</p>\n</li>\n<li>\n<p align=\"LEFT\">Cierre y recordatorio de la pr\u00f3xima asamblea.</p>\n</li>\n</ol>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>PROPUESTA DE ORDEN DEL D\u00cdA 27/08/2011 Presentaci\u00f3n de las personas que ejercen los roles y breve resumen de la metodolog\u00eda asamblearia. Lectura del acta de la \u00faltima APV (16/07/2001) :</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 297,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    16
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/451"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/297"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=451"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 2,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/451/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 455,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/451/revisions/455"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=451"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=451"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=451"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 446,
  "date": "2011-07-18T12:49:19",
  "date_gmt": "2011-07-18T10:49:19",
  "guid": {
    "rendered": "http://vicalvaro.tomalosbarrios.net/?p=446"
  },
  "modified": "2011-08-26T12:52:25",
  "modified_gmt": "2011-08-26T10:52:25",
  "slug": "acta-apv-16072011",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/2011/07/18/acta-apv-16072011/",
  "title": {
    "rendered": "ACTA APV 16/07/2011"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p align=\"LEFT\"><strong>1. FECHA Y LUGAR:</strong> 16 de Julio 2011, Plz. Don Antonio de Andres</p>\n<p align=\"LEFT\"><strong>2. TALLER: </strong>El taller previsto para la asamblea del d\u00eda de hoy que versar\u00eda sobre la Constituci\u00f3n Espa\u00f1ola de 1978 no ha podido ser realizado debido a la poca gente que hab\u00eda presente a las 11:00. Se decide posponer el taller a la siguiente asamblea.</p>\n<p align=\"LEFT\"><strong>3. ROLES:</strong></p>\n<p style=\"padding-left: 30px\" align=\"LEFT\">\u2022 Moderador: Clara<br />\n\u2022 Actas: Rafa, (Hristo ayuda con su port\u00e1til)</p>\n<p align=\"LEFT\">\n<strong>CONSENSOS APROBADOS:</strong></p>\n<ul>\n<li>\n<p align=\"LEFT\"><strong>Creaci\u00f3n de un grupo de trabajo que se reunira el d\u00eda 3 de agosto en la Asociaci\u00f3n de Vecinxs (C/Villablanca 35) a las 20:00 horas con el objeto de crear:</strong></p>\n</li>\n</ul>\n<ol>\n<li>\n<p align=\"LEFT\">Panfleto en los que se informa de porque la APV est\u00e1 en contra de la financiaci\u00f3n con dinero p\u00fablico de la visita del Papa Benedicto XVI que tendr\u00e1 lugar en Madrid en Agosto de este mismo a\u00f1o.</p>\n</li>\n<li>\n<p align=\"LEFT\">Redacci\u00f3n de un manifiesto de la APV en la misma linea citada en el punto primero.</p>\n</li>\n<li>\n<p align=\"LEFT\">Elaboraci\u00f3n de pancartas para colgar en los balcones de nuestras viviendas mientras dure la visita papal.</p>\n<p align=\"LEFT\">La asamblea delega autoridad al grupo de trabajo para consensuar tanto los panfletos como el manifiesto y las pancartas, siempre y cuando estas reflejen la linea ideol\u00f3gica de la APV.</p>\n</li>\n</ol>\n<ul>\n<li>\n<p align=\"LEFT\"><strong>La colocaci\u00f3n en comercios, bares y restaurantes de carteles de la APV, a cambio del compromiso de la APV de promocionar el consumo de la gente del distrito en comercios del distrito.</strong></p>\n</li>\n<li>\n<p align=\"LEFT\"><strong>La colocaci\u00f3n de carteles de la APV en puntos de interes del distrito para anunciar las asambleas y eventos de la APV. Dichos puntos ser\u00e1n fijados por un grupo de trabajo creado con ese fin.</strong></p>\n</li>\n<li>\n<p align=\"LEFT\"><strong>Oposici\u00f3n de la APV a la candidatura de Madrid a los Juegos Ol\u00edmpicos que tendr\u00e1n lugar en el a\u00f1o 2020 y exigencia al Ayuntamiento de Madrid de que convoque un referendum entre sus ciudadanxs para saber el posicionamiento de estxs sobre la candidatura.</strong></p>\n</li>\n</ul>\n<p align=\"LEFT\"><strong>HORA Y LUGAR DE LA PR\u00d3XIMA ASAMBLEA:</strong><br />\nD\u00eda 30 de Julio a las 12:00 en la Plaza D. Antonio de Andr\u00e9s\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 *Este d\u00eda al final se realiz\u00f3 un punto de informaci\u00f3n en la plaza, debido a la poca afluencia de vecinxs por la fechas)</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>1. FECHA Y LUGAR: 16 de Julio 2011, Plz. Don Antonio de Andres 2. TALLER: El taller previsto para la asamblea del d\u00eda de hoy que versar\u00eda sobre la Constituci\u00f3n Espa\u00f1ola de 1978 no ha podido ser realizado debido a &hellip; <a href=\"https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/2011/07/18/acta-apv-16072011/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 297,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    16
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/446"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/297"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=446"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 2,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/446/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 450,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/446/revisions/450"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=446"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=446"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=446"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 441,
  "date": "2011-08-24T22:26:17",
  "date_gmt": "2011-08-24T20:26:17",
  "guid": {
    "rendered": "http://vicalvaro.tomalosbarrios.net/?p=441"
  },
  "modified": "2011-08-24T22:26:17",
  "modified_gmt": "2011-08-24T20:26:17",
  "slug": "reunion-de-organizacion-aplazada",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/2011/08/24/reunion-de-organizacion-aplazada/",
  "title": {
    "rendered": "Reuni\u00f3n de Organizaci\u00f3n aplazada"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>\u00a1Buenas compa\u00f1erxs!</p>\n<p>Visto la poca asistencia hoy y tambi\u00e9n por la petici\u00f3n de otros compa\u00f1erxs aplazamos la reuni\u00f3n del grupo de trabajo de organizaci\u00f3n que iba a tener lugar esta tarde a las 20:00 horas en la Asociaci\u00f3n de Vecinos de Vic\u00e1lvaro en la C\\Villablanca n\u00ba 35.</p>\n<p>La nueva convocatoria pasa a ser ma\u00f1ana Jueves 24 a las 20:00 horas en el mismo lugar. En dicha reuni\u00f3n se trataran los temas a debatir en la pr\u00f3xima Asamblea de Vic\u00e1lvaro el S\u00e1bado 27 de Agosto en la Plaza Antonio de Andr\u00e9s a las 12:00 horas.</p>\n<p><strong>Rogamos la m\u00e1xima participaci\u00f3n posible</strong></p>\n<p><strong>\u00a1Os esperamos!</strong></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>\u00a1Buenas compa\u00f1erxs! Visto la poca asistencia hoy y tambi\u00e9n por la petici\u00f3n de otros compa\u00f1erxs aplazamos la reuni\u00f3n del grupo de trabajo de organizaci\u00f3n que iba a tener lugar esta tarde a las 20:00 horas en la Asociaci\u00f3n de Vecinos &hellip; <a href=\"https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/2011/08/24/reunion-de-organizacion-aplazada/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 735,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    8
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/441"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/735"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=441"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 1,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/441/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 444,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/441/revisions/444"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=441"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=441"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=441"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 435,
  "date": "2011-08-22T17:46:28",
  "date_gmt": "2011-08-22T15:46:28",
  "guid": {
    "rendered": "http://vicalvaro.tomalosbarrios.net/?p=435"
  },
  "modified": "2011-08-22T17:46:28",
  "modified_gmt": "2011-08-22T15:46:28",
  "slug": "carta-de-una-vecina-sobre-la-agresion-hacia-su-hijo-el-17a",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/2011/08/22/carta-de-una-vecina-sobre-la-agresion-hacia-su-hijo-el-17a/",
  "title": {
    "rendered": "Carta de una vecina sobre la agresi\u00f3n hac\u00eda su hijo el 17A"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>\u00a1Hola compa\u00f1erxs!</p>\n<p>A continuaci\u00f3n les ponemos la carta de una vecina que nos cuenta su experiencia y la de su hijo el d\u00eda de 17A en la manifestaci\u00f3n laica.</p>\n<blockquote><p>Soy<br />\nuna asidua a las reuniones de los s\u00e1bados, tambi\u00e9n fuy el d\u00eda 3 de<br />\ngosto hasta la Asociaci\u00f3n de vecinos de Vic\u00e1lvaro, que por cierto estaba<br />\ncerrado, luego ya no se si hicisteis algo en contra de la visita del<br />\nPapa, he estado fuera, y a parte de que quiero saber si el pr\u00f3ximo<br />\ns\u00e1bado es la pr\u00f3xima reuni\u00f3n, os quiero sobre todo contar lo que nos<br />\nocurr\u00edo ayer en la Puerta del Sol.</p>\n<p>Hemos acudido a la<br />\nmanifestaci\u00f3n laica desde la Pza. de Tirso de Molina hasta Sol, me<br />\nacompa\u00f1aba mi hijo, y en Sol vi a mi hermana, despues de estar un rato<br />\nen Sol nos fuimos a un bar de &#171;Bravas&#187; por la C/ C\u00e1diz &#171;se llama las<br />\nBravas&#187;, all\u00ed tomamos 2 raciones y unas ca\u00f1as, y ya decidimos irnos para<br />\ncasa, y al llegar a Sol Desde la Carrera de San Jer\u00f3nimo hasta la C/<br />\nAlcal\u00e1 hab\u00eda una fila de policias, que me impresion\u00f3 y de lejos les hice<br />\nuna foto, eran las 10,22 mts. de la noche, y ante nuestra sorpresa<br />\nvimos que la boca de metro de cristal estaba cerrada, y nos fuimos los 3<br />\nhasta la boca del Carmen y tambien la hab\u00edan cerrado, nos quedamos<br />\ndudando por donde irnos todo esto siguiamos andando, y de repente miro<br />\npara atras, y mi hijo que iba como un metro detras le veo rodeado de<br />\npolicia eran 4 una de ellos era una chica, y le estaban dando como<br />\nsalvajes con la porra a mi hijo yo empec\u00e9 a gritar el primer golpe fue<br />\npor la espalda &#171;no pegarle, no pegarle, que es mi hijo, y tir\u00e9 del brazo<br />\nde la mujer policia, la v\u00ed que era rubia con cola de caballo, y entre<br />\nmis chillidos, y mi angustia y que tir\u00e9 del brazo a la mujer policia, mi<br />\nhijo hizo un quiebro y se vino a mi lado, al momento desaparecieron y<br />\nen esa conducta inhumana y salvaje, hirieron a mi hijo, tiene unos<br />\ncardenales tremendos en las dos piernas y una lesi\u00f3n en las cervicales,<br />\nque es lo que m\u00e1s le duele ( trambien comentar que el reloj le<br />\ndesapareci\u00f3), y hoy hemos estado 8 horas del m\u00e9dico de Atenc,. primaria,<br />\na hacerse una Rx., de ah\u00ed nos han deribado al Gregorio Mara\u00f1\u00f3n y de ah\u00ed<br />\na poner una denuncia en la policia de Moratalaz.</p>\n<p>Lo que m\u00e1s me<br />\npreocupa es la lesi\u00f3n de espalda, y tambiem la angustia que tengo yo, mi<br />\ncabeza s\u00f3lo ve a los 4 policias pegando salvajemente a mi hijo.</p>\n<p>Luego<br />\nya he visto en la Tele que hab\u00eda habido enfrentamientos, pero cuando le<br />\npegar\u00f3n a mi hijo no hab\u00eda nadie en la puerta del Sol eran justo las<br />\n10,30 Horas (22,30).</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Le he hecho fotos de los cardenales<br />\nde las piernas, y lo peor es la espalda que le han da\u00f1ado las v\u00e9rtebras.<br />\nMi hijo no dec\u00eda nada solo se tapaba la cara con los brazos, es posible<br />\nque alguien haya hecho una foto?, el iba vestido conpantal\u00f3n largo<br />\nvaquero, camiseta gris y playeras, y yo con una falda naranja y camiseta<br />\nde tirantes negra, y mi hermana con pantal\u00f3n y camiseta blancas.<br />\n(explico esto por si existe una foto de la salvaje agresi\u00f3n a mi hijo,<br />\npero desde luego mis chillidos desesperados lo oyeron la gente que<br />\nestaba en la C/ Preciados detr\u00e1s de una cadena de policias, que es por<br />\ndonde nosotros nos fuimos al Metro de Callao, con el horror y el miedo<br />\nen el cuerpo.</p>\n<p>Por supuesto os autorizo a que difundais mi carta por donde querais.</p>\n<p>Mi hijo (tiene una minusval\u00eda del 65 %), su nombre esMiguel \u00c1ngel XXXXXXXXX su DNI XXXXXXXX</p>\n<p>Y el mio Ana Mar\u00eda XXXXXXXX DNI XXXXXXXXX</p>\n<p>Mi direcci\u00edon C/ XXXXXXXXXXXX</p>\n<p>28032 Madrid.</p></blockquote>\n<p>&nbsp;</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>\u00a1Hola compa\u00f1erxs! A continuaci\u00f3n les ponemos la carta de una vecina que nos cuenta su experiencia y la de su hijo el d\u00eda de 17A en la manifestaci\u00f3n laica. Soy una asidua a las reuniones de los s\u00e1bados, tambi\u00e9n fuy &hellip; <a href=\"https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/2011/08/22/carta-de-una-vecina-sobre-la-agresion-hacia-su-hijo-el-17a/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 735,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/435"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/735"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=435"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 3,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/435/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 440,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/435/revisions/440"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=435"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=435"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=435"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 429,
  "date": "2011-08-17T00:35:59",
  "date_gmt": "2011-08-16T22:35:59",
  "guid": {
    "rendered": "http://vicalvaro.tomalosbarrios.net/files/2011/08/imagen_5060.png"
  },
  "modified": "2011-08-17T00:35:59",
  "modified_gmt": "2011-08-16T22:35:59",
  "slug": "imagen_5060",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/2011/08/17/manifestacion-de-mis-impuestos-al-papa-cero-estado-laico-ya/imagen_5060/",
  "title": {
    "rendered": "imagen_5060"
  },
  "author": 297,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/files/2011/08/imagen_5060.png'><img width=\"300\" height=\"219\" src=\"https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/files/2011/08/imagen_5060-300x219.png\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/files/2011/08/imagen_5060-300x219.png 300w, https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/files/2011/08/imagen_5060.png 562w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/png",
  "media_details": {
    "width": "562",
    "height": "412",
    "hwstring_small": "height='93' width='128'",
    "file": "2011/08/imagen_5060.png",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "imagen_5060-150x150.png",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/files/2011/08/imagen_5060-150x150.png"
      },
      "medium": {
        "file": "imagen_5060-300x219.png",
        "width": "300",
        "height": "219",
        "source_url": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/files/2011/08/imagen_5060-300x219.png"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "imagen_5060-562x198.png",
        "width": "562",
        "height": "198",
        "source_url": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/files/2011/08/imagen_5060-562x198.png"
      },
      "full": {
        "file": "imagen_5060.png",
        "width": 562,
        "height": 412,
        "mime_type": "image/png",
        "source_url": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/files/2011/08/imagen_5060.png"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 426,
  "source_url": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/files/2011/08/imagen_5060.png",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/429"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/297"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=429"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 426,
  "date": "2011-08-17T00:59:30",
  "date_gmt": "2011-08-16T22:59:30",
  "guid": {
    "rendered": "http://vicalvaro.tomalosbarrios.net/?p=426"
  },
  "modified": "2011-08-17T00:59:30",
  "modified_gmt": "2011-08-16T22:59:30",
  "slug": "manifestacion-de-mis-impuestos-al-papa-cero-estado-laico-ya",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/2011/08/17/manifestacion-de-mis-impuestos-al-papa-cero-estado-laico-ya/",
  "title": {
    "rendered": "MANIFESTACI\u00d3N &#171;DE MIS IMPUESTOS AL PAPA CERO, ESTADO LAICO YA!&#187;"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><a href=\"http://vicalvaro.tomalosbarrios.net/files/2011/08/imagen_5060.png\"><img class=\"alignleft size-medium wp-image-429\" src=\"http://vicalvaro.tomalosbarrios.net/files/2011/08/imagen_5060-300x219.png\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"219\" srcset=\"https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/files/2011/08/imagen_5060-300x219.png 300w, https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/files/2011/08/imagen_5060.png 562w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a>La Asamblea Popular de Vic\u00e1lvaro apoya la manifestaci\u00f3n del d\u00eda 17 de Agosto. En contra del gasto de dinero p\u00fablico y el uso de instalaciones p\u00fablicas ante la visita papal.</p>\n<p><strong>Hora: 19:30</strong></p>\n<p><strong>Lugar: Tirso de Molina &#8211; Sol &#8211; Tirso de Molina.</strong></p>\n<p><strong>*Desde Vic\u00e1lvaro hemos quedado a las 18:30 en el metro de Vic\u00e1lvaro o a las 19:15 en Ant\u00f3n Mart\u00edn, junto al monumento a los abogados de Atocha. Si quieres encontarnos en la manifestaci\u00f3n nuestras pancartas tendr\u00e1n los siguientes lemas: &#187; EL PAPA VIAJA, NOSOTRXS PAGAMOS. NO CON MIS IMPUESTOS&#187; y &#187; NO TAXES FOR THE POPE. PEOPLE OF EUROPE RISE UP! ASAMBLEA 15M VICALVARO&#187;.</strong></p>\n<p>Ya son m\u00e1s de 140 organizacones que se adhieren al manifiesto:</p>\n<p>&#171;Pese a las fechas se anima a participar en la MANIFESTACI\u00d3N a todxs lxs que est\u00e1n contra esta forma de visitar un pa\u00eds a costa de los impuestos de toda la ciudadan\u00eda, como si se tratase de un Jefe de Estado, que se permite injerencias en los asuntos internos y pol\u00edticos de nuestro pa\u00eds, que llega con toda clase de boato en tiempos de crisis, &#8230;\u00a0 Utilizando los centros p\u00fablicos como albergues gratuitos para quienes vengan a verlo,&#8230;. 100 millones de euros que costean grandes empresas, el Estado, la administraci\u00f3n auton\u00f3mica y local. Si quiere venir que venga costeado por sus fieles.</p>\n<p>Ante la avalancha de informaci\u00f3n sobre la JMJ (cat\u00f3lica)\u00a0que se incrementa cada d\u00eda, por parte de los medios de comunicaci\u00f3n y de las instituciones del Estado, que est\u00e1n cediendo todo tipo de facilidades y\u00a0 recursos p\u00fablicos,\u00a0no s\u00f3lo en Madrid, sino en decenas de ciudades de todo el Estado. Vamos a seguir actuando, con todo respeto, como <strong>opiniones y voces discrepantes</strong>, no de la visita privada de j\u00f3venes cat\u00f3licos, ni de Benedicto, haciendo apostolado, sino que <strong>discrepamos y condenamos el realce y tratamiento\u00a0institucional previsto, el boato, el costo y derivaci\u00f3n de recursos p\u00fablicos que superar\u00e1n los cien millones de euros y las injerencias del Papa y de la jerarqu\u00eda cat\u00f3lica en la pol\u00edtica y democracia espa\u00f1olas.&#187; </strong></p>\n<h1><span style=\"color: #ff0000\">\u00a1OS ESPERAMOS ALL\u00cd!</span></h1>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>La Asamblea Popular de Vic\u00e1lvaro apoya la manifestaci\u00f3n del d\u00eda 17 de Agosto. En contra del gasto de dinero p\u00fablico y el uso de instalaciones p\u00fablicas ante la visita papal. Hora: 19:30 Lugar: Tirso de Molina &#8211; Sol &#8211; Tirso &hellip; <a href=\"https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/2011/08/17/manifestacion-de-mis-impuestos-al-papa-cero-estado-laico-ya/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 297,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    8
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/426"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/297"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=426"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 2,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/426/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 431,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/426/revisions/431"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=426"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=426"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=426"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 418,
  "date": "2011-08-13T12:13:37",
  "date_gmt": "2011-08-13T10:13:37",
  "guid": {
    "rendered": "http://vicalvaro.tomalosbarrios.net/?p=418"
  },
  "modified": "2011-08-17T01:00:11",
  "modified_gmt": "2011-08-16T23:00:11",
  "slug": "acta-c-organizacion-10082011",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/2011/08/13/acta-c-organizacion-10082011/",
  "title": {
    "rendered": "ACTA C.ORGANIZACI\u00d3N 10/08/2011"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><span style=\"font-family: Arial,sans-serif\"><span style=\"font-size: small\"><strong>ASISTENTES: 14</strong></span></span></p>\n<p><span style=\"font-family: Arial,sans-serif\"><span style=\"font-size: small\"><strong>ROLES:</strong></span></span></p>\n<p><span style=\"font-family: Arial,sans-serif\"><span style=\"font-size: small\">Moderador: Alberto G</span></span></p>\n<p><span style=\"font-family: Arial,sans-serif\"><span style=\"font-size: small\">Actas: Mar\u00eda Mar\u00edn</span></span></p>\n<p><span style=\"font-family: Arial,sans-serif\"><span style=\"font-size: small\"><strong>TEMA TRATADO</strong>: Campa\u00f1a de informaci\u00f3n y protesta por las JMJ<!--more--></span></span></p>\n<p><span style=\"text-decoration: underline\"><span style=\"font-family: Arial,sans-serif\"><span style=\"font-size: small\"><strong>ACTIVIDADES CONSENSUADAS:</strong></span></span></span></p>\n<p><span style=\"color: #004586\"><span style=\"font-family: Arial,sans-serif\"><span style=\"font-size: small\"><strong>1.</strong><strong> </strong><strong>DIA 16 DE AGOSTO EN PLZA DEL AYUNTAMIENTO A LAS 19:30: MULTIACTIVIDAD</strong></span></span></span></p>\n<ul>\n<li><span style=\"color: #ff6600\"><span style=\"font-family: Arial,sans-serif\"><span style=\"font-size: small\">SE DISTRIBUIRAN FOLLETOS</span></span></span><span style=\"font-family: Arial,sans-serif\"><span style=\"font-size: small\"> A LA GENTE ESCLARECIENDO SOBRE LA LLEGADA DEL PAPA A ESPA\u00d1A Y EL DESEMBOLSO ECONOMICO QUE SUPONE ASI COMO LA ENERGIA INNECEDSARIA QUE SE EST\u00c1 APLICANDO EN ELLO POR PARTE DEL GOBIERNO Y OTRAS INSTITUCIONES.</span></span></li>\n</ul>\n<ul>\n<li><span style=\"color: #ff6600\"><span style=\"font-family: Arial,sans-serif\"><span style=\"font-size: small\">SE ELABORARAN: </span></span></span><span style=\"font-family: Arial,sans-serif\"><span style=\"font-size: small\">UNA PANCARTA, PLANTILLAS CON UN SLOGAN PARA PENDONES, CAMISETAS, ETC, Y SE PREPARAR\u00c1 UN MURAL HECHO CON GRAFFITI.</span></span></li>\n</ul>\n<p style=\"padding-left: 30px\"><span style=\"font-family: Arial,sans-serif\"><span style=\"font-size: small\">ENCARGADOS:</span></span></p>\n<p style=\"padding-left: 30px\"><span style=\"font-family: Arial,sans-serif\"><span style=\"font-size: small\">*Elaboraci\u00f3n de folletos: Alberto G,<br />\nFelisa M y Maria M.</span></span></p>\n<p style=\"padding-left: 30px\"><span style=\"font-family: Arial,sans-serif\"><span style=\"font-size: small\">*Fotocopias: Alberto G y Liliana</span></span></p>\n<p style=\"padding-left: 30px\"><span style=\"font-family: Arial,sans-serif\"><span style=\"font-size: small\">*Mini-megafono: Mar\u00eda</span></span></p>\n<p style=\"padding-left: 30px\"><span style=\"font-family: Arial,sans-serif\"><span style=\"font-size: small\">*Pintura y palos: Jesus M.</span></span></p>\n<p style=\"padding-left: 30px\"><span style=\"font-family: Arial,sans-serif\"><span style=\"font-size: small\">*Cartones: Liliana</span></span></p>\n<p style=\"padding-left: 30px\"><span style=\"font-family: Arial,sans-serif\"><span style=\"font-size: small\">*Pintura de grafitti: Tom\u00e1s</span></span></p>\n<p style=\"padding-left: 30px\"><span style=\"font-family: Arial,sans-serif\"><span style=\"font-size: small\">*Para lo que haga falta: Eli, Costa, Alfonso, Elena, David, Raul, Ram\u00f3n, Alfonso y Robertito.</span></span></p>\n<ul>\n<li><span style=\"color: #ff6600\"><span style=\"font-family: Arial,sans-serif\"><span style=\"font-size: small\">SE REALIZAR\u00c1 UN VIDEO FORUM</span></span></span><span style=\"font-family: Arial,sans-serif\"><span style=\"font-size: small\"><span style=\"color: #ff6600\">:</span> Pza. Don Antonio de Andr\u00e9s. Coordinadores: David y Enrique.</span></span></li>\n</ul>\n<p><span style=\"font-family: Arial,sans-serif\"><span style=\"font-size: small\"><strong><span style=\"color: #004586\">2. DIA 17 DE AGOSTO: MANIFESTACI\u00d3N</span> &#8211;</strong> 19:30 &#8211; Tirso de Molina-Sol-Tirso de Molina\u00a0</span></span></p>\n<p><a href=\"http://www.laicismo.org/observatorio/destacados/manifestacion_ante_la_visita_papal_el_17_de_agosto_en_madrid_tirso_molina-sol-tirso_molina_de_19:30_a_21:30.html\">http://www.laicismo.org/observatorio/destacados/manifestacion_ante_la_visita_papal_el_17_de_agosto_en_madrid_tirso_molina-sol-tirso_molina_de_19:30_a_21:30.html</a></p>\n<p><span style=\"font-family: Arial,sans-serif\"><span style=\"font-size: small\"><span style=\"color: #004586\"><strong>3 DIFUNDIR ESTE ACTA Y ESTAS ACTIVIDADES PARA INFORMACI\u00d3N DE TODA LA ASAMBLEA</strong></span> a trav\u00e9s de nuestro foro, lista de correos, facebook, pagina web, y dem\u00e1s medios informaticos y telem\u00e1ticos que tenemos a nuestra disposici\u00f3n.<br />\n*ENCARGADOS: MAR\u00cdA M Y DAVID R. ( solicitamos ayuda a nuestros compa\u00f1eros de la comisi\u00f3n de comunicaci\u00f3n). </span></span></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>ASISTENTES: 14 ROLES: Moderador: Alberto G Actas: Mar\u00eda Mar\u00edn TEMA TRATADO: Campa\u00f1a de informaci\u00f3n y protesta por las JMJ</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 297,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    16
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/418"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/297"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=418"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 6,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/418/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 432,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/418/revisions/432"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=418"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=418"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=418"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 409,
  "date": "2011-07-25T12:29:18",
  "date_gmt": "2011-07-25T10:29:18",
  "guid": {
    "rendered": "http://vicalvaro.tomalosbarrios.net/?p=409"
  },
  "modified": "2011-07-25T12:29:18",
  "modified_gmt": "2011-07-25T10:29:18",
  "slug": "reunion-de-organizacion",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/2011/07/25/reunion-de-organizacion/",
  "title": {
    "rendered": "Reuni\u00f3n de Organizaci\u00f3n"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p style=\"text-align: justify\">Este mi\u00e9rcoles 27 de julio nos reunimos a las 20 horas en la Asociaci\u00f3n de Vecinos de Vic\u00e1lvaro (C/ Villablanca, 35) para preparar el orden del d\u00eda de la pr\u00f3xima asamblea del s\u00e1bado d\u00eda 30 de Julio</p>\n<p><span style=\"color: #ff0000\"><strong>\u00a1Os esperamos a todxs!</strong></span></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Este mi\u00e9rcoles 27 de julio nos reunimos a las 20 horas en la Asociaci\u00f3n de Vecinos de Vic\u00e1lvaro (C/ Villablanca, 35) para preparar el orden del d\u00eda de la pr\u00f3xima asamblea del s\u00e1bado d\u00eda 30 de Julio \u00a1Os esperamos a &hellip; <a href=\"https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/2011/07/25/reunion-de-organizacion/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 735,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/409"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/735"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=409"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 2,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/409/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 413,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/409/revisions/413"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=409"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=409"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=409"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 396,
  "date": "2011-07-19T19:58:56",
  "date_gmt": "2011-07-19T17:58:56",
  "guid": {
    "rendered": "http://vicalvaro.tomalosbarrios.net/?p=396"
  },
  "modified": "2011-07-20T00:14:19",
  "modified_gmt": "2011-07-19T22:14:19",
  "slug": "acogidampi",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/2011/07/19/acogidampi/",
  "title": {
    "rendered": "Un paso m\u00e1s de las Marchas populares indignadas."
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Os traemos aqu\u00ed nueva informaci\u00f3n sobre las <strong>Marchas</strong>, en concreto sobre la <a href=\"http://marchaeste.wordpress.com/\">Marcha Este</a>. Son unas 150 personas las que llegar\u00e1n a Madrid en esta marcha.</p>\n<p>Ayer por la tarde se estableci\u00f3 el plan para los d\u00edas 22 y 23 de julio. El viernes 22 llegar\u00e1n a Villa de Vallecas hacia las 11:00. Comer\u00e1n y descansar\u00e1n en Villa de Vallecas. Por la tarde, a bordo del barco indignado, pondr\u00e1n rumbo hacia Puente de Vallecas, donde permanecer\u00e1n fondeados hasta la salida hacia Sol el s\u00e1bado. Terminar\u00e1n el viernes con una reconfortante cena y un merecido descanso. <strong>\u00a1Buenas noches!</strong></p>\n<p>El s\u00e1bado por la ma\u00f1ana, antes de la asamblea, habr\u00e1 diferentes actividades l\u00fadico-revindicativas para todos los p\u00fablicos. A las 12:00, Gran Asamblea. La gente de la marcha realizar\u00e1 su asamblea a la que todos estamos invitados. <strong>\u00a1No os la perd\u00e1is porque va a ser muy interesante!</strong> Despu\u00e9s de la asamblea tendremos una comida popular de <strong>traje</strong>. Todos los invitados acudiremos con nuestra comida y algo m\u00e1s para compartirlo. Durante la tarde habr\u00e1 m\u00e1s actividades l\u00fadico-revindicativas para todos los p\u00fablicos. Con esto se llegar\u00e1 a las 18:00, momento en el cual partiremos todos hacia Sol. A las 21:00 entraremos acompa\u00f1ando a la Marcha Este en Sol, a la vez que entran el resto de marchas de toda Espa\u00f1a. Ser\u00e1 el momento m\u00e1s emotivo del d\u00eda.</p>\n<p>Una vez todos en Sol, transmitiremos nuestro apoyo a estas personas que han hecho un esfuerzo muy grande y que nos dejan claro que si queremos, podemos.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<h3><span style=\"text-align: center;color: #ff0000\">\u00a1Ellos caminan! \u00a1Nosotros tambi\u00e9n!</span></h3>\n<p><strong><span style=\"text-align: center;color: #ff0000\">ACTUALIZADO:</span></strong></p>\n<p><span style=\"text-align: center;color: #ff0000\"><span style=\"color: #000000\">El grupo de trabajo sobre las Marchas Indignadas se reune este Mi\u00e9rcoles 20 de Julio, en las instalaciones de la Asociacion de Vecinos de Vic\u00e1lvaro en C\\ Villablanca 35 para organizarnos de cara a la recepcion de las marchas.</span><br />\n</span></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Horarios de actividades.</p>\n<p>22 de julio 2011</p>\n<p>* 11:00 Llegada a Madrid capital &#8211; bienvenida en Villa de Vallecas a la Marcha ESTE .<br />\n* 11:30 &#8211; 14:00 Actividades varias.<br />\n* 14:00 &#8211; 15:00 Comida popular en  Villa de Vallecas.<br />\n* 15:00 &#8211; 17:00 Descanso + actividades relajantes.<br />\n* 17:00 Salida de Villa de Vallecas hacia Puente de Vallecas + Batalla Naval en el trayecto.<br />\n* 19:00 Bienvenida en Puente de Vallecas a la Marcha ESTE ..<br />\n* 21:00 Cena popular en Puente de Vallecas.</p>\n<p>23 de julio 2011</p>\n<p>* 08:00 &#8211; 09:00 Desayuno popular &#8211; Puente de Vallecas.<br />\n* 10:00 &#8211; 12:00 Talleres + actividades l\u00fadicas &#8211; Puente de Vallecas.<br />\n* 12:00 &#8211; 15:00 Asambleas multitudinarias interbarrios (a la que pod\u00e9is uniros como asamblea a las ya confirmadas) en Puente de Vallecas.<br />\n* 15:00 &#8211; 16:30 Comida popular  &#8211; Puente de Vallecas.<br />\n* 18:00 Salida a Sol desde Puente de Vallecas.</p>\n<p><strong>* Los horarios y las actividades pueden variar dependiendo del estado f\u00edsico de los marchantes de la Marcha ESTE.</strong></p>\n<p>Debate, voluntarios y actualizaciones en <a href=\"http://vikalvaro.es/discussion/162/recepcion-marcha-este#Item_8\">el foro</a>.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Os traemos aqu\u00ed nueva informaci\u00f3n sobre las Marchas, en concreto sobre la Marcha Este. Son unas 150 personas las que llegar\u00e1n a Madrid en esta marcha. Ayer por la tarde se estableci\u00f3 el plan para los d\u00edas 22 y 23 &hellip; <a href=\"https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/2011/07/19/acogidampi/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 204,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    8
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/396"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/204"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=396"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 5,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/396/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 405,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/396/revisions/405"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=396"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=396"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=396"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 376,
  "date": "2011-07-15T18:47:43",
  "date_gmt": "2011-07-15T16:47:43",
  "guid": {
    "rendered": "http://vicalvaro.tomalosbarrios.net/?p=376"
  },
  "modified": "2011-07-15T18:47:43",
  "modified_gmt": "2011-07-15T16:47:43",
  "slug": "convocatoria-16-de-julio-asamblea-popular-y-taller",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/2011/07/15/convocatoria-16-de-julio-asamblea-popular-y-taller/",
  "title": {
    "rendered": "Convocatoria 16 de Julio: Asamblea Popular y Taller"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><strong>Lugar:</strong> <a href=\"http://maps.google.es/maps?f=q&amp;source=s_q&amp;hl=es&amp;geocode=&amp;q=Plaza+de+Don+Antonio+de+Andr%C3%A9s,+Madrid&amp;aq=0&amp;sll=40.396764,-3.713379&amp;sspn=11.741388,19.753418&amp;ie=UTF8&amp;hq=&amp;hnear=Plaza+de+Don+Antonio+de+Andr%C3%A9s,+28032+Madrid,+Comunidad+de+Madrid&amp;z=16\">Pz. Antonio de Andr\u00e9s</a><br />\n<strong>Hora:</strong> 11:00 (Taller) y 12:00 (Asamblea)<br />\n<strong>Fecha:</strong> 16 de Julio</p>\n<p>\nA las 11:00 a.m se impartir\u00e1 el Taller sobre la Constituci\u00f3n espa\u00f1ola.</p>\n<p>\nA las 12:00 a.m tendremos la tradicional Asamblea Popular en la Plaza Antonio de Andr\u00e9s, en la cual podremos conocer las \u00faltimas novedades en el movimiento 15M, as\u00ed como proponer futuros talleres y \u00a1mucho mas!</p>\n<p><h2 style=\"text-align:center\">\u00a1Nos vemos all\u00ed!</h1>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Lugar: Pz. Antonio de Andr\u00e9s Hora: 11:00 (Taller) y 12:00 (Asamblea) Fecha: 16 de Julio A las 11:00 a.m se impartir\u00e1 el Taller sobre la Constituci\u00f3n espa\u00f1ola. A las 12:00 a.m tendremos la tradicional Asamblea Popular en la Plaza Antonio &hellip; <a href=\"https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/2011/07/15/convocatoria-16-de-julio-asamblea-popular-y-taller/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 204,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    8
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/376"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/204"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=376"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 4,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/376/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 380,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/376/revisions/380"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=376"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=376"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=376"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 367,
  "date": "2011-07-15T18:25:15",
  "date_gmt": "2011-07-15T16:25:15",
  "guid": {
    "rendered": "http://vicalvaro.tomalosbarrios.net/?p=367"
  },
  "modified": "2011-07-15T18:30:41",
  "modified_gmt": "2011-07-15T16:30:41",
  "slug": "las-marchas-populares-indignadas-avanzan",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/2011/07/15/las-marchas-populares-indignadas-avanzan/",
  "title": {
    "rendered": "Las marchas populares indignadas avanzan."
  },
  "content": {
    "rendered": "<h2 style=\"color: #ff0000;text-align:center\">Quedan 8 d\u00edas.</h2>\n<p>\nLas noticias se suceden r\u00e1pidamente. Cada d\u00eda hay nuevos datos, cambian los planes, se moviliza m\u00e1s gente y hay m\u00e1s apoyos.</p>\n<p>\nLa <a href=\"http://marchaeste.wordpress.com/2011/07/12/ruta-este-itinerario-3%c2%aa-fase-albacete-madrid/\">marcha del Este</a> ha decidido pasar por Vallecas. Ante este cambio, desde las comisiones de la Asamblea popular de Vic\u00e1lvaro hemos decidido apoyar a Vallecas.</p>\n<p>\nEl itinerario (a d\u00eda de hoy) sobre el que debemos trabajar es:</p>\n<ul>\n<li>\nLlegada a Aranjuez 17 por la ma\u00f1ana (pasan noches del 17 y 18)\n        </li>\n<li>\nSalida de Aranjuez el 19, noche en Ciempozuelos\n       </li>\n<li>\nSalida de Ciempozuelos el 20, noche entre Pinto y Valdemoro\n</li>\n<li>\nSalida de Pinto el 21, noche en Getafe\n</li>\n<li>\nSalida de Getafe el 22, noche en Vallecas\n</li>\n<li>\nSalida de Vallecas el 23 a Sol\n</li>\n</ul>\n<p>\nLas compa\u00f1eras de Puente de Vallecas ya est\u00e1n trabajando para encontrar el mejor lugar para recibir a la marcha. En cuanto tengan nueva informaci\u00f3n os la haremos llegar.</p>\n<p>\nCompa\u00f1eras nuestras estar\u00e1n esta tarde en Getafe, en una nueva reuni\u00f3n de coordinaci\u00f3n. Ma\u00f1ana 16/7, en la Asamblea, nos transmitir\u00e1n los nuevos datos.</p>\n<p><h2 style=\"color:#ff0000;text-align:center\">\u00a1Os esperamos a todos en la plaza!</h2>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Quedan 8 d\u00edas. Las noticias se suceden r\u00e1pidamente. Cada d\u00eda hay nuevos datos, cambian los planes, se moviliza m\u00e1s gente y hay m\u00e1s apoyos. La marcha del Este ha decidido pasar por Vallecas. Ante este cambio, desde las comisiones de &hellip; <a href=\"https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/2011/07/15/las-marchas-populares-indignadas-avanzan/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 204,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    8
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/367"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/204"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=367"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 7,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/367/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 375,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/367/revisions/375"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=367"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=367"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=367"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 352,
  "date": "2011-07-12T00:48:25",
  "date_gmt": "2011-07-11T22:48:25",
  "guid": {
    "rendered": "http://vicalvaro.tomalosbarrios.net/?p=352"
  },
  "modified": "2011-07-15T18:01:25",
  "modified_gmt": "2011-07-15T16:01:25",
  "slug": "cine-forum-comprar-tirar-comprar",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/2011/07/12/cine-forum-comprar-tirar-comprar/",
  "title": {
    "rendered": "Cine-Forum: Comprar, tirar, comprar."
  },
  "content": {
    "rendered": "<div>\n<strong>Lugar:</strong> <a href=\"http://maps.google.es/maps?f=q&amp;source=s_q&amp;hl=es&amp;geocode=&amp;q=Plaza+de+Don+Antonio+de+Andr%C3%A9s,+Madrid&amp;aq=0&amp;sll=40.396764,-3.713379&amp;sspn=11.741388,19.753418&amp;ie=UTF8&amp;hq=&amp;hnear=Plaza+de+Don+Antonio+de+Andr%C3%A9s,+28032+Madrid,+Comunidad+de+Madrid&amp;z=16\">Pz. Antonio de Andr\u00e9s</a><br />\n<strong>Hora:</strong> 22:00<br />\n<strong>Fecha:</strong> Domingo 17 de Julio\n</div>\n<p><div>\nSe proyectar\u00e1 el documental <a href=\"http://www.rtve.es/television/documentales/comprar-tirar-comprar/\">Comprar, tirar, comprar</a><br />\nEl documental trata la obsolescencia programada con la que se dise\u00f1an los bienes que consumimos. Se toman ejemplos de como las bombillas, las impresoras, la ropa, los ipod, las casas, etc son dise\u00f1ados para que no duren indefinidamente y obligar a los ciudadanos a convertirese en consumidores recurrentes de productos que no han sido dise\u00f1ados sin eficacia inntencionadamente. Esto se une al hecho de que el consumo se financia con cr\u00e9ditos emitidos por bancos en funci\u00f3n de dinero creado artificialmente. Adem\u00e1s el planeta est\u00e1 colapsando ya que tiene una cantidad limitada de recursos y de autoregeneraci\u00f3n.</p>\n<p>\nEl papel historico del capitalismo como sistema de multiplicaci\u00f3n de la producci\u00f3n y la riqueza se ha completado. El mercado mundial est\u00e1 dejando de ejercer un papel de progreso en el momento en el que ha cconseguido que los mercados de consumo se extiendan a la mayor\u00eda de la humanidad. Estamos tocando techo en la capacidad del mundo para seguir aumentando el consumo a ritmo acelerado en paises ricos, emergentes y en vias de desarrollo. Los trabajadores somos ya tan productivos y consumistas que no podemos criar/financiar nuevas generaciones de ni\u00f1os.</p>\n<p>\nLa Humanidad tiene la tecnolog\u00eda necesaria para fabricar productos eficaces, con bajo consumo de recursos, y de tiempo de trabajo. Hemos llegado al momento historico en que las maquinas pueden trabajar por la gente.</p>\n<p>\nHay que parar la carrera al colapso del capitalismo, y planificar el decrecimmiento controlado de la econom\u00eda. Basta de vivir para trabajar, y arriba el trabajo para la vida. Decrecimiento!\n</p></div>\n<p><h2><span style=\"color: #ff0000\">\u00a1Os esperamos a todos en la plaza!&nbsp;</p>\n<p>\u00a1Traeros las palomitas, nosotrxs ponemos la pel\u00edcula!</p>\n<p></span></h2>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Lugar: Pz. Antonio de Andr\u00e9s Hora: 22:00 Fecha: Domingo 17 de Julio Se proyectar\u00e1 el documental Comprar, tirar, comprar El documental trata la obsolescencia programada con la que se dise\u00f1an los bienes que consumimos. Se toman ejemplos de como las &hellip; <a href=\"https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/2011/07/12/cine-forum-comprar-tirar-comprar/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 204,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    8
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/352"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/204"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=352"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 7,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/352/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 369,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/352/revisions/369"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=352"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=352"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=352"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 337,
  "date": "2011-07-04T21:43:25",
  "date_gmt": "2011-07-04T19:43:25",
  "guid": {
    "rendered": "http://vicalvaro.tomalosbarrios.net/?p=337"
  },
  "modified": "2011-07-04T21:43:25",
  "modified_gmt": "2011-07-04T19:43:25",
  "slug": "acta-apv-02072011",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/2011/07/04/acta-apv-02072011/",
  "title": {
    "rendered": "ACTA APV 02/07/2011"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p style=\"text-align: center\"><span style=\"text-decoration: underline\"><strong>ACTA ASAMBLEA POPULAR DE VIC\u00c1LVARO 02/07/2011</strong></span></p>\n<p style=\"text-align: left\"><strong>1. FECHA:</strong> 2 de Julio 2011</p>\n<p style=\"text-align: left\"><strong>2. TALLER: </strong>Sobre la Nacionalizaci\u00f3n de Bankia.<br />\nPonente: Jordi Escuer (promotor de la Plataforma por la Nacionalizaci\u00f3n de Bankia)</p>\n<p style=\"text-align: left\"><strong>3. ROLES:</strong></p>\n<p style=\"text-align: left;padding-left: 30px\">\u2022 Moderador: Rub\u00e9n<br />\n\u2022 Turno de palabra: Hristo<br />\n\u2022 Actas: Lilian, Carmen</p>\n<p style=\"text-align: left\"><strong>4. HORA Y LUGAR DE LA PR\u00d3XIMA ASAMBLEA:</strong><br />\nD\u00eda 16 de Julio a las 12:00 en la Plaza D. Antonio de Andr\u00e9s.</p>\n<p style=\"text-align: left\"><strong>5. CONSENSOS APROBADOS:<!--more--></strong></p>\n<p style=\"text-align: left;padding-left: 30px\">\u2022 Asistencia de los vecinxs de Vic\u00e1lvaro a los Plenos Municipales. Con el<br />\nsiguiente matiz: llevar propuestas de la APV a trav\u00e9s de las Asociaciones de<br />\nVecinos del barrio (Vic\u00e1lvaro, Valdebernardo) ya que tienen disponibilidad<br />\npara llevar dos propuestas en cada pleno. Tambi\u00e9n presentar ante la Junta<br />\npeticiones individuales masivas y hacer visible las actuaciones de la APV y<br />\nla implicaci\u00f3n de los vecinxs.<br />\n\u2022 Declarar la APV abiertamente anti-racista.<br />\nHay un disenso con el siguiente argumento: el compa\u00f1ero prefiere el t\u00e9rmino<br />\nAracista, dice que el movimiento debe ser tolerante, \u201ces un movimiento de<br />\ncambio, y no deber\u00edamos excluir a nadie, tienen derecho a dar su palabra,<br />\naunque sea refutada por todo el resto de la asamblea.\u201d<br />\n\u2022 Se propone acoger a los indignados en el Parque de Valdebernardo,<br />\nreclamar el parque para los vecinxs, como espacio p\u00fablico. Ocuparlo los<br />\nd\u00edas 23 y 24 de Julio.Por otro lado, un vecinx de La Ca\u00f1ada propone acoger<br />\nla marcha indignada frente a casas que est\u00e1n pendientes de derribo.Se<br />\nsolicita toda la ayuda para la organizaci\u00f3n de la acogida, personal m\u00e9dico,<br />\nenfermeros, para seguridad y comunicaci\u00f3n.&gt;&gt; Ambas propuestas ser\u00e1n<br />\nllevadas a la APM y se informar\u00e1 v\u00eda mail a los barrios colindantes para ver<br />\nsi nos apoyan.<br />\n\u2022 Al igual que se ha propuesto en Moratalaz, crear el d\u00eda del amigo, para lo<br />\nque tenemos que invitar a un amigo a asistir a la Asamblea. Se propone<br />\nrealizarlo a la vuelta de vacaciones.<br />\n\u2022 La comisi\u00f3n de acci\u00f3n organizar\u00e1 iniciativas para la acogida de la Marcha<br />\nPopular Indignada el d\u00eda 20 de julio y para la visita Papal se coordinar\u00e1 los<br />\nd\u00edas 3 y 10 de agosto. (C/Villablanca 35).<br />\n\u2022 Proponer a la Plataforma por la Nacionalizaci\u00f3n de Bankia y al 15M la<br />\nacci\u00f3n de retirada de efectivo de las oficinas de Caja Madrid el 19 de Julio,<br />\npidiendo la nacionalizaci\u00f3n.<br />\n\u2022 Denunciar los abusos de las compa\u00f1\u00edas petrol\u00edferas dejando de repostar en<br />\ndeterminada compa\u00f1\u00eda. Se aprueba que se realice la acci\u00f3n durante una<br />\nsemana, del 10-16 de octubre, denunciando tambi\u00e9n los cr\u00edmenes que<br />\ncometen estas multinacionales. La acci\u00f3n dura toda la semana (coincide<br />\ncon las fiestas del Pilar) y se har\u00e1 contra Repsol, en pr\u00f3ximas acciones<br />\niremos variando la compa\u00f1\u00eda a la que se le aplicar\u00e1n las denuncias<br />\ncorrespondientes.</p>\n<p style=\"text-align: left\"><strong>6. CONVOCATORIAS DE ACCI\u00d3N:</strong></p>\n<p style=\"text-align: left;padding-left: 30px\">\u2022 Manifestaci\u00f3n el d\u00eda 3 de Julio con el lema \u201cNo podr\u00e1n pararnos\u201d.<br />\nPor el sobreseimiento de los detenidos, contra los desahucios y despidos y<br />\nrechazo de la reforma laboral.<br />\nHora: 19.00<br />\nRecorrido: Cibeles- Sol.<br />\n\u2022 3 de Julio: Cineforum \u201cPara\u00edsos fiscales, La gran evasi\u00f3n\u201d<br />\nHora: 22.00<br />\nLugar: Plaza D.Antonio de Andr\u00e9s.<br />\n<a href=\"http://www.cinetube.es/documentales/politica/ver-documental-paraisosfiscales-la-gran-evasion.html\">http://www.cinetube.es/documentales/politica/ver-documental-paraisosfiscales-la-gran-evasion.html</a><br />\n\u2022 Acci\u00f3n contra desahucio el mi\u00e9rcoles 6 de Julio.<br />\nHora: 8.30<br />\nLugar: Metro Pueblo Nuevo, salida Doctor Vallejo<br />\n* Quedaremos en el metro de Vic\u00e1lvaro a las 8.00<br />\n\u2022 Acci\u00f3n contra los derribos el 6 de Julio: Peticiones individuales para el cese<br />\nde los mismos en la Consejer\u00eda de Urbanismo (c/Guatemala n\u00ba13)<br />\nHora: A las 9.00 y a las 11.00.<br />\nLugar: Metro Colombia (All\u00ed nos esperaran compa\u00f1erxs de La Ca\u00f1ada para<br />\ninformarnos de la acci\u00f3n).<br />\n\u2022 Bicienjambre, jueves 7 de Julio.<br />\nSalida de Plaza de Col\u00f3n (o de tu barrio) a las 8 de la tarde.<br />\nLlegada al Templo de Debod a las 9,30 de la tarde.<br />\nProyecci\u00f3n de las fotos recogidas por los participantes en el Templo de<br />\nDebod, al final del Bicienjambre.<br />\n\u00a1Reivindica Madrid para la gente! Recorre la ciudad con tu bici,<br />\nfotografi\u00e1ndote con tus colegas en los lugares que m\u00e1s te gustan o que m\u00e1s<br />\ndetestas y participa con tus fotos en la proyecci\u00f3n de la noche en el Templo<br />\nde Debod.<br />\nPara m\u00e1s info: <a href=\"http://bicienjambre.blogspot.com/\">http://bicienjambre.blogspot.com/</a><br />\n\u2022 Concentraci\u00f3n viernes 8 de Julio contra la privatizaci\u00f3n de las actividades<br />\nculturales de las bibliotecas municipales.<br />\nHora: 10.00<br />\nLugar: Frente al \u00c1rea de Gobierno de Las Artes del Ayuntamiento de Madrid<br />\n(C/ Montalb\u00e1n 1).<br />\n\u2022 16 de Julio: Taller sobre la Constituci\u00f3n y Asamblea Popular de Vic\u00e1lvaro.<br />\nHora: El taller ser\u00e1 impartido a las 11.00 y la asamblea comenzar\u00e1 a las<br />\n12.00<br />\nLugar: Plaza D.Antonio de Andr\u00e9s.<br />\n\u2022 23 de Julio llegada de la Marcha Popular Indignada.<br />\n\u2022 24 de Julio: Manifestaci\u00f3n y actividades en relaci\u00f3n con la marcha<br />\ninterestatal de ciudades indignadas.</p>\n<p style=\"text-align: left\"><strong>7. ROLES PARA LA PR\u00d3XIMA ASAMBLEA:</strong></p>\n<p style=\"text-align: left;padding-left: 30px\">\u2022 Moderadora: Clara<br />\n\u2022 Secretario: Rafa (Hristo traer\u00e1 un port\u00e1til para tomar notas)</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>ACTA ASAMBLEA POPULAR DE VIC\u00c1LVARO 02/07/2011 1. FECHA: 2 de Julio 2011 2. TALLER: Sobre la Nacionalizaci\u00f3n de Bankia. Ponente: Jordi Escuer (promotor de la Plataforma por la Nacionalizaci\u00f3n de Bankia) 3. ROLES: \u2022 Moderador: Rub\u00e9n \u2022 Turno de palabra: &hellip; <a href=\"https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/2011/07/04/acta-apv-02072011/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 297,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    16
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/337"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/297"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=337"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 3,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/337/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 342,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/337/revisions/342"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=337"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=337"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=337"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 335,
  "date": "2011-07-04T19:11:04",
  "date_gmt": "2011-07-04T17:11:04",
  "guid": {
    "rendered": "http://vicalvaro.tomalosbarrios.net/files/2011/07/PARAR_DERRIBOS.pdf"
  },
  "modified": "2011-07-04T19:11:04",
  "modified_gmt": "2011-07-04T17:11:04",
  "slug": "parar_derribos",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/2011/07/02/proximas-convocatorias/parar_derribos/",
  "title": {
    "rendered": "PARAR_DERRIBOS"
  },
  "author": 297,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/files/2011/07/PARAR_DERRIBOS.pdf'>PARAR_DERRIBOS</a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": "<p>PARAR_DERRIBOS</p>\n"
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "file",
  "mime_type": "application/pdf",
  "media_details": {},
  "post": 315,
  "source_url": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/files/2011/07/PARAR_DERRIBOS.pdf",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/335"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/297"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=335"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 320,
  "date": "2011-07-02T21:33:50",
  "date_gmt": "2011-07-02T19:33:50",
  "guid": {
    "rendered": "http://vicalvaro.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Info-Privatizaci\u00f3n-Actividades-Bibliotecas.concentraci\u00f3n-8-d-eJulio.pdf"
  },
  "modified": "2011-07-02T21:33:50",
  "modified_gmt": "2011-07-02T19:33:50",
  "slug": "info-privatizacion-actividades-bibliotecas-concentracion-8-d-ejulio",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/2011/07/02/proximas-convocatorias/info-privatizacion-actividades-bibliotecas-concentracion-8-d-ejulio/",
  "title": {
    "rendered": "Info Privatizaci\u00f3n Actividades Bibliotecas.concentraci\u00f3n 8 de Julio"
  },
  "author": 297,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Info-Privatizaci\u00f3n-Actividades-Bibliotecas.concentraci\u00f3n-8-d-eJulio.pdf'>Info Privatizaci\u00f3n Actividades Bibliotecas.concentraci\u00f3n 8 de Julio</a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": "<p>Info Privatizaci\u00f3n Actividades Bibliotecas.concentraci\u00f3n 8 de Julio</p>\n"
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "file",
  "mime_type": "application/pdf",
  "media_details": {},
  "post": 315,
  "source_url": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Info-Privatizaci\u00f3n-Actividades-Bibliotecas.concentraci\u00f3n-8-d-eJulio.pdf",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/320"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/297"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=320"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 319,
  "date": "2011-07-02T21:28:10",
  "date_gmt": "2011-07-02T19:28:10",
  "guid": {
    "rendered": "http://vicalvaro.tomalosbarrios.net/files/2011/07/bicienjambre.png"
  },
  "modified": "2011-07-02T21:28:10",
  "modified_gmt": "2011-07-02T19:28:10",
  "slug": "bicienjambre",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/2011/07/02/proximas-convocatorias/bicienjambre/",
  "title": {
    "rendered": "bicienjambre"
  },
  "author": 297,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/files/2011/07/bicienjambre.png'><img width=\"213\" height=\"300\" src=\"https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/files/2011/07/bicienjambre-213x300.png\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/files/2011/07/bicienjambre-213x300.png 213w, https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/files/2011/07/bicienjambre.png 228w\" sizes=\"(max-width: 213px) 100vw, 213px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/png",
  "media_details": {
    "width": "228",
    "height": "320",
    "hwstring_small": "height='96' width='68'",
    "file": "2011/07/bicienjambre.png",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "bicienjambre-150x150.png",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/files/2011/07/bicienjambre-150x150.png"
      },
      "medium": {
        "file": "bicienjambre-213x300.png",
        "width": "213",
        "height": "300",
        "source_url": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/files/2011/07/bicienjambre-213x300.png"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "bicienjambre-228x198.png",
        "width": "228",
        "height": "198",
        "source_url": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/files/2011/07/bicienjambre-228x198.png"
      },
      "full": {
        "file": "bicienjambre.png",
        "width": 228,
        "height": 320,
        "mime_type": "image/png",
        "source_url": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/files/2011/07/bicienjambre.png"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 315,
  "source_url": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/files/2011/07/bicienjambre.png",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/319"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/297"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=319"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 318,
  "date": "2011-07-02T21:18:05",
  "date_gmt": "2011-07-02T19:18:05",
  "guid": {
    "rendered": "http://vicalvaro.tomalosbarrios.net/files/2011/07/cartel-no-podran-pararnos2.jpg"
  },
  "modified": "2011-07-02T21:18:05",
  "modified_gmt": "2011-07-02T19:18:05",
  "slug": "cartel-no-podran-pararnos2",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/2011/07/02/proximas-convocatorias/cartel-no-podran-pararnos2/",
  "title": {
    "rendered": "cartel-no-podran-pararnos"
  },
  "author": 297,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/files/2011/07/cartel-no-podran-pararnos2.jpg'><img width=\"210\" height=\"300\" src=\"https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/files/2011/07/cartel-no-podran-pararnos2-210x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/files/2011/07/cartel-no-podran-pararnos2-210x300.jpg 210w, https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/files/2011/07/cartel-no-podran-pararnos2.jpg 584w\" sizes=\"(max-width: 210px) 100vw, 210px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "584",
    "height": "832",
    "hwstring_small": "height='96' width='67'",
    "file": "2011/07/cartel-no-podran-pararnos2.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "cartel-no-podran-pararnos2-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/files/2011/07/cartel-no-podran-pararnos2-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "cartel-no-podran-pararnos2-210x300.jpg",
        "width": "210",
        "height": "300",
        "source_url": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/files/2011/07/cartel-no-podran-pararnos2-210x300.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "cartel-no-podran-pararnos2-584x198.jpg",
        "width": "584",
        "height": "198",
        "source_url": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/files/2011/07/cartel-no-podran-pararnos2-584x198.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "cartel-no-podran-pararnos2.jpg",
        "width": 584,
        "height": 832,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/files/2011/07/cartel-no-podran-pararnos2.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 315,
  "source_url": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/files/2011/07/cartel-no-podran-pararnos2.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/318"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/297"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=318"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 315,
  "date": "2011-07-02T21:53:28",
  "date_gmt": "2011-07-02T19:53:28",
  "guid": {
    "rendered": "http://vicalvaro.tomalosbarrios.net/?p=315"
  },
  "modified": "2011-08-17T01:00:58",
  "modified_gmt": "2011-08-16T23:00:58",
  "slug": "proximas-convocatorias",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/2011/07/02/proximas-convocatorias/",
  "title": {
    "rendered": "PR\u00d3XIMAS CONVOCATORIAS"
  },
  "content": {
    "rendered": "<ul>\n<li><strong><span style=\"font-family: Arial,sans-serif\"><span style=\"font-size: small\">Manifestaci\u00f3n el d\u00eda 3 de Julio con el lema\u00a0 \u201cNo podr\u00e1n pararnos\u201d. </span></span></strong></li>\n</ul>\n<p><strong><span style=\"font-family: Arial,sans-serif\"><span style=\"font-size: small\"><a href=\"http://vicalvaro.tomalosbarrios.net/files/2011/07/cartel-no-podran-pararnos2.jpg\"><img class=\"alignleft size-medium wp-image-318\" src=\"http://vicalvaro.tomalosbarrios.net/files/2011/07/cartel-no-podran-pararnos2-210x300.jpg\" alt=\"\" width=\"210\" height=\"300\" srcset=\"https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/files/2011/07/cartel-no-podran-pararnos2-210x300.jpg 210w, https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/files/2011/07/cartel-no-podran-pararnos2.jpg 584w\" sizes=\"(max-width: 210px) 100vw, 210px\" /></a> </span></span></strong></p>\n<p><span style=\"font-family: Arial,sans-serif\"><span style=\"font-size: small\">Por el sobreseimiento de los detenidos, contra los desahucios y despidos y rechazo de la reforma laboral.</span></span></p>\n<p><strong></strong><span style=\"font-family: Arial,sans-serif\"><span style=\"font-size: small\">Hora: 19.00</span></span></p>\n<p><span style=\"font-family: Arial,sans-serif\"><span style=\"font-size: small\">Recorrido: Cibeles- Sol</span></span></p>\n<ul>\n<li><strong><span style=\"font-family: Arial,sans-serif\"><span style=\"font-size: small\">3 de Julio: Cineforum &#171;Para\u00edsos fiscales, La gran evasi\u00f3n&#187;</span></span></strong></li>\n</ul>\n<p><span style=\"font-family: Arial,sans-serif\"><span style=\"font-size: small\">Hora: 22.00</span></span></p>\n<p><span style=\"font-family: Arial,sans-serif\"><span style=\"font-size: small\">Lugar: Plaza D.Antonio de Andr\u00e9s.</span></span></p>\n<p><span style=\"font-family: Arial,sans-serif\"><span style=\"font-size: small\"><br />\n</span></span></p>\n<ul>\n<li><strong><span style=\"font-family: Arial,sans-serif\"><span style=\"font-size: small\">Acci\u00f3n contra desahucio el mi\u00e9rcoles 6 de Julio.</span></span></strong></li>\n</ul>\n<p style=\"padding-left: 60px\"><span style=\"font-family: Arial,sans-serif\"><span style=\"font-size: small\">Hora: 8.30</span></span></p>\n<p style=\"padding-left: 60px\"><span style=\"font-family: Arial,sans-serif\"><span style=\"font-size: small\">Lugar: Metro Pueblo Nuevo, salida Doctor Vallejo</span></span></p>\n<p style=\"padding-left: 60px\"><span style=\"font-family: Arial,sans-serif\"><span style=\"font-size: small\">* Quedaremos en el metro de Vic\u00e1lvaro a las 8.00<!--more--></span></span></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<ul>\n<li><span style=\"font-family: Arial,sans-serif\"><span style=\"font-size: small\"><strong>Acci\u00f3n contra los derribos el 6 de Julio:</strong> Peticiones individuales para el cese de los mismos en la Consejer\u00eda de Urbanismo (</span></span>c/Guatemala n\u00ba13)</li>\n</ul>\n<p style=\"padding-left: 60px\"><span style=\"font-family: Arial,sans-serif\"><span style=\"font-size: small\">Hora: A las 9.00 y a las 11.00.</span></span></p>\n<p style=\"padding-left: 60px\"><span style=\"font-family: Arial,sans-serif\"><span style=\"font-size: small\">Lugar: Metro Colombia (All\u00ed nos esperaran compa\u00f1erxs de La Ca\u00f1ada para informarnos de la acci\u00f3n).</span></span></p>\n<p style=\"padding-left: 60px\">Acude con el impreso que se adjunta:\u00a0<a href=\"http://vicalvaro.tomalosbarrios.net/files/2011/07/PARAR_DERRIBOS.pdf\">PARAR_DERRIBOS</a></p>\n<ul>\n<li><span style=\"font-family: Arial,sans-serif\"><span style=\"font-size: small\"><strong>Bicienjambre, jueves 7 de Julio.</strong></span></span></li>\n</ul>\n<p><span style=\"font-family: Arial,sans-serif\"><span style=\"font-size: small\"><strong><a href=\"http://vicalvaro.tomalosbarrios.net/files/2011/07/bicienjambre.png\"><img class=\"alignleft size-medium wp-image-319\" src=\"http://vicalvaro.tomalosbarrios.net/files/2011/07/bicienjambre-213x300.png\" alt=\"\" width=\"213\" height=\"300\" srcset=\"https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/files/2011/07/bicienjambre-213x300.png 213w, https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/files/2011/07/bicienjambre.png 228w\" sizes=\"(max-width: 213px) 100vw, 213px\" /></a></strong></span></span></p>\n<p>Salida de Plaza de Col\u00f3n (o de tu barrio) a las 8 de la tarde.<br />\nLlegada al Templo de Debod a las 9,30 de la tarde.<br />\nProyecci\u00f3n de las fotos recogidas por los participantes en el Templo de Debod, al final del Bicienjambre.</p>\n<p>\u00a1Reivindica Madrid para la gente! Recorre la ciudad con tu bici, fotografi\u00e1ndote con tus colegas en los lugares que m\u00e1s te gustan o que m\u00e1s detestas y participa con tus fotos en la proyecci\u00f3n de la noche en el Templo de Debod.</p>\n<p>Para m\u00e1s info: <a href=\"http://bicienjambre.blogspot.com/\">http://bicienjambre.blogspot.com/</a></p>\n<p><span style=\"font-family: Arial,sans-serif\"><span style=\"font-size: small\"><strong><br />\n</strong></span></span></p>\n<ul>\n<li><strong><span style=\"font-family: Arial,sans-serif\"><span style=\"font-size: small\">Concentraci\u00f3n viernes 8 de Julio </span></span><span style=\"font-family: Arial,sans-serif\"><span style=\"font-size: small\">contra la privatizaci\u00f3n de las actividades culturales de las bibliotecas municipales.</span></span></strong></li>\n</ul>\n<p style=\"padding-left: 60px\"><span style=\"font-family: Arial,sans-serif\"><span style=\"font-size: small\">Hora: 10.00</span></span></p>\n<p style=\"padding-left: 60px\"><span style=\"font-family: Arial,sans-serif\"><span style=\"font-size: small\">Lugar: Frente al \u00c1rea de Gobierno de Las Artes del Ayuntamiento de Madrid (C/ Montalb\u00e1n 1).</span></span></p>\n<p style=\"padding-left: 60px\"><span style=\"font-family: Arial,sans-serif\"><span style=\"font-size: small\"><a href=\"http://vicalvaro.tomalosbarrios.net/files/2011/07/Info-Privatizaci\u00f3n-Actividades-Bibliotecas.concentraci\u00f3n-8-d-eJulio.pdf\">Info Privatizaci\u00f3n Actividades Bibliotecas.concentraci\u00f3n 8 de Julio</a></span></span></p>\n<ul>\n<li><span style=\"font-family: Arial,sans-serif\"><span style=\"font-size: small\"><strong>16 de Julio: Taller sobre la Constituci\u00f3n y Asamblea Popular de Vic\u00e1lvaro.</strong></span></span></li>\n</ul>\n<p style=\"padding-left: 60px\"><span style=\"font-family: Arial,sans-serif\"><span style=\"font-size: small\">Hora: El taller ser\u00e1 impartido a las 11.00 y la asamblea comenzar\u00e1 a las 12.00</span></span></p>\n<p style=\"padding-left: 60px\"><span style=\"font-family: Arial,sans-serif\"><span style=\"font-size: small\">Lugar: Plaza D.Antonio de Andr\u00e9s.<br />\n</span></span></p>\n<ul>\n<ul>\n<li><strong><span style=\"font-family: Arial,sans-serif\"><span style=\"font-size: small\">23 de Julio llegada de la Marcha Popular Indignada.</span></span></strong></li>\n</ul>\n</ul>\n<p>Sigue el desarrollo de las <a href=\"http://marchapopularindignada.wordpress.com/about/\">marchas indignadas</a> en toda Espa\u00f1a.</p>\n<ul>\n<li><strong><span style=\"font-family: Arial,sans-serif\"><span style=\"font-size: small\">24 de Julio: Manifestaci\u00f3n y actividades en relaci\u00f3n con la marcha interestatal de ciudades indignadas. </span></span></strong></li>\n</ul>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Manifestaci\u00f3n el d\u00eda 3 de Julio con el lema\u00a0 \u201cNo podr\u00e1n pararnos\u201d. Por el sobreseimiento de los detenidos, contra los desahucios y despidos y rechazo de la reforma laboral. Hora: 19.00 Recorrido: Cibeles- Sol 3 de Julio: Cineforum &#171;Para\u00edsos fiscales, &hellip; <a href=\"https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/2011/07/02/proximas-convocatorias/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 297,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    8
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/315"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/297"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=315"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 12,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/315/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 433,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/315/revisions/433"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=315"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=315"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=315"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 300,
  "date": "2011-07-02T16:00:17",
  "date_gmt": "2011-07-02T14:00:17",
  "guid": {
    "rendered": "http://vicalvaro.tomalosbarrios.net/?page_id=300"
  },
  "modified": "2011-07-15T21:33:10",
  "modified_gmt": "2011-07-15T19:33:10",
  "slug": "calendario-2",
  "status": "publish",
  "type": "page",
  "link": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/calendario-2/",
  "title": {
    "rendered": "Calendario"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Este calendario de Eventos muestra citas de inter\u00e9s, tales como Asambleas Populares, protestas, actuaciones, etc.</p>\n<p><strong>Pasa el rat\u00f3n por encima de un evento para obtener mas informaci\u00f3n</strong></p>\n<p><strong><br />\n</strong></p>\n<p>{CALENDAR}</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Este calendario de Eventos muestra citas de inter\u00e9s, tales como Asambleas Populares, protestas, actuaciones, etc. Pasa el rat\u00f3n por encima de un evento para obtener mas informaci\u00f3n {CALENDAR}</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 735,
  "featured_media": 0,
  "parent": 0,
  "menu_order": 3,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "template": "embed_template.php",
  "meta": [],
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/300"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/page"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/735"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=300"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 16,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/300/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 383,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/300/revisions/383"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=300"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 278,
  "date": "2011-07-01T09:46:55",
  "date_gmt": "2011-07-01T07:46:55",
  "guid": {
    "rendered": "http://vicalvaro.tomalosbarrios.net/?p=278"
  },
  "modified": "2011-07-03T12:11:33",
  "modified_gmt": "2011-07-03T10:11:33",
  "slug": "cine-forum-paraisos-fiscales-la-gran-evasion",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/2011/07/01/cine-forum-paraisos-fiscales-la-gran-evasion/",
  "title": {
    "rendered": "Cine-Forum: Paraisos Fiscales, La Gran Evasi\u00f3n."
  },
  "content": {
    "rendered": "<div><strong>Lugar:</strong> <a href=\"http://maps.google.es/maps?f=q&amp;source=s_q&amp;hl=es&amp;geocode=&amp;q=Plaza+de+Don+Antonio+de+Andr%C3%A9s,+Madrid&amp;aq=0&amp;sll=40.396764,-3.713379&amp;sspn=11.741388,19.753418&amp;ie=UTF8&amp;hq=&amp;hnear=Plaza+de+Don+Antonio+de+Andr%C3%A9s,+28032+Madrid,+Comunidad+de+Madrid&amp;z=16\">Pz. Antonio de Andr\u00e9s</a><br />\n<strong>Hora:</strong> 22:00<br />\n<strong>Fecha:</strong> Domingo 3 de Julio</div>\n<p>&nbsp;</p>\n<div>Se proyectar\u00e1 el documental <a href=\"http://www.cinetube.es/documentales/politica/ver-documental-paraisos-fiscales-la-gran-evasion.html\">Paraisos Fiscales, La Gran Evasi\u00f3n</a><br />\nDescribe (en 60 minutos) el mundo opaco en el que se mueven los paraisos fiscales donde las grandes fortunas del planeta esconden los tesoros acumulados en sus correr\u00edas pirata.<br />\nSe analiza como surgieron los para\u00edsos fiscales, como se evaden legalmente impuestos, el papel de las multinacionales de la consultor\u00eda y banca financiera, se dan ejemplos de como afectan los paraisos fiscales a los pueblos. Se estudia, en definitiva el papel que juegan los paraisos fiscales en la econom\u00eda global como sumideros de la riqueza de las naciones.<br />\nMuchas gracias a la gente de la comisi\u00f3n de econom\u00eda por otra actividad muy interesante y divertida.</div>\n<p>&nbsp;</p>\n<h2><span style=\"color: #ff0000\">\u00a1Os esperamos a todos en la plaza!&nbsp;</p>\n<p>\u00a1Traeros las palomitas, nosotrxs ponemos la pel\u00edcula!</p>\n<p></span></h2>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Lugar: Pz. Antonio de Andr\u00e9s Hora: 22:00 Fecha: Domingo 3 de Julio &nbsp; Se proyectar\u00e1 el documental Paraisos Fiscales, La Gran Evasi\u00f3n Describe (en 60 minutos) el mundo opaco en el que se mueven los paraisos fiscales donde las grandes &hellip; <a href=\"https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/2011/07/01/cine-forum-paraisos-fiscales-la-gran-evasion/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 255,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    8
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/278"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/255"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=278"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 18,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/278/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 332,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/278/revisions/332"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=278"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=278"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=278"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 266,
  "date": "2011-06-30T22:27:57",
  "date_gmt": "2011-06-30T20:27:57",
  "guid": {
    "rendered": "http://vicalvaro.tomalosbarrios.net/?p=266"
  },
  "modified": "2011-06-30T23:46:40",
  "modified_gmt": "2011-06-30T21:46:40",
  "slug": "convocatoria-2-de-julio-asamblea-popular-y-taller",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/2011/06/30/convocatoria-2-de-julio-asamblea-popular-y-taller/",
  "title": {
    "rendered": "Convocatoria 2 de Julio: Asamblea Popular y Taller"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><strong>Lugar:</strong> <a href=\"http://maps.google.es/maps?f=q&amp;source=s_q&amp;hl=es&amp;geocode=&amp;q=Plaza+de+Don+Antonio+de+Andr%C3%A9s,+Madrid&amp;aq=0&amp;sll=40.396764,-3.713379&amp;sspn=11.741388,19.753418&amp;ie=UTF8&amp;hq=&amp;hnear=Plaza+de+Don+Antonio+de+Andr%C3%A9s,+28032+Madrid,+Comunidad+de+Madrid&amp;z=16\">Pz. Antonio de Andr\u00e9s</a></p>\n<p><strong>Hora:</strong> 11:00 a.m (Taller) y 12:00 a.m. (Asamblea)</p>\n<p><strong>Fecha:</strong> 2 de Julio</p>\n<p>A las 11:00 a.m se impartir\u00e1 el Taller sobre la Nacionalizaci\u00f3n de las Cajas de ahorro, dicho taller ser\u00e1 impartido por nuestro economista preferido, David.</p>\n<p>A las 12:00 a.m tendremos la tradicional Asamblea Popular en la Plaza Antonio de Andr\u00e9s, en la cual podremos conocer las \u00faltimas novedades en el movimiento 15M, as\u00ed como proponer futuros talleres y \u00a1mucho mas!</p>\n<h1>\u00a1Nos vemos all\u00ed!</h1>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Lugar: Pz. Antonio de Andr\u00e9s Hora: 11:00 a.m (Taller) y 12:00 a.m. (Asamblea) Fecha: 2 de Julio A las 11:00 a.m se impartir\u00e1 el Taller sobre la Nacionalizaci\u00f3n de las Cajas de ahorro, dicho taller ser\u00e1 impartido por nuestro economista &hellip; <a href=\"https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/2011/06/30/convocatoria-2-de-julio-asamblea-popular-y-taller/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 735,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    8
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/266"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/735"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=266"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 5,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/266/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 271,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/266/revisions/271"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=266"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=266"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=266"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 247,
  "date": "2011-06-28T12:06:10",
  "date_gmt": "2011-06-28T12:06:10",
  "guid": {
    "rendered": "http://vicalvaro.tomalosbarrios.net/files/2011/06/ILP.pdf"
  },
  "modified": "2011-06-28T12:06:10",
  "modified_gmt": "2011-06-28T12:06:10",
  "slug": "ilp",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/2011/06/28/material-del-taller-sobre-sistema-electoral/ilp/",
  "title": {
    "rendered": "Iniciativa Legislativa Popular"
  },
  "author": 297,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/files/2011/06/ILP.pdf'>Iniciativa Legislativa Popular</a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": "<p>Iniciativa Legislativa Popular</p>\n"
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "file",
  "mime_type": "application/pdf",
  "media_details": {},
  "post": 243,
  "source_url": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/files/2011/06/ILP.pdf",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/247"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/297"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=247"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 246,
  "date": "2011-06-28T11:59:45",
  "date_gmt": "2011-06-28T11:59:45",
  "guid": {
    "rendered": "http://vicalvaro.tomalosbarrios.net/files/2011/06/SISTEMA-ELECTORAL-ESPANOL.pdf"
  },
  "modified": "2011-06-28T11:59:45",
  "modified_gmt": "2011-06-28T11:59:45",
  "slug": "sistema-electoral-espanol",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/2011/06/28/material-del-taller-sobre-sistema-electoral/sistema-electoral-espanol/",
  "title": {
    "rendered": "SISTEMA ELECTORAL ESPA\u00d1OL"
  },
  "author": 297,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/files/2011/06/SISTEMA-ELECTORAL-ESPANOL.pdf'>SISTEMA ELECTORAL ESPA\u00d1OL</a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": "<p>SISTEMA ELECTORAL ESPA\u00d1OL</p>\n"
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "file",
  "mime_type": "application/pdf",
  "media_details": {},
  "post": 243,
  "source_url": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/files/2011/06/SISTEMA-ELECTORAL-ESPANOL.pdf",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/246"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/297"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=246"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 243,
  "date": "2011-06-28T08:58:36",
  "date_gmt": "2011-06-28T08:58:36",
  "guid": {
    "rendered": "http://vicalvaro.tomalosbarrios.net/?p=243"
  },
  "modified": "2011-06-29T12:13:52",
  "modified_gmt": "2011-06-29T12:13:52",
  "slug": "material-del-taller-sobre-sistema-electoral",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/2011/06/28/material-del-taller-sobre-sistema-electoral/",
  "title": {
    "rendered": "Material del Taller sobre Sistema Electoral"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Aqui os dejamos algunos archivos para que os descargueis sobre el taller del d\u00eda 4 de Junio</p>\n<p><a href=\"http://vicalvaro.tomalosbarrios.net/files/2011/06/SISTEMA-ELECTORAL-ESPANOL.pdf\">SISTEMA ELECTORAL ESPA\u00d1OL</a></p>\n<p><a href=\"http://vicalvaro.tomalosbarrios.net/files/2011/06/ILP.pdf\">Iniciativa Legislativa Popular</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Aqui os dejamos algunos archivos para que os descargueis sobre el taller del d\u00eda 4 de Junio SISTEMA ELECTORAL ESPA\u00d1OL Iniciativa Legislativa Popular</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 297,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    17
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/243"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/297"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=243"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 2,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/243/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 249,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/243/revisions/249"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=243"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=243"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=243"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 238,
  "date": "2011-06-28T10:00:21",
  "date_gmt": "2011-06-28T10:00:21",
  "guid": {
    "rendered": "http://vicalvaro.tomalosbarrios.net/?p=238"
  },
  "modified": "2011-06-28T10:00:21",
  "modified_gmt": "2011-06-28T10:00:21",
  "slug": "asamblea-comision-de-organizacion-%e2%80%93-29-de-junio",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/2011/06/28/asamblea-comision-de-organizacion-%e2%80%93-29-de-junio/",
  "title": {
    "rendered": "Asamblea Comisi\u00f3n de organizaci\u00f3n \u2013 29 de Junio"
  },
  "content": {
    "rendered": "<div><strong>Lugar: </strong><a href=\"http://www.avvicalvaro.es/Dondeencontrarnos.html\">Asociaci\u00f3n de Vecinos de Vic\u00e1lvaro</a> &#8211; C/Villablanca, 35</div>\n<div><strong>Hora: </strong>20:00</div>\n<div><strong>Fecha: </strong>29 de Junio</div>\n<h1><span style=\"color: #ff0000\">\u00a1Nos vemos all\u00ed!</span></h1>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Lugar: Asociaci\u00f3n de Vecinos de Vic\u00e1lvaro &#8211; C/Villablanca, 35 Hora: 20:00 Fecha: 29 de Junio \u00a1Nos vemos all\u00ed!</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 536,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/238"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/536"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=238"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 1,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/238/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 241,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/238/revisions/241"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=238"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=238"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=238"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 235,
  "date": "2011-06-25T14:32:36",
  "date_gmt": "2011-06-25T14:32:36",
  "guid": {
    "rendered": "http://vicalvaro.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Luchas-tras-el-pensionazo-y-el-pacto-social.pdf"
  },
  "modified": "2011-06-25T14:32:36",
  "modified_gmt": "2011-06-25T14:32:36",
  "slug": "luchas-tras-el-pensionazo-y-el-pacto-social",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/2011/06/22/material-taller-de-laboral-18j/luchas-tras-el-pensionazo-y-el-pacto-social/",
  "title": {
    "rendered": "Luchas tras el pensionazo y el pacto social"
  },
  "author": 297,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Luchas-tras-el-pensionazo-y-el-pacto-social.pdf'>Luchas tras el pensionazo y el pacto social</a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": "<p>Luchas tras el pensionazo y el pacto social</p>\n"
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "file",
  "mime_type": "application/pdf",
  "media_details": {},
  "post": 224,
  "source_url": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Luchas-tras-el-pensionazo-y-el-pacto-social.pdf",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/235"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/297"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=235"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 234,
  "date": "2011-06-25T14:32:18",
  "date_gmt": "2011-06-25T14:32:18",
  "guid": {
    "rendered": "http://vicalvaro.tomalosbarrios.net/files/2011/06/reforma-pensiones.pdf"
  },
  "modified": "2011-06-25T14:32:18",
  "modified_gmt": "2011-06-25T14:32:18",
  "slug": "reforma-pensiones",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/2011/06/22/material-taller-de-laboral-18j/reforma-pensiones/",
  "title": {
    "rendered": "reforma pensiones"
  },
  "author": 297,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/files/2011/06/reforma-pensiones.pdf'>reforma pensiones</a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": "<p>reforma pensiones</p>\n"
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "file",
  "mime_type": "application/pdf",
  "media_details": {},
  "post": 224,
  "source_url": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/files/2011/06/reforma-pensiones.pdf",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/234"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/297"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=234"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 233,
  "date": "2011-06-25T14:31:37",
  "date_gmt": "2011-06-25T14:31:37",
  "guid": {
    "rendered": "http://vicalvaro.tomalosbarrios.net/files/2011/06/La-reforma-de-la-negociaci\u00f3n-colectiva.pdf"
  },
  "modified": "2011-06-25T14:31:37",
  "modified_gmt": "2011-06-25T14:31:37",
  "slug": "la-reforma-de-la-negociacion-colectiva",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/2011/06/22/material-taller-de-laboral-18j/la-reforma-de-la-negociacion-colectiva/",
  "title": {
    "rendered": "La reforma de la negociaci\u00f3n colectiva"
  },
  "author": 297,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/files/2011/06/La-reforma-de-la-negociaci\u00f3n-colectiva.pdf'>La reforma de la negociaci\u00f3n colectiva</a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": "<p>La reforma de la negociaci\u00f3n colectiva</p>\n"
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "file",
  "mime_type": "application/pdf",
  "media_details": {},
  "post": 224,
  "source_url": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/files/2011/06/La-reforma-de-la-negociaci\u00f3n-colectiva.pdf",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/233"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/297"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=233"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 232,
  "date": "2011-06-25T14:31:05",
  "date_gmt": "2011-06-25T14:31:05",
  "guid": {
    "rendered": "http://vicalvaro.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Historia-reformas-laborales.pdf"
  },
  "modified": "2011-06-25T14:31:05",
  "modified_gmt": "2011-06-25T14:31:05",
  "slug": "historia-reformas-laborales",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/2011/06/22/material-taller-de-laboral-18j/historia-reformas-laborales/",
  "title": {
    "rendered": "Historia reformas laborales"
  },
  "author": 297,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Historia-reformas-laborales.pdf'>Historia reformas laborales</a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": "<p>Historia reformas laborales</p>\n"
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "file",
  "mime_type": "application/pdf",
  "media_details": {},
  "post": 224,
  "source_url": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Historia-reformas-laborales.pdf",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/232"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/297"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=232"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 231,
  "date": "2011-06-25T14:29:40",
  "date_gmt": "2011-06-25T14:29:40",
  "guid": {
    "rendered": "http://vicalvaro.tomalosbarrios.net/files/2011/06/En-qu\u00e9-consiste-la-reforma-laboral.pdf"
  },
  "modified": "2011-06-25T14:29:40",
  "modified_gmt": "2011-06-25T14:29:40",
  "slug": "en-que-consiste-la-reforma-laboral",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/2011/06/22/material-taller-de-laboral-18j/en-que-consiste-la-reforma-laboral/",
  "title": {
    "rendered": "En qu\u00e9 consiste la reforma laboral"
  },
  "author": 297,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/files/2011/06/En-qu\u00e9-consiste-la-reforma-laboral.pdf'>En qu\u00e9 consiste la reforma laboral</a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": "<p>En qu\u00e9 consiste la reforma laboral</p>\n"
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "file",
  "mime_type": "application/pdf",
  "media_details": {},
  "post": 224,
  "source_url": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/files/2011/06/En-qu\u00e9-consiste-la-reforma-laboral.pdf",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/231"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/297"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=231"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 228,
  "date": "2011-06-25T09:32:22",
  "date_gmt": "2011-06-25T09:32:22",
  "guid": {
    "rendered": "http://vicalvaro.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Reforma-de-la-negociaci\u00f3n-colectiva.pdf"
  },
  "modified": "2011-06-25T09:32:22",
  "modified_gmt": "2011-06-25T09:32:22",
  "slug": "reforma-de-la-negociacion-colectiva",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/2011/06/22/material-taller-de-laboral-18j/reforma-de-la-negociacion-colectiva/",
  "title": {
    "rendered": "Reforma de la negociaci\u00f3n colectiva"
  },
  "author": 297,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Reforma-de-la-negociaci\u00f3n-colectiva.pdf'>Reforma de la negociaci\u00f3n colectiva</a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": "<p>Reforma de la negociaci\u00f3n colectiva</p>\n"
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "file",
  "mime_type": "application/pdf",
  "media_details": {},
  "post": 224,
  "source_url": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Reforma-de-la-negociaci\u00f3n-colectiva.pdf",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/228"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/297"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=228"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 227,
  "date": "2011-06-25T09:30:12",
  "date_gmt": "2011-06-25T09:30:12",
  "guid": {
    "rendered": "http://vicalvaro.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Acuerdo-economico-y-social.pdf"
  },
  "modified": "2011-06-25T09:30:12",
  "modified_gmt": "2011-06-25T09:30:12",
  "slug": "acuerdo-economico-y-social",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/2011/06/22/material-taller-de-laboral-18j/acuerdo-economico-y-social/",
  "title": {
    "rendered": "Acuerdo economico y social"
  },
  "author": 297,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Acuerdo-economico-y-social.pdf'>Acuerdo economico y social</a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": "<p>Acuerdo economico y social</p>\n"
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "file",
  "mime_type": "application/pdf",
  "media_details": {},
  "post": 224,
  "source_url": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Acuerdo-economico-y-social.pdf",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/227"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/297"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=227"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 224,
  "date": "2011-06-22T14:29:04",
  "date_gmt": "2011-06-22T14:29:04",
  "guid": {
    "rendered": "http://vicalvaro.tomalosbarrios.net/?p=224"
  },
  "modified": "2011-06-25T14:37:04",
  "modified_gmt": "2011-06-25T14:37:04",
  "slug": "material-taller-de-laboral-18j",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/2011/06/22/material-taller-de-laboral-18j/",
  "title": {
    "rendered": "Material Taller de Laboral 18J"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Aqu\u00ed os dejamos material del taller explicativo sobre la reforma laboral:</p>\n<p>(s\u00f3lo ten\u00e9is que pinchar los links)</p>\n<p><a href=\"http://vicalvaro.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Acuerdo-economico-y-social.pdf\">Acuerdo economico y social</a></p>\n<p><a href=\"http://vicalvaro.tomalosbarrios.net/files/2011/06/En-qu\u00e9-consiste-la-reforma-laboral.pdf\">En qu\u00e9 consiste la reforma laboral</a><!--more--></p>\n<p><a href=\"http://vicalvaro.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Historia-reformas-laborales.pdf\">Historia reformas laborales</a></p>\n<p><a href=\"http://vicalvaro.tomalosbarrios.net/files/2011/06/La-reforma-de-la-negociaci\u00f3n-colectiva.pdf\">La reforma de la negociaci\u00f3n colectiva</a></p>\n<p><a href=\"http://vicalvaro.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Reforma-de-la-negociaci\u00f3n-colectiva.pdf\">Reforma de la negociaci\u00f3n colectiva</a></p>\n<p><a href=\"http://vicalvaro.tomalosbarrios.net/files/2011/06/reforma-pensiones.pdf\">reforma pensiones</a></p>\n<p><a href=\"http://vicalvaro.tomalosbarrios.net/files/2011/06/Luchas-tras-el-pensionazo-y-el-pacto-social.pdf\">Luchas tras el pensionazo y el pacto social</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Aqu\u00ed os dejamos material del taller explicativo sobre la reforma laboral: (s\u00f3lo ten\u00e9is que pinchar los links) Acuerdo economico y social En qu\u00e9 consiste la reforma laboral</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 297,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    17
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/224"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/297"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=224"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 3,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/224/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 237,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/224/revisions/237"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=224"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=224"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=224"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 219,
  "date": "2011-06-23T18:16:11",
  "date_gmt": "2011-06-23T18:16:11",
  "guid": {
    "rendered": "http://vicalvaro.tomalosbarrios.net/?p=219"
  },
  "modified": "2011-06-28T11:58:13",
  "modified_gmt": "2011-06-28T11:58:13",
  "slug": "25j-performance-en-el-recinto-ferial",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/2011/06/23/25j-performance-en-el-recinto-ferial/",
  "title": {
    "rendered": "25J Performance en el Recinto Ferial"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Lugar: <a href=\"http://maps.google.es/maps?q=40.40556,-3.597339&amp;hl=es&amp;ll=40.405703,-3.596671&amp;spn=0.008366,0.021136&amp;sll=40.405678,-3.59666&amp;sspn=0.004183,0.010568&amp;num=1&amp;t=h&amp;z=16\">Recinto Ferial</a></p>\n<p>Hora: 20.00</p>\n<p>Fecha: 25 de Junio</p>\n<p>Este s\u00e1bado componentes de la Asamblea Popular de Vic\u00e1lvaro realizaremos una <em>performance </em>(peque\u00f1a representaci\u00f3n teatral) compuesta e interpretada por nosotrxs mismxs. La obra se llama &#171;El Entierro de la Democracia&#187; y en ella tomaremos parte m\u00e1s de veinte vecinos y vecinas del barrio.<!--more--></p>\n<p>El objetivo de esta acci\u00f3n es llamar la atenci\u00f3n de la gente sobre los problemas que actualmente afrontamos y dar visibilidad al movimiento 15M en el barrio, ya que desde hace m\u00e1s de un mes luchamos por cambiar el actual e injusto estado de las cosas.</p>\n<p>La performance tendr\u00e1 el esp\u00edritu que ha caracterizado al movimiento desde el principio: pac\u00edfico, cr\u00edtico y activo, un esp\u00edritu revolucionario que pretende acabar con este sistema injusto y abrir las puertas de un mundo nuevo para todos y todas.</p>\n<p>Desde la Comisi\u00f3n de Acci\u00f3n de la Asamblea Popular de Vic\u00e1lvaro os invitamos a todos y todas a acudir el s\u00e1bado a las 20:00 al Recinto Ferial, donde tendra lugar la representaci\u00f3n.</p>\n<p>\u00a1Ah lxs que querais participar en la performance venid vestidos de luto y participareis en el entierro de la democracia!</p>\n<p><span style=\"color: #ff0000\"><span style=\"color: #000000\">Os esperamos all\u00ed porque los derechos no se regalan, se conquistan, por que la sociedad ha despertado y rechaza este sistema injusto, por que ahora, m\u00e1s que nunca&#8230;</span> </span></p>\n<p><span style=\"color: #ff0000\">\u00a1NO NOS REPRESENTAN!</span></p>\n<p>+info en el foro: <a href=\"http://vikalvaro.es/\">http://vikalvaro.es/</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Lugar: Recinto Ferial Hora: 20.00 Fecha: 25 de Junio Este s\u00e1bado componentes de la Asamblea Popular de Vic\u00e1lvaro realizaremos una performance (peque\u00f1a representaci\u00f3n teatral) compuesta e interpretada por nosotrxs mismxs. La obra se llama &#171;El Entierro de la Democracia&#187; y &hellip; <a href=\"https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/2011/06/23/25j-performance-en-el-recinto-ferial/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 297,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    8
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/219"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/297"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=219"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 3,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/219/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 242,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/219/revisions/242"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=219"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=219"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=219"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 208,
  "date": "2011-06-20T17:02:31",
  "date_gmt": "2011-06-20T17:02:31",
  "guid": {
    "rendered": "http://vicalvaro.tomalosbarrios.net/?p=208"
  },
  "modified": "2011-06-21T17:08:21",
  "modified_gmt": "2011-06-21T17:08:21",
  "slug": "orden-del-dia-18062011",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/2011/06/20/orden-del-dia-18062011/",
  "title": {
    "rendered": "Orden del d\u00eda 18/06/2011"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p style=\"text-align: center\">PROPUESTA DE ORDEN DEL D\u00cdA 18/06/2011</p>\n<p>1. Breve repaso de la metodolog\u00eda asamblearia: gestos<br />\n2. Lectura de consensos de la asamblea del 11 de Junio<br />\n3. Informaci\u00f3n de los portavoces de la reuni\u00f3n de barrios del 12 de Junio<br />\n4. Informaci\u00f3n de la comisi\u00f3n de acci\u00f3n<br />\n5. Propuestas: <!--more--></p>\n<ul>\n<li>Creaci\u00f3n de las normas del foro (propuesta de formulario legal standart)</li>\n</ul>\n<ul>\n<li>Metodolog\u00eda para el lanzamiento y recogida de propuestas:</li>\n</ul>\n<ul>\n<li>\n<ul>\n<li>Metodolog\u00eda 2.0</li>\n<li>Buz\u00f3n de propuestas</li>\n</ul>\n</li>\n</ul>\n<p>6. Asamblea y taller del 25 Junio: hacer ambos o aplazarlos al s\u00e1bado siguiente 2 Julio, con motivo de las fiestas</p>\n<p>7. Informaci\u00f3n: v\u00eddeo-forum del d\u00eda 23 Junio, se ha suspendido</p>\n<p>8. Turno de palabra para tratar las propuestas de la comisi\u00f3n de econom\u00eda  repartidas el 11 de junio y en concreto destacar la propuesta de la  nacionalizaci\u00f3n de la banca</p>\n<p>9. Informaci\u00f3n de recogida de firmas:</p>\n<ul>\n<li>A favor de los damnificados del PAU</li>\n<li>En contra de la financiaci\u00f3n con dinero p\u00fablico de la visita del Papa</li>\n</ul>\n<p>10. Lectura del manifiesto del 15M desvincul\u00e1ndose de la violencia de Barcelona<br />\n11. Recordatorio de la Marcha de las Columnas del 19 Junio</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>PROPUESTA DE ORDEN DEL D\u00cdA 18/06/2011 1. Breve repaso de la metodolog\u00eda asamblearia: gestos 2. Lectura de consensos de la asamblea del 11 de Junio 3. Informaci\u00f3n de los portavoces de la reuni\u00f3n de barrios del 12 de Junio 4. &hellip; <a href=\"https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/2011/06/20/orden-del-dia-18062011/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 297,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    16
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/208"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/297"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=208"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 1,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/208/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 211,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/208/revisions/211"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=208"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=208"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=208"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 198,
  "date": "2011-06-20T10:00:14",
  "date_gmt": "2011-06-20T10:00:14",
  "guid": {
    "rendered": "http://vicalvaro.tomalosbarrios.net/?p=198"
  },
  "modified": "2011-06-21T17:02:13",
  "modified_gmt": "2011-06-21T17:02:13",
  "slug": "acta-asamblea-11062011",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/2011/06/20/acta-asamblea-11062011/",
  "title": {
    "rendered": "Acta Asamblea 11/06/2011"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><span style=\"font-size: small\"><strong>1. FECHA</strong></span><span style=\"font-size: small\">: 11 de junio 2011</span><span style=\"font-size: small\"><strong> </strong></span></p>\n<p><span style=\"font-size: small\"><strong>2. LUGAR</strong></span><span style=\"font-size: small\">: Avenida Real. </span><span style=\"font-size: small\"><em>Centro \tPolivalente de Vic\u00e1lvaro</em></span></p>\n<p><span style=\"font-size: small\"><strong>3. TALLER</strong></span><span style=\"font-size: small\">: Herramientas de \tInform\u00e1tica</span></p>\n<p><span style=\"font-size: small\"><strong>4. ROLES</strong></span><span style=\"font-size: small\">:</span></p>\n<p><span style=\"font-size: small\">MODERADORES: Javi\u2013 Laura</span></p>\n<p><span style=\"font-size: small\">SECRETARIAS: Corina \u2013 M. \u00c1ngeles</span></p>\n<p><span style=\"font-size: small\">TURNO DE PALABRA: Jes\u00fas M. \u2013 Jose Manuel \u00a0&#8211; Jes\u00fas G. \u2013 Mario L\u00f3pez</span></p>\n<p><span style=\"font-size: small\"><strong>5.FECHA Y LUGAR SIGUIENTE ASAMBLEA</strong></span><span style=\"font-size: small\">: \t18 de junio 2011 en la Plaza de D. Antonio de Andr\u00e9s a las 12 h.<!--more--></span></p>\n<p style=\"text-align: center\"><span style=\"font-size: small\"><span style=\"text-decoration: underline\"><strong>CONVOCATORIAS DE ACCI\u00d3N DE LXS VECINXS DE \tVIC\u00c1LVARO:</strong></span></span></p>\n<p><span style=\"font-size: small\"> </span></p>\n<p><span style=\"font-size: small\"><span style=\"text-decoration: underline\"><strong>Social/ Servicios p\u00fablicos / Medio Ambiente</strong></span></span></p>\n<ul>\n<li><span style=\"font-size: small\">La l\u00ednea de trabajo a seguir es grupal, contactando \tcon plataformas u organizaciones sociales externas para conseguir \tapoyo.</span></li>\n<li><span style=\"font-size: small\">Defensa de lo p\u00fablico, financiaci\u00f3n y gesti\u00f3n \tp\u00fablica.</span></li>\n<li><span style=\"font-size: small\">Contactar con organizaciones para apoyo a vecinos \tdesahuciados y as\u00ed poder organizarnos para llevar a cabo acciones.</span></li>\n<li><span style=\"font-size: small\">Incidir en problemas puntuales del barrio.</span></li>\n<li><span style=\"font-size: small\">Apoyo a los agricultores nacionales.</span></li>\n</ul>\n<p><span style=\"font-size: small\"><span style=\"text-decoration: underline\"><strong>Econom\u00eda</strong></span></span><span style=\"font-size: small\"><strong>:</strong></span><span style=\"font-size: small\"> </span></p>\n<ul>\n<li><span style=\"font-size: small\"><strong>Proyecciones de documentales</strong></span><span style=\"font-size: small\"> de 1 hora aproximada de duraci\u00f3n en el Recinto Ferial de Vic\u00e1lvaro, \t  con pausas para preguntas y explicaciones: jueves 13 de junio a \tlas 22 h previsto el documental </span><span style=\"font-size: small\"><em>Para\u00edsos \tfiscales</em></span><span style=\"font-size: small\"> y el mi\u00e9rcoles 22 de junio </span><span style=\"font-size: small\"><em>El \tdinero es deuda</em></span><span style=\"font-size: small\">.  Y un tercer documental </span><span style=\"font-size: small\"><em>Comprar tirar Comprar</em></span><span style=\"font-size: small\">.</span></li>\n<li><span style=\"font-size: small\">El d\u00eda </span><span style=\"font-size: small\"><strong>25 de junio a las 11 h</strong></span><span style=\"font-size: small\">,</span><span style=\"font-size: small\"><strong> Taller sobre la nacionalizaci\u00f3n de la banca</strong></span><span style=\"font-size: small\"> (Caja Madrid). Las cajas de ahorros est\u00e1n obligadas a destinar \tdinero a obras sociales, al pasar a ser bancos (Bankia) no est\u00e1n \tobligados. No es imposible nacionalizar bancos, ejemplo de Islandia. \t Martes 14 de junio acto sobre propuesta de nacionalizaci\u00f3n Bankia. </span><a href=\"http://www.nacionalizacioncajamadrid.wordpress.com/\"><span style=\"color: #00000a\"><span style=\"font-size: small\">www.nacionalizacioncajamadrid.wordpress.com</span></span></a></li>\n<li><span style=\"font-size: small\">Crear comisiones sobre la </span><span style=\"font-size: small\"><strong>Uni\u00f3n \tEuropea</strong></span><span style=\"font-size: small\">, para conocer su funci\u00f3n \tinstitucional y como se toman las decisiones, pactos con empresas \tprivadas, el porqu\u00e9 de las aprobaciones a nivel europeo. </span><span style=\"font-size: small\"><strong>Posible \tincorporaci\u00f3n en Comisi\u00f3n de Econom\u00eda para desarrollo informaci\u00f3n \ta las vecinas</strong></span><span style=\"font-size: small\">.</span></li>\n<li><span style=\"font-size: small\">Sobre la Privatizaci\u00f3n del Canal de Isabel II, se \tplantea contactar con la plataforma (ATAC) en contra de la \tPrivatizaci\u00f3n del Canal de Isabel II, el Canal  genera unos \tbeneficios de 98 millones de \u20ac.</span></li>\n</ul>\n<p><span style=\"font-size: small\"><span style=\"text-decoration: underline\"><strong>Pol\u00edtico/Laboral</strong></span></span><span style=\"font-size: small\">:</span></p>\n<ul>\n<li><span style=\"font-size: small\">Defensa de funcionarios y empleados p\u00fablicos, sacar a \tla luz diferencias con Europa en relaci\u00f3n a los contratos de empleo \tp\u00fablicos.</span></li>\n<li><span style=\"font-size: small\">Educaci\u00f3n, escuelas infantiles p\u00fablicas y apoyar a \tlas plataformas ya creadas. Posible taller de educaci\u00f3n.</span></li>\n<li><span style=\"font-size: small\">Sanidad, </span><span style=\"font-size: small\"><strong>defensa de lo p\u00fablico</strong></span><span style=\"font-size: small\">, \tno privatizaci\u00f3n.</span></li>\n<li><span style=\"font-size: small\">Reforma laboral y reforma convenios. Principal \tproblema.</span></li>\n<li><span style=\"font-size: small\">Se propone </span><span style=\"font-size: small\"><strong>crear un blog para \texplicar los mecanismos del sistema Electoral</strong></span><span style=\"font-size: small\">, \tcomo funcionan y posibles alternativas</span></li>\n<li><span style=\"font-size: small\"><strong>Taller de Reforma \tLaboral</strong></span><span style=\"font-size: small\"> para la pr\u00f3xima Asamblea del </span><span style=\"font-size: small\"><strong>18 \tde junio a las 11 h en la plaza D. Antonio de Andr\u00e9s.</strong></span></li>\n</ul>\n<p><span style=\"font-size: small\">Este </span><span style=\"font-size: small\"><strong>domingo d\u00eda 12 de junio se desmonta Sol</strong></span><span style=\"font-size: small\">, pero </span><span style=\"font-size: small\"><strong>el movimiento no se acaba</strong></span><span style=\"font-size: small\">, sino que se transforma, los ciudadanos somos conscientes que hay que luchar por \u00e9l. En Sol se quedar\u00e1 un punto de informaci\u00f3n.</span></p>\n<p><span style=\"font-size: small\"><strong>Marcha legal de columnas el 19 de junio</strong></span><span style=\"font-size: small\"> (10 h. salida desde el C.C. Valdebernardo/11 h intercambiador de Sierra de Guadalupe) terminando en el Congreso de los Diputados. Importancia del car\u00e1cter pac\u00edfico del movimiento,  desvinculado de partidos pol\u00edticos, apoyo con el 15-M. Reuni\u00f3n con los organizadores de la marcha.</span></p>\n<p><span style=\"font-size: small\">Los medios de comunicaci\u00f3n utilizan las reformas a su favor (Prisa). Son una forma de llegar a la ciudadan\u00eda, llegar a medios de comunicaci\u00f3n no alternativos (T5, Antena 3..) y enviar propuestas o puntos de informativos del 15-M. </span><span style=\"font-size: small\"><strong>Existencia del peri\u00f3dico 15-M</strong></span><span style=\"font-size: small\"> representativo del movimiento en internet y colgado en foro Vic\u00e1lvaro.</span></p>\n<p><span style=\"font-size: small\">Se pide </span><span style=\"font-size: small\"><strong>participaci\u00f3n de los vecinos de Vic\u00e1lvaro para llevar a cabo todas estas propuestas</strong></span><span style=\"font-size: small\">, los cambios son posibles por el pueblo, hay que plantear peque\u00f1os objetivos y que puedan traspasar fronteras. Apoy</span><span style=\"font-size: small\"><strong>ar la informaci\u00f3n para el auge del 15-M</strong></span><span style=\"font-size: small\">. Las asambleas de barrios est\u00e1n funcionando bien. Fijar objetivos uno a uno a largo plazo pero continuos, formaci\u00f3n en Talleres para poder alcanzarlos y ser cr\u00edticos.</span></p>\n<p><span style=\"font-size: small\">Desde el </span><span style=\"font-size: small\"><strong>punto de vista local participaci\u00f3n</strong></span><span style=\"font-size: small\"> con las asociaciones ya creadas en el barrio: Amivi, Plataforma del parque de Valdebernardo, Consejo de Salud de Vic\u00e1lvaro. </span></p>\n<p><span style=\"font-size: small\"><span style=\"text-decoration: underline\"><strong>La comisi\u00f3n de organizaci\u00f3n, se re\u00fane lunes y mi\u00e9rcoles a las 20,30 h en la Asociaci\u00f3n de vecinos, sita en C/ Villablanca, 35. </strong></span></span></p>\n<p><span style=\"font-size: small\">El dinero de la venta de camisetas y chapas es para los gastos de movilizaci\u00f3n 19 de junio. </span></p>\n<p><span style=\"font-size: small\"><strong>Donativo</strong></span><span style=\"font-size: small\"> para el dominio o servidor web que se ha recaudado en la Asamblea de hoy es de 123,07 \u20ac m\u00e1s 30 \u20ac anteriores. </span></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>1. FECHA: 11 de junio 2011 2. LUGAR: Avenida Real. Centro Polivalente de Vic\u00e1lvaro 3. TALLER: Herramientas de Inform\u00e1tica 4. ROLES: MODERADORES: Javi\u2013 Laura SECRETARIAS: Corina \u2013 M. \u00c1ngeles TURNO DE PALABRA: Jes\u00fas M. \u2013 Jose Manuel \u00a0&#8211; Jes\u00fas G. &hellip; <a href=\"https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/2011/06/20/acta-asamblea-11062011/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 297,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    16
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/198"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/297"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=198"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 4,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/198/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 204,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/198/revisions/204"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=198"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=198"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=198"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 194,
  "date": "2011-06-21T11:00:26",
  "date_gmt": "2011-06-21T11:00:26",
  "guid": {
    "rendered": "http://vicalvaro.tomalosbarrios.net/?p=194"
  },
  "modified": "2011-06-23T09:38:05",
  "modified_gmt": "2011-06-23T09:38:05",
  "slug": "manana-22j-cineforum",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/2011/06/21/manana-22j-cineforum/",
  "title": {
    "rendered": "22J CINEFORUM"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Lugar: Recinto Ferial</p>\n<p>Hora: 22.00</p>\n<p>Fecha: 22 de junio</p>\n<p>Ma\u00f1ana proyectaremos <strong>&#171;Dinero es deuda&#187;</strong> gracias a los participantes de la comisi\u00f3n de econom\u00eda.</p>\n<h2><span style=\"color: #ff0000\">\u00a1Traeros las palomitas, nosotrxs ponemos la pel\u00edcula!</span></h2>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Lugar: Recinto Ferial Hora: 22.00 Fecha: 22 de junio Ma\u00f1ana proyectaremos &#171;Dinero es deuda&#187; gracias a los participantes de la comisi\u00f3n de econom\u00eda. \u00a1Traeros las palomitas, nosotrxs ponemos la pel\u00edcula!</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 297,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    8
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/194"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/297"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=194"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 2,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/194/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 218,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/194/revisions/218"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=194"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=194"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=194"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 179,
  "date": "2011-06-16T20:23:47",
  "date_gmt": "2011-06-16T20:23:47",
  "guid": {
    "rendered": "http://vicalvaro.tomalosbarrios.net/?p=179"
  },
  "modified": "2011-06-17T08:39:02",
  "modified_gmt": "2011-06-17T08:39:02",
  "slug": "convocatoria-asamblea-y-taller-18-de-junio",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/2011/06/16/convocatoria-asamblea-y-taller-18-de-junio/",
  "title": {
    "rendered": "Convocatoria &#8211; Asamblea y Taller 18 de Junio"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><strong>Lugar:</strong> <a href=\"http://maps.google.es/maps?f=q&amp;source=s_q&amp;hl=es&amp;geocode=&amp;q=Plaza+de+Don+Antonio+de+Andr%C3%A9s,+Madrid&amp;aq=0&amp;sll=40.396764,-3.713379&amp;sspn=11.741388,19.753418&amp;ie=UTF8&amp;hq=&amp;hnear=Plaza+de+Don+Antonio+de+Andr%C3%A9s,+28032+Madrid,+Comunidad+de+Madrid&amp;z=16\">Pz. Antonio de Andr\u00e9s</a></p>\n<p><strong>Hora:</strong> 12:00 a.m</p>\n<p><strong>Fecha:</strong> 11 de Junio</p>\n<p>A las 11:00 a.m se impartir\u00e1 el Taller sobre la Reforma Laboral, que se centrar\u00e1 en informar sobre:</p>\n<ul>\n<li>Reforma laboral</li>\n<li>Reforma de las pensiones</li>\n<li>Reforma de la negociaci\u00f3n colectiva</li>\n</ul>\n<h1><span style=\"color: #ff0000\">\u00a1Nos vemos all\u00ed!</span></h1>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Lugar: Pz. Antonio de Andr\u00e9s Hora: 12:00 a.m Fecha: 11 de Junio A las 11:00 a.m se impartir\u00e1 el Taller sobre la Reforma Laboral, que se centrar\u00e1 en informar sobre: Reforma laboral Reforma de las pensiones Reforma de la negociaci\u00f3n &hellip; <a href=\"https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/2011/06/16/convocatoria-asamblea-y-taller-18-de-junio/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 536,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    8
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/179"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/536"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=179"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 5,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/179/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 188,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/179/revisions/188"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=179"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=179"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=179"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 173,
  "date": "2011-06-15T20:04:57",
  "date_gmt": "2011-06-15T20:04:57",
  "guid": {
    "rendered": "http://vicalvaro.tomalosbarrios.net/?p=173"
  },
  "modified": "2011-06-17T08:39:11",
  "modified_gmt": "2011-06-17T08:39:11",
  "slug": "organizacion-de-la-pegada-dia-1606",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/2011/06/15/organizacion-de-la-pegada-dia-1606/",
  "title": {
    "rendered": "ORGANIZACI\u00d3N DE LA PEGADA D\u00cdA 16/06"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>&nbsp;</p>\n<ul>\n<li><strong>Vic\u00e1lvaro /\u00a0<em>20:00h &#8211; Pz.Antonio de Andres</em></strong></li>\n<li><strong>Valderribas /\u00a0<em>20:00h &#8211; Colegio publico Pedro Duque</em></strong></li>\n<li><strong>Valdebernardo /\u00a0<em>20:00h &#8211; Biblioteca</em></strong></li>\n</ul>\n<div>Tambi\u00e9n vamos a pegar los carteles de la Marcha del d\u00eda 19.</div>\n<div>Descarga el cartel de la asamblea: <a href=\"http://vikalvaro.es/discussion/download/16/APV%2018%20junio.jpg\"></a><a href=\"http://vikalvaro.es/discussion/download/16/APV%2018%20junio.jpg\">http://vikalvaro.es/discussion/download/16/APV%2018%20junio.jpg</a></div>\n<div>Descarga el cartel de la marcha: <a href=\"http://vikalvaro.es/discussion/download/15/Marchas%20anticrisis%20Vicalvaro.jpg\"></a><a href=\"http://vikalvaro.es/discussion/download/15/Marchas%20anticrisis%20Vicalvaro.jpg\">http://vikalvaro.es/discussion/download/15/Marchas%20anticrisis%20Vicalvaro.jpg</a></div>\n<div><strong>iSe necesitan todas la manos posibles para difundir el evento!</strong></div>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>&nbsp; Vic\u00e1lvaro /\u00a020:00h &#8211; Pz.Antonio de Andres Valderribas /\u00a020:00h &#8211; Colegio publico Pedro Duque Valdebernardo /\u00a020:00h &#8211; Biblioteca Tambi\u00e9n vamos a pegar los carteles de la Marcha del d\u00eda 19. Descarga el cartel de la asamblea: http://vikalvaro.es/discussion/download/16/APV%2018%20junio.jpg Descarga el cartel &hellip; <a href=\"https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/2011/06/15/organizacion-de-la-pegada-dia-1606/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 536,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    11
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/173"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/536"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=173"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 4,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/173/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 177,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/173/revisions/177"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=173"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=173"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=173"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 168,
  "date": "2011-06-13T20:45:31",
  "date_gmt": "2011-06-13T20:45:31",
  "guid": {
    "rendered": "http://vicalvaro.tomalosbarrios.net/?p=168"
  },
  "modified": "2011-06-17T08:39:22",
  "modified_gmt": "2011-06-17T08:39:22",
  "slug": "asamblea-comision-de-organizacion-%e2%80%93-15-de-junio",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/2011/06/13/asamblea-comision-de-organizacion-%e2%80%93-15-de-junio/",
  "title": {
    "rendered": "Asamblea Comisi\u00f3n de organizaci\u00f3n \u2013 15 de Junio"
  },
  "content": {
    "rendered": "<div><strong>Lugar: </strong><a href=\"http://www.avvicalvaro.es/Dondeencontrarnos.html\">Asociaci\u00f3n de Vecinos de Vic\u00e1lvaro</a> &#8211; C/Villablanca, 35</div>\n<div><strong>Hora: </strong>19:15</div>\n<div><strong>Fecha: </strong>15 de Junio</div>\n<h1><span style=\"color: #ff0000\">\u00a1Nos vemos all\u00ed!</span></h1>\n<p><span style=\"color: #ff0000\"><span style=\"color: #000000\"><strong>P.D: </strong>Los que pod\u00e1is, traer una camiseta negra, para una perfomance que tenemos planeada para las fiestas.</span><br />\n</span></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Lugar: Asociaci\u00f3n de Vecinos de Vic\u00e1lvaro &#8211; C/Villablanca, 35 Hora: 19:15 Fecha: 15 de Junio \u00a1Nos vemos all\u00ed! P.D: Los que pod\u00e1is, traer una camiseta negra, para una perfomance que tenemos planeada para las fiestas.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 536,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    8
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/168"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/536"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=168"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 2,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/168/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 190,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/168/revisions/190"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=168"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=168"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=168"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 157,
  "date": "2011-06-11T23:20:29",
  "date_gmt": "2011-06-11T23:20:29",
  "guid": {
    "rendered": "http://vicalvaro.tomalosbarrios.net/?p=157"
  },
  "modified": "2011-06-13T10:55:32",
  "modified_gmt": "2011-06-13T10:55:32",
  "slug": "12j-nos-vamos-%c2%a1pero-el-movimiento-continua",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/2011/06/11/12j-nos-vamos-%c2%a1pero-el-movimiento-continua/",
  "title": {
    "rendered": "12J &#8211; Nos vamos, \u00a1pero el movimiento contin\u00faa!"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><strong>A todas las personas con sue\u00f1os de cambios, esos sue\u00f1os que nos han despertado:</strong></p>\n<p>El domingo 12 de Junio empezamos la reconstrucci\u00f3n de SOL. Nos  transformamos para continuar trabajando, evolucionando y aprendiendo de  esta gran escuela a pie de calle que ha sido la Acampada Sol y que ahora  tambi\u00e9n son los barrios, municipios y otras ciudades espa\u00f1olas y del  planeta; nos unimos a ellos.<!--more--></p>\n<p>Pero Sol ya ha sido tomada y no la abandonamos. Necesitamos todas las manos posibles para dejar esto <em>m\u00e1s recogido y limpio</em> de lo que estaba y tambi\u00e9n\u2026 Comenzar la construcci\u00f3n de nuestro nuevo espacio. Muchas manos a\u00fan son pocas.</p>\n<p>Tod@s junt@s en esta gran celebraci\u00f3n que supone construir un nuevo camino. \u00a1Enhorabuena!</p>\n<p><strong><span style=\"color: #000000\">Programa de Actividades para el domingo 12 de junio</span><br />\n</strong></p>\n<p>10h\u00a0 Despertar colectivo: \u201cSaludo al Sol\u201d. (Oso y el madro\u00f1o)</p>\n<p>11h Empieza la recogida, Operaci\u00f3n Patena: limpieza, mudanza, reconstrucci\u00f3n (todo el d\u00eda)</p>\n<p>11h Lecturas de poemas, relatos y escritos sobre el 15M (todo el d\u00eda, cada media hora, en la Biblioteca Sol)</p>\n<p>12h Acci\u00f3n teatral \u201cmudanza\u201d (por todo el campamento)</p>\n<p>14h Comida Popular (salida de metro de la c\u00fapula)</p>\n<p>15h Dinamizaci\u00f3n colectiva \u2013 C\u00edrculo solar (\u00c1gora de Sol)</p>\n<p>15.30 Charanga \u201cSol Sostenido\u201d (Zona de actividades)</p>\n<p>16h Performance Derechos Animales. Lugar: Oso y el madro\u00f1o</p>\n<p>16.30 Taller Drag King (quedamos en el Km 0, <a href=\"http://madrid.tomalaplaza.net/2011/06/11/taller-drag-king-en-acampada-sol/\">m\u00e1s info aqu\u00ed</a>)</p>\n<p>16.50 Aer\u00f3bic Asambleario</p>\n<p><strong>17h Asamblea General</strong>. Ser\u00e1 informativa sobre los siguientes temas:</p>\n<ul>\n<li>Soluci\u00f3n Pol\u00edtica a Corto Plazo</li>\n<li>Manifiesto de logros y fortalezas</li>\n<li>Todas las comisiones y grupos de trabajo informar\u00e1n sobre su situaci\u00f3n y planes de continuidad</li>\n</ul>\n<p><strong>19h Asamblea de Pueblos y Municipios de Madrid</strong></p>\n<p>A su finalizaci\u00f3n: flashmob y \u201c\u00e1rbol / abrazo colectivo\u201d<br />\nGrito mudo + despliegue de pancartas + cacerolada</p>\n<p>Varios:<br />\nEntrega de tarjetas a comerciantes, basureros\u2026<br />\nEspacio de agradecimientos por parte de espiritualidad durante todo el d\u00eda.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>A todas las personas con sue\u00f1os de cambios, esos sue\u00f1os que nos han despertado: El domingo 12 de Junio empezamos la reconstrucci\u00f3n de SOL. Nos transformamos para continuar trabajando, evolucionando y aprendiendo de esta gran escuela a pie de calle &hellip; <a href=\"https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/2011/06/11/12j-nos-vamos-%c2%a1pero-el-movimiento-continua/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 297,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    8
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/157"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/297"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=157"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 3,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/157/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 161,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/157/revisions/161"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=157"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=157"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=157"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 149,
  "date": "2011-06-10T13:43:10",
  "date_gmt": "2011-06-10T13:43:10",
  "guid": {
    "rendered": "http://vicalvaro.tomalosbarrios.net/files/2011/06/marcha.jpg"
  },
  "modified": "2011-06-10T13:43:10",
  "modified_gmt": "2011-06-10T13:43:10",
  "slug": "marcha",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/2011/06/17/asamblea-popular-de-vicalvaro-apoya-la-marcha-de-las-columnas-19junio/marcha/",
  "title": {
    "rendered": "marcha"
  },
  "author": 297,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/files/2011/06/marcha.jpg'><img width=\"215\" height=\"300\" src=\"https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/files/2011/06/marcha-215x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/files/2011/06/marcha-215x300.jpg 215w, https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/files/2011/06/marcha.jpg 285w\" sizes=\"(max-width: 215px) 100vw, 215px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "285",
    "height": "396",
    "hwstring_small": "height='96' width='69'",
    "file": "2011/06/marcha.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "marcha-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/files/2011/06/marcha-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "marcha-215x300.jpg",
        "width": "215",
        "height": "300",
        "source_url": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/files/2011/06/marcha-215x300.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "marcha-285x198.jpg",
        "width": "285",
        "height": "198",
        "source_url": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/files/2011/06/marcha-285x198.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "marcha.jpg",
        "width": 285,
        "height": 396,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/files/2011/06/marcha.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 148,
  "source_url": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/files/2011/06/marcha.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/149"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/297"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=149"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 148,
  "date": "2011-06-17T20:00:55",
  "date_gmt": "2011-06-17T20:00:55",
  "guid": {
    "rendered": "http://vicalvaro.tomalosbarrios.net/?p=148"
  },
  "modified": "2011-06-18T13:04:05",
  "modified_gmt": "2011-06-18T13:04:05",
  "slug": "asamblea-popular-de-vicalvaro-apoya-la-marcha-de-las-columnas-19junio",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/2011/06/17/asamblea-popular-de-vicalvaro-apoya-la-marcha-de-las-columnas-19junio/",
  "title": {
    "rendered": "Asamblea Popular de Vic\u00e1lvaro apoya la Marcha de las Columnas &#8211; 19Junio"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><a href=\"http://vicalvaro.tomalosbarrios.net/files/2011/06/marcha.jpg\"><img class=\"alignleft size-medium wp-image-149\" src=\"http://vicalvaro.tomalosbarrios.net/files/2011/06/marcha-215x300.jpg\" alt=\"\" width=\"215\" height=\"300\" srcset=\"https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/files/2011/06/marcha-215x300.jpg 215w, https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/files/2011/06/marcha.jpg 285w\" sizes=\"(max-width: 215px) 100vw, 215px\" /></a>Desde la Asamblea Popular de Vic\u00e1lvaro queremos apoyar la marcha de las columnas, que se realizar\u00e1 el 19 de Junio con el lema &#171;Caminemos juntxs contra la crisis y el capital&#187; , esta marcha saldr\u00e1 de distintos pueblos y barrios con direcci\u00f3n a las Cortes.*</p>\n<p>Vic\u00e1lvaro tendr\u00e1 como punto de encuentro el\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 C.C. Valderbernado, que se encuentra en el Bulevar Jos\u00e9 Prat 35, estaremos all\u00ed a las 10.00.</p>\n<p>Desde all\u00ed caminaremos hasta el intercambiador de Sierra de Guadalupe (metro: Sierra de Guadalupe, <!--more-->Renfe: Vallecas), donde nos uniremos a la columna de Vallecas a las 11.00 para continuar hacia las Cortes.</p>\n<p>Para aquellxs que prefieran no empezar la marcha desde Vic\u00e1lvaro a continuaci\u00f3n os ponemos los puntos por donde pasa la columna y el horario:</p>\n<ul>\n<li>10.30 &#8211; Metro Villa de Vallecas (Paseo F. Garc\u00eda Lorca)</li>\n<li>11.00 &#8211; Metro Sierra de Guadalupe</li>\n<li>11.50 &#8211; Metro Alto del Arenal</li>\n<li>12.15 &#8211; Metro Buenos Aires</li>\n<li>12.50 &#8211; Metro Puente de Vallecas</li>\n<li>13.30 &#8211; Atocha (Cuesta de Moyano)</li>\n<li>14.00 &#8211; Llegada al Congreso</li>\n</ul>\n<p><a title=\"Blog de la marcha\" href=\"http://marchasanticrisis.wordpress.com/\">http://marchasanticrisis.wordpress.com/</a></p>\n<p>* Ayer la Delegaci\u00f3n del Gobierno comunic\u00f3 la limitaci\u00f3n de la marcha hasta Neptuno.\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Una vez desconvocada la marcha cada unx es libre de continuar por donde quiera, porque reconocemos que la calle es un lugar p\u00fablico y nuestro libre derecho de reuni\u00f3n.</p>\n<p>Desde la Asamblea Popular de Vic\u00e1lvaro recordamos el sentido pac\u00edfico de esta marcha y del movimiento 15M.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Desde la Asamblea Popular de Vic\u00e1lvaro queremos apoyar la marcha de las columnas, que se realizar\u00e1 el 19 de Junio con el lema &#171;Caminemos juntxs contra la crisis y el capital&#187; , esta marcha saldr\u00e1 de distintos pueblos y barrios &hellip; <a href=\"https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/2011/06/17/asamblea-popular-de-vicalvaro-apoya-la-marcha-de-las-columnas-19junio/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 297,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    8
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/148"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/297"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=148"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 10,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/148/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 193,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/148/revisions/193"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=148"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=148"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=148"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 136,
  "date": "2011-06-10T12:18:11",
  "date_gmt": "2011-06-10T12:18:11",
  "guid": {
    "rendered": "http://vicalvaro.tomalosbarrios.net/?p=136"
  },
  "modified": "2011-06-10T12:35:59",
  "modified_gmt": "2011-06-10T12:35:59",
  "slug": "orden-del-dia-1106",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/2011/06/10/orden-del-dia-1106/",
  "title": {
    "rendered": "Orden del d\u00eda 11/06"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p style=\"text-align: center\"><strong><span style=\"font-family: Arial,sans-serif\"><span style=\"font-size: small\"><span style=\"text-decoration: underline\">PROPUESTA DE ORDEN DEL D\u00cdA \u2013 11.06.2011</span></span></span></strong></p>\n<p><span style=\"font-family: Arial,sans-serif\"><span style=\"font-size: small\"><strong>1.</strong> Presentaci\u00f3n \tdel grupo de personas que ejercen los roles y resumen r\u00e1pido de la \tmetodolog\u00eda asamblearia.</span></span></p>\n<p><span style=\"font-family: Arial,sans-serif\"><span style=\"font-size: small\"><strong>2.</strong> Informaci\u00f3n \trelevante:</span></span></p>\n<ul>\n<li><span style=\"font-family: Arial,sans-serif\"><span style=\"font-size: small\">Asamblea \tGeneral de barrios/pueblos &#8211;  12 de Junio en Sol a las 19.00. \tConcentraci\u00f3n por el levantamiento del campamento 12.00.</span></span></li>\n<li><span style=\"font-family: Arial,sans-serif\"><span style=\"font-size: small\">Marcha \tde las columnas-19 de Junio (10.00 C.C. Valdebernardo/11.00 \tintercambiador de Sierra de Guadalupe) .</span></span></li>\n<li><span style=\"font-family: Arial,sans-serif\"><span style=\"font-size: small\">Devoluci\u00f3n \tde los libros de la \u201cbiblioteca de la asamblea\u201d.<!--more--></span></span></li>\n</ul>\n<p><span style=\"font-family: Arial,sans-serif\"><span style=\"font-size: small\"><strong>3.</strong> Lectura \tconsensos asamblea 4 de junio</span></span></p>\n<ul>\n<li><span style=\"font-family: Arial,sans-serif\"><span style=\"font-size: small\">Se \taprueba el orden del d\u00eda.</span></span></li>\n<li><span style=\"font-family: Arial,sans-serif\"><span style=\"font-size: small\">Se \taprobado que solo se publiquen los consensos en las actas.</span></span></li>\n<li><span style=\"font-family: Arial,sans-serif\"><span style=\"font-size: small\">Se \taprueba la propuesta de la comisi\u00f3n de comunicaci\u00f3n.</span></span></li>\n<li><span style=\"font-family: Arial,sans-serif\"><span style=\"font-size: small\">Se \taprueba como propuesta de acci\u00f3n hacer una peque\u00f1a manifestaci\u00f3n \tel d\u00eda que se forme el equipo de gobierno delante de la Junta \tMunicipal, en la Plaza de Don Antonio de Andr\u00e9s.</span></span></li>\n<li><span style=\"font-family: Arial,sans-serif\"><span style=\"font-size: small\">Se \taprueban los siguientes talleres: Econom\u00eda, Constituci\u00f3n, Laboral, \tAgua, y del movimiento vecinal.</span></span></li>\n<li><span style=\"font-family: Arial,sans-serif\"><span style=\"font-size: small\">Se \taprueba apoyar el comunicado de la comisi\u00f3n de barrios de sol para \tsolicitar la dimisi\u00f3n del consellerer Felip Puig.</span></span></li>\n</ul>\n<p><span style=\"font-family: Arial,sans-serif\"><span style=\"font-size: small\"><strong>4.</strong> Informaci\u00f3n \tComisiones y grupos de trabajo aprobadas el 4 Junio:</span></span></p>\n<ul>\n<li><span style=\"font-family: Arial,sans-serif\"><span style=\"font-size: small\">SOCIAL \t/ SERVICIOS P\u00daBLICOS / MEDIO AMBIENTE</span></span></li>\n<li><span style=\"font-family: Arial,sans-serif\"><span style=\"font-size: small\">ECONOM\u00cdA. \tCine Forum (22 y 23 de Junio en las fiestas)</span></span></li>\n<li><span style=\"font-family: Arial,sans-serif\"><span style=\"font-size: small\">POL\u00cdTICA/ \tLABORAL</span></span></li>\n<li><span style=\"font-family: Arial,sans-serif\"><span style=\"font-size: small\">ORGANIZACI\u00d3N. \t(Reuni\u00f3n los mi\u00e9rcoles a las 20.00 AAVV Vic\u00e1lvaro)</span></span></li>\n</ul>\n<p style=\"padding-left: 90px\"><span style=\"font-family: Arial,sans-serif\"><span style=\"font-size: small\"> *GT.Log\u00edstica.</span></span></p>\n<p style=\"padding-left: 90px\"><span style=\"font-family: Arial,sans-serif\"><span style=\"font-size: small\"> *GT.Dinamizaci\u00f3n.</span></span></p>\n<p style=\"padding-left: 90px\"><span style=\"font-family: Arial,sans-serif\"><span style=\"font-size: small\"> *GT.Comunicaci\u00f3n.</span></span></p>\n<p style=\"padding-left: 90px\"><span style=\"font-family: Arial,sans-serif\"><span style=\"font-size: small\"> *GT.Difusi\u00f3n.</span></span></p>\n<p style=\"padding-left: 90px\"><span style=\"font-family: Arial,sans-serif\"><span style=\"font-size: small\"> *GT.Acci\u00f3n. (Reuni\u00f3n lunes a las 20.30h AAVV Vic\u00e1lvaro)</span></span></p>\n<p style=\"padding-left: 90px\"><span style=\"font-family: Arial,sans-serif\"><span style=\"font-size: small\"> *GT.Talleres.</span></span></p>\n<p><span style=\"font-family: Arial,sans-serif\"><span style=\"font-size: small\">*Informar que toda la informaci\u00f3n est\u00e1 en el Foro.</span></span></p>\n<p><span style=\"font-family: Arial,sans-serif\"><span style=\"font-size: small\">*Distribuci\u00f3n de las propuestas planteadas por el grupo de econom\u00eda de SOL</span></span></p>\n<p><span style=\"font-family: Arial,sans-serif\"><span style=\"font-size: small\"><strong>5.</strong>Lectura \tde los 6 puntos consensuados:</span></span></p>\n<ol>\n<li><span style=\"font-family: Arial,sans-serif\"><span style=\"font-size: x-small\">Reforma \telectoral en pro de una mayor representaci\u00f3n y participaci\u00f3n \tciudadana.</span></span></li>\n<li><span style=\"font-family: Arial,sans-serif\"><span style=\"font-size: x-small\">Lucha \tcontra la corrupci\u00f3n.</span></span></li>\n<li><span style=\"font-family: Arial,sans-serif\"><span style=\"font-size: x-small\">Separaci\u00f3n \tefectiva de poderes p\u00fablicos.</span></span></li>\n<li><span style=\"font-family: Arial,sans-serif\"><span style=\"font-size: x-small\">Control \tciudadano para exigir responsabilidad pol\u00edtica.</span></span></li>\n<li><span style=\"font-family: Arial,sans-serif\"><span style=\"font-size: x-small\">Defensa \tde lo p\u00fablico.</span></span></li>\n<li><span style=\"font-family: Arial,sans-serif\"><span style=\"font-size: x-small\">Separaci\u00f3n \ttotal de todos los medios de comunicaci\u00f3n del poder pol\u00edtico, \teliminando los consejos de administraci\u00f3n.</span></span></li>\n</ol>\n<p><span style=\"font-family: Arial,sans-serif\"><span style=\"font-size: small\"><strong>6.</strong> Apertura \tde turno para propuestas (CP,MP,LP) enmarcadas en los 6 puntos \tconsensuados.</span></span></p>\n<p><span style=\"font-family: Arial,sans-serif\"><span style=\"font-size: small\"><strong>7. </strong>Ruegos \ty preguntas</span></span></p>\n<p><span style=\"font-family: Arial,sans-serif\"><span style=\"font-size: small\"><strong>8</strong>. Lectura \ttexto de apoyo al 15M</span></span></p>\n<p><strong>9.</strong> <span style=\"font-family: Arial,sans-serif\"><span style=\"font-size: small\">Informar \tsobre la pr\u00f3xima asamblea: 18J Plaza D. Antonio de Andr\u00e9s.</span></span></p>\n<p><strong>10.</strong> <span style=\"font-family: Arial,sans-serif\"><span style=\"font-size: small\">Pedir \tvoluntarios para los roles.</span></span></p>\n<p><strong>11.</strong> <span style=\"font-family: Arial,sans-serif\"><span style=\"font-size: small\">Despedida</span></span></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>PROPUESTA DE ORDEN DEL D\u00cdA \u2013 11.06.2011 1. Presentaci\u00f3n del grupo de personas que ejercen los roles y resumen r\u00e1pido de la metodolog\u00eda asamblearia. 2. Informaci\u00f3n relevante: Asamblea General de barrios/pueblos &#8211; 12 de Junio en Sol a las 19.00. &hellip; <a href=\"https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/2011/06/10/orden-del-dia-1106/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 297,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    16
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/136"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/297"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=136"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 5,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/136/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 139,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/136/revisions/139"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=136"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=136"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=136"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 133,
  "date": "2011-06-10T11:15:58",
  "date_gmt": "2011-06-10T11:15:58",
  "guid": {
    "rendered": "http://vicalvaro.tomalosbarrios.net/?p=133"
  },
  "modified": "2011-06-10T12:40:39",
  "modified_gmt": "2011-06-10T12:40:39",
  "slug": "orden-del-dia-406",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/2011/06/10/orden-del-dia-406/",
  "title": {
    "rendered": "Orden del d\u00eda 4/06"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p style=\"text-align: center\"><strong>PROPUESTA DE ORDEN DEL DIA AS. POPULAR DE VIC\u00c1LVARO 4.6.11</strong></p>\n<p><strong>1.</strong> LECTURA DE LOS PUNTOS CONSENSUADOS DE LA ASAMBLEA DEL 28.5.11</p>\n<p><strong>2.</strong> PRESENTAR EL ORDEN DEL D\u00cdA Y APROBAR ESTE U OTRO.</p>\n<p><strong>3.</strong> EXPLICACI\u00d3N \u00bfQUE ES UNA ASAMBLEA Y COMO NOS COMUNICAMOS?<!--more--></p>\n<p>&#8211; PEQUE\u00d1A EXPLICACI\u00d3N: ASAMBLEA, CONSENSO\u2026</p>\n<p>-PRESENTACI\u00d3N DE EQUIPO DE MODERACI\u00d3N (SECRETARIOS, MODERADORES, TURNO DE PALABRA, FACILITADOR\u2026)</p>\n<p><strong>4.</strong> INFORMACI\u00d3N PORTAVOCES QUE ASISTIERON A LA ASAMBLEA DE BARRIOS</p>\n<p><strong>5.</strong> INFORMACI\u00d3N DE LA REUNI\u00d3N DE HOY:</p>\n<p>&#8211; PRESENTACI\u00d3N EQUIPO ORGANIZATIVO DE ESTA ASAMBLEA</p>\n<p>&#8211; COMUNICACI\u00d3N: 1. FECHAS DE ACCIONES QUE ESTAN LLEGANDO AL CORREO</p>\n<p style=\"padding-left: 150px\">2. PROPUESTA DE ORGANIZACI\u00d3N</p>\n<p>&#8211; DINAMIZACI\u00d3N ASAMBLEAS: CONSENSUAR: \u00bflas actas se publicar\u00e1n completas o solo los puntos consensuados?</p>\n<p><strong>6.</strong> CONSENSUAR DONDE Y CUANDO SER\u00c1 LA SIGUIENTE ASAMBLEA.</p>\n<p><strong>7.</strong> TALLERES</p>\n<p>-INFORMACI\u00d3N DE C\u00d3MO SE HA HECHO Y C\u00d3MO HA SALIDO</p>\n<p>&#8211; PROPUESTAS CONCRETAS EN TORNO A LA LEY ELECTORAL (INDIVIDUALES O QUE SALGAN DEL TALLER).</p>\n<p>&#8211; PROPUESTAS DE NUEVOS TALLERES.</p>\n<p><strong>8.</strong> PROPUESTAS DE CREACI\u00d3N DE GRUPOS DE TRABAJO Y COMISIONES</p>\n<p>&#8211; LEGITIMAR ESTA COMISI\u00d3N ORGANIZATIVA</p>\n<p><strong>9.</strong> FUNCIONES/ROLES PARA LA SIGUIENTE ASAMBLEA</p>\n<p>-CONSENSUAR SI SE DECIDE EN AS. GENERAL O LA COMISI\u00d3N X</p>\n<p><strong>10.</strong> INFORMACI\u00d3N DESDE SOL</p>\n<p><strong>11.</strong> LECTURA DE PUNTOS DE CONSENSO ALCANZADOS.</p>\n<p><strong>12.</strong> VARIOS</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>PROPUESTA DE ORDEN DEL DIA AS. POPULAR DE VIC\u00c1LVARO 4.6.11 1. LECTURA DE LOS PUNTOS CONSENSUADOS DE LA ASAMBLEA DEL 28.5.11 2. PRESENTAR EL ORDEN DEL D\u00cdA Y APROBAR ESTE U OTRO. 3. EXPLICACI\u00d3N \u00bfQUE ES UNA ASAMBLEA Y COMO &hellip; <a href=\"https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/2011/06/10/orden-del-dia-406/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 297,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    16
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/133"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/297"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=133"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 3,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/133/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 146,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/133/revisions/146"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=133"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=133"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=133"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 130,
  "date": "2011-06-10T10:30:04",
  "date_gmt": "2011-06-10T10:30:04",
  "guid": {
    "rendered": "http://vicalvaro.tomalosbarrios.net/?p=130"
  },
  "modified": "2011-06-10T12:38:09",
  "modified_gmt": "2011-06-10T12:38:09",
  "slug": "orden-del-dia-2805",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/2011/06/10/orden-del-dia-2805/",
  "title": {
    "rendered": "Orden del d\u00eda 28/05"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p style=\"text-align: center\"><strong>ORDEN DEL D\u00cdA<br />\n</strong></p>\n<p style=\"text-align: left\"><strong>1.</strong> Introducci\u00f3n.<br />\n\u2022 Presentaci\u00f3n del distrito y los barrios.<br />\n\u2022 Importante: Vincular la asamblea con la acampada de Sol y ver que propuestas de apoyo<br />\nvamos a llevar a cabo. En segundo lugar, tratar los temas concernientes al barrio, es decir<br />\nnecesidades, como pueden ser falta de bibliotecas, etc.</p>\n<p style=\"text-align: left\"><strong>2.</strong> Metodolog\u00eda asamblearia &gt; Lectura del comunicado.<!--more--></p>\n<p style=\"text-align: left\"><strong>3.</strong> Tratar los puntos propuestos por la Asamblea General (9puntos):<br />\n&#8211; Ratificar el m\u00e9todo de asamblearismo &gt; este punto yo creo que se da por ratificado, ya que el 2\u00ba punto del orden del d\u00eda es leer esta metodolog\u00eda. Pero a\u00fan as\u00ed cabe preguntar si alguien de Asamblea est\u00e1 en contra.<br />\n&#8211; Periodicidad de las Asambleas Populares de Barrio (APB) y Asamblea Popular de Madrid<br />\n(APM).<br />\n&#8211; Consensuar si las actas ser\u00e1n p\u00fablicas o no.<br />\n&#8211; Creaci\u00f3n de un portal Web &gt; Este portal ya est\u00e1 creado y se van a comunicar con la persona que maneja la lista de correos.<br />\n&#8211; Consensuar punto de encuentro fijo.<br />\n&#8211; Cuando se realizar\u00e1 la pr\u00f3xima asamblea y d\u00f3nde.<br />\n&#8211; \u00bfApoyamos la marcha de las columnas(19 de Junio)?<br />\n&#8211; Realizaci\u00f3n de l manifiesto/texto de inauguraci\u00f3n de la Asamblea Popular de Vic\u00e1lvaro<br />\n(APV).<br />\n&#8211; Debatir sobre la permanencia de la acampada en Sol.</p>\n<p style=\"text-align: left\"><strong>4.</strong> C\u00f3mo vamos a apoyar la acampada de Sol &gt; Propuestas de acci\u00f3n.</p>\n<p style=\"text-align: left\"><strong>5. </strong>Ruegos y preguntas.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>ORDEN DEL D\u00cdA 1. Introducci\u00f3n. \u2022 Presentaci\u00f3n del distrito y los barrios. \u2022 Importante: Vincular la asamblea con la acampada de Sol y ver que propuestas de apoyo vamos a llevar a cabo. En segundo lugar, tratar los temas concernientes &hellip; <a href=\"https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/2011/06/10/orden-del-dia-2805/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 297,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    16
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/130"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/297"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=130"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 2,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/130/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 145,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/130/revisions/145"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=130"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=130"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=130"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 114,
  "date": "2011-06-10T11:00:10",
  "date_gmt": "2011-06-10T11:00:10",
  "guid": {
    "rendered": "http://vicalvaro.tomalosbarrios.net/?p=114"
  },
  "modified": "2011-06-10T11:59:55",
  "modified_gmt": "2011-06-10T11:59:55",
  "slug": "acta-de-la-asamblea-del-285",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/2011/06/10/acta-de-la-asamblea-del-285/",
  "title": {
    "rendered": "Acta de la Asamblea del 28/5"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>-FECHA: 28/05/2011.<br />\n-LUGAR: PLAZA DON ANTONIO DE ANDRES.<br />\n-ROLES:</p>\n<ul>\n<li>MODERADORES: \u00a0LILIAN \u2013 JOSEMA.</li>\n<li>SECRETARIAS: \u00a0CLARA \u2013 SILVIA \u2013 TERESA.</li>\n<li>TURNO DE PALABRA: \u00a0GEMA \u2013 LUIS \u00a0&#8211; MARIA.</li>\n</ul>\n<p>-FECHA Y LUGAR SIGUIENTE ASAMBLEA: 04/06/2011 EN LA PLAZA DON ANTONIO DE ANDRES.</p>\n<p><!--more--></p>\n<p>-CONSENSOS APROBADOS:</p>\n<ol>\n<li>Se aprueba los roles propuestos y la metodolog\u00eda asamblearia. Se consensuar\u00e1 a partir de una mayor\u00eda de 4/5.</li>\n<li>Se aprueba la rotaci\u00f3n en los roles desempe\u00f1ados en la asamblea.</li>\n<li>La  periodicidad de la asamblea ser\u00e1 semanal, hasta que estemos bien  organizados. M\u00e1s adelante evaluaremos la posibilidad de asambleas  quincenales.</li>\n<li>Las  asambleas se realizar\u00e1n los s\u00e1bados a las 12:00h en la Plaza de Don  Antonio de Andr\u00e9s, salvo excepciones que tambi\u00e9n ser\u00e1n aprobadas en la  asamblea.</li>\n<li>Las actas generadas de las asambleas ser\u00e1n p\u00fablicas y se difundir\u00e1n v\u00eda internet y medios impresos.</li>\n<li>Se aprueba la creaci\u00f3n de un portal web.</li>\n<li>Se  consensua por parte de esta asamblea el apoyo a la \u201cMarcha de las  Columnas\u201d el 19 de Junio, organizada por jubilados y desempleados de  Vallecas.</li>\n<li>Se aprueba la creaci\u00f3n de un manifiesto con las propuestas consensuadas en las asambleas de Vic\u00e1lvaro.</li>\n<li>Se aprueban los 4 puntos consensuados en las asambleas de Sol:\n<ol>\n<li>Reforma de la ley electoral en pro de una mejor representaci\u00f3n y participaci\u00f3n ciudadana.</li>\n<li>Lucha contra la corrupci\u00f3n.</li>\n<li>Separaci\u00f3n efectiva de los poderes p\u00fablicos.</li>\n<li>Control ciudadano para exigir responsabilidad pol\u00edtica.</li>\n</ol>\n</li>\n<li>Se aprueba la creaci\u00f3n de grupos de trabajo para explicar los cuatro puntos propuestos desde Sol.</li>\n<li>Se aprueban varias propuestas para llevar a la asamblea de barrios de Sol:\n<ol>\n<li>Separaci\u00f3n de todos los medios de comunicaci\u00f3n p\u00fablicos de los poderes pol\u00edticos, eliminando los consejos de administraci\u00f3n.</li>\n<li>Mantener la gesti\u00f3n del Canal de Isabel II en manos de los poderes p\u00fablicos, para la gesti\u00f3n del agua.</li>\n<li>Proponer como m\u00e9todo de acci\u00f3n la creaci\u00f3n de hojas de firmas con propuestas concretas.</li>\n<li>Que no se conceda terreno p\u00fablico para la creaci\u00f3n de colegios concertados, hospitales privados, iglesias, etc.</li>\n</ol>\n</li>\n<li>Se aprueba mantener el apoyo a la acampada de Sol hasta que los grupos de barrio se autogestionen.</li>\n<li>Se aprueba el protocolo ante el desmantelamiento de la acampada.<strong>RUEGOS Y PREGUNTAS.</strong></li>\n</ol>\n<p>Versi\u00f3n en doc para descargar:</p>\n<p><a href=\"http://vikalvaro.es/discussion/download/12/ACTA%20APV%2028.05.2011.2.docx\">Descargar DOC</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>-FECHA: 28/05/2011. -LUGAR: PLAZA DON ANTONIO DE ANDRES. -ROLES: MODERADORES: \u00a0LILIAN \u2013 JOSEMA. SECRETARIAS: \u00a0CLARA \u2013 SILVIA \u2013 TERESA. TURNO DE PALABRA: \u00a0GEMA \u2013 LUIS \u00a0&#8211; MARIA. -FECHA Y LUGAR SIGUIENTE ASAMBLEA: 04/06/2011 EN LA PLAZA DON ANTONIO DE ANDRES.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 536,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    16
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/114"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/536"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=114"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 6,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/114/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 129,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/114/revisions/129"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=114"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=114"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=114"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 111,
  "date": "2011-06-10T11:30:33",
  "date_gmt": "2011-06-10T11:30:33",
  "guid": {
    "rendered": "http://vicalvaro.tomalosbarrios.net/?p=111"
  },
  "modified": "2011-06-10T12:04:54",
  "modified_gmt": "2011-06-10T12:04:54",
  "slug": "acta-de-la-asamblea-del-46",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/2011/06/10/acta-de-la-asamblea-del-46/",
  "title": {
    "rendered": "Acta de la Asamblea del 4/6"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p style=\"text-align: left\">\u2013 FECHA: 4 Junio 2011.</p>\n<p style=\"text-align: left\">&#8211; TALLER: Taller Explicativo sobre el Sistema Electoral.</p>\n<p style=\"text-align: left\">\u2013 ROLES:<br />\nSecretarixs: Paloma e In\u00e9s<br />\nModeradores: Pablo y Rafa.<br />\nFacilitadora: Arantxa.<br />\nTurno de palabra: Lilian, Enrique, Mari Sol y Tom\u00e1s.</p>\n<p style=\"text-align: left\">\u2013 HORA Y LUGAR DE LA SIGUIENTE ASAMBLEA:<br />\nAvenida real en la Plaza del Centro Polivalente 12:00.</p>\n<p><!--more--></p>\n<p style=\"text-align: left\">\u2013 CONSENSOS APROBADOS:</p>\n<p style=\"text-align: left\">\u2022 Se aprueba el orden del d\u00eda.<br />\n\u2022 Se aprobado que solo se publiquen los consensos.<br />\n\u2022 Se aprueba la propuesta de la comisi\u00f3n de comunicaci\u00f3n.<br />\n\u2022 Se aprueba como propuesta de acci\u00f3n hacer una peque\u00f1a manifestaci\u00f3n el d\u00eda que se forme<br />\nel equipo de gobierno delante de la Junta Municipal, en la Plaza de Don Antonio de Andr\u00e9s.<br />\n\u2022 Se aprueban los siguientes talleres: Econom\u00eda, Constituci\u00f3n, Laboral, Agua, y del<br />\nmovimiento vecinal.<br />\n\u2022 Se aprueba la comisi\u00f3n de organizaci\u00f3n.<br />\n\u2022 Se aprueban las siguientes comisiones: Social, publico y ambiente; Econom\u00eda; Pol\u00edtica y<br />\nlaboral; Organizaci\u00f3n (Log\u00edstica y dinamizaci\u00f3n; Comunicaci\u00f3n , difusi\u00f3n y acci\u00f3n;<br />\nTalleres).<br />\n\u2022 Se aprueba apoyar el comunicado de la comisi\u00f3n de barrios de sol para solicitar la dimis\u00f3n<br />\ndel consellere Felip Puig.<br />\n\u2022 Roles para la pr\u00f3xima asamblea.<br />\nSecretaria: Mari Angeles y Corina.<br />\nModeradores: Javi y Zaira.<br />\nTurno de palabra: Jose Mar\u00eda, Jesus M, Jesus G, Mario Lopez.</p>\n<p style=\"text-align: left\">Versi\u00f3n en pdf para descargar:</p>\n<p style=\"text-align: left\"><a href=\"http://vikalvaro.es/discussion/download/8/consensos_4_Junio.pdf\">Descargar PDF</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>\u2013 FECHA: 4 Junio 2011. &#8211; TALLER: Taller Explicativo sobre el Sistema Electoral. \u2013 ROLES: Secretarixs: Paloma e In\u00e9s Moderadores: Pablo y Rafa. Facilitadora: Arantxa. Turno de palabra: Lilian, Enrique, Mari Sol y Tom\u00e1s. \u2013 HORA Y LUGAR DE LA &hellip; <a href=\"https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/2011/06/10/acta-de-la-asamblea-del-46/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 536,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    16
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/111"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/536"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=111"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 10,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/111/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 132,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/111/revisions/132"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=111"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=111"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=111"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 106,
  "date": "2011-06-06T16:03:46",
  "date_gmt": "2011-06-06T16:03:46",
  "guid": {
    "rendered": "http://vicalvaro.tomalosbarrios.net/?p=106"
  },
  "modified": "2011-06-09T16:07:11",
  "modified_gmt": "2011-06-09T16:07:11",
  "slug": "asamblea-popular-de-vicalvaro-pide-la-dimision-del-conseller-felip-puig",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/2011/06/06/asamblea-popular-de-vicalvaro-pide-la-dimision-del-conseller-felip-puig/",
  "title": {
    "rendered": "Asamblea Popular de Vic\u00e1lvaro pide la dimisi\u00f3n del conseller Felip Puig"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>La Asamblea Popular de Vic\u00e1lvaro condena una vez m\u00e1s los actos acaecidos el pasado 27 de  mayo en el intento de desalojo de las acampadas de Barcelona, Lleida y  Badalona.</p>\n<p>La actuaci\u00f3n de los Mossos d\u00b4Esquadra es dependiente de la  Conselleria de Interior de la Generalitat, que dirige el se\u00f1or Felip  Puig. Por este motivo y dada la desmedida brutalidad que se pudo  apreciar en las im\u00e1genes de televisi\u00f3n, desde la Asamblea Popular de Vic\u00e1lvaro se solicita  formalmente la dimisi\u00f3n de dicho conseller y su inhabilitaci\u00f3n para  desempe\u00f1ar cualquier tipo de cargo p\u00fablico.</p>\n<p>Desde numerosas acampadas, pueblos y barrios se ha pedido la misma iniciativa por lo que  lanzamos este comunicado solicitando al Govern Catal\u00e0 que plantee  seriamente la sustituci\u00f3n de esta persona, se le haga responsable y las  autoridades judiciales tomen las medidas pertinentes para dicha  depuraci\u00f3n de responsabilidades.</p>\n<p>Asamblea Popular de Vic\u00e1lvaro</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>La Asamblea Popular de Vic\u00e1lvaro condena una vez m\u00e1s los actos acaecidos el pasado 27 de mayo en el intento de desalojo de las acampadas de Barcelona, Lleida y Badalona. La actuaci\u00f3n de los Mossos d\u00b4Esquadra es dependiente de la &hellip; <a href=\"https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/2011/06/06/asamblea-popular-de-vicalvaro-pide-la-dimision-del-conseller-felip-puig/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 297,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    3
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/106"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/297"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=106"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 3,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/106/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 109,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/106/revisions/109"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=106"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=106"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=106"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 92,
  "date": "2011-06-10T13:00:28",
  "date_gmt": "2011-06-10T13:00:28",
  "guid": {
    "rendered": "http://vicalvaro.tomalosbarrios.net/?p=92"
  },
  "modified": "2011-06-10T13:40:41",
  "modified_gmt": "2011-06-10T13:40:41",
  "slug": "taller-de-herramientas-informaticas-11-de-junio",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/2011/06/10/taller-de-herramientas-informaticas-11-de-junio/",
  "title": {
    "rendered": "Taller de Herramientas Informaticas (11 de Junio)"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>En este taller se hablar\u00e1 de las Herramientas Informaticas de las que disponemos y se explicara su funcionamiento.</p>\n<p><strong>Lugar:</strong> <a href=\"http://goo.gl/maps/NKg7\" target=\"_blank\">Avenida real, 12 &#8211; Frente al centro polivalente</a></p>\n<p><strong>Hora:</strong> 11:00 a.m</p>\n<p><strong>Fecha:</strong> 11 de Junio</p>\n<p>Intentad llevar todos los que pod\u00e1is un ordenador port\u00e1til.</p>\n<p style=\"text-align: left\"><strong><span style=\"color: #ff0000\">\u00a1Si vas a traer un port\u00e1til, por favor ven media hora antes, a las 10:30 a.m, intentad traer port\u00e1til todos los que pod\u00e1is!</span></strong></p>\n<p style=\"text-align: left\"><del><strong>P.D: </strong>Se necesitar\u00eda que para la asamblea alguien llevara tambi\u00e9n una mesa plegable y\u00a0 4 sillas.</del>Ya se encarga algui\u00e9n de traer la mesa y las sillas. Gracias a todos.</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>En este taller se hablar\u00e1 de las Herramientas Informaticas de las que disponemos y se explicara su funcionamiento. Lugar: Avenida real, 12 &#8211; Frente al centro polivalente Hora: 11:00 a.m Fecha: 11 de Junio Intentad llevar todos los que pod\u00e1is &hellip; <a href=\"https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/2011/06/10/taller-de-herramientas-informaticas-11-de-junio/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 536,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    8
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/92"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/536"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=92"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 8,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/92/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 147,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/92/revisions/147"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=92"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=92"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=92"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 90,
  "date": "2011-06-09T07:37:16",
  "date_gmt": "2011-06-09T07:37:16",
  "guid": {
    "rendered": "http://vicalvaro.tomalosbarrios.net/?p=90"
  },
  "modified": "2011-06-09T15:55:49",
  "modified_gmt": "2011-06-09T15:55:49",
  "slug": "organizacion-de-la-pegada-dia-0906",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/2011/06/09/organizacion-de-la-pegada-dia-0906/",
  "title": {
    "rendered": "ORGANIZACI\u00d3N DE LA PEGADA D\u00cdA 09/06"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>&nbsp;</p>\n<ul>\n<li><strong>Vic\u00e1lvaro /\u00a0<em>20:00h &#8211; Pz.Antonio de Andres</em></strong></li>\n<li><strong>Valderribas /\u00a0<em>20:00h &#8211; Colegio publico Pedro Duque</em></strong></li>\n<li><strong>Valdebernardo /\u00a0<em>20:00h &#8211; Biblioteca</em></strong></li>\n</ul>\n<div>Descarga el cartel de la asamblea: <a href=\"http://box.jisko.net/i/5b5959.jpg\">http://box.jisko.net/i/5b5959.jpg</a></div>\n<div><strong>iSe necesitan todas la manos posibles para difundir el evento!</strong></div>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>&nbsp; Vic\u00e1lvaro /\u00a020:00h &#8211; Pz.Antonio de Andres Valderribas /\u00a020:00h &#8211; Colegio publico Pedro Duque Valdebernardo /\u00a020:00h &#8211; Biblioteca Descarga el cartel de la asamblea: http://box.jisko.net/i/5b5959.jpg iSe necesitan todas la manos posibles para difundir el evento!</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 536,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    11
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/90"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/536"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=90"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 3,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/90/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 101,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/90/revisions/101"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=90"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=90"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=90"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 80,
  "date": "2011-06-07T11:34:52",
  "date_gmt": "2011-06-07T09:34:52",
  "guid": {
    "rendered": "http://vicalvaro.tomalosbarrios.net/?page_id=80"
  },
  "modified": "2011-07-15T21:33:29",
  "modified_gmt": "2011-07-15T19:33:29",
  "slug": "protocolo-de-dinamizacion-de-asambleas",
  "status": "publish",
  "type": "page",
  "link": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/protocolo-de-dinamizacion-de-asambleas/",
  "title": {
    "rendered": "Protocolo de dinamizaci\u00f3n de asambleas"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p style=\"text-align: center\"><strong>GU\u00cdA R\u00c1PIDA PARA LA DINAMIZACI\u00d3N DE ASAMBLEAS POPULARES.</strong></p>\n<p style=\"text-align: left\">Texto realizado desde la Comisi\u00f3n de Dinamizaci\u00f3n de Asambleas del Campamento Sol (Madrid) a partir de distintos escritos y res\u00famenes consensuados en Asambleas Internas de dicha Comisi\u00f3n (que ir\u00e1n estando disponibles en las webs oficiales del Movimiento 15 de mayo) y de las experiencias obtenidas en las Asambleas Generales realizadas en dicho Campamento hasta la fecha del 31 de Mayo de 2011. La presente Gu\u00eda R\u00e1pida pretende facilitar y dinamizar el desarrollo de las distintas Asambleas Populares generadas tras el inicio del Movimiento 15 de mayo. La presente Gu\u00eda R\u00e1pida se ir\u00e1 actualizando y revisando peri\u00f3dicamente. En ning\u00fan caso ofrece un modelo cerrado que no pueda adaptarse por consenso a cada caso de Asamblea concreta. Desde la Comisi\u00f3n de Dinamizaci\u00f3n de Asambleas de la Plaza de Sol invitamos a todas las (personas) compa\u00f1eras a asistir y participar en las reuniones, planes de trabajo y Asambleas internas de dicha Comisi\u00f3n, abiertas a cualquier persona que desee asistir a las mismas para participar activamente en su mantenimiento, perfeccionamiento y desarrollo.</p>\n<p style=\"text-align: center\">\n<strong>+++Reflexi\u00f3n abierta de Pensamiento Colectivo+++</strong></p>\n<p style=\"text-align: left\">Queremos compartir algunas de nuestras impresiones pero os animamos a que sigan siendo reflexionadas y debatidas, creemos que es necesario dedicarnos a pensar sobre un punto muy importante del movimiento: el pensamiento colectivo.<br />\nEl pensamiento colectivo es totalmente opuesto al sistema actual que se rige por un pensamiento individualista. Por tanto es dif\u00edcil de asimilar y aplicar. Necesitamos tiempo, es un proceso largo. Normalmente ante una decisi\u00f3n dos personas con ideas opuestas tender\u00e1n a enfrentarse y defender ferozmente sus ideas poniendo como objetivo convencer, ganar o a lo sumo llegar a un punto medio.<br />\nEl objetivo del pensamiento colectivo es construir. Es decir dos personas con ideas diferentes ponen sus energ\u00edas en construir algo. No se trata entonces de mi idea o la tuya. Son las dos ideas juntas las que dar\u00e1n un producto nuevo que a priori no conoc\u00edamos ni tu ni yo. Por eso es tan necesaria la escucha activa en la que no s\u00f3lo estamos preparando la r\u00e9plica que vamos a dar.<br />\nEl pensamiento colectivo nace cuando entendemos que todas las opiniones, las nuestras y las diferentes, todas, son necesarias para generar la idea de consenso. Una idea que tras su construcci\u00f3n de forma indirecta nos transforma.<br />\n\u00c1nimo, estamos aprendiendo, somos capaces de conseguirlo, s\u00f3lo necesitamos tiempo.</p>\n<p style=\"text-align: center\"><strong>&gt;&gt;CONCEPTOS B\u00c1SICOS:</strong></p>\n<p style=\"text-align: left\"><strong>\u00bfQu\u00e9 Es una Asamblea Popular?</strong> Es un \u00f3rgano de toma de decisiones participativo que busca el consenso. Se buscan los mejores argumentos para tomar la decisi\u00f3n m\u00e1s acorde con las diferentes opiniones, no posicionamientos enfrentados, como ocurre cuando se vota. Su desarrollo debe ser pac\u00edfico, respetando todas las opiniones, hay que dejar los prejuicios y las ideolog\u00edas en casa. Una asamblea no debe centrarse en un discurso ideol\u00f3gico, sino en cuestiones pr\u00e1cticas \u201c\u00bfqu\u00e9 necesitamos? \u00bfC\u00f3mo lo conseguimos?\u201d. La asamblea se basa en la libre asociaci\u00f3n, si no est\u00e1s de acuerdo con lo que se ha decidido no est\u00e1s obligada a hacerlo. Toda persona es libre de hacer lo que quiera, la asamblea busca generar inteligencia colectiva, unas l\u00edneas comunes de pensamiento y acci\u00f3n. Fomenta el di\u00e1logo, conozc\u00e1monos unas a otras.</p>\n<p style=\"text-align: left\"><strong>\u00bfQu\u00e9 tipos de Asamblea empleamos hasta la fecha?</strong> Asambleas de Grupos de Trabajo, Asambleas de Comisiones, Asambleas de Barrio (cada barrio, pueblo y localidades) Asambleas Generales base de acampadasol y Asambleas Generales base de Madrid (acampadasol + barrios pueblos y localidades). \u00c9stas (Generales) son la \u00faltima instancia deliberativa, a partir de la cual se adoptan los consensos finales para articular las distintas l\u00edneas de Acci\u00f3n Conjunta del Movimiento 15 de Mayo de cada ciudad.</p>\n<p style=\"text-align: left\"><strong>\u00bfQu\u00e9 es un Consenso?</strong> Es la forma de decisi\u00f3n final de las Asambleas en cada propuesta concreta que se comparte. Las propuestas pueden ser presentadas desde una Comisi\u00f3n, desde un Grupo de Trabajo o desde una persona a t\u00edtulo individual. El consenso se alcanza cuando en la asamblea NO hay ninguna postura rotundamente en contra con la presentada. Toda propuesta deber\u00eda atender a esta f\u00f3rmula: 1.- \u00bfQu\u00e9 se propone?/ 2. \u00bfPara qu\u00e9 se propone? / 3.\u00bfC\u00f3mo se desarrollar\u00eda dicha Propuesta si se llega al consenso?. Resumiendo: Qu\u00e9/Para qu\u00e9/C\u00f3mo.</p>\n<p style=\"text-align: left\"><strong>\u00bfQu\u00e9 es un Consenso Directo?</strong> Consenso alcanzado SIN opiniones en contra, de forma directa: Propuesta-Consenso.</p>\n<p style=\"text-align: left\"><strong>\u00bfQu\u00e9 es un Consenso Indirecto? </strong>Consenso alcanzado despu\u00e9s de debatir posturas diferentes ante una misma propuesta que NO ha alcanzado un Consenso Directo. / Pasos a seguir para alcanzar el Consenso Indirecto: 1.- Qu\u00e9/Para qu\u00e9/C\u00f3mo. 2.- Tras la pregunta de la moderadora de \u201c\u00bfAlguna opini\u00f3n rotundamente en contra?\u201d y en caso de que las haya, SE ABRE TURNO DE PALABRA sobre la cuesti\u00f3n. Desde Turno de Palabra y Coordinaci\u00f3n se ABRE UNA PRIMERA RONDA DE DEBATE: Se disponen TRES argumentos A FAVOR y otros tres EN CONTRA. Tras ellos se vuelve a pedir a la Asamblea que muestre de nuevo su parecer con el Lenguaje Com\u00fan de Signos. Si tampoco se alcanza consenso al preguntar por opiniones en contra, la persona que modera habilitar\u00e1 3-5 minutos para que la Asamblea dialogue (desde sus asientos, en peque\u00f1os corrillos). Tras este peque\u00f1o receso se abrir\u00e1 una segunda rueda de intervenciones de PROPUESTAS DE CONSENSO. SI CONCLUIDAS LAS DOS RONDAS SIGUE SIN ALCANZARSE EL CONSENSO: a) Si la Propuesta proviene de una Comisi\u00f3n o Grupo volver\u00e1 a trasladarse a la misma para su REFORMULACI\u00d3N. b) Si la Propuesta proviene de una persona en particular tendr\u00e1 que trasladarla a una Comisi\u00f3n o Grupo de Trabajo competente, para que consensue su utilidad y la presente REFORMULADA en la pr\u00f3xima Asamblea, donde volver\u00e1 a someterla a consenso con el mismo procedimiento. As\u00ed hasta alcanzarse un Consenso Real.</p>\n<p style=\"text-align: center\">\n<strong>&gt;&gt;ROLES (FUNCIONES) PARA DESARROLLAR UNA ASAMBLEA MULTITUDINARIA:</strong></p>\n<p style=\"text-align: left\">Es importante mantener calma gestual para no transmitir a la asamblea sentimientos o afectos personales, recordaremos en todo momento el valor de una sonrisa en momentos de tensi\u00f3n o bloqueo. La prisa y el cansancio son enemigos del consenso.</p>\n<p><strong>EQUIPO- LOG\u00cdSTICA: </strong>De tres a X personas encargadas de facilitar y/o emplear las herramientas f\u00edsicas necesarias para el satisfactorio desarrollo de la Asamblea (dibujan el Mapa de Situaci\u00f3n* sobre el suelo para organizar los espacios, pasillos para permitir el movimiento entre las personas sentadas, controlan la megafon\u00eda, ofrecen sillas o asientos a las personas con movilidad o energ\u00edas mermadas, proporcionan agua o sombrillas-paraguas en caso de altas temperaturas o exposici\u00f3n prolongada al sol, etc.)</p>\n<p style=\"text-align: left\"><strong>PERSONAS ASAMBLEARIAS</strong>: Son todas las personas asistentes a la Asamblea adem\u00e1s de los equipos de dinamizaci\u00f3n y miembros de Comisiones o Grupos. Son la Raz\u00f3n de ser de la Asamblea. Su principio y su fin \u00faltimo. Todas somos responsables de la dinamizaci\u00f3n y construcci\u00f3n en la asamblea. Su funci\u00f3n: escuchan a las distintas oradoras; participan en las cuestiones que requieran debate a trav\u00e9s de los Turnos de Palabra y pueden realizar propuestas individuales o valoraciones subjetivas que deseen compartir en los turnos de \u201cVarios\u201d (habilitados normalmente en los tramos finales de cada asamblea) tras solicitarlo a las compa\u00f1eras del Turno de Palabra.</p>\n<p style=\"text-align: left\"><strong>EQUIPO- TURNO DE PALABRA: </strong>De dos a cuatro personas (en funci\u00f3n del n\u00famero de personas asamblearias) situadas entre las Personas Asamblearias junto a los pasillos de paso. Es recomendable que porten alg\u00fan distintivo para poder ser localizadas con rapidez. Suelen portar un cartel con \u201cTURNO DE PALABRA\u201d escrito que suelen levantar para hacerlo visible, sobre todo al finalizar cada intervenci\u00f3n. Son las encargadas de anotar las solicitudes de Turno de Palabra de todas aquellas que as\u00ed lo soliciten. Para evitar desordenes y agilizar el proceso preguntan a la persona compa\u00f1era que se dirige a ellos:<br />\n(+Turno de Palabra) 1. \u00bfEs en relaci\u00f3n a lo que estamos hablando? (se recuerda el tema concreto que se est\u00e1 tratando) 2. \u00bfEs una r\u00e9plica directa a lo que se ha dicho? 3. \u00bfA favor o en contra? Con esa informaci\u00f3n, la compa\u00f1era indicar\u00e1 si pasa a Coordinaci\u00f3n de Turno de Palabra o (si no est\u00e1 relacionado directamente con el tema que se est\u00e1 tratando) tomar\u00e1 nota de su nombre para llamarlo a la palabra en el turno de \u201cVarios \u201d(no se abre turno de palabra de r\u00e9plica) e informar\u00e1 de otros espacios de debate y reflexi\u00f3n (speaker-corners, grupos de trabajo\u2026). Se precisa un perfil conciliador, positivo, neutro y paciente. Tambi\u00e9n recoger\u00e1 la solicitud del relevo de la persona moderadora de turno. En la medida de lo posible, dar prioridad en el turno de palabra a las personas que no han intervenido. Un desliz habitual, es no anunciar con tiempo cada cierre de turno de palabra dentro de cada tema a tratar. Es conveniente limitarlo con sentido com\u00fan para no alargar indefinidamente cada cuesti\u00f3n.</p>\n<p style=\"text-align: left\"><strong>EQUIPO- COORDINACI\u00d3N DE TURNO DE PALABRA:</strong> Una o dos personas en estrecha comunicaci\u00f3n constante con el \u201cEquipo-Turno de Palabra\u201d encargada/s de recopilar las distintas peticiones de Turnos de Palabra que le van llegando para ordenarlos antes de darles paso al espacio de moderaci\u00f3n. En caso de estar en medio de un debate abierto, sobre todo si es acalorado, informan y coordinan los distintos Turnos de Palabra pendientes para evitar repetir los mismos mensajes o para mediar entre posturas similares, para que presenten en el espacio de moderaci\u00f3n un \u00fanico mensaje que a\u00fane los contenidos comunes. La/s coordinadora/s solo sirven de filtro formal, en ning\u00fan caso entran a valorar el contenido de cada intervenci\u00f3n. Para asegurar que las oradoras se ci\u00f1en al tema deben primero recordarles el tema concreto que se est\u00e1 tratando, en caso de no estar relacionado informar de otros espacios de debate y reflexi\u00f3n (speaker-corners, grupos de trabajo\u2026) Una vez coordinada la intervenci\u00f3n, ir\u00e1 indicando a las Facilitadoras los \u00f3rdenes acordados para que \u00e9stas vayan informando al moderador o moderadora, que les ir\u00e1 dando paso en el orden que le vayan indicando.</p>\n<p style=\"text-align: left\"><strong>EQUIPO- FACILITADORAS:</strong> Dos o tres personas que apoyan a la (persona) moderadora. Son el \u201cPepito Grillo\u201d de la moderadora. Las \u00fanicas que se dirigir\u00e1n directamente a la moderadora para favorecer su concentraci\u00f3n e imparcialidad. Est\u00e1n colocadas alrededor del espacio de moderaci\u00f3n. Son las personas encargadas de ayudar a la persona que modera a sintetizar y reformular las propuestas de forma objetiva e imparcial, de facilitar el flujo de informaci\u00f3n que va llegando desde \u201cCoordinaci\u00f3n\u201d hasta la moderadora para ir dando paso a las distintas intervenciones con un orden adecuado; de evitar que ninguna (persona) asamblearia distraiga la concentraci\u00f3n de la moderadora, y deben ayudar a expresarse a aquellas personas que tengan dificultades para hablar en p\u00fablico; de \u201csoplarle\u201d peque\u00f1os deslices de vocabulario, apuntarle posibles errores en la s\u00edntesis de cada intervenci\u00f3n, informarle de alg\u00fan aviso repentino de \u00faltima hora, re-situarla en el Orden del D\u00eda en caso de dificultades, etc. En caso de Asambleas muy numerosas puede distinguirse la figura de \u201cFacilitadora Directa\u201d para ordenar de forma a\u00fan m\u00e1s precisa las pautas a la moderadora.<br />\nUn apoyo importante para asegurar el desarrollo positivo de la asamblea puede ser incorporar a una o varias personas, concentradas para intervenir de forma directa en caso de parones, discusiones demasiado acaloradas o desviaciones significativas sobre el tema. Su funci\u00f3n ser\u00eda la de recordar a la asamblea el valor del Pensamiento Colectivo, la importancia de la Escucha Activa y el significado del Consenso.</p>\n<p style=\"text-align: left\"><strong>EQUIPO-EQUIPO ROTATIVO DE MODERACI\u00d3N:</strong> Una o varias personas (que ir\u00e1n rotando en caso de ser necesario por el n\u00famero de asistentes o la tensi\u00f3n que acumulan en la asamblea). Ser\u00e1 el equipo de moderaci\u00f3n al completo el que decida c\u00f3mo y cuando se realiza la rotaci\u00f3n de moderadores, siempre en pro del correcto desarrollo de la asamblea. El moderador podr\u00e1 pedir de forma voluntaria la rotaci\u00f3n. El moderador debe ayudar a que la asamblea fluya, aunar el sentir de la asamblea m\u00e1s que respetar un protocolo, el ideal ser\u00eda que esta figura fuera prescindible, (todxs debemos respetarnos a todxs). Es/son las encargadas de: Dar la bienvenida a las (personas) asistentes; Informar de la naturaleza y funcionamiento b\u00e1sico de la Asamblea; Presentar a los Equipos de Dinamizaci\u00f3n y sus funciones; Moderar de forma positiva y conciliadora las posibles divergencias sin posicionarse en ning\u00fan caso con ninguna postura presentada; Informar de la evoluci\u00f3n de cada ronda de posiciones a favor y en contra durante los procesos de Consenso Indirecto; de Recapitular brevemente cada intervenci\u00f3n durante dichas rondas de debate y aquellas intervenciones que lo requieran; y de repetir los consensos tal como se han tomado en acta. Tambi\u00e9n pondr\u00e1 voz a los s\u00edmbolos de las asistentes si acaso al orador de turno no se diera cuenta de ellos (se recomienda aconsejar que el p\u00fablico no se exprese en este sentido \u2013en la medida de lo posible- hasta finalizada cada intervenci\u00f3n, para evitar condicionar la intervenci\u00f3n). As\u00ed mismo, es la (persona) encargada de favorecer un clima de intercambio de ideas fluido y positivo en un tono lo m\u00e1s objetivo posible. En caso necesario podr\u00e1 aliviar determinadas tensiones generadas recordando el valor positivo que todo debate aporta al movimiento 15 de Mayo y motivando a los asistentes para favorecer su participaci\u00f3n y su buen \u00e1nimo. En caso de considerarlo necesario podr\u00e1 ser sustituido a petici\u00f3n consensuada de la asamblea. Deber\u00e1 informarse a la asamblea todo lo que el equipo de moderaci\u00f3n hable fuera de micro para fomentar la transparencia.</p>\n<p style=\"text-align: left\"><strong>EQUIPO-INT\u00c9RPRETES:</strong> Una o dos personas encargadas de traducir al lenguaje de signos todas las intervenciones orales de la Asamblea y de traducir a la Asamblea las posibles intervenciones de personas con discapacidad auditiva o de palabra, tiene una persona de apoyo que est\u00e1 sentada delante de ellas. Para facilitar su labor es importante no pasar por delante de ellas y no hablar excesivamente deprisa. En caso de estar expuestas al sol de forma directa el Equipo de Log\u00edstica situar\u00e1 a dos personas tras las int\u00e9rpretes con paraguas/sombrillas para proporcionarles sombra continua.</p>\n<p style=\"text-align: left\"><strong>EQUIPO- ACTAS:</strong> Dos personas encargadas de ir tomando nota de todas aquellas intervenciones que no dispongan de un gui\u00f3n escrito. En caso de resoluciones de consenso podr\u00e1n solicitar que se repitan textualmente los puntos acordados para ser ratificados por la Asamblea y poder ser escritos correctamente. Normalmente una toma nota a mano y la otra a ordenador para contrastar los escritos en caso de necesidad. En caso de estar expuestas al sol de forma directa el Equipo de Log\u00edstica situar\u00e1 a dos personas con paraguas/sombrillas para proporcionarles sombra continua. Deber\u00edan leerse al final de la asamblea los puntos de consenso para que queden claros.</p>\n<p style=\"text-align: center\">\n<strong>&gt;&gt;PROPUESTA &#8211; MAPA DE LOCALIZACI\u00d3N PARA LOS EQUIPOS DE DINAMIZACI\u00d3N DE CADA ASAMBLEA</strong></p>\n<p style=\"text-align: left\">LOG\u00edSTICA Su objetivo es organizar el Espacio de la Asamblea previamente a su celebraci\u00f3n para hacerlo funcional y eficiente. Ser\u00e1 la encargada de acordarlo y delimitarlo (seg\u00fan sus posibilidades) en acuerdo con los dem\u00e1s Equipos. // El espacio de moderaci\u00f3n es un rect\u00e1ngulo-per\u00edmetro delimitado con tiza (o cinta de color pegada al suelo) frente a las Personas Asamblearias, a modo de \u201cescenario\u201d. Entre \u00e9stas (Personas Asamblearias) se dispondr\u00e1n las TURNOS DE PALABRA lo mejor repartidas y visibles que sea posible entre las personas asistentes. As\u00ed, en el espacio de moderaci\u00f3n se dispondr\u00e1n: MODERADORA + ORADORA DE TURNO en el centro, flanqueados por las INT\u00c9RPRETES. // A su alrededor (procurando en todo momento no tapar con sus movimientos) se encuentran las FACILITADORAS, normalmente en cuclillas o sentadas en el suelo mientras no act\u00faan, y siempre al alcance del EQUIPO ROTATIVO DE MODERACI\u00d3N y COORDINACI\u00d3N DE TURNO DE PALABRA. // A un lado del espacio de moderaci\u00f3n se sit\u00faan los Portavoces de Comisiones y/o Grupos de Trabajo que intervendr\u00e1n en las distintas partes del \u201cOrden del d\u00eda\u201d, al otro lado se habilitar\u00e1 un per\u00edmetro para la COORDINACI\u00d3N DE TURNO DE PALABRA, siempre al alcance de las (personas) facilitadoras y lo m\u00e1s alejado del Equipo de ACTAS (siempre cerca del espacio de moderaci\u00f3n para poder solicitar una repetici\u00f3n, una s\u00edntesis o un texto presentado) para NO distraer su concentraci\u00f3n con las conversaciones que se generen antes de cada intervenci\u00f3n, facilitando as\u00ed su labor.</p>\n<p style=\"text-align: center\">\n<strong>&gt;&gt;LENGUAJE SIMB\u00d3LICO ACORDADO PARA LA EXPRESI\u00d3N COLECTIVA DE TODA LA ASAMBLEA:</strong></p>\n<p style=\"text-align: left\">Con el fin de agilizar los procesos de expresi\u00f3n colectiva en las Asambleas se han acordado los siguientes gestos corporales para expresar los siguientes factores:<br />\n<strong>1.- APLAUSOS/CONFORMIDAD:</strong> Se alzan las manos abiertas movi\u00e9ndolas sobre las mu\u00f1ecas.<br />\n<strong>2.- DISCONFORMIDAD:</strong> Se cruzan los antebrazos formando una especie de X sobre la cabeza.<br />\n<strong>3.- \u201cESO YA SE HA DICHO\u201d/\u201dTE EST\u00c1S ENROLLANDO\u201d:</strong> Se mueven los brazos haciendo girar las manos sobre s\u00ed mismas al modo de petici\u00f3n de \u201ccambio\u201d que se emplea en deportes.<br />\n<strong>4.- \u201cTE EST\u00c1S ALARGANDO DEMASIADO EN TU INTERVENCI\u00d3N\u201d:</strong> Los brazos extendidos en cruz se van cerrando despacio como si fueran unas agujas de reloj que van a encontrarse sobre la cabeza, una vez se unan las palmas de las manos.<br />\n<strong>5.- \u201cNO SE TE ESCUCHA BIEN\u201d: </strong>Se se\u00f1alan las orejas de cada cual o se mueve la mano arriba-abajo para indicar que se \u201csuba el volumen\u201d de voz.<br />\n***Se recomienda informar a la Asamblea de \u00e9ste lenguaje al comienzo de la misma. Tambi\u00e9n se recomienda informar a las asamblearias de la conveniencia de NO expresar los signos de aprobaci\u00f3n o disconformidad hasta que la oradora de turno termine su intervenci\u00f3n, para no condicionar la misma. Siempre en la medida que sea posible.</p>\n<p style=\"text-align: center\">\n<strong>&gt;&gt;PAUTAS DE EXPRESI\u00d3N VERBAL COM\u00daN RECOMENDADAS PARA MODERADORAS Y ORADORAS:</strong></p>\n<p style=\"text-align: left\">&#8211;\u00a0 <strong>Emplearemos un \u201cLenguaje Positivo\u201d evitando enunciados negativos</strong> que cierren la posibilidad de seguir debatiendo constructivamente. Es una forma de comunicaci\u00f3n menos agresiva y m\u00e1s conciliadora. Es conveniente debatir partiendo de los puntos que unen antes de apoyar a la intervenci\u00f3n en los puntos que diferencian. Ejemplos: 1.- \u201cNo toques a este perro o te va a morder\u201d puede expresarse como \u201cPresta atenci\u00f3n a este perro porque podr\u00eda morderte, y eso no lo deseamos ninguno de los dos\u201d. 2.-\u201cSi no llegamos a un consenso en este punto, todo se ir\u00e1 al garete\u201d puede expresarse como \u201cEs importante que lleguemos a consensuar este punto o podr\u00edamos llegar a perder fuerza como grupo y eso a nadie le interesa\u201d.</p>\n<p style=\"text-align: left\">&#8211;\u00a0 <strong>Emplearemos un \u201cLenguaje Inclusivo\u201d que no haga diferencias de g\u00e9nero.</strong> Est\u00e1 claro que la costumbre juega malas pasadas pero es conveniente que entre todAs (las personas) nos ayudemos mutuamente en recordar este aspecto.</p>\n<p style=\"text-align: left\">&nbsp;</p>\n<p style=\"text-align: center\"><strong>&gt;&gt; CLAVES PARA LA ELABORACI\u00d3N DE UN \u201cORDEN DEL D\u00cdA\u201d DIN\u00c1MICO</strong></p>\n<p style=\"text-align: left\"><strong>\u00bfQu\u00e9 es el \u201cOrden del D\u00eda\u201d de una Asamblea? \u00bfPara qu\u00e9 sirve? </strong>El Orden del D\u00eda es el Sumario de los temas que va a tratar la Asamblea. Sirve para no dejar ning\u00fan tema importante sin tratar, para mantener un orden en la naturaleza de las intervenciones y para poder calcular m\u00e1s o menos el tiempo que puede durar como m\u00e1ximo cada bloque. Lo redacta y organiza el Equipo de Dinamizaci\u00f3n y debe quedarle bien claro a la moderadora de turno pues ser\u00e1 su gu\u00eda de contenidos b\u00e1sica. La comisi\u00f3n de dinamizaci\u00f3n de asambleas en ning\u00fan caso valora o decide los contenidos del orden del d\u00eda, \u00fanicamente los ordena en consenso con los representantes de cada comisi\u00f3n y grupo de trabajo que habr\u00e1 asistido en cada reuni\u00f3n preparatoria. Es el gui\u00f3n con las l\u00edneas fundamentales que van a tratarse en la Asamblea en cuanto a temas a tratar y es conveniente que sea le\u00eddo al inicio de la Asamblea para mantener informadas a las asistentes-participantes haci\u00e9ndoles part\u00edcipes. Con la experiencia cada asamblea ir\u00e1 mejorando el dise\u00f1o de este listado atendiendo a los aspectos que considere m\u00e1s o menos importantes. Recomendamos que al elaborarlo se establezca un tiempo l\u00edmite de duraci\u00f3n de la asamblea en funci\u00f3n de los temas a tratar y el n\u00famero de participantes, si se alarga demasiado perderemos concentraci\u00f3n y no ser\u00e1 productiva.</p>\n<p style=\"text-align: left\"><strong>**Ejemplo Pr\u00e1ctico Orientativo de un \u201cOrden del D\u00eda\u201d en forma de ESQUEMA**</strong></p>\n<p style=\"text-align: left\">1 &#8211; Bienvenida y Presentaci\u00f3n Positiva. La asamblea es la celebraci\u00f3n efectiva del poder Popular.<br />\n2- Resumen de los consensos alcanzados en la Asamblea anterior y de los asuntos que pudieron quedar pendientes en asamblea anterior.<br />\n3- Presentaci\u00f3n de los Equipos de Dinamizaci\u00f3n de la Asamblea que va a dar comienzo. Funciones de cada persona.<br />\n4- Explicaci\u00f3n del concepto \u201cAsamblea\u201d. No \u201cvotamos\u201d, consensuamos.<br />\n5- Explicaci\u00f3n del concepto \u201cconsenso\u201d (directo e indirecto). Explicaci\u00f3n del proceso para alcanzar consensos indirectos.<br />\n6- Ejemplificaci\u00f3n de los canales de Turno de Palabra-Coordinaci\u00f3n-Facilitaci\u00f3n durante una Asamblea.<br />\n7- Recordatorio de los \u201cSignos Comunes\u201d para la expresi\u00f3n com\u00fan y sugerencias para expresarse verbalmente en concordancia al estilo Movimiento 15 de Mayo aprobado en asamblea General.<br />\n8- Lectura del \u201cOrden del D\u00eda\u201d a modo informativo.<br />\n9- Turno de Comisiones y Grupos de Trabajo SIN propuestas a consensuar por la Asamblea, solo informaciones que no requieran consenso. Es deseable que un portavoz de cada Comisi\u00f3n o Grupo de Trabajo asista a la reuni\u00f3n de preparaci\u00f3n de la Asamblea para poder organizar mejor el orden de contenidos. (Listado)<br />\n10- Turno de Comisiones y Grupos de Trabajo CON propuestas para la Asamblea. (En caso de no alcanzar consenso directo se abren los turnos de Palabra-argumentaci\u00f3n. Recordar: m\u00e1ximo dos tandas de debate (en grupos de tres) para defender cada postura y/o encontrar un punto de uni\u00f3n. En debates acalorados puede crearse un espacio para la reflexi\u00f3n comunitaria y si (tras las dos vueltas) no se alcanza el consenso se emplaza a la Asamblea siguiente) TURNOS DE PALABRA A DEBATE \u2013 RESOLUCIONES/ APLAZAMIENTOS<br />\n11- AVISOS IMPORTANTES. Citaciones, informaci\u00f3n de inter\u00e9s general, \u00faltimas noticias de inter\u00e9s, etc.<br />\n12- Turno de VARIOS. Durante este turno, no se abrir\u00e1n turnos de palabra de debate. Es informaci\u00f3n que se ratifica en el momento , sino se pasa directamente al grupo de trabajo o comisi\u00f3n pertinente. (\u00a1OJO! Anunciar el cierre de turno de palabra de \u201cVarios\u201d \u2013si se hace necesario por cuestiones de tiempo o agotamiento- antes de hacerlo efectivo e informar que los que queden fuera del mismo que ser\u00e1n apuntados y tendr\u00e1n prioridad en la pr\u00f3xima Asamblea para abrir el turno de \u201cVarios\u201d .<br />\n13- Conclusiones y citaci\u00f3n para la pr\u00f3xima Asamblea.<br />\n14- Mensaje de motivaci\u00f3n y recordatorio de lo que nos une. En este apartado podr\u00eda incluirse alguna expresi\u00f3n singular que deje con buen sabor de boca a las (personas) asamblearias: la lectura de unos versos, alguna noticia o columna esperanzadora, una cita emocionante, una breve lectura de un texto inspirador, etc.<br />\n16- Despedida y agradecimientos.<br />\n(+ BREVE MENSAJE MOTIVADOR. CONCIENCIA COM\u00daN. \u00c1NIMOS.)</p>\n<p style=\"text-align: center\">\n<strong>+++REFLEXI\u00d3N ABIERTA SOBRE ALGUNOS CONTENIDOS TE\u00d3RICOS+++</strong></p>\n<p style=\"text-align: left\"><strong>\u00bfQu\u00e9 es la organizaci\u00f3n horizontal?</strong><br />\nEs una manera de organizaci\u00f3n social que implica la igualdad de todas las personas participantes de un colectivo o sociedad. No existe la jerarqu\u00eda, y es opuesta a la organizaci\u00f3n vertical en la que unas personas toman las decisiones y otras las acatan.<br />\nEl m\u00e9todo que se utiliza en los modos de organizaci\u00f3n horizontal de una sociedad o colectivo es el m\u00e9todo asambleario.</p>\n<p style=\"text-align: left\"><strong>\u00bfQu\u00e9 es una Asamblea?</strong><br />\nUna Asamblea es un espacio de encuentro desde la igualdad, entre personas que tienen un fin com\u00fan. Puede ser de:<br />\n&#8211; Informaci\u00f3n: las personas participantes exponen informaciones de inter\u00e9s com\u00fan. No se hace debate.<br />\n&#8211;\u00a0 Reflexi\u00f3n: se trata de pensar conjuntamente sobre un tema, una situaci\u00f3n, una problem\u00e1tica. Se necesita dar informaci\u00f3n, pero no hay que llegar a ninguna decisi\u00f3n en ese momento.<br />\n&#8211;\u00a0 Decisi\u00f3n: implica que el grupo debe llegar a alguna conclusi\u00f3n o resoluci\u00f3n com\u00fan acerca del tema trabajado. Para llegar a ello es necesario que se den los dos pasos anteriores (tener informaci\u00f3n y pensar sobre ella), para llegar a la construcci\u00f3n de un consenso.</p>\n<p style=\"text-align: left\"><strong>\u00bfQu\u00e9 entendemos por consenso?</strong><br />\nEl consenso es la elaboraci\u00f3n colectiva de una soluci\u00f3n o decisi\u00f3n sobre un tema en com\u00fan.<br />\nNo es la elaboraci\u00f3n de una propuesta que incluya todas las necesidades individuales, sino la s\u00edntesis de todas las opiniones individuales para la construcci\u00f3n de la mejor opci\u00f3n para el objetivo com\u00fan del colectivo.<br />\nImplica:<br />\n&#8211;\u00a0 Tener muy claro el objetivo com\u00fan del colectivo.<br />\n&#8211; Tener conciencia de que lo colectivo se construye a partir de las aportaciones y saberes de cada individuo, por lo que es necesaria la comunicaci\u00f3n, escucha y respeto de las opiniones de cada individuo.<br />\n&#8211; Saber que no es una competencia, es una construcci\u00f3n.<br />\n&#8211; Saber que requiere un proceso y darle el tiempo y pasos necesarios para ello.<br />\nLos pasos necesarios son:<br />\n&#8211;\u00a0 Crear un clima grupal de relajaci\u00f3n, escucha, respeto y complicidad entre el grupo.<br />\n&#8211;\u00a0 Dejar muy clara la tarea que se ha de trabajar.<br />\n&#8211; Brindar la informaci\u00f3n de cada individuo o subgrupo, para que sirva de elementos de an\u00e1lisis para la reflexi\u00f3n.<br />\n&#8211; Hacer una reflexi\u00f3n.<br />\n&#8211;\u00a0 Empezar a construir la propuesta partiendo de los puntos que est\u00e1n claramente en com\u00fan.<br />\n&#8211; Ir avanzando paso a paso en la elaboraci\u00f3n de la propuesta a trav\u00e9s del pensamiento colectivo.<br />\n&#8211; Celebrar la consecuci\u00f3n del mismo.</p>\n<p style=\"text-align: left\"><strong>\u00bfQu\u00e9 entendemos por pensamiento colectivo?</strong><br />\nAlgo as\u00ed como el resultado de la s\u00edntesis de las inteligencias e ideas individuales, no una sumatoria ecl\u00e9ctica, sino la s\u00edntesis. Las inteligencias individuales puestas al servicio del bien com\u00fan, la creaci\u00f3n a partir de la diferencia, entender la diferencia como un elemento que aporta enriquecimiento de la idea com\u00fan.<br />\nImplica:<br />\n&#8211; Sentirse parte de un todo<br />\n&#8211; Dejarte permear con lo del otro<br />\n&#8211; No sentir al otro como un contrincante, sino como un componente del todo en igualdad de condiciones<br />\n&#8211; Respetar las opiniones no por disciplina sino por deseo<br />\n&#8211; Tener una actitud positiva para poder ver lo que une, no lo que separa<br />\n&#8211; Ir a favor en lugar de ir en contra<br />\n&#8211; Pensar a priori que el otro me va a enriquecer<br />\n&#8211; No reaccionar inmediatamente, permitir que lo que dice el otro sedimente en mi</p>\n<p style=\"text-align: left\">\n<strong><em>\u00c9ste documento ha sido generado de la experiencia de la Comisi\u00f3n de Dinamizaci\u00f3n de Asambleas de la Acampada de Sol y es s\u00f3lo una sugerencia. Animamos a que se complete, se mejore y se difunda para que todxs aprendamos a participar en una Asamblea.</em></strong></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>GU\u00cdA R\u00c1PIDA PARA LA DINAMIZACI\u00d3N DE ASAMBLEAS POPULARES. Texto realizado desde la Comisi\u00f3n de Dinamizaci\u00f3n de Asambleas del Campamento Sol (Madrid) a partir de distintos escritos y res\u00famenes consensuados en Asambleas Internas de dicha Comisi\u00f3n (que ir\u00e1n estando disponibles en &hellip; <a href=\"https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/protocolo-de-dinamizacion-de-asambleas/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 297,
  "featured_media": 0,
  "parent": 0,
  "menu_order": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "template": "",
  "meta": [],
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/80"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/page"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/297"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=80"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 3,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/80/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 384,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/80/revisions/384"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=80"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 73,
  "date": "2011-06-06T17:41:07",
  "date_gmt": "2011-06-06T17:41:07",
  "guid": {
    "rendered": "http://vicalvaro.tomalosbarrios.net/?p=73"
  },
  "modified": "2011-06-10T11:18:33",
  "modified_gmt": "2011-06-10T11:18:33",
  "slug": "asamblea-11-de-junio",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/2011/06/06/asamblea-11-de-junio/",
  "title": {
    "rendered": "Convocatoria &#8211; Asamblea 11 de Junio"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><strong>Lugar:</strong> <a href=\"http://goo.gl/maps/NKg7\" target=\"_blank\">Avenida real, 12 &#8211; Frente al centro polivalente</a></p>\n<p><strong>Hora:</strong> 12:00 a.m</p>\n<p><strong>Fecha:</strong> 11 de Junio</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Lugar: Avenida real, 12 &#8211; Frente al centro polivalente Hora: 12:00 a.m Fecha: 11 de Junio</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 255,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    8
  ],
  "tags": [
    14,
    13,
    12,
    15
  ],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/73"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/255"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=73"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 7,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/73/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 76,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/73/revisions/76"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=73"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=73"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=73"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 68,
  "date": "2011-06-06T11:39:22",
  "date_gmt": "2011-06-06T11:39:22",
  "guid": {
    "rendered": "http://vicalvaro.tomalosbarrios.net/?p=68"
  },
  "modified": "2011-06-10T11:22:05",
  "modified_gmt": "2011-06-10T11:22:05",
  "slug": "ya-tenemos-foro-httpvikalvaro-es",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/2011/06/06/ya-tenemos-foro-httpvikalvaro-es/",
  "title": {
    "rendered": "Ya tenemos foro &#8211; http://vikalvaro.es"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>El foro que se dijo que se iba a activar para sustituir a la lista de correo, ya est\u00e1 funcionando y se encuentra en la direcci\u00f3n: <strong><span style=\"text-decoration: underline\"><a href=\"http://vikalvaro.es\">Vikalvaro.es</a></span></strong> ( es temporal, en el futuro estar\u00e1 en <a href=\"http://asamblea.vikalvaro.es\">asamblea.vikalvaro.es</a>) , tener en cuenta que a la derecha aparecen cuatro iconos, facebook, twitter, google y openid, para que todos aquellos que tengan una cuenta en alguna de las anteriores plataformas, no tengan que recordar una contrase\u00f1a m\u00e1s y se puedan conectar con estas.</p>\n<p>Como ya se dijo en la asamblea del pasado S\u00e1bado, el objetivo es intentar centralizar el debate &#171;online&#187; en est\u00e1 plataforma, para as\u00ed no saturar la lista de correo. Tambi\u00e9n me complace comunicar, que dentro de la jornada de talleres, y por la necesidad de saber utilizar el foro cuanto antes, el pr\u00f3ximo s\u00e1bado 11 de Junio, de 11:00 a 12:00, en la plaza donde se va a realizar la Asamblea, se va a realizar un peque\u00f1o taller de como usar el foro, para todos los vecinos y vecinas que est\u00e9n interesados.</p>\n<p>Un abrazo,</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>El foro que se dijo que se iba a activar para sustituir a la lista de correo, ya est\u00e1 funcionando y se encuentra en la direcci\u00f3n: Vikalvaro.es ( es temporal, en el futuro estar\u00e1 en asamblea.vikalvaro.es) , tener en cuenta &hellip; <a href=\"https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/2011/06/06/ya-tenemos-foro-httpvikalvaro-es/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 255,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/68"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/255"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=68"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 3,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/68/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 70,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/68/revisions/70"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=68"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=68"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=68"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 62,
  "date": "2011-06-04T21:21:16",
  "date_gmt": "2011-06-04T21:21:16",
  "guid": {
    "rendered": "http://vicalvaro.tomalosbarrios.net/?p=62"
  },
  "modified": "2011-06-09T15:56:44",
  "modified_gmt": "2011-06-09T15:56:44",
  "slug": "asamblea-comision-de-organizacion-8-de-junio",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/2011/06/04/asamblea-comision-de-organizacion-8-de-junio/",
  "title": {
    "rendered": "Asamblea Comisi\u00f3n de organizaci\u00f3n &#8211; 8 de Junio"
  },
  "content": {
    "rendered": "<div><span style=\"color: #000000;font-size: big\"><span style=\"line-height: 24px\"><strong>Lugar: </strong><a href=\"http://www.avvicalvaro.es/Dondeencontrarnos.html\">Asociaci\u00f3n de Vecinos de Vic\u00e1lvaro</a> &#8211; C/Villablanca, 35<br />\n</span></span></div>\n<div><span style=\"color: #000000;font-size: big\"><span style=\"line-height: 24px\"><strong>Hora: </strong>20:00</span></span></div>\n<div><span style=\"color: #000000;font-size: big\"><span style=\"line-height: 24px\"><strong>Fecha: </strong>8 de Junio</span></span></div>\n<div><span style=\"color: #000000;font-size: big\"><span style=\"line-height: 24px\"><br />\n</span></span></div>\n<h1><span style=\"color: #ff0000\">\u00a1Nos vemos all\u00ed!</span></h1>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Lugar: Asociaci\u00f3n de Vecinos de Vic\u00e1lvaro &#8211; C/Villablanca, 35 Hora: 20:00 Fecha: 8 de Junio \u00a1Nos vemos all\u00ed!</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 255,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    8
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/62"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/255"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=62"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 6,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/62/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 67,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/62/revisions/67"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=62"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=62"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=62"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 49,
  "date": "2011-06-01T22:37:38",
  "date_gmt": "2011-06-01T22:37:38",
  "guid": {
    "rendered": "http://vicalvaro.tomalosbarrios.net/?p=49"
  },
  "modified": "2011-06-09T15:56:55",
  "modified_gmt": "2011-06-09T15:56:55",
  "slug": "organizacion-de-la-pegada-dia-0206",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/2011/06/01/organizacion-de-la-pegada-dia-0206/",
  "title": {
    "rendered": "ORGANIZACI\u00d3N DE LA PEGADA D\u00cdA 02/06"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p><span style=\"font-size: medium\"> </span></p>\n<ul>\n<li><strong>Vic\u00e1lvaro /\u00a0<em>20:00h &#8211; Pz.Antonio de Andres</em></strong></li>\n<li><strong><span style=\"font-size: medium\">Valderribas /\u00a0<em>20:00h &#8211; Colegio publico Pedro Duque</em></span></strong></li>\n<li><strong><span style=\"font-size: medium\">Valdebernardo /\u00a0<em>20:00h &#8211; Biblioteca</em></span></strong></li>\n</ul>\n<div>Descarga el cartel de la asamblea:\u00a0<a href=\"http://box.jisko.net/i/ab62f5.jpg\"><a href=\"http://box.jisko.net/i/aa27f5.jpg\">http://box.jisko.net/i/aa27f5.jpg</a></a></div>\n<div>Descarga el cartel de los talleres:\u00a0<a href=\"http://box.jisko.net/i/4177bd.jpg\">http://box.jisko.net/i/4177bd.jpg</a></div>\n<div><strong><span style=\"color: #ff0000;font-size: medium\">iSe necesitan todas la manos posibles para difundir el evento!</span></strong></div>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Vic\u00e1lvaro /\u00a020:00h &#8211; Pz.Antonio de Andres Valderribas /\u00a020:00h &#8211; Colegio publico Pedro Duque Valdebernardo /\u00a020:00h &#8211; Biblioteca Descarga el cartel de la asamblea:\u00a0http://box.jisko.net/i/aa27f5.jpg Descarga el cartel de los talleres:\u00a0http://box.jisko.net/i/4177bd.jpg iSe necesitan todas la manos posibles para difundir el evento!</p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 255,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    11
  ],
  "tags": [],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/49"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/255"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=49"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 11,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/49/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 104,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/49/revisions/104"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=49"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=49"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=49"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 46,
  "date": "2011-06-01T12:27:59",
  "date_gmt": "2011-06-01T12:27:59",
  "guid": {
    "rendered": "http://vicalvaro.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cabeza2.jpg"
  },
  "modified": "2011-06-01T12:27:59",
  "modified_gmt": "2011-06-01T12:27:59",
  "slug": "cabeza2-jpg",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/cabeza2-jpg/",
  "title": {
    "rendered": "cabeza2.jpg"
  },
  "author": 258,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cabeza2.jpg'><img width=\"300\" height=\"63\" src=\"https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cabeza2-300x63.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cabeza2-300x63.jpg 300w, https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cabeza2.jpg 940w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n<p>http://vicalvaro.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cabeza2.jpg</p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": "<p>http://vicalvaro.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cabeza2.jpg</p>\n"
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "940",
    "height": "198",
    "hwstring_small": "height='26' width='128'",
    "file": "2011/06/cabeza2.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "cabeza2-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cabeza2-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "cabeza2-300x63.jpg",
        "width": "300",
        "height": "63",
        "source_url": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cabeza2-300x63.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "cabeza2.jpg",
        "width": 940,
        "height": 198,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cabeza2.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": null,
  "source_url": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cabeza2.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/46"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/258"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=46"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 40,
  "date": "2011-06-01T12:15:01",
  "date_gmt": "2011-06-01T12:15:01",
  "guid": {
    "rendered": "http://vicalvaro.tomalosbarrios.net/files/2011/05/vicalvaro.jpg"
  },
  "modified": "2011-06-01T12:15:01",
  "modified_gmt": "2011-06-01T12:15:01",
  "slug": "vicalvaro",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/2011/05/29/toma-los-barrios-vicalvaro/vicalvaro/",
  "title": {
    "rendered": "vicalvaro"
  },
  "author": 258,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/files/2011/05/vicalvaro.jpg'><img width=\"300\" height=\"63\" src=\"https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/files/2011/05/vicalvaro-300x63.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/files/2011/05/vicalvaro-300x63.jpg 300w, https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/files/2011/05/vicalvaro.jpg 600w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "600",
    "height": "126",
    "hwstring_small": "height='26' width='128'",
    "file": "2011/05/vicalvaro.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "vicalvaro-150x126.jpg",
        "width": "150",
        "height": "126",
        "source_url": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/files/2011/05/vicalvaro-150x126.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "vicalvaro-300x63.jpg",
        "width": "300",
        "height": "63",
        "source_url": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/files/2011/05/vicalvaro-300x63.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "vicalvaro.jpg",
        "width": 600,
        "height": 126,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/files/2011/05/vicalvaro.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 1,
  "source_url": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/files/2011/05/vicalvaro.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/40"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/258"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=40"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 38,
  "date": "2011-06-01T12:13:10",
  "date_gmt": "2011-06-01T12:13:10",
  "guid": {
    "rendered": "http://vicalvaro.tomalosbarrios.net/files/2011/05/vicalvaro-asamblea.jpg"
  },
  "modified": "2011-06-01T12:13:10",
  "modified_gmt": "2011-06-01T12:13:10",
  "slug": "vicalvaro-asamblea",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/2011/05/29/toma-los-barrios-vicalvaro/vicalvaro-asamblea/",
  "title": {
    "rendered": "vicalvaro-asamblea"
  },
  "author": 258,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/files/2011/05/vicalvaro-asamblea.jpg'><img width=\"300\" height=\"188\" src=\"https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/files/2011/05/vicalvaro-asamblea-300x188.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/files/2011/05/vicalvaro-asamblea-300x188.jpg 300w, https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/files/2011/05/vicalvaro-asamblea.jpg 500w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": ""
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "500",
    "height": "314",
    "hwstring_small": "height='80' width='128'",
    "file": "2011/05/vicalvaro-asamblea.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "vicalvaro-asamblea-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/files/2011/05/vicalvaro-asamblea-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "vicalvaro-asamblea-300x188.jpg",
        "width": "300",
        "height": "188",
        "source_url": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/files/2011/05/vicalvaro-asamblea-300x188.jpg"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "vicalvaro-asamblea-500x198.jpg",
        "width": "500",
        "height": "198",
        "source_url": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/files/2011/05/vicalvaro-asamblea-500x198.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "vicalvaro-asamblea.jpg",
        "width": 500,
        "height": 314,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/files/2011/05/vicalvaro-asamblea.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": 1,
  "source_url": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/files/2011/05/vicalvaro-asamblea.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/38"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/258"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=38"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 34,
  "date": "2011-06-01T12:07:03",
  "date_gmt": "2011-06-01T12:07:03",
  "guid": {
    "rendered": "http://vicalvaro.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cabeza1.jpg"
  },
  "modified": "2011-06-01T12:07:03",
  "modified_gmt": "2011-06-01T12:07:03",
  "slug": "cabeza1-jpg",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/cabeza1-jpg/",
  "title": {
    "rendered": "cabeza1.jpg"
  },
  "author": 258,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cabeza1.jpg'><img width=\"300\" height=\"63\" src=\"https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cabeza1-300x63.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cabeza1-300x63.jpg 300w, https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cabeza1.jpg 940w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n<p>http://vicalvaro.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cabeza1.jpg</p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": "<p>http://vicalvaro.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cabeza1.jpg</p>\n"
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "940",
    "height": "198",
    "hwstring_small": "height='26' width='128'",
    "file": "2011/06/cabeza1.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "cabeza1-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cabeza1-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "cabeza1-300x63.jpg",
        "width": "300",
        "height": "63",
        "source_url": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cabeza1-300x63.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "cabeza1.jpg",
        "width": 940,
        "height": 198,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cabeza1.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": null,
  "source_url": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cabeza1.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/34"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/258"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=34"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 33,
  "date": "2011-06-01T12:06:46",
  "date_gmt": "2011-06-01T12:06:46",
  "guid": {
    "rendered": "http://vicalvaro.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cabeza.jpg"
  },
  "modified": "2011-06-01T12:06:46",
  "modified_gmt": "2011-06-01T12:06:46",
  "slug": "cabeza-jpg",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/cabeza-jpg/",
  "title": {
    "rendered": "cabeza.jpg"
  },
  "author": 258,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cabeza.jpg'><img width=\"300\" height=\"63\" src=\"https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cabeza-300x63.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cabeza-300x63.jpg 300w, https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cabeza.jpg 940w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n<p>http://vicalvaro.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cabeza.jpg</p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": "<p>http://vicalvaro.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cabeza.jpg</p>\n"
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/jpeg",
  "media_details": {
    "width": "940",
    "height": "198",
    "hwstring_small": "height='26' width='128'",
    "file": "2011/06/cabeza.jpg",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "cabeza-150x150.jpg",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cabeza-150x150.jpg"
      },
      "medium": {
        "file": "cabeza-300x63.jpg",
        "width": "300",
        "height": "63",
        "source_url": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cabeza-300x63.jpg"
      },
      "full": {
        "file": "cabeza.jpg",
        "width": 940,
        "height": 198,
        "mime_type": "image/jpeg",
        "source_url": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cabeza.jpg"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": null,
  "source_url": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/files/2011/06/cabeza.jpg",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/33"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/258"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=33"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 32,
  "date": "2011-06-01T12:00:06",
  "date_gmt": "2011-06-01T12:00:06",
  "guid": {
    "rendered": "http://vicalvaro.tomalosbarrios.net/files/2011/06/bck2.gif"
  },
  "modified": "2011-06-01T12:00:06",
  "modified_gmt": "2011-06-01T12:00:06",
  "slug": "bck2-gif",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/bck2-gif/",
  "title": {
    "rendered": "bck2.gif"
  },
  "author": 258,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/files/2011/06/bck2.gif'><img width=\"300\" height=\"300\" src=\"https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/files/2011/06/bck2-300x300.gif\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/files/2011/06/bck2-300x300.gif 300w, https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/files/2011/06/bck2-150x150.gif 150w, https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/files/2011/06/bck2.gif 358w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n<p>http://vicalvaro.tomalosbarrios.net/files/2011/06/bck2.gif</p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": "<p>http://vicalvaro.tomalosbarrios.net/files/2011/06/bck2.gif</p>\n"
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/gif",
  "media_details": {
    "width": "358",
    "height": "358",
    "hwstring_small": "height='96' width='96'",
    "file": "2011/06/bck2.gif",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "bck2-150x150.gif",
        "width": "150",
        "height": "150",
        "source_url": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/files/2011/06/bck2-150x150.gif"
      },
      "medium": {
        "file": "bck2-300x300.gif",
        "width": "300",
        "height": "300",
        "source_url": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/files/2011/06/bck2-300x300.gif"
      },
      "post-thumbnail": {
        "file": "bck2-358x198.gif",
        "width": "358",
        "height": "198",
        "source_url": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/files/2011/06/bck2-358x198.gif"
      },
      "full": {
        "file": "bck2.gif",
        "width": 358,
        "height": 358,
        "mime_type": "image/gif",
        "source_url": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/files/2011/06/bck2.gif"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": null,
  "source_url": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/files/2011/06/bck2.gif",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/32"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/258"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=32"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 31,
  "date": "2011-06-01T11:59:40",
  "date_gmt": "2011-06-01T11:59:40",
  "guid": {
    "rendered": "http://vicalvaro.tomalosbarrios.net/files/2011/06/bck22.png"
  },
  "modified": "2011-06-01T11:59:40",
  "modified_gmt": "2011-06-01T11:59:40",
  "slug": "bck22-png",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/bck22-png/",
  "title": {
    "rendered": "bck22.png"
  },
  "author": 258,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/files/2011/06/bck22.png'><img width=\"300\" height=\"15\" src=\"https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/files/2011/06/bck22-300x15.png\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/files/2011/06/bck22-300x15.png 300w, https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/files/2011/06/bck22.png 571w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n<p>http://vicalvaro.tomalosbarrios.net/files/2011/06/bck22.png</p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": "<p>http://vicalvaro.tomalosbarrios.net/files/2011/06/bck22.png</p>\n"
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/png",
  "media_details": {
    "width": "571",
    "height": "30",
    "hwstring_small": "height='6' width='128'",
    "file": "2011/06/bck22.png",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "bck22-150x30.png",
        "width": "150",
        "height": "30",
        "source_url": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/files/2011/06/bck22-150x30.png"
      },
      "medium": {
        "file": "bck22-300x15.png",
        "width": "300",
        "height": "15",
        "source_url": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/files/2011/06/bck22-300x15.png"
      },
      "full": {
        "file": "bck22.png",
        "width": 571,
        "height": 30,
        "mime_type": "image/png",
        "source_url": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/files/2011/06/bck22.png"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": null,
  "source_url": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/files/2011/06/bck22.png",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/31"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/258"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=31"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 30,
  "date": "2011-06-01T11:59:39",
  "date_gmt": "2011-06-01T11:59:39",
  "guid": {
    "rendered": "http://vicalvaro.tomalosbarrios.net/files/2011/06/bck21.png"
  },
  "modified": "2011-06-01T11:59:39",
  "modified_gmt": "2011-06-01T11:59:39",
  "slug": "bck21-png",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/bck21-png/",
  "title": {
    "rendered": "bck21.png"
  },
  "author": 258,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/files/2011/06/bck21.png'><img width=\"300\" height=\"15\" src=\"https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/files/2011/06/bck21-300x15.png\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/files/2011/06/bck21-300x15.png 300w, https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/files/2011/06/bck21.png 571w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n<p>http://vicalvaro.tomalosbarrios.net/files/2011/06/bck21.png</p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": "<p>http://vicalvaro.tomalosbarrios.net/files/2011/06/bck21.png</p>\n"
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/png",
  "media_details": {
    "width": "571",
    "height": "30",
    "hwstring_small": "height='6' width='128'",
    "file": "2011/06/bck21.png",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "bck21-150x30.png",
        "width": "150",
        "height": "30",
        "source_url": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/files/2011/06/bck21-150x30.png"
      },
      "medium": {
        "file": "bck21-300x15.png",
        "width": "300",
        "height": "15",
        "source_url": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/files/2011/06/bck21-300x15.png"
      },
      "full": {
        "file": "bck21.png",
        "width": 571,
        "height": 30,
        "mime_type": "image/png",
        "source_url": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/files/2011/06/bck21.png"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": null,
  "source_url": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/files/2011/06/bck21.png",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/30"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/258"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=30"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 29,
  "date": "2011-06-01T11:59:15",
  "date_gmt": "2011-06-01T11:59:15",
  "guid": {
    "rendered": "http://vicalvaro.tomalosbarrios.net/files/2011/06/bck2.png"
  },
  "modified": "2011-06-01T11:59:15",
  "modified_gmt": "2011-06-01T11:59:15",
  "slug": "bck2-png",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/bck2-png/",
  "title": {
    "rendered": "bck2.png"
  },
  "author": 258,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/files/2011/06/bck2.png'><img width=\"300\" height=\"15\" src=\"https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/files/2011/06/bck2-300x15.png\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/files/2011/06/bck2-300x15.png 300w, https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/files/2011/06/bck2.png 571w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" /></a></p>\n<p>http://vicalvaro.tomalosbarrios.net/files/2011/06/bck2.png</p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": "<p>http://vicalvaro.tomalosbarrios.net/files/2011/06/bck2.png</p>\n"
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/png",
  "media_details": {
    "width": "571",
    "height": "30",
    "hwstring_small": "height='6' width='128'",
    "file": "2011/06/bck2.png",
    "sizes": {
      "thumbnail": {
        "file": "bck2-150x30.png",
        "width": "150",
        "height": "30",
        "source_url": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/files/2011/06/bck2-150x30.png"
      },
      "medium": {
        "file": "bck2-300x15.png",
        "width": "300",
        "height": "15",
        "source_url": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/files/2011/06/bck2-300x15.png"
      },
      "full": {
        "file": "bck2.png",
        "width": 571,
        "height": 30,
        "mime_type": "image/png",
        "source_url": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/files/2011/06/bck2.png"
      }
    },
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    }
  },
  "post": null,
  "source_url": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/files/2011/06/bck2.png",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/29"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/258"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=29"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 28,
  "date": "2011-06-01T11:58:45",
  "date_gmt": "2011-06-01T11:58:45",
  "guid": {
    "rendered": "http://vicalvaro.tomalosbarrios.net/files/2011/06/bck.png"
  },
  "modified": "2011-06-01T11:58:45",
  "modified_gmt": "2011-06-01T11:58:45",
  "slug": "bck-png",
  "status": "inherit",
  "type": "attachment",
  "link": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/bck-png/",
  "title": {
    "rendered": "bck.png"
  },
  "author": 258,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "open",
  "template": "",
  "meta": [],
  "description": {
    "rendered": "<p class=\"attachment\"><a href='https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/files/2011/06/bck.png'><img width=\"7\" height=\"7\" src=\"https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/files/2011/06/bck.png\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" /></a></p>\n<p>http://vicalvaro.tomalosbarrios.net/files/2011/06/bck.png</p>\n"
  },
  "caption": {
    "rendered": "<p>http://vicalvaro.tomalosbarrios.net/files/2011/06/bck.png</p>\n"
  },
  "alt_text": "",
  "media_type": "image",
  "mime_type": "image/png",
  "media_details": {
    "width": "7",
    "height": "7",
    "hwstring_small": "height='7' width='7'",
    "file": "2011/06/bck.png",
    "image_meta": {
      "aperture": "0",
      "credit": "",
      "camera": "",
      "caption": "",
      "created_timestamp": "0",
      "copyright": "",
      "focal_length": "0",
      "iso": "0",
      "shutter_speed": "0",
      "title": ""
    },
    "sizes": {}
  },
  "post": null,
  "source_url": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/files/2011/06/bck.png",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media/28"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/attachment"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/258"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=28"
      }
    ]
  }
},{
  "id": 26,
  "date": "2011-06-01T11:57:40",
  "date_gmt": "2011-06-01T11:57:40",
  "guid": {
    "rendered": "http://vicalvaro.tomalosbarrios.net/?page_id=26"
  },
  "modified": "2011-12-02T10:47:40",
  "modified_gmt": "2011-12-02T09:47:40",
  "slug": "sobre-la-asamblea",
  "status": "publish",
  "type": "page",
  "link": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/sobre-la-asamblea/",
  "title": {
    "rendered": "Sobre la asamblea"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>El distrito de Vic\u00e1lvaro une los barrios de <strong>Vic\u00e1lvaro, Valdebernardo y Valderrivas</strong>. Est\u00e1 situado en el sureste de Madrid y residen m\u00e1s de 60,000 personas en \u00e9l. <strong></strong></p>\n<p><strong>Esta web re\u00fane el contenido que mueve la Asamblea Popular de Vic\u00e1lvaro</strong> que se organiza todos los domingos a las 12:00 en la Plaza Don Antonio de Andr\u00e9s (Vic\u00e1lvaro).</p>\n<h2>PR\u00d3XIMAS ASAMBLEAS</h2>\n<p><strong>Lugar:</strong> <a title=\"Plaza Don Antonio de Andr\u00e9s (Vic\u00e1lvaro)\" href=\"http://maps.google.es/maps?f=q&amp;source=s_q&amp;hl=es&amp;geocode=&amp;q=Plaza+Antonio+de+Andr%C3%A9s,+Vicalvaro&amp;aq=&amp;sll=40.396764,-3.713379&amp;sspn=14.580778,33.815918&amp;vpsrc=0&amp;ie=UTF8&amp;hq=&amp;hnear=Plaza+de+Don+Antonio+de+Andr%C3%A9s,+28032+Madrid,+Comunidad+de+Madrid&amp;z=17\" target=\"_blank\">Plaza Don Antonio de Andr\u00e9s</a></p>\n<p><strong>Hora:</strong> 12:00 a.m</p>\n<p><strong>Fecha:</strong> Todos los domingos</p>\n<p>*Para cualquier duda consulta nuestro calendario: <a href=\"http://www.vikalvaro.es/calendario/\">http://www.vikalvaro.es/calendario/</a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>El distrito de Vic\u00e1lvaro une los barrios de Vic\u00e1lvaro, Valdebernardo y Valderrivas. Est\u00e1 situado en el sureste de Madrid y residen m\u00e1s de 60,000 personas en \u00e9l. Esta web re\u00fane el contenido que mueve la Asamblea Popular de Vic\u00e1lvaro que &hellip; <a href=\"https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/sobre-la-asamblea/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 258,
  "featured_media": 0,
  "parent": 0,
  "menu_order": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "template": "",
  "meta": [],
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/26"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/page"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/258"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=26"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 6,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/26/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 79,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/26/revisions/79"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=26"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 23,
  "date": "2011-06-01T11:57:07",
  "date_gmt": "2011-06-01T09:57:07",
  "guid": {
    "rendered": "http://vicalvaro.tomalosbarrios.net/?page_id=23"
  },
  "modified": "2011-07-15T21:30:49",
  "modified_gmt": "2011-07-15T19:30:49",
  "slug": "contacto",
  "status": "publish",
  "type": "page",
  "link": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/contacto/",
  "title": {
    "rendered": "Contacto"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p>Somos un gran equipo de personas que gracias a la iniciativa <a href=\"http://www.tomalosbarrios.net\">tomalosbarrios</a> hacemos eco en el mundo digital. Puedes colaborar con nosotrxs participando en nuestro <a href=\"http://vikalvaro.es\">Foro</a></p>\n<p>Si quieres contactar con la organizaci\u00f3n del blog, m\u00e1ndanos un correo a:<br />\n<strong>asambleapopular.vicalvaro@gmail.com</strong></p>\n<p>[contact-form 1 &#171;Formulario de contacto 1&#187;]</p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Somos un gran equipo de personas que gracias a la iniciativa tomalosbarrios hacemos eco en el mundo digital. Puedes colaborar con nosotrxs participando en nuestro Foro Si quieres contactar con la organizaci\u00f3n del blog, m\u00e1ndanos un correo a: asambleapopular.vicalvaro@gmail.com [contact-form &hellip; <a href=\"https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/contacto/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 258,
  "featured_media": 0,
  "parent": 0,
  "menu_order": 4,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "template": "",
  "meta": [],
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/23"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/page"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/258"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=23"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 13,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/23/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 382,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/pages/23/revisions/382"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=23"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
},{
  "id": 1,
  "date": "2011-05-29T13:19:55",
  "date_gmt": "2011-05-29T13:19:55",
  "guid": {
    "rendered": "http://vicalvaro.tomalosbarrios.net/?p=1"
  },
  "modified": "2011-06-09T15:57:21",
  "modified_gmt": "2011-06-09T15:57:21",
  "slug": "toma-los-barrios-vicalvaro",
  "status": "publish",
  "type": "post",
  "link": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/2011/05/29/toma-los-barrios-vicalvaro/",
  "title": {
    "rendered": "Toma los barrios | Vic\u00e1lvaro"
  },
  "content": {
    "rendered": "<p align=\"center\"><img src=\"http://vicalvaro.tomalosbarrios.net/files/2011/05/vicalvaro.jpg\" alt=\"Asamblea popular Vic\u00e1lvaro\"></p>\n<p>Empezamos a trabajar con la nueva web de <a href=\"http://tomalosbarrios.net\">tomalosbarios</a>. En esta web retransmitiremos todo lo relacionado con la <a href=\"http://vicalvaro.tomalosbarrios.net\">Asamblea popular de Vic\u00e1lvaro</a>, organizada por vecinos de Vic\u00e1lvaro, Valdebernardo y Valderrivas. </p>\n<p>Hablaremos sobre las decisiones tomadas por la asamblea, talleres, cursos, actos y dem\u00e1s actividades relacionadas por un grupo de vecinos que quiere hacer que la vivencia del barrio sea cada vez mejor. <strong>Si quieres recibir en tu correo</strong> todo el contenido que ofrecemos en esta web puedes registrarlo <a href=\"http://feedburner.google.com/fb/a/mailverify?uri=Vicalvaro&amp;loc=es_ES\">en esta secci\u00f3n de aqu\u00ed</a>.</p>\n<p><em>\u00a1Empezamos!</em></p>\n",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Empezamos a trabajar con la nueva web de tomalosbarios. En esta web retransmitiremos todo lo relacionado con la Asamblea popular de Vic\u00e1lvaro, organizada por vecinos de Vic\u00e1lvaro, Valdebernardo y Valderrivas. Hablaremos sobre las decisiones tomadas por la asamblea, talleres, cursos, &hellip; <a href=\"https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/2011/05/29/toma-los-barrios-vicalvaro/\">Sigue leyendo <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span></a></p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 1,
  "featured_media": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "sticky": false,
  "template": "",
  "format": "standard",
  "meta": [],
  "categories": [
    1
  ],
  "tags": [
    4,
    7,
    6,
    5
  ],
  "jetpack_featured_media_url": "",
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/1"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/types/post"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/users/1"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/comments?post=1"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 7,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/1/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 105,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/posts/1/revisions/105"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/media?parent=1"
      }
    ],
    "wp:term": [
      {
        "taxonomy": "category",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/categories?post=1"
      },
      {
        "taxonomy": "post_tag",
        "embeddable": true,
        "href": "https://vicalvaro.tomalosbarrios.net/wp-json/wp/v2/tags?post=1"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https://api.w.org/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
}]